{"screen_name":{"0":"papayaykware","1":"papayaykware","2":"papayaykware","3":"papayaykware","4":"papayaykware","5":"papayaykware","6":"papayaykware","7":"papayaykware","8":"papayaykware","9":"papayaykware","10":"papayaykware","11":"papayaykware","12":"papayaykware","13":"papayaykware","14":"papayaykware","15":"papayaykware","16":"papayaykware","17":"papayaykware","18":"papayaykware","19":"papayaykware","20":"papayaykware","21":"papayaykware","22":"papayaykware","23":"papayaykware","24":"papayaykware","25":"papayaykware","26":"papayaykware","27":"papayaykware","28":"papayaykware","29":"papayaykware","30":"papayaykware","31":"papayaykware","32":"papayaykware","33":"papayaykware","34":"papayaykware","35":"papayaykware","36":"papayaykware","37":"papayaykware","38":"papayaykware","39":"papayaykware","40":"papayaykware","41":"papayaykware","42":"papayaykware","43":"papayaykware","44":"papayaykware","45":"papayaykware","46":"papayaykware"},"tweet_id":{"0":1320487156696186883,"1":1320486006517305344,"2":1320474165917396994,"3":1320472609880944641,"4":1320469859780730885,"5":1320465467258163200,"6":1320462244304588809,"7":1320461737783603205,"8":1320461433642037248,"9":1320459788065656833,"10":1320458394826924033,"11":1320443296594972677,"12":1320434279818690561,"13":1320434244699725824,"14":1320434208276447234,"15":1320433968664268800,"16":1320432317920325633,"17":1320431688183386114,"18":1320430882277253121,"19":1320429218623332353,"20":1320424189061451776,"21":1320418231954427913,"22":1320404963839954945,"23":1320395388508131329,"24":1320392276242202627,"25":1320391554079641600,"26":1320391120157855746,"27":1320391070145019904,"28":1320390115341049857,"29":1320389910096904193,"30":1320389572866543616,"31":1320384437490769921,"32":1320383949256929281,"33":1320383228214190080,"34":1320382236332576769,"35":1320380587526455296,"36":1320369687880978432,"37":1320363632782397440,"38":1320341725081198594,"39":1320341301007667203,"40":1320338234841419776,"41":1320336761592176642,"42":1320335786731069442,"43":1320333951291002882,"44":1320332237594820609,"45":1320331954953293825,"46":1320315758400897025},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":true,"24":false,"25":true,"26":true,"27":true,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":true,"33":false,"34":true,"35":true,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":true,"45":true,"46":false},"text":{"0":"\u00bfConsideras que la actual Espa\u00f1a es una #Dictadura ?\n\n:clockwise_vertical_arrows: S\u00cd\n:red_heart_selector: NO https:\/\/t.co\/9ZMMYGO7QW","1":"El presidente @sanchezcastejon con toque de queda de 23 a 6 h prohibe entre otros fiestas Fin de a\u00f1o, calgalgata de Reyes o misa del Gallo en Navidad","2":"Quiere 25 casos por 100.000 habitantes. Seamos sinceros eso son 12.000 al a\u00f1o  (enfermo no muertos) en toda Espana. Hay mas muertos por gripe, cancer y no cierran el pais. Estan enfermos. Han enloquecido","3":"En Espa\u00f1a, cuando la gente vea que no tiene que darle de comer a sus hijos, ver\u00e1s que pronto se les quita el miedo al virus, ninguno de los presentes sabemos realmente hoy en d\u00eda, qu\u00e9 es el hambre real y mucho menos para con los hijos. El punto de inflexi\u00f3n ser\u00e1 el hambre.","4":"Telegram. Muy cierto :thumbs_up: https:\/\/t.co\/4IZ2PWNgJU","5":"Estado de alarma de seis meses para que el gobierno pueda hacer lo que le salga de los cojones, los responsables de muertos y ruina sean las Comunidades aut\u00f3nomas y la poblaci\u00f3n cada vez m\u00e1s pobre sea cada vez m\u00e1s dependiente de las migajas que reparta la delincuencia gobernante.","6":"@Kampfundblut Consejos a los espa\u00f1oles \nCONSEGUIR ARMAS","7":"T\u00fa misma @RosaVillacastin, en Telecinco, para darte m\u00e1s pistas. https:\/\/t.co\/H88y9MFvtW","8":"Si, esto va de un virus, no de la implantaci\u00f3n de una tiran\u00eda en toda la corrupta uni\u00f3n europea https:\/\/t.co\/kxHiXrhvTU","9":"Las normas se interpretan en su conjunto. \u00bfC\u00f3mo puede existir un Estado de Alarma de 6 meses si el estado superior el \"de excepci\u00f3n\" tiene una duraci\u00f3n m\u00e1xima de 30 d\u00edas? https:\/\/t.co\/tkdQgKl8oV","10":"Creo que podemos ir acu\u00f1ando una expresi\u00f3n m\u00e1s contempor\u00e1nea. No es la ruina de Espa\u00f1a, es una restricci\u00f3n de dinero en el bolsillo de los espa\u00f1oles. https:\/\/t.co\/i7o3J3qRvG","11":"Parece que el gobernador de la regi\u00f3n de Campagna ha retirado el toque de queda tras varias noches de fuertes protestas en N\u00e1poles. Ese es el \u00fanico camino. Salir masivamente a la.calle.y recuperar las libertades y derechos fundamentales. #covid1984","12":"Las palabras de la ministra Cela\u00e1 expresan claramente la filiaci\u00f3n mas\u00f3nica de la mayor\u00eda de los ministros del Gobierno de P. S\u00e1nchez pertenecientes al PSOE. Educar a los hijos a espaldas de los padres ha sido siempre un objetivo de la \"hermandad\" de la escuadra y el comp\u00e1s... https:\/\/t.co\/ePcjBCpdxC","13":"Pod\u00e9is ver a la presidenta de la Comisi\u00f3n Europea (\u00darsula Von der Leyen), \"escuchando\"  las indicaciones de G. Soros y un \"esbirro\" suyo. Tambi\u00e9n tiene \"controlados\" a muchos de los comisarios (P. Gentiloni, F.Timmermans, Vera Jourova, J. Borrell y unos cuantos m\u00e1s...) https:\/\/t.co\/RH4khAiZiV","14":"En la fotograf\u00eda (tomada en Mayo de 2.017), el primer ministro italiano, P. Gentiloni, saluda a G. Soros. Dos a\u00f1os despu\u00e9s, Paolo Gentiloni se convertir\u00eda en el Comisario de la Uni\u00f3n Europea en materia de econom\u00eda... https:\/\/t.co\/B2GpJoOZYq","15":"#COVID19 :microbe: #Africa :globe_showing_Americas: #Nigeria :Nigeria: #EndSARS \n\nLa turba enfurecida y desesperada por la situaci\u00f3n ha prendido fuego a la casa de un senador. https:\/\/t.co\/k8KMHw1oMs","16":"Este a\u00f1o las campanadas de Navidad las dar\u00e1n Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias desde la Moncloa .\n\n#estadoalarma de por vida \n\n#COVID19","17":"Las empresas conserveras de Galicia se trasladan a Portugal porque las leyes sobre Cambio Clim\u00e1tico que ha impulsado el Gobierno hacen inviable su existencia en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/AEbBfrdRKq","18":"\u00bfEl fr\u00edo contagia Covid o ser\u00e1 la gripe estacional? https:\/\/t.co\/fSn3Jr74Xh","19":"Apenas unas horas despu\u00e9s de que \u00abBorderless\u00bb se haya publicado \u00edntegramente en Youtube, la plataforma de v\u00eddeos de Google ha censurado la pel\u00edcula y ha bloqueado su reproducci\u00f3n en todo el mundo. En estos momentos, la pel\u00edcula ha sido subida nuevamente al sistema y desde all\u00ed","20":"El toque de queda es un instrumento militar y policial, no sanitario. Se usa en las guerras para controlar el movimiento de las personas. Se usa en las grandes cat\u00e1strofes para evitar los posibles saqueos. Es completamente imb\u00e9cil y decididamente anticient\u00edfico pensar que va a","21":"Hasta que derrotemos al virus o se desarrolle una vacuna eficaz, recuerdan... Esta frase junto a la obligatoriedad del bozal cuyo uso ni siquiera propone la OMS por ser innecesarias, in\u00fatiles y perjudiciales en personas sanas. La OMS, empresas farmac\u00e9uticas, sociedades m\u00e9dicas y","22":"La Covid no tiene un curso generalmente grave o una tasa alta de mortalidad. Autoridad danesa de salud.\n\nAleksander Myasnikov Todo esto es una chorrada (..) es exagerado, es una enfermedad respiratoria aguda con una mortalidad m\u00ednima(..) \u00bfPor qu\u00e9 se ha paralizado el mundo? No s\u00e9","23":"Dedicado a los #sanitarios #colaboracionistas \n\nLa gente ya no os quiere y vais a pagar por vuestra complicidad con esta #DictaduraSanitaria. \n\nhttps:\/\/t.co\/7BhvaMwNXn","24":"DR ARGENTINO EN SUECIA \n\nInmunolog\u00eda b\u00e1sica, para que las personas creen anticuerpos y que los ni\u00f1os vayan al cole.\n                            :VS_button:\nMedidas sin ninguna base cient\u00edfica.\n\nEnlace:\nhttps:\/\/t.co\/JG0YNykZVO\n\nRebelionNOM","25":"@LaLupaJudicial As\u00ed lo ha comunicado la asociaci\u00f3n nacional de gestorias. Y ya avisaron Enero ser\u00e1 apocal\u00edptico dado que por ahora hay moratoria de Ertes y de quiebras y se est\u00e1 sosteniendo artificialmente.","26":"@LaLupaJudicial Se espera que sean unos 300.000.","27":"\u00bfSab\u00e9is cu\u00e1ntos trabajadores ver\u00e1n en noviembre un mensaje en su m\u00f3vil de la SS comunic\u00e1ndole su baja?","28":"https:\/\/t.co\/TwCMvWCP4N   La sede en Berl\u00edn del Instituto Robert Koch, la agencia gubernamental alemana de control de enfermedades infecciosas","29":"https:\/\/t.co\/7RvVLVBOcj\nComprueben esto, por si acaso:backhand_index_pointing_up:","30":"https:\/\/t.co\/iUHJGET76Y\nInvertir 300 Mill de \u20ac para adecuarse al timovirus y saber que el a\u00f1o que viene los vas a pasar mal...\n\nSi el due\u00f1o de Mercadona va avisando de ir conviviendo con el timovirus y que no hay que olvidarse de la econom\u00eda, qu\u00e9 cree usted que sabe \u00e9l....","31":"De los creadores de enfermo asintom\u00e1tico :backhand_index_pointing_down:\n S\u00e1nchez cambia el t\u00e9rmino del toque de queda: \"Creo que podemos ir acu\u00f1ando una expresi\u00f3n m\u00e1s contempor\u00e1nea. No es un toque de queda, sino una restricci\u00f3n a la movilidad nocturna\".","32":"Seg\u00fan Lo Pa\u00eds, el #estadoalarma no cierra las fronteras y marca excepciones en Canarias para \"salvar el turismo\".\n\nMientras tanto, permite la entrada de m\u00e1s de 350 inmigrantes ilegales diarios al archipi\u00e9lago y los aloja en complejos tur\u00edsticos.\n\n\u00a1Son as\u00ed de sinverg\u00fcenzas! https:\/\/t.co\/w2Ck01QYD5","33":"Que dicen los alemanes que est\u00e1n viniendo a Canarias, que de toque de queda en la isla, para ellos, nada, si eso a los de la pen\u00ednsula.","34":"@MCORLEONE1902 Hasta mayo porque algo saben (todos) y que nos est\u00e1n OCULTANDO a la poblaci\u00f3n . Un virus no es. Mira en Italia https:\/\/t.co\/owqgr8yZmR","35":"Restaurantes, bares y hoteles ya no pedir\u00e1n ERTES ser\u00e1n ERES.\n\nAhora s\u00ed es imposible.","36":"https:\/\/t.co\/OfZvGltsCF  vigencia inicial de 15 d\u00edas y establece, entre otras medidas, un confinamiento nocturno desde las 23:00 hasta las 6:00 horas","37":"Hola @salvadorilla me han confirmado varias fuentes sanitarias que est\u00e1is obligando a nuestros mayores a recoger la renovaci\u00f3n de las recetas en urgencias para trasladar la imagen que necesit\u00e1is. Hombreee no hag\u00e1is trampas.","38":"Ver \"DE RESFRIADO, A ORDEN DE B\u00daSQUEDA POR TEST PCR (conoce el caso de Mar\u00eda Fdez.)\" en YouTube\nhttps:\/\/t.co\/KmMSg3afax","39":"Ejemplo de totalitarismo :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/NKwqLWis2B","40":"Esta es una de las vacunas de este a\u00f1o contra la gripe: Fluzone.\nLa doctora Albarrac\u00edn ha comentado la peligrosidad de esta vacuna. Os dejamos el prospecto y las partes importantes a tener en cuenta :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/dKhDI45OFm","41":"Im\u00e1genes para e nga\u00f1 ar a la IA https:\/\/t.co\/RUF27llVAh","42":"En Francia los Jueces investigan a los pol\u00edticos por la gesti\u00f3n del Covid19, ya que el pa\u00eds tiene cierta independencia judicial, y los jueces se atreven y pueden. \n\nMientras tanto en Espa\u00f1a los Pol\u00edticos ya controlaban el Consejo General del Poder Judicial, y el Gobierno ahora","43":"SE\u00daL (Reuters) - El n\u00famero de surcoreanos que murieron despu\u00e9s de recibir vacunas contra la gripe aument\u00f3 a 48, dijo el s\u00e1bado la Agencia de Prevenci\u00f3n y Control de Enfermedades de Corea (KDCA), y agreg\u00f3 que las vacunas continuar\u00e1n reduciendo la posibilidad de tener epidemias","44":"El propietario de un bar de Gij\u00f3n hace lo que deber\u00edamos hacer todos y castiga a su televisor \u201chasta que cuente la verdad\u201d https:\/\/t.co\/CTFSoig1V4 v\u00eda @ElDiestro_","45":"Menores, prostitutas, coca\u00edna, corrupci\u00f3n, tr\u00e1fico de influencias...\n\nPorque naci\u00f3 en EEUU, que si no Hunter Biden estar\u00eda ya como alto cargo en el @PSOEdeAndalucia...","46":"Exacto el Covid es la influenza de toda la vida https:\/\/t.co\/qjEXvaaZ3e"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false},"created_at":{"0":"2020-10-25 22:07:26","1":"2020-10-25 22:02:52","2":"2020-10-25 21:15:49","3":"2020-10-25 21:09:38","4":"2020-10-25 20:58:42","5":"2020-10-25 20:41:15","6":"2020-10-25 20:28:26","7":"2020-10-25 20:26:25","8":"2020-10-25 20:25:13","9":"2020-10-25 20:18:41","10":"2020-10-25 20:13:08","11":"2020-10-25 19:13:09","12":"2020-10-25 18:37:19","13":"2020-10-25 18:37:11","14":"2020-10-25 18:37:02","15":"2020-10-25 18:36:05","16":"2020-10-25 18:29:31","17":"2020-10-25 18:27:01","18":"2020-10-25 18:23:49","19":"2020-10-25 18:17:12","20":"2020-10-25 17:57:13","21":"2020-10-25 17:33:33","22":"2020-10-25 16:40:49","23":"2020-10-25 16:02:47","24":"2020-10-25 15:50:25","25":"2020-10-25 15:47:32","26":"2020-10-25 15:45:49","27":"2020-10-25 15:45:37","28":"2020-10-25 15:41:49","29":"2020-10-25 15:41:00","30":"2020-10-25 15:39:40","31":"2020-10-25 15:19:16","32":"2020-10-25 15:17:19","33":"2020-10-25 15:14:27","34":"2020-10-25 15:10:31","35":"2020-10-25 15:03:58","36":"2020-10-25 14:20:39","37":"2020-10-25 13:56:35","38":"2020-10-25 12:29:32","39":"2020-10-25 12:27:51","40":"2020-10-25 12:15:40","41":"2020-10-25 12:09:49","42":"2020-10-25 12:05:56","43":"2020-10-25 11:58:39","44":"2020-10-25 11:51:50","45":"2020-10-25 11:50:43","46":"2020-10-25 10:46:21"},"retweet_count":{"0":821,"1":621,"2":2093,"3":31,"4":33,"5":2325,"6":6,"7":39,"8":47,"9":685,"10":85,"11":156,"12":47,"13":153,"14":98,"15":32,"16":164,"17":1097,"18":5,"19":17,"20":104,"21":6,"22":17,"23":21,"24":3,"25":3,"26":2,"27":255,"28":2,"29":1,"30":0,"31":1,"32":768,"33":10,"34":2,"35":368,"36":1,"37":5,"38":1,"39":1,"40":14,"41":1,"42":22,"43":1,"44":10,"45":3536,"46":3},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":113,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":82,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":17,"19":31,"20":157,"21":14,"22":33,"23":0,"24":7,"25":0,"26":0,"27":0,"28":4,"29":0,"30":2,"31":13,"32":0,"33":25,"34":0,"35":0,"36":1,"37":23,"38":0,"39":3,"40":16,"41":2,"42":33,"43":6,"44":0,"45":0,"46":7},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Dictadura","indices":[57,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Encuestando","name":"Todo Encuestas","id":1413632983,"id_str":"1413632983","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1320386026481831937,"id_str":"1320386026481831937","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElL0GGrW0AEPunn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElL0GGrW0AEPunn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9ZMMYGO7QW","display_url":"pic.twitter.com\/9ZMMYGO7QW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Encuestando\/status\/1320386030063800327\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":912,"resize":"fit"},"large":{"w":1478,"h":1123,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":517,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320386030063800327,"source_status_id_str":"1320386030063800327","source_user_id":1413632983,"source_user_id_str":"1413632983"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlesenric","name":"Carles Enric","id":17308245,"id_str":"17308245","indices":[3,15]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[31,47]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlesenric","name":"Carles Enric","id":17308245,"id_str":"17308245","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"montse7285","name":"Montse 7285","id":4726004476,"id_str":"4726004476","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1320394613862137857,"id_str":"1320394613862137857","indices":[39,62],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElL759KXgAEILgO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElL759KXgAEILgO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4IZ2PWNgJU","display_url":"pic.twitter.com\/4IZ2PWNgJU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/montse7285\/status\/1320394616110186496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":1105,"resize":"fit"},"small":{"w":443,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1105,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320394616110186496,"source_status_id_str":"1320394616110186496","source_user_id":4726004476,"source_user_id_str":"4726004476"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"francovuelve201","name":"francovuelve2020","id":1054171807463432192,"id_str":"1054171807463432192","indices":[3,19]},{"screen_name":"Kampfundblut","name":"Kampf und Blut","id":1280456722709176321,"id_str":"1280456722709176321","indices":[21,34]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAguijon_","name":"El Aguij\u00f3n \ud83d\udc1d","id":902092087,"id_str":"902092087","indices":[3,14]},{"screen_name":"RosaVillacastin","name":"rosa villacastin","id":364924605,"id_str":"364924605","indices":[25,41]}],"urls":[],"media":[{"id":1320450492313542659,"id_str":"1320450492313542659","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMuugnWoAMJ8ba.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMuugnWoAMJ8ba.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H88y9MFvtW","display_url":"pic.twitter.com\/H88y9MFvtW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElAguijon_\/status\/1320450498043006976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":344,"resize":"fit"},"large":{"w":1670,"h":479,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":195,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320450498043006976,"source_status_id_str":"1320450498043006976","source_user_id":902092087,"source_user_id_str":"902092087"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kxHiXrhvTU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ISCResearch\/status\/1320422420411535362","display_url":"twitter.com\/ISCResearch\/st\u2026","indices":[96,119]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaLupaJudicial","name":"La Lupa Judicial","id":778620525769789441,"id_str":"778620525769789441","indices":[3,18]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAguijon_","name":"El Aguij\u00f3n \ud83d\udc1d","id":902092087,"id_str":"902092087","indices":[3,14]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jramlife2025","name":"@jramlife2025","id":1271890752705114112,"id_str":"1271890752705114112","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jramlife2025","name":"@jramlife2025","id":1271890752705114112,"id_str":"1271890752705114112","indices":[3,16]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jramlife2025","name":"@jramlife2025","id":1271890752705114112,"id_str":"1271890752705114112","indices":[3,16]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[20,28]},{"text":"Africa","indices":[31,38]},{"text":"Nigeria","indices":[41,49]},{"text":"EndSARS","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Finanzas_Times","name":"\ud835\udc05\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2c","id":1146021318082609152,"id_str":"1146021318082609152","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"estadoalarma","indices":[117,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pepito_garca","name":"Pepito Garc\u00eda","id":851749147,"id_str":"851749147","indices":[3,16]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320430879299260417,"id_str":"1320430879299260417","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMc44cW0AEYoOY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMc44cW0AEYoOY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fSn3Jr74Xh","display_url":"pic.twitter.com\/fSn3Jr74Xh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1320430882277253121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"sanitarios","indices":[36,47]},{"text":"colaboracionistas","indices":[48,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Counterpropag20","name":"Counterpropaganda #Muzzle-Free #SinBozal","id":1256242379981537280,"id_str":"1256242379981537280","indices":[3,19]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JG0YNykZVO","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/XFVT6jiG23M","display_url":"youtu.be\/XFVT6jiG23M","indices":[193,216]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oespinar1","name":"Oscar Espinar","id":733245099979726848,"id_str":"733245099979726848","indices":[3,13]},{"screen_name":"LaLupaJudicial","name":"La Lupa Judicial","id":778620525769789441,"id_str":"778620525769789441","indices":[15,30]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oespinar1","name":"Oscar Espinar","id":733245099979726848,"id_str":"733245099979726848","indices":[3,13]},{"screen_name":"LaLupaJudicial","name":"La Lupa Judicial","id":778620525769789441,"id_str":"778620525769789441","indices":[15,30]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaLupaJudicial","name":"La Lupa Judicial","id":778620525769789441,"id_str":"778620525769789441","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TwCMvWCP4N","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/internacional\/atacan-cocteles-molotov-instituto-oficial-alemania-seguimiento-del-coronavirus-6333467","display_url":"okdiario.com\/internacional\/\u2026","indices":[0,23]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7RvVLVBOcj","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/economia\/20201025\/nueva-pifia-sepe-denuncian-baja-automatica-trabajadores-erte-cobraran-diciembre-noticia-689404385301\/","display_url":"periodistadigital.com\/economia\/20201\u2026","indices":[0,23]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iUHJGET76Y","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/economia\/empresas\/20201024\/juan-roig-mercadona-hablar-vacuna-coronavirus-pico-pala-noticia-689404385224\/","display_url":"periodistadigital.com\/economia\/empre\u2026","indices":[0,23]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"estadoalarma","indices":[34,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Habia_2","name":"Habia_un_esclavo_moderno","id":957333351987384321,"id_str":"957333351987384321","indices":[3,11]},{"screen_name":"MCORLEONE1902","name":"CORLEONE","id":1065996788971302912,"id_str":"1065996788971302912","indices":[13,27]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaLupaJudicial","name":"La Lupa Judicial","id":778620525769789441,"id_str":"778620525769789441","indices":[3,18]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OfZvGltsCF","expanded_url":"https:\/\/www.eldia.es\/nacional\/2020\/10\/25\/directo--pedro-sanchez-comparece\/1120210.html","display_url":"eldia.es\/nacional\/2020\/\u2026","indices":[0,23]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[5,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmMSg3afax","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/Uu6OHpE_OHo","display_url":"youtu.be\/Uu6OHpE_OHo","indices":[96,119]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NKwqLWis2B","expanded_url":"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2020\/09\/15\/un-senador-kirchnerista-hablo-de-los-riesgos-de-una-internet-libre-y-propuso-que-se-debata-la-regulacion-de-las-plataformas-digitales\/","display_url":"infobae.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[28,51]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320338229749567488,"id_str":"1320338229749567488","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLIn9-XUAAcZRl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLIn9-XUAAcZRl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dKhDI45OFm","display_url":"pic.twitter.com\/dKhDI45OFm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1320338234841419776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":825,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":468,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":880,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320336754373742592,"id_str":"1320336754373742592","indices":[32,55],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLHSFxW0AA2L9M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLHSFxW0AA2L9M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RUF27llVAh","display_url":"pic.twitter.com\/RUF27llVAh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1320336761592176642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":854,"resize":"fit"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":854,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[3,14]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qjEXvaaZ3e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MMMHappiness1\/status\/1320243948762263552","display_url":"twitter.com\/MMMHappiness1\/\u2026","indices":[48,71]}]}}}