{"screen_name":{"0":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1320343036883238914},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"\"\u00bfQu\u00e9 te pasha, Alberto, est\u00e1s nervioso?\" | En un esfuerzo de producci\u00f3n descomunal, DOMI logr\u00f3 un Zoom exclusivo con N\u00e9stor Kirchner desde el m\u00e1s all\u00e1 :backhand_index_pointing_right: Leelo ac\u00e1: https:\/\/t.co\/RTHVXJlVay https:\/\/t.co\/q6DAbH0LtD"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-10-25 12:34:45"},"retweet_count":{"0":15},"favorite_count":{"0":124},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RTHVXJlVay","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/dominical167","display_url":"bit.ly\/dominical167","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1320343025411870722,"id_str":"1320343025411870722","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLM_HNW0AI-57o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLM_HNW0AI-57o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q6DAbH0LtD","display_url":"pic.twitter.com\/q6DAbH0LtD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1320343036883238914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":784,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":444,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":1224,"resize":"fit"}}}]}}}