{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1320458358378262528,"1":1320421815412498435,"2":1320399218792513536,"3":1320364470925987840,"4":1320353207546187776,"5":1320293018901991424},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false},"text":{"0":"Vacunarse frente a la gripe:\n \n:old_man:Disminuye la probabilidad de complicaciones en pacientes vulnerables\n \n:stethoscope:Reduce la presi\u00f3n sobre el sistema sanitario\n \nPara protegerte y para proteger a los que te rodean, este a\u00f1o vac\u00fanate:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/iBSL6vsVGZ\n \n#GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/yrBeUstIiX","1":"Ya puedes consultar en el @boegob el Real Decreto por el que se declara el estado de alarma para contener la propagaci\u00f3n de la pandemia del #COVID19, aprobado hoy con el #CMin extraordinario, y que est\u00e1 en vigor desde el momento de su publicaci\u00f3n\n:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/SGk8GcgkAP https:\/\/t.co\/CVQaoC0071","2":"En caso de tener s\u00edntomas leves de #COVID19, recuerda:\n \n:face_with_thermometer:A\u00edslate en casa y sigue las recomendaciones sanitarias\n \nhttps:\/\/t.co\/baw07p646Q\n \n#NoLoTiresPorLaBorda\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/PshcWbjRSJ","3":"El #CMin decreta el estado de alarma.\n\n:small_orange_diamond:Esta semana solicitar\u00e1 al Congreso su extensi\u00f3n por un periodo de 6 meses.\n:small_orange_diamond:Si la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica mejora, podr\u00eda levantarse antes.\n\nAqu\u00ed las principales medidas:right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/6exBGKT1Su","4":":red_circle:EN DIRECTO\nComparecencia del presidente del Gobierno, @sanchezcastejon, tras el Consejo de Ministros extraordinario. https:\/\/t.co\/f9FuwAhzE3","5":":backhand_index_pointing_right:Respetar el periodo de cuarentena y seguir las indicaciones sanitarias durante el mismo resulta esencial para frenar el contagio y la transmisi\u00f3n del #COVID19.\n\nPor ti, por los dem\u00e1s, sigamos siendo responsables.\n#NoLoTiresPorLaBorda\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/KB4Q7JaBnA"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-10-25 20:13:00","1":"2020-10-25 17:47:47","2":"2020-10-25 16:18:00","3":"2020-10-25 13:59:55","4":"2020-10-25 13:15:10","5":"2020-10-25 09:16:00"},"retweet_count":{"0":57,"1":226,"2":42,"3":1168,"4":456,"5":91},"favorite_count":{"0":83,"1":224,"2":75,"3":0,"4":0,"5":134},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[249,265]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iBSL6vsVGZ","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/campannas\/campanas20\/gripeYoMeVacuno.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/campannas\/camp\u2026","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1308299213139144706,"id_str":"1308299213139144706","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EigHnqgXsAEjuOb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EigHnqgXsAEjuOb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yrBeUstIiX","display_url":"pic.twitter.com\/yrBeUstIiX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1320458358378262528\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[140,148]},{"text":"CMin","indices":[170,175]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"boegob","name":"BOE","id":393344111,"id_str":"393344111","indices":[26,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SGk8GcgkAP","expanded_url":"https:\/\/www.boe.es\/boe\/dias\/2020\/10\/25\/pdfs\/BOE-A-2020-12898.pdf","display_url":"boe.es\/boe\/dias\/2020\/\u2026","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1320421572864299008,"id_str":"1320421572864299008","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMUbLRW0AAcqFX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMUbLRW0AAcqFX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CVQaoC0071","display_url":"pic.twitter.com\/CVQaoC0071","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1320421815412498435\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[35,43]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[141,161]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[162,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/baw07p646Q","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/20200325_Decalogo_como_actuar_COVID19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1296727201753292801,"id_str":"1296727201753292801","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrrZeIXUAIgRGe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrrZeIXUAIgRGe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PshcWbjRSJ","display_url":"pic.twitter.com\/PshcWbjRSJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1320399218792513536\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[23,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[75,91]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[151,159]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[214,234]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[235,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313787263143346184,"id_str":"1313787263143346184","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuCjhoXgAgAuGC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuCjhoXgAgAuGC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KB4Q7JaBnA","display_url":"pic.twitter.com\/KB4Q7JaBnA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1320293018901991424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":1012,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1012,"resize":"fit"},"small":{"w":484,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}