{"screen_name":{"0":"velardedaoiz2","1":"velardedaoiz2","2":"velardedaoiz2","3":"velardedaoiz2","4":"velardedaoiz2","5":"velardedaoiz2","6":"velardedaoiz2","7":"velardedaoiz2","8":"velardedaoiz2","9":"velardedaoiz2","10":"velardedaoiz2","11":"velardedaoiz2","12":"velardedaoiz2","13":"velardedaoiz2","14":"velardedaoiz2","15":"velardedaoiz2","16":"velardedaoiz2","17":"velardedaoiz2","18":"velardedaoiz2","19":"velardedaoiz2","20":"velardedaoiz2","21":"velardedaoiz2","22":"velardedaoiz2","23":"velardedaoiz2","24":"velardedaoiz2","25":"velardedaoiz2","26":"velardedaoiz2","27":"velardedaoiz2","28":"velardedaoiz2","29":"velardedaoiz2","30":"velardedaoiz2","31":"velardedaoiz2","32":"velardedaoiz2","33":"velardedaoiz2","34":"velardedaoiz2","35":"velardedaoiz2","36":"velardedaoiz2","37":"velardedaoiz2","38":"velardedaoiz2","39":"velardedaoiz2","40":"velardedaoiz2","41":"velardedaoiz2","42":"velardedaoiz2","43":"velardedaoiz2","44":"velardedaoiz2","45":"velardedaoiz2","46":"velardedaoiz2","47":"velardedaoiz2","48":"velardedaoiz2","49":"velardedaoiz2","50":"velardedaoiz2","51":"velardedaoiz2","52":"velardedaoiz2","53":"velardedaoiz2","54":"velardedaoiz2","55":"velardedaoiz2"},"tweet_id":{"0":1320496891583488010,"1":1320492416038625281,"2":1320491902148448256,"3":1320466664408915970,"4":1320465441073090561,"5":1320465429400297472,"6":1320463605683412993,"7":1320434831512211460,"8":1320429292065562624,"9":1320425258722250752,"10":1320424995114332161,"11":1320421998682624005,"12":1320409283289370624,"13":1320397212451540992,"14":1320395395600613377,"15":1320395230324150272,"16":1320394345267200002,"17":1320394247921688576,"18":1320390640253997062,"19":1320390626421198853,"20":1320386250105364481,"21":1320383383298506752,"22":1320379136246951937,"23":1320378583689383943,"24":1320376721959489536,"25":1320371915123556354,"26":1320362966693314565,"27":1320359026090192907,"28":1320357433458515968,"29":1320357110014726144,"30":1320346849954435072,"31":1320345589591232512,"32":1320345000622936065,"33":1320342593864192001,"34":1320341107734175745,"35":1320340647308677123,"36":1320333488709652481,"37":1320332673206943744,"38":1320331836330041345,"39":1320329806051946498,"40":1320329300218871814,"41":1320327647319216128,"42":1320325844502532096,"43":1320325508429717504,"44":1320323994059481093,"45":1320322779179327488,"46":1320321740396965888,"47":1320316735774511105,"48":1320307940105093120,"49":1320302662483664896,"50":1320297756322385923,"51":1320292606245523457,"52":1320291425913917440,"53":1320249676361310208,"54":1320247625053065217,"55":1320240197825605633},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":true,"25":true,"26":false,"27":true,"28":false,"29":true,"30":false,"31":true,"32":false,"33":false,"34":false,"35":true,"36":false,"37":false,"38":false,"39":true,"40":true,"41":false,"42":true,"43":true,"44":false,"45":true,"46":false,"47":true,"48":false,"49":true,"50":true,"51":false,"52":true,"53":false,"54":true,"55":true},"text":{"0":"Pues ya tenemos el gol del a\u00f1o o al menos uno de ellos :fire: https:\/\/t.co\/6hYQo59o8j","1":"Quedan 196","2":"No importa cuando leas esto https:\/\/t.co\/6fTkg50L1B","3":"Que no quer\u00eda que le pillaran https:\/\/t.co\/2FRe2hSkP8","4":"Las empresas conserveras de Galicia se trasladan a Portugal porque las leyes sobre Cambio Clim\u00e1tico que ha impulsado el Gobierno hacen inviable su existencia en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/AEbBfrdRKq","5":"Pero salvamos el planeta, eso es lo importante https:\/\/t.co\/Etrv9LeW0y","6":"Pelillos a la mar. Como con Cifuentes y dos botes de crema 7 a\u00f1os antes https:\/\/t.co\/4T0wScDIV7","7":"\u201cJuntas\u201d. \n\nDe verdad, tengo la sensaci\u00f3n de estar viviendo un sue\u00f1o demencial https:\/\/t.co\/NhQmvvP8IQ","8":"@velardedaoiz2 @vicenruiz @populares @pablocasado_ @AlmeidaPP_ @cucagamarra @IdiazAyuso Se especifica que en tr\u00e1nsito se podr\u00eda pasar por una comunidad cerrada","9":"Por favor Twitter haz tu magia!! Necesito RT y difusi\u00f3n   @ladonnaemobile_ @velardedaoiz2 @7Sempiterno7 @AranchaMOBILE @TodoJingles @todo_jerseys2 https:\/\/t.co\/4e38XoPjfw","10":"@velardedaoiz2 @populares @pablocasado_ @AlmeidaPP_ @cucagamarra @IdiazAyuso El art.9 condiciona la eficacia de esa limitaci\u00f3n a que lo establezca la CCAA... \nEl RD incluye posibilidad prohibir manifestaciones si no se puede garantizar distancia seguridad... por si alguno estaba pensando en manifestarse por 6 meses m\u00e1s de atropellos.","11":"No. La pobreza. Cualquier pobreza. No solo la del que vive con menos de 1,9 $\/d\u00eda https:\/\/t.co\/uSGUXaPrbw https:\/\/t.co\/jCafWS32S6","12":"@velardedaoiz2 Venga, apa\u00f1ao. Sigue sin estar bienporque los intervalos no son proporcionales, pero menos da una piedra https:\/\/t.co\/PE5x0PMQpQ","13":"El estado de alarma est\u00e1 previsto en la Constituci\u00f3n como medida excepcional y temporal, ya que limita derechos fundamentales a los ciudadanos. Espero que la oposici\u00f3n parlamentaria exija l\u00edmites a la voluntad del Gobierno de convertir esta situaci\u00f3n en categor\u00eda durante 6 meses. https:\/\/t.co\/01si39J5a5","14":"No hay manera que los que nos dirigen asimilen de una vez esto de @velardedaoiz2 :downcast_face_with_sweat::downcast_face_with_sweat: La que nos espera..... https:\/\/t.co\/E2jyNJAOdB","15":"M\u00e1s o menos el resumen. https:\/\/t.co\/0FwFyeUQF8","16":"Nuestro presidente @sanchezcastejon est\u00e1 diciendo en directo que el par\u00e1metro m\u00e1s importante es la Incidencia Acumulada. Yo les demuestro en este hilo que la IA es una falacia, una mentira y un par\u00e1metro que no vale de nada.\n#nomedaisconfianza\nhttps:\/\/t.co\/l0YBar1m2h","17":"Manda eggs que aqu\u00ed no se\u00f1alen que entre hablar educadamente (10x), y gritar (50x), est\u00e1 el espa\u00f1olear (25x). Esa forma de hablar como si crey\u00e9ramos que todo el mundo es sordo. Hablar se puede reducir mucho, pero no se puede evitar. En cambio, espa\u00f1olear se puede evitar al 100%. https:\/\/t.co\/tbz1HNkg1G","18":"@velardedaoiz2 Todav\u00eda hay quien piensa que el par\u00f3n econ\u00f3mico no tendr\u00e1 consecuencias. Esperemos no llegar a ver aqu\u00ed lo mismo. https:\/\/t.co\/p44znzLX5R","19":"En Nigeria se ha desafiado masivamente el toque de queda asaltando y saqueando los almacenes gubernamentales \nLlevan 56 muertos en los disturbios. \n\nHouston, tenemos un problema. https:\/\/t.co\/wGEpkeYDVX","20":"Ahora en vez de tanques habr\u00e1 coches y lecheras de la Polic\u00eda Nacional y Municipal. Ser\u00e1 mucho m\u00e1s relajante https:\/\/t.co\/2OgsEu912O","21":"Nos da lo mismo. Est\u00e1 prob\u00e1ndolo todo para ver hasta d\u00f3nde aguantamos. Y aguantamos todo. Hoy el C19, ma\u00f1ana ser\u00e1 un ciberataque, pasado dar\u00e1 igual. No hemos tenido bastante con tres meses, que ahora seis gobernando por decreto, sin control parlamentario, limitando libertades.:microbe:","22":"Yo en cambio estoy algo cansado de las peticiones para salvar el periodismo, el cine y la cultura. Cuesti\u00f3n de preferencias, imagino https:\/\/t.co\/tVjD5r4Ozh","23":"La misi\u00f3n del Gobierno, y de los gobiernos auton\u00f3micos, no es NI DEBE SER la de \u201csalvar\u201d todas las vidas posibles del coronavirus. Su misi\u00f3n DEBE SER conseguir el M\u00c1XIMO nivel de actividad social y econ\u00f3mica compatible con una situaci\u00f3n ACEPTABLE de los hospitales","24":"@velardedaoiz2 @AsisTimermans Pero no entendemos que el virus, durar\u00e1 a\u00f1os. Que tenemos que convivir con \u00e9l. Que esto no se va con toques de queda.","25":"@velardedaoiz2 Es la ley de urgencia sanitaria francesa que muchos comparan  con el estado de alarma aqu\u00ed.","26":"Toque de queda decretado por 6 meses y medio. Y aqu\u00ed no pasa nada. 6 meses sin poder reunirse m\u00e1s de 6 personas no convivientes. Y aqu\u00ed no pasa nada. Un objetivo epidemiol\u00f3gico absurdo e imposible. Imagino que manifestaciones prohibidas durante casi 7 meses. Y aqu\u00ed no pasa nada","27":"Nunca lo hemos alcanzado ni lo vamos a alcanzar https:\/\/t.co\/fJBsh9TgfE","28":"Y en particular los ingresos DIARIOS, dato que pocas CCAA detallan a nivel hist\u00f3rico, y por supuesto el Ministerio ni conoce ni controla https:\/\/t.co\/bJo5xlWgfT","29":"\u00bfRecuerdan cuando todos los d\u00edas se hablaba de la \"Prima de Riesgo\"?\nPues ahora le toca a la \"Incidencia Acumulada\", ese Santo Grial que los pol\u00edticos usan de arma arrojadiza.\nTodo lo que necesitas saber sobre la IA en este hilo\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/8hpbqokWxd","30":"Y van a vivir del pl\u00e1tano y la papa negra, mientras no vayan \u201cfocos emisores\u201d. Que entre otras cosas \u201cemiten\u201d el 35% del PIB y el 40% de los empleos en Canarias https:\/\/t.co\/VJR0yxDpJH","31":"Y es una pena que hayamos dado por v\u00e1lido y normal que el Estado arrebate a la sociedad civil sus libertades. Esto tiene que parar, porque lo excepcional se ha convertido en normal, y porque el objetivo como escribi\u00f3 @velardedaoiz2 es convivir con el virus, no sinvivir por \u00e9l.","32":"Pero eh, a salvar el planeta no nos va a ganar nadie https:\/\/t.co\/t8WsVeCcKU","33":"Me voy a haber quedado corto en todo. Y la gente aplaudiendo con las orejas. Deben creer que la riqueza cae de los \u00e1rboles https:\/\/t.co\/SzqdzS8AIZ","34":"Es el suicidio de un pa\u00eds, y gran parte de sus ciudadanos est\u00e1n encantados","35":"Un abrazo a los pedrettes que hace unos meses me dec\u00edan que no, que lo de los indultos era un invent y que Pedro nunca lo har\u00eda.\n\nAunque supongo que ahora dir\u00e1n que hombre, pues claro que \u00c1balos tiene raz\u00f3n.","36":"Esto es una locura. Y m\u00e1s con el sistema de sem\u00e1foros que ha aprobado el gobierno. https:\/\/t.co\/669zlFK0GI","37":"\u00bfDe qu\u00e9 a\u00f1o? \u00bfC\u00f3mo se puede apoyar esto? https:\/\/t.co\/jNbH1V2kHu","38":"Porque el gobierno ha tenido 6 meses para aprobar una legislaci\u00f3n que permita restricciones de la movilidad sin necesidad de una medida extrema como el EdA, que ya hemos tenido evidencias de c\u00f3mo es utilizada por sanchiglesias. Que legisle el Parlamento, que para eso les pagamos https:\/\/t.co\/oSZDMOPSWX","39":"INTERESANT\u00cdSIMO ART\u00cdCULO https:\/\/t.co\/zGzGHePzen","40":"@velardedaoiz2 mira, una nueva manera de manipular, no antes vista. Cambiar la secuencia temporal para que parezca que tiene que haber estado de alarma https:\/\/t.co\/dXlTjb1Ecx","41":"Imaginad el gr\u00e1fico con el 29 de septiembre puesto en su sitio, y la locutora explicando que Illa impuso el Estado de Alarma en Madrid entre el 9 y el 23 de octubre https:\/\/t.co\/fXQW4CI2Ma https:\/\/t.co\/5BgmMIomTQ","42":"Ahora que tambi\u00e9n digo una cosa, yo que la @ComunidadMadrid empezaba a denunciar a estos trileros @rtve de la informaci\u00f3n en lo que se tarda en decir ya. https:\/\/t.co\/oA4zVLRhSN","43":"@velardedaoiz2 Adem\u00e1s de para el que no est\u00e9 muy atento a lo que dicen vea una gr\u00e1fica donde acaba subiendo","44":"Hace un rato he deshecho un RT con este gr\u00e1fico, porque alguien suger\u00eda que pod\u00eda ser un fake https:\/\/t.co\/ZU9lh4qnvY","45":"@velardedaoiz2 Pap\u00e1 tuiter me dice que loa titulares no cuentan todacla historia y que noblo retuitee.... La nueva Inquisici\u00f3n.\nPues a\u00f1ado. Adem\u00e1s de ventilar, dejar que entre lanluz solar y seoarar una zona para las personas vulnerables ( ba\u00f1o, dormitorio). Y salir a pasear.","46":"Muy buen art\u00edculo. \n\nVentilar, ventilar y ventilar. En casa tambi\u00e9n, especialmente si estamos varios miembros de la familia en el sal\u00f3n https:\/\/t.co\/X83BDR8ts5","47":"No s\u00e9, yo en @rtve empiezo a ver un patr\u00f3n con las gr\u00e1ficas. https:\/\/t.co\/LsRPYLptkX","48":"Al\u00f3 Presidente https:\/\/t.co\/NaSEBo29Ci","49":"Duelo legendario y muy igualado entre Cristiano Ronaldo y Messi. Desde verano de 2018 en los Madrid-Bar\u00e7a ambos tienen exactamente el mismo n\u00famero de goles y de asistencias.","50":"Ni\u00f1os de 14 a\u00f1os han visto el primer penalti para su Real Madrid en el Camp Nou. Ni\u00f1os de 28 a\u00f1os han visto su segundo penalti.","51":"Hay en Catalu\u00f1a 1885 pacientes de COVID hospitalizados en planta, 342  en UCI. 142 m\u00e1s que ayer, 17 m\u00e1s en UCI.\n\nEntre el 15 y el 21 de octubre ha habido 24783 positivos, 53% m\u00e1s que la semana anterior. Y 1672 nuevos ingresos y 164 fallecidos, 53% y 40% m\u00e1s que la semana anterior","52":"Posiblemente la mejor foto ever de Gainsbourg. (Las de Birkin son todas su mejor foto). https:\/\/t.co\/TgLimvxQwc","53":"Y por eso entre otras cosas no debe ser Presidente de la Comunidad de Madrid https:\/\/t.co\/hk0sAjENLv","54":"Las explicaciones simples a problemas complejos no suelen servir.\n\nY en Espa\u00f1a, y quiz\u00e1 no s\u00f3lo en Espa\u00f1a, somos muy de soluciones simples.","55":"Le dicen a los Monty Python que casi 40 a\u00f1os despu\u00e9s algunos celebrar\u00edan la diversidad menstrual, y dimiten"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false},"created_at":{"0":"2020-10-25 22:46:07","1":"2020-10-25 22:28:20","2":"2020-10-25 22:26:17","3":"2020-10-25 20:46:00","4":"2020-10-25 20:41:08","5":"2020-10-25 20:41:06","6":"2020-10-25 20:33:51","7":"2020-10-25 18:39:30","8":"2020-10-25 18:17:30","9":"2020-10-25 18:01:28","10":"2020-10-25 18:00:25","11":"2020-10-25 17:48:31","12":"2020-10-25 16:57:59","13":"2020-10-25 16:10:01","14":"2020-10-25 16:02:48","15":"2020-10-25 16:02:09","16":"2020-10-25 15:58:38","17":"2020-10-25 15:58:15","18":"2020-10-25 15:43:54","19":"2020-10-25 15:43:51","20":"2020-10-25 15:26:28","21":"2020-10-25 15:15:04","22":"2020-10-25 14:58:12","23":"2020-10-25 14:56:00","24":"2020-10-25 14:48:36","25":"2020-10-25 14:29:30","26":"2020-10-25 13:53:57","27":"2020-10-25 13:38:17","28":"2020-10-25 13:31:57","29":"2020-10-25 13:30:40","30":"2020-10-25 12:49:54","31":"2020-10-25 12:44:54","32":"2020-10-25 12:42:33","33":"2020-10-25 12:32:59","34":"2020-10-25 12:27:05","35":"2020-10-25 12:25:15","36":"2020-10-25 11:56:48","37":"2020-10-25 11:53:34","38":"2020-10-25 11:50:15","39":"2020-10-25 11:42:10","40":"2020-10-25 11:40:10","41":"2020-10-25 11:33:36","42":"2020-10-25 11:26:26","43":"2020-10-25 11:25:06","44":"2020-10-25 11:19:05","45":"2020-10-25 11:14:15","46":"2020-10-25 11:10:07","47":"2020-10-25 10:50:14","48":"2020-10-25 10:15:17","49":"2020-10-25 09:54:19","50":"2020-10-25 09:34:49","51":"2020-10-25 09:14:21","52":"2020-10-25 09:09:40","53":"2020-10-25 06:23:46","54":"2020-10-25 06:15:37","55":"2020-10-25 05:46:06"},"retweet_count":{"0":40,"1":8,"2":20,"3":10,"4":1096,"5":58,"6":238,"7":138,"8":3,"9":337,"10":15,"11":5,"12":27,"13":2330,"14":39,"15":2,"16":66,"17":32,"18":12,"19":19,"20":30,"21":372,"22":84,"23":405,"24":17,"25":4,"26":1416,"27":50,"28":43,"29":126,"30":35,"31":20,"32":29,"33":120,"34":911,"35":30,"36":17,"37":73,"38":172,"39":1,"40":19,"41":193,"42":10,"43":2,"44":192,"45":2,"46":154,"47":1122,"48":28,"49":70,"50":163,"51":38,"52":9,"53":161,"54":18,"55":79},"favorite_count":{"0":0,"1":69,"2":74,"3":63,"4":0,"5":193,"6":602,"7":687,"8":0,"9":0,"10":0,"11":19,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":88,"21":0,"22":414,"23":980,"24":0,"25":0,"26":3166,"27":0,"28":83,"29":0,"30":88,"31":0,"32":115,"33":301,"34":2621,"35":0,"36":61,"37":214,"38":382,"39":0,"40":0,"41":306,"42":0,"43":0,"44":360,"45":0,"46":284,"47":0,"48":110,"49":0,"50":0,"51":76,"52":0,"53":788,"54":0,"55":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmonaSalva","name":"Salvador Carmona","id":27569084,"id_str":"27569084","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1319352654980632577,"id_str":"1319352654980632577","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319352654980632577\/pu\/img\/vGoTEVDg8lH-eIFA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319352654980632577\/pu\/img\/vGoTEVDg8lH-eIFA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6hYQo59o8j","display_url":"pic.twitter.com\/6hYQo59o8j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rangers_arg\/status\/1319352746038956032\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319352746038956032,"source_status_id_str":"1319352746038956032","source_user_id":1286471871521796096,"source_user_id_str":"1286471871521796096"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6fTkg50L1B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joan35799624\/status\/1320462142500470786","display_url":"twitter.com\/joan35799624\/s\u2026","indices":[28,51]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2FRe2hSkP8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juliovgg23\/status\/1320466540068851714","display_url":"twitter.com\/juliovgg23\/sta\u2026","indices":[30,53]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pepito_garca","name":"Pepito Garc\u00eda","id":851749147,"id_str":"851749147","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Etrv9LeW0y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pepito_garca\/status\/1320392061623934977","display_url":"twitter.com\/pepito_garca\/s\u2026","indices":[47,70]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4T0wScDIV7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1320419728393981952","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[72,95]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NhQmvvP8IQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Yolanda_Diaz_\/status\/1320431893440045057","display_url":"twitter.com\/Yolanda_Diaz_\/\u2026","indices":[79,102]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuP2009","name":"JuP VENTILATION, CONTACT TRACING AND ISOLATION","id":131140848,"id_str":"131140848","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]},{"screen_name":"vicenruiz","name":"Vicente Ruiz","id":140203389,"id_str":"140203389","indices":[28,38]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[39,49]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[50,63]},{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[64,75]},{"screen_name":"cucagamarra","name":"Cuca Gamarra","id":83573034,"id_str":"83573034","indices":[76,88]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[89,100]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vgcmad","name":"\ua565 \ud835\udd4d\ud835\udd58\ud835\udd54\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd55 \ua565","id":18058625,"id_str":"18058625","indices":[3,10]},{"screen_name":"ladonnaemobile_","name":"La donna \u00e8 mobile \ud83d\udc9a","id":283701345,"id_str":"283701345","indices":[70,86]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[87,101]},{"screen_name":"7Sempiterno7","name":"Paula Pineda","id":239005511,"id_str":"239005511","indices":[102,115]},{"screen_name":"AranchaMOBILE","name":"Arancha Rodr\u00edguez","id":68435162,"id_str":"68435162","indices":[116,130]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WomanAtomic","name":"Atomic Blonde","id":1033841783644610561,"id_str":"1033841783644610561","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[17,31]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[32,42]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[43,56]},{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[57,68]},{"screen_name":"cucagamarra","name":"Cuca Gamarra","id":83573034,"id_str":"83573034","indices":[69,81]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[82,93]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uSGUXaPrbw","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/amp.theguardian.com\/commentisfree\/2020\/feb\/27\/dying-cold-europe-fuel-poverty-energy-spending","display_url":"google.com\/amp\/s\/amp.theg\u2026","indices":[82,105]},{"url":"https:\/\/t.co\/jCafWS32S6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/heteroduck\/status\/1320419636337430530","display_url":"twitter.com\/heteroduck\/sta\u2026","indices":[106,129]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Demostenes_eu","name":"Dem\u00f3stenes \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1490311292,"id_str":"1490311292","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Albert_Rivera","name":"Albert Rivera","id":108994652,"id_str":"108994652","indices":[3,17]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eleicequeen","name":"Reina del Hielo","id":532513179,"id_str":"532513179","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[83,97]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aparachiqui","name":"Pedro Herrero","id":120227894,"id_str":"120227894","indices":[3,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdezordonez","name":"Fern\u00e1ndez Ord\u00f3\u00f1ez","id":75646080,"id_str":"75646080","indices":[3,15]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[36,52]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loiscareaga","name":"Lois Careaga","id":903327866,"id_str":"903327866","indices":[3,15]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sefuelix","name":"Sefuelix","id":746938556,"id_str":"746938556","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sefuelix","name":"Sefuelix","id":746938556,"id_str":"746938556","indices":[3,12]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2OgsEu912O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/leon_marga\/status\/1320380010797109248","display_url":"twitter.com\/leon_marga\/sta\u2026","indices":[109,132]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tVjD5r4Ozh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lalalalia\/status\/1320327985455661057","display_url":"twitter.com\/lalalalia\/stat\u2026","indices":[133,156]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Valkiria3119","name":"Valkiria","id":2993918380,"id_str":"2993918380","indices":[3,16]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[18,32]},{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[33,47]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juapersan","name":"CCBaxter \ud83c\udf0d","id":338523684,"id_str":"338523684","indices":[3,13]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[15,29]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"villaratorules","name":"Iturralde es hipster","id":2445113661,"id_str":"2445113661","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJo5xlWgfT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fdezordonez\/status\/1320355895197470720","display_url":"twitter.com\/fdezordonez\/st\u2026","indices":[137,160]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdezordonez","name":"Fern\u00e1ndez Ord\u00f3\u00f1ez","id":75646080,"id_str":"75646080","indices":[3,15]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VJR0yxDpJH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/victoralvher\/status\/1320345082227286016","display_url":"twitter.com\/victoralvher\/s\u2026","indices":[161,184]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"drycarp","name":"Anticiudadano \ud83e\udd81","id":203478816,"id_str":"203478816","indices":[3,11]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t8WsVeCcKU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1320341107734175745","display_url":"twitter.com\/velardedaoiz2\/\u2026","indices":[53,76]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SzqdzS8AIZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1262395057707143168","display_url":"twitter.com\/velardedaoiz2\/\u2026","indices":[123,146]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Demostenes_eu","name":"Dem\u00f3stenes \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1490311292,"id_str":"1490311292","indices":[3,17]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/669zlFK0GI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_jotavi_\/status\/1320332068224749568","display_url":"twitter.com\/_jotavi_\/statu\u2026","indices":[83,106]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jNbH1V2kHu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1320329737592623104","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[41,64]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oSZDMOPSWX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/soniamartinguti\/status\/1320331241711931393","display_url":"twitter.com\/soniamartingut\u2026","indices":[280,303]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OviedoCapital","name":"Oviedo Capital","id":1054709099185795072,"id_str":"1054709099185795072","indices":[3,17]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"munny_b","name":"William Munny","id":3303479021,"id_str":"3303479021","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXQW4CI2Ma","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1320324922426667013","display_url":"twitter.com\/velardedaoiz2\/\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1320327639094132736,"id_str":"1320327639094132736","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElK-_gtWAAA5iDP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElK-_gtWAAA5iDP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5BgmMIomTQ","display_url":"pic.twitter.com\/5BgmMIomTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1320327647319216128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1242,"h":687,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":664,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"conchacornejo","name":"Concha Cornejo","id":197457981,"id_str":"197457981","indices":[3,17]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[62,78]},{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[117,122]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SerLaMo_81","name":"SerLaMo","id":2309170843,"id_str":"2309170843","indices":[3,14]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[16,30]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320323984529948673,"id_str":"1320323984529948673","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElK7qyZWAAEA7DM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElK7qyZWAAEA7DM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZU9lh4qnvY","display_url":"pic.twitter.com\/ZU9lh4qnvY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1320323994059481093\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1242,"h":687,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":664,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Espearev","name":"Esperanza .","id":723974111928655874,"id_str":"723974111928655874","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X83BDR8ts5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-24\/un-salon-un-bar-y-una-clase-asi-contagia-el-coronavirus-en-el-aire.html","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[136,159]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nacidoatleti","name":"Hijo del doblete","id":371486328,"id_str":"371486328","indices":[3,16]},{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[31,36]}],"urls":[],"media":[{"id":1320293770102005767,"id_str":"1320293770102005767","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKgME4XYAcyR5U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKgME4XYAcyR5U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LsRPYLptkX","display_url":"pic.twitter.com\/LsRPYLptkX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nacidoatleti\/status\/1320293774334038017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":359,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":359,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":359,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320293774334038017,"source_status_id_str":"1320293774334038017","source_user_id":371486328,"source_user_id_str":"371486328"}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NaSEBo29Ci","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1320303582894325760","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[15,38]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BerliMadrid","name":"David DKC","id":855113090,"id_str":"855113090","indices":[3,15]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LosSublimes","name":"Andres Martinez","id":214240164,"id_str":"214240164","indices":[3,15]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gamalfer","name":"Gabriela STAY THE FUCK HOME! Y TOSE P\u2019ALL\u00c1","id":222503853,"id_str":"222503853","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1320159455254925312,"id_str":"1320159455254925312","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElImB7FX0AAe_To.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElImB7FX0AAe_To.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TgLimvxQwc","display_url":"pic.twitter.com\/TgLimvxQwc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gamalfer\/status\/1320159462129356806\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1365,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":453,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320159462129356806,"source_status_id_str":"1320159462129356806","source_user_id":222503853,"source_user_id_str":"222503853"}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hk0sAjENLv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1320248736677847045","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[77,100]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RafaelTimermans","name":"Rafael T\u00edmermans","id":28206117,"id_str":"28206117","indices":[3,19]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}