{"screen_name":{"0":"actualidadpanam"},"tweet_id":{"0":1314686196136763393},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"Ausencia de p\u00fablico con boleta en el Metropolitano golpear\u00e1 duramente navidad de directivos de la Federaci\u00f3n, confirma DANE."},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-10-09 21:56:29"},"retweet_count":{"0":146},"favorite_count":{"0":636},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}