{"screen_name":{"0":"ANTIMASCARILLA","1":"ANTIMASCARILLA","2":"ANTIMASCARILLA","3":"ANTIMASCARILLA","4":"ANTIMASCARILLA","5":"ANTIMASCARILLA","6":"ANTIMASCARILLA","7":"ANTIMASCARILLA","8":"ANTIMASCARILLA","9":"ANTIMASCARILLA","10":"ANTIMASCARILLA","11":"ANTIMASCARILLA","12":"ANTIMASCARILLA","13":"ANTIMASCARILLA","14":"ANTIMASCARILLA","15":"ANTIMASCARILLA","16":"ANTIMASCARILLA","17":"ANTIMASCARILLA","18":"ANTIMASCARILLA","19":"ANTIMASCARILLA","20":"ANTIMASCARILLA","21":"ANTIMASCARILLA","22":"ANTIMASCARILLA","23":"ANTIMASCARILLA","24":"ANTIMASCARILLA","25":"ANTIMASCARILLA","26":"ANTIMASCARILLA","27":"ANTIMASCARILLA","28":"ANTIMASCARILLA","29":"ANTIMASCARILLA","30":"ANTIMASCARILLA","31":"ANTIMASCARILLA","32":"ANTIMASCARILLA","33":"ANTIMASCARILLA","34":"ANTIMASCARILLA","35":"ANTIMASCARILLA","36":"ANTIMASCARILLA","37":"ANTIMASCARILLA","38":"ANTIMASCARILLA","39":"ANTIMASCARILLA","40":"ANTIMASCARILLA","41":"ANTIMASCARILLA","42":"ANTIMASCARILLA","43":"ANTIMASCARILLA","44":"ANTIMASCARILLA","45":"ANTIMASCARILLA","46":"ANTIMASCARILLA","47":"ANTIMASCARILLA","48":"ANTIMASCARILLA","49":"ANTIMASCARILLA","50":"ANTIMASCARILLA"},"tweet_id":{"0":1314710204949377026,"1":1314709802589749248,"2":1314709521319825408,"3":1314709246869753857,"4":1314707446817075201,"5":1314706063841808392,"6":1314705917422768128,"7":1314704976132952064,"8":1314704430068043777,"9":1314704016320888835,"10":1314703902416216070,"11":1314703504372621318,"12":1314701931164692481,"13":1314676936971616259,"14":1314640920856465408,"15":1314639973618987010,"16":1314638070076051456,"17":1314637955206541312,"18":1314637190480244737,"19":1314618836637880322,"20":1314618171312271362,"21":1314617706067394562,"22":1314565326324015105,"23":1314561791876386816,"24":1314560285278175235,"25":1314557688559403009,"26":1314557151914975237,"27":1314556743763013632,"28":1314556665350455296,"29":1314556213871415297,"30":1314555353028268032,"31":1314554917848338433,"32":1314554740412481536,"33":1314554606056243202,"34":1314551438568304644,"35":1314550604761628674,"36":1314550413669076992,"37":1314548999723061249,"38":1314548605274017793,"39":1314547884554158087,"40":1314546764561686528,"41":1314546224201162757,"42":1314545702945656832,"43":1314543120021889030,"44":1314541864306053120,"45":1314541713080418309,"46":1314504442532818944,"47":1314487622325149701,"48":1314487530922938368,"49":1314469406500585472,"50":1314469243270946816},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":true,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false,"32":true,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":true,"43":false,"44":true,"45":false,"46":true,"47":false,"48":true,"49":false,"50":true},"text":{"0":"Cada vez que veo un ni\u00f1o con bozal.........o sus padred son retrasados mentales o son unos hijos de puta. https:\/\/t.co\/RNwJclHu0p","1":"Y en Portugal tampoco hay.... y en Gibraltar tampoco. \n\nCuando empezamos a pensar??? https:\/\/t.co\/YA50TeYzqg","2":"Es lo que hay.... https:\/\/t.co\/MDv1LckNkB","3":"Revistas cient\u00edficas piden que no voten a Trump y s\u00ed a Biden.\n\n\u00bfEL MOTIVO REAL?\n\n:right_arrow_selector: Trump ha firmado una ley para que los laboratorios farmac\u00e9uticos vendan las medicinas a mitad de precio.\n\n:right_arrow_selector: \u00bfQui\u00e9nes financian a las revistas cient\u00edficas? LOS LABORATORIOS\nhttps:\/\/t.co\/bJSIiei0OY","4":"La Universidad de Edinburgo realiza un estudio que sugiere que las medidas de confinamiento de la poblaci\u00f3n y el cierre de colegios matan m\u00e1s que la estrategia de la inmunidad de reba\u00f1o (seguida por Suecia y, de facto por muchos pa\u00edses en Europa) https:\/\/t.co\/xaGsbJ29a1","5":"Y AHORA QUI\u00c9NES SON LOS NEGACIONISTAS??? https:\/\/t.co\/3ErJi0jjNj","6":"MADRID DEJA DE HACER 3 DE CADA 4 PCRs EN LAS \u00daLTIMAS 2 SEMANAS. El recorte en tests coincide con la bajada de incidencia\n\n- El n\u00famero de tests se reduce un 66% en 7 d\u00edas y un 74% en 15 d\u00edas.\n- Los tests de ant\u00edgenos prometidos tardar\u00e1n 3,5 a\u00f1os en alcanzar la poblaci\u00f3n prometida https:\/\/t.co\/0F8ucxx6Wy","7":"Aqu\u00ed el matasanos de @doctorgaona diciendo que el diagn\u00f3stico mata y las pruebas PCR son err\u00f3neas ya hace a\u00f1os .  \n\nLa estirpe de los borregos https:\/\/t.co\/77dfmLclCt","8":"SANCHEZ DIMISI\u00d3N. https:\/\/t.co\/syfReMRWxM","9":"La soluci\u00f3n es confinar Madrid. https:\/\/t.co\/7noWt5CTVU","10":"@La_SER Moci\u00f3n de censura? Un golpe de estado completo en todo el pa\u00eds. Hijos de putas.","11":"@ccarballo50 @SEVILLAPROYECT1 Cesar, lo pagar\u00e1s.\n\nNo todo vale por dinero.","12":"Bueno.... entre los 8.000.000.000 que habitamos el planeta, existen todav\u00eda heroes capaces de enfrentarse al fraude m\u00e1s grande jam\u00e1s contado: #Plandemia \nGracias. https:\/\/t.co\/6pb8Nu2gQm","13":"Youtube nos ha vuelto a cerrar el canal en mitad de una emisi\u00f3n en directo de @EstadoDAlarmaTV por retransmitir las protestas contra el Gobierno. Podr\u00e1n seguir el programa en el canal alternativo en este enlace https:\/\/t.co\/A54pPWdMSc","14":"Los multimillonarios han visto c\u00f3mo sus fortunas han alcanzado niveles r\u00e9cord durante la pandemia\nLos m\u00e1s ricos del mundo vieron subir su riqueza un 27,5% a $ 10,2 billones (\u00a3 7,9 billones) de abril a julio de este a\u00f1o, seg\u00fan un informe del banco suizo UBS.","15":"@ANTIMASCARILLA Y despu\u00e9s pasan a amedrentar a la poblaci\u00f3n. A calificar a gente bebiendo cerveza, o dar paso a una playa cuasi vac\u00eda para afirmar que tienen miedo de que venga gente, y otras tonter\u00edas por el estilo. Me lo paso pipa con las caras de los pseudo-periodistas intentando dar miedo.","16":"Que van a decir estos perros !!!!!!! https:\/\/t.co\/A0ILf87dpz","17":"Estafa !!!!!!\n#Madres2 #Madres #madresamoryvida #madreehijo #madre #madreehija #padreehija #Padres #padrestwitter #PadresOrganizados https:\/\/t.co\/lp2PwKaZnN","18":"Hay mentiras que no se pueden sostener por mucho m\u00e1s tiempo ya!!!\n\nHasta los terroristas informativos de A3 empiezan a hacerse eco de comit\u00e9s cient\u00edficos serios que ANTES CALIFICABAN DE NEGACIONISTAS https:\/\/t.co\/9B4mxl2rHG","19":"Fase 3 de la FARSA: MIEDO. S\u00d3LO HABLAR DE N\u00daMEROS GRANDES.\n\nAunque Madrid est\u00e9 ardiendo, ellos te dan un  dato que te INTERESA UNA MIERDA, PERO ASUSTA. https:\/\/t.co\/o5MYH2sckW","20":":red_circle: IMPORTANTE :red_circle:\n\nHemos creado un grupo en Telegram para organizarnos entre madrile\u00f1os y SALIR A LA CALLE de una vez a terminar con toda esta farsa con la que llevamos desde Marzo.\n\nTodo aquel que viva en Madrid que se apunte, que me diga por aqu\u00ed y le meto dentro.","21":"La Farsa \"HACE AGUAS\"\n\nAhora el NEGACIONISTA ES EL \"ABC\"\n\nhttps:\/\/t.co\/Df6v0Vr1jf","22":"Pensad https:\/\/t.co\/b8yToxI56n","23":"Y todos vivos. Pero aqu\u00ed es buena idea confinar Madrid por este virus inocuo.\n\nEso quer\u00e9is decir ANTENA 3 ???? https:\/\/t.co\/6bfolZxSSC","24":"TODO EL MUNDO DEBER\u00cdA ESCUCHAR ESTO. https:\/\/t.co\/EBbUZVd4kG","25":"El que me esta grafica y decida declarar ESTADO DE ALARMA PARA MADRID....\n\nES UN PSIC\u00d3PATA GENOCIDA !!!!!!\n\nAh\u00ed  lo dejo. https:\/\/t.co\/uFElSBDSYu","26":"El que me esta grafica y decida declarar ESTADO DE ALARMA PARA MADRID....\n\nES UN PSIC\u00d3PATA GENOCIDA !!!!!!\n\nAh\u00ed  lo dejo. https:\/\/t.co\/uFElSBDSYu","27":"A ver mexicanos este video es desapendejante. Escucharlo es sano para no seguir creyendo a @HLGatell https:\/\/t.co\/TvqIU7tb5H","28":"La Secta dice que \"As\u00ed nos ven\".... AS\u00cd HACEIS QUE NOS VEAN, PERROS https:\/\/t.co\/SASICiAzJG","29":"No veis que esto PUEDE ACABAR YA ........ O PUEDE NO ACABAR NUNCA. \n\nMIRAR PORTUGAL !!!!!!!\n\nSIN MASCARILLAS, SIN PCR, VIDA NORMAL https:\/\/t.co\/DgiGPq3nv2","30":"TIC TAC TIC TAC\nLA farsa se hunde, y segu\u00eds callados....\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/6NqHS4rlU0","31":"Yo conf\u00edo en Sanchez. Me vacunar\u00e9.:winking_face:\n\nY vosotros???? https:\/\/t.co\/GgyvDW2W9E","32":"Sanchez  Vs Trump\n\nEn Espa\u00f1a el Poder Pol\u00edtico lacayo del Globalismo est\u00e1 cometiendo un Genocidio PLANificado y con consecuencias econ\u00f3micas terribles.\n\nEl plan genocida culminar\u00e1 con la obligatoriedad de la vacunaci\u00f3n, una falsa vacuna innecesaria, t\u00f3xica y letal.\n\n. https:\/\/t.co\/lbAhLWY8qG","33":"Por MADRID!!!!!!!\n\nhttps:\/\/t.co\/mXY1mxfyNC","34":"Ummmmm. Nos har\u00e1n lo mismo en Espa\u00f1a?\n\nVeis alguna noticia de Portugal en Espa\u00f1a???\n\n0 medidas Covid en Portugal !!!!\n\nY lo mejor,  los espa\u00f1oles que pasan a Portugal y alli van sin mascarilla NO CONTAGIAN A NADIE !!!\n\nAL volver a Espa\u00f1a vuelven a contagiar.\n:thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face: https:\/\/t.co\/j90zpscMPR","35":"Os imaginais a Sanchez diciendo esto......\n\nQue envidia!!!!!!! https:\/\/t.co\/hfmpyJVUYs","36":"A C O J O N A N T E https:\/\/t.co\/oABpu0FaxN","37":"A por ellos !!!!!!!!! https:\/\/t.co\/92WHzq6dbo","38":"La DICTADURA SANCHISTA YA EST\u00c1 AQU\u00cd !!!!!!!! https:\/\/t.co\/FTMVnzjTiO","39":"Esto lo que nos hacen en Espa\u00f1a.\n\nEn PORTUGAL, con 1.200 km de frontera no contagiamos a nadie.\n\nNo hay tantos kil\u00f3metros de frontera entre Madrid y el resto de Espa\u00f1a. Pero queremos cerrar para NO CONTAGIAR.\n\nA PORTUGAL PUEDEN IR MADRILE\u00d1OS. \u00bfHAY NO CONTAGIAN?\n\nSOMOS RETRASADOS https:\/\/t.co\/j90zpscMPR","40":"Que contagios?????? Son PCR positivos masivos, que YA NO SE HACEN EN NING\u00daN PA\u00cdS DEL MUNDO A GENTE SANA.\n\nDESPERTAD DE UNA PUTA VEZ!!!!\n\nAYUSO TAMBI\u00c9N OS CONFIN\u00d3 HACE 10 DIAS. QUE SOIS GILIPOLLAS https:\/\/t.co\/RTWHQXYlyX","41":"ESTA ES LA VERDAD.... LO DEM\u00c1S LO PUEDEN VER EN LA TELEVISION.\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/qbfnt1Gg6X","42":"MADRILE\u00d1OS!!\nOS ESTAN TOREANDO!! NO LO VEIS??\nTODOS A LA CALLE CONTRA ESTOS DICTADORES!!!!!!! https:\/\/t.co\/7GDKdlYsu5","43":"Ya sale hasta en Antena 3 !!!!!!!!!\n\nESTO ES IMPARABLE\n\nAUNQUE S\u00c1NCHEZ JUGAR\u00c1 SUN \u00daLTIMA BAZAS https:\/\/t.co\/utkpV9eSqR https:\/\/t.co\/CeKAbWVrPY","44":"@ANTIMASCARILLA @qanonspain La segunda ola la est\u00e1n fabricando con el fraude de las PCRs positivas. Si no funciona sacar\u00e1n algunas actas de defunci\u00f3n sin fecha que deben de tener guardadas.","45":"Sanchez  Vs Trump\n\nEn Espa\u00f1a el Poder Pol\u00edtico lacayo del Globalismo est\u00e1 cometiendo un Genocidio PLANificado y con consecuencias econ\u00f3micas terribles.\n\nEl plan genocida culminar\u00e1 con la obligatoriedad de la vacunaci\u00f3n, una falsa vacuna innecesaria, t\u00f3xica y letal.\n\n. https:\/\/t.co\/lbAhLWY8qG","46":"Lo que estamos viviendo es extremadamente preocupante. \n\nVamos a un cambio de r\u00e9gimen y la Comunidad de Madrid es el \u00faltimo obst\u00e1culo.\n\nPor eso tiene que resistir. Por eso va a resistir. https:\/\/t.co\/MXFC6JZOyB","47":"Vaaamos https:\/\/t.co\/l5ZnAoTQTc","48":"CASO BAR ESPA\u00d1A: As\u00ed viol\u00f3 y asesin\u00f3 Carlos Fabra a Yonathan S\u00e1nchez en la Mas\u00eda Mas del Coll.\n\nEl escalofriante asesinato llevado a cabo por los pederastas y asesinos de menores del CASO BAR ESPA\u00d1A, liderado por el degenerado sexual Carlos Fabra Carreras. https:\/\/t.co\/pK4yDcFuWT","49":"Normal, que esperabais...... https:\/\/t.co\/tmQwUdu5UC","50":"Cada d\u00eda que pasa, la idea de que todo sigue un gui\u00f3n perfectamente planeado no hace m\u00e1s que confirmarse.\n\nBatalla teatral entre gobiernos auton\u00f3micos y nacional v\u00eda medios de comunicaci\u00f3n con el objetivo de hundir m\u00e1s la econom\u00eda hasta hacernos dependientes del Estado."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false},"created_at":{"0":"2020-10-09 23:31:53","1":"2020-10-09 23:30:17","2":"2020-10-09 23:29:10","3":"2020-10-09 23:28:05","4":"2020-10-09 23:20:56","5":"2020-10-09 23:15:26","6":"2020-10-09 23:14:51","7":"2020-10-09 23:11:07","8":"2020-10-09 23:08:56","9":"2020-10-09 23:07:18","10":"2020-10-09 23:06:51","11":"2020-10-09 23:05:16","12":"2020-10-09 22:59:01","13":"2020-10-09 21:19:41","14":"2020-10-09 18:56:35","15":"2020-10-09 18:52:49","16":"2020-10-09 18:45:15","17":"2020-10-09 18:44:47","18":"2020-10-09 18:41:45","19":"2020-10-09 17:28:49","20":"2020-10-09 17:26:11","21":"2020-10-09 17:24:20","22":"2020-10-09 13:56:11","23":"2020-10-09 13:42:09","24":"2020-10-09 13:36:10","25":"2020-10-09 13:25:50","26":"2020-10-09 13:23:42","27":"2020-10-09 13:22:05","28":"2020-10-09 13:21:46","29":"2020-10-09 13:19:59","30":"2020-10-09 13:16:34","31":"2020-10-09 13:14:50","32":"2020-10-09 13:14:08","33":"2020-10-09 13:13:35","34":"2020-10-09 13:01:00","35":"2020-10-09 12:57:42","36":"2020-10-09 12:56:56","37":"2020-10-09 12:51:19","38":"2020-10-09 12:49:45","39":"2020-10-09 12:46:53","40":"2020-10-09 12:42:26","41":"2020-10-09 12:40:17","42":"2020-10-09 12:38:13","43":"2020-10-09 12:27:57","44":"2020-10-09 12:22:58","45":"2020-10-09 12:22:22","46":"2020-10-09 09:54:16","47":"2020-10-09 08:47:25","48":"2020-10-09 08:47:04","49":"2020-10-09 07:35:02","50":"2020-10-09 07:34:23"},"retweet_count":{"0":0,"1":8,"2":0,"3":194,"4":54,"5":0,"6":7556,"7":105,"8":1,"9":0,"10":1,"11":0,"12":9,"13":596,"14":8,"15":1,"16":0,"17":0,"18":9,"19":0,"20":118,"21":3,"22":8,"23":1,"24":32,"25":3,"26":3,"27":4,"28":4,"29":1,"30":4,"31":9,"32":12,"33":0,"34":10,"35":0,"36":156,"37":0,"38":0,"39":2,"40":0,"41":2,"42":107,"43":2,"44":2,"45":12,"46":125,"47":1,"48":126,"49":0,"50":287},"favorite_count":{"0":7,"1":13,"2":0,"3":0,"4":0,"5":5,"6":0,"7":0,"8":3,"9":2,"10":0,"11":1,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":1,"17":1,"18":16,"19":4,"20":0,"21":8,"22":7,"23":4,"24":35,"25":0,"26":5,"27":0,"28":10,"29":4,"30":0,"31":8,"32":0,"33":0,"34":18,"35":1,"36":163,"37":1,"38":2,"39":3,"40":1,"41":4,"42":0,"43":3,"44":0,"45":16,"46":0,"47":1,"48":0,"49":1,"50":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RNwJclHu0p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bertymerino\/status\/1314380968900415488","display_url":"twitter.com\/bertymerino\/st\u2026","indices":[106,129]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YA50TeYzqg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rosapantin1301\/status\/1314663393928847361","display_url":"twitter.com\/rosapantin1301\u2026","indices":[85,108]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MDv1LckNkB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/marubimo\/status\/1314635373658746880","display_url":"twitter.com\/marubimo\/statu\u2026","indices":[18,41]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus Chino Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ErJi0jjNj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/KikeRub\/status\/1314137416480051200","display_url":"twitter.com\/KikeRub\/status\u2026","indices":[41,64]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ruiz_Noticias","name":"Javier Ruiz","id":157809480,"id_str":"157809480","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]},{"screen_name":"doctorgaona","name":"Jos\u00e9 Miguel Gaona","id":493357567,"id_str":"493357567","indices":[37,49]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/syfReMRWxM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elindepcom\/status\/1314587465307566083","display_url":"twitter.com\/elindepcom\/sta\u2026","indices":[18,41]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7noWt5CTVU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/remeastur\/status\/1314510736060813312","display_url":"twitter.com\/remeastur\/stat\u2026","indices":[32,55]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"b0rmeg4","name":"B0rmeg4","id":1247083723985739776,"id_str":"1247083723985739776","indices":[3,11]},{"screen_name":"La_SER","name":"Cadena SER","id":43910684,"id_str":"43910684","indices":[13,20]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[0,12]},{"screen_name":"SEVILLAPROYECT1","name":"SEVILLA PROYECTOS","id":1279524169982541824,"id_str":"1279524169982541824","indices":[13,29]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kikenzaballos","name":"kiken","id":897439414657445888,"id_str":"897439414657445888","indices":[3,17]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[3,17]},{"screen_name":"EstadoDAlarmaTV","name":"Estado de Alarma","id":1221702677073223681,"id_str":"1221702677073223681","indices":[97,113]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"stacfaste","name":"STACFASTE","id":1307394157682593793,"id_str":"1307394157682593793","indices":[3,13]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gmdeaguilera","name":"MaillodeAguilera","id":2187537051,"id_str":"2187537051","indices":[3,16]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[18,33]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A0ILf87dpz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/COPE\/status\/1314637602541142018","display_url":"twitter.com\/COPE\/status\/13\u2026","indices":[37,60]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Madres2","indices":[14,22]},{"text":"Madres","indices":[23,30]},{"text":"madresamoryvida","indices":[31,47]},{"text":"madreehijo","indices":[48,59]},{"text":"madre","indices":[60,66]},{"text":"madreehija","indices":[67,78]},{"text":"padreehija","indices":[79,90]},{"text":"Padres","indices":[91,98]},{"text":"padrestwitter","indices":[99,113]},{"text":"PadresOrganizados","indices":[114,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lp2PwKaZnN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/QSpan0n\/status\/1314596374512635904","display_url":"twitter.com\/QSpan0n\/status\u2026","indices":[133,156]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314637023664312320,"id_str":"1314637023664312320","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314637023664312320\/pu\/img\/FXWIqyLkfAMAKdWv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314637023664312320\/pu\/img\/FXWIqyLkfAMAKdWv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9B4mxl2rHG","display_url":"pic.twitter.com\/9B4mxl2rHG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1314637190480244737\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o5MYH2sckW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1314618125669806082","display_url":"twitter.com\/eldiarioes\/sta\u2026","indices":[152,175]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Df6v0Vr1jf","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-mas-14000-cientificos-firman-declaracion-contra-confinamientos-202010090829_noticia.html","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[58,81]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314565324105289728,"id_str":"1314565324105289728","indices":[7,30],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5GMolXkAAhlKO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5GMolXkAAhlKO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b8yToxI56n","display_url":"pic.twitter.com\/b8yToxI56n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1314565326324015105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":645,"h":831,"resize":"fit"},"small":{"w":528,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":645,"h":831,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6bfolZxSSC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/A3Noticias\/status\/1314561259304517632","display_url":"twitter.com\/A3Noticias\/sta\u2026","indices":[111,134]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314560115647881216,"id_str":"1314560115647881216","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314560115647881216\/pu\/img\/ELBoI3rGw9djjOW0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314560115647881216\/pu\/img\/ELBoI3rGw9djjOW0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EBbUZVd4kG","display_url":"pic.twitter.com\/EBbUZVd4kG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1314560285278175235\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uFElSBDSYu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lernestao\/status\/1313880716720189440","display_url":"twitter.com\/lernestao\/stat\u2026","indices":[122,145]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TDonbenito4","name":"DONBENITO4T","id":1303428565564706816,"id_str":"1303428565564706816","indices":[3,15]},{"screen_name":"HLGatell","name":"Hugo L\u00f3pez-Gatell Ram\u00edrez","id":1154180084078501889,"id_str":"1154180084078501889","indices":[108,117]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SASICiAzJG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/laSextaTV\/status\/1314556222960472064","display_url":"twitter.com\/laSextaTV\/stat\u2026","indices":[68,91]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DgiGPq3nv2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elayo_es\/status\/1312494182284488705","display_url":"twitter.com\/elayo_es\/statu\u2026","indices":[131,154]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]},{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[77,91]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[93,109]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[110,123]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[124,139]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314554675547512832,"id_str":"1314554675547512832","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314554675547512832\/pu\/img\/u8q-0Bi_nTM2Pvj7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314554675547512832\/pu\/img\/u8q-0Bi_nTM2Pvj7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GgyvDW2W9E","display_url":"pic.twitter.com\/GgyvDW2W9E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1314554917848338433\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":400,"h":704,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":704,"resize":"fit"},"small":{"w":386,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXY1mxfyNC","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/aoNmN_TQE60","display_url":"youtu.be\/aoNmN_TQE60","indices":[19,42]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j90zpscMPR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virusdewuhan\/status\/1314500723862888448","display_url":"twitter.com\/virusdewuhan\/s\u2026","indices":[265,288]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hfmpyJVUYs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virusdewuhan\/status\/1314550079462801409","display_url":"twitter.com\/virusdewuhan\/s\u2026","indices":[63,86]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314549249892405248,"id_str":"1314549249892405248","indices":[20,43],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314549249892405248\/pu\/img\/ZBNHrve0CH-Euikd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314549249892405248\/pu\/img\/ZBNHrve0CH-Euikd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oABpu0FaxN","display_url":"pic.twitter.com\/oABpu0FaxN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1314550413669076992\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":372,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":464,"h":848,"resize":"fit"},"large":{"w":464,"h":848,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/92WHzq6dbo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1314236952787460098","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[22,45]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTMVnzjTiO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TonoSVJ\/status\/1314530207257239552","display_url":"twitter.com\/TonoSVJ\/status\u2026","indices":[45,68]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j90zpscMPR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virusdewuhan\/status\/1314500723862888448","display_url":"twitter.com\/virusdewuhan\/s\u2026","indices":[280,303]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RTWHQXYlyX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosPastr\/status\/1314545460007362560","display_url":"twitter.com\/JosPastr\/statu\u2026","indices":[196,219]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[240,260]},{"text":"Trump2020","indices":[261,271]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[63,77]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[79,95]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[96,109]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[110,125]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[126,137]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[138,154]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[155,170]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[171,184]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[185,195]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[196,203]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[204,213]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[215,229]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[230,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qbfnt1Gg6X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Guzman_Imperial\/status\/1314545478894333956","display_url":"twitter.com\/Guzman_Imperia\u2026","indices":[272,295]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pytu111caba","name":"Tor_PredaTor","id":2816860239,"id_str":"2816860239","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1314517878570352641,"id_str":"1314517878570352641","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej4bC8MWAAEMIq7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej4bC8MWAAEMIq7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7GDKdlYsu5","display_url":"pic.twitter.com\/7GDKdlYsu5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pytu111caba\/status\/1314517946761445376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":540,"h":860,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":540,"h":860,"resize":"fit"},"small":{"w":427,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314517946761445376,"source_status_id_str":"1314517946761445376","source_user_id":2816860239,"source_user_id_str":"2816860239"}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/utkpV9eSqR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1313827247820812288","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1314543043543007232,"id_str":"1314543043543007232","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314543043543007232\/pu\/img\/H7YjurWLRsoGTWxB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314543043543007232\/pu\/img\/H7YjurWLRsoGTWxB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CeKAbWVrPY","display_url":"pic.twitter.com\/CeKAbWVrPY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1314543120021889030\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Olympus2021","name":"Zeus","id":1259293364668764161,"id_str":"1259293364668764161","indices":[3,15]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[17,32]},{"screen_name":"qanonspain","name":"\u2728\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 QAnonSpain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2728","id":1243325069574590464,"id_str":"1243325069574590464","indices":[33,44]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314541707518763008,"id_str":"1314541707518763008","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4wt98XYAAIVA9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4wt98XYAAIVA9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lbAhLWY8qG","display_url":"pic.twitter.com\/lbAhLWY8qG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1314541713080418309\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":506,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":892,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1079,"h":1451,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NunezHuesca","name":"Rafael N\u00fa\u00f1ez Huesca","id":227423502,"id_str":"227423502","indices":[3,15]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l5ZnAoTQTc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ak732R\/status\/1314457416352792576","display_url":"twitter.com\/Ak732R\/status\/\u2026","indices":[8,31]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlcasserLCDS","name":"Las Cloacas del Sistema","id":1267762200896307200,"id_str":"1267762200896307200","indices":[3,16]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tmQwUdu5UC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pecaro1\/status\/1314450920504283137","display_url":"twitter.com\/pecaro1\/status\u2026","indices":[29,52]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[3,18]}],"urls":[]}}}