{"screen_name":{"0":"CDCespanol"},"tweet_id":{"0":1314690609618341892},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"#Padres, \u00bfcreen que su hijo podr\u00eda tener #COVID19? Mant\u00e9nganlo en casa y llamen a su proveedor de atenci\u00f3n m\u00e9dica. Si creen que su hijo necesita atenci\u00f3n m\u00e9dica de emergencia, llamen al 911 o vayan a la sala de emergencias de inmediato. M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/KsRIy3PBvw https:\/\/t.co\/WfMPIRiBW3"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-10-09 22:14:01"},"retweet_count":{"0":1},"favorite_count":{"0":2},"user_location":{"0":"Atlanta, GA"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/66jINvLylO"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Padres","indices":[0,7]},{"text":"COVID19","indices":[41,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KsRIy3PBvw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJcJ7U","display_url":"bit.ly\/3kJcJ7U","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1314690607206543364,"id_str":"1314690607206543364","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej64JEgWsAQtAva.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej64JEgWsAQtAva.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WfMPIRiBW3","display_url":"pic.twitter.com\/WfMPIRiBW3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CDCespanol\/status\/1314690609618341892\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]}}}