{"screen_name":{"0":"ECUADORCHEQUEA","1":"ECUADORCHEQUEA","2":"ECUADORCHEQUEA"},"tweet_id":{"0":1314573359326298112,"1":1314563811404324865,"2":1314555615621124096},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"\u00bfTe perdiste el #CienciaVSCovid? Christian Silva Paredes dialog\u00f3 con nosotros sobre c\u00f3mo cuidar nuestra #saludmental en la pandemia. \u00bfC\u00f3mo nos afecta el #teletrabajo? Revisa m\u00e1s aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/xpmQRvYe40 https:\/\/t.co\/JCjVp7TZjo","1":"La pandemia COVID-19 tiene origen viral y no bacteriano. La OMS no ha prohibido las autopsias y no, Ecuador no ha encontrado la cura contra el nuevo coronavirus. #NoComasCuento y revisa: https:\/\/t.co\/c4ZFQovviL https:\/\/t.co\/5WlELb45vj","2":"No subi\u00f3 el #IVA para pagar el pr\u00e9stamo del #FMI. Al momento, no se ha enviado ning\u00fan proyecto de ley de reforma tributaria a la @AsambleaEcuador. Revisa m\u00e1s detalles aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/IuTIqrPgP5"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-10-09 14:28:07","1":"2020-10-09 13:50:10","2":"2020-10-09 13:17:36"},"retweet_count":{"0":3,"1":4,"2":2},"favorite_count":{"0":3,"1":3,"2":4},"user_location":{"0":"Quito, Ecuador","1":"Quito, Ecuador","2":"Quito, Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix","1":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix","2":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"CienciaVSCovid","indices":[16,31]},{"text":"saludmental","indices":[104,116]},{"text":"teletrabajo","indices":[153,165]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xpmQRvYe40","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dd3Lxk","display_url":"bit.ly\/3dd3Lxk","indices":[184,207]}],"media":[{"id":1314571779080323072,"id_str":"1314571779080323072","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314571779080323072\/pu\/img\/aoEYNAd-t7kwIPgk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314571779080323072\/pu\/img\/aoEYNAd-t7kwIPgk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JCjVp7TZjo","display_url":"pic.twitter.com\/JCjVp7TZjo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ECUADORCHEQUEA\/status\/1314573359326298112\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1520,"h":832,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":657,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"NoComasCuento","indices":[162,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c4ZFQovviL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3loOdcP","display_url":"bit.ly\/3loOdcP","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1314563769243258880,"id_str":"1314563769243258880","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5EyIRX0AAEcdV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5EyIRX0AAEcdV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5WlELb45vj","display_url":"pic.twitter.com\/5WlELb45vj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ECUADORCHEQUEA\/status\/1314563811404324865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"IVA","indices":[12,16]},{"text":"FMI","indices":[44,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsambleaEcuador","name":"Asamblea Nacional","id":56502954,"id_str":"56502954","indices":[129,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IuTIqrPgP5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34IBquK","display_url":"bit.ly\/34IBquK","indices":[173,196]}]}}}