{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais","135":"el_pais","136":"el_pais","137":"el_pais","138":"el_pais","139":"el_pais","140":"el_pais","141":"el_pais","142":"el_pais","143":"el_pais","144":"el_pais","145":"el_pais","146":"el_pais","147":"el_pais","148":"el_pais","149":"el_pais","150":"el_pais","151":"el_pais","152":"el_pais","153":"el_pais","154":"el_pais","155":"el_pais","156":"el_pais","157":"el_pais","158":"el_pais","159":"el_pais","160":"el_pais","161":"el_pais","162":"el_pais","163":"el_pais","164":"el_pais","165":"el_pais","166":"el_pais","167":"el_pais","168":"el_pais","169":"el_pais","170":"el_pais","171":"el_pais","172":"el_pais","173":"el_pais","174":"el_pais","175":"el_pais","176":"el_pais","177":"el_pais","178":"el_pais","179":"el_pais","180":"el_pais","181":"el_pais","182":"el_pais","183":"el_pais","184":"el_pais","185":"el_pais","186":"el_pais","187":"el_pais","188":"el_pais","189":"el_pais","190":"el_pais","191":"el_pais","192":"el_pais","193":"el_pais","194":"el_pais","195":"el_pais","196":"el_pais","197":"el_pais","198":"el_pais","199":"el_pais","200":"el_pais","201":"el_pais","202":"el_pais","203":"el_pais","204":"el_pais","205":"el_pais","206":"el_pais","207":"el_pais","208":"el_pais","209":"el_pais","210":"el_pais","211":"el_pais","212":"el_pais","213":"el_pais","214":"el_pais","215":"el_pais","216":"el_pais","217":"el_pais","218":"el_pais","219":"el_pais","220":"el_pais","221":"el_pais","222":"el_pais","223":"el_pais","224":"el_pais","225":"el_pais","226":"el_pais","227":"el_pais","228":"el_pais","229":"el_pais","230":"el_pais","231":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1314701519028211713,"1":1314698116709462017,"2":1314696910901587973,"3":1314687249766903808,"4":1314683305522991104,"5":1314679530804572161,"6":1314675755427786752,"7":1314671984878456833,"8":1314668205932187648,"9":1314664431779934210,"10":1314658642617151488,"11":1314656884503187456,"12":1314654820205309954,"13":1314653106194579458,"14":1314650794583633923,"15":1314649394621419527,"16":1314649331249475584,"17":1314646134573465600,"18":1314645556497588226,"19":1314642812844072960,"20":1314641784471990272,"21":1314639879163314187,"22":1314638006993780740,"23":1314635467636305924,"24":1314635391270563842,"25":1314635019462344704,"26":1314634966895128577,"27":1314634232380096512,"28":1314630457347248130,"29":1314630434135957504,"30":1314628388641013764,"31":1314627785537859585,"32":1314626682506997760,"33":1314626205304451077,"34":1314622907528568833,"35":1314620253167652867,"36":1314620241037664256,"37":1314619133699321856,"38":1314615357387218947,"39":1314613283870171137,"40":1314611583839019009,"41":1314611376569159682,"42":1314607807703011329,"43":1314604034456776704,"44":1314600258077224961,"45":1314599667611598849,"46":1314596715866066945,"47":1314596486546513921,"48":1314592708120383488,"49":1314591597665935365,"50":1314590884940394497,"51":1314588935826354176,"52":1314588321729961985,"53":1314585158578659330,"54":1314584791233318912,"55":1314583512922624000,"56":1314582291247661056,"57":1314581833728831488,"58":1314581820374163456,"59":1314581805811535875,"60":1314581390768386049,"61":1314579660051746817,"62":1314578605159182336,"63":1314577608705806338,"64":1314575064529068033,"65":1314574085590982657,"66":1314570310780358656,"67":1314569142633103360,"68":1314566536284307456,"69":1314564684264112134,"70":1314562761028964352,"71":1314561852106518529,"72":1314558986113347589,"73":1314557952293048320,"74":1314557121443311616,"75":1314556683490910209,"76":1314555211302617091,"77":1314554957190881280,"78":1314554452112744448,"79":1314554233639907328,"80":1314553125869621251,"81":1314552801117208577,"82":1314551608534016000,"83":1314551436496310272,"84":1314551359878950914,"85":1314550836022988802,"86":1314549922415497216,"87":1314549532202602503,"88":1314549105230831618,"89":1314548860870680579,"90":1314548721779200000,"91":1314548243867541505,"92":1314547929387077637,"93":1314547474372100098,"94":1314546633942749186,"95":1314546350424498176,"96":1314546184850202626,"97":1314545931682025472,"98":1314545256222928896,"99":1314544588640710656,"100":1314543850250264583,"101":1314542668647727104,"102":1314541807313784835,"103":1314539608231743488,"104":1314538601590534144,"105":1314538098471047169,"106":1314537017586454531,"107":1314536964264165378,"108":1314536588832124934,"109":1314535210378235915,"110":1314534575184343040,"111":1314532374168899585,"112":1314530548606406656,"113":1314528031856365569,"114":1314527914986274819,"115":1314526799196565504,"116":1314525933425000449,"117":1314525157403308033,"118":1314524006071054336,"119":1314521237834608642,"120":1314520909403881472,"121":1314519310589624321,"122":1314518914727112704,"123":1314517545702043648,"124":1314517209037897736,"125":1314516341278339077,"126":1314515347467382784,"127":1314514760298356736,"128":1314514298371297280,"129":1314513343303032838,"130":1314513159940698112,"131":1314512732964745217,"132":1314512329585897476,"133":1314512150682107904,"134":1314511359170818049,"135":1314511306729365506,"136":1314509912647569408,"137":1314509903164305414,"138":1314509154636234752,"139":1314508511884251138,"140":1314508269025624065,"141":1314506138113597440,"142":1314505009841745925,"143":1314504998634565632,"144":1314504892032188416,"145":1314504187212976129,"146":1314502362891943936,"147":1314501881645936641,"148":1314501089841090561,"149":1314500042925932549,"150":1314498588031016961,"151":1314498177589010433,"152":1314497330868088832,"153":1314497047333154817,"154":1314496362726162434,"155":1314496033985122306,"156":1314495293241651200,"157":1314494813249572864,"158":1314493877177536512,"159":1314492849522724865,"160":1314492838260899840,"161":1314492129582997504,"162":1314492114038857729,"163":1314491255372550145,"164":1314490181995696128,"165":1314489016083939330,"166":1314488715004252160,"167":1314488443859279873,"168":1314487263376662528,"169":1314485566822588416,"170":1314484567315812352,"171":1314484012036042752,"172":1314483488637153280,"173":1314483098311065601,"174":1314480983660539904,"175":1314480722489597952,"176":1314480061307813888,"177":1314479724266237957,"178":1314479713570570241,"179":1314479708155908097,"180":1314478068099174400,"181":1314476778589650944,"182":1314476103369740288,"183":1314476062978576385,"184":1314476030665555969,"185":1314475939045220352,"186":1314473468243607552,"187":1314472460255928328,"188":1314472163831840770,"189":1314471767805702144,"190":1314471755071868928,"191":1314471718468161536,"192":1314471507784085504,"193":1314469915466911745,"194":1314469822256812032,"195":1314468389113405440,"196":1314467643760480256,"197":1314466031717539847,"198":1314464614042615809,"199":1314464003414990848,"200":1314463967620849666,"201":1314460839320182784,"202":1314459523495661568,"203":1314459402800332800,"204":1314458003853238274,"205":1314457546888015872,"206":1314457064375164928,"207":1314457064220090369,"208":1314453289661083649,"209":1314451734803165184,"210":1314449526187491330,"211":1314449514544078848,"212":1314445739901235204,"213":1314444445857832960,"214":1314441964843012096,"215":1314441961978368002,"216":1314439642691796993,"217":1314438025049448450,"218":1314437021318946822,"219":1314433364053590018,"220":1314424111599362048,"221":1314421610930147328,"222":1314415467461849088,"223":1314413159969697793,"224":1314410614601768960,"225":1314407105504456704,"226":1314400300900519936,"227":1314390226375245826,"228":1314385339289669632,"229":1314383050835480582,"230":1314380553907572736,"231":1314368109013340162},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":true,"22":false,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":true,"34":false,"35":true,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":true,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":true,"47":false,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":true,"53":false,"54":true,"55":true,"56":false,"57":true,"58":true,"59":true,"60":false,"61":true,"62":false,"63":false,"64":true,"65":false,"66":false,"67":true,"68":false,"69":true,"70":false,"71":true,"72":false,"73":true,"74":true,"75":true,"76":false,"77":false,"78":false,"79":true,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":true,"90":true,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":true,"107":true,"108":false,"109":true,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":true,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":true,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":true,"140":false,"141":false,"142":true,"143":true,"144":false,"145":true,"146":false,"147":true,"148":false,"149":true,"150":false,"151":false,"152":true,"153":false,"154":false,"155":true,"156":true,"157":false,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":true,"168":false,"169":true,"170":true,"171":false,"172":false,"173":false,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":false,"179":true,"180":false,"181":false,"182":true,"183":true,"184":true,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":false,"194":true,"195":false,"196":true,"197":false,"198":false,"199":true,"200":true,"201":false,"202":true,"203":true,"204":false,"205":true,"206":false,"207":false,"208":false,"209":true,"210":true,"211":false,"212":false,"213":false,"214":false,"215":false,"216":false,"217":false,"218":true,"219":false,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":false,"225":true,"226":false,"227":true,"228":false,"229":false,"230":false,"231":false},"text":{"0":"Esta era la propuesta de Ayuso para parar el estado de alarma: cerrar 51 zonas b\u00e1sicas de salud https:\/\/t.co\/zvJslW1Voi","1":"\u00daLTIMA HORA | Cancelado el segundo debate presidencial entre Trump y Biden https:\/\/t.co\/Wjo3JZ8khA https:\/\/t.co\/yI2nX2VD0m","2":"\u00bfQu\u00e9 se puede hacer ahora tras la declaraci\u00f3n del estado de alarma en las ciudades afectadas?  https:\/\/t.co\/9wmOczImxe","3":"\"Cuando el alquiler se come el 40 % de tu salario es muy dif\u00edcil construir un proyecto vital\". Hablamos con personas que han aprovechado el teletrabajo para abandonar Madrid ante la hostilidad de la ciudad y los precios desorbitados de la vivienda https:\/\/t.co\/JYgJ3zeze3","4":"\u201cEl reconocimiento facial tiene el potencial de interferir directamente con derechos como la privacidad, la libertad de expresi\u00f3n, reuni\u00f3n y asociaci\u00f3n, la no discriminaci\u00f3n y garant\u00edas constitucionales como el debido proceso y la presunci\u00f3n de inocencia\u201d https:\/\/t.co\/F6bPwMKYJB","5":"\u201cEn el fondo de mi coraz\u00f3n, sab\u00eda que no iba a morir. Me dije a m\u00ed misma que no ten\u00eda que dar importancia a la muerte porque no sabes d\u00f3nde, cu\u00e1ndo ni c\u00f3mo llegar\u00e1\u201d. Las palabras de esta mujer de 75 a\u00f1os tras pasar 4 a\u00f1os secuestrada por los yihadistas https:\/\/t.co\/atN8pwv3ME","6":"\u201cLa modernizaci\u00f3n de Espa\u00f1a tendr\u00e1 en frente a los que siempre han estado en contra de la modernizaci\u00f3n de Espa\u00f1a. A una parte muy importante de las derechas y a algunos poderes profundos que nos quieren devolver al pasado\u201d https:\/\/t.co\/TYQidAe2bj","7":"La sentencia que reconoce la leg\u00edtima propiedad del pazo de Meir\u00e1s al Estado es \u201cnotoriamente parcial, sesgada y tendenciosa\u201d para los nietos del dictador Franco. Estas son las razones que exponen para recurrirla https:\/\/t.co\/8rR8kEBHpH","8":"\"\u00bfPor qu\u00e9 un becario no se puede considerar como un potencial trabajador? El mundo laboral se est\u00e1 perdiendo a grandes profesionales que no se pueden permitir vivir de palmaditas en la espalda\" #CartaAlDirector https:\/\/t.co\/75s4aQhhE0","9":"\"Te perdono por no estar siempre ah\u00ed cuando te necesitaba y por no ser el padre que yo esperaba\". La infancia de la hija del cantante Phil Collins estuvo marcada por la ausencia de su padre y la anorexia. Ahora triunfa con su propia serie en Netflix https:\/\/t.co\/UikS0rdipG","10":"\u201cEl impacto era esperable. Han estado sometidos a mucha presi\u00f3n, lo han vivido en primer\u00edsima l\u00ednea y hab\u00eda mucha incertidumbre. La clave es racionalizar lo que ocurre, descansar y separar la parte profesional de la humana todo lo que puedas\u201d https:\/\/t.co\/hmHExir7Ef","11":"Nobel de la paz: El Programa Mundial de Alimentos de la ONU https:\/\/t.co\/ugc3uq1qk7 https:\/\/t.co\/sangkDrjKv","12":"Somos una especie maldita, insolidaria; una especie, a la vez, autoconsciente y generosa, capaz de sufrir por las desgracias ajenas y de alegrarnos por sus conquistas. Pero tales capacidades funcionan de forma intermitente. https:\/\/t.co\/E7hIXISqSq","13":"\u00bfQu\u00e9 dicen los datos del coronavirus esta semana?La curva baja en las comunidades con mayor incidencia y los ingresos crecen en cuatro. Aqu\u00ed, la \u00faltima actualizaci\u00f3n https:\/\/t.co\/pgvmRhsepN","14":"Han pasado 10 d\u00edas desde que se anunci\u00f3 que Trump ten\u00eda covid, no han dicho si ha dado negativo, pero el presidente no parece dispuesto a estar ni un minuto m\u00e1s encerrado en la Casa Blanca, y ya quiere salir de campa\u00f1a https:\/\/t.co\/OYnKZb8npK","15":"Los datos que da la Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT) sobre tr\u00e1fico los compara con 2015, porque ese fue el \u00faltimo a\u00f1o en el que el puente del Pilar coincidi\u00f3 en los mismos d\u00edas de la semana que en este 2020 https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","16":"Iberdrola plantea a los sindicatos despedir unos 1.500 puestos de trabajo, en torno al 15% de su plantilla en Espa\u00f1a, as\u00ed como como un recorte de ventajas para sus empleados. Ahora empieza la negociaci\u00f3n https:\/\/t.co\/DOppRyg9O0","17":":red_circle: DIRECTO | Las salidas de Madrid bajan un 43 % con respecto al mismo viernes de 2015. Entre las 12 del mediod\u00eda y las 3 de la tarde del d\u00eda de hoy, los movimientos de veh\u00edculos en las carreteras de salida han descendido tambi\u00e9n un 15% https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/UP9AFkJSZu","18":"Buscador por calles | Esta es la situaci\u00f3n en los municipios afectados por el estado de alarma https:\/\/t.co\/xMDOJ787QS","19":"Fotos: Donde la ciudad toma aire: 25 grandes plazas europeas https:\/\/t.co\/XGy7w9SRvE @ElViajero_Pais https:\/\/t.co\/R5HPTZuBt3","20":"Los 12.788 nuevos casos de covid este viernes son la segunda mayor cifra en una sola jornada de la segunda ola, categor\u00eda que comparte la cantidad de nuevos muertos: 241. Espa\u00f1a se acerca poco a poco al mill\u00f3n de contagiados registrados https:\/\/t.co\/LuYYOexUZB","21":"El binomio de la Uni\u00f3n por la Esperanza, que cobija a los simpatizantes de Rafael Correa en Ecuador, es uno dentro del r\u00e9cord de 17 aspirantes a los comicios que se celebrar\u00e1n en febrero\nhttps:\/\/t.co\/ZYDBye382U","22":"\"En cada cuerpo extinto hay un trozo min\u00fasculo de nuestro yo. Nos estamos quedando lentamente sin yo. Sin darnos cuenta. \u00bfEs mejor perderlo vestido de calle o de andar por casa? No albergo duda alguna\". Por Juan Jos\u00e9 Mill\u00e1s https:\/\/t.co\/5A4dCpsWGa","23":"El @consumogob prohibir\u00e1 los anuncios de alimentos no saludables dirigidos a menores de 15 a\u00f1os como forma de luchar contra la obesidad infantil. El 40% de los ni\u00f1os espa\u00f1oles tiene sobrepeso, de los cuales cerca de la mitad padecen obesidad https:\/\/t.co\/AVweFGgo6C","24":"Al empezar el Mundial de MotoGP, varios ingenieros japoneses se instalaron en Andorra. No pod\u00edan regresar a su pa\u00eds entre carrera y carrera. Ahora un positivo los ha dejado confinados all\u00ed, desde donde se conectan con el circuito. Lo cuenta @nadiatronchoni https:\/\/t.co\/elASKs6swG","25":"Podemos despliega su defensa ante la exposici\u00f3n razonada enviada al Supremo por el magistrado Garc\u00eda-Castell\u00f3n https:\/\/t.co\/9m5SFz7NFf","26":"Fotos: La visita a Barcelona de Pedro S\u00e1nchez y Felipe VI, en im\u00e1genes https:\/\/t.co\/OkjEXdyneI @_juanbarbosa https:\/\/t.co\/zBB1CVVqdx","27":"Editorial | La injustificable actitud de la Comunidad de Madrid es la principal responsable de la activaci\u00f3n del estado de alarma por parte del Ejecutivo  https:\/\/t.co\/S4RlkYUw0z","28":"A los mayores de residencias de Madrid se les deneg\u00f3 la asistencia sanitaria para evitar el colapso de los hospitales, la medicalizaci\u00f3n de las residencias es un invento y quien ten\u00eda m\u00e1s dinero se salv\u00f3 Eso se ha dicho en el primer d\u00eda de investigaci\u00f3n https:\/\/t.co\/pBZ6Q8m6Ea","29":"As\u00ed han estado las salidas de Madrid, en carreteras y el tren de Atocha https:\/\/t.co\/09rTgDzNRC https:\/\/t.co\/OQyukLoQkt","30":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Crecen los contagios en Francia: 20.339 casos en las \u00faltimas 24 horas, seg\u00fan la informaci\u00f3n oficial del Ministerio de Salud. El jueves se notificaron 18.129 casos. En la \u00faltima jornada han fallecido en el pa\u00eds 109 personas por covid-19 https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/nwZZFhu95Z","31":":red_circle: AMPLIACI\u00d3N | La OMS: \"En el caso de Espa\u00f1a, y en particular en el caso de Madrid, claramente, la transmisi\u00f3n es muy intensa y claramente ambos gobiernos a nivel local y nacional est\u00e1n preocupados. (...) Cuando los Gobiernos difieren, la gente muere\" https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/GsQEQMokvk","32":"Torra cobrar\u00e1 como expresidente unos 10.200 euros al mes durante cuatro a\u00f1os, tendr\u00e1 oficina y tres asistentes https:\/\/t.co\/qzXo8TDAYK","33":"El populismo de derechas irrumpe en el panorama pol\u00edtico mexicano\n\nEl z\u00f3calo de Ciudad de M\u00e9xico acoge al Frente Nacional Anti-AMLO (FRENA), que dice encabezar la oposici\u00f3n al presidente. \n\n:fountain_pen_selector: @Jacobogg \n:camera: @mexhector \n\n:pushpin:https:\/\/t.co\/xJQ2lV2X97\n\nHILO [1\/10]","34":"La barcelonesa Idoia Miranda ten\u00eda 36 a\u00f1os cuando le diagnosticaron un c\u00e1ncer de mama en 2018. Al hacerse la mastectom\u00eda, decidi\u00f3 que no se har\u00eda la reconstrucci\u00f3n del pecho. Pero tuvo otro problema: no hab\u00eda sujetadores para un pecho. Ahora lo ha dise\u00f1ado https:\/\/t.co\/5vMyzDZ68L","35":"Aunque a #Schwartzman le cueste darse por vencido, #Nadal le cierra el paso (6-3, 6-3 y 7-6(0) y engarza otra victoria: es la 99\u00aa en Par\u00eds, al borde ya de esa cifra tan redonda y tan inveros\u00edmil: los 20 grandes de Federer. Por @AlejandroCiriza #RG20 https:\/\/t.co\/3hyEBQG838","36":"La historia de Las Siete de Edimburgo ha sido recordada estos d\u00edas por el homenaje fotogr\u00e1fico que han hecho desde la universidad en la que se matricularon: el c\u00e9lebre cuadro de 'Lecci\u00f3n de anatom\u00eda', de Rembrandt, reinterpretado con alumnas de Medicina. https:\/\/t.co\/34uFoJ9e1z","37":"Son el coraz\u00f3n de muchas metr\u00f3polis, donde las calles se abren y la gente se cita en caf\u00e9s que invitan a un momento de calma. De Lisboa a San Petersburgo, estas son las 25 explanadas m\u00e1s bellas y simb\u00f3licas de Europa https:\/\/t.co\/hi4anhtiO7","38":"El 40% de los ni\u00f1os espa\u00f1oles tiene sobrepeso, de los cuales cerca de la mitad padecen obesidad. El Ministerio de Consumo quiere rebajar esta cifra y, para ello, prohibir\u00e1 los anuncios de alimentos no saludables dirigidos a menores de 15 a\u00f1os https:\/\/t.co\/pS2E7O72ZN","39":"Rafa Nadal jugar\u00e1 su 13\u00aa final de Roland Garros el domingo tras vencer al argentino Diego Schwartzman https:\/\/t.co\/cHnzyMY9Nb https:\/\/t.co\/aDSI0bpALC","40":"\u201cEstoy ansioso porque me he encontrado con esto y no sab\u00eda nada. Mi tren es por la tarde, tengo varias horas de espera\u201d. Esta es la imagen de salidas de Atocha, en Madrid, ahora mismo https:\/\/t.co\/7zFRLca2tD","41":"El FBI aborta un complot para secuestrar a la gobernadora dem\u00f3crata de Michigan. El grupo antisistema, que no cree en la funci\u00f3n del Gobierno, pretend\u00eda raptar y juzgar por traici\u00f3n a Gretchen Whitmer, criticada por Trump por sus medidas contra la pandemia https:\/\/t.co\/9R9fdc266s https:\/\/t.co\/R9EPiv7NGg","42":"En medio de reuniones, corrillos y declaraciones fallidas, el alcalde Almeida asegura que los madrile\u00f1os acatar\u00e1n el decreto de estado de alarma, \"155 sanitario\" como lo llama \u00e9l, pese a la \u201cindignaci\u00f3n\u201d que produce\nhttps:\/\/t.co\/1fRZgVPvGk","43":"El sem\u00e1foro epidemiol\u00f3gico con el criterio de la UE pone en rojo a toda Espa\u00f1a menos Asturias. Pero no es, ni mucho menos, el \u00fanico pa\u00eds https:\/\/t.co\/125W517OLX","44":"La Polic\u00eda Nacional y la Guardia Civil desplegar\u00e1n este viernes 7.000 agentes en distintos puntos de Madrid para vigilar el cumplimiento de las restricciones a la movilidad impuestas por el estado de alarma que ha decretado el Gobierno https:\/\/t.co\/NQtCZh7DG5","45":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Rafa Nadal jugar\u00e1 su 13\u00aa final de Roland Garros el domingo tras vencer al argentino Diego Schwartzman https:\/\/t.co\/hjau9q6hOi https:\/\/t.co\/Hh23NgmlvK","46":"'Babelia' adelanta un fragmento de 'Sim\u00f3n', la nueva novela de Miqui Otero, que relata, a trav\u00e9s de los ojos de un chaval, la historia de la capital catalana desde principios de los noventa hasta la crisis de 2008\n\nhttps:\/\/t.co\/kOlFQRmlow","47":"Esta era la propuesta de Ayuso para parar el estado de alarma: cerrar 51 zonas b\u00e1sicas de salud https:\/\/t.co\/DuXqFqVEqZ","48":"Esta fil\u00f3sofa y profesora em\u00e9rita de la Harvard Business School cree que es posible frenar a Facebook, Google y Amazon https:\/\/t.co\/HtpY6WMnfP","49":"Patrimonio Nacional se apunta a las \u201cbuenas pr\u00e1cticas\u201d. https:\/\/t.co\/Jg4mQHI9Rw","50":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Sanidad notifica 12.788 nuevos casos y 241 muertos, la segunda cifra de fallecidos m\u00e1s alta de la segunda ola https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/crwEWelHfT","51":"Cinco jueces del Supremo deber\u00e1n decidir si se abre una investigaci\u00f3n contra el vicepresidente segundo del Gobierno, Pablo Iglesias, por revelaci\u00f3n de secretos, da\u00f1os inform\u00e1ticos y denuncia falsa en el llamado caso Dina. \u00bfQui\u00e9nes son? https:\/\/t.co\/xDNOBx5f8L","52":"Muere el historiador Joseph P\u00e9rez, premio Pr\u00edncipe de Asturias de Ciencias Sociales de 2014 https:\/\/t.co\/sGoj634uhw","53":"\u201cDespu\u00e9s de vivir la cuarentena en un piso compartido en Madrid donde malamente hab\u00eda ventanas, me di cuenta de que si a las grandes ciudades se las desprende de toda esa vida social y cultural que las caracteriza no les queda nada\". Y se fue https:\/\/t.co\/liIXpltlPi","54":"El juez le pidi\u00f3 al abogado que Spears firmara una declaraci\u00f3n donde contara sus sentimientos, de forma personal. Fue ah\u00ed cuando \u00e9l aclar\u00f3 que Britney carec\u00eda de la capacidad de firmar una declaraci\u00f3n y como ejemplo la compar\u00f3 con una persona en coma\nhttps:\/\/t.co\/2IAdYIOb5h","55":"La mujer que le ha puesto nombre al capitalismo de vigilancia que llevamos a\u00f1os experimentando y sufriendo: Shoshana Zuboff https:\/\/t.co\/HcPTFrOgXd","56":"Lee el decreto de la declaraci\u00f3n del estado de alarma en Madrid. El Gobierno publica en el BOE las medidas para aplicar las restricciones de movilidad en Madrid https:\/\/t.co\/YLIbN4TAOa","57":"En el texto, Laura Ri\u00f1\u00f3n habla \u201cde los sentimientos positivos en com\u00fan que Madrid nos despierta a los que vivimos en ella, que son muchos m\u00e1s los negativos\u201d, seg\u00fan cuenta. https:\/\/t.co\/gtmdmwOKAE","58":"Fotos: La pandemia en Espa\u00f1a, sin arco\u00edris. Un recorrido fotogr\u00e1fico y muy personal por los dos principales focos de la pandemia. Por Ricardo Garc\u00eda Vilanova https:\/\/t.co\/DUH7Y8ZHJ0 @Planeta_Futuro https:\/\/t.co\/1vGLKa78Kk","59":"El anuncio del estado de alarma ha coincidido con el arranque de la investigaci\u00f3n en la Asamblea sobre la tragedia en las residencias.\n\nLos primeros testigos confirman que los mayores sin seguro fueron abandonados en Madrid \n\nhttps:\/\/t.co\/QNkGiGbgka","60":"\u00bfQu\u00e9 se puede hacer ahora tras la declaraci\u00f3n del estado de alarma en las ciudades afectadas? https:\/\/t.co\/SJfYb6YCUm","61":"DIRECTO | Rafa Nadal gana tambi\u00e9n el segundo set a Schwartzman (3-6, 3-6) y se acerca un poco m\u00e1s a la final de Roland Garros https:\/\/t.co\/TQnwFi2Y9n","62":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El BOE publica el decreto del estado de alarma en Madrid, que entra en vigor de inmediato https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/EAcHrVzLx6","63":"Cuando arranc\u00f3 la comparecencia de Pablo Iglesias, cuyas cr\u00edticas hacia la monarqu\u00eda fueron muy contestadas por el PP, la bandera, la corona y la imagen del rey Felipe ya hab\u00edan desaparecido del hemiciclo https:\/\/t.co\/7TWepSN3HV","64":"\u201cYo no tengo ning\u00fan justificante especial m\u00e1s que el hecho de que yo compr\u00e9 este billete hace m\u00e1s de un mes\u201d, dice un viajero en Atocha, de camino a su segunda residencia en C\u00e1diz\n\nhttps:\/\/t.co\/Wz7LdiJyAX","65":"\u201cResponder con la eutanasia a la deuda que hemos contra\u00eddo con nuestros mayores tras la covid no parece el aut\u00e9ntico camino al que nos llama una \u00e9tica del cuidado\u201d, argumenta El Comit\u00e9 de Bio\u00e9tica de Espa\u00f1a al rechazar la muerte digna https:\/\/t.co\/rPvZIsCkPQ","66":"\u201cEstoy encantado de saber de ti y de que puedas tener tu c\u00e1mara y micro encendidos, pero, no des el pecho a tu hija durante la clase porque no es lo que deber\u00edas estar haciendo en ese momento. Simplemente, hazlo despu\u00e9s\u201d, dijo el profesor a la alumna https:\/\/t.co\/chOViW4l35","67":"DIRECTO | Rafa Nadal se lleva el primer set (3-6) en las semifinales de Roland Garros contra Schwartzman: https:\/\/t.co\/Oko2jI70A9 Sigue el partido con @elpais_deportes","68":"Sus padres la controlaban en todo. A Jennifer Pan le exig\u00edan sobresalientes. No ten\u00eda tiempo libre, solo en el colegio. El resto: piano, flauta, patinaje art\u00edstico para ser ol\u00edmpica... Hasta que perge\u00f1\u00f3 un plan para asesinarlos, tras a\u00f1os de mentiras https:\/\/t.co\/Q5wWQXAxGX","69":"Felipe VI y Pedro S\u00e1nchez participan en la entrega de los premios BNEW bajo un gran dispositivo de seguridad y protestas https:\/\/t.co\/FynPO3j0B6","70":"Las pantallas de plexigl\u00e1s son un malgasto de dinero que adem\u00e1s impide la ventilaci\u00f3n. Compartimentar estancias no es la mejor idea, si lo que quieres es que fluya el aire para diluir el riesgo, advierte este especialista en aerosoles https:\/\/t.co\/R690V2kFsW","71":"Las entrevistas laborales a distancia cada vez son m\u00e1s habituales en los procesos de selecci\u00f3n. Una experta nos explica c\u00f3mo afrontarlas, d\u00f3nde mirar o qu\u00e9 fondo elegir  \nhttps:\/\/t.co\/GyD2n8eDFy","72":"Un chaval humilde y decidido, simp\u00e1tico y trabajador, r\u00e1pido como el viento, que destac\u00f3 en la cantera del Bar\u00e7a, pero que se fue a la Premier ante la falta de oportunidades. El mi\u00e9rcoles debut\u00f3 con Espa\u00f1a a los 24 a\u00f1os, y sorprendi\u00f3 el cambio de su cuerpo https:\/\/t.co\/Ob03NjflP1","73":"La pandemia perjudica la salud mental de los sanitarios https:\/\/t.co\/oiZPKqqJHI","74":"UPDATE: Coronavirus restrictions will be applied under the state of alarm in the municipalities of Alcobendas, Alcorc\u00f3n, Fuenlabrada, Getafe, Legan\u00e9s, Madrid, M\u00f3stoles, Parla and Torrej\u00f3n de Ardoz. Alcal\u00e1 de Henares is off the list thanks to improved data https:\/\/t.co\/UJ2PQaAutT","75":"La pintora reside en una finca cercana a Utrera, en Sevilla, donde tiene su estudio. Sus obras han sido expuestas en Estados Unidos, Austria, Holanda, Paraguay, Portugal, Reino Unido y Taiw\u00e1n, y entre su p\u00fablico hay personalidades de la cultura\nhttps:\/\/t.co\/k7fShaNmen","76":"\u201cDesde hace una semana sabemos que el equipo de Trump logr\u00f3 persuadir a votantes negros de que no fueran a votar. Y ahora est\u00e1n usando la misma din\u00e1mica contra los indecisos. Esto es el d\u00eda a d\u00eda del capitalismo de la vigilancia\", opina Zuboff #ideasELPA\u00cdS https:\/\/t.co\/HtpY6WMnfP","77":":television: TV en DIRECTO | Marlaska, sobre la manifestaci\u00f3n del lunes de Vox: \"No est\u00e1n suspendidos los derechos fundamentales. \u00bfQu\u00e9 me parece? Que el 12 de octubre es el d\u00eda de la fiesta nacional, pero Vox patrimonializa la bandera, el himno y ahora la fiesta\" https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/ZjKVqXqmrM","78":"DIRECTO | Pablo Casado reacciona a la aprobaci\u00f3n del estado de alarma en Madrid: \"Hemos hecho todo lo posible para pactar una norma y ser leales con el Gobierno\" https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/NzjMpiSdmm","79":"Los cinco jueces que decidir\u00e1n si se investiga a Pablo Iglesias https:\/\/t.co\/e9LxivCWHu","80":":television: TV en DIRECTO | Marlaska confirma que se impondr\u00e1n multas a quienes incumpla las restricciones a la movilidad en Madrid https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/2zhJCx9dtw","81":":television: TV en DIRECTO | As\u00ed justifica el ministro Illa que el Gobierno haya optado por aprobar el estado de alarma por decreto https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/S7sCE46eBv","82":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"Mejor si vamos todos unidos, pero el Gobierno va a hacer lo que tenga que hacer para proteger la salud de los espa\u00f1oles\" https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/OyrIHfAQIi","83":"El FMI asegura que los confinamientos han resultado ser menos perjudiciales para la econom\u00eda que tratar de atajar la curva de contagios a trav\u00e9s de medidas m\u00e1s laxas https:\/\/t.co\/ncZwXlKAjG","84":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"En Madrid hay un problema. En torno al 48% de los retrasos de notificaci\u00f3n son de Madrid, lo que nos indica que hay que leer sus datos con mucha prudencia\" https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/kvS4D4eNqM","85":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa anuncia que la situaci\u00f3n en Alcal\u00e1 de Henares ha mejorado lo suficiente como para quedar excluida de las restricciones a la movilidad, con lo que al final son 9 los municipios madrile\u00f1os afectados https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/CPy0Yhmq2h","86":"La curva epid\u00e9mica se dispara en Catalu\u00f1a https:\/\/t.co\/zknEXO8snB","87":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa, sobre el impacto de las restricciones de movilidad en la poblaci\u00f3n: \"Se qu\u00e9 a veces puede costar, pero no hay otro camino\" https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/QKXfBrdRrm","88":":television: TV en DIRECTO | El ministro Illa enumera la docena de municipios en los que se han llevado a cabo confinamientos perimetrales y ha bajado la incidencia de la pandemia https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/KhbLsDd1vG","89":"Muere el historiador Joseph P\u00e9rez, premio Pr\u00edncipe de Asturias de Ciencias Sociales de 2014. El hispanista, sin el que no se podr\u00edan entender momentos cruciales de la historia de Espa\u00f1a y de Europa, ten\u00eda 89 a\u00f1os\n\nhttps:\/\/t.co\/Kx3nkb5xsj","90":"En medio de reuniones, corrillos y declaraciones fallidas, el alcalde asegura que los madrile\u00f1os acatar\u00e1n el decreto de estado de alarma pese a la \u201cindignaci\u00f3n\u201d que produce lo que llama \"un 155 sanitario\" https:\/\/t.co\/3YCCtiSybu","91":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa insiste en su cr\u00edtica a la Comunidad de Madrid: \"El resto de comunidades est\u00e1n actuando\" https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/ZgwPBDwM6T","92":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa conf\u00eda en no tener que prorrogar el estado de alarma, lo que implicar\u00eda llevar la medida al Congreso: \"Pensamos que en estos 21 d\u00edas se puede conseguir una estabilizaci\u00f3n de la curva https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/NlxovVfqW3","93":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"Lo que es indiscutible es que lo que no pod\u00edamos hacer es no actuar\" https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/PjhZVg4OGG","94":":television: TV en DIRECTO | Marlaska anuncia la movilizaci\u00f3n de 7.000 agentes para controlar que las medidas del real decreto de alarma se cumplen https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/jYxqMlTiLE","95":"Los puntos de control de la Polic\u00eda Nacional y la Guardia Civil que se desplegar\u00e1n para vigilar el cumplimiento de las restricciones de movilidad se situar\u00e1n en carreteras de entrada y salida a Madrid, en el aeropuerto y en las estaciones ferroviarias https:\/\/t.co\/NQtCZhpf4F","96":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"Hay que evitar que en este puente se difunda el virus sin control. Hay que limitar los movimientos para evitar los contagios\" https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/jDg5zgiUiR","97":":television: TV en DIRECTO | El ministro Illa confirma que el estado de alarma impondr\u00e1 las mismas restricciones que estaban en vigor hasta ayer https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/niqqDOLG9B","98":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"La presidenta de la Comunidad de Madrid ha decidido no hacer nada\" https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/XEdgoT2jIz","99":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"La atenci\u00f3n sanitaria en Madrid corre el riesgo serio de verse desbordada. Y a\u00fan no hemos llegado al invierno\" https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/bsw21O2eyB","100":":television: TV en DIRECTO | El ministro Illa hace un repaso de lo sucedido en los \u00faltimos d\u00edas: \"La Comunidad de Madrid dice que supuestamente acata las medidas, pero al mismo tiempo las recurre\" https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/c1ySpj8A1b","101":":television: TV en DIRECTO | Los ministros Illa y Marlaska comparecen tras la declaraci\u00f3n del estado de alarma en Madrid https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF\n https:\/\/t.co\/YnIjBACSbz","102":"Madrid quer\u00eda m\u00e1s tiempo, pero Moncloa no ha esperado. Seg\u00fan Sanidad, el ministro Illa descolg\u00f3 dos veces el tel\u00e9fono pero no obtuvo respuesta de la Comunidad. Seg\u00fan Ayuso, primero quer\u00edan terminar de pensar sus propias medidas antes de sentarse a dialogar https:\/\/t.co\/xU3LX3ApzG","103":"DIRECTO | El Tribunal Superior de Justicia de Andaluc\u00eda ha ratificado las medidas de restricci\u00f3n de la movilidad aprobadas por la Junta para los municipios de Casariche, de 5000 habitantes, y Almod\u00f3var del R\u00edo, de 8000 https:\/\/t.co\/HdpSPIg5Af https:\/\/t.co\/VphdKet3AT","104":":red_circle: ACTUALIZACI\u00d3N | El Gobierno aprueba el estado de alarma en Madrid durante 15 d\u00edas para limitar los movimientos de la poblaci\u00f3n\n\n:pushpin:Ordena la publicaci\u00f3n inmediata de las medidas en el BOE para su entrada en vigor\n:pushpin:Interior despliega controles de polic\u00eda https:\/\/t.co\/Ls9HjZiH5o","105":"La propuesta de la Comunidad de Madrid para evitar el estado de alarma pasaba por endurecer los criterios para confinar zonas de salud e impon\u00eda restricciones en 51 de ellas, entre las que esta vez s\u00ed entraba Lavapi\u00e9s https:\/\/t.co\/DuXqFqVEqZ","106":"Por si no bastaba con una app, pronto quiz\u00e1 haya otra. Llegan los QR para controlar la asistencia. Ya funcionan en Reino Unido, Nueva Zelanda o Singapur https:\/\/t.co\/MzpVJdsOWs","107":"Rafa Nadal busca en una hora el pase a la final de Roland Garros. Para ello deber\u00e1 batir a Schwartzman, el tenista que ya le gan\u00f3 en la arcilla de Roma: https:\/\/t.co\/Oko2jI70A9 Sigue el directo con @luisvi_7","108":"El Gobierno acaba de aprobar la aplicaci\u00f3n del estado de alarma en Madrid en base a la Constituci\u00f3n y a una ley de 1981. Aqu\u00ed te explicamos c\u00f3mo funciona esta norma https:\/\/t.co\/kapjOot4uu","109":"Cr\u00f3nica r\u00e1pida. C\u00f3mo hemos llegado hasta aqu\u00ed. Madrid, en estado de alarma.  https:\/\/t.co\/ntezhCGanm","110":"El Comit\u00e9 de Bio\u00e9tica ha rechazado por unanimidad considerar la eutanasia, cuya ley se est\u00e1 tramitando en el Congreso, como un \u201cderecho subjetivo\u201d e incluirla como una prestaci\u00f3n p\u00fablica m\u00e1s https:\/\/t.co\/rPvZIsCkPQ","111":"Este es el momento en el que los los manifestantes contra el Rey de Barcelona increpan a Mayka Navarro, periodista de \u2018El programa de Ana Rosa\u2019, mientras hac\u00eda un directo desde la protesta https:\/\/t.co\/Y8YzS4zrSo","112":"\"Tendr\u00e1n que justificar el por qu\u00e9 de una medida que ning\u00fan madrile\u00f1o va a entender\". La Comunidad carga contra la decisi\u00f3n del Gobierno de aplicar el estado de alarma en Madrid https:\/\/t.co\/xU3LX3iOb6","113":"Dos se\u00f1ores mayores discutiendo sobre Dios. Eso se encontr\u00f3 el actor @quimyo cuando vio la pel\u00edcula \u2018Los dos papas\u2019. Y estos son los motivos que da para recomendarla. En @TienesQueVerlo. https:\/\/t.co\/bGvomW9jcP","114":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Las medidas aprobadas en el Consejo de Ministros para Madrid tendr\u00e1n efecto inmediato y se enviar\u00e1n al BOE para su publicaci\u00f3n cuando termine la reuni\u00f3n https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/f7pfDSJY9t","115":"En un amistoso de las selecciones sub-19 de Inglaterra y Escocia los jugadores se dispon\u00edan a saltar al campo para jugar el segundo tiempo cuando recibieron la noticia: un t\u00e9cnico de la selecci\u00f3n inglesa hab\u00eda dado positivo. El partido se cancel\u00f3. https:\/\/t.co\/jabfdAXTuV","116":"DIRECTO | El vicepresidente madrile\u00f1o, Ignacio Aguado, reacciona al estado de alarma: \"Era evitable, hab\u00eda alternativas. Lamentablemente los pol\u00edticos hemos vuelto a fracasar. Las consecuencias las pagan los ciudadanos. Mis disculpas por ello\" https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/kyCYklhuLo","117":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La polic\u00eda y la Guardia Civil desplegar\u00e1n controles en unas horas en Madrid para evitar desplazamientos innecesarios https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/92rPzNNSxi","118":"DIRECTO | La Xunta ha intervenido la residencia de mayores Os Gozos, ubicada en el municipio ourensano de Pereiro de Aguiar, tras detectar m\u00e1s de un centenar de contagios de covid-19 entre sus usuarios y dos entre los trabajadores https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/Pte4cW00e0","119":"\"No tengo por qu\u00e9 compartir nada con el oprobiado para alinearme con \u00e9l. Me pas\u00f3 hasta con Rajoy: el rechazo y desacuerdo que me inspiraban su pol\u00edtica no desmerec\u00eda la solidaridad que me despertaba su persona\". Por Sergio del Molino https:\/\/t.co\/ETdkmKhc6J","120":"DIRECTO | El alcalde Almeida critica al Gobierno de S\u00e1nchez por imponer a Madrid un \"155 sanitario\" que no tiene justificaci\u00f3n con la declaraci\u00f3n del estado de alarma. \u201cLos madrile\u00f1os vamos a acatar esta resoluci\u00f3n profundamente injusta\u201d, ha a\u00f1adido https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/BU9kOhvXJk","121":":television: TV en DIRECTO | Escudero, consejero de Sanidad de Madrid: \u201cEn todo momento valoramos todas las opciones posibles ante este chantaje que ha hecho el Gobierno a la Comunidad\u201d https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/eCRBNgFHvK","122":":television: TV en DIRECTO | Escudero, consejero de Sanidad de Madrid: \u201cEn la reuni\u00f3n del comit\u00e9 t\u00e9cnico de por la ma\u00f1ana fuimos felicitados por los datos [...]. Pero desde el Gobierno no nos dieron la m\u00e1s m\u00ednima opci\u00f3n de poder defender todo eso\u201d https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/tJA1tR34Hm","123":":television: TV en DIRECTO | Escudero, consejero de Sanidad de Madrid, sobre la imposici\u00f3n de restricciones solo para una parte de la poblaci\u00f3n antes del puente: \u201cSi se aplica el estado de alarma, negociaremos para que se levante\u201d https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/KcSg6Htmdu","124":":red_circle: ACTUALIZACI\u00d3N | S\u00e1nchez comunica a Ayuso la declaraci\u00f3n del estado de alarma en Madrid https:\/\/t.co\/vR2uyooVGQ","125":":television: TV en DIRECTO | Escudero, consejero de Sanidad de Madrid, sobre la imposici\u00f3n de restricciones solo para una parte de la poblaci\u00f3n antes del puente: \"Siempre hemos pedido a los madrile\u00f1os que traten de evitar los viajes que no sean necesarios\" https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/dDUZ378rPO","126":":television: TV en DIRECTO | Escudero, consejero de Sanidad de Madrid: \"Tendr\u00e1 que ser el Gobierno de Espa\u00f1a quien tenga que justificar por qu\u00e9 se aplica el estado de alarma, una medida que ning\u00fan madrile\u00f1o va a entender\" https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/HXxCc6JwgB","127":":television: TV en DIRECTO | Escudero, consejero de Sanidad de Madrid: \"Va a ser dif\u00edcil entender que se aplique el estado de alarma en Madrid. Lo digo como m\u00e9dico y como consejero\" https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/YyXQyuKuI1","128":":television: TV en DIRECTO | Escudero, consejero de Sanidad de Madrid, enumera las zonas b\u00e1sicas de salud donde la Comunidad quiere volver a imponer las restricciones de movilidad. Entre ellas y tras endurecer los cirterios, esta vez s\u00ed se incluye a Lavapi\u00e9s https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/0CzuS0EpbI","129":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | S\u00e1nchez comunica a Ayuso la declaraci\u00f3n del estado de alarma en Madrid https:\/\/t.co\/DVjNX6xU2F https:\/\/t.co\/kKLr7vy1tu","130":"TV en DIRECTO | Escudero, consejero de Sanidad de Madrid: \"Los datos as\u00ed lo avalan. En 45 de las 46 zonas b\u00e1sicas de salud donde aplicamos las medidas ha bajado la incidencia de la pandemia\" est\u00e1 funcionando\" https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/h7wqDM3bHu","131":"TV en DIRECTO | Escudero, consejero de Sanidad de Madrid: \"Nuestro plan basado en las zonas b\u00e1sicas de salud est\u00e1 funcionando\" https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/viekwrMAQR","132":"Desde la Comunidad de Madrid han informado de que la presidenta D\u00edaz Ayuso llamar\u00e1 a S\u00e1nchez para pedir una negociaci\u00f3n sobre la Orden que ha preparado Salud P\u00fablica y evitar as\u00ed el Estado de Alarma https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","133":":television: TV en DIRECTO | El consejero madrile\u00f1o de Sanidad, Enrique Ruiz Escudero, comparece tras la reuni\u00f3n de la Comunidad y el Ayuntamiento para anunciar las medidas con las que intentan evitar el estado de alarma https:\/\/t.co\/HlOmywALx2 https:\/\/t.co\/E0Bc9y4JuI","134":"En los 7 a\u00f1os que llevo en @Planeta_Futuro he trabajado mucho y bien con el @WFP. Recuerdo especialmente un viaje a #N\u00edger en 2016 en el que me ayudaron much\u00edsimo a conocer la emergencia alimentaria que viv\u00eda la regi\u00f3n de #Diffa cuando nadie iba por all\u00ed https:\/\/t.co\/bNUrI1OsmT","135":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La Fiscal\u00eda recurrir\u00e1 la decisi\u00f3n del TSJM de levantar las\nrestricciones del Gobierno en Madrid https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/hZXiNppyng","136":"El 12 de agosto de 2018, Chris Watts, hasta entonces atento marido y padre sol\u00edcito, se meti\u00f3 en la cama sabiendo que, cuando despertase, iba a matar a su mujer y a sus dos hijas https:\/\/t.co\/GRvikYZovO","137":"Almeida: \u201cEl Gobierno solo admite lo que ellos dicen. Eso es imposici\u00f3n\u201d  https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/tsyKRFAdOh","138":"DIRECTO | Los manifestantes que protestan contra la visita del Rey en  Barcelona increpan a la periodista Mayka Navarro mientras hac\u00eda un directo https:\/\/t.co\/Yf2lEVePob https:\/\/t.co\/lPP7d9L2qM","139":"\u00a1Much\u00edsimas felicidades al @WFP y @WFP_es por el #PremioNobel2020 de la Paz!. Llevamos trabajando con ellos desde el nacimiento de esta secci\u00f3n y damos fe de que realizan un trabajo encomiable. https:\/\/t.co\/LWc3kZQJrb","140":":red_circle: Arranca el Consejo de Ministros que declarar\u00e1 el estado de alarma en Madrid https:\/\/t.co\/vR2uyooVGQ","141":"La pr\u00f3xima semana tendr\u00e1 lugar el #PrimeDay2020 y en nuestro #Escaparate vamos a ir seleccionando los productos con los mejores descuentos https:\/\/t.co\/rLQwzLR9O3 https:\/\/t.co\/eKS7FlXZZD","142":"Los @mossos retiran las vallas de los alrededores de la Estaci\u00f3n Fran\u00e7a #Barcelona #BNEW https:\/\/t.co\/FPcii0SZel","143":"Las protesta en la Estaci\u00f3n de Francia por la visita del Rey se va disolviendo. En el momento \u00e1lgido, los @mossos han contado 600 personas. Quedan lejos de las protestas del Consejo de Ministros de 2018 o de los premios Fundaci\u00f3n Princep Girona, en 2019 https:\/\/t.co\/PG00QC8LcT","144":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El consejero madrile\u00f1o de Sanidad, Enrique Ruiz Escudero, comparecer\u00e1 en unos minutos tras la reuni\u00f3n del Gobierno auton\u00f3mico y el Ayuntamiento para decidir nuevas medidas contra el coronavirus https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/Y83tV0lmg1","145":"En los fogones nadie pregunta d\u00f3nde est\u00e1 Juan Mari. Casi siempre anda por all\u00ed, discutiendo platos, fotografi\u00e1ndose con clientes o arengando: \u201cTenemos que espabilar\u201d. Pero en primera l\u00ednea, esa de horarios, presi\u00f3n y exigencia infinita, est\u00e1 su hija Elena\nhttps:\/\/t.co\/cD2Jeh1mwd","146":"\u201cEl uso de mascarillas agrega una capa adicional de protecci\u00f3n: estar sentado en la cabina de un avi\u00f3n es m\u00e1s seguro que en la mayor\u00eda de los dem\u00e1s entornos interiores\u201d, aseguran los fabricantes de aviones https:\/\/t.co\/YLpkz0QKLy","147":"\"Se ha derivado residentes a hospitales que entraron sedientos\", dice el presidente de la asociaci\u00f3n de familiares de residencias de Madrid @pladigmare Estamos siguiendo la comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n de la tragedia de residencias. Aqu\u00ed las claves :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/ilVzSFiZf4 https:\/\/t.co\/sgk004lQKB","148":"\"Es un tema de fundamentos jur\u00eddicos. Madrid se ha basado \u00fanicamente en el art\u00edculo 65 de la LO 16\/2003, que no habilita para el establecimiento de medidas limitativas de derechos fundamentales. Aqu\u00ed se ha hecho bien\", explican desde la Junta https:\/\/t.co\/eCh0TlORS7","149":"Maria Campbell, escritora y activista ind\u00edgena canadiense, relata en 'Mestiza' c\u00f3mo sobrevivi\u00f3 a la #pobreza, el alcoholismo y a una violaci\u00f3n con 15 a\u00f1os. En @babelia_elpais https:\/\/t.co\/bD5GIlXVaR","150":"\"Uno tiene la sensaci\u00f3n de que los hechos se rigen por una l\u00f3gica oculta, y es verdad: la l\u00f3gica del beneficio\u201d. Quien escribe esto sobre la sanidad de EE UU no es el Snyder historiador, sino el paciente que estuvo a punto de morir por un mal diagn\u00f3stico https:\/\/t.co\/5OBOigj0RW","151":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La vicepresidenta Calvo advierte a Ayuso y apunta al estado de alarma: \u201cSi Madrid no puede hacerlo, lo haremos nosotros\u201d https:\/\/t.co\/ObozaLf3YG https:\/\/t.co\/WujRy25TSD","152":"Con el anuncio de que Consumo quiere prohibir la publicidad de productos no saludables dirigidos a menores, hemos recopilado en un hilo la informaci\u00f3n que tenemos en nuestra hemeroteca sobre este tema.  https:\/\/t.co\/25ih6rSG0F","153":"AMPLIACI\u00d3N | El fallo del Tribunal Superior de Justicia de Castilla y Le\u00f3n que ratifica el confinamiento de varios municipios de la comunidad contradice al que el jueves deneg\u00f3 las medidas de limitaci\u00f3n de movimientos en Madrid https:\/\/t.co\/eCh0TlORS7","154":":television: TV en DIRECTO | Protestas en Barcelona por la presencia del Rey https:\/\/t.co\/vLaBM34Hg6 https:\/\/t.co\/khLvlCYbcL","155":"Una parte de la protesta contra el Rey en Barcelona se desplaza a una l\u00ednea policial de @mossos sin vallado https:\/\/t.co\/UdbbVa07gn https:\/\/t.co\/s3TdYKGfaj","156":"Estas tortitas son de @_harfon, ya le hemos dado un par de latigazos a la persona responsable del despiste.","157":"Un estudio sobre la presencia femenina en los medios de comunicaci\u00f3n revela que sus voces y problemas est\u00e1n infrarrepresentados en la cobertura de la covid-19. En @Planeta_Futuro hablan con Luba Kassova, responsable de la investigaci\u00f3n https:\/\/t.co\/sgemU6H77o","158":"Los an\u00e1lisis mostraron que hab\u00eda consumido alcohol y drogas. Vorayuth fue acusado de exceso de velocidad, atropello, fuga y falso testimonio; por lo que enfrentaba una sentencia de 10 a\u00f1os de c\u00e1rcel. Acto seguido, sali\u00f3 a la calle en libertad bajo fianza\nhttps:\/\/t.co\/tSwnm042Pf","159":"Los concentrados en Pla de Palau lanzan polvos de colores a la l\u00ednea de @mossos protestando por la presencia #Rey #FelipeVI #Barcelona #BNEW https:\/\/t.co\/sdvgSBcEnF","160":"Lanzan polvos de colores a la l\u00ednea policial de Pla de Palau, a unos metros de la Estaci\u00f3n de Francia, en la protesta contra la visita del Rey a Barcelona https:\/\/t.co\/Yy77Zu7wNv","161":"Ya sabemos qui\u00e9n se ha llevado el Nobel de la Paz este a\u00f1o: el Programa Mundial de Alimentos de la ONU. \u00bfSabes qui\u00e9n lo gan\u00f3 el a\u00f1o en el que naciste? Desc\u00fabrelo aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down:\n https:\/\/t.co\/Px8R0yCBIU","162":"'El juego de la ciencia'. Los trucos con cartas son innumerables, y aunque la mayor\u00eda de ellos se basan en la habilidad de quien las maneja, hay algunos de base estrictamente matem\u00e1tica https:\/\/t.co\/V8ybhRj0ab","163":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Programa Mundial de Alimentos de la ONU, premio Nobel de la Paz 2020 https:\/\/t.co\/SWrTA26lwG https:\/\/t.co\/aUYHgru8jM","164":"Eljuez que ha pedido al Supremo investigar a Iglesias denuncia una \u201ccampa\u00f1a p\u00fablica en medios de comunicaci\u00f3n y redes sociales\u201d dirigida \u201cexclusivamente\u201d a desprestigiarle profesional y personalmente https:\/\/t.co\/WGpWdy2MPB","165":"DIRECTO | Monasterio (Vox) llama a la presidenta Ayuso a parar la \"dictadura\" del estado de alarma en Madrid y le pide que si no lidera \"devuelva competencias\" https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/eKPqy2h5tH","166":":television: TV en DIRECTO | El Comit\u00e9 Noruego anuncia el Nobel de la Paz 2020 https:\/\/t.co\/SWrTA26lwG\n https:\/\/t.co\/I5WepdxBHg","167":"La Audiencia de Madrid rechaza reabrir una de las investigaciones por acoso a la vivienda de Montero e Iglesias https:\/\/t.co\/ETkygRaq9F","168":"\u201cEstos d\u00edas hagamos como si todos estuvi\u00e9ramos infectados y tuvi\u00e9ramos que adoptar medidas para no contagiar a nadie. Si logramos ese punto de civismo lograremos frenar el virus\u201d, resume el jefe de Enfermedades Infecciosas del Ram\u00f3n y Cajal https:\/\/t.co\/TFc3hNZtEJ","169":"Acaba de comenzar con un minuto de silencio por los mayores muertos la primera sesi\u00f3n con testigos de la comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n de la tragedia de las residencias en Madrid. En esta pieza analizamos qu\u00e9 podemos esperar de la comisi\u00f3n https:\/\/t.co\/ilVzSFiZf4 https:\/\/t.co\/ui9N74pjVA","170":"Ayuso, Aguado y Almeida se encuentran reunidos para intentar evitar la declaraci\u00f3n del estado de alarma https:\/\/t.co\/waq2DMaP3K","171":":television: TV en DIRECTO | El Rey y Pedro S\u00e1nchez presiden la entrega de premios del #BNEW en Barcelona https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/YarjF8HDUt","172":"De la partida de 1.500 millones del fondo de recuperaci\u00f3n asignados a Madrid, la Comunidad ha destinado 700 millones a Sanidad y solo 10 millones al departamento responsable de las residencias https:\/\/t.co\/flJ4rIkMIs","173":"DIRECTO | Con abucheos, gritos y protestas. As\u00ed ha sido recibido el Rey en Barcelona hace unos minutos. V\u00eddeo de @alfcongostrina https:\/\/t.co\/XLNdTOobsu","174":"La infancia de la hija del cantante Phil Collins estuvo marcada por la ausencia de su padre y la anorexia. Ahora triunfa con 'Emily in Paris\u2019 https:\/\/t.co\/1kR8pAtTwF","175":"Qu\u00e9 importante es tener una buena salud mental y qu\u00e9 poca atenci\u00f3n le prestamos. \nAqu\u00ed el impacto de la pandemia para los sanitarios: estr\u00e9s, ansiedad y agotamiento emocional, dicen varios estudios del @COMBarcelona, la @seneurologia y el @HospitalUVRocio \nhttps:\/\/t.co\/4JDIYDddjN","176":"26.604 presos esperan la inyecci\u00f3n letal en los 90 pa\u00edses donde a\u00fan est\u00e1 vigente la #penademuerte, seg\u00fan @amnistia. Por @noormahtani https:\/\/t.co\/fkKkCBxOxK","177":"Bartomeu intenta ganar tiempo como presidente del Barcelona, empe\u00f1ado en cumplir su calendario, que tiene como fecha final el 20 y 21 de marzo con las elecciones a la presidencia. https:\/\/t.co\/wYYeC90cMp Por @yorkoyen y @nadiatronchoni","178":"Columna | \"Esto es una pandemia y la estrechez de miras caracter\u00edstica del politiquer\u00edo no sirve de gran cosa a esas escalas\". Por Javier Sampedro https:\/\/t.co\/HY289SKHnk","179":"Torra inicia los tr\u00e1mites para recibir la asignaci\u00f3n mensual como expresidente y abre oficina en Girona https:\/\/t.co\/vKWeEXFfm3","180":"DIRECTO | Centenares de independentistas protestan por la presencia del Rey en Barcelona para entregar los premios #BNEW. V\u00eddeo de @alfcongostrina  https:\/\/t.co\/2Fg8GHtv9g","181":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Tribuna Superior de Justicia de Castilla y Le\u00f3n ratifica las restricciones de movilidad en Le\u00f3n, Palencia y San Andr\u00e9s del Rabanedo contra la pandemia https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/rWzFylOXFi","182":"La Polic\u00eda Local de M\u00e1laga tambi\u00e9n patrulla en YouTube https:\/\/t.co\/uwidbBUfP3 v\u00eda @elpais_espana","183":"La vi\u00f1eta de #ElRoto https:\/\/t.co\/rxyP2SSg7B","184":"Desde la relevancia hist\u00f3rica hasta la belleza natural, son muchos los motivos que pueden llevar a que un lugar adquiera relevancia tur\u00edstica. Otra de las razones es el arte.\n\nPor @Claramore_ https:\/\/t.co\/YfvSnSW0wn","185":"La nueva ley de Consumo prohibir\u00e1 la participaci\u00f3n de personas famosas y personajes animados en los anuncios de alimentos no saludables y se elevar\u00e1 la edad de protecci\u00f3n de los ni\u00f1os desde los 12 a los 15 a\u00f1os https:\/\/t.co\/pS2E7O72ZN","186":"DIRECTO | El vicepresidente Aguado ha asegurado a la entrada de la reuni\u00f3n con Ayuso que intentar\u00e1n evitar el estado de alarma en Madrid \"por todos los medios\". \"Le voy a proponer una alternativa a la presidenta. Yo creo que hay posibilidades de hacerlo\" https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/tkFvx0mKQZ","187":"DIRECTO | La Generalitat prorroga otros 15 d\u00edas la prohibici\u00f3n en todo el territorio catal\u00e1n de las reuniones de m\u00e1s de seis personas, tanto en \u00e1mbito p\u00fablico como privado para atajar la pandemia, cuyos indicadores est\u00e1n empeorando en Catalu\u00f1a  https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/enWeaX3Vyl","188":"\"Siempre existe la opci\u00f3n de seguir este buen consejo: 'Qu\u00e9 maravillosa es la capacidad de poder ver lo que se tiene justo delante', y tener simplemente la honradez de contarlo tal como es\". Chomsky escribe sobre el rol social de los intelectuales https:\/\/t.co\/UJ0japnMSL","189":"Moy\u00e0 analiza el estado de Nadal, que hoy se la juega en semifinales de Roland Garros: \"Haber ido jugando partidos le ha puesto en ese tono que necesita para estar a punto para lo que le venga. Eso s\u00ed, tiene que estar fino de cabeza\u201d. https:\/\/t.co\/AIOobvyOQK Por @AlejandroCiriza","190":"Son, sobre todo, empleadas de hogar que viven en Marruecos y trabajaban en Ceuta y Melilla. Llevan siete meses sin ingresos a causa de la pandemia y el cierre de fronteras. \"Solo queremos trabajar, que nos abran la frontera\"   https:\/\/t.co\/tTThUNK889","191":"Un @mosso encadena vallas en el Pla de Palau a metros de la entrada de la Estaci\u00f3n de Fran\u00e7a por donde acceder\u00e1 el #Rey #FelipeVI #Barcelona https:\/\/t.co\/9HmuR6TedY","192":"C\u00f3mo cuidar los ojos de los ni\u00f1os en una nueva normalidad llena de pantallas. Por @AminieF  https:\/\/t.co\/pAnfbzmhT6","193":"DIRECTO | \u00bfPedro S\u00e1nchez se atrever\u00eda con otra comunidad aut\u00f3noma? No tengo la m\u00e1s m\u00ednima duda de que no se atrever\u00eda\u201d, ha denunciado el alcalde Almeida, que ya est\u00e1 reunido con Ayuso para decidir las nuevas medidas contra el coronavirus  https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/whiKagassJ","194":"La hosteler\u00eda no se arriesg\u00f3 este jueves en medio del caos normativo\n\n https:\/\/t.co\/9AemarfPDD","195":"DIRECTO | La vicepresidenta Calvo presidir\u00e1 a las 12.00 el Consejo de Ministros para declarar el estado de alarma en Madrid. A esa hora, S\u00e1nchez estar\u00e1 en Barcelona con el Rey, donde ya hay desplegado un fuerte dispositivo de seguridad. :camera: Juan Barbosa https:\/\/t.co\/HdpSPIg5Af https:\/\/t.co\/e8wkx72WUG","196":"En el restaurante Arigato de Barcelona igual puedes pedir comida japonesa que disfrutar de sus helados. @jluquesanz ha ido a conocerlo y te cuenta qu\u00e9 puedes encontrar en su carta. https:\/\/t.co\/PeW1jtC8J4","197":"DIRECTO | As\u00ed est\u00e1 ahora mismo la estaci\u00f3n de Francia en Barcelona, donde en poco m\u00e1s de media hora se espera la llegada del Rey y el presidente S\u00e1nchez. V\u00eddeo de @alfcongostrina  https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH https:\/\/t.co\/zQzFCN7LN7","198":"Desde Podemos recuerdan al juez que ellos no fueron quienes establecieron el nexo entre el robo del m\u00f3vil de Bousselham y la polic\u00eda patri\u00f3tica, sino que fue la propia unidad de Asuntos Internos quien lo dijo en un informe remitido al magistrado en 2019 https:\/\/t.co\/DChHEh93gv","199":"La vuelta a las provincias gracias al teletrabajo: \u00abDejar Madrid ha sido una apuesta por mi salud mental\u00bb https:\/\/t.co\/izwflOqGFg","200":"Las autoridades han excarcelado a unos 200 presuntos yihadistas en jornadas previas, lo que indica un posible intercambio, a\u00fan no han confirmado https:\/\/t.co\/tyhL5FwUrI","201":"Para acabar con el desajuste fronterizo, la UE ha puesto en marcha un mapa para identificar las zonas de mayor y menor riesgo con los mismos criterios. Seg\u00fan estos baremos, en Espa\u00f1a solo Asturias se libra del sem\u00e1foro rojo https:\/\/t.co\/125W517OLX","202":"Hoy sabremos qui\u00e9n se lleva el Nobel de la Paz de este a\u00f1o. https:\/\/t.co\/KBK46Z8tWt","203":"Un profesor de universidad proh\u00edbe a una alumna dar el pecho a su beb\u00e9 durante las clases \u2018online\u2019: \"No des el pecho a tu hija durante la clase, no es lo que deber\u00edas estar haciendo en ese momento, hazlo despu\u00e9s\". \n  #SemanaMundialdelaLactanciaMaterna2020\n\nhttps:\/\/t.co\/A24cUuqTE9","204":"DIRECTO | A esta hora ya est\u00e1n reunidos los t\u00e9cnicos de la Comunidad de Madrid. Seg\u00fan el Gobierno regional, Ayuso descarta pedir el estado de alarma y quiere continuar con su plan de restringir la movilidad a trav\u00e9s de las zonas b\u00e1sicas de Salud https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF https:\/\/t.co\/B2EcOv2lGZ","205":"En la informaci\u00f3n sobre la #covid19, no solo la voz de las expertas ha sido obviada, sino tambi\u00e9n los problemas espec\u00edficos de las #mujeres, seg\u00fan un estudio impulsado por @gatesfoundation. Lo cuenta @SandraGud https:\/\/t.co\/6Vdg2GL2zJ","206":"\u201cPensemos que todo el mundo est\u00e1 exhalando humo. En un sitio abierto, se disipa, pero en uno cerrado se ir\u00e1 acumulando, sobre todo sin ventilaci\u00f3n\u201d. Este especialista de la Universidad de Colorado lleva meses alertando del riesgo de contagio a\u00e9reo https:\/\/t.co\/R690V2344m","207":"\u201cPensemos que todo el mundo est\u00e1 exhalando humo. En un sitio abierto, se disipa, pero en uno cerrado se acumula\u201d. Este especialista en aerosoles lleva meses alertando a las autoridades sanitarias del riesgo de contagio a\u00e9reo en ambientes mal ventilados https:\/\/t.co\/R690V2kFsW","208":"\u201cIndependientemente de lo que diga un juez, lo que s\u00ed sabemos es c\u00f3mo se transmite el virus y c\u00f3mo evitarlo\u201d. M\u00e9dicos y expertos piden a los madrile\u00f1os que mantengan las restricciones para evitar la propagaci\u00f3n de los contagios https:\/\/t.co\/TFc3hNZtEJ","209":"Fotos: Donde la ciudad toma aire: 25 grandes plazas europeas https:\/\/t.co\/XGy7w9Bg74   @ElViajero_Pais https:\/\/t.co\/s9RU3ejhKC","210":"Lionel Messi comenz\u00f3 el camino hacia un nuevo r\u00e9cord en su carrera, convertirse en el \u00fanico futbolista argentino en jugar cinco Mundiales, con un triunfo que solo pod\u00eda llegar a trav\u00e9s de un penalti https:\/\/t.co\/pZmw5RsI1T Lee la cr\u00f3nica de @Andres_Burgo","211":"El Gobierno dio ayer noche un ultim\u00e1tum a Ayuso: o aplica ella el estado de alarma o lo aprueba el Consejo de Ministros a las 12.00. Esa ser\u00eda por tanto la hora l\u00edmite para que la Comunidad de Madrid tome una decisi\u00f3n https:\/\/t.co\/p6w2ewYCzj","212":"EDITORIAL | Urge la pol\u00edtica: Madrid necesita medidas estables para frenar la embestida de la pandemia https:\/\/t.co\/UagIHIu3Io","213":"\u00bfPuedo irme de puente este fin de semana? \u00bfQu\u00e9 pasa con las anteriores restricciones en las zonas de salud de la capital? Damos respuesta a las principales dudas que deja la decisi\u00f3n de la justicia de anular el cierre de Madrid  https:\/\/t.co\/64xPvhISiA","214":"Esta ma\u00f1ana, a las 12.00, hay Consejo de Ministros. Sobre la mesa, la declaraci\u00f3n del estado de alarma en Madrid si Ayuso antes no toma medidas para restringir los movimientos de los madrile\u00f1os. La Constituci\u00f3n y una ley de 1981 le permiten hacerlo https:\/\/t.co\/kapjOoKFm2","215":"DIRECTO | El vicepresidente madrile\u00f1o, Ignacio Aguado, cree que se puede evitar el estado de alarma, restringir la movilidad, mantener el autogobierno de Madrid y cumplir con la justicia https:\/\/t.co\/4roP3OKGTG","216":"Seg\u00fan La Moncloa, en cualquiera de los tres casos \u201clas medidas ser\u00edan exactamente las mismas que ya se ven\u00edan aplicando\u201d \u2014esto es, el cierre perimetral de Madrid y otras nueve ciudades de la comunidad\u2014 y solo cambiar\u00eda la cobertura jur\u00eddica https:\/\/t.co\/hO27Wwks7F https:\/\/t.co\/sx1DGhqwGG","217":"1. Que Madrid dicte una orden de medidas especiales de Salud P\u00fablica. \n\n2. Que solicite la declaraci\u00f3n del estado de alarma para reactivar las medidas. \n\n3. Que sea el Gobierno quien declare el estado de alarma\n\nLas 3 opciones que S\u00e1nchez ha dado a Ayuso https:\/\/t.co\/p6w2exgdXT","218":"Consumo prohibir\u00e1 los anuncios de alimentos no saludables dirigidos a menores de 15 a\u00f1os. El 40% de los ni\u00f1os espa\u00f1oles tiene sobrepeso, de los cuales cerca de la mitad padecen obesidad https:\/\/t.co\/zvhqR1oEEv #alimentacion #comidabasura","219":"\u2014Profe, \u00bfpuedo cerrar la ventana?\n\u2014No, lo siento, no pod\u00e9is.\n\nDejar entrar el aire es la \u00fanica gu\u00eda para protegerse en las aulas de la transmisi\u00f3n de coronavirus. \u00bfPero qu\u00e9 pasar\u00e1 cuando llegue el fr\u00edo? https:\/\/t.co\/apsAIjJIDX","220":"En su gira de 1982 el grupo ped\u00eda un bol de esos dulces y si ve\u00eda uno marr\u00f3n pod\u00eda suspender el concierto. Pero hab\u00eda un motivo detr\u00e1s de ese aparente capricho https:\/\/t.co\/NZAqpueOfT","221":"Tiene la forma de pan, el color del pan, el olor del pan... pero no es pan. Eso es lo que ha dicho el juez del pan de Subway, y tiene razones https:\/\/t.co\/K7mfSm4QmJ","222":"As\u00ed quedar\u00edan las elecciones de EEUU si se celebraran hoy, seg\u00fan los sondeos https:\/\/t.co\/NelSMtQr7M","223":"El 12 de agosto de 2018, Chris Watts, hasta entonces atento marido y padre sol\u00edcito, se meti\u00f3 en la cama sabiendo que, cuando despertase, iba a matar a su mujer y a sus dos hijas https:\/\/t.co\/PsoFSypltl","224":"El Supremo advierte a Hacienda de que no puede entrar en un domicilio o empresa \u201cpara ver qu\u00e9 se encuentra\u201d https:\/\/t.co\/ohfNgh40Xw","225":"Las mujeres dedican 24 horas semanales m\u00e1s que los hombres a las tareas del hogar, una cifra que apenas ha variado desde 2014 https:\/\/t.co\/MCO7kBgNwA\n:fountain_pen_selector:: @carmenmoranb \nHILO [1\/7]","226":"Esta noche era la hora de Kamala Harris. Tras mantener un perfil bajo hasta ahora en la campa\u00f1a, las expectativas estaban muy altas para la candidata dem\u00f3crata. Y dif\u00edcilmente se puede defender que las haya cumplido https:\/\/t.co\/4clFZV1p6j","227":"\u00bfPor qu\u00e9 los estadounidenses votan siempre un martes?\n\nA partir de este viernes y hasta el d\u00eda de las elecciones, EL PAIS estrena una serie de v\u00eddeos explicativos sobre el funcionamiento del sistema electoral de EE UU https:\/\/t.co\/lCcc3do9bV https:\/\/t.co\/YZ04pDZSlr","228":"Cristina Pedroche y David Mu\u00f1oz ven ahora su horizonte gris, pero ambos conf\u00edan en que pronto llegar\u00e1n tiempos mejores\nhttps:\/\/t.co\/t86OhhFzR2","229":"Derek Chauvin, de 44 a\u00f1os, clav\u00f3 su rodilla durante ocho minutos y 46 segundos en el cuello de un ciudadano, cuya muerte provoc\u00f3 la mayor ola de protestas raciales en Estados Unidos desde el asesinato de Martin Luther King. Est\u00e1 en libertad https:\/\/t.co\/nhuMzS9qyl","230":"\u201cEstoy encantado de saber de ti y de que puedas tener tu c\u00e1mara y micro encendidos, pero, no des el pecho a tu hija durante la clase porque no es lo que deber\u00edas estar haciendo en ese momento. Simplemente, hazlo despu\u00e9s\u201d, dijo el profesor a la alumna https:\/\/t.co\/mA0UL9DzyS","231":"\u201cFue una bendici\u00f3n disfrazada. Me contagi\u00e9, escuch\u00e9 sobre este f\u00e1rmaco, dije que me dejaran tomarlo. Y fue incre\u00edble c\u00f3mo funcion\u00f3\". Trump reaparece en un v\u00eddeo prometiendo distribuir cientos de miles de dosis gratis de su tratamiento experimental https:\/\/t.co\/Z5fm29RtcT"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true},"created_at":{"0":"2020-10-09 22:57:22","1":"2020-10-09 22:43:51","2":"2020-10-09 22:39:04","3":"2020-10-09 22:00:40","4":"2020-10-09 21:45:00","5":"2020-10-09 21:30:00","6":"2020-10-09 21:15:00","7":"2020-10-09 21:00:01","8":"2020-10-09 20:45:00","9":"2020-10-09 20:30:00","10":"2020-10-09 20:07:00","11":"2020-10-09 20:00:01","12":"2020-10-09 19:51:48","13":"2020-10-09 19:45:00","14":"2020-10-09 19:35:49","15":"2020-10-09 19:30:15","16":"2020-10-09 19:30:00","17":"2020-10-09 19:17:18","18":"2020-10-09 19:15:00","19":"2020-10-09 19:04:06","20":"2020-10-09 19:00:00","21":"2020-10-09 18:52:26","22":"2020-10-09 18:45:00","23":"2020-10-09 18:34:54","24":"2020-10-09 18:34:36","25":"2020-10-09 18:33:08","26":"2020-10-09 18:32:55","27":"2020-10-09 18:30:00","28":"2020-10-09 18:15:00","29":"2020-10-09 18:14:54","30":"2020-10-09 18:06:47","31":"2020-10-09 18:04:23","32":"2020-10-09 18:00:00","33":"2020-10-09 17:58:06","34":"2020-10-09 17:45:00","35":"2020-10-09 17:34:27","36":"2020-10-09 17:34:24","37":"2020-10-09 17:30:00","38":"2020-10-09 17:15:00","39":"2020-10-09 17:06:45","40":"2020-10-09 17:00:00","41":"2020-10-09 16:59:11","42":"2020-10-09 16:45:00","43":"2020-10-09 16:30:00","44":"2020-10-09 16:15:00","45":"2020-10-09 16:12:39","46":"2020-10-09 16:00:55","47":"2020-10-09 16:00:01","48":"2020-10-09 15:45:00","49":"2020-10-09 15:40:35","50":"2020-10-09 15:37:45","51":"2020-10-09 15:30:00","52":"2020-10-09 15:27:34","53":"2020-10-09 15:15:00","54":"2020-10-09 15:13:32","55":"2020-10-09 15:08:27","56":"2020-10-09 15:03:36","57":"2020-10-09 15:01:47","58":"2020-10-09 15:01:44","59":"2020-10-09 15:01:40","60":"2020-10-09 15:00:01","61":"2020-10-09 14:53:09","62":"2020-10-09 14:48:57","63":"2020-10-09 14:45:00","64":"2020-10-09 14:34:53","65":"2020-10-09 14:31:00","66":"2020-10-09 14:16:00","67":"2020-10-09 14:11:21","68":"2020-10-09 14:01:00","69":"2020-10-09 13:53:38","70":"2020-10-09 13:46:00","71":"2020-10-09 13:42:23","72":"2020-10-09 13:31:00","73":"2020-10-09 13:26:53","74":"2020-10-09 13:23:35","75":"2020-10-09 13:21:51","76":"2020-10-09 13:16:00","77":"2020-10-09 13:14:59","78":"2020-10-09 13:12:59","79":"2020-10-09 13:12:07","80":"2020-10-09 13:07:43","81":"2020-10-09 13:06:25","82":"2020-10-09 13:01:41","83":"2020-10-09 13:01:00","84":"2020-10-09 13:00:42","85":"2020-10-09 12:58:37","86":"2020-10-09 12:54:59","87":"2020-10-09 12:53:26","88":"2020-10-09 12:51:44","89":"2020-10-09 12:50:46","90":"2020-10-09 12:50:13","91":"2020-10-09 12:48:19","92":"2020-10-09 12:47:04","93":"2020-10-09 12:45:15","94":"2020-10-09 12:41:55","95":"2020-10-09 12:40:47","96":"2020-10-09 12:40:08","97":"2020-10-09 12:39:07","98":"2020-10-09 12:36:26","99":"2020-10-09 12:33:47","100":"2020-10-09 12:30:51","101":"2020-10-09 12:26:09","102":"2020-10-09 12:22:44","103":"2020-10-09 12:14:00","104":"2020-10-09 12:10:00","105":"2020-10-09 12:08:00","106":"2020-10-09 12:03:42","107":"2020-10-09 12:03:29","108":"2020-10-09 12:02:00","109":"2020-10-09 11:56:31","110":"2020-10-09 11:54:00","111":"2020-10-09 11:45:15","112":"2020-10-09 11:38:00","113":"2020-10-09 11:28:00","114":"2020-10-09 11:27:32","115":"2020-10-09 11:23:06","116":"2020-10-09 11:19:39","117":"2020-10-09 11:16:34","118":"2020-10-09 11:12:00","119":"2020-10-09 11:01:00","120":"2020-10-09 10:59:42","121":"2020-10-09 10:53:20","122":"2020-10-09 10:51:46","123":"2020-10-09 10:46:20","124":"2020-10-09 10:44:59","125":"2020-10-09 10:41:32","126":"2020-10-09 10:37:36","127":"2020-10-09 10:35:16","128":"2020-10-09 10:33:25","129":"2020-10-09 10:29:38","130":"2020-10-09 10:28:54","131":"2020-10-09 10:27:12","132":"2020-10-09 10:25:36","133":"2020-10-09 10:24:53","134":"2020-10-09 10:21:45","135":"2020-10-09 10:21:32","136":"2020-10-09 10:16:00","137":"2020-10-09 10:15:57","138":"2020-10-09 10:12:59","139":"2020-10-09 10:10:26","140":"2020-10-09 10:09:28","141":"2020-10-09 10:01:00","142":"2020-10-09 09:56:31","143":"2020-10-09 09:56:28","144":"2020-10-09 09:56:03","145":"2020-10-09 09:53:15","146":"2020-10-09 09:46:00","147":"2020-10-09 09:44:05","148":"2020-10-09 09:40:56","149":"2020-10-09 09:36:47","150":"2020-10-09 09:31:00","151":"2020-10-09 09:29:22","152":"2020-10-09 09:26:00","153":"2020-10-09 09:24:52","154":"2020-10-09 09:22:09","155":"2020-10-09 09:20:51","156":"2020-10-09 09:17:54","157":"2020-10-09 09:16:00","158":"2020-10-09 09:12:17","159":"2020-10-09 09:08:12","160":"2020-10-09 09:08:09","161":"2020-10-09 09:05:20","162":"2020-10-09 09:05:16","163":"2020-10-09 09:01:52","164":"2020-10-09 08:57:36","165":"2020-10-09 08:52:58","166":"2020-10-09 08:51:46","167":"2020-10-09 08:50:41","168":"2020-10-09 08:46:00","169":"2020-10-09 08:39:15","170":"2020-10-09 08:35:17","171":"2020-10-09 08:33:05","172":"2020-10-09 08:31:00","173":"2020-10-09 08:29:27","174":"2020-10-09 08:21:03","175":"2020-10-09 08:20:00","176":"2020-10-09 08:17:23","177":"2020-10-09 08:16:02","178":"2020-10-09 08:16:00","179":"2020-10-09 08:15:58","180":"2020-10-09 08:09:27","181":"2020-10-09 08:04:20","182":"2020-10-09 08:01:39","183":"2020-10-09 08:01:29","184":"2020-10-09 08:01:22","185":"2020-10-09 08:01:00","186":"2020-10-09 07:51:11","187":"2020-10-09 07:47:10","188":"2020-10-09 07:46:00","189":"2020-10-09 07:44:25","190":"2020-10-09 07:44:22","191":"2020-10-09 07:44:14","192":"2020-10-09 07:43:23","193":"2020-10-09 07:37:04","194":"2020-10-09 07:36:41","195":"2020-10-09 07:31:00","196":"2020-10-09 07:28:02","197":"2020-10-09 07:21:38","198":"2020-10-09 07:16:00","199":"2020-10-09 07:13:34","200":"2020-10-09 07:13:26","201":"2020-10-09 07:01:00","202":"2020-10-09 06:55:46","203":"2020-10-09 06:55:17","204":"2020-10-09 06:49:44","205":"2020-10-09 06:47:55","206":"2020-10-09 06:46:00","207":"2020-10-09 06:46:00","208":"2020-10-09 06:31:00","209":"2020-10-09 06:24:49","210":"2020-10-09 06:16:02","211":"2020-10-09 06:16:00","212":"2020-10-09 06:01:00","213":"2020-10-09 05:55:51","214":"2020-10-09 05:46:00","215":"2020-10-09 05:45:59","216":"2020-10-09 05:36:46","217":"2020-10-09 05:30:20","218":"2020-10-09 05:26:21","219":"2020-10-09 05:11:49","220":"2020-10-09 04:35:03","221":"2020-10-09 04:25:07","222":"2020-10-09 04:00:42","223":"2020-10-09 03:51:32","224":"2020-10-09 03:41:25","225":"2020-10-09 03:27:29","226":"2020-10-09 03:00:26","227":"2020-10-09 02:20:24","228":"2020-10-09 02:00:59","229":"2020-10-09 01:51:54","230":"2020-10-09 01:41:58","231":"2020-10-09 00:52:31"},"retweet_count":{"0":13,"1":115,"2":27,"3":92,"4":23,"5":20,"6":23,"7":1,"8":117,"9":13,"10":34,"11":42,"12":31,"13":8,"14":21,"15":12,"16":22,"17":20,"18":8,"19":22,"20":29,"21":2,"22":11,"23":32,"24":11,"25":5,"26":7,"27":111,"28":341,"29":17,"30":93,"31":160,"32":236,"33":47,"34":62,"35":15,"36":37,"37":28,"38":21,"39":73,"40":15,"41":38,"42":3,"43":19,"44":12,"45":74,"46":1,"47":4,"48":37,"49":3,"50":144,"51":48,"52":18,"53":56,"54":8,"55":11,"56":25,"57":7,"58":4,"59":81,"60":14,"61":7,"62":394,"63":5,"64":16,"65":32,"66":32,"67":5,"68":33,"69":16,"70":75,"71":16,"72":13,"73":25,"74":170,"75":6,"76":35,"77":80,"78":16,"79":14,"80":25,"81":14,"82":14,"83":72,"84":43,"85":41,"86":64,"87":17,"88":10,"89":67,"90":9,"91":12,"92":15,"93":11,"94":21,"95":14,"96":23,"97":39,"98":274,"99":25,"100":9,"101":26,"102":19,"103":16,"104":97,"105":6,"106":8,"107":6,"108":26,"109":11,"110":31,"111":13,"112":69,"113":11,"114":61,"115":9,"116":134,"117":267,"118":10,"119":3,"120":24,"121":7,"122":11,"123":7,"124":96,"125":8,"126":33,"127":14,"128":9,"129":2087,"130":9,"131":5,"132":5,"133":10,"134":11,"135":29,"136":2,"137":19,"138":16,"139":9,"140":43,"141":4,"142":2,"143":3,"144":12,"145":6,"146":17,"147":15,"148":14,"149":8,"150":5,"151":79,"152":28,"153":40,"154":17,"155":3,"156":2,"157":20,"158":12,"159":7,"160":17,"161":8,"162":6,"163":203,"164":8,"165":5,"166":11,"167":11,"168":133,"169":13,"170":6,"171":9,"172":241,"173":33,"174":11,"175":25,"176":21,"177":4,"178":5,"179":15,"180":11,"181":249,"182":5,"183":3,"184":8,"185":35,"186":2,"187":15,"188":47,"189":5,"190":6,"191":3,"192":15,"193":12,"194":1,"195":31,"196":4,"197":12,"198":13,"199":29,"200":3,"201":16,"202":14,"203":20,"204":13,"205":8,"206":31,"207":26,"208":43,"209":13,"210":8,"211":24,"212":5,"213":6,"214":21,"215":7,"216":15,"217":47,"218":36,"219":52,"220":25,"221":73,"222":6,"223":26,"224":23,"225":70,"226":43,"227":32,"228":6,"229":170,"230":55,"231":29},"favorite_count":{"0":17,"1":231,"2":33,"3":248,"4":43,"5":94,"6":108,"7":11,"8":277,"9":130,"10":57,"11":194,"12":0,"13":17,"14":34,"15":16,"16":19,"17":66,"18":20,"19":0,"20":16,"21":0,"22":28,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":339,"28":293,"29":25,"30":78,"31":248,"32":213,"33":0,"34":212,"35":0,"36":0,"37":95,"38":60,"39":464,"40":18,"41":0,"42":13,"43":33,"44":24,"45":386,"46":0,"47":13,"48":90,"49":0,"50":131,"51":66,"52":0,"53":250,"54":0,"55":0,"56":43,"57":0,"58":0,"59":0,"60":29,"61":0,"62":594,"63":12,"64":0,"65":46,"66":83,"67":0,"68":89,"69":0,"70":97,"71":0,"72":66,"73":0,"74":0,"75":0,"76":50,"77":314,"78":54,"79":0,"80":50,"81":33,"82":66,"83":88,"84":100,"85":66,"86":50,"87":37,"88":28,"89":0,"90":0,"91":31,"92":36,"93":32,"94":31,"95":35,"96":42,"97":65,"98":957,"99":39,"100":48,"101":41,"102":12,"103":25,"104":148,"105":12,"106":0,"107":0,"108":41,"109":0,"110":70,"111":34,"112":203,"113":37,"114":131,"115":0,"116":439,"117":518,"118":11,"119":8,"120":63,"121":18,"122":26,"123":17,"124":197,"125":12,"126":70,"127":26,"128":21,"129":4428,"130":6,"131":9,"132":8,"133":12,"134":0,"135":72,"136":13,"137":47,"138":30,"139":0,"140":111,"141":5,"142":0,"143":0,"144":36,"145":0,"146":39,"147":0,"148":25,"149":0,"150":12,"151":231,"152":0,"153":54,"154":37,"155":0,"156":0,"157":37,"158":0,"159":0,"160":0,"161":0,"162":0,"163":414,"164":23,"165":11,"166":32,"167":0,"168":331,"169":0,"170":0,"171":14,"172":203,"173":114,"174":0,"175":0,"176":0,"177":0,"178":14,"179":0,"180":24,"181":416,"182":0,"183":0,"184":0,"185":136,"186":8,"187":11,"188":74,"189":0,"190":0,"191":0,"192":0,"193":47,"194":0,"195":45,"196":0,"197":14,"198":30,"199":0,"200":0,"201":25,"202":0,"203":0,"204":30,"205":0,"206":80,"207":48,"208":62,"209":0,"210":0,"211":38,"212":17,"213":10,"214":28,"215":18,"216":25,"217":82,"218":0,"219":111,"220":78,"221":138,"222":9,"223":79,"224":62,"225":0,"226":70,"227":0,"228":11,"229":150,"230":136,"231":52},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid","135":"Madrid","136":"Madrid","137":"Madrid","138":"Madrid","139":"Madrid","140":"Madrid","141":"Madrid","142":"Madrid","143":"Madrid","144":"Madrid","145":"Madrid","146":"Madrid","147":"Madrid","148":"Madrid","149":"Madrid","150":"Madrid","151":"Madrid","152":"Madrid","153":"Madrid","154":"Madrid","155":"Madrid","156":"Madrid","157":"Madrid","158":"Madrid","159":"Madrid","160":"Madrid","161":"Madrid","162":"Madrid","163":"Madrid","164":"Madrid","165":"Madrid","166":"Madrid","167":"Madrid","168":"Madrid","169":"Madrid","170":"Madrid","171":"Madrid","172":"Madrid","173":"Madrid","174":"Madrid","175":"Madrid","176":"Madrid","177":"Madrid","178":"Madrid","179":"Madrid","180":"Madrid","181":"Madrid","182":"Madrid","183":"Madrid","184":"Madrid","185":"Madrid","186":"Madrid","187":"Madrid","188":"Madrid","189":"Madrid","190":"Madrid","191":"Madrid","192":"Madrid","193":"Madrid","194":"Madrid","195":"Madrid","196":"Madrid","197":"Madrid","198":"Madrid","199":"Madrid","200":"Madrid","201":"Madrid","202":"Madrid","203":"Madrid","204":"Madrid","205":"Madrid","206":"Madrid","207":"Madrid","208":"Madrid","209":"Madrid","210":"Madrid","211":"Madrid","212":"Madrid","213":"Madrid","214":"Madrid","215":"Madrid","216":"Madrid","217":"Madrid","218":"Madrid","219":"Madrid","220":"Madrid","221":"Madrid","222":"Madrid","223":"Madrid","224":"Madrid","225":"Madrid","226":"Madrid","227":"Madrid","228":"Madrid","229":"Madrid","230":"Madrid","231":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","135":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","136":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","137":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","138":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","139":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","140":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","141":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","142":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","143":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","144":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","145":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","146":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","147":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","148":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","149":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","150":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","151":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","152":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","153":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","154":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","155":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","156":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","157":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","158":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","159":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","160":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","161":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","162":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","163":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","164":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","165":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","166":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","167":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","168":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","169":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","170":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","171":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","172":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","173":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","174":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","175":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","176":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","177":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","178":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","179":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","180":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","181":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","182":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","183":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","184":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","185":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","186":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","187":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","188":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","189":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","190":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","191":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","192":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","193":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","194":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","195":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","196":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","197":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","198":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","199":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","200":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","201":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","202":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","203":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","204":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","205":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","206":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","207":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","208":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","209":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","210":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","211":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","212":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","213":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","214":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","215":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","216":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","217":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","218":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","219":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","220":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","221":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","222":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","223":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","224":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","225":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","226":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","227":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","228":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","229":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","230":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","231":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zvJslW1Voi","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-09\/las-zonas-de-la-comunidad-que-proponia-confinar-ayuso-para-evitar-el-estado-de-alarma.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602263627","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[96,119]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wjo3JZ8khA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iMraGQ","display_url":"bit.ly\/3iMraGQ","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1314698064276467712,"id_str":"1314698064276467712","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314698064276467712\/pu\/img\/Tjf7yNIC8KHEWi3k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314698064276467712\/pu\/img\/Tjf7yNIC8KHEWi3k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yI2nX2VD0m","display_url":"pic.twitter.com\/yI2nX2VD0m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314698116709462017\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9wmOczImxe","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/que-se-puede-hacer-y-que-no-en-madrid-con-el-estado-de-alarma.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602263778","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[95,118]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JYgJ3zeze3","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/la-vuelta-a-las-provincias-gracias-al-teletrabajo-dejar-madrid-ha-sido-una-apuesta-por-mi-salud-mental\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602263727","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/la-vuelta\u2026","indices":[248,271]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F6bPwMKYJB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-09\/hrw-denuncia-que-argentina-publica-en-linea-informacion-de-menores-acusados-de-delitos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[256,279]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/atN8pwv3ME","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-09\/la-rehen-franco-suiza-liberada-en-mali-en-el-fondo-de-mi-corazon-sabia-que-no-iba-a-morir.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[253,276]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TYQidAe2bj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-07\/iglesias-algunos-poderes-profundos-nos-quieren-devolver-al-pasado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[224,247]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8rR8kEBHpH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-09\/los-franco-recurren-la-sentencia-de-meiras-y-critican-a-la-juez-por-apelar-al-contexto-historico-de-la-dictadura.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[213,236]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"CartaAlDirector","indices":[194,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/75s4aQhhE0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-07\/la-rebelion-de-los-becarios.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[211,234]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UikS0rdipG","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/placeres\/lily-collins-hija-phil-collins-emily-in-paris\/","display_url":"smoda.elpais.com\/placeres\/lily-\u2026","indices":[250,273]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hmHExir7Ef","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-08\/la-pandemia-perjudica-la-salud-mental-de-los-sanitarios.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[243,266]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ugc3uq1qk7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36PTar6","display_url":"bit.ly\/36PTar6","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1314629687843459074,"id_str":"1314629687843459074","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6AvGMXkAIacgW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6AvGMXkAIacgW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sangkDrjKv","display_url":"pic.twitter.com\/sangkDrjKv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314656884503187456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaissemanal","name":"EL PA\u00cdS SEMANAL","id":28483909,"id_str":"28483909","indices":[3,17]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pgvmRhsepN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-07-29\/el-mapa-del-coronavirus-por-provincias-asi-avanzan-los-casos-en-espana.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[166,189]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OYnKZb8npK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-09\/trump-anuncia-su-vuelta-a-la-campana-electoral-10-dias-despues-de-su-diagnostico-de-coronavirus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[219,242]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[209,232]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DOppRyg9O0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-09\/iberdrola-advierte-a-los-sindicatos-que-sobra-el-15-de-su-plantilla-en-espana.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[204,227]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1267731357976985602,"id_str":"1267731357976985602","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UP9AFkJSZu","display_url":"pic.twitter.com\/UP9AFkJSZu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314646134573465600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xMDOJ787QS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-09-22\/buscador-por-calles-averigue-la-incidencia-del-virus-en-su-zona-y-si-esta-afectada-por-las-restricciones.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[95,118]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]},{"screen_name":"ElViajero_Pais","name":"El Viajero","id":19920001,"id_str":"19920001","indices":[102,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XGy7w9SRvE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2GBzoVq","display_url":"bit.ly\/2GBzoVq","indices":[78,101]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LuYYOexUZB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/sanidad-registra-la-segunda-peor-cifra-de-fallecidos-de-la-segunda-ola-241.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[237,260]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5A4dCpsWGa","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-08\/afeitado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[224,247]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"locodelpelorojo","name":"Miguel \u00c1ngel Medina","id":18627726,"id_str":"18627726","indices":[3,19]},{"screen_name":"consumogob","name":"Ministerio de Consumo","id":1224258090603892736,"id_str":"1224258090603892736","indices":[24,35]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjimenezgalvez","name":"J. J. G\u00e1lvez","id":221037110,"id_str":"221037110","indices":[3,18]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]},{"screen_name":"_juanbarbosa","name":"juan barbosa","id":97253482,"id_str":"97253482","indices":[112,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OkjEXdyneI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36QUl9x","display_url":"bit.ly\/36QUl9x","indices":[88,111]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4RlkYUw0z","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-09\/unica-alternativa.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[155,178]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pBZ6Q8m6Ea","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-09\/un-empresario-de-hospitales-y-otro-de-residencias-desmontan-la-defensa-de-ayuso-en-la-crisis-de-los-geriatricos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[254,277]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/09rTgDzNRC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lxGf0K","display_url":"bit.ly\/3lxGf0K","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1314629273144225792,"id_str":"1314629273144225792","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6BPp1WoAE0eVG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6BPp1WoAE0eVG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OQyukLoQkt","display_url":"pic.twitter.com\/OQyukLoQkt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314630434135957504\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nwZZFhu95Z","display_url":"pic.twitter.com\/nwZZFhu95Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314628388641013764\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1267731357976985602,"id_str":"1267731357976985602","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GsQEQMokvk","display_url":"pic.twitter.com\/GsQEQMokvk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314627785537859585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzXo8TDAYK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-08\/torra-inicia-los-tramites-para-recibir-la-asignacion-mensual-como-expresidente-y-abre-oficina-en-girona.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[111,134]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5vMyzDZ68L","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/08\/articulo\/1602148860_026177.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[257,280]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Schwartzman","indices":[30,42]},{"text":"Nadal","indices":[72,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hi4anhtiO7","expanded_url":"https:\/\/elviajero.elpais.com\/elviajero\/2020\/10\/06\/album\/1601996601_582495.html?ssm=TW_CM","display_url":"elviajero.elpais.com\/elviajero\/2020\u2026","indices":[217,240]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pS2E7O72ZN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/consumo-prohibira-los-anuncios-de-alimentos-no-saludables-dirigidos-a-menores-de-15-anos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[243,266]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cHnzyMY9Nb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-09\/nadal-abraza-otra-final-en-paris.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1314612185277124608,"id_str":"1314612185277124608","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5w0UDX0AADgEA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5w0UDX0AADgEA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aDSI0bpALC","display_url":"pic.twitter.com\/aDSI0bpALC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314613283870171137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":802,"resize":"fit"},"large":{"w":2000,"h":1336,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7zFRLca2tD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-09\/prisas-de-ultima-hora-en-atocha-para-intentar-adelantar-billetes.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[184,207]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1fRZgVPvGk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-09\/la-loca-manana-de-almeida-esperando-el-155-sanitario.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[216,239]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/125W517OLX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-08\/la-ue-armoniza-las-reglas-para-cerrar-fronteras-con-el-fin-de-salvar-schengen.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[137,160]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NQtCZh7DG5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-09\/la-policia-y-la-guardia-civil-desplegaran-controles-en-madrid-ante-la-declaracion-del-estado-de-alarma.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[236,259]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hjau9q6hOi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34yPXZW","display_url":"bit.ly\/34yPXZW","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hh23NgmlvK","display_url":"pic.twitter.com\/Hh23NgmlvK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314599667611598849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DuXqFqVEqZ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-09\/las-zonas-de-la-comunidad-que-proponia-confinar-ayuso-para-evitar-el-estado-de-alarma.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[96,119]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HtpY6WMnfP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ideas\/2020-10-08\/shoshana-zuboff-el-neoliberalismo-lo-ha-destrozado-todo-debemos-empezar-de-cero.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ideas\/2020-10-\u2026","indices":[119,142]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PeioHR","name":"Peio H. Ria\u00f1o","id":549455191,"id_str":"549455191","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jg4mQHI9Rw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-09\/ocho-expertos-asesoraran-en-la-seleccion-del-nuevo-responsable-de-colecciones-reales.html","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[68,91]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/crwEWelHfT","display_url":"pic.twitter.com\/crwEWelHfT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314590884940394497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xDNOBx5f8L","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-08\/los-cinco-jueces-que-decidiran-si-se-investiga-a-pablo-iglesias.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[236,259]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sGoj634uhw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-09\/fallece-el-historiador-joseph-perez-premio-principe-de-asturias-de-ciencias-sociales-de-2014.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_AME#Echobox=1602257198","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[112,135]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/liIXpltlPi","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/la-vuelta-a-las-provincias-gracias-al-teletrabajo-dejar-madrid-ha-sido-una-apuesta-por-mi-salud-mental\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/la-vuelta\u2026","indices":[243,266]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"planzac","name":"Carmen P\u00e9rez-Lanzac","id":245862760,"id_str":"245862760","indices":[3,11]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YLIbN4TAOa","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/lea-el-decreto-de-la-declaracion-del-estado-de-alarma-en-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[161,184]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SJfYb6YCUm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/que-se-puede-hacer-y-que-no-en-madrid-con-el-estado-de-alarma.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[94,117]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EAcHrVzLx6","display_url":"pic.twitter.com\/EAcHrVzLx6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314578605159182336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7TWepSN3HV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/videos\/2020-10-08\/un-senador-del-pp-recibe-a-pablo-iglesias-con-una-corona-una-bandera-de-espana-y-una-foto-del-rey.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/videos\/2020-10\u2026","indices":[205,228]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rPvZIsCkPQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/el-comite-de-bioetica-rechaza-considerar-la-eutanasia-como-un-derecho.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[235,258]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/chOViW4l35","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-10-08\/un-profesor-de-universidad-prohibe-a-una-alumna-dar-el-pecho-a-su-bebe-durante-las-clases-online.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[251,274]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5wWQXAxGX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/10\/01\/cronica_negra\/1601537162_716245.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[251,274]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R690V2kFsW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-08\/cerrar-parques-y-abrir-bares-es-un-desastre-la-gran-mayoria-de-los-contagios-es-en-interiores.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[235,258]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ob03NjflP1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-08\/adama-traore-el-chico-que-iba-a-todos-lados-corriendo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[257,280]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oiZPKqqJHI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-08\/la-pandemia-perjudica-la-salud-mental-de-los-sanitarios.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[77,100]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaisinenglish","name":"El Pa\u00eds English Edition","id":216739115,"id_str":"216739115","indices":[3,19]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[{"text":"ideasELPA\u00cdS","indices":[244,256]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HtpY6WMnfP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ideas\/2020-10-08\/shoshana-zuboff-el-neoliberalismo-lo-ha-destrozado-todo-debemos-empezar-de-cero.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ideas\/2020-10-\u2026","indices":[257,280]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1314554904321560576,"id_str":"1314554904321560576","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314554904321560576\/img\/LJyYF2GMeYJoqFSi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314554904321560576\/img\/LJyYF2GMeYJoqFSi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZjKVqXqmrM","display_url":"pic.twitter.com\/ZjKVqXqmrM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314554957190881280\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1314554436925222917,"id_str":"1314554436925222917","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej48S6rXcAUiyRx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej48S6rXcAUiyRx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NzjMpiSdmm","display_url":"pic.twitter.com\/NzjMpiSdmm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314554452112744448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e9LxivCWHu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-08\/los-cinco-jueces-que-decidiran-si-se-investiga-a-pablo-iglesias.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_ESP#Echobox=1602224211","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[83,106]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1314553007204257794,"id_str":"1314553007204257794","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314553007204257794\/img\/QkG-dsRZKIGC2bsF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314553007204257794\/img\/QkG-dsRZKIGC2bsF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2zhJCx9dtw","display_url":"pic.twitter.com\/2zhJCx9dtw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314553125869621251\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1314552642253680645,"id_str":"1314552642253680645","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314552642253680645\/img\/q2b6ujjVYAkwUSKF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314552642253680645\/img\/q2b6ujjVYAkwUSKF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S7sCE46eBv","display_url":"pic.twitter.com\/S7sCE46eBv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314552801117208577\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1314551575281496064,"id_str":"1314551575281496064","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314551575281496064\/img\/PA6JJpasYY8H1n9p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314551575281496064\/img\/PA6JJpasYY8H1n9p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OyrIHfAQIi","display_url":"pic.twitter.com\/OyrIHfAQIi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314551608534016000\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ncZwXlKAjG","expanded_url":"https:\/\/cincodias.elpais.com\/cincodias\/2020\/10\/08\/economia\/1602170505_744683.html?ssm=TW_CM","display_url":"cincodias.elpais.com\/cincodias\/2020\u2026","indices":[166,189]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1314551293537472512,"id_str":"1314551293537472512","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314551293537472512\/img\/jRo-WJ1m9e6Fx7UQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314551293537472512\/img\/jRo-WJ1m9e6Fx7UQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kvS4D4eNqM","display_url":"pic.twitter.com\/kvS4D4eNqM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314551359878950914\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1314549327667159046,"id_str":"1314549327667159046","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314549327667159046\/img\/Fou8Bg7vbDHJ93r5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314549327667159046\/img\/Fou8Bg7vbDHJ93r5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CPy0Yhmq2h","display_url":"pic.twitter.com\/CPy0Yhmq2h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314550836022988802\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zknEXO8snB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-09\/cataluna-prorroga-otros-15-dias-la-prohibicion-de-reuniones-de-mas-de-seis-personas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[42,65]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1314549327667159046,"id_str":"1314549327667159046","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314549327667159046\/img\/Fou8Bg7vbDHJ93r5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314549327667159046\/img\/Fou8Bg7vbDHJ93r5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QKXfBrdRrm","display_url":"pic.twitter.com\/QKXfBrdRrm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314549532202602503\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1314548943460560897,"id_str":"1314548943460560897","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314548943460560897\/img\/tY2t5AoSlDIrfgcR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314548943460560897\/img\/tY2t5AoSlDIrfgcR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KhbLsDd1vG","display_url":"pic.twitter.com\/KhbLsDd1vG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314549105230831618\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1314548110270504963,"id_str":"1314548110270504963","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314548110270504963\/img\/nGjLccEkD-X468pN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314548110270504963\/img\/nGjLccEkD-X468pN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZgwPBDwM6T","display_url":"pic.twitter.com\/ZgwPBDwM6T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314548243867541505\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1314547778287140865,"id_str":"1314547778287140865","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314547778287140865\/img\/bLm3hNLzc1viRMLN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314547778287140865\/img\/bLm3hNLzc1viRMLN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NlxovVfqW3","display_url":"pic.twitter.com\/NlxovVfqW3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314547929387077637\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1314547285859074048,"id_str":"1314547285859074048","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314547285859074048\/img\/w-wUd-7MdQEVauM5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314547285859074048\/img\/w-wUd-7MdQEVauM5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PjhZVg4OGG","display_url":"pic.twitter.com\/PjhZVg4OGG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314547474372100098\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1314546584491679745,"id_str":"1314546584491679745","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314546584491679745\/img\/1likJ5ysqBbpAN6R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314546584491679745\/img\/1likJ5ysqBbpAN6R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jYxqMlTiLE","display_url":"pic.twitter.com\/jYxqMlTiLE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314546633942749186\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NQtCZhpf4F","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-09\/la-policia-y-la-guardia-civil-desplegaran-controles-en-madrid-ante-la-declaracion-del-estado-de-alarma.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[252,275]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1314545977894735874,"id_str":"1314545977894735874","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314545977894735874\/img\/IbE4LV2N_iGlHko0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314545977894735874\/img\/IbE4LV2N_iGlHko0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jDg5zgiUiR","display_url":"pic.twitter.com\/jDg5zgiUiR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314546184850202626\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1314545713242497026,"id_str":"1314545713242497026","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314545713242497026\/img\/li--2klDCaI_tC51.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314545713242497026\/img\/li--2klDCaI_tC51.jpg","url":"https:\/\/t.co\/niqqDOLG9B","display_url":"pic.twitter.com\/niqqDOLG9B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314545931682025472\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1314545146575298560,"id_str":"1314545146575298560","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314545146575298560\/img\/7aGim51wd5Xl8L97.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314545146575298560\/img\/7aGim51wd5Xl8L97.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XEdgoT2jIz","display_url":"pic.twitter.com\/XEdgoT2jIz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314545256222928896\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1314544538233442306,"id_str":"1314544538233442306","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314544538233442306\/img\/FLIJKDkPsYSNnGC5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314544538233442306\/img\/FLIJKDkPsYSNnGC5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bsw21O2eyB","display_url":"pic.twitter.com\/bsw21O2eyB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314544588640710656\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1314543458388828161,"id_str":"1314543458388828161","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314543458388828161\/img\/5I2sz4-5Dhan_3GK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314543458388828161\/img\/5I2sz4-5Dhan_3GK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c1ySpj8A1b","display_url":"pic.twitter.com\/c1ySpj8A1b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314543850250264583\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[110,133]},{"url":"https:\/\/t.co\/YnIjBACSbz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1djGXoqdLevKZ","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[135,158]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xU3LX3ApzG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-09\/el-gobierno-de-madrid-baraja-varias-alternativas-mientras-pide-a-los-madrilenos-que-no-salgan-de-la-region.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[257,280]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPIg5Af","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1314534769129074689,"id_str":"1314534769129074689","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4qaGbWsAE3Pf2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4qaGbWsAE3Pf2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VphdKet3AT","display_url":"pic.twitter.com\/VphdKet3AT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314539608231743488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ls9HjZiH5o","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/madrid-en-estado-de-alarma.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[254,277]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DuXqFqVEqZ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-09\/las-zonas-de-la-comunidad-que-proponia-confinar-ayuso-para-evitar-el-estado-de-alarma.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[218,241]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jordipc","name":"Jordi Perez Colome","id":81721843,"id_str":"81721843","indices":[3,11]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kapjOot4uu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-08\/se-puede-decretar-el-estado-de-alarma-solo-en-la-comunidad-de-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[165,188]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LoloViejo","name":"Manuel Viejo","id":114063372,"id_str":"114063372","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ntezhCGanm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-09\/el-gobierno-de-madrid-baraja-varias-alternativas-mientras-pide-a-los-madrilenos-que-no-salgan-de-la-region.html","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[92,115]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rPvZIsCkPQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/el-comite-de-bioetica-rechaza-considerar-la-eutanasia-como-un-derecho.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[191,214]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y8YzS4zrSo","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/videos\/2020-10-09\/el-acoso-de-los-manifestantes-antimonarquicos-a-el-programa-de-ana-rosa-durante-las-protestas-en-barcelona.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/videos\/2020-10\u2026","indices":[189,212]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xU3LX3iOb6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-09\/el-gobierno-de-madrid-baraja-varias-alternativas-mientras-pide-a-los-madrilenos-que-no-salgan-de-la-region.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[178,201]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quimyo","name":"quim gutierrez","id":216334799,"id_str":"216334799","indices":[69,76]},{"screen_name":"tienesqueverlo","name":"Tienes Que Verlo","id":1169594883214102530,"id_str":"1169594883214102530","indices":[170,185]}],"urls":[],"media":[{"id":1314475608626409473,"id_str":"1314475608626409473","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej31K9WWkAAQxkz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej31K9WWkAAQxkz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bGvomW9jcP","display_url":"pic.twitter.com\/bGvomW9jcP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tienesqueverlo\/status\/1314476461764620290\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314476461764620290,"source_status_id_str":"1314476461764620290","source_user_id":1169594883214102530,"source_user_id_str":"1169594883214102530"}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f7pfDSJY9t","display_url":"pic.twitter.com\/f7pfDSJY9t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314527914986274819\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1314525920250691584,"id_str":"1314525920250691584","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4iXByWAAA3zgi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4iXByWAAA3zgi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kyCYklhuLo","display_url":"pic.twitter.com\/kyCYklhuLo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314525933425000449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/92rPzNNSxi","display_url":"pic.twitter.com\/92rPzNNSxi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314525157403308033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1314523988123680771,"id_str":"1314523988123680771","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4gmkDXgAMf9Q5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4gmkDXgAMf9Q5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pte4cW00e0","display_url":"pic.twitter.com\/Pte4cW00e0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314524006071054336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1367,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ETdkmKhc6J","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-08\/una-defensa-cerrada-de-mario-vaquerizo-como-profesor-de-historia.html","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[234,257]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1314520893956255746,"id_str":"1314520893956255746","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4dydYXcAI0SDV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4dydYXcAI0SDV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BU9kOhvXJk","display_url":"pic.twitter.com\/BU9kOhvXJk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314520909403881472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":467,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1405,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":823,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1314519222970544128,"id_str":"1314519222970544128","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314519222970544128\/img\/VSIpR5HY4Pzks1iv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314519222970544128\/img\/VSIpR5HY4Pzks1iv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eCRBNgFHvK","display_url":"pic.twitter.com\/eCRBNgFHvK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314519310589624321\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[237,260]}],"media":[{"id":1314518794883137536,"id_str":"1314518794883137536","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314518794883137536\/img\/WEYuF17dPyR7zDQz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314518794883137536\/img\/WEYuF17dPyR7zDQz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tJA1tR34Hm","display_url":"pic.twitter.com\/tJA1tR34Hm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314518914727112704\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1314517412998344705,"id_str":"1314517412998344705","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314517412998344705\/img\/g386Zo3CII34CzLM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314517412998344705\/img\/g386Zo3CII34CzLM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KcSg6Htmdu","display_url":"pic.twitter.com\/KcSg6Htmdu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314517545702043648\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vR2uyooVGQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/calvo-apunta-al-estado-de-alarma-si-madrid-no-puede-hacerlo-lo-haremos-nosotros.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[89,112]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1314516274945253376,"id_str":"1314516274945253376","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314516274945253376\/img\/-6nrOHtBuAG8siqC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314516274945253376\/img\/-6nrOHtBuAG8siqC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dDUZ378rPO","display_url":"pic.twitter.com\/dDUZ378rPO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314516341278339077\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[211,234]}],"media":[{"id":1314515071108743168,"id_str":"1314515071108743168","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314515071108743168\/img\/9uZiocIHxO_OUVJa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314515071108743168\/img\/9uZiocIHxO_OUVJa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HXxCc6JwgB","display_url":"pic.twitter.com\/HXxCc6JwgB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314515347467382784\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1314514714395725826,"id_str":"1314514714395725826","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314514714395725826\/img\/g5QqlUru4Q36Juvj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314514714395725826\/img\/g5QqlUru4Q36Juvj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YyXQyuKuI1","display_url":"pic.twitter.com\/YyXQyuKuI1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314514760298356736\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1314514192720748544,"id_str":"1314514192720748544","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314514192720748544\/img\/fZfViDykkd2Rjt8e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314514192720748544\/img\/fZfViDykkd2Rjt8e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0CzuS0EpbI","display_url":"pic.twitter.com\/0CzuS0EpbI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314514298371297280\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DVjNX6xU2F","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iKexfE","display_url":"bit.ly\/3iKexfE","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kKLr7vy1tu","display_url":"pic.twitter.com\/kKLr7vy1tu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314513343303032838\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1314512916989661184,"id_str":"1314512916989661184","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314512916989661184\/img\/ObpfSPTCwctdhcOz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314512916989661184\/img\/ObpfSPTCwctdhcOz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h7wqDM3bHu","display_url":"pic.twitter.com\/h7wqDM3bHu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314513159940698112\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1314512524235083777,"id_str":"1314512524235083777","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314512524235083777\/img\/KQ0L5CHrvFvfUSjK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314512524235083777\/img\/KQ0L5CHrvFvfUSjK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/viekwrMAQR","display_url":"pic.twitter.com\/viekwrMAQR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314512732964745217\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[199,222]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HlOmywALx2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ltUN1D","display_url":"bit.ly\/3ltUN1D","indices":[210,233]},{"url":"https:\/\/t.co\/E0Bc9y4JuI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1rmGPYzmAQyJN","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[234,257]}]},"134":{"hashtags":[{"text":"N\u00edger","indices":[133,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola_Hierro","name":"Lola Hierro","id":150838582,"id_str":"150838582","indices":[3,15]},{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[44,59]},{"screen_name":"WFP","name":"World Food Programme","id":27830610,"id_str":"27830610","indices":[93,97]}],"urls":[]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hZXiNppyng","display_url":"pic.twitter.com\/hZXiNppyng","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314511306729365506\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GRvikYZovO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-06\/el-true-crime-que-se-cuenta-a-si-mismo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[179,202]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1314509888278671360,"id_str":"1314509888278671360","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4Tx2CWsAAXasM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4Tx2CWsAAXasM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tsyKRFAdOh","display_url":"pic.twitter.com\/tsyKRFAdOh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314509903164305414\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yf2lEVePob","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34C6cpq","display_url":"bit.ly\/34C6cpq","indices":[146,169]},{"url":"https:\/\/t.co\/lPP7d9L2qM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alfcongostrina\/status\/1314508088922247168","display_url":"twitter.com\/alfcongostrina\u2026","indices":[170,193]}]},"139":{"hashtags":[{"text":"PremioNobel2020","indices":[69,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]},{"screen_name":"WFP","name":"World Food Programme","id":27830610,"id_str":"27830610","indices":[47,51]},{"screen_name":"WFP_es","name":"WFP Espa\u00f1ol","id":305616818,"id_str":"305616818","indices":[54,61]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vR2uyooVGQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/calvo-apunta-al-estado-de-alarma-si-madrid-no-puede-hacerlo-lo-haremos-nosotros.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[78,101]}]},"141":{"hashtags":[{"text":"PrimeDay2020","indices":[34,47]},{"text":"Escaparate","indices":[61,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rLQwzLR9O3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36LPg2d","display_url":"bit.ly\/36LPg2d","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1314165241073278976,"id_str":"1314165241073278976","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314165241073278976\/img\/982U2OUfA9FQ7q78.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314165241073278976\/img\/982U2OUfA9FQ7q78.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eKS7FlXZZD","display_url":"pic.twitter.com\/eKS7FlXZZD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314506138113597440\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[{"text":"Barcelona","indices":[92,102]},{"text":"BNEW","indices":[103,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfcongostrina","name":"Alfonso Congostrina","id":482164245,"id_str":"482164245","indices":[3,18]},{"screen_name":"mossos","name":"Mossos","id":110946158,"id_str":"110946158","indices":[24,31]}],"urls":[],"media":[{"id":1314504547210059776,"id_str":"1314504547210059776","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314504547210059776\/pu\/img\/WFucRFIgx8q_MJqp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314504547210059776\/pu\/img\/WFucRFIgx8q_MJqp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FPcii0SZel","display_url":"pic.twitter.com\/FPcii0SZel","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alfcongostrina\/status\/1314504649555218432\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314504649555218432,"source_status_id_str":"1314504649555218432","source_user_id":482164245,"source_user_id_str":"482164245"}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RebecaCarranco","name":"Rebeca Carranco","id":28364322,"id_str":"28364322","indices":[3,18]},{"screen_name":"mossos","name":"Mossos","id":110946158,"id_str":"110946158","indices":[126,133]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y83tV0lmg1","display_url":"pic.twitter.com\/Y83tV0lmg1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314504892032188416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YLpkz0QKLy","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-08\/hay-el-doble-de-probabilidad-de-acertar-la-primitiva-que-de-contagiarse-de-covid-en-un-avion-segun-los-fabricantes.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[206,229]}]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FernandoPeinado","name":"Fernando Peinado","id":47785664,"id_str":"47785664","indices":[3,19]}],"urls":[]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eCh0TlORS7","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/el-tribunal-superior-de-justicia-de-castilla-y-leon-ratifica-las-restricciones-impuestas-por-sanidad-en-leon-y-palencia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[243,266]}]},"149":{"hashtags":[{"text":"pobreza","indices":[120,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5OBOigj0RW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-08\/una-antorcha-contra-la-muerte-y-contra-trump.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[255,278]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ObozaLf3YG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jEWYPn","display_url":"bit.ly\/3jEWYPn","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WujRy25TSD","display_url":"pic.twitter.com\/WujRy25TSD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314498177589010433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eCh0TlORS7","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/el-tribunal-superior-de-justicia-de-castilla-y-leon-ratifica-las-restricciones-impuestas-por-sanidad-en-leon-y-palencia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[228,251]}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vLaBM34Hg6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30LakSU","display_url":"bit.ly\/30LakSU","indices":[66,89]},{"url":"https:\/\/t.co\/khLvlCYbcL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vOGwkEAOYMGB","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[90,113]}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RebecaCarranco","name":"Rebeca Carranco","id":28364322,"id_str":"28364322","indices":[3,18]},{"screen_name":"mossos","name":"Mossos","id":110946158,"id_str":"110946158","indices":[108,115]}],"urls":[]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]},{"screen_name":"_harfon","name":"Z \u00c6N-30","id":281767544,"id_str":"281767544","indices":[39,47]}],"urls":[]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[163,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sgemU6H77o","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/planeta-futuro\/2020-10-08\/ni-expertas-ni-protagonistas-la-informacion-sobre-la-pandemia-esconde-a-las-mujeres.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/planeta-futuro\u2026","indices":[236,259]}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"159":{"hashtags":[{"text":"Rey","indices":[129,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfcongostrina","name":"Alfonso Congostrina","id":482164245,"id_str":"482164245","indices":[3,18]},{"screen_name":"mossos","name":"Mossos","id":110946158,"id_str":"110946158","indices":[92,99]}],"urls":[]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RebecaCarranco","name":"Rebeca Carranco","id":28364322,"id_str":"28364322","indices":[3,18]}],"urls":[]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SWrTA26lwG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2GwLX4w","display_url":"bit.ly\/2GwLX4w","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aUYHgru8jM","display_url":"pic.twitter.com\/aUYHgru8jM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314491255372550145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WGpWdy2MPB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-09\/el-juez-del-caso-dina-pide-amparo-al-poder-judicial-por-una-campana-de-desprestigio-de-podemos-en-medios-y-redes.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[200,223]}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1314489001336807427,"id_str":"1314489001336807427","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4AyEHWoAMlq9z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4AyEHWoAMlq9z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eKPqy2h5tH","display_url":"pic.twitter.com\/eKPqy2h5tH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314489016083939330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SWrTA26lwG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2GwLX4w","display_url":"bit.ly\/2GwLX4w","indices":[68,91]},{"url":"https:\/\/t.co\/I5WepdxBHg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1yoKMXAkroNxQ","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[93,116]}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TFc3hNZtEJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-08\/medicos-y-expertos-piden-a-los-madrilenos-que-mantenga-las-restricciones.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[241,264]}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FernandoPeinado","name":"Fernando Peinado","id":47785664,"id_str":"47785664","indices":[3,19]}],"urls":[]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"171":{"hashtags":[{"text":"BNEW","indices":[76,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[95,118]},{"url":"https:\/\/t.co\/YarjF8HDUt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1gqxvaopAaWJB","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[119,142]}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/flJ4rIkMIs","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-08\/ayuso-destina-a-sanidad-menos-de-la-mitad-de-los-casi-1500-millones-del-fondo-covid-19.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[193,216]}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfcongostrina","name":"Alfonso Congostrina","id":482164245,"id_str":"482164245","indices":[113,128]}],"urls":[],"media":[{"id":1314482290790105088,"id_str":"1314482290790105088","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314482290790105088\/pu\/img\/MHK22KGHqKEmzszS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314482290790105088\/pu\/img\/MHK22KGHqKEmzszS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XLNdTOobsu","display_url":"pic.twitter.com\/XLNdTOobsu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alfcongostrina\/status\/1314482429667823617\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314482429667823617,"source_status_id_str":"1314482429667823617","source_user_id":482164245,"source_user_id_str":"482164245"}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinzasNoPeto","name":"Jessica Mouzo","id":246491098,"id_str":"246491098","indices":[3,16]}],"urls":[]},"176":{"hashtags":[{"text":"penademuerte","indices":[104,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]},{"screen_name":"amnistia","name":"amnistia . org \ud83d\udd6f","id":20646380,"id_str":"20646380","indices":[125,134]}],"urls":[]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HY289SKHnk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-09\/montesquieu-contra-la-salud-publica.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[147,170]}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[]},"180":{"hashtags":[{"text":"BNEW","indices":[115,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfcongostrina","name":"Alfonso Congostrina","id":482164245,"id_str":"482164245","indices":[131,146]}],"urls":[],"media":[{"id":1314476050441809920,"id_str":"1314476050441809920","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314476050441809920\/pu\/img\/wMF4m9AWDFqXCpdk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314476050441809920\/pu\/img\/wMF4m9AWDFqXCpdk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Fg8GHtv9g","display_url":"pic.twitter.com\/2Fg8GHtv9g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alfcongostrina\/status\/1314476107710767104\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314476107710767104,"source_status_id_str":"1314476107710767104","source_user_id":482164245,"source_user_id_str":"482164245"}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rWzFylOXFi","display_url":"pic.twitter.com\/rWzFylOXFi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314476778589650944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaisandalucia","name":"El Pa\u00eds Andaluc\u00eda","id":264328891,"id_str":"264328891","indices":[3,19]},{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[104,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uwidbBUfP3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/09\/28\/diario_de_espana\/1601312765_690253.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[76,99]}]},"183":{"hashtags":[{"text":"ElRoto","indices":[33,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rxyP2SSg7B","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-08\/el-roto.html?ssm=TW_CM_OP","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[41,64]}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pS2E7O72ZN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/consumo-prohibira-los-anuncios-de-alimentos-no-saludables-dirigidos-a-menores-de-15-anos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[211,234]}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1314473452406009856,"id_str":"1314473452406009856","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3yo_1XcAARZpn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3yo_1XcAARZpn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tkFvx0mKQZ","display_url":"pic.twitter.com\/tkFvx0mKQZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314473468243607552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1314472449195606017,"id_str":"1314472449195606017","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3xumlXgAETwWz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3xumlXgAETwWz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/enWeaX3Vyl","display_url":"pic.twitter.com\/enWeaX3Vyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314472460255928328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UJ0japnMSL","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020\/10\/08\/babelia\/1602167953_634032.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020\/1\u2026","indices":[248,271]}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fperegil","name":"Francisco Peregil","id":150677941,"id_str":"150677941","indices":[3,12]}],"urls":[]},"191":{"hashtags":[{"text":"Rey","indices":[135,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfcongostrina","name":"Alfonso Congostrina","id":482164245,"id_str":"482164245","indices":[3,18]},{"screen_name":"mosso","name":"The Rackspace Cloud","id":52812973,"id_str":"52812973","indices":[23,29]}],"urls":[]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"demamasdepapas","name":"De mamas & de papas","id":276880380,"id_str":"276880380","indices":[3,18]},{"screen_name":"AminieF","name":"Aminie Filippi As\u00eds","id":523714464,"id_str":"523714464","indices":[102,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pAnfbzmhT6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-10-09\/como-cuidar-los-ojos-de-los-ninos-en-una-nueva-normalidad-llena-de-pantallas.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[112,135]}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1314469900417724421,"id_str":"1314469900417724421","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3vaPpXcAUQ_FM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3vaPpXcAUQ_FM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/whiKagassJ","display_url":"pic.twitter.com\/whiKagassJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314469915466911745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9AemarfPDD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-08\/la-noche-madrilena-un-mar-de-dudas.html?ssm=TW_CM_MAD#Echobox=1602222635","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[91,114]}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPIg5Af","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1314464668103118849,"id_str":"1314464668103118849","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3qprwWkAELiGb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3qprwWkAELiGb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e8wkx72WUG","display_url":"pic.twitter.com\/e8wkx72WUG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314468389113405440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]},{"screen_name":"jluquesanz","name":"Jordi Luque Sanz","id":1177134496107417600,"id_str":"1177134496107417600","indices":[121,132]}],"urls":[]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfcongostrina","name":"Alfonso Congostrina","id":482164245,"id_str":"482164245","indices":[163,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HdpSPHYuIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[180,203]},{"url":"https:\/\/t.co\/zQzFCN7LN7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alfcongostrina\/status\/1314465427058196481","display_url":"twitter.com\/alfcongostrina\u2026","indices":[204,227]}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DChHEh93gv","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-08\/las-fallas-del-escrito-del-juez-del-caso-dina-en-las-que-confia-iglesias.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[254,277]}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/izwflOqGFg","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/la-vuelta-a-las-provincias-gracias-al-teletrabajo-dejar-madrid-ha-sido-una-apuesta-por-mi-salud-mental\/","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/la-vuelta\u2026","indices":[117,140]}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_inter","name":"EL PA\u00cdS Inter","id":381583235,"id_str":"381583235","indices":[3,16]}],"urls":[]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/125W517OLX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-08\/la-ue-armoniza-las-reglas-para-cerrar-fronteras-con-el-fin-de-salvar-schengen.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[224,247]}]},"202":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KBK46Z8tWt","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/07\/articulo\/1602073670_027927.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_Verne#Echobox=1602222779","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[71,94]}]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"demamasdepapas","name":"De mamas & de papas","id":276880380,"id_str":"276880380","indices":[3,18]}],"urls":[]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuYo48HBLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iGc1qF","display_url":"bit.ly\/3iGc1qF","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1314457994688704512,"id_str":"1314457994688704512","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3klPWXsAAQKBX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3klPWXsAAQKBX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B2EcOv2lGZ","display_url":"pic.twitter.com\/B2EcOv2lGZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314458003853238274\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1361,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"}}}]},"205":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R690V2344m","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-08\/cerrar-parques-y-abrir-bares-es-un-desastre-la-gran-mayoria-de-los-contagios-es-en-interiores.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[248,271]}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R690V2kFsW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-08\/cerrar-parques-y-abrir-bares-es-un-desastre-la-gran-mayoria-de-los-contagios-es-en-interiores.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[253,276]}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TFc3hNZtEJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-08\/medicos-y-expertos-piden-a-los-madrilenos-que-mantenga-las-restricciones.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[228,251]}]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]},{"screen_name":"ElViajero_Pais","name":"El Viajero","id":19920001,"id_str":"19920001","indices":[104,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XGy7w9Bg74","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2GBzoVq","display_url":"bit.ly\/2GBzoVq","indices":[78,101]}]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p6w2ewYCzj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-08\/pedro-sanchez-convoca-un-consejo-de-ministros-extraordinario-para-decretar-el-estado-de-alarma-en-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[218,241]}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UagIHIu3Io","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-08\/urge-la-politica.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[103,126]}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/64xPvhISiA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-08\/en-que-situacion-queda-madrid-tras-la-decision-judicial-preguntas-y-respuestas-sobre-la-anulacion-del-cierre.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602178199","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[229,252]}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kapjOoKFm2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-08\/se-puede-decretar-el-estado-de-alarma-solo-en-la-comunidad-de-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[249,272]}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4roP3OKGTG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-08\/ultimas-noticias-del-coronavirus-en-espana-y-en-el-mundo-en-directo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[187,210]}]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hO27Wwks7F","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33Ibj8d","display_url":"bit.ly\/33Ibj8d","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1314439597577981952,"id_str":"1314439597577981952","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3T2YxX0AAxNpQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3T2YxX0AAxNpQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sx1DGhqwGG","display_url":"pic.twitter.com\/sx1DGhqwGG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314439642691796993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"217":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p6w2exgdXT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-08\/pedro-sanchez-convoca-un-consejo-de-ministros-extraordinario-para-decretar-el-estado-de-alarma-en-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[255,278]}]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"locodelpelorojo","name":"Miguel \u00c1ngel Medina","id":18627726,"id_str":"18627726","indices":[3,19]}],"urls":[]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/apsAIjJIDX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-10-07\/dilema-en-los-colegios-con-los-aerosoles-pasar-frio-o-riesgo-de-contagio.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602178788","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[203,226]}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NZAqpueOfT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/07\/icon\/1602074898_219929.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602179375","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[160,183]}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7mfSm4QmJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/10\/06\/mundo_global\/1601971513_647366.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602179316","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[142,165]}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NelSMtQr7M","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-04\/biden-o-trump-quien-va-ganando-las-elecciones-en-estados-unidos-segun-las-encuestas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602179128","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[77,100]}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PsoFSypltl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-06\/el-true-crime-que-se-cuenta-a-si-mismo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602179203","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[179,202]}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ohfNgh40Xw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-07\/el-supremo-advierte-a-hacienda-de-que-no-puede-entrar-en-un-domiclio-o-empresa-para-ver-que-se-encuentra.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602178991","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[108,131]}]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4clFZV1p6j","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-08\/mike-pence-neutraliza-a-kamala-harris-y-elude-los-ataques-en-el-debate-de-candidatos-a-la-vicepresidencia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602178746","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[216,239]}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t86OhhFzR2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-10-07\/el-bache-sin-fondo-de-cristina-pedroche-y-david-munoz.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602178604","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-10-\u2026","indices":[119,142]}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nhuMzS9qyl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-07\/el-policia-acusado-de-matar-a-george-floyd-queda-en-libertad-tras-pagar-una-fianza-de-un-millon-de-dolares.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602178252","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[241,264]}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mA0UL9DzyS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-10-08\/un-profesor-de-universidad-prohibe-a-una-alumna-dar-el-pecho-a-su-bebe-durante-las-clases-online.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602177753","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[251,274]}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z5fm29RtcT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-08\/trump-asegura-que-contagiarse-de-la-covid-19-fue-una-bendicion-de-dios.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602178334","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[248,271]}]}}}