{"screen_name":{"0":"elcomerciocom"},"tweet_id":{"0":1314710363607359494},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"#Covid19 | El tiempo de traslado en buses baj\u00f3 en #Quito. \u00bfCu\u00e1nto toma viajar desde la av. R\u00edo Coca hasta el Play\u00f3n de La Mar\u00edn? \u00bfAglomeraciones? \u00bb https:\/\/t.co\/lBZ7quXW7e https:\/\/t.co\/XnX7FQYGuC"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-10-09 23:32:31"},"retweet_count":{"0":13},"favorite_count":{"0":24},"user_location":{"0":"Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"Quito","indices":[50,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lBZ7quXW7e","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SFYO6T","display_url":"bit.ly\/2SFYO6T","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1314710334700228608,"id_str":"1314710334700228608","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7KFXJXkAA1tD2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7KFXJXkAA1tD2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XnX7FQYGuC","display_url":"pic.twitter.com\/XnX7FQYGuC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1314710363607359494\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}