{"screen_name":{"0":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1314701826097319936},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"Despu\u00e9s de confinar a los madrile\u00f1os, estos sinverg\u00fcenzas se van de viaje a Portugal salt\u00e1ndose la prohibici\u00f3n de viajar que ellos mismos aprobaron. https:\/\/t.co\/xk9h62lQa8"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-10-09 22:58:35"},"retweet_count":{"0":70},"favorite_count":{"0":107},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xk9h62lQa8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nurival\/status\/1314636888251265031","display_url":"twitter.com\/nurival\/status\u2026","indices":[149,172]}]}}}