{"screen_name":{"0":"ElTrompetista78","1":"ElTrompetista78","2":"ElTrompetista78","3":"ElTrompetista78","4":"ElTrompetista78","5":"ElTrompetista78","6":"ElTrompetista78","7":"ElTrompetista78","8":"ElTrompetista78","9":"ElTrompetista78","10":"ElTrompetista78","11":"ElTrompetista78","12":"ElTrompetista78","13":"ElTrompetista78","14":"ElTrompetista78","15":"ElTrompetista78","16":"ElTrompetista78","17":"ElTrompetista78","18":"ElTrompetista78","19":"ElTrompetista78","20":"ElTrompetista78","21":"ElTrompetista78","22":"ElTrompetista78","23":"ElTrompetista78","24":"ElTrompetista78","25":"ElTrompetista78","26":"ElTrompetista78","27":"ElTrompetista78","28":"ElTrompetista78","29":"ElTrompetista78","30":"ElTrompetista78","31":"ElTrompetista78","32":"ElTrompetista78","33":"ElTrompetista78","34":"ElTrompetista78","35":"ElTrompetista78","36":"ElTrompetista78","37":"ElTrompetista78","38":"ElTrompetista78","39":"ElTrompetista78","40":"ElTrompetista78","41":"ElTrompetista78","42":"ElTrompetista78","43":"ElTrompetista78","44":"ElTrompetista78","45":"ElTrompetista78","46":"ElTrompetista78"},"tweet_id":{"0":1314703940596891648,"1":1314703211543101447,"2":1314699900626632704,"3":1314699709970251776,"4":1314698926189051909,"5":1314698596248424450,"6":1314697813889036290,"7":1314697672528404481,"8":1314697008524001285,"9":1314692752471396352,"10":1314689134196338692,"11":1314688931351457792,"12":1314688807246204928,"13":1314688198128422927,"14":1314687674888998913,"15":1314687640520863745,"16":1314686062426554368,"17":1314685970839744512,"18":1314685463924441089,"19":1314685329476128768,"20":1314685232650518528,"21":1314685101486354433,"22":1314685015616348164,"23":1314684968296222725,"24":1314684077694423045,"25":1314683486322786308,"26":1314683124689891328,"27":1314682802240204801,"28":1314682543074168834,"29":1314682525806145536,"30":1314682064382439426,"31":1314681926180130817,"32":1314655966902792193,"33":1314627283861344257,"34":1314626856793108482,"35":1314624933373399041,"36":1314608493773627392,"37":1314608077203795968,"38":1314608022849814531,"39":1314607909326802945,"40":1314575026855849985,"41":1314574312683319298,"42":1314568425285574664,"43":1314567324012343298,"44":1314470652313841664,"45":1314459168389181440,"46":1314457235314049024},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":false,"34":false,"35":true,"36":false,"37":true,"38":true,"39":false,"40":true,"41":true,"42":false,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true},"text":{"0":"M\u00e1s de 50 agentes, 6 furgones y un helic\u00f3ptero est\u00e1n blindando ahora mismo la sede del @PSOE en Ferraz.\n\nCobardes.\nAnte la tiran\u00eda, LIBERTAD. https:\/\/t.co\/wMZMI5pOXT","1":"Las firmas del BOE no est\u00e1n validadas\nQu\u00e9 rule.. https:\/\/t.co\/RCmxBVd2VG","2":"Por la ma\u00f1ana est\u00e1s en el Consejo de Ministros que aprueba el Estado de Alarma que proh\u00edbe salir de  Madrid. \n\nPor la tarde te largas de puente a Bilbao en vuelo Air Europa UX 7153.\n\nIsabel Cela\u00e1 es una muestra de lo sinverg\u00fcenza que es este Gobierno. https:\/\/t.co\/08XBjmF8Pb","3":"\u00bfCrees que el Estado de Alarma decretado en Madrid es una soluci\u00f3n eficaz para el control de la pandemia?\n\nMe Gusta :red_heart_selector: = S\u00ed\nRetuit :repeat_button: = No\n\n:speaking_head: Com\u00e9ntanos :no_entry:","4":"Arag\u00f3n, L\u00e9rida y BCN llevan todo el verano con peores cifras que Madrid, y no fueron confinadas porque gobierna la izquierda.\n\nNavarra tiene peores cifras que Madrid, y no es confinada porque gobierna la izquierda y nacionalistas.\n\nNecesitan la ruina de #Madrid.\nNo lo permitamos.","5":"Lecci\u00f3n de la noche:\n\nNunca te relajes con marrones cerca https:\/\/t.co\/40TAhSKuD8","6":":no_entry:Ahora mismo en la sede del PSOE en C\/Ferraz... Siguen llegando m\u00e1s y m\u00e1s ciudadanos portando banderas :Spain: para pedir la dimisi\u00f3n de este gobierno que nos lleva a la ruina :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/nftPOkfXvq","7":":green_heart::Spain: Camino a la MONCLOA https:\/\/t.co\/OmiczKkeAj","8":"@pnique Largo Caballero fue un asesino y ladr\u00f3n que bolcheviz\u00f3 al PSOE, convirti\u00e9ndolo en un partido criminal. Se trinc\u00f3 a Besteiro (m\u00e1s moderado), destruy\u00f3 la II Rep\u00fablica y dio un golpe de estado en el 34. Fue el Lenin espa\u00f1ol que trajo la Guerra Civil.\n\n https:\/\/t.co\/VQZOGIF1qv","9":"Por si alguien le interesa dejo un video...\nhttps:\/\/t.co\/20TVJ1cwja\nAh\u00ed se explica todo algo mejor...","10":"El Gobierno ha desplegado m\u00e1s de 7.000 agentes de @Policia y @GuardiaCivil para controlar los accesos de #Madrid.\n\nPara controlar las fronteras de #Ceuta y #Melilla son incapaces de dedicar ni 500 agentes.\n\n106 veces m\u00e1s control para los madrile\u00f1os que para la inmigraci\u00f3n ilegal.","11":"No hay razones sanitarias, ni comit\u00e9 de expertos, ni nada. Lo \u00fanico que hay es venganza de S\u00e1nchez que no soporta haberse visto humillado por los tribunales.","12":"Dr. Michael Tsokos: encontramos cad\u00e1veres podridos de personas que nunca volvieron a salir de sus casas https:\/\/t.co\/isGQIAkFUc","13":"Para los padres que hab\u00e9is decidido no llevar a vuestros hijos al colegio, abro hilo con la legislaci\u00f3n que deb\u00e9is tener presente en vuestra defensa: \n:backhand_index_pointing_down:","14":":Spain: (\u00daLTIMA HORA): Las movilizaciones anunciadas por Santiago Abascal para el 12 de octubre si S\u00e1nchez finalmente aplica el Estado de Alarma en Madrid\n\nA por ellos \n\n:down_arrow::down_arrow::down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/6zulnEnhbX","15":"Grande-Marlaska est\u00e1 prevaricando. https:\/\/t.co\/rAqYSgfTpN","16":"#AcampadaMoncloa , de ah\u00ed ser\u00e1n los pr\u00f3ximos v\u00eddeos. https:\/\/t.co\/tsEoeYsoR8","17":"Las cerca de 2 horas de alegalidad vividas hoy en Madrid con suspensi\u00f3n de derechos fundamentales y libertades p\u00fablicas son el hecho m\u00e1s grave sucedido en democracia desde el 23F. El ministro Marlaska @interiorgob y el DG en Madrid @conJoseMFranco deber\u00edan dimitir y ser juzgados. https:\/\/t.co\/Nn78oekG4j","18":"#EnDirecto | Protestas contra el estado de alarma en Madrid https:\/\/t.co\/6eca2g4RWl","19":"Hoy es Madrid, pero no se trata s\u00f3lo de Madrid. Se trata de defender al pueblo espa\u00f1ol de la gesti\u00f3n negligente e indecente de este gobierno que se ha propuesto arruinar Espa\u00f1a y que nos conduce a una crisis sanitaria, social, y econ\u00f3mica sin precedentes https:\/\/t.co\/QACNG2Ihgn","20":"Hola Wyoming (@El_Intermedio)\n\n\u00bfPuedes confirmar\/desmentir que no eres t\u00fa quien ha cogido hoy a las 11.00AM un preferente desde Madrid para pasar el puente en el chalet de #C\u00e1diz?\n\nEspero que no, porque ser\u00eda sorprendente cuando llevas una semana criticando a @IdiazAyuso\n\nSaludos https:\/\/t.co\/Urdix5TF7m","21":"Sanchinflas se reune con AlexSoros en Argelia \"presuntamente\" para recibir \u00f3rdenes.\nAlgunos fondos buitre necesitan que Madrid se hunda para comprarla barata. https:\/\/t.co\/M1WkI8iX1l","22":"Muere otra mujer de c\u00e1ncer en Castilla y Le\u00f3n sin que su m\u00e9dico la viera durante la pandemia https:\/\/t.co\/mpQk7pRyYB a trav\u00e9s de @informativost5  MUY NORMAL TODO \u00bfVERDAD?","23":"Caceroladas en N\u00fa\u00f1ez de Balboa y en Ferraz contra el estado de alarma de Pedro S\u00e1nchez\n https:\/\/t.co\/iyarpsI0Ex","24":"A ti, covidiano, que te quieren quitar el  bozal de tela (m\u00e1s econ\u00f3mico) por que no detiene los aerosoles y llevas yendo en metro meses sin contagio alguno, \u00bfc\u00f3mo se te queda el careto?","25":"No s\u00e9 qui\u00e9n es el crack ha grabado \u00e9sto, pero el t\u00edo lo clava. Ver video hasta el final. \n#EstadoDeAlarma https:\/\/t.co\/kEHdJwwa86","26":"Ahora en Sol, decenas de madrile\u00f1os est\u00e1n apoyando las medidas de @idiazayuso y del gobierno de la @comunidadmadrid.\n\nGracias por el apoyo. Estamos con vosotros. \n https:\/\/t.co\/JwFgVUzlPp","27":"Viva la mugre! https:\/\/t.co\/f3RXPr2Qal","28":"RT POR FAVOR: @VDisidente @Africamar @ari_arifu @Manhattanplanet @DanteliusV @Bozalandia @ANTIMASCARILLA @LuchayHonorRMCF @virusdewuhan @LydiaMunioz @ppcampos99 @killerforby","29":":red_circle: IMPORTANTE :red_circle:\n\nHemos creado un grupo en Telegram para organizarnos entre madrile\u00f1os y SALIR A LA CALLE de una vez a terminar con toda esta farsa con la que llevamos desde Marzo.\n\nTodo aquel que viva en Madrid que se apunte, que me diga por aqu\u00ed y le meto dentro.","30":"Cuando el Gobierno de un pa\u00eds decreta la fulminaci\u00f3n de los derechos constitucionales de los ciudadanos a los que reprime duramente con la polic\u00eda, pasa por encima de la Ley y de las Sentencias de los jueces y del Congreso, se llama DICTADURA.\nEs de 1\u00b0 de Derecho\n#Espa\u00f1aDictadura","31":"Hasta la OMS admite (accidentalmente) que el COVID-19  es menos peligroso que la gripe, una tasa de mortalidad de 0,14%. Y dec\u00edan en Marzo que ser\u00eda de un 3,4%.\n\u00bfQui\u00e9n va a pagar el desastre que han provocado, China, la OMS o qui\u00e9n?\nhttps:\/\/t.co\/pVCxspyj1z","32":"Leo que Canarias va a prohibir fumar mientras caminas.\nBien. Yo no fumo pero propongo a los fumadores que fumen corriendo.","33":"Leo que Canarias va a prohibir fumar mientras caminas.\nBien. Yo no fumo pero propongo a los fumadores que fumen corriendo.","34":"El ministro fil\u00f3sofo dice que puedes salir por tu ciudad secuestrada sin problemas aunque recomienda que lo hagas lo menos posible porque quiere lo mejor para ti.\nEn todos los trayectos que hagas, no vas a contagiar a nadie porque es un virus inteligente.","35":"En Telemadrid, una reportera en plena carretera, bajando la ventanilla y preguntando a la gente d\u00f3nde va para pillar a personas que est\u00e1n huyendo de Madrid.","36":"Cuando no tengas ni para comprarte una mascarilla y a tus hijos les tengas que dar mortadela ma\u00f1ana, tarde y noche, tal vez as\u00ed,y solo as\u00ed, espabiles. Aunque puede que ya sea tarde.","37":"Carlos Herrera, amenazado en redes sociales por un podemita: \u00abCuidad\u00edn con tus hijos, Herrerita\u00bb https:\/\/t.co\/ANJpcwykFs","38":"Esta tarde a las 20:30 horas en N\u00fa\u00f1ez de Balboa esquina Ayala. Protestaremos contra este gobierno de ruina y muerte. P\u00e1salo !!!!","39":"En Telemadrid, una reportera en plena carretera, bajando la ventanilla y preguntando a la gente d\u00f3nde va para pillar a personas que est\u00e1n huyendo de Madrid.","40":"Confirmado, nos tratan como terroristas\n\nY a\u00fan hay quien se pone contento con esto, fans del #COVID19 y adictos a la #Plandemia, esto es por vuestra culpa https:\/\/t.co\/RZkM95sqbR","41":"Espa\u00f1a desaf\u00eda a EEUU: aumenta 60 % importaci\u00f3n de petr\u00f3leo venezolano\n\nDonald Trump ha amenazado a Pedro S\u00e1nchez con \u201csanciones devastadoras\u201d si contin\u00faa negociando con el r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro\n\n https:\/\/t.co\/SGHPEHiomL","42":"Madrid a sus pies. Si dentro de 15 d\u00edas vuelven a manipular las cifras de esta pseudopandemia y se ponen de acuerdo todos, lo prorrogar\u00e1n lo que quieran.\nSi no, tirar\u00e1n del art\u00edculo 116 cuando les haga falta. \nEsto es lo que hay.","43":"SE ACAB\u00d3.\n\nHOY VIERNES 9 DE OCTUBRE, NOS PLANTAMOS. \n\nSI ERES DE MADRID, Y EST\u00c1S HARTO DE TODA ESTA FARSA SINSENTIDO, NOS VEMOS EN COL\u00d3N A LAS 20:00 DE ESTA MISMA TARDE, SIN BOZAL, SIN MIEDO, POR LA LIBERTAD. \n\nP\u00c1SALO.\n\n#YoNoMeConfino","44":"Adoctrinamiento agresivo https:\/\/t.co\/8G5e2uFnjj","45":"Me ten\u00e9is hasta la punta.\nA ver si as\u00ed se entiende de una maldita vez. https:\/\/t.co\/sE16pQxlGk","46":"No pueden vacunarte :syringe: contra tu voluntad ... AQU\u00cd la base legal :eyes: https:\/\/t.co\/QVMFWdL2wP"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false},"created_at":{"0":"2020-10-09 23:07:00","1":"2020-10-09 23:04:06","2":"2020-10-09 22:50:56","3":"2020-10-09 22:50:11","4":"2020-10-09 22:47:04","5":"2020-10-09 22:45:45","6":"2020-10-09 22:42:39","7":"2020-10-09 22:42:05","8":"2020-10-09 22:39:27","9":"2020-10-09 22:22:32","10":"2020-10-09 22:08:09","11":"2020-10-09 22:07:21","12":"2020-10-09 22:06:52","13":"2020-10-09 22:04:26","14":"2020-10-09 22:02:22","15":"2020-10-09 22:02:13","16":"2020-10-09 21:55:57","17":"2020-10-09 21:55:35","18":"2020-10-09 21:53:34","19":"2020-10-09 21:53:02","20":"2020-10-09 21:52:39","21":"2020-10-09 21:52:08","22":"2020-10-09 21:51:48","23":"2020-10-09 21:51:36","24":"2020-10-09 21:48:04","25":"2020-10-09 21:45:43","26":"2020-10-09 21:44:17","27":"2020-10-09 21:43:00","28":"2020-10-09 21:41:58","29":"2020-10-09 21:41:54","30":"2020-10-09 21:40:04","31":"2020-10-09 21:39:31","32":"2020-10-09 19:56:22","33":"2020-10-09 18:02:23","34":"2020-10-09 18:00:41","35":"2020-10-09 17:53:03","36":"2020-10-09 16:47:43","37":"2020-10-09 16:46:04","38":"2020-10-09 16:45:51","39":"2020-10-09 16:45:24","40":"2020-10-09 14:34:44","41":"2020-10-09 14:31:54","42":"2020-10-09 14:08:30","43":"2020-10-09 14:04:08","44":"2020-10-09 07:39:59","45":"2020-10-09 06:54:21","46":"2020-10-09 06:46:40"},"retweet_count":{"0":5253,"1":85,"2":3348,"3":2457,"4":4212,"5":55,"6":141,"7":5,"8":3,"9":21,"10":5470,"11":4738,"12":49,"13":97,"14":1133,"15":1249,"16":24,"17":1770,"18":189,"19":205,"20":7598,"21":6,"22":159,"23":725,"24":36,"25":6955,"26":1105,"27":54,"28":8,"29":118,"30":418,"31":419,"32":11,"33":11,"34":4,"35":4,"36":10,"37":586,"38":3924,"39":4,"40":21,"41":618,"42":1,"43":38,"44":185,"45":23,"46":15},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":26,"34":10,"35":0,"36":35,"37":0,"38":0,"39":8,"40":0,"41":0,"42":6,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[101,106]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 No hay bicho..#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1314624002732814337,"id_str":"1314624002732814337","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej57kLgXcAEqAZ3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej57kLgXcAEqAZ3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RCmxBVd2VG","display_url":"pic.twitter.com\/RCmxBVd2VG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Autnomacabread1\/status\/1314624019434536961\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314624019434536961,"source_status_id_str":"1314624019434536961","source_user_id":201190909,"source_user_id_str":"201190909"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LRsecreta","name":"La Reuni\u00f3n Secreta","id":1238460604270116864,"id_str":"1238460604270116864","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WhiteDoktor","name":"DrWhite","id":773407171,"id_str":"773407171","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1314687329425125376,"id_str":"1314687329425125376","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314687329425125376\/pu\/img\/zTjRceZUdRQEQ9Eg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314687329425125376\/pu\/img\/zTjRceZUdRQEQ9Eg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/40TAhSKuD8","display_url":"pic.twitter.com\/40TAhSKuD8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WhiteDoktor\/status\/1314687581049761792\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":608,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":608,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":608,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314687581049761792,"source_status_id_str":"1314687581049761792","source_user_id":773407171,"source_user_id_str":"773407171"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tana_vox","name":"TANA","id":1243660674825424897,"id_str":"1243660674825424897","indices":[3,12]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoJu42138306","name":"WIKIPIZZA \ud83d\udc51\ud83c\udf55","id":1079441525396918272,"id_str":"1079441525396918272","indices":[3,19]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"culo_ora","name":"ora culo","id":1252639142607020040,"id_str":"1252639142607020040","indices":[3,12]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[14,21]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ulises37","name":"Jocker","id":235163212,"id_str":"235163212","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/20TVJ1cwja","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/2KnziW0ONd4","display_url":"youtu.be\/2KnziW0ONd4","indices":[58,81]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[119,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[64,72]},{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[75,88]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abogada_lara","name":"Mercedes Lara Morales","id":1302281769090199553,"id_str":"1302281769090199553","indices":[3,16]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NacionDigital2","name":"La Naci\u00f3n Digital","id":1136312006573723648,"id_str":"1136312006573723648","indices":[3,18]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rimbaudarth","name":"\u26ab\ufe0fRimbaud\u2696\ufe0f","id":793316702327021568,"id_str":"793316702327021568","indices":[3,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"AcampadaMoncloa","indices":[15,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroGMi","name":"Alvaro G M","id":285956402,"id_str":"285956402","indices":[3,13]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoliciaSXXI","name":"Polic\u00edaS.XXI","id":709312028415029248,"id_str":"709312028415029248","indices":[3,15]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[16,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NiusDiario","name":"NIUS","id":1115538035167330304,"id_str":"1115538035167330304","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6eca2g4RWl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1mrGmEwYPqLGy","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[76,99]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanjoAizcorbe","name":"Juan Jos\u00e9 Aizcorbe Torra","id":2832034762,"id_str":"2832034762","indices":[3,18]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"El_Intermedio","name":"El Intermedio","id":16080129,"id_str":"16080129","indices":[28,42]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarquesdeRosiq1","name":"Lord_Rothschild\ud83c\uddea\ud83c\udde6 BOT HUMANO","id":1250150009317834753,"id_str":"1250150009317834753","indices":[3,19]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"remeastur","name":"remedios fernandez","id":491805711,"id_str":"491805711","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mpQk7pRyYB","expanded_url":"https:\/\/www.telecinco.es\/informativos\/salud\/muere-mujer-cancer-sin-recibir-atencion-medica-presencial-pandemia-coronavirus-castilla-leon-be5ma_18_3023745305.html","display_url":"telecinco.es\/informativos\/s\u2026","indices":[108,131]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardoinda","name":"Eduardo Inda","id":698104968105095170,"id_str":"698104968105095170","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iyarpsI0Ex","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/cacerolada-nunez-balboa-ferraz-contra-estado-alarma-pedro-sanchez-6261704?utm_campaign=inda&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602271598","display_url":"okdiario.com\/espana\/cacerol\u2026","indices":[105,128]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"EstadoDeAlarma","indices":[104,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vayanata","name":"Vayanata","id":3632447547,"id_str":"3632447547","indices":[3,12]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anamillanpp","name":"Ana Mill\u00e1n","id":565009911,"id_str":"565009911","indices":[3,15]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[83,94]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[116,132]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1314636515771850753,"id_str":"1314636515771850753","indices":[34,57],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6G8iNWoAEQkml.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6G8iNWoAEQkml.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f3RXPr2Qal","display_url":"pic.twitter.com\/f3RXPr2Qal","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonzo_blogger\/status\/1314636522851897346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":506,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":714,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":714,"h":960,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314636522851897346,"source_status_id_str":"1314636522851897346","source_user_id":55157298,"source_user_id_str":"55157298"}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]},{"screen_name":"VDisidente","name":"Voz disidente","id":1108819138305245184,"id_str":"1108819138305245184","indices":[27,38]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[39,49]},{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[50,60]},{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[61,77]},{"screen_name":"DanteliusV","name":"Dante","id":1171419967205646337,"id_str":"1171419967205646337","indices":[78,89]},{"screen_name":"Bozalandia","name":"NO AL BOZAL","id":338871063,"id_str":"338871063","indices":[90,101]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[102,117]},{"screen_name":"LuchayHonorRMCF","name":"Ivar El Blanco","id":2426835281,"id_str":"2426835281","indices":[118,134]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaJefaMacarena","name":"\u00ab\u00a1CALLAROS LA BOCA!\u00bb","id":1198893334795866114,"id_str":"1198893334795866114","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ANJpcwykFs","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201009\/carlos-herrera-amenazas-redes-sociales-guerrilla-pablo-iglesias-noticia-689404377958\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[117,140]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arizajoaquin","name":"Joaqu\u00edn Ariza","id":20223733,"id_str":"20223733","indices":[3,16]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"40":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[111,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia02","name":"Julio \u274e #SOSespa\u00f1a","id":3081763677,"id_str":"3081763677","indices":[3,16]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VDisidente","name":"Voz disidente","id":1108819138305245184,"id_str":"1108819138305245184","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1314315589704392704,"id_str":"1314315589704392704","indices":[41,64],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej1jELcWoAAKQKj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej1jELcWoAAKQKj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8G5e2uFnjj","display_url":"pic.twitter.com\/8G5e2uFnjj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VDisidente\/status\/1314315592531349506\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":542,"resize":"fit"},"large":{"w":1077,"h":859,"resize":"fit"},"medium":{"w":1077,"h":859,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314315592531349506,"source_status_id_str":"1314315592531349506","source_user_id":1108819138305245184,"source_user_id_str":"1108819138305245184"}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1314339710446297089,"id_str":"1314339710446297089","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej15AMNXYAE3T_9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej15AMNXYAE3T_9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sE16pQxlGk","display_url":"pic.twitter.com\/sE16pQxlGk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElTrompetista78\/status\/1314339714061795330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":489,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":737,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":737,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314339714061795330,"source_status_id_str":"1314339714061795330","source_user_id":1264215023196520448,"source_user_id_str":"1264215023196520448"}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ernestonewage","name":"Ernesto Romero","id":807938709832220672,"id_str":"807938709832220672","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1314348846911193089,"id_str":"1314348846911193089","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314348846911193089\/pu\/img\/OoROCoMUCE5_MCGQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314348846911193089\/pu\/img\/OoROCoMUCE5_MCGQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QVMFWdL2wP","display_url":"pic.twitter.com\/QVMFWdL2wP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ernestonewage\/status\/1314348918285762561\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314348918285762561,"source_status_id_str":"1314348918285762561","source_user_id":807938709832220672,"source_user_id_str":"807938709832220672"}]}}}