{"screen_name":{"0":"FoxMuld88326271","1":"FoxMuld88326271","2":"FoxMuld88326271","3":"FoxMuld88326271","4":"FoxMuld88326271","5":"FoxMuld88326271","6":"FoxMuld88326271","7":"FoxMuld88326271","8":"FoxMuld88326271","9":"FoxMuld88326271","10":"FoxMuld88326271","11":"FoxMuld88326271","12":"FoxMuld88326271","13":"FoxMuld88326271","14":"FoxMuld88326271","15":"FoxMuld88326271","16":"FoxMuld88326271"},"tweet_id":{"0":1314674649989558272,"1":1314674358539956227,"2":1314674088074457089,"3":1314671642921111553,"4":1314670094727905283,"5":1314660658894561283,"6":1314657415762190337,"7":1314646642310742017,"8":1314644626075254785,"9":1314567675771846656,"10":1314560513616027649,"11":1314360151139405824,"12":1314359361599410177,"13":1314359007688224772,"14":1314358912435589120,"15":1314357247133220864,"16":1314356762691145729},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true},"text":{"0":"Anons :eyes:\nUna generosa tuitera me ha pasado uno d los emails d Wikileaks q implican a S\u00e1nchez y a Teresa Ribera con Podesta y los Clinton traducidos al castellano. Muchas gracias. :folded_hands: https:\/\/t.co\/Ask2ZAWmZo","1":"La prensa espa\u00f1ola empieza a posicionarse en contra de la Plandemia. https:\/\/t.co\/EVr1KO3hN7","2":"Isabel Cela\u00e1 se marcha de Madrid en avi\u00f3n tras declararse el estado de alarma para someterse a un chequeo m\u00e9dico https:\/\/t.co\/bAQuGP18Fl","3":"@AmorPorHuman Muchas gracias","4":"@FoxMuld88326271 Aqu\u00ed est\u00e1 el video:\nhttps:\/\/t.co\/rgZCk02XZp","5":"Eduardo Garc\u00eda ( Josemi, de aqu\u00ed no hay quien viva) cuenta su experiencia de como los masones intentaron hacerlo esclavo https:\/\/t.co\/YlOw0H9QWy","6":"Por fin una mente l\u00facida que se ha dado cuenta de que nos fumigan continuamente. Ya le ha costado darse cuenta, llevan a\u00f1os habi\u00e9ndolo.\n\nhttps:\/\/t.co\/SwpthgBIax","7":"@antiordenmundi1 Es q es incre\u00edble https:\/\/t.co\/oncIvVu0Sg","8":"https:\/\/t.co\/XgRfuv5aYh por favor leed la explicaci\u00f3n del enfermero","9":"\u2713\"benjamin\" es una ficci\u00f3n m\u00f3vil donde el usuario experimentar\u00e1 la historia a trav\u00e9s del tel\u00e9fono del protagonista.\n\n\u2713 Y lo mejor::speaking_head_selector: es una historia ANTIPROGRES :exploding_head: (Sal\u00ed de Netflix)\n \nhttps:\/\/t.co\/KbAE6WT5mf\n\nRT para las ficciones dejen de ser :pile_of_poo: progres ! https:\/\/t.co\/j0E0JuboXo","10":"@ciprian37378214 Igualmente https:\/\/t.co\/vNVcFe5uNA","11":"@patosoydel41 @te_la_canto \" Es momento de Fortalecer la Gobernanza Global\" https:\/\/t.co\/wgwFoIdjXB","12":"Me acaban de quitar el strike y puedo subir videos se nuevo.\nGracias infinitas a todos. https:\/\/t.co\/PFWNJGCiKc","13":"El vir\u00f3logo alem\u00e1n Streeck: \n\"Este virus es letal s\u00f3lo para unos pocos. Al igual que muchos otros virus\"\n\"La mortalidad del COVID es mucho menor de lo esperado.\" \n\"La sociedad tiene un miedo excesivo.\"\nRecomienda un retorno a la normalidad.\nhttps:\/\/t.co\/uBni6DgvK5","14":"Mira @crismartinj que regalazo me a ech\u00f3 mi hermana por mi cumplea\u00f1os, pienso dejarselo a toda la familia para que lo lea\n\nES TIEMPO DE DESPERTAR https:\/\/t.co\/xOgHqPld6d","15":":small_blue_diamond: Nu\u00f1ez Feijoo \n\nEl PP propone vacuna obligatoria https:\/\/t.co\/GD769N6xkS","16":"@Manhattanplanet @Maferba6 @Gamusina77 @Rubenz1133 @desakordes @Jumungus @Solo__Verdad @EspanolSaw @NuevaSub @ElTrompetista78 @FredTheReez @FLMIRONES @gaudiouus @georgeorwell67 @GregorioRCh @AdamezFelix @Jadouken10 @IosefStealer @JavierVillamor @ElAguijon_ @tecn_preocupado @ayec98_2 Esta gente no se anda con mierdas, tienen muy claro hacia donde nos llevan desde marzo y te lo demuestro con una rueda de prensa de la oms de esas fechas...\nEsas risas son lo q me motiva a seguir luchando pq quiero convertirlas en llanto! https:\/\/t.co\/qiWtKGufrW"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"created_at":{"0":"2020-10-09 21:10:36","1":"2020-10-09 21:09:27","2":"2020-10-09 21:08:22","3":"2020-10-09 20:58:39","4":"2020-10-09 20:52:30","5":"2020-10-09 20:15:00","6":"2020-10-09 20:02:07","7":"2020-10-09 19:19:19","8":"2020-10-09 19:11:18","9":"2020-10-09 14:05:32","10":"2020-10-09 13:37:04","11":"2020-10-09 00:20:54","12":"2020-10-09 00:17:46","13":"2020-10-09 00:16:21","14":"2020-10-09 00:15:58","15":"2020-10-09 00:09:21","16":"2020-10-09 00:07:26"},"retweet_count":{"0":136,"1":125,"2":2298,"3":0,"4":3,"5":319,"6":92,"7":0,"8":57,"9":19,"10":0,"11":28,"12":79,"13":254,"14":37,"15":22,"16":29},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1,"4":0,"5":0,"6":0,"7":1,"8":104,"9":0,"10":2,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gamusina77","name":"Gamusina\ud83e\udd9c\ud83e\udd92 \ud83d\udc38 6%","id":1068238181282267137,"id_str":"1068238181282267137","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EVr1KO3hN7","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-mas-14000-cientificos-firman-declaracion-contra-confinamientos-202010090829_noticia.html","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[85,108]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AmorPorHuman","name":"Conciencia del coraz\u00f3n","id":1285132782008770566,"id_str":"1285132782008770566","indices":[0,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AmorPorHuman","name":"Conciencia del coraz\u00f3n","id":1285132782008770566,"id_str":"1285132782008770566","indices":[3,16]},{"screen_name":"FoxMuld88326271","name":"Agente Fox Mulder","id":1239170184298008576,"id_str":"1239170184298008576","indices":[18,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rgZCk02XZp","expanded_url":"https:\/\/www.antena3.com\/noticias\/sociedad\/joan-pons-el-voluntario-espanol-de-la-vacuna-de-oxford-da-positivo-en-coronavirus-me-he-llevado-un-susto-de-muerte_202010095f80a6beab1a0700011ab9f1.html","display_url":"antena3.com\/noticias\/socie\u2026","indices":[55,78]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"madridista73hlm","name":"roge","id":2265453461,"id_str":"2265453461","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"antiordenmundi1","name":"NWO OFF","id":1255962679434493960,"id_str":"1255962679434493960","indices":[0,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1314646634157027328,"id_str":"1314646634157027328","indices":[35,58],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej6QJgIXsAAoQdB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej6QJgIXsAAoQdB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oncIvVu0Sg","display_url":"pic.twitter.com\/oncIvVu0Sg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FoxMuld88326271\/status\/1314646642310742017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"},"small":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"},"large":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XgRfuv5aYh","expanded_url":"https:\/\/as.com\/diarioas\/2020\/10\/09\/actualidad\/1602261363_036505.html","display_url":"as.com\/diarioas\/2020\/\u2026","indices":[0,23]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aquimepongoacan","name":"benjamin","id":833624287659556864,"id_str":"833624287659556864","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ciprian37378214","name":"\u00a1\u00a1de zafiro y diamante !!!.","id":1311687728627691520,"id_str":"1311687728627691520","indices":[0,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1314560504556326912,"id_str":"1314560504556326912","indices":[28,51],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej5B0GXWkAAAVnO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej5B0GXWkAAAVnO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vNVcFe5uNA","display_url":"pic.twitter.com\/vNVcFe5uNA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FoxMuld88326271\/status\/1314560513616027649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":500,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elescorpiano76","name":"Escorpiano\u264f\ud83d\udd49\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Soy del 99%","id":1275185005925408773,"id_str":"1275185005925408773","indices":[3,18]},{"screen_name":"patosoydel41","name":"Pato#soydel41","id":2662597415,"id_str":"2662597415","indices":[20,33]},{"screen_name":"te_la_canto","name":"\ud83c\udf0e\ud83c\udf10\u26d4\u2606No Les Importamos\u2606","id":1691467596,"id_str":"1691467596","indices":[34,46]}],"urls":[],"media":[{"id":1298632058353455111,"id_str":"1298632058353455111","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1298632058353455111\/pu\/img\/s-wNe1Ovi2-FXiM0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1298632058353455111\/pu\/img\/s-wNe1Ovi2-FXiM0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wgwFoIdjXB","display_url":"pic.twitter.com\/wgwFoIdjXB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elescorpiano76\/status\/1298632421815058434\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1298632421815058434,"source_status_id_str":"1298632421815058434","source_user_id":1275185005925408773,"source_user_id_str":"1275185005925408773"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VDisidente","name":"Voz disidente","id":1108819138305245184,"id_str":"1108819138305245184","indices":[3,14]},{"screen_name":"crismartinj","name":"@crismartinj","id":857303965,"id_str":"857303965","indices":[21,33]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"17_Amaterasu_17","name":"Amaterasu_17 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1241327720530927616,"id_str":"1241327720530927616","indices":[3,19]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[3,14]},{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[16,32]},{"screen_name":"Maferba6","name":"Mar\u00eda Fernanda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":1213289049294684161,"id_str":"1213289049294684161","indices":[33,42]},{"screen_name":"Gamusina77","name":"Gamusina\ud83e\udd9c\ud83e\udd92 \ud83d\udc38 6%","id":1068238181282267137,"id_str":"1068238181282267137","indices":[43,54]},{"screen_name":"Rubenz1133","name":"Rubenz11","id":3400009402,"id_str":"3400009402","indices":[55,66]},{"screen_name":"desakordes","name":"Desakordes","id":1278094518924062721,"id_str":"1278094518924062721","indices":[67,78]},{"screen_name":"Jumungus","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6JUMUNGUS\u2622\ufe0f","id":258457262,"id_str":"258457262","indices":[79,88]},{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[89,102]},{"screen_name":"EspanolSaw","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6Saw-Espa\u00f1ol\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1262764059926990850,"id_str":"1262764059926990850","indices":[103,114]},{"screen_name":"NuevaSub","name":"EL INDIVIDUALISTA","id":1295761003314122752,"id_str":"1295761003314122752","indices":[115,124]}],"urls":[]}}}