{"screen_name":{"0":"guardiacivil","1":"guardiacivil","2":"guardiacivil","3":"guardiacivil","4":"guardiacivil","5":"guardiacivil","6":"guardiacivil","7":"guardiacivil","8":"guardiacivil","9":"guardiacivil","10":"guardiacivil","11":"guardiacivil","12":"guardiacivil","13":"guardiacivil","14":"guardiacivil","15":"guardiacivil","16":"guardiacivil","17":"guardiacivil","18":"guardiacivil","19":"guardiacivil","20":"guardiacivil","21":"guardiacivil","22":"guardiacivil","23":"guardiacivil","24":"guardiacivil","25":"guardiacivil","26":"guardiacivil","27":"guardiacivil","28":"guardiacivil"},"tweet_id":{"0":1314671980411412480,"1":1314664430613848064,"2":1314641789379399684,"3":1314634232279465990,"4":1314626513225109505,"5":1314622124120846336,"6":1314604033768857600,"7":1314596484503932929,"8":1314588934467252225,"9":1314585696477343744,"10":1314581388897783810,"11":1314573833731403781,"12":1314569694263771136,"13":1314566291844476931,"14":1314565086372077568,"15":1314563495778832384,"16":1314563106157268993,"17":1314554287314345985,"18":1314552654329241600,"19":1314528536565215234,"20":1314520992736182272,"21":1314511487067619328,"22":1314505893334020098,"23":1314496068143525888,"24":1314496011855966209,"25":1314493864900730880,"26":1314490790471708672,"27":1314477617811251202,"28":1314475691107254272},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":true,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false},"text":{"0":"En la 1\u00aa fase de la #IINationalCyberLeagueGC se seleccionar\u00e1 entre el personal que su participaci\u00f3n est\u00e9 confirmada los que pasar\u00e1n a la semifinal:\n\n:busts_in_silhouette:reto multidisciplinar :right_arrow:equipos \n:bust_in_silhouette:retos t\u00e9cnico\/legal\/comunicaci\u00f3n :right_arrow:modalidad individual\n\nInscripci\u00f3n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/Tk6HUfBegQ https:\/\/t.co\/X2vq24KKkR","1":"Si te hace sentir miedo\nSi te aisla\nSi te ridiculiza\nSi te controla el m\u00f3vil\n#NoEsAmor\nPor ti y por los que te quieren, #haysalida\n:telephone_receiver:016\n:telephone_receiver:062 https:\/\/t.co\/FT9oc4NlRE","2":"No todos los medicamentos falsos son tan f\u00e1cilmente reconocibles...:rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:\n\n...Los falsos suelen colarse a trav\u00e9s de la venta online, as\u00ed que ante la duda consulta con tu especialista https:\/\/t.co\/JYRVDhLpNw","3":"\u00a1Ciclista! :person_biking: Para garantizar tu #SeguridadVial d\u00e9jate ver :\n\n:ballot_box_with_check:Los catadi\u00f3ptricos :red_circle: traseros son obligatorios para circular por carretera :motorway: \n:ballot_box_with_check:Los reflectantes :small_orange_diamond::small_orange_diamond: en ruedas y pedales son opcionales.\n\n#ViajeSeguro https:\/\/t.co\/D54aGIlyNq","4":":SOS_button:URGENTE:warning:\nEste es Marc, y ha #desaparecido en Granollers #Barcelona\n\u00bfLe has visto?\n Ll\u00e1manos\n:telephone_selector: 062\n:telephone_selector: 091\n:telephone_selector: 112\nTu RT puede ayudarle. https:\/\/t.co\/GV0n01xdj5","5":"@VilarinoPaez En otros pa\u00edses habr\u00e1s comprobado que hay carteles advirtiendo de que no se interact\u00fae con ellos. Aqu\u00ed no lo prohibimos, son animales muy sociables y no suponen ning\u00fan riesgo, aunque es mejor dejarlos trabajar sin entretenerlos, como nos pasar\u00eda a cualquiera","6":":record_button: m= masa del veh\u00edculo\n:record_button: g= aceleraci\u00f3n de la gravedad\n:record_button: d= distancia del frenado en m.\n:record_button: \u03bc = coeficiente de rozamiento\n:speaking_head: bla bla bla...\n\n\u00a1Al grano! :backhand_index_pointing_right: \"cuanto m\u00e1s corras... m\u00e1s te costar\u00e1 frenar\" :control_knobs:\n:index_pointing_up:\"y si vas en moto... m\u00e1s dif\u00edcil el control y la frenada\"\n#ViajeSeguro https:\/\/t.co\/V7TxnYfYhZ","7":"Os presentamos a Caty, preciosa y trabajadora, pero si se acerca a ti puede ser por dos motivos:\n\n- Le caes bien y quiere jugar :smiling_face_with_heart-eyes:\n- Llevabas droga y te ha pillado:man_police_officer_selector:\n\nTrabaja en el aeropuerto de #Barajas #Madrid https:\/\/t.co\/UY49tTmyUs","8":"Cuando vayas a contratar viajes por Internet:\n\n:ballot_box_with_check:hazlo en p\u00e1g. web oficiales o conocidas p\u00fablicamente.\n:ballot_box_with_check:lee siempre la letra peque\u00f1a. \n:ballot_box_with_check:no te f\u00edes de las que ofertan productos o servicios a precios muy bajos.\n\nEn caso #estafa, guarda evidencias para poder denunciar: :mobile_phone_with_arrow: #062 https:\/\/t.co\/bhkfdkziOm","9":"Publicado en el BOE @boegob el R.D. declarando el estado de alarma para responder ante situaciones de especial riesgo por transmisi\u00f3n no controlada de infecciones causadas por el SARS-CoV-2\n\nDe aplicaci\u00f3n en 9 municipios de la Comunidad de Madrid\nhttps:\/\/t.co\/cn07Z0S7yS https:\/\/t.co\/pAtmKAPW2F","10":"\u00bfTe encanta la sensaci\u00f3n de libertad cuando viajas en tu #moto en #oto\u00f1o?\nA nosotros tambi\u00e9n, pero recuerda que protecci\u00f3n no es s\u00f3lo llevar el casco...arrastrar por el suelo sin ropa adecuada puede dejarte as\u00ed\n#NoEsPorLaMulta https:\/\/t.co\/t7AfCEJprJ","11":"Mi coche tiene intermitentes. \u00bfEl tuyo tambi\u00e9n? :left_speech_bubble:\n\n\u00bfQu\u00e9 tal si los usas?\nYo te lo agradecer\u00eda:oncoming_police_car:\nY \u00e9l:person_biking:\nY ella:bicycle:\nY todos:bus:\n\n#ViajeSeguro #SeguridadVial https:\/\/t.co\/Okw0kykESX","12":"@marifleca1970 No hay mayor probabilidad de desaparecer en Madrid que en cualquier otro lugar. Generalmente es gente que voluntariamente deja de tener contacto con sus allegados y al poco tiempo vuelve a recuperarlo, no debes tener ning\u00fan miedo\nSalu2","13":"\"S\u00edndrome del carril izquierdo\".-D\u00edcese de la enfermedad que sufre tu cu\u00f1ado, tu vecina, tu amigo...Pero t\u00fa no, \u00bfverdad?\n\n\u00dasalo solo para adelantar \n#ElCarrilDerechoNoEsElArc\u00e9n\n\nhttps:\/\/t.co\/tNC0VggIB2","14":":SOS_button:#Urgente:warning_selector:\nEste es Jorge, y ha #desaparecido en #Madrid\n \n\u00bfLe has visto?\n:telephone:062\n:telephone:091\n:telephone:092\n:telephone:112\n\nDale RT...no te cuesta nada y puede ayudar mucho https:\/\/t.co\/RVAfPIFtCa","15":"@ahmreca @DGobiernoMadrid @interiorgob @policia Control\n\"Guardia Civil\u00a8\nPolice\n\nPero en vertical...","16":"El @interiorgob pone en marcha un dispositivo formado por m\u00e1s de 7.000 efectivos de @policia y @guardiacivil en la #ComunidadDeMadrid. \n \nCon este despliegue policial, se garantizan las medidas contempladas en el RD #EstadodeAlarma para proteger la #Salud de todos los ciudadanos. https:\/\/t.co\/jLvHmYByLk","17":"@Mmanuypunto Los municipios de menos de 100.000 habitantes quedan regulados por normas auton\u00f3micas","18":"#Importante :warning_selector:\n#Estado de alarma en #Madrid\n\nLas restricciones para evitar la expansi\u00f3n del #COVID19 afectan a 9 municipios de la Comunidad\n\n:cross_mark_button:Alcobendas\n:cross_mark_button:Alcorc\u00f3n\n:cross_mark_button:Fuenlabrada\n:cross_mark_button:Getafe\n:cross_mark_button:Legan\u00e9s\n:cross_mark_button:Madrid\n:cross_mark_button:M\u00f3stoles\n:cross_mark_button:Parla\n:cross_mark_button:Torrej\u00f3n de Ardoz\n\n#TrabajamosParaProtegerte https:\/\/t.co\/kkx1y8hFj5","19":":SOS_button:#MUYURGENTE :warning_selector:\n\nEste es Pablo, un #menor que ha #desaparecido en Villanueva del Pardillo#Madrid \n\nSi le ves ll\u00e1manos \n:telephone:062\n:telephone:112\nColabora, tu RT no cuesta nada y es muy importante para localizarle https:\/\/t.co\/dpcPf1x21q","20":"En 1973 la @guardiacivil cre\u00f3 el #ServiciodeHelic\u00f3pteros. Inicialmente fueron 20 guardias civiles y 2 unidades del mod. alem\u00e1n MBB BO-105. Hoy el #ServicioA\u00e9reo cuenta con 2 aviones y 43 helic\u00f3pteros en operativos. \n#TrabajamosParaProtegerte desde el a\u00edre. https:\/\/t.co\/j1ow0cDJRK","21":"La Directora General @Maria2Gamez felicita a las mujeres y los hombres de la @guardiacivil con motivo de la celebraci\u00f3n de nuestra Patrona, la Virgen del Pilar\n\n#PatronaGC20\n#12O\n#PatronaGuardiaCivil https:\/\/t.co\/M1RhQJIMjt","22":"#ServicioCinol\u00f3gico En la @guardiacivil hay mas de 500 perros realizando tareas de detecci\u00f3n de drogas, explosivos, venenos, restos biol\u00f3gicos, armas detonadas. \n\nLa mayor\u00eda tienen una vida laboral de entre 8 y 10 a\u00f1os, despu\u00e9s el merecido descanso.\n\nhttps:\/\/t.co\/j8wGeOqIgQ https:\/\/t.co\/73BBOkoXlr","23":"El ministro de @interiorgob tambi\u00e9n ha mantenido una videoconferencia con todas las zonas de la @guardiacivil con motivo de la celebraci\u00f3n de su patrona https:\/\/t.co\/9LkBTlJCFn","24":"El Ministro del Interior ha presidido el acto de celebraci\u00f3n de la Patrona de la @guardiacivil, la Virgen del Pilar, acompa\u00f1ado por la Directora General del Cuerpo, @Maria2Gamez  y el Director Adjunto Operativo, Pablo Salas https:\/\/t.co\/IHCwnyXMiX","25":"Grande-Marlaska ha acompa\u00f1ado a las mujeres y hombres de la @guardiacivil que hoy celebran, por adelantado, su d\u00eda grande, en honor a su patrona la Virgen del Pilar \n\nHa estado acompa\u00f1ado por la directora del cuerpo, Mar\u00eda G\u00e1mez, y el DAO, Pablo Salas, entre otras autoridades https:\/\/t.co\/BfQEBmwO9M","26":"Las latas abandonadas:canned_food: en el campo :national_park::sunrise_over_mountains: pueden provocar cortes y lesiones a los animales y tambi\u00e9n a los seres humanos.\n\nAdem\u00e1s...\u00bfSabes cu\u00e1ntos a\u00f1os tardan en degradarse?\n\n :keycap_digit_one::keycap_digit_zero: a\u00f1os\n\n#SEPRONA protecci\u00f3n de la naturaleza y medio ambiente. https:\/\/t.co\/lWCyFFuVRv","27":":SOS_button:#URGENTE :warning_selector:\nEste es F\u00e9lix, y ha #desaparecido en #Alicante\n\nSi lo has visto llama:\n :telephone: 062  \n :telephone: 091 \n :telephone: 112  \n\nTu RT puede ser importante. #Gracias:folded_hands: https:\/\/t.co\/DPQv8nLgXH","28":"\u00bfT\u00fa eres donante?:revolving_hearts::syringe:Es una #CadenaDeFavores...\n\n:heavy_check_mark:dona m\u00e9dula, \n:heavy_check_mark:cord\u00f3n, \n:heavy_check_mark:sangre, \n:heavy_check_mark:\u00f3rganos... \n\nUn gesto desinteresado que salva vidas.\n\n#GComprometidos #InMemorian @srraez Muy grande."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true},"created_at":{"0":"2020-10-09 21:00:00","1":"2020-10-09 20:30:00","2":"2020-10-09 19:00:02","3":"2020-10-09 18:30:00","4":"2020-10-09 17:59:19","5":"2020-10-09 17:41:53","6":"2020-10-09 16:30:00","7":"2020-10-09 16:00:00","8":"2020-10-09 15:30:00","9":"2020-10-09 15:17:08","10":"2020-10-09 15:00:01","11":"2020-10-09 14:30:00","12":"2020-10-09 14:13:33","13":"2020-10-09 14:00:02","14":"2020-10-09 13:55:14","15":"2020-10-09 13:48:55","16":"2020-10-09 13:47:22","17":"2020-10-09 13:12:19","18":"2020-10-09 13:05:50","19":"2020-10-09 11:30:00","20":"2020-10-09 11:00:01","21":"2020-10-09 10:22:15","22":"2020-10-09 10:00:01","23":"2020-10-09 09:20:59","24":"2020-10-09 09:20:46","25":"2020-10-09 09:12:14","26":"2020-10-09 09:00:01","27":"2020-10-09 08:07:40","28":"2020-10-09 08:00:01"},"retweet_count":{"0":17,"1":361,"2":52,"3":41,"4":932,"5":0,"6":31,"7":195,"8":20,"9":117,"10":48,"11":70,"12":0,"13":82,"14":1563,"15":4,"16":235,"17":5,"18":243,"19":1889,"20":42,"21":45,"22":39,"23":15,"24":29,"25":26,"26":92,"27":1009,"28":60},"favorite_count":{"0":64,"1":665,"2":144,"3":105,"4":113,"5":14,"6":92,"7":1442,"8":58,"9":179,"10":179,"11":198,"12":15,"13":296,"14":186,"15":38,"16":0,"17":8,"18":287,"19":244,"20":215,"21":196,"22":252,"23":0,"24":204,"25":0,"26":186,"27":138,"28":143},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","1":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","2":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","3":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","4":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","5":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","6":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","7":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","8":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","9":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","10":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","11":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","12":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","13":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","14":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","15":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","16":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","17":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","18":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","19":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","20":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","21":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","22":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","23":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","24":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","25":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","26":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","27":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","28":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"IINationalCyberLeagueGC","indices":[20,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tk6HUfBegQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lv0E6X","display_url":"bit.ly\/3lv0E6X","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1314249105326178304,"id_str":"1314249105326178304","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0mmR1XgAA9t8f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0mmR1XgAA9t8f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X2vq24KKkR","display_url":"pic.twitter.com\/X2vq24KKkR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1314671980411412480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":676,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":676,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"NoEsAmor","indices":[77,86]},{"text":"haysalida","indices":[120,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":785239677255159808,"id_str":"785239677255159808","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CuW7U3pWEAAJEsD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CuW7U3pWEAAJEsD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FT9oc4NlRE","display_url":"pic.twitter.com\/FT9oc4NlRE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/785239694082707456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":169,"h":97,"resize":"fit"},"small":{"w":169,"h":97,"resize":"fit"},"medium":{"w":169,"h":97,"resize":"fit"},"thumb":{"w":97,"h":97,"resize":"crop"}},"source_status_id":785239694082707456,"source_status_id_str":"785239694082707456","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314540132561809408,"id_str":"1314540132561809408","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4vSSxXcAAwAf7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4vSSxXcAAwAf7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JYRVDhLpNw","display_url":"pic.twitter.com\/JYRVDhLpNw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1314641789379399684\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"SeguridadVial","indices":[32,46]},{"text":"ViajeSeguro","indices":[198,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314517362381590528,"id_str":"1314517362381590528","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4ak5PWkAAcQFB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4ak5PWkAAcQFB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D54aGIlyNq","display_url":"pic.twitter.com\/D54aGIlyNq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1314634232279465990\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":327,"h":154,"resize":"fit"},"large":{"w":327,"h":154,"resize":"fit"},"small":{"w":327,"h":154,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"desaparecido","indices":[29,42]},{"text":"Barcelona","indices":[57,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314626510943326211,"id_str":"1314626510943326211","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej592LUWkAMPI8x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej592LUWkAMPI8x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GV0n01xdj5","display_url":"pic.twitter.com\/GV0n01xdj5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1314626513225109505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1199,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"},"large":{"w":1199,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VilarinoPaez","name":"Santiago Vilari\u00f1o","id":273909370,"id_str":"273909370","indices":[0,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"ViajeSeguro","indices":[257,269]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314244979880058881,"id_str":"1314244979880058881","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0i2JWXYAEdLGP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0i2JWXYAEdLGP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V7TxnYfYhZ","display_url":"pic.twitter.com\/V7TxnYfYhZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1314604033768857600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Barajas","indices":[196,204]},{"text":"Madrid","indices":[205,212]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":907914712314253313,"id_str":"907914712314253313","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DJmPntnXkAECup9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DJmPntnXkAECup9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UY49tTmyUs","display_url":"pic.twitter.com\/UY49tTmyUs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/908404991991349251\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":376,"h":501,"resize":"fit"},"medium":{"w":376,"h":501,"resize":"fit"},"small":{"w":376,"h":501,"resize":"fit"}},"source_status_id":908404991991349251,"source_status_id_str":"908404991991349251","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"8":{"hashtags":[{"text":"estafa","indices":[217,224]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314242417479102470,"id_str":"1314242417479102470","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0gg_qXsAYJ06m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0gg_qXsAYJ06m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bhkfdkziOm","display_url":"pic.twitter.com\/bhkfdkziOm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1314588934467252225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":650,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":650,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":650,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"boegob","name":"BOE","id":393344111,"id_str":"393344111","indices":[20,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cn07Z0S7yS","expanded_url":"https:\/\/www.boe.es\/boe\/dias\/2020\/10\/09\/","display_url":"boe.es\/boe\/dias\/2020\/\u2026","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1314584760874930176,"id_str":"1314584760874930176","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5X4AMXkAATxxD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5X4AMXkAATxxD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pAtmKAPW2F","display_url":"pic.twitter.com\/pAtmKAPW2F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1314585696477343744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":791,"h":515,"resize":"fit"},"large":{"w":791,"h":515,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":443,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"moto","indices":[57,62]},{"text":"oto\u00f1o","indices":[66,72]},{"text":"NoEsPorLaMulta","indices":[211,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":991715282254213121,"id_str":"991715282254213121","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcNHy30WsAEENFm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcNHy30WsAEENFm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t7AfCEJprJ","display_url":"pic.twitter.com\/t7AfCEJprJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/991761745478742016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":450,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":450,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":450,"h":338,"resize":"fit"}},"source_status_id":991761745478742016,"source_status_id_str":"991761745478742016","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"11":{"hashtags":[{"text":"ViajeSeguro","indices":[119,131]},{"text":"SeguridadVial","indices":[132,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314239863097634819,"id_str":"1314239863097634819","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej0eMT2XsAMbiaa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej0eMT2XsAMbiaa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Okw0kykESX","display_url":"pic.twitter.com\/Okw0kykESX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1314573833731403781\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":250,"h":332,"resize":"fit"},"medium":{"w":250,"h":332,"resize":"fit"},"small":{"w":250,"h":332,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marifleca1970","name":"Maria","id":980910992371666945,"id_str":"980910992371666945","indices":[0,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"ElCarrilDerechoNoEsElArc\u00e9n","indices":[149,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":803890837096693760,"id_str":"803890837096693760","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cyf-dQdXAAAcZn1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cyf-dQdXAAAcZn1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tNC0VggIB2","display_url":"pic.twitter.com\/tNC0VggIB2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/803891167905644544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}},"source_status_id":803891167905644544,"source_status_id_str":"803891167905644544","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Urgente","indices":[1,9]},{"text":"desaparecido","indices":[32,45]},{"text":"Madrid","indices":[49,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314564751557623808,"id_str":"1314564751557623808","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5FrTrXgAAYW5D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5FrTrXgAAYW5D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RVAfPIFtCa","display_url":"pic.twitter.com\/RVAfPIFtCa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1314565086372077568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":292,"h":330,"resize":"fit"},"large":{"w":292,"h":330,"resize":"fit"},"small":{"w":292,"h":330,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ahmreca","name":"Name","id":3629210912,"id_str":"3629210912","indices":[0,8]},{"screen_name":"DGobiernoMadrid","name":"Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid","id":486478177,"id_str":"486478177","indices":[9,25]},{"screen_name":"interiorgob","name":"Ministerio del Interior","id":231000704,"id_str":"231000704","indices":[26,38]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[39,47]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGobiernoMadrid","name":"Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid","id":486478177,"id_str":"486478177","indices":[3,19]},{"screen_name":"interiorgob","name":"Ministerio del Interior","id":231000704,"id_str":"231000704","indices":[24,36]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[105,113]},{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[116,129]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mmanuypunto","name":"\ud83d\udd79\ufe0f \u2c6e\u0105\u0572\u0574 \u04cb \u03c6\u0574\u0572\u0567\u0585 \ud83d\udc7e","id":2600565570,"id_str":"2600565570","indices":[0,12]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"Importante","indices":[0,11]},{"text":"Estado","indices":[15,22]},{"text":"Madrid","indices":[36,43]},{"text":"COVID19","indices":[92,100]},{"text":"TrabajamosParaProtegerte","indices":[238,263]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314552061862850561,"id_str":"1314552061862850561","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej46Iq4XsAEwVfd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej46Iq4XsAEwVfd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kkx1y8hFj5","display_url":"pic.twitter.com\/kkx1y8hFj5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1314552654329241600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"MUYURGENTE","indices":[1,12]},{"text":"menor","indices":[35,41]},{"text":"desaparecido","indices":[49,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314513874574610433,"id_str":"1314513874574610433","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4XZ4JXkAEVBLw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4XZ4JXkAEVBLw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dpcPf1x21q","display_url":"pic.twitter.com\/dpcPf1x21q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1314528536565215234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":247,"h":352,"resize":"fit"},"small":{"w":247,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":247,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ServiciodeHelic\u00f3pteros","indices":[33,56]},{"text":"ServicioA\u00e9reo","indices":[146,160]},{"text":"TrabajamosParaProtegerte","indices":[216,241]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[11,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1181172058606182402,"id_str":"1181172058606182402","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1181172058606182402\/img\/IkXhP8xSc_W07Wy1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1181172058606182402\/img\/IkXhP8xSc_W07Wy1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j1ow0cDJRK","display_url":"pic.twitter.com\/j1ow0cDJRK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1181826629506682880\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}},"source_status_id":1181826629506682880,"source_status_id_str":"1181826629506682880","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"21":{"hashtags":[{"text":"PatronaGC20","indices":[161,173]},{"text":"12O","indices":[174,178]},{"text":"PatronaGuardiaCivil","indices":[179,199]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Maria2Gamez","name":"Mar\u00eda G\u00e1mez G\u00e1mez","id":140407628,"id_str":"140407628","indices":[21,33]},{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[77,90]}],"urls":[],"media":[{"id":1314510685838233600,"id_str":"1314510685838233600","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314510685838233600\/img\/bd5LVnMGzHdQPB25.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314510685838233600\/img\/bd5LVnMGzHdQPB25.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M1RhQJIMjt","display_url":"pic.twitter.com\/M1RhQJIMjt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1314511487067619328\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"ServicioCinol\u00f3gico","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[26,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j8wGeOqIgQ","expanded_url":"https:\/\/www.heroesde4patas.org\/categoria-perro\/en-adopcion\/","display_url":"heroesde4patas.org\/categoria-perr\u2026","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1314244285638807552,"id_str":"1314244285638807552","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0iNvGWkAAb7hz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0iNvGWkAAb7hz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/73BBOkoXlr","display_url":"pic.twitter.com\/73BBOkoXlr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1314505893334020098\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":669,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":505,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":669,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"interiorgob","name":"Ministerio del Interior","id":231000704,"id_str":"231000704","indices":[3,15]},{"screen_name":"interiorgob","name":"Ministerio del Interior","id":231000704,"id_str":"231000704","indices":[32,44]},{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[113,126]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[81,94]},{"screen_name":"Maria2Gamez","name":"Mar\u00eda G\u00e1mez G\u00e1mez","id":140407628,"id_str":"140407628","indices":[165,177]}],"urls":[],"media":[{"id":1314495593239244800,"id_str":"1314495593239244800","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4Gxw3XcAAOYIy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4Gxw3XcAAOYIy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IHCwnyXMiX","display_url":"pic.twitter.com\/IHCwnyXMiX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1314496011855966209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"interiorgob","name":"Ministerio del Interior","id":231000704,"id_str":"231000704","indices":[3,15]},{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[77,90]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"SEPRONA","indices":[183,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1049595888975392768,"id_str":"1049595888975392768","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DpDp5mgWsAAk2Da.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DpDp5mgWsAAk2Da.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lWCyFFuVRv","display_url":"pic.twitter.com\/lWCyFFuVRv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1049623007663153153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":692,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":692,"h":382,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"}},"source_status_id":1049623007663153153,"source_status_id_str":"1049623007663153153","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"27":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[1,9]},{"text":"desaparecido","indices":[33,46]},{"text":"Alicante","indices":[50,59]},{"text":"Gracias","indices":[139,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314477345080774656,"id_str":"1314477345080774656","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej32LlLWkAAzEip.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej32LlLWkAAzEip.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DPQv8nLgXH","display_url":"pic.twitter.com\/DPQv8nLgXH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1314477617811251202\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":548,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1341,"resize":"fit"},"medium":{"w":966,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"CadenaDeFavores","indices":[26,42]},{"text":"GComprometidos","indices":[137,152]},{"text":"InMemorian","indices":[153,164]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Srraez","name":"Pablo R\u00e1ez","id":444662365,"id_str":"444662365","indices":[165,172]}],"urls":[]}}}