{"screen_name":{"0":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1314675591291994118},"is_retweet":{"0":true},"text":{"0":"Querida y admirada @Macarena_Olona hay que meter a esta banda de criminales en la c\u00e1rcel antes de que causen m\u00e1s muertes y ruina con su obsesi\u00f3n por violar las leyes y hacer da\u00f1o. https:\/\/t.co\/T6h3mlIOND"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-10-09 21:14:21"},"retweet_count":{"0":709},"favorite_count":{"0":0},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[39,54]}],"urls":[]}}}