{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia","64":"lasillavacia","65":"lasillavacia","66":"lasillavacia","67":"lasillavacia","68":"lasillavacia","69":"lasillavacia","70":"lasillavacia","71":"lasillavacia","72":"lasillavacia","73":"lasillavacia","74":"lasillavacia","75":"lasillavacia","76":"lasillavacia","77":"lasillavacia","78":"lasillavacia","79":"lasillavacia","80":"lasillavacia","81":"lasillavacia","82":"lasillavacia","83":"lasillavacia","84":"lasillavacia","85":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1314702431448526849,"1":1314685815994355714,"2":1314683808386625536,"3":1314680465496961028,"4":1314679600652390403,"5":1314673592362307584,"6":1314659573161132033,"7":1314659571919736835,"8":1314659570472583169,"9":1314659569239556096,"10":1314659567847051264,"11":1314659566597140482,"12":1314656880862490625,"13":1314633867450634240,"14":1314613383765929985,"15":1314610903829155841,"16":1314609908998909953,"17":1314608740797165569,"18":1314606742701998080,"19":1314605979338706946,"20":1314605977862275074,"21":1314605976440504335,"22":1314605974733418496,"23":1314588950271528960,"24":1314580446861197317,"25":1314575232737443841,"26":1314574459295195137,"27":1314566294604181505,"28":1314559489568321536,"29":1314525202815094784,"30":1314520991016468480,"31":1314411298839556098,"32":1314410814485467137,"33":1314399944728551424,"34":1314399318711955457,"35":1314399036548542465,"36":1314398918659239936,"37":1314398263726964743,"38":1314397628906590210,"39":1314397079326863362,"40":1314396570054524935,"41":1314395993601978369,"42":1314395513396002817,"43":1314394575524462593,"44":1314392603421487109,"45":1314391608385826818,"46":1314391424121688064,"47":1314390406843568135,"48":1314389803690086402,"49":1314388896252416007,"50":1314387904479801346,"51":1314386263768739840,"52":1314384865769521152,"53":1314384478580756480,"54":1314383626465955841,"55":1314382645275627520,"56":1314382268077690885,"57":1314382153866768384,"58":1314381482014715904,"59":1314380831629234183,"60":1314380557019754496,"61":1314380308532215808,"62":1314379933301518338,"63":1314379574898233344,"64":1314379216641822720,"65":1314378311439704066,"66":1314377881930403840,"67":1314376140820226050,"68":1314375674266877955,"69":1314373268967763968,"70":1314370385882877953,"71":1314367699280109569,"72":1314366848687910912,"73":1314365712388022273,"74":1314365047498514438,"75":1314361916047994882,"76":1314361571041333248,"77":1314359490968539137,"78":1314359067335438337,"79":1314357580513378305,"80":1314357215093022720,"81":1314356827996463104,"82":1314356525583011841,"83":1314355885012127746,"84":1314355646532325376,"85":1314355500906143744},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false},"text":{"0":"Les presentamos tres experiencias empresariales que excombatientes de las Farc han sacado adelante a pesar de las dificultades: cerveza, caf\u00e9 y turismo.\n\nhttps:\/\/t.co\/VBoqr6nwVT","1":"Los proyectos productivos son la ruta principal para la reincorporaci\u00f3n econ\u00f3mica de los excombatientes de las Farc. A pesar de que se han enfrentado a m\u00faltiples problemas, hay varios que han logrado consolidarse.\n\nhttps:\/\/t.co\/VBoqr6F8kt","2":"#Opini\u00f3n| Deyanira G\u00f3mez, 'La M\u00e9dica' en #LosImpolutos, fue el arma secreta del testigo Juan Guillermo Monsalve en el caso que tiene detenido a @AlvaroUribeVel. \nVea este cap\u00edtulo de #LaMesaDeCentro y conozca la influencia de 'La M\u00e9dica' en este caso: https:\/\/t.co\/xbYJDM0FZG https:\/\/t.co\/tUDVbqV5SP","3":"@posadaperiodist @IvanDuque @AlvaroUribeVel Saludos, Jorge Iv\u00e1n. En el enlace encuentra el video de la transmisi\u00f3n.","4":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEl gobierno de @IvanDuque pidi\u00f3 perd\u00f3n al exmagistrado Iv\u00e1n Vel\u00e1squez, a nombre del Estado, por las chuzadas de las que fue v\u00edctima en 2007 y 2009, durante el segundo gobierno de @AlvaroUribeVel.\n\nhttps:\/\/t.co\/MgeoWtoHZO","5":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEl @BancoMundial calcula que a la econom\u00eda colombiana le ir\u00e1 peor de que lo que proyecta el ministro de Hacienda, Alberto Carrasquilla.\n\nhttps:\/\/t.co\/alcyyvo9Yi","6":"Esto es clave porque los concejales son los encargados del control pol\u00edtico y en la ciudad s\u00f3lo tres de los nueve partidos que componen el @ConcejoCali se han declarado independientes. Los dem\u00e1s hacen parte de la coalici\u00f3n de Gobierno.\nhttps:\/\/t.co\/aBllJ03RsN","7":"M\u00e1s all\u00e1 del da\u00f1o que puede tener la imagen de @JorgeIvanOspina, que cuenta con 66% de aprobaci\u00f3n, seg\u00fan la \u00faltima Gallup, los cale\u00f1os son los que m\u00e1s pierden al no escuchar las explicaciones t\u00e9cnicas del Alcalde a las solicitudes de los concejales.\nhttps:\/\/t.co\/QD8v3zIXpN","8":"En abril, cuando el representante uribista por el Valle @ChriGarces pidi\u00f3 una rendici\u00f3n de cuentas para aclarar rumores de sobrecostos en contratos, @JorgeIvanOspina respondi\u00f3 atacando, como puede verse en este hilo\nhttps:\/\/t.co\/a5cHuCnmJ9","9":"No es la primera vez que @JorgeIvanOspina insulta cuando lo cuestionan por su gesti\u00f3n.\n \nEn agosto la @FLIP_org public\u00f3 un comunicado rechazando los mensajes de hostigamientos del Alcalde a periodistas.\nhttps:\/\/t.co\/G134WjJNLq","10":"Algunos tuiteros salieron a criticar al Alcalde de Cali. Y una, por ejemplo, recibi\u00f3 un mensaje interno en el que @JorgeIvanOspina la llam\u00f3 \"perdedora\"\nhttps:\/\/t.co\/x3CNmaQZ5x","11":"Ante la pregunta de @DianaRojasCali al alcalde @JorgeIvanOspina por el destino de los $650 mil millones que le aprobaron de deuda, \u00e9l insinu\u00f3 que a ella no le da la cabeza para entenderlo.\n \nY de nuevo evidenci\u00f3 su intolerancia cuando le piden cuentas.\nhttps:\/\/t.co\/ltYAXUX6Vu","12":"#Opini\u00f3n | \"El tiempo ha llegado de celebrar las minor\u00edas \u00e9tnico-raciales y de reconocer que representan un componente esencial no solamente del pasado de Colombia sino tambi\u00e9n de su presente y futuro.\" : @BastienBosa https:\/\/t.co\/pFrgtEGmFq","13":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nLuego de la intervenci\u00f3n de @CARLOSARDILA10 en la moci\u00f3n de censura contra @CarlosHolmesTru en la que Ardila critic\u00f3 el Acuerdo de Paz, se gener\u00f3 una ruptura con su padrino pol\u00edtico el exministro @riveraguillermo \n\nhttps:\/\/t.co\/9EivXf0ien","14":"Ospina, elegido por los verdes, ha descalificado y se\u00f1alado en varias ocasiones a quienes le hacen cuestionamientos, incluyendo a los periodistas.\nhttps:\/\/t.co\/eDQpqtkYZ6","15":"#Opini\u00f3n | \"La Revoluci\u00f3n Bolivariana desarroll\u00f3 una pol\u00edtica que fue de la instrumentalizaci\u00f3n a la estigmatizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n colombiana residente en Venezuela.\" : @ronalfrodriguez https:\/\/t.co\/t1CyHkuiE2","16":"La Jueza 30 de garant\u00edas de Bogot\u00e1, Clara Ximena Salcedo, acept\u00f3 a Montealegre y a Perdomo como v\u00edctimas y por eso pueden intervenir en las audiencias, como lo hizo Montealegre anoche por cerca de cuatro horas.\n\nMuchos se quejaron por lo larga, pero \u00e9l termin\u00f3 muerto de risa. https:\/\/t.co\/qD8X9KPU2N","17":"Montealegre solicit\u00f3 constituirse como v\u00edctima junto con Jorge Perdomo, que fue su vicefiscal. Argumentan que el testimonio de Hilda Ni\u00f1o en su contra \"analizado en conjunto (...) deja al descubierto un claro y tenebroso patr\u00f3n de conducta delictivo\".\n\nhttps:\/\/t.co\/JpGeVK37u3","18":"Cuando @AlvaroUribeVel renunci\u00f3 al Senado y su caso pas\u00f3 a manos de la @FiscaliaCol, su abogado @JGranadosPena solicit\u00f3 una audiencia para pedir la libertad del expresidente.\n\nFue ah\u00ed cuando Eduardo Montealegre pidi\u00f3 que lo metieran como v\u00edctima.","19":"La declaraci\u00f3n contra Montealegre la dio Hilda Ni\u00f1o ante la @CorteSupremaJ en septiembre de 2019, cuando \u00e9sta todav\u00eda ten\u00eda el proceso contra @AlvaroUribeVel por presunta manipulaci\u00f3n de testigos.\n\n\u00c9l lo ha negado siempre, pero s\u00f3lo hace unos d\u00edas entr\u00f3 como parte en el proceso.","20":"Seg\u00fan la exfiscal Hilda Ni\u00f1o, durante la fiscal\u00eda de Eduardo Montealegre (2012-2016) se busc\u00f3 manipular testigos para que declararan en contra de @AlvaroUribeVel y de su hermano Santiago (en juicio por conformar grupos paramilitares).\n\nhttps:\/\/t.co\/TDBCbmMAzP","21":"La clave para entenderlo es la exfiscal Hilda Ni\u00f1o, condenada a cinco a\u00f1os por recibir plata de dos narcos para incluyerlos en Justicia y Paz, el sistema por el que son procesados los paramilitares.\n\nElla asegura que Montealegre hizo un montaje para enredar a los hermanos Uribe.","22":"El exfiscal Eduardo Montealegre es TT hoy tras su larga intervenci\u00f3n de anoche en la audiencia en la que se definir\u00e1 si @AlvaroUribeVel sigue detenido o queda libre.\n\n\u00bfPero por qu\u00e9 est\u00e1 metido en este caso, y por qu\u00e9 como v\u00edctima?\n\nEn este hilo les explicamos :backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone: https:\/\/t.co\/9qc9dmvQdc","23":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEl reporte mensual del conflicto con el ELN dice que sus acciones ofensivas aumentaron 17 por ciento en septiembre. \n\nhttps:\/\/t.co\/25fDrxmQLH","24":"Y claro, aqu\u00ed la primera parte:\n\nhttps:\/\/t.co\/9VchWdFqYD","25":"Y aqu\u00ed en Facebook:\n\nhttps:\/\/t.co\/AfFVwDlBfT","26":"Aqu\u00ed la encuentran en Youtube, por si quieren compartirla desde all\u00e1.\n\nhttps:\/\/t.co\/ATPk8hx29W","27":"#Opini\u00f3n | \"Entre teor\u00edas conspirativas, l\u00edneas de investigaci\u00f3n infructuosas y verdades a medias, la bomba que lanz\u00f3 el partido Farc sobre este magnicidio a\u00fan sacude a Colombia.\" : Jos\u00e9 Obdulio Espejo https:\/\/t.co\/8vnXxDXEld","28":"#Opini\u00f3n| El taxista dice que Deyanira G\u00f3mez, esposa de Juan Guillermo Monsalve, fue la que \"freg\u00f3\" a @AlvaroUribeVel en el caso de manipulaci\u00f3n de testigos. Para entender el papel de G\u00f3mez en este l\u00edo judicial vea #LosImpolutos de #LaMesaDeCentro: https:\/\/t.co\/xbYJDM0FZG https:\/\/t.co\/IctC2NQphO","29":"Hoy, un mes despu\u00e9s del 9S, publicamos la segunda parte de esta investigaci\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 en Verbenal antes de que polic\u00edas mataran a los tres j\u00f3venes?\n\nHubo un reguero de heridos a bala.\n\nhttps:\/\/t.co\/pTPDtp9JuW","30":":movie_camera: Segunda parte de nuestra investigaci\u00f3n visual sobre Verbenal (Bogot\u00e1).\n\nLos disparos de polic\u00edas que mataron a tres j\u00f3venes el 9 de septiembre no fueron aislados. Comenzaron casi una hora antes de esos asesinatos. Hubo 11 civiles heridos a bala. Uno qued\u00f3 parapl\u00e9jico. https:\/\/t.co\/JQzLaa2ifp","31":"#AudienciaUribeLSV \n\n- Las tres v\u00edctimas (@IvanCepedaCast , Montealegre y Perdomo) argumentan que la detenci\u00f3n @AlvaroUribeVel debe mantenerse .\n\nLa Juez 30 deber\u00e1 analizar argumentos de todas las partes para emitir su decisi\u00f3n el s\u00e1bado.","32":"#AudienciaUribeLSV Bonus: \nEl resumen ejecutivo de las 13 horas de audiencia fue.\n\n- @FiscaliaCol , @PGN_COL y @JGranadosPena , la defensa de @AlvaroUribeVel , coinciden en que la medida de aseguramiento contra el Expresidente se tiene que caer.","33":"#AudienciaUribeLSV \n\nHasta aqu\u00ed llega nuestro twitterzo.\n\n\u00a1Nos leemos el s\u00e1bado con los detalles de la decisi\u00f3n! https:\/\/t.co\/F8M5VoRBBl","34":"#AudienciaUribeLSV  Juez 30 de control de garant\u00edas suspende audiencia y anuncia que se reanudar\u00e1 el s\u00e1bado a las 8 de la ma\u00f1ana, cuando dar\u00e1 su veredicto.","35":"#AudienciaUribeLSV Delegada de la @PGN_COL concluye diciendo:\n\nHasta que no se surta imputaci\u00f3n, \"@AlvaroUribeVel tiene el derecho de estar en libertad\".","36":"#AudienciaUribeLSV Delegada de la @PGN_COL 'Si @AlvaroUribeVel no cuenta con la calidad de imputado, no puede entrar a resolverse sobre su libertad porque esa medida no tiene sustento jur\u00eddico'","37":"#AudienciaUribeLSV Delegada de la @PGN_COL asegura que en ley 906 para que exista medida de aseguramiento primero debe haber imputaci\u00f3n, y sin ese requisito no se puede privar de la libertad.\n\nEl mismo argumento de @JGranadosPena y del fiscal Gabriel Jaimes.","38":"#AudienciaUribeLSV  Delegada de la @PGN_COL considera que a @AlvaroUribeVel debe respet\u00e1rsele el debido proceso y que existe jurisprudencia sobre imputaci\u00f3n en la ley 906 tenga equivalente en ley 600.","39":"#AudienciaUribeLSV Delegada de la @PGN_COL dice que hay equivalencia entre resoluci\u00f3n de acusaci\u00f3n en ley 600 y escrito de acusaci\u00f3n en ley 906 porque propician el inicio del juicio, pero que en este punto las reglas son diferentes en ambas leyes y por eso no se pueden equiparar.","40":"#AudienciaUribeLSV Delegada de la @PGN_COL dice que ley 906 es m\u00e1s garantista que ley 600, y que la adecuaci\u00f3n al nuevo sistema debe respetar garant\u00edas de @AlvaroUribeVel , quien activ\u00f3 ese derecho al renunciar al @SenadoGovCo .","41":"#AudienciaUribeLSV Delegada de la @PGN_COL dice que aunque lo actuado por @CorteSupremaJ es legal, el cambio de ley hace que nuevo proceso tenga implicaciones diferentes.\n\nEn este punto @PGN_COL , @FiscaliaCol y defensa de @AlvaroUribeVel est\u00e1n de acuerdo con que detenci\u00f3n se cae","42":"#AudienciaUribeLSV Inicia intervenci\u00f3n de la delegada de la @PGN_COL dice que indagatoria e imputaci\u00f3n no son equiparable y que por esa raz\u00f3n no hay piso jur\u00eddico para mantener detenci\u00f3n de @AlvaroUribeVel .\n\nEst\u00e1 de acuerdo con petici\u00f3n de @JGranadosPena y @FiscaliaCol .","43":"#AudienciaUribeLSV Perdomo cierra diciendo que en conclusi\u00f3n pide que no se revoque medida de aseguramiento de @AlvaroUribeVel , que no se anule lo actuado, y que se establezca la transici\u00f3n entre las dos leyes para el expediente.","44":"#AudienciaUribeLSV \nArgumento 6 de Perdomo:\n\nLey 600 y ley 906, aunque tienen procedimientos diferentes, son igual de garantistas, seg\u00fan ha dicho la @CorteSupremaJ , por lo que derechos de @AlvaroUribeVel han sido respetados.","45":"#AudienciaUribeLSV \n\n- @LeonFredyM ya ten\u00eda fuero de congresista cuando lo imputan en @FiscaliaCol y por eso @CorteSupremaJ anula lo actuado. La conclusi\u00f3n es que Fiscal\u00eda no era competente.\n\nEn caso de @AlvaroUribeVel no hay duda sobre la competencia de la @CorteSupremaJ .","46":"#AudienciaUribeLSV \n\n-Santrich ten\u00eda fuero de congresista cuando actu\u00f3 la @FiscaliaCol y por eso @CorteSupremaJ anul\u00f3 lo actuado. Adem\u00e1s, dice que cuando expediente regres\u00f3 a Fiscal\u00eda se mantuvo validez de lo actuado.","47":"#AudienciaUribeLSV \nArgumento 5 de Perdomo:\nLos precedentes citados por @JGranadosPena  sobre caso Santrich y de @LeonFredyM que favorecer\u00edan a @AlvaroUribeVel \"no guardan relaci\u00f3n con este proceso\".","48":"#AudienciaUribeLSV Perdomo y @JGranadosPena entran en rifirrafe:\n\nPerdomo dice que @AlvaroUribeVel y su c\u00edrculo de poder ponen en riesgo a las v\u00edctimas del caso.\n\nGranados responde: \"no estamos en la \u00e9poca en la que usted era vicefiscal y abusaba de su poder en la @FiscaliaCol \".","49":"#AudienciaUribeLSV \nArgumento 4 de Perdomo:\nLa revocatoria de medida de aseguramiento de @AlvaroUribeVel vulnera los derechos de las v\u00edctimas porque se perder\u00eda avance del proceso, y ser\u00eda desproporcional porque ir\u00eda en contar\u00eda de la jurisprudencia que existe.","50":"#AudienciaUribeLSV Perdomo dice que el debate arranc\u00f3 por la renuncia de @AlvaroUribeVel al Senado \"que fue coadyudada\" por la defensa para que se cambiara de juez y de ley , y que ahora las v\u00edctimas deben pagar si prospera la argumentaci\u00f3n que lleva a nulidad del proceso.","51":"#AudienciaUribeLSV \nArgumento 3 Perdomo:\nNo se puede definir en esta audiencia la nulidad del proceso y esa es la base de argumentaci\u00f3n de @JGranadosPena y de la @FiscaliaCol . \n\nRazones: la audiencia es de libertad y no se ha atacado la legalidad de lo actuado en la Corte.","52":"#AudienciaUribeLSV Con eso, Perdomo ataca argumentos de @FiscaliaCol y de @JGranadosPena sobre que @AlvaroUribeVel no tiene las mismas garant\u00edas en indagatoria -ley 600- que con la imputaci\u00f3n y los dem\u00e1s pasos que siguen en ley 906.","53":"#AudienciaUribeLSV \nArgumento 2 de Perdomo:\nLa indagatoria (ley 600) es equivalente a la imputaci\u00f3n (ley 906) porque persiguen el mismo fin de vincular formalmente al proceso a un investigado.\n\nDice que en indagatoria se informaron derechos, presuntos delitos y hechos a Uribe.","54":"#AudienciaUribeLSV Perdomo contin\u00faa citando antecedentes de la @CorteSupremaJ que determinan que todo lo actuado a trav\u00e9s de otra ley tiene \"plena validez\" cuando hace tr\u00e1nsito a una nueva. \n\nPor eso, dice, que detenci\u00f3n de @AlvaroUribeVel debe mantenerse.","55":"#AudienciaUribeLSV Perdomo dice que los precedentes judiciales son \"vinculantes\" y con eso se opone a argumento de la @FiscaliaCol sobre que casos anteriores solo son \"pautas\" porque no hay antecedentes exactamente iguales a proceso de @AlvaroUribeVel .","56":"Duerma informado:collision:.\nPara ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n #EnVivo https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW\n\n#alvarouribe #javierordo\u00f1ez #semana #miner\u00eda #anglogold #covid #reportecovid https:\/\/t.co\/8By5JvHAlf","57":"#AudienciaUribeLSV Perdomo cita pronunciamiento de la @CConstitucional  que dice que \"los cambios procedimentales no generan efectos retroactivos sobre la actuaci\u00f3n penal\" y tambi\u00e9n habla de antecedentes de la @CorteSupremaJ , que crearon l\u00ednea jurisprudencial.","58":"#AudienciaUribeLSV \nPerdomo dice que @AlvaroUribeVel no le viol\u00f3 ning\u00fan derecho porque el procedimiento penal con el que se determin\u00f3 su detenci\u00f3n estaba vigente para ese momento.\n\n\"Lo \u00fanico que cambia es la ritualidad por la que se tramita el asunto y no invalida lo actuado\".","59":"#AudienciaUribeLSV \nArgumento 1 de Perdomo:\nLa decisi\u00f3n de la detenci\u00f3n fue tomada por juez competente -en ese momento era la @CorteSupremaJ - y estuvo apegada a ley que reg\u00eda para @AlvaroUribeVel porque era Senador.","60":"#AudienciaUribeLSV Perdomo dice que aunque la defensa de @AlvaroUribeVel asegura que lo actuado  por la @CorteSupremaJ  no tiene \"validez\" por cambio de ley, la jurisprudencia dice que ese argumento no tiene sustento.\n\nDice que tiene 6 argumentos.","61":"Independientemente de si el ministro @CarlosHolmesTru se salva de las dos mociones de censura que ya empez\u00f3 a enfrentar, en seguridad el gobierno de @IvanDuque hasta ahora tiene indicadores negativos.\n\nhttps:\/\/t.co\/0DKcUGJ0PA","62":"#AudienciaUribeLSV Perdomo arranca diciendo que s\u00ed existe jurisprudencia sobre lo que debe pasar con procesos cuando cambian de ley, en este caso de la 600 -opera en la @CorteSupremaJ - a la 906 -la que usa la @FiscaliaCol -.\n\nEs la misma tesis de la defensa de @IvanCepedaCast .","63":"#AudienciaUribeLSV Inicia intervenci\u00f3n del exvicefiscal Fernando Perdomo, otra de las v\u00edctimas en el proceso. \n\nAs\u00ed como Montealegre se constituy\u00f3 como v\u00edctima una vez el proceso pas\u00f3 a la @FiscaliaCol y defensa de @AlvaroUribeVel solicit\u00f3 revocatoria de libertad.","64":"#AudienciaUribeLSV Montealegre, ahora s\u00ed, cierra diciendo que no hubo violaci\u00f3n de garant\u00edas con la orden detenci\u00f3n de @AlvaroUribeVel y no aplica ning\u00fan tipo de vencimiento de t\u00e9rminos.","65":"#AudienciaUribeLSV Montealegre dice que no se puede partir de que hay una nulidad porque @AlvaroUribeVel decidi\u00f3 renunciar al @SenadoGovCo para cambiar de juez.","66":"#AudienciaUribeLSV Montealegre cierra diciendo que es una simplificaci\u00f3n de la @FiscaliaCol limitar a un ejercicio de solo pregunta respuesta la indagatoria porque tiene alcances mayores \n\nEl argumento lo us\u00f3 el Fiscal diciendo que indagatoria no daba garant\u00edas a Uribe en Ley 906","67":"#AudienciaUribeLSV Juez 30 de control de garant\u00edas le dice a Montealegre que le quedan 10 minutos de intervenci\u00f3n.\n\nDespu\u00e9s de \u00e9l sigue Fernando Perdomo, la otra v\u00edctima, y luego intervenci\u00f3n de la delegada de @PGN_COL","68":"#AudienciaUribeLSV Montealegre dice que @FiscaliaCol y la defensa de @AlvaroUribeVel omitieron decir que la @CorteSupremaJ ha declarado nulidades por fallas en indagatorias y que eso muestra que la indagatoria es igual de garantista a la imputaci\u00f3n.","69":"\u201cA mi pap\u00e1 no lo mataron para quitarle un computador viejo, creemos que lo mataron por su trabajo pol\u00edtico\u201d, nos dijo @Oritagamu, hija de @CampoEGalindo.\n\nJudicialmente a\u00fan no es claro, pero el trabajo pol\u00edtico tiene una historia de medio siglo. Perfil.\nhttps:\/\/t.co\/jD9PKO3nSY","70":"#AudienciaUribeLSV Montealegre dice que es una falacia argumentar que para que la detenci\u00f3n de  @AlvaroUribeVel sea v\u00e1lida se necesita imputaci\u00f3n por ley 906.\n\nInsiste en que la medida no se cae porque hay jurisprudencia de la @CorteSupremaJ  sobre \"que todo lo actuado es v\u00e1lido\"","71":"#AudienciaUribeLSV  Montealegre dice que @FiscaliaCol y @JGranadosPena no est\u00e1n considerando que los cambios sobre un proceso deben ser a futuro y que incluso debe contemplarse un plazo de transici\u00f3n y adecuaci\u00f3n, por lo que no se vulnerar\u00edan derechos procesales de Uribe.","72":"#AudienciaUribeLSV  Montealegre dice que las tesis de @FiscaliaCol y @JGranadosPena sobre que no hay piso jur\u00eddico para detener a @AlvaroUribeVel por cambio de ley afecta seguridad jur\u00eddica del Estado.","73":"#Opini\u00f3n| @AlvaroUribeVel es el protagonista y 'Dios' en #LosImpolutos. Entienda el caso que lo tiene en detenci\u00f3n domiciliaria viendo el m\u00e1s reciente cap\u00edtulo de #LaMesaDeCentro: https:\/\/t.co\/xbYJDM0FZG https:\/\/t.co\/rFBDg1C7kd","74":"#AudienciaUribeLSV Montealegre es el interviniente que m\u00e1s tiempo se ha tomado en la audiencia. Empez\u00f3 a las 4:54 de la tarde y, salvo por el receso de 35 minutos, no ha parado de decir sus argumentos (a\u00fan le quedan varios).\n\nAs\u00ed se ve a esta hora la transmisi\u00f3n de la audiencia https:\/\/t.co\/kwZFJI2pQA","75":"#AudienciaUribeLSV  Montealegre insiste que cuando el proceso estaba en @CorteSupremaJ , se respetaron garant\u00edas procesales. \n\nAunque defensa de @AlvaroUribeVel ha dicho que en ese tribunal no ten\u00eda garant\u00edas, nunca se quej\u00f3 formalmente del auto que decret\u00f3 la detenci\u00f3n.","76":"#AudienciaUribeLSV Montealegre dice que no existe fin constitucional al hablar de nulidad de proceso de @AlvaroUribeVel porque no se ha discutido una vulneraci\u00f3n al derecho a la defensa del Expresidente.","77":"#AudienciaUribeLSV Montealegre vuelve a decir que lo que @FiscaliaCol y @JGranadosPena proponen una anulaci\u00f3n del proceso de @AlvaroUribeVel \"disfrazada\" en la revocatoria de la medida de aseguramiento.","78":"#AudienciaUribeLSV Montealegre dice que la tesis de @JGranadosPena y de la @fiscalia es que para favorecer el derecho a la defensa de @AlvaroUribeVel hay que restringir derecho a las v\u00edctimas a verdad, justicia y reparaci\u00f3n en caso Uribe.","79":"#AudienciaUribeLSV Montealegre dice que hay tres principios constitucionales para restringir libertad de una persona:\n\n- proporcionalidad.\n- seguridad jur\u00eddica.\n- instrumentalidad.\n\nLos va desarrollar uno por uno.","80":"#AudienciaUribeLSV  Montealegre retoma su argumentaci\u00f3n y reinicia por tercera vez (hoy) audiencia solicitada por @JGranadosPena para pedir libertad de @AlvaroUribeVel .","81":"#AudienciaUribeLSV Reinaldo Villalba defensa de @IvanCepedaCast y Montealegre han argumentado que la detenci\u00f3n de @AlvaroUribeVel debe mantenerse porque tr\u00e1nsito de ley 600 a ley 906 no anula lo actuado por la @CorteSupremaJ .","82":"#AudienciaUribeLSV En la audiencia @JGranadosPena y el fiscal Gabriel Jaimes pidieron que se diera libertad a @AlvaroUribeVel porque con tr\u00e1nsito del proceso a ley 906 no hay piso para detenci\u00f3n debido a que no se surti\u00f3 imputaci\u00f3n (en la @CorteSupremaJ se hace indagatoria).","83":"#AudienciaUribeLSV \nPara los que reci\u00e9n llegan al hilo:\n\nHan intervenido hasta ahora:\n\n- @JGranadosPena defensa de @AlvaroUribeVel \n- El fiscal Gabriel Jaimes\n- Reinaldo Villalba defensa de @IvanCepedaCast \n- Eduardo Montealegre (Va por la mitad)","84":"Que la vacuna nos va a llegar en 2023. No, que en 2021. O quiz\u00e1s lo m\u00e1s importante no sea que llegue sino que el Gobierno tenga capacidad para distribuirla.\n\nEn fin: los expertos a\u00fan no se ponen de acuerdo, pero aqu\u00ed les contamos c\u00f3mo va ese proceso.\nhttps:\/\/t.co\/lSKiB170Yo","85":"#AudienciaUribeLSV Bueno despu\u00e9s de 9 horas de que iniciara la audiencia para definir liberta de @AlvaroUribeVel seguimos al pie del ca\u00f1\u00f3n. \n\nApenas reinicie la transmisi\u00f3n, les seguiremos contando todos los detalles."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true},"created_at":{"0":"2020-10-09 23:01:00","1":"2020-10-09 21:54:58","2":"2020-10-09 21:47:00","3":"2020-10-09 21:33:43","4":"2020-10-09 21:30:17","5":"2020-10-09 21:06:24","6":"2020-10-09 20:10:42","7":"2020-10-09 20:10:41","8":"2020-10-09 20:10:41","9":"2020-10-09 20:10:41","10":"2020-10-09 20:10:40","11":"2020-10-09 20:10:40","12":"2020-10-09 20:00:00","13":"2020-10-09 18:28:33","14":"2020-10-09 17:07:09","15":"2020-10-09 16:57:18","16":"2020-10-09 16:53:21","17":"2020-10-09 16:48:42","18":"2020-10-09 16:40:46","19":"2020-10-09 16:37:44","20":"2020-10-09 16:37:43","21":"2020-10-09 16:37:43","22":"2020-10-09 16:37:43","23":"2020-10-09 15:30:04","24":"2020-10-09 14:56:16","25":"2020-10-09 14:35:33","26":"2020-10-09 14:32:29","27":"2020-10-09 14:00:02","28":"2020-10-09 13:33:00","29":"2020-10-09 11:16:45","30":"2020-10-09 11:00:01","31":"2020-10-09 03:44:08","32":"2020-10-09 03:42:13","33":"2020-10-09 02:59:01","34":"2020-10-09 02:56:32","35":"2020-10-09 02:55:25","36":"2020-10-09 02:54:57","37":"2020-10-09 02:52:21","38":"2020-10-09 02:49:49","39":"2020-10-09 02:47:38","40":"2020-10-09 02:45:37","41":"2020-10-09 02:43:19","42":"2020-10-09 02:41:25","43":"2020-10-09 02:37:41","44":"2020-10-09 02:29:51","45":"2020-10-09 02:25:54","46":"2020-10-09 02:25:10","47":"2020-10-09 02:21:07","48":"2020-10-09 02:18:44","49":"2020-10-09 02:15:07","50":"2020-10-09 02:11:11","51":"2020-10-09 02:04:40","52":"2020-10-09 01:59:06","53":"2020-10-09 01:57:34","54":"2020-10-09 01:54:11","55":"2020-10-09 01:50:17","56":"2020-10-09 01:48:47","57":"2020-10-09 01:48:20","58":"2020-10-09 01:45:39","59":"2020-10-09 01:43:04","60":"2020-10-09 01:41:59","61":"2020-10-09 01:41:00","62":"2020-10-09 01:39:30","63":"2020-10-09 01:38:05","64":"2020-10-09 01:36:39","65":"2020-10-09 01:33:04","66":"2020-10-09 01:31:21","67":"2020-10-09 01:24:26","68":"2020-10-09 01:22:35","69":"2020-10-09 01:13:01","70":"2020-10-09 01:01:34","71":"2020-10-09 00:50:53","72":"2020-10-09 00:47:31","73":"2020-10-09 00:43:00","74":"2020-10-09 00:40:21","75":"2020-10-09 00:27:55","76":"2020-10-09 00:26:32","77":"2020-10-09 00:18:16","78":"2020-10-09 00:16:35","79":"2020-10-09 00:10:41","80":"2020-10-09 00:09:14","81":"2020-10-09 00:07:42","82":"2020-10-09 00:06:29","83":"2020-10-09 00:03:57","84":"2020-10-09 00:03:00","85":"2020-10-09 00:02:25"},"retweet_count":{"0":5,"1":1,"2":6,"3":0,"4":15,"5":6,"6":2,"7":2,"8":1,"9":3,"10":2,"11":22,"12":2,"13":1,"14":2,"15":1,"16":2,"17":4,"18":1,"19":2,"20":1,"21":1,"22":11,"23":1,"24":19,"25":19,"26":26,"27":2,"28":9,"29":17,"30":703,"31":5,"32":4,"33":4,"34":6,"35":3,"36":4,"37":3,"38":4,"39":2,"40":4,"41":3,"42":2,"43":1,"44":1,"45":0,"46":0,"47":3,"48":8,"49":1,"50":2,"51":2,"52":1,"53":1,"54":2,"55":2,"56":2,"57":2,"58":4,"59":2,"60":1,"61":16,"62":3,"63":1,"64":4,"65":1,"66":0,"67":2,"68":0,"69":14,"70":1,"71":2,"72":7,"73":4,"74":5,"75":4,"76":1,"77":5,"78":5,"79":3,"80":1,"81":56,"82":1,"83":2,"84":2,"85":6},"favorite_count":{"0":13,"1":7,"2":7,"3":0,"4":26,"5":11,"6":5,"7":4,"8":2,"9":3,"10":3,"11":60,"12":0,"13":2,"14":5,"15":4,"16":13,"17":16,"18":5,"19":8,"20":7,"21":10,"22":34,"23":1,"24":26,"25":26,"26":37,"27":3,"28":11,"29":16,"30":776,"31":12,"32":6,"33":34,"34":17,"35":9,"36":4,"37":7,"38":6,"39":4,"40":6,"41":6,"42":6,"43":2,"44":8,"45":5,"46":4,"47":3,"48":4,"49":6,"50":9,"51":8,"52":9,"53":9,"54":11,"55":4,"56":12,"57":7,"58":10,"59":6,"60":5,"61":29,"62":12,"63":5,"64":8,"65":13,"66":4,"67":13,"68":8,"69":17,"70":21,"71":16,"72":24,"73":10,"74":26,"75":12,"76":9,"77":14,"78":17,"79":14,"80":12,"81":141,"82":2,"83":11,"84":7,"85":15},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1","64":"Bogot\u00e1","65":"Bogot\u00e1","66":"Bogot\u00e1","67":"Bogot\u00e1","68":"Bogot\u00e1","69":"Bogot\u00e1","70":"Bogot\u00e1","71":"Bogot\u00e1","72":"Bogot\u00e1","73":"Bogot\u00e1","74":"Bogot\u00e1","75":"Bogot\u00e1","76":"Bogot\u00e1","77":"Bogot\u00e1","78":"Bogot\u00e1","79":"Bogot\u00e1","80":"Bogot\u00e1","81":"Bogot\u00e1","82":"Bogot\u00e1","83":"Bogot\u00e1","84":"Bogot\u00e1","85":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","1":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","2":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","3":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","4":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","5":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","6":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","7":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","8":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","9":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","10":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","11":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","12":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","13":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","14":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","15":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","16":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","17":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","18":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","19":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","20":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","21":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","22":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","23":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","24":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","25":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","26":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","27":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","28":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","29":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","30":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","31":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","32":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","33":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","34":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","35":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","36":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","37":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","38":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","39":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","40":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","41":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","42":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","43":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","44":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","45":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","46":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","47":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","48":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","49":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","50":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","51":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","52":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","53":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","54":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","55":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","56":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","57":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","58":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","59":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","60":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","61":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","62":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","63":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","64":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","65":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","66":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","67":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","68":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","69":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","70":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","71":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","72":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","73":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","74":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","75":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","76":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","77":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","78":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","79":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","80":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","81":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","82":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","83":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","84":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","85":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VBoqr6nwVT","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/trocha-los-paraisos-ocultos-y-mejor-cafe-del-mundo-78498","display_url":"lasillavacia.com\/trocha-los-par\u2026","indices":[154,177]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VBoqr6F8kt","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/trocha-los-paraisos-ocultos-y-mejor-cafe-del-mundo-78498","display_url":"lasillavacia.com\/trocha-los-par\u2026","indices":[215,238]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"LosImpolutos","indices":[41,54]},{"text":"LaMesaDeCentro","indices":[183,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[144,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xbYJDM0FZG","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ncCSAKM40TM","display_url":"youtu.be\/ncCSAKM40TM","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1314315065450024961,"id_str":"1314315065450024961","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314315065450024961\/img\/FWMcHwJD36TmZNlF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314315065450024961\/img\/FWMcHwJD36TmZNlF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tUDVbqV5SP","display_url":"pic.twitter.com\/tUDVbqV5SP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314683808386625536\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"posadaperiodist","name":"Jorge Iv\u00e1n Posada","id":253128767,"id_str":"253128767","indices":[0,16]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[17,27]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[28,43]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[31,41]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[195,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MgeoWtoHZO","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/229449","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/229449","indices":[213,236]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BancoMundial","name":"Banco Mundial","id":1344359197,"id_str":"1344359197","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/alcyyvo9Yi","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/229448","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/229448","indices":[153,176]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ConcejoCali","name":"concejocali","id":1388335328,"id_str":"1388335328","indices":[139,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aBllJ03RsN","expanded_url":"https:\/\/www.elpais.com.co\/politica\/un-concejo-sin-oposicion-al-alcalde-ospina-asi-quedaron-las-fuerzas-s-en-el-cabildo.html","display_url":"elpais.com.co\/politica\/un-co\u2026","indices":[236,259]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeIvanOspina","name":"Jorge Ivan Ospina","id":142820741,"id_str":"142820741","indices":[47,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QD8v3zIXpN","expanded_url":"https:\/\/www.cali.gov.co\/gobierno\/publicaciones\/155839\/ospina-66-de-aceptacion-entre-los-cinco-mejores-alcaldes-de-colombia\/","display_url":"cali.gov.co\/gobierno\/publi\u2026","indices":[250,273]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChriGarces","name":"Christian Garc\u00e9s","id":1516609855,"id_str":"1516609855","indices":[56,67]},{"screen_name":"JorgeIvanOspina","name":"Jorge Ivan Ospina","id":142820741,"id_str":"142820741","indices":[149,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a5cHuCnmJ9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JorgeIvanOspina\/status\/1249160559590887431","display_url":"twitter.com\/JorgeIvanOspin\u2026","indices":[216,239]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeIvanOspina","name":"Jorge Ivan Ospina","id":142820741,"id_str":"142820741","indices":[25,41]},{"screen_name":"FLIP_org","name":"FLIP","id":55379094,"id_str":"55379094","indices":[102,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G134WjJNLq","expanded_url":"https:\/\/flip.org.co\/index.php\/es\/informacion\/pronunciamientos\/item\/2571-mensajes-de-hostigamiento-del-alcalde-de-cali-afectan-la-libertad-de-prensa","display_url":"flip.org.co\/index.php\/es\/i\u2026","indices":[203,226]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeIvanOspina","name":"Jorge Ivan Ospina","id":142820741,"id_str":"142820741","indices":[114,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x3CNmaQZ5x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/arangorcamila\/status\/1311834478793420805","display_url":"twitter.com\/arangorcamila\/\u2026","indices":[152,175]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianaRojasCali","name":"Diana Carolina Rojas","id":379902381,"id_str":"379902381","indices":[20,35]},{"screen_name":"JorgeIvanOspina","name":"Jorge Ivan Ospina","id":142820741,"id_str":"142820741","indices":[47,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ltYAXUX6Vu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DianaRojasCali\/status\/1311819274957316097","display_url":"twitter.com\/DianaRojasCali\u2026","indices":[253,276]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BastienBosa","name":"Bastien Bosa","id":2400673508,"id_str":"2400673508","indices":[205,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pFrgtEGmFq","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-etnica\/dia-de-la-raza-cuales-son-los-motivos-celebrar-77234","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[218,241]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CARLOSARDILA10","name":"CARLOS ARDILA","id":340654116,"id_str":"340654116","indices":[44,59]},{"screen_name":"CarlosHolmesTru","name":"Carlos Holmes Trujillo","id":349780099,"id_str":"349780099","indices":[91,107]},{"screen_name":"riveraguillermo","name":"Guillermo Rivera","id":80936145,"id_str":"80936145","indices":[212,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9EivXf0ien","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/229444","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/229444","indices":[231,254]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eDQpqtkYZ6","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/intolerancia-jorge-ivan-cuando-le-piden-cuentas-78706","display_url":"lasillavacia.com\/intolerancia-j\u2026","indices":[147,170]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ronalfrodriguez","name":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Ronal F Rodr\u00edguez\ud83c\uddfb\ud83c\uddea","id":143973743,"id_str":"143973743","indices":[171,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t1CyHkuiE2","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-venezuela\/colombianos-victimas-del-chavismo-77233","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[188,211]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314609379786870785,"id_str":"1314609379786870785","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314609379786870785\/pu\/img\/aS2XXXTCwRwNPNWC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314609379786870785\/pu\/img\/aS2XXXTCwRwNPNWC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qD8X9KPU2N","display_url":"pic.twitter.com\/qD8X9KPU2N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314609908998909953\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":282,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":848,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JpGeVK37u3","expanded_url":"https:\/\/www.eltiempo.com\/unidad-investigativa\/alvaro-uribe-exfiscal-montealegre-fue-reconocido-como-victima-dentro-del-proceso-contra-uribe-538163","display_url":"eltiempo.com\/unidad-investi\u2026","indices":[253,276]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[7,22]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[71,83]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[96,110]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[60,74]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[142,157]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[146,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TDBCbmMAzP","expanded_url":"https:\/\/www.semana.com\/semana-tv\/vicky-en-semana\/articulo\/totalmente-me-consta-hilda-nino-sobre-complot-de-montealegre-a-uribe\/702275\/","display_url":"semana.com\/semana-tv\/vick\u2026","indices":[236,259]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[120,135]}],"urls":[],"media":[{"id":1314596205603819525,"id_str":"1314596205603819525","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5iSLIXkAUaJ0A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5iSLIXkAUaJ0A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9qc9dmvQdc","display_url":"pic.twitter.com\/9qc9dmvQdc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314605974733418496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/25fDrxmQLH","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/229433","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/229433","indices":[134,157]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9VchWdFqYD","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2wpzA3_OYms&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=2wpzA3\u2026","indices":[33,56]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AfFVwDlBfT","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/watch\/?v=1300380573646688","display_url":"facebook.com\/watch\/?v=13003\u2026","indices":[21,44]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ATPk8hx29W","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CHKTwC_hVqM&feature=emb_title","display_url":"youtube.com\/watch?v=CHKTwC\u2026","indices":[71,94]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8vnXxDXEld","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/caso-gomez-hurtado-factible-creerle-al-partido-farc-77229","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[202,225]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"LosImpolutos","indices":[215,228]},{"text":"LaMesaDeCentro","indices":[232,247]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[102,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xbYJDM0FZG","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ncCSAKM40TM","display_url":"youtu.be\/ncCSAKM40TM","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1313931237439033348,"id_str":"1313931237439033348","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313931237439033348\/img\/5XQ8wdSjmr3oFAiQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313931237439033348\/img\/5XQ8wdSjmr3oFAiQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IctC2NQphO","display_url":"pic.twitter.com\/IctC2NQphO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314559489568321536\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pTPDtp9JuW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314520991016468480","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[188,211]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314324436846366720,"id_str":"1314324436846366720","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314324436846366720\/img\/8rUmWnGw0NecLgp9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314324436846366720\/img\/8rUmWnGw0NecLgp9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JQzLaa2ifp","display_url":"pic.twitter.com\/JQzLaa2ifp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314520991016468480\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[42,57]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[111,126]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[85,97]},{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[100,108]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[111,125]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[142,157]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314399938235768832,"id_str":"1314399938235768832","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej2vx6NWoAAH72f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej2vx6NWoAAH72f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F8M5VoRBBl","display_url":"pic.twitter.com\/F8M5VoRBBl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314399944728551424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":200,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":200,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[34,42]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[98,113]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[34,42]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[47,62]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[34,42]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[215,229]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[35,43]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[60,75]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[34,42]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[34,42]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[155,170]},{"screen_name":"SenadoGovCo","name":"Senado de la Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":213051585,"id_str":"213051585","indices":[214,226]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[34,42]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[74,88]},{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[186,194]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[197,209]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[223,238]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[60,68]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[190,205]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[241,255]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[258,270]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[111,126]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[149,163]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[189,204]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeonFredyM","name":"Le\u00f3n Fredy Mu\u00f1oz\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":475419474,"id_str":"475419474","indices":[23,34]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[86,98]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[109,123]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[203,218]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[258,272]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[74,86]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[97,111]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[72,86]},{"screen_name":"LeonFredyM","name":"Le\u00f3n Fredy Mu\u00f1oz\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":475419474,"id_str":"475419474","indices":[113,124]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[144,159]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[29,43]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[83,98]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[265,277]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[89,104]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[73,88]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[139,153]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[162,174]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[56,68]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[74,88]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[99,114]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[63,77]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[224,239]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[118,130]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[236,251]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[79,86]},{"text":"alvarouribe","indices":[112,124]},{"text":"javierordo\u00f1ez","indices":[125,139]},{"text":"semana","indices":[140,147]},{"text":"miner\u00eda","indices":[148,156]},{"text":"anglogold","indices":[157,167]},{"text":"covid","indices":[168,174]},{"text":"reportecovid","indices":[175,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1314381419007934465,"id_str":"1314381419007934465","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej2e78tXgAEOWjE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej2e78tXgAEOWjE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8By5JvHAlf","display_url":"pic.twitter.com\/8By5JvHAlf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314382268077690885\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[54,70]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[210,224]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[37,52]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[126,140]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[181,196]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[57,72]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[104,118]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosHolmesTru","name":"Carlos Holmes Trujillo","id":349780099,"id_str":"349780099","indices":[37,53]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[149,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0DKcUGJ0PA","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/fracaso-seguridad-flanco-mas-debil-del-mindefensa-78687","display_url":"lasillavacia.com\/fracaso-seguri\u2026","indices":[202,225]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[169,183]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[210,222]},{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[262,277]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[189,201]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[215,230]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[119,134]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[89,104]},{"screen_name":"SenadoGovCo","name":"Senado de la Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":213051585,"id_str":"213051585","indices":[126,138]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[79,91]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[210,218]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[40,52]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[69,84]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[108,122]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oritagamu","name":"Ori","id":3961132395,"id_str":"3961132395","indices":[118,128]},{"screen_name":"CampoEGalindo","name":"Campo El\u00edas Galindo","id":558969357,"id_str":"558969357","indices":[138,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jD9PKO3nSY","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/profesor-galindo-mataron-voz-academica-del-petrismo-medellin-78693","display_url":"lasillavacia.com\/profesor-galin\u2026","indices":[254,277]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[96,111]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[227,241]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[41,53]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[56,70]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[54,66]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[69,83]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[130,145]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"LosImpolutos","indices":[57,70]},{"text":"LaMesaDeCentro","indices":[163,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[10,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xbYJDM0FZG","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ncCSAKM40TM","display_url":"youtu.be\/ncCSAKM40TM","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1313928964214337538,"id_str":"1313928964214337538","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313928964214337538\/img\/qgxgo6_KC3C68dLd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313928964214337538\/img\/qgxgo6_KC3C68dLd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rFBDg1C7kd","display_url":"pic.twitter.com\/rFBDg1C7kd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314365712388022273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314364841809924097,"id_str":"1314364841809924097","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej2P3B1X0AEF_tm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej2P3B1X0AEF_tm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kwZFJI2pQA","display_url":"pic.twitter.com\/kwZFJI2pQA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314365047498514438\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":812,"h":507,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":812,"h":507,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[72,86]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[145,160]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[104,119]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[57,69]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[72,86]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[125,140]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[52,66]},{"screen_name":"fiscalia","name":"Yaricsa Romero","id":2711469959,"id_str":"2711469959","indices":[75,84]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[134,149]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"80":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[114,128]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[152,167]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[48,63]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[114,129]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[210,224]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[35,49]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[110,125]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[239,253]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[89,103]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[115,130]},{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[190,205]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lSKiB170Yo","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/ponerle-fecha-las-vacunas-covid-ya-divide-las-aguas-entre-expertos-78689","display_url":"lasillavacia.com\/ponerle-fecha-\u2026","indices":[251,274]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[97,112]}],"urls":[]}}}