{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos","18":"ldpsincomplejos","19":"ldpsincomplejos","20":"ldpsincomplejos","21":"ldpsincomplejos","22":"ldpsincomplejos","23":"ldpsincomplejos","24":"ldpsincomplejos","25":"ldpsincomplejos","26":"ldpsincomplejos","27":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1314647357691179009,"1":1314647220067725318,"2":1314643058940669954,"3":1314641575054635013,"4":1314640924039958528,"5":1314640433574744071,"6":1314639492100354053,"7":1314639243839516675,"8":1314638105232769024,"9":1314608252261462016,"10":1314606085148479488,"11":1314604641821261824,"12":1314604538666586115,"13":1314599301423730690,"14":1314593342878089218,"15":1314588747636387840,"16":1314541397471567873,"17":1314536592837685249,"18":1314533416583532545,"19":1314533333737574400,"20":1314476597664198656,"21":1314475666642030593,"22":1314472957163470849,"23":1314462515896741888,"24":1314457619990446080,"25":1314456461729304577,"26":1314446543995449344,"27":1314442459573899264},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":true,"21":true,"22":false,"23":false,"24":true,"25":false,"26":true,"27":true},"text":{"0":"Les espero ma\u00f1ana en #SinComplejos a las 8. https:\/\/t.co\/FbZQrCIvZ0","1":"Bueno, me voy a dormir. Les dejo con una maravilla musical:  \"Dona Nobis Pacem\", el 3er movimiento de la Sinfon\u00eda Lit\u00fargica de Honegger. No se dejen enga\u00f1ar por lo raro que suena el primer minuto. La marcha que empieza en 1:22 es inolvidable.\nhttps:\/\/t.co\/fAyAdv2uKK","2":":radio: Este s\u00e1bado a las 10:00, @Santi_ABASCAL es entrevistado por @ldpsincomplejos en @esRadio.\n\n:satellite_antenna: S\u00edguelo aqu\u00ed en directo: https:\/\/t.co\/vjEQNYmP0A\n\n\u00a1No te lo pierdas! https:\/\/t.co\/WNN6H2Yosk","3":"Y el exagerado de mi vecino diciendo que no le atienden presencialmente en el centro de salud y que el m\u00e9dico le diagnostica por tel\u00e9fono. https:\/\/t.co\/JUs5pLgcPM","4":"\u00a1Qu\u00e9 grande, jajaja! https:\/\/t.co\/inozC5eLs9","5":"\u00c1nimo a los ciudadanos espa\u00f1oles a remitir a las autoridades europeas la denuncia de amenazas perpetradas por miembros del Gobierno que el juez Garcia Castell\u00f3n ha elevado al CGPJ. Defendamos la democracia y a sus instituciones. #OrganizandoLaResistencia https:\/\/t.co\/uBFWutK6aW https:\/\/t.co\/JvRBrb7bB1","6":"Alemania: el gobierno federal pone a disposici\u00f3n de los L\u00e4nder una herramienta legal: Beherbergungsverbot. Esto es: un Land puede decretar la prohibici\u00f3n de que se hospeden en sus hoteles y alberges personas procedentes de zonas de riesgo (de Berl\u00edn, por ejemplo). -&gt;","7":"Que si Cela\u00e1 ha ido al m\u00e9dico y la van a atender o en s\u00e1bado, o en domingo, o el d\u00eda del Pilar, de la seguridad social no ser\u00e1, \u00bfno?","8":"Nos toman por gilipollas encima... https:\/\/t.co\/Si8e5ObsW6","9":"No. Es un proceso en 2 pasos:\n1. Declaras estado alarma. Eso te da el mando supremo, sin implicar ninguna medida\n2. Una vez tienes el mando, dictas las medidas que quieras.\nEn este caso, son las que ya dijeron el otro d\u00eda: confinamiento perimetral de varios municipios, etc. https:\/\/t.co\/ajTHQyhILJ","10":"No es malo, en abstracto, que el gobierno use un estado de alarma para corregir los fallos de una CCAA. El problema no es el estado de alarma en s\u00ed, sino que ESTE estado alarma se impone para corregir A PEOR las medidas de la comunidad de Madrid. Por esto:\nhttps:\/\/t.co\/91cwunFUSM","11":"Uno de los dos tiene que irse. Hagamos que sea S\u00e1nchez. #Espa\u00f1aPuede \n\n\u00a1\u00a1Viva el Rey!! \u00a1\u00a1Viva Espa\u00f1a!! https:\/\/t.co\/SUiVwErQAq","12":"La sobrina de Bin Laden confiesa que ha perdido m\u00e1s amigos por apoyar a Trump que por ser familiar del ex jefe de Al Qaeda. https:\/\/t.co\/biNwkOYXGq","13":"Rid\u00edculo. Me recuerda al viejo chiste del seminarista que pregunta al director:\n- \u00bfPuedo fumar mientras rezo?\n- No, hijo. Es una falta de respeto\nAl d\u00eda siguiente, otro seminarista m\u00e1s avispado pregunta:\n- \u00bfMientras fumo, puedo rezar?\n- Claro. Rezar santifica cualquier actividad https:\/\/t.co\/TgzNQSDgqB","14":"1) AS\u00cd EST\u00c1N LAS COSAS EN FRANCIA #coronavirus #colegios\nEvoluci\u00f3n del n\u00famero de casos: https:\/\/t.co\/k07EKu09p9","15":"\"Vox convoca una manifestaci\u00f3n para el 12-O contra el estado de alarma decretado por S\u00e1nchez en Madrid\", por @juanjoalonso77 https:\/\/t.co\/lqSRUrks4M a trav\u00e9s de @libertaddigital","16":"Dejo esto por aqu\u00ed, para tocar un poco las pelotillas a algunos:\nhttps:\/\/t.co\/nKCiGAj0Wp","17":"S\u00e1nchez activa el estado de alarma en Madrid para IMPONER a la Comunidad las medidas sanitarias a tomar. Que los tontos del culo que dec\u00edan que S\u00e1nchez no es responsable de los muertos de la 1\u00aa ola porque las CCAA segu\u00edan teniendo sus competencias hagan cola para disculparse.","18":"A la calle, que ya es hora. https:\/\/t.co\/ky90nQJ7Z5","19":"Este mismo L\u00f3pez Acu\u00f1a ex-OMS que ve\u00eda la luz en marzo es el que hoy exige en L6 cerrar Madrid de forma mucho m\u00e1s dr\u00e1stica que mediante lo que ha aprobado el Dr. S\u00e1nchez. :microbe: https:\/\/t.co\/lW1fZnAB0m","20":"Soy un ciudadano espa\u00f1ol preocupado por el futuro del Estado de Derecho en Espa\u00f1a que quiere denunciar ante la sra. @vonderleyen que @desdelamoncloa se promueve una campa\u00f1a de desprestigio y deslegitinaci\u00f3n del @PoderJudicialEs #AcosoTotalitarioALaJusticia\nhttps:\/\/t.co\/J3qln0dvjh","21":"Estoy hasta los cojones de los putos madrile\u00f1os que se van de puente a infectar de Covid a todo el mundo. https:\/\/t.co\/rvZ60S1zOV","22":"Evoluci\u00f3n del n\u00famero de pacientes en UCI en cada comunidad aut\u00f3noma (elaborado por @ngbpadel2). https:\/\/t.co\/BA34ka6dBU","23":"Pues a mi, la reacci\u00f3n de S\u00e1nchez al bofet\u00f3n judicial del TSJM (\u00a1Sus vais a enterar! \u00a1Viaponer el estao alarma!) me transmite la sensaci\u00f3n de un S\u00e1nchez cada vez m\u00e1s d\u00e9bil. Es una reacci\u00f3n propia de gato acorralado, que intenta fingir fuerza dando zarpazos al aire.","24":"M\u00e1s Cavadas y menos Fernando Sim\u00f3n. \n\n#CavadasEH\n https:\/\/t.co\/DbD70f8CvI","25":"Muy buen art\u00edculo de Javier Yanes: https:\/\/t.co\/E9J3ES1TpV","26":"Si el tirano S\u00e1nchez vuelve a decretar un ilegal estado de alarma, convocaremos el lunes 12-O, en todas las ciudades y pueblos, una nueva caravana por la libertad, contra la muerte y la ruina que trae S\u00e1nchez.\n\nSon una mafia y los espa\u00f1oles no van a dejarse encarcelar de nuevo. https:\/\/t.co\/gM4AdSlrOB","27":":Spain: Bienvenido a Barcelona.\n\n@CasaReal #BienvenidoFelipeVI https:\/\/t.co\/J44dbAOje5"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true},"created_at":{"0":"2020-10-09 19:22:09","1":"2020-10-09 19:21:36","2":"2020-10-09 19:05:04","3":"2020-10-09 18:59:11","4":"2020-10-09 18:56:35","5":"2020-10-09 18:54:38","6":"2020-10-09 18:50:54","7":"2020-10-09 18:49:55","8":"2020-10-09 18:45:23","9":"2020-10-09 16:46:46","10":"2020-10-09 16:38:09","11":"2020-10-09 16:32:25","12":"2020-10-09 16:32:00","13":"2020-10-09 16:11:12","14":"2020-10-09 15:47:31","15":"2020-10-09 15:29:15","16":"2020-10-09 12:21:06","17":"2020-10-09 12:02:01","18":"2020-10-09 11:49:24","19":"2020-10-09 11:49:04","20":"2020-10-09 08:03:37","21":"2020-10-09 07:59:55","22":"2020-10-09 07:49:09","23":"2020-10-09 07:07:39","24":"2020-10-09 06:48:12","25":"2020-10-09 06:43:36","26":"2020-10-09 06:04:11","27":"2020-10-09 05:47:58"},"retweet_count":{"0":35,"1":28,"2":840,"3":1373,"4":90,"5":1345,"6":44,"7":984,"8":112,"9":35,"10":142,"11":118,"12":1057,"13":120,"14":18,"15":1167,"16":74,"17":1728,"18":3918,"19":60,"20":122,"21":490,"22":42,"23":2362,"24":1830,"25":27,"26":5652,"27":139},"favorite_count":{"0":156,"1":124,"2":0,"3":3390,"4":273,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":72,"10":339,"11":0,"12":0,"13":324,"14":34,"15":2274,"16":176,"17":3763,"18":8411,"19":0,"20":0,"21":0,"22":56,"23":6727,"24":0,"25":50,"26":0,"27":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","18":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","19":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","20":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","21":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","22":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","23":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","24":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","25":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","26":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","27":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"SinComplejos","indices":[21,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FbZQrCIvZ0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1314647220067725318","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[44,67]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fAyAdv2uKK","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7nOllhO_wJU","display_url":"youtube.com\/watch?v=7nOllh\u2026","indices":[243,266]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[39,53]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[74,90]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[94,102]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JUs5pLgcPM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1314635424267149312","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[139,162]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/inozC5eLs9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InigovanEyck\/status\/1314611798700691456","display_url":"twitter.com\/InigovanEyck\/s\u2026","indices":[21,44]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Luis_I_Gomez","name":"Luis I. G\u00f3mez \ud83e\udd81\ud83d\uddfd","id":201652350,"id_str":"201652350","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pilar_diz","name":"Pilar Diz","id":635067444,"id_str":"635067444","indices":[3,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LolitaLobby","name":"Lolita Lobby","id":3930619103,"id_str":"3930619103","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Si8e5ObsW6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1314635424267149312","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[52,75]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ajTHQyhILJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TodSolo\/status\/1314607171661955074","display_url":"twitter.com\/TodSolo\/status\u2026","indices":[275,298]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/91cwunFUSM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1312996792989093889","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[257,280]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1aPuede","indices":[77,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loqveoenlcamino","name":"Lo que veo en el camino \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udda4","id":1103492449,"id_str":"1103492449","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TgzNQSDgqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voz_populi\/status\/1314597076328763393","display_url":"twitter.com\/voz_populi\/sta\u2026","indices":[280,303]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[34,46]},{"text":"colegios","indices":[47,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314593303602630657,"id_str":"1314593303602630657","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5fpQVXkAEBj20.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5fpQVXkAEBj20.png","url":"https:\/\/t.co\/k07EKu09p9","display_url":"pic.twitter.com\/k07EKu09p9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1314593342878089218\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":632,"h":391,"resize":"fit"},"medium":{"w":632,"h":391,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":632,"h":391,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanjoalonso77","name":"Juanjo Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":18240705,"id_str":"18240705","indices":[109,124]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[161,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lqSRUrks4M","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-09\/vox-convoca-una-manifestacion-para-el-12-o-contra-el-estado-de-alarma-decretado-por-sanchez-en-madrid-6668177\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[125,148]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKCiGAj0Wp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1309931517406253062","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[65,88]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ky90nQJ7Z5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Santi_ABASCAL\/status\/1314532690180407296","display_url":"twitter.com\/Santi_ABASCAL\/\u2026","indices":[28,51]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loqveoenlcamino","name":"Lo que veo en el camino \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udda4","id":1103492449,"id_str":"1103492449","indices":[3,19]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ngbpadel2","name":"ngb padel","id":2370778652,"id_str":"2370778652","indices":[83,93]}],"urls":[],"media":[{"id":1314472311832150016,"id_str":"1314472311832150016","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3xmm3XgAAmdt2.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3xmm3XgAAmdt2.png","url":"https:\/\/t.co\/BA34ka6dBU","display_url":"pic.twitter.com\/BA34ka6dBU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1314472957163470849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":443,"resize":"fit"},"large":{"w":1847,"h":682,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":251,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"CavadasEH","indices":[55,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedropcelis","name":"Pedro Pineda Celis","id":1458192955,"id_str":"1458192955","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1314301998464933894,"id_str":"1314301998464933894","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314301998464933894\/img\/rei8-exh7OIdCjlC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314301998464933894\/img\/rei8-exh7OIdCjlC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DbD70f8CvI","display_url":"pic.twitter.com\/DbD70f8CvI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/El_Hormiguero\/status\/1314302668584689681\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314302668584689681,"source_status_id_str":"1314302668584689681","source_user_id":54711948,"source_user_id_str":"54711948"}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E9J3ES1TpV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yanes68\/status\/1314252699894939648","display_url":"twitter.com\/yanes68\/status\u2026","indices":[35,58]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"BienvenidoFelipeVI","indices":[56,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elCatalan_es","name":"El Catal\u00e1n","id":848550912046100480,"id_str":"848550912046100480","indices":[3,16]},{"screen_name":"CasaReal","name":"Casa de S.M. el Rey","id":2497155462,"id_str":"2497155462","indices":[46,55]}],"urls":[],"media":[{"id":1314434547241684992,"id_str":"1314434547241684992","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3PQazXkAAOXMA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3PQazXkAAOXMA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J44dbAOje5","display_url":"pic.twitter.com\/J44dbAOje5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elCatalan_es\/status\/1314434756227076097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":990,"h":660,"resize":"fit"},"medium":{"w":990,"h":660,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314434756227076097,"source_status_id_str":"1314434756227076097","source_user_id":848550912046100480,"source_user_id_str":"848550912046100480"}]}}}