{"screen_name":{"0":"maldita_ciencia","1":"maldita_ciencia","2":"maldita_ciencia","3":"maldita_ciencia","4":"maldita_ciencia","5":"maldita_ciencia","6":"maldita_ciencia","7":"maldita_ciencia","8":"maldita_ciencia","9":"maldita_ciencia","10":"maldita_ciencia"},"tweet_id":{"0":1314694506114097154,"1":1314694447867797505,"2":1314581527909543936,"3":1314571410937909251,"4":1314537106597916675,"5":1314525659205644288,"6":1314522261450371072,"7":1314485477580431360,"8":1314485133509046274,"9":1314468530952318977,"10":1314463406779437056},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true},"text":{"0":"Un huevo de bulos: desinformaci\u00f3n y datos sobre los huevos y su consumo\n\nFeliz #DiaDelHuevo :cooking::smiling_face_with_smiling_eyes: https:\/\/t.co\/YQWc7YEZdq","1":":cross_mark: \u00bfQu\u00e9 desmentimos esta semana en nuestro podcast? :radio:\n:backhand_index_pointing_right: El chalet de Aravaca que no es de Zapatero\n:backhand_index_pointing_right: Varios v\u00eddeos de hospitales vac\u00edos\n:backhand_index_pointing_right: El bulo de los ni\u00f1os de 13 a\u00f1os muertos por usar mascarilla\n\nTodo esto en #MalditaLaHora: esc\u00fachalo ya :backhand_index_pointing_down:  https:\/\/t.co\/I77TZe07ob","2":"Un huevo de bulos: desinformaci\u00f3n y datos sobre los huevos y su consumo\n\nFeliz #DiaDelHuevo :cooking::smiling_face_with_smiling_eyes: https:\/\/t.co\/YQWc7YEZdq","3":"Qu\u00e9 es la autofagia y qu\u00e9 relaci\u00f3n tiene con el ayuno y el adelgazamiento https:\/\/t.co\/2sadmUJsch \nInteresante","4":"Las afirmaciones falsas del supuesto comunicado de \"M\u00e9dicos por la Verdad de Canad\u00e1\" y de \"Abogados por la libertad\" sobre la pandemia de COVID-19 https:\/\/t.co\/Jc9zTAqCz3","5":":wind_face_selector: \u00bfEl coronavirus se transmite por el aire? Te contamos qu\u00e9 dicen los cient\u00edficos y sus estudios al respecto y te recomendamos qu\u00e9 precauciones tomar para evitar contagiarte en #MalditaLaHora, nuestro podcast semanal. :radio: \u00a1Esc\u00fachalo ya! :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Ib9caPBhnz","6":":wind_face_selector: \u00bfEl coronavirus se transmite por el aire? Te contamos qu\u00e9 dicen los cient\u00edficos y sus estudios al respecto y te recomendamos qu\u00e9 precauciones tomar para evitar contagiarte en #MalditaLaHora, nuestro podcast semanal. :radio: \u00a1Esc\u00fachalo ya! :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Ib9caPBhnz","7":"Y aqu\u00ed como algunos consejos de higiene bucodental (evitar que los cepillos de dientes se toquen entre s\u00ed, por ejemplo) pueden ayudar a evitar la propagaci\u00f3n del coronavirus https:\/\/t.co\/Z5rhNmRZKh","8":"Aqu\u00ed os contamos qu\u00e9 se sabe sobre s\u00edntomas y secuelas de la COVID-19 en la boca, los dientes y la lengua https:\/\/t.co\/sIpFGWsdwK","9":"\u00a1Es VIERNES, eso significa CONSULTORIO CIENT\u00cdFICO!\n-\u00bfPor qu\u00e9 echar az\u00facar al fre\u00edr tomate elimina su acidez?\n-\u00bfPor qu\u00e9 nos dan espasmos cuando nos estamos quedando dormidos?\n-\u00bfEs perjudicial consumir solo alimentos 'bebibles'?\nEsto, y m\u00e1s, explicado aqu\u00ed:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/LxpAqR9VLa","10":"Qu\u00e9 relaci\u00f3n tiene la vitamina D con el sistema inmune y la infecci\u00f3n por COVID-19 https:\/\/t.co\/U2ai1ogshk @maldita_es @MalditoDato @malditobulo @maldita_ciencia @Mhemeroteca @MalditaTech"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-10-09 22:29:30","1":"2020-10-09 22:29:16","2":"2020-10-09 15:00:34","3":"2020-10-09 14:20:22","4":"2020-10-09 12:04:03","5":"2020-10-09 11:18:34","6":"2020-10-09 11:05:04","7":"2020-10-09 08:38:54","8":"2020-10-09 08:37:32","9":"2020-10-09 07:31:34","10":"2020-10-09 07:11:12"},"retweet_count":{"0":6,"1":24,"2":6,"3":2,"4":10,"5":8,"6":8,"7":4,"8":10,"9":10,"10":10},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":11,"3":0,"4":0,"5":0,"6":7,"7":6,"8":8,"9":27,"10":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","1":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","2":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","3":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","4":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","5":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","6":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","7":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","8":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","9":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","10":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"DiaDelHuevo","indices":[100,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maldita_ciencia","name":"MALDITA CIENCIA","id":1011892809132015617,"id_str":"1011892809132015617","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YQWc7YEZdq","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/09\/dia-mundial-huevo-recopilatorio-maldito-bulo\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[116,139]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malditobulo","name":"MALDITO BULO","id":803912469928443904,"id_str":"803912469928443904","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"DiaDelHuevo","indices":[79,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YQWc7YEZdq","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/09\/dia-mundial-huevo-recopilatorio-maldito-bulo\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[95,118]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnaliliaCerHer","name":"Ana lilia Cervantes Hern\u00e1ndez","id":1200511517256540160,"id_str":"1200511517256540160","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2sadmUJsch","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/08\/autofagia-adelgazar-ayuno-intermitente\/?utm_source=twitter&utm_medium=compartido&utm_campaign=Qu%C3%A9%20es%20la%20autofagia%20y%20qu%C3%A9%20relaci%C3%B3n%20tiene%20con%20el%20ayuno%20y%20el%20adelgazamiento","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[94,117]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgusRC34575695","name":"Agus R.C.","id":1256551321819328513,"id_str":"1256551321819328513","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maldita_ciencia","name":"MALDITA CIENCIA","id":1011892809132015617,"id_str":"1011892809132015617","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"MalditaLaHora","indices":[178,192]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ib9caPBhnz","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39h8Cui","display_url":"bit.ly\/39h8Cui","indices":[238,261]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z5rhNmRZKh","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/09\/cerrar-tapa-inodoro-cepillos-dientes-consejos-higiene-bucodental-evitar-coronavirus\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[174,197]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sIpFGWsdwK","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/08\/problemas-covid-19-boca-dientes-lengua\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[106,129]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LxpAqR9VLa","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/09\/azucar-salsa-tomate-espasmos-domir-teina-te-reposo-consultorio-ciencia\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[256,279]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezgajulio","name":"Julio Martinez","id":526864173,"id_str":"526864173","indices":[3,19]},{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[128,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U2ai1ogshk","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/08\/relacion-vitamina-d-sistema-inmune-infeccion-covid19\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[104,127]}]}}}