{"screen_name":{"0":"patrilaselma","1":"patrilaselma","2":"patrilaselma","3":"patrilaselma","4":"patrilaselma","5":"patrilaselma","6":"patrilaselma","7":"patrilaselma","8":"patrilaselma","9":"patrilaselma","10":"patrilaselma","11":"patrilaselma","12":"patrilaselma","13":"patrilaselma","14":"patrilaselma","15":"patrilaselma","16":"patrilaselma","17":"patrilaselma","18":"patrilaselma","19":"patrilaselma","20":"patrilaselma","21":"patrilaselma","22":"patrilaselma","23":"patrilaselma","24":"patrilaselma","25":"patrilaselma","26":"patrilaselma","27":"patrilaselma","28":"patrilaselma","29":"patrilaselma","30":"patrilaselma","31":"patrilaselma","32":"patrilaselma","33":"patrilaselma","34":"patrilaselma","35":"patrilaselma","36":"patrilaselma","37":"patrilaselma","38":"patrilaselma","39":"patrilaselma","40":"patrilaselma","41":"patrilaselma","42":"patrilaselma","43":"patrilaselma","44":"patrilaselma","45":"patrilaselma","46":"patrilaselma","47":"patrilaselma","48":"patrilaselma","49":"patrilaselma"},"tweet_id":{"0":1314662749553729537,"1":1314626545118572547,"2":1314612683107446786,"3":1314597651338457088,"4":1314596697981562884,"5":1314595566110666753,"6":1314594994636849158,"7":1314587825065603075,"8":1314586803060563969,"9":1314585986358222850,"10":1314560946153627651,"11":1314557960564154368,"12":1314556595972472832,"13":1314552764614217728,"14":1314551788641693697,"15":1314551514225090560,"16":1314548311135846401,"17":1314546744584265728,"18":1314546332384858112,"19":1314544610983772160,"20":1314541181682974722,"21":1314538582888067073,"22":1314534116998742016,"23":1314533709543071744,"24":1314532437494583297,"25":1314532058077761542,"26":1314531565804957704,"27":1314531246215700485,"28":1314531091382968320,"29":1314528432068399106,"30":1314517524839641089,"31":1314505673519095808,"32":1314505171033088000,"33":1314504522128076801,"34":1314491207368802305,"35":1314490736667230213,"36":1314485672523239430,"37":1314472880126734336,"38":1314466118837432320,"39":1314464942754390016,"40":1314464564445089793,"41":1314455673678319616,"42":1314455432396767232,"43":1314454879105167360,"44":1314448323240177664,"45":1314447750759669762,"46":1314439999262253057,"47":1314439359056228352,"48":1314439357185560576,"49":1314437092341153792},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":true,"24":true,"25":false,"26":false,"27":true,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":true,"36":false,"37":true,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false},"text":{"0":"@gonnassau La presi\u00f3n de cabina es de unos 2500m.","1":"@nnggmadrid Pero citen al autor, miserables.\n\nCc @InigovanEyck","2":":police_car_light::police_car_light::police_car_light:AYUDA!!:police_car_light::police_car_light::police_car_light:\n\n\u00bfCu\u00e1nto es 1 mill\u00f3n entre 750 millones?\n\n@Newtral, @maldita_es, por favor, \u00bfme ayud\u00e1is con el c\u00e1lculo? Es que no quiero cometer el error de esparcir bulos.\n\nhttps:\/\/t.co\/pHi6bEVICM","3":"@jg_dominguez Los catarros nunca se van a erradicar. \u00bfPor qu\u00e9 iba a ser distinto con \u00e9ste?","4":"Vale.\n\nHa entrado la \u00faltima en el avi\u00f3n.\n\nEl atento personal de Air Europa ha estado raudo en ponerle una cortinilla y darle privacidad.\n\nNada m\u00e1s aterrizar ha salido escopetada del avi\u00f3n y ha usado una puerta de salida distinta a la habitual de llegadas.\n\nY a\u00fan as\u00ed...HAY FOTOS. https:\/\/t.co\/Huxy8DDH70 https:\/\/t.co\/wSsBrRpFTq","5":"@pmarsupia ES lo normal. Literalmente. https:\/\/t.co\/3WaIaWRIkb","6":"Han borrado el tweet original en el que se ven los controles a las 16:07 y lo han vuelto a subir a las 17:32. Y lo que es mas gracioso, est\u00e1n utilizando las im\u00e1genes del control de las 16:07 como si fuera en directo (?) a las 17:08. Confuso. https:\/\/t.co\/sEQEm3jqyE","7":"@EugeniodOrs_ No busque sentido.\n\nLa intenci\u00f3n es atribuirse el cr\u00e9dito de la bajada de casos que presumiblemente traer\u00e1n los tests que no dan positivo a las papayas.","8":"@cayetanaAT Ley de Poe.","9":"Se ha retrasado el consejo de ministros extraordinario unas 4 horas porque algunos ministros ya estaban de puente, ignorando las recomendaciones sanitarias.\n\nTu gobierno.","10":"\"Periodismo\" en la Espa\u00f1a del 2020. https:\/\/t.co\/7ajcw8ekZU","11":"@jlsteeg \u00bfPero qu\u00e9 barbaridad dice usted que los PCRs son el patr\u00f3n oro para diagnosticar infecciones? El propio Nobel que lo invent\u00f3 dijo que no sirven para eso.\n\nPerdonen la autocita:\n\nhttps:\/\/t.co\/OpAG7OtWgY","12":"@kikollan Es que una incidencia de 250 en Espa\u00f1a a lo mejor no es lo mismo que en Alemania.\n\nSi traemos a alemanes con sus equipos y sus procedimientos a medir nuestra incidencia a lo mejor tenenos algo parecido a lo que tienen por all\u00ed.\n\nQu\u00e9 verg\u00fcenza de situaci\u00f3n. Ideocracia contable.","13":"@_anapastor_ Vidas salvadas con la medida: 0.0","14":"@numer344 \u00bfLes culpamos? Si les sale todo gratis. Tienen el voto borrego.","15":"@jlsteeg Culpo a la derecha, dando por hecho que la izquierda iba a izquierdear.\n\n\u00bfC\u00f3mo han ca\u00eddo en la trampa de subirse en el tren del terror y el p\u00e1nico con lo que est\u00e1 demostrando ser un catarro? \u00bfPor llamar asesino a Sanchez?\n\nMortalidad del 0,13% seg\u00fan los \u00faltimos datos de la OMS!","16":"@arean69 @infovloggerYT Yo lam\u00eda todas las barandillas de la l\u00ednea 2 de metro si con eso se acabase todo este circo lun\u00e1tico y magufo.\n\nGratis claro que no.","17":"@Absolutexe No puede ser verdad. \u00bfLink?","18":"@JosPastr La clave era no hacer tests a asintom\u00e1ticos y tratar enfermos. Est\u00e1 de sobra justificado cient\u00edficamente. No hubiera habido ni un muerto de m\u00e1s y esto habr\u00eda acabado en agosto.\n\nLos asustaviejas no habr\u00edan tenido manera de fomentar el p\u00e1nico.","19":"@Absolutexe Usad el m\u00edo que mola m\u00e1s: https:\/\/t.co\/SMchdSVUNz","20":"@crpandemonium Siempre vais por detr\u00e1s. Qu\u00e9 verg\u00fcenza.\n\n\"Miren estos alemanes que malos son con los tanques en la frontera. Nosotros tenemos raz\u00f3n\"\n\nLlevan ustedes meses vendiendo el p\u00e1nico para llamar a S\u00e1nchez asesino y son ustedes los que han propiciado esta situaci\u00f3n.","21":"\u00bfYa s\u00ed hay que aplaudir a las 20h?","22":"@lolaneuroMD @PabloIglesias Si este dictatorcuelo chepudo se presentase a las elecciones con una propuesta de fusilamiento de los votantes del PP que pueda no perder\u00eda un voto.\n\nSus votantes est\u00e1n como una cabra.","23":"Dan de plazo hasta las 3 de la tarde para cerrar Madrid para que a todos los ministros les d\u00e9 tiempo de irse de puente.","24":"M\u00e1s de 14.000 cient\u00edficos firman una declaraci\u00f3n en contra de los confinamientos https:\/\/t.co\/5svHIgQ9Fj","25":"@_anapastor_ Ana, consejo desinteresado: deja de SOLO spamear Newtral. Mezclalo con otro contenido.","26":"@infovloggerYT Y lo m\u00e1s importante: por un catarro.\n\n0.13% de mortalidad seg\u00fan los \u00faltimos datos de la OMS. Y eso contando muertos mal atribuidos y masacres en residencias.","27":"Siguiente paso: moci\u00f3n de censura contra Ayuso apoyada por el miserable fariseo de Aguado.\n\n\u00a1Convoque elecciones de una maldita vez @IdiazAyuso!","28":"Periodismo en la Espa\u00f1a del 2020. https:\/\/t.co\/M6uqVCleHw","29":"@DeSergesto @janogarcia_ Del Pino sale gratis.","30":"@pnique La ciencia es contraria a los confinamientos.\n\nhttps:\/\/t.co\/zHD91HmE5w","31":"@emothik @juanrallo Est\u00e1n contando a cualquier muerto que da positivo. Nada m\u00e1s. Es todo tan burdo que da verg\u00fcenza ajena ver a gente supuestamente inteligente tragarse la pel\u00edcula.\n\nRecuerde, 0.13% de mortalidad seg\u00fan la OMS (y en realidad ser\u00e1 menos).\n\nEs un catarro.","32":"@jstvc @pmarsupia Es al contrario.\n\nNos dicen que 2+2=5, la gente dice que qu\u00e9 estupidez que te vayas a pastar y entonces la conclusi\u00f3n es que tenemos que reforzar la pedagog\u00eda para que la gente trague con que 2+2 son 5.\n\nY as\u00ed todo.","33":"No se trata de explic\u00e1rselo mejor a los alumnos, se trata de que son estupideces incoherentes y sin sentido.\n\nNo hay pedagog\u00eda que solucione eso. https:\/\/t.co\/XNe7tbtcR7","34":"@ProgreAzote Esta deber\u00eda ser la postura de la derecha medi\u00e1tica. En cambio miren el percal que tenemos montado.","35":"El decano del Colegio de Bi\u00f3logos de Euskadi y miembro de Abre Los Ojos lo tiene muy claro, la PCR es la piedra angular de un enga\u00f1o masivo.\n\nSin embargo, a Jon Ander Etxebarria Garate no le invitan de tertuliano a plat\u00f3s de tv, ni le hacen entrevistas . https:\/\/t.co\/bUBDPfNQ1r","36":"@emothik @juanrallo - Tratamientos iniciales incorrectos\/negligentes.\n- Abandono de residencias. 3\/4 de los muertos fueron ah\u00ed. \u00bfEso no le llama la atenci\u00f3n?\n- Espantada de sanitarios, sugesti\u00f3n y cierre de centros supusieron desantenci\u00f3n del resto de patolog\u00edas.\n\nAh\u00ed tiene el exceso de mortalidad.","37":"Hay que ver lo que cuesta que le contesten a una a esta simple pregunta, \u00bfverdad?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 ser\u00e1 @maldita_es? https:\/\/t.co\/vDv1tofgrk","38":"@antonioperal @abc_es \u00bfAhora se enteran?\n\nLa derecha NUNCA tendr\u00eda que haber comprado el discurso del p\u00e1nico. Si no se hiciesen tests a asintom\u00e1ticos como pide la ciencia real no politizada la pandemia habr\u00eda acabado en verano. Y sin ni un muerto de m\u00e1s.","39":"@_anapastor_ @AppRadarCovid Yo no la instalo ni loca.","40":"@emothik @juanrallo Creo que no ha entendido la hip\u00f3tesis \u00a8sologripista\u00a8.\n\nEn un tuit: Es un catarro, como los de siempre, y las tendencias marginales de denominaci\u00f3n de origen Wuhan var\u00edan seg\u00fan var\u00edan las m\u00e9tricas, siendo la tendencia subyacente del catarro de todos los a\u00f1os la misma.","41":"@monasterioR @La1_tve @LaHoraTVE Esta ten\u00eda que haber sido la postura de VOX desde el minuto 1. En lugar de eso le dimos alas a la izquierda subi\u00e9ndonos al carro de la histeria y la magufer\u00eda.\n\nhttps:\/\/t.co\/zHD91HmE5w","42":"@emothik @juanrallo No, la gente objetiva queremos ver si la tendencia al alza de la TOTALIDAD de hospitalizaciones (para no entrar en debates de si es COVID, es gripe o es embolia) es T\u00c9CNICAMENTE normal o no.\n\nNo es dif\u00edcil de entender.","43":"@emothik @juanrallo Es OBVIO que la tendencia de todo es al alza, como todas las salidas de verano. La gente que estamos centrados en datos objetivos queremos ver el alza de todos los a\u00f1os para poder comparar y ver si estamos fuera de lo normal. \n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 este gr\u00e1fico con datos espa\u00f1oles? https:\/\/t.co\/piWQf2sWKJ","44":"@elmundoes \u00bfNuevo? La ciencia real es contraria a los confinamientos desde hace meses.\n\nLo que pasa es que ahora se les da espacio porque hay que defender a Ayuso.","45":"@NoSoyLaGente \u00bf\u00a8Nuevo\u00a8? Lo que pasa es que no se les ha hecho ni puto caso y ahora se les hace porque interesa defender a Ayuso.\n\nPlot twist: Ayuso tambi\u00e9n quiere confinamientos.","46":"@cultrun Tenemos a t\u00e9cnicos que dicen una cosa y a otros t\u00e9cnicos que dicen totalmente la contraria. Basta ponerle la c\u00e1mara al que interese cuando interese.\n\nPista por qui\u00e9n tiene raz\u00f3n: los apologistas del confinamiento no reconocen las posturas contrarias.\n\nhttps:\/\/t.co\/VTRAul51Sw","47":"Fuente:\n\nhttps:\/\/t.co\/LhZPnfXgS8","48":"Gr\u00e1fico de hospitalizaciones por sintomatolog\u00eda respiratoria por mes\/a\u00f1o en UK. Como es obvio, despu\u00e9s de verano suben.\n\n\u00bfEn Espa\u00f1a por qu\u00e9 no podemos ver la gr\u00e1fica? Porque aqu\u00ed se quiere vender a una poblaci\u00f3n muy limitadita que las hospitalizaciones suben sin m\u00e1s y vale ya. https:\/\/t.co\/3LmYKfUMt7","49":"@emothik @juanrallo Solo hay que ir a los  datos y \u00e9stos lo que dicen es que no hay correlaci\u00f3n de medidas con ninguna curva de positivos (que la mayor\u00eda son irrelevantes) en ning\u00fan pa\u00eds del mundo.\n\nTodo son artificios contables de cambios de criterio y kits como reconoce usted mismo en este hilo."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false},"created_at":{"0":"2020-10-09 20:23:19","1":"2020-10-09 17:59:27","2":"2020-10-09 17:04:22","3":"2020-10-09 16:04:38","4":"2020-10-09 16:00:51","5":"2020-10-09 15:56:21","6":"2020-10-09 15:54:05","7":"2020-10-09 15:25:36","8":"2020-10-09 15:21:32","9":"2020-10-09 15:18:17","10":"2020-10-09 13:38:47","11":"2020-10-09 13:26:55","12":"2020-10-09 13:21:30","13":"2020-10-09 13:06:16","14":"2020-10-09 13:02:24","15":"2020-10-09 13:01:18","16":"2020-10-09 12:48:35","17":"2020-10-09 12:42:21","18":"2020-10-09 12:40:43","19":"2020-10-09 12:33:52","20":"2020-10-09 12:20:15","21":"2020-10-09 12:09:55","22":"2020-10-09 11:52:11","23":"2020-10-09 11:50:33","24":"2020-10-09 11:45:30","25":"2020-10-09 11:44:00","26":"2020-10-09 11:42:02","27":"2020-10-09 11:40:46","28":"2020-10-09 11:40:09","29":"2020-10-09 11:29:35","30":"2020-10-09 10:46:15","31":"2020-10-09 09:59:09","32":"2020-10-09 09:57:09","33":"2020-10-09 09:54:35","34":"2020-10-09 09:01:40","35":"2020-10-09 08:59:48","36":"2020-10-09 08:39:40","37":"2020-10-09 07:48:51","38":"2020-10-09 07:21:58","39":"2020-10-09 07:17:18","40":"2020-10-09 07:15:48","41":"2020-10-09 06:40:28","42":"2020-10-09 06:39:31","43":"2020-10-09 06:37:19","44":"2020-10-09 06:11:16","45":"2020-10-09 06:08:59","46":"2020-10-09 05:38:11","47":"2020-10-09 05:35:38","48":"2020-10-09 05:35:38","49":"2020-10-09 05:26:38"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":4,"3":0,"4":5896,"5":1,"6":747,"7":0,"8":0,"9":2885,"10":1,"11":2,"12":0,"13":0,"14":2,"15":1,"16":0,"17":1,"18":2,"19":20,"20":0,"21":3,"22":0,"23":3859,"24":2143,"25":0,"26":5,"27":2142,"28":2,"29":0,"30":3,"31":0,"32":0,"33":2,"34":0,"35":50,"36":0,"37":6,"38":0,"39":1,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":1,"45":0,"46":0,"47":0,"48":8,"49":0},"favorite_count":{"0":2,"1":1,"2":0,"3":1,"4":0,"5":5,"6":0,"7":16,"8":2,"9":0,"10":2,"11":11,"12":10,"13":0,"14":13,"15":5,"16":1,"17":0,"18":2,"19":22,"20":8,"21":28,"22":3,"23":0,"24":0,"25":0,"26":11,"27":0,"28":5,"29":2,"30":12,"31":2,"32":1,"33":5,"34":2,"35":0,"36":1,"37":0,"38":0,"39":4,"40":0,"41":0,"42":0,"43":2,"44":3,"45":0,"46":2,"47":1,"48":22,"49":0},"user_location":{"0":"Madrid, Spain","1":"Madrid, Spain","2":"Madrid, Spain","3":"Madrid, Spain","4":"Madrid, Spain","5":"Madrid, Spain","6":"Madrid, Spain","7":"Madrid, Spain","8":"Madrid, Spain","9":"Madrid, Spain","10":"Madrid, Spain","11":"Madrid, Spain","12":"Madrid, Spain","13":"Madrid, Spain","14":"Madrid, Spain","15":"Madrid, Spain","16":"Madrid, Spain","17":"Madrid, Spain","18":"Madrid, Spain","19":"Madrid, Spain","20":"Madrid, Spain","21":"Madrid, Spain","22":"Madrid, Spain","23":"Madrid, Spain","24":"Madrid, Spain","25":"Madrid, Spain","26":"Madrid, Spain","27":"Madrid, Spain","28":"Madrid, Spain","29":"Madrid, Spain","30":"Madrid, Spain","31":"Madrid, Spain","32":"Madrid, Spain","33":"Madrid, Spain","34":"Madrid, Spain","35":"Madrid, Spain","36":"Madrid, Spain","37":"Madrid, Spain","38":"Madrid, Spain","39":"Madrid, Spain","40":"Madrid, Spain","41":"Madrid, Spain","42":"Madrid, Spain","43":"Madrid, Spain","44":"Madrid, Spain","45":"Madrid, Spain","46":"Madrid, Spain","47":"Madrid, Spain","48":"Madrid, Spain","49":"Madrid, Spain"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[0,10]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nnggmadrid","name":"NNGG Madrid","id":17392775,"id_str":"17392775","indices":[0,11]},{"screen_name":"InigovanEyck","name":"\u00cd\u00f1igo","id":113128540,"id_str":"113128540","indices":[49,62]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patrilaselma","name":"Patri Laselma","id":833009046236123139,"id_str":"833009046236123139","indices":[3,16]},{"screen_name":"Newtral","name":"Newtral","id":912745614823317504,"id_str":"912745614823317504","indices":[74,82]},{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[84,95]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jg_dominguez","name":"Garc\u00eda Dom\u00ednguez","id":382020290,"id_str":"382020290","indices":[0,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InigovanEyck","name":"\u00cd\u00f1igo","id":113128540,"id_str":"113128540","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pmarsupia","name":"Principia Marsupia","id":39483072,"id_str":"39483072","indices":[0,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1314595548083748867,"id_str":"1314595548083748867","indices":[39,62],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5hr5rXgAMzGCG.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5hr5rXgAMzGCG.png","url":"https:\/\/t.co\/3WaIaWRIkb","display_url":"pic.twitter.com\/3WaIaWRIkb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1314595566110666753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":535,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":303,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1220,"h":544,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DragonLadyU2","name":"Jaime","id":433514137,"id_str":"433514137","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EugeniodOrs_","name":"Eugenio d'Ors","id":1057992745,"id_str":"1057992745","indices":[0,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[0,11]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ivaningrado","name":"Ivaningrado","id":280137564,"id_str":"280137564","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ajcw8ekZU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/iescolar\/status\/1314559051393650689","display_url":"twitter.com\/iescolar\/statu\u2026","indices":[36,59]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpAG7OtWgY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1308062350025666561","display_url":"twitter.com\/patrilaselma\/s\u2026","indices":[187,210]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kikollan","name":"Kiko Llaneras","id":10361342,"id_str":"10361342","indices":[0,9]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[0,12]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"numer344","name":"Sheldon","id":879801541443674113,"id_str":"879801541443674113","indices":[0,9]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[0,8]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arean69","name":"Alecr\u00edn","id":93831294,"id_str":"93831294","indices":[0,8]},{"screen_name":"infovloggerYT","name":"InfoVlogger","id":1304161713189793792,"id_str":"1304161713189793792","indices":[9,23]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[0,11]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[0,9]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[0,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1314544602444111873,"id_str":"1314544602444111873","indices":[38,61],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4zWeYWoAEdeX1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4zWeYWoAEdeX1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SMchdSVUNz","display_url":"pic.twitter.com\/SMchdSVUNz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1314544610983772160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[0,14]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Lolaneuro.","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[0,12]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[13,27]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5svHIgQ9Fj","expanded_url":"http:\/\/ver.abc.es\/rnock2","display_url":"ver.abc.es\/rnock2","indices":[93,116]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[0,12]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infovloggerYT","name":"InfoVlogger","id":1304161713189793792,"id_str":"1304161713189793792","indices":[0,14]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"janogarcia_","name":"Jano Garc\u00eda","id":3359284941,"id_str":"3359284941","indices":[3,15]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M6uqVCleHw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaUltima_Hora\/status\/1314530106136723457","display_url":"twitter.com\/LaUltima_Hora\/\u2026","indices":[34,57]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeSergesto","name":"Sergesto de Nevi","id":1195737052010205189,"id_str":"1195737052010205189","indices":[0,11]},{"screen_name":"janogarcia_","name":"Jano Garc\u00eda","id":3359284941,"id_str":"3359284941","indices":[12,24]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zHD91HmE5w","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/ciencia-y-salud\/salud\/2020\/10\/08\/5f7f5acbfc6c83bc768b4608.html","display_url":"elmundo.es\/ciencia-y-salu\u2026","indices":[55,78]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emothik","name":"Emothik","id":1162017810991783937,"id_str":"1162017810991783937","indices":[0,8]},{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[9,19]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jstvc","name":"Jose S.","id":222580600,"id_str":"222580600","indices":[0,6]},{"screen_name":"pmarsupia","name":"Principia Marsupia","id":39483072,"id_str":"39483072","indices":[7,17]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XNe7tbtcR7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tatadevigo\/status\/1314496541252608001","display_url":"twitter.com\/tatadevigo\/sta\u2026","indices":[146,169]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[0,12]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emothik","name":"Emothik","id":1162017810991783937,"id_str":"1162017810991783937","indices":[0,8]},{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[9,19]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patrilaselma","name":"Patri Laselma","id":833009046236123139,"id_str":"833009046236123139","indices":[3,16]},{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[115,126]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"antonioperal","name":"Antonio Peral Villar","id":116688509,"id_str":"116688509","indices":[0,13]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[14,21]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[0,12]},{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[13,27]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emothik","name":"Emothik","id":1162017810991783937,"id_str":"1162017810991783937","indices":[0,8]},{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[9,19]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[0,12]},{"screen_name":"La1_tve","name":"La 1","id":57981270,"id_str":"57981270","indices":[13,21]},{"screen_name":"LaHoraTVE","name":"La Hora de La 1","id":2150635723,"id_str":"2150635723","indices":[22,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zHD91HmE5w","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/ciencia-y-salud\/salud\/2020\/10\/08\/5f7f5acbfc6c83bc768b4608.html","display_url":"elmundo.es\/ciencia-y-salu\u2026","indices":[194,217]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emothik","name":"Emothik","id":1162017810991783937,"id_str":"1162017810991783937","indices":[0,8]},{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[9,19]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emothik","name":"Emothik","id":1162017810991783937,"id_str":"1162017810991783937","indices":[0,8]},{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[9,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1314454746338594817,"id_str":"1314454746338594817","indices":[294,317],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3hoKTWkAE9rMc.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3hoKTWkAE9rMc.png","url":"https:\/\/t.co\/piWQf2sWKJ","display_url":"pic.twitter.com\/piWQf2sWKJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1314454879105167360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":400,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[0,10]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoSoyLaGente","name":"\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae","id":316370274,"id_str":"316370274","indices":[0,13]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cultrun","name":"John M\u00fcller","id":21121637,"id_str":"21121637","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VTRAul51Sw","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/sociedad\/20201008\/tb3qgldfdjaivg47daxxuxa6bu.html","display_url":"larazon.es\/sociedad\/20201\u2026","indices":[261,284]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LhZPnfXgS8","expanded_url":"https:\/\/www.spectator.co.uk\/article\/will-covid-cause-a-winter-crisis-in-the-nhs-","display_url":"spectator.co.uk\/article\/will-c\u2026","indices":[9,32]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314439121318883328,"id_str":"1314439121318883328","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3TaqkWsAA1fSu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3TaqkWsAA1fSu.png","url":"https:\/\/t.co\/3LmYKfUMt7","display_url":"pic.twitter.com\/3LmYKfUMt7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1314439357185560576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":400,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emothik","name":"Emothik","id":1162017810991783937,"id_str":"1162017810991783937","indices":[0,8]},{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[9,19]}],"urls":[]}}}