{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1314591544716996608,"1":1314581809011847168,"2":1314565522932064257,"3":1314565262788698112,"4":1314563964454531075,"5":1314559307019681792,"6":1314550112325173253,"7":1314542206183759874,"8":1314526606103322624,"9":1314515677546455040,"10":1314471911662006272},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":false},"text":{"0":":speaker_medium_volume: Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 en Espa\u00f1a\nhttps:\/\/t.co\/5PJTJd1DCt\n\n:pushpin: Materiales de informaci\u00f3n sobre el #coronavirus \n https:\/\/t.co\/3JRZJojRhC https:\/\/t.co\/rPj0fdOtsp","1":"El @boegob ha publicado el Real Decreto 900\/2020, de 9 de octubre, por el que se declara el estado de alarma para responder ante situaciones de especial riesgo por transmisi\u00f3n no controlada de infecciones causadas por el SARS-CoV\n#COVID__19 https:\/\/t.co\/zGpxa2hQBE","2":":right_arrow_selector:En los establecimientos, locales comerciales y servicios abiertos al p\u00fablico, el aforo m\u00e1ximo es del 50% y la hora de cierre no podr\u00e1 superar las 22:00h. https:\/\/t.co\/vjZGvwngsR","3":"Siguen vigentes en estos municipios las medidas acordadas el pasado 30 de septiembre en el Consejo Interterritorial del #SNS\n\n:right_arrow_selector:La participaci\u00f3n en agrupaciones de personas se reduce a un n\u00famero m\u00e1ximo de 6 personas, salvo que se trate de convivientes https:\/\/t.co\/oRdUExX0jt","4":":right_arrow_selector:Se restringe la entrada y salida de personas de esos 9 municipios, salvo para causas debidamente justificadas como la asistencia a centros sanitarios, a centros universitarios\/docentes o para el cuidado de mayores, dependientes o personas especialmente vulnerables, entre otras. https:\/\/t.co\/AlbOqBN9Mi","5":"El ministro @salvadorilla anuncia que el #CMin ha aprobado el RD que declara el #EstadoDeAlarma en 9 municipios de la Comunidad de Madrid durante 15 d\u00edas.\n\n\"Todo sigue igual, simplemente con otra cobertura jur\u00eddica\" https:\/\/t.co\/l8MJ69g0lV","6":"Para responder a situaciones de especial riesgo por transmisi\u00f3n no controlada del #Covid19, el #CMin aprueba el RD que declara el estado de alarma en 9 municipios de la Comunidad de Madrid:\n\nAlcobendas\nAlcorc\u00f3n\nFuenlabrada\nGetafe\nLegan\u00e9s\nMadrid\nM\u00f3stoles\nParla\nTorrej\u00f3n de Ardoz https:\/\/t.co\/YUSzTYjgxt","7":":red_circle:EN DIRECTO\nRueda de prensa del ministro de @sanidadgob, Salvador Illa, y el ministro de @interiorgob, Fernando Grande-Marlaska, tras el Consejo de Ministros extraordinario celebrado en La Moncloa.\n\n#CMin https:\/\/t.co\/D9mRpkNFQ3","8":"El Gobierno se re\u00fane a esta hora en Consejo de Ministros extraordinario.\n\nA su t\u00e9rmino, el ministro de @sanidadgob, Salvador Illa, y el de @interiorgob, Fernando Grande-Marlaska, comparecer\u00e1n en rueda de prensa.\n\n:play_button_selector:S\u00edguelo en nuestras redes y web:\nhttps:\/\/t.co\/bBLb7xysf8\n\n#CMin https:\/\/t.co\/s6jnhzBEC0","9":"T\u00fa no ves el #coronavirus, pero sigue ah\u00ed. Por eso:\n\n:face_with_medical_mask:Usa mascarilla\n\n:soap: L\u00e1vate las manos\n\n:straight_ruler: Mant\u00e9n la distancia\n\n\ud83e\ude9f   Ventila los espacios cerrados\n\nSe responsable, por ti, por los dem\u00e1s. \n\nhttps:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo https:\/\/t.co\/WoWojA2VVc","10":":spiral_calendar:Hoy a las 10:00h tenemos una cita con la salud mental :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\n:laptop_computer:Con\u00e9ctate a la jornada: \u201cLa atenci\u00f3n a la #saludmental en tiempos de la COVID-19\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/JOXDueIYK8\n\n#DiaMundialSaludMental #mentalhealth https:\/\/t.co\/iXOkd2SkUa"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-10-09 15:40:22","1":"2020-10-09 15:01:41","2":"2020-10-09 13:56:58","3":"2020-10-09 13:55:56","4":"2020-10-09 13:50:47","5":"2020-10-09 13:32:16","6":"2020-10-09 12:55:44","7":"2020-10-09 12:24:19","8":"2020-10-09 11:22:20","9":"2020-10-09 10:38:54","10":"2020-10-09 07:45:00"},"retweet_count":{"0":35,"1":464,"2":22,"3":25,"4":40,"5":173,"6":624,"7":232,"8":70,"9":56,"10":41},"favorite_count":{"0":32,"1":0,"2":36,"3":48,"4":59,"5":351,"6":0,"7":0,"8":0,"9":65,"10":70},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]},{"text":"coronavirus","indices":[109,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5PJTJd1DCt","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_225_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[47,70]},{"url":"https:\/\/t.co\/3JRZJojRhC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37UCwot","display_url":"bit.ly\/37UCwot","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1314591411015233539,"id_str":"1314591411015233539","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5d7F5XsAMoGcx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5d7F5XsAMoGcx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rPj0fdOtsp","display_url":"pic.twitter.com\/rPj0fdOtsp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314591544716996608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]},{"screen_name":"boegob","name":"BOE","id":393344111,"id_str":"393344111","indices":[21,28]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314565330115719174,"id_str":"1314565330115719174","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5GM--XcAY0EEu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5GM--XcAY0EEu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vjZGvwngsR","display_url":"pic.twitter.com\/vjZGvwngsR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314565522932064257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"SNS","indices":[120,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314564874824024064,"id_str":"1314564874824024064","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5Fye4XgAA7_vN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5Fye4XgAA7_vN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oRdUExX0jt","display_url":"pic.twitter.com\/oRdUExX0jt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314565262788698112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314563612443316225,"id_str":"1314563612443316225","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5EpAJWkAECre8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5EpAJWkAECre8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AlbOqBN9Mi","display_url":"pic.twitter.com\/AlbOqBN9Mi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314563964454531075\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[41,46]},{"text":"EstadoDeAlarma","indices":[80,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[12,25]}],"urls":[],"media":[{"id":1314557110076805120,"id_str":"1314557110076805120","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314557110076805120\/pu\/img\/3mbz0pY_tLzuXorB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314557110076805120\/pu\/img\/3mbz0pY_tLzuXorB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l8MJ69g0lV","display_url":"pic.twitter.com\/l8MJ69g0lV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314559307019681792\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[102,110]},{"text":"CMin","indices":[115,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[64,75]},{"screen_name":"interiorgob","name":"Ministerio del Interior","id":231000704,"id_str":"231000704","indices":[109,121]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[123,134]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[13,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[189,212]}],"media":[{"id":1314515107259580418,"id_str":"1314515107259580418","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314515107259580418\/pu\/img\/VryJqta5vvCdzcl2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314515107259580418\/pu\/img\/VryJqta5vvCdzcl2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WoWojA2VVc","display_url":"pic.twitter.com\/WoWojA2VVc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314515677546455040\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"saludmental","indices":[102,114]},{"text":"DiaMundialSaludMental","indices":[168,190]},{"text":"mentalhealth","indices":[191,204]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JOXDueIYK8","expanded_url":"http:\/\/diamundialsaludmental.siteonsite.es\/info-evento","display_url":"diamundialsaludmental.siteonsite.es\/info-evento","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1314471905299173377,"id_str":"1314471905299173377","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3xO8aWkAEtSpI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej3xO8aWkAEtSpI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iXOkd2SkUa","display_url":"pic.twitter.com\/iXOkd2SkUa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314471911662006272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}}}