{"screen_name":{"0":"velardedaoiz2"},"tweet_id":{"0":1314713880803905537},"is_retweet":{"0":true},"text":{"0":"Las cerca de 2 horas de alegalidad vividas hoy en Madrid con suspensi\u00f3n de derechos fundamentales y libertades p\u00fablicas son el hecho m\u00e1s grave sucedido en democracia desde el 23F. El ministro Marlaska @interiorgob y el DG en Madrid @conJoseMFranco deber\u00edan dimitir y ser juzgados. https:\/\/t.co\/Nn78oekG4j"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-10-09 23:46:30"},"retweet_count":{"0":2071},"favorite_count":{"0":0},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoliciaSXXI","name":"Polic\u00edaS.XXI","id":709312028415029248,"id_str":"709312028415029248","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}