{"screen_name":{"0":"wais2010"},"tweet_id":{"0":1314714211281522689},"is_retweet":{"0":true},"text":{"0":"Ay ay ay! Si vas m\u00e1s all\u00e1 te llaman conspiranoico. Si no hay un orden mundial, porque la bajada de l\u00ednea es mundial ? :thinking_face:\nEl \"amigo\" Tedros la tiene clara. #YoNoMeVacuno con esa ley en vigencia. Y no soy antivacunas eh! Pero dejen de matarnos LPM :angry_face:"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-10-09 23:47:48"},"retweet_count":{"0":8},"favorite_count":{"0":0},"user_location":{"0":"Costa Atlantica"},"user_url":{"0":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MargaWirkierman","name":"Marga Wirkierman \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u041c\u0430\u0440\u0433\u0430 \u0412\u0438\u0440\u043a\u0438\u0440\u043c\u0430\u043d","id":177612041,"id_str":"177612041","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}