{"screen_name":{"0":"ABCDigital","1":"ABCDigital","2":"ABCDigital","3":"ABCDigital","4":"ABCDigital","5":"ABCDigital","6":"ABCDigital","7":"ABCDigital","8":"ABCDigital","9":"ABCDigital","10":"ABCDigital","11":"ABCDigital","12":"ABCDigital","13":"ABCDigital","14":"ABCDigital","15":"ABCDigital","16":"ABCDigital","17":"ABCDigital","18":"ABCDigital","19":"ABCDigital","20":"ABCDigital","21":"ABCDigital","22":"ABCDigital","23":"ABCDigital","24":"ABCDigital","25":"ABCDigital","26":"ABCDigital","27":"ABCDigital","28":"ABCDigital","29":"ABCDigital","30":"ABCDigital","31":"ABCDigital","32":"ABCDigital","33":"ABCDigital","34":"ABCDigital","35":"ABCDigital","36":"ABCDigital","37":"ABCDigital","38":"ABCDigital","39":"ABCDigital","40":"ABCDigital","41":"ABCDigital","42":"ABCDigital","43":"ABCDigital","44":"ABCDigital","45":"ABCDigital","46":"ABCDigital","47":"ABCDigital","48":"ABCDigital","49":"ABCDigital","50":"ABCDigital","51":"ABCDigital","52":"ABCDigital","53":"ABCDigital","54":"ABCDigital","55":"ABCDigital","56":"ABCDigital","57":"ABCDigital"},"tweet_id":{"0":1333197154110857217,"1":1333192768663867399,"2":1333187735616516097,"3":1333186525761159168,"4":1333183964157255681,"5":1333182330798825474,"6":1333176429228552203,"7":1333172859783536646,"8":1333166877837811712,"9":1333163653604978692,"10":1333158661259206660,"11":1333155628739649538,"12":1333153763641712641,"13":1333153044826087425,"14":1333149110887706626,"15":1333147421308821511,"16":1333142282111881216,"17":1333140100356706304,"18":1333137730222624770,"19":1333132886774603787,"20":1333129863209816073,"21":1333124529732907009,"22":1333123564380200960,"23":1333116014771507206,"24":1333108966700838914,"25":1333104688510754820,"26":1333099906765090816,"27":1333093368788885505,"28":1333087072509337605,"29":1333083137778327552,"30":1333073269428277252,"31":1333071721423798272,"32":1333067761577320449,"33":1333066403751096325,"34":1333062942615609344,"35":1333057628210020355,"36":1333057574749560837,"37":1333054512228077568,"38":1333046906042322944,"39":1333044232823713794,"40":1333041565594423296,"41":1333028520080121857,"42":1333025087256203266,"43":1333023239245885448,"44":1333021905146744832,"45":1333014137111187458,"46":1333012329676611584,"47":1333008739599781891,"48":1333004031279718401,"49":1333002815892058117,"50":1333002766625759232,"51":1332997268555902978,"52":1332992858534637569,"53":1332989886706688000,"54":1332983740721754112,"55":1332981211346636807,"56":1332981207492071426,"57":1332841589488685056},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":true,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":true,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":true},"text":{"0":"Los fallecidos son seis hombres y seis mujeres, tres de entre 40 a 59 a\u00f1os y nueve de m\u00e1s de 60 a\u00f1os, procedentes de Central, Asunci\u00f3n, Paraguar\u00ed, Amambay, Cordillera, San Pedro y Alto Paran\u00e1.\n\nhttps:\/\/t.co\/qLO9Bcjh5e","1":"#ABCMundo Seg\u00fan el peri\u00f3dico Mail on Sunday, el ministro pedir\u00e1 formalmente a la plataforma que introduzca una advertencia al principio de cada episodio para explicar que la trama es ficci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/jgVw4sbUxL","2":"#ABCCultural En noviembre de 1844 se levant\u00f3 la censura de uno de los libros m\u00e1s radicales jam\u00e1s escritos.\n\n:blue_book:Cuando todos hablaban de su libro maldito, Engels escribi\u00f3 a Marx: \u00abS(tirner) es el m\u00e1s brillante, independiente y preciso de todos los Libres\u00bb.\n\nhttps:\/\/t.co\/qLb5oKwAzf","3":"#Period\u00edsticaMente Cuatro personas fueron arrastradas en el r\u00edo Paran\u00e1.\n\n:pushpin:Tres cuerpos fueron recuperados, confirma el comisario Alberto Mor\u00ednigo.\n\n:red_circle:En vivo: https:\/\/t.co\/FuncwAKCHT\n\n#ABCTVPy - https:\/\/t.co\/M0oxvTXRgx https:\/\/t.co\/VAK5x6c11y","4":"#Opini\u00f3nABC: \"El muerto m\u00e1s \u00fatil\", por @vivianbypy \n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/XfzuHYkbmE https:\/\/t.co\/Tdk6gmPnpM","5":"El incendio reciente que afect\u00f3 parte de la reserva de Yacyret\u00e1 y la zona de la comunidad de la isla, desnud\u00f3 la necesidad de contar con bomberos voluntarios que puedan hacer frente a las necesidades\n\nhttps:\/\/t.co\/ifO0Z2HwWw","6":"#CoronavirusPy 775 nuevos casos y 12 fallecimientos, reporta Salud.\n\n:pushpin:Total de fallecidos: 1743.\n\n:pushpin:750 internados, 127 en UTI.\n\n:pushpin:451 recuperados, sumando: 57.947.\n\n:pushpin:Total de confirmados: 81.906.\n\n:face_with_medical_mask:\u00a1Cu\u00eddate d\u00f3nde est\u00e9s y no bajes la guardia!\n\nhttps:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s https:\/\/t.co\/WhTqPGUy7G","7":"#CoronavirusPy \u201cNos llueven pedidos de camas de terapia y no hay. La \u00faltima que ten\u00edamos la ocup\u00f3 un joven que necesitaba cirug\u00eda de urgencia por traumatismo de cr\u00e1neo y dio positivo al test\u201d, acot\u00f3 la Dra. Yolanda Gonz\u00e1lez, directora del hospital.\n\nhttps:\/\/t.co\/bWuIfz4hXg","8":"#ABCMundo El movimiento se produjo entre las provincias de Jujuy y Salta de Argentina, pero a s\u00f3lo 34 km al este de la Quebrada de Humahuaca, sitio de gran belleza natural y de peregrinaci\u00f3n de fieles.\n\nhttps:\/\/t.co\/jpSW7lTWxF","9":"Nakayama indic\u00f3 que los referentes del PLRA coinciden en que la forma que un liberal recupere un papel preponderante en Asunci\u00f3n es centrarse en una figura amplia que pueda aglutinar.\n\nhttps:\/\/t.co\/ed5huEd0XQ","10":"#TiempoPy Seg\u00fan meteorolog\u00eda se aguardan lluvias intensas con tormentas el\u00e9ctricas fuertes a muy fuertes, r\u00e1fagas de vientos fuertes a muy fuertes.\n\n:Paraguay:Los departamentos afectados ser\u00edan Misiones, Paraguar\u00ed, sur de Central, \u00d1eembuc\u00fa.\n\nhttps:\/\/t.co\/cDfdWk4mcs","11":":guitar: \"El Quincho del Rock\" con @Fedearias77 y @Baierlingabo.\n \n:sign_of_the_horns_light_skin_tone:\u00bfTe falta m\u00fasica para meterle m\u00e1s onda al domingo?\n\n:star-struck:\u00a1Prendete ahora a #ABCTVPy! \n\n:television:Canales: Personal TV (50) y Flow; grilla 3 HD, Claro TV (23), Claro TV+ (10), Copaco IPTV (10), Tigo Star (19 y 619 HD). https:\/\/t.co\/6rEl581REt","12":"#Opini\u00f3nABC: \"Las v\u00edctimas del poder\", @pabloelguerrero. \n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/cpLsRm2AWP https:\/\/t.co\/H19St2ea6f","13":"#ABCEnElEste Seg\u00fan la denuncia, los encargados de la anterior administraci\u00f3n del predio p\u00fablico manten\u00edan una recaudaci\u00f3n paralela para eludir millonarios pagos a la Comuna en concepto del canon del 5% sobre los ingresos.\n\nhttps:\/\/t.co\/b9qCkQuYvZ","14":"#Caacup\u00e92020 El objetivo de esta reglamentaci\u00f3n es evitar la presencia de peregrinos durante la fiesta mariana y de esa manera no tener aglomeraciones que puedan provocar una \u201cexplosi\u00f3n de casos de #COVID19\".\n\n:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:Todos los detalles en la siguiente nota:\n\nhttps:\/\/t.co\/UmZiWYbQAx","15":"#NoviembreAzul Entre los factores de riesgo de este c\u00e1ncer, los especialistas se\u00f1alan una excesiva alimentaci\u00f3n en grasa, la falta de ingesta de frutas y verduras, edad avanzada, obesidad y sedentarismo.\n\nhttps:\/\/t.co\/JvDrLqWvrK","16":"El adolescente desapareci\u00f3 en el caudaloso r\u00edo a tempranas horas de este domingo, en medio de una ronda de tragos con otros menores.\n\nhttps:\/\/t.co\/ImqhD1RFtu","17":"[AHORA] #Caacup\u00e92020 Oficializan las nuevas medidas para la festividad desde el 4 al 9 de diciembre.\n\n:pushpin:No se permitir\u00e1n comercios no esenciales en un per\u00edmetro de tres cuadras de la Bas\u00edlica.\n\n:pushpin:La Polic\u00eda controlar\u00e1 el cumplimiento de las medidas.\n\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s https:\/\/t.co\/8rValeCWO2","18":"El hecho ocurri\u00f3 el s\u00e1bado \u00faltimo a las 03:00 aproximadamente.\n\n:pushpin:Los efectivos policiales tuvieron conocimiento del hecho reci\u00e9n a las 09:00, a trav\u00e9s de una comunicaci\u00f3n verbal realizada por la v\u00edctima.\n\nhttps:\/\/t.co\/TZk5kTXFzB","19":"Buzos de la Marina, bomberos, familiares y amigos de Saulo Vidal Serv\u00edn (18) y Juan de Jes\u00fas Ferreira L\u00f3pez (18) contin\u00faan la b\u00fasqueda este domingo.\n\n:pushpin:Seg\u00fan la Marina, el grupo se encontraba en la zona y con el intenso calor se tiraron al agua.\n\nhttps:\/\/t.co\/AuHvaLGljD","20":"#COVID19 Los datos se conocen en medio de la creciente preocupaci\u00f3n por un posible disparo de contagios por la celebraci\u00f3n de las fiestas de Acci\u00f3n de Gracias.\n\nhttps:\/\/t.co\/2FxleTIsPz","21":"#Caacup\u00e92020 \u201cEs un pecado que una planta tan nutritiva y valiosa como es y era la soja, se haya transformado en un peligro para la tierra, el agua, el aire, animales y hasta el mismo ser humano\u201d, dijo el Presb\u00edtero Miguel Fritz\n\nhttps:\/\/t.co\/7xXroFDt6W","22":"#Opini\u00f3nABC: \"Art\u00edculo 29 y la aguja de coser pelotas\", @martaescurra. \n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/mfwo7q6Sv0 https:\/\/t.co\/cSmsYmO2LG","23":":smiling_face_with_heart-eyes: La playa, el r\u00edo y la vegetaci\u00f3n convierten a Corate\u00ed en un sitio privilegiado por la naturaleza.\n\n:national_park_selector: Esta compa\u00f1\u00eda de Ayolas busca convertirse en uno de los principales puntos del #TurismoPy, tras el largo encierro.\nhttps:\/\/t.co\/pADSQRslw0","24":"#ABCMascotas: Tener una mascota implica cuidados, atenciones, gastos y tiempo. :dog_face::cat_face:\n\n:writing_hand_selector:Por Mirtha Gonz\u00e1lez Schininini.\nhttps:\/\/t.co\/L7Liu4e08f","25":"La primera serie de collares y aros de \"Cateura Accesorios\" se realiz\u00f3 principalmente con cables, hilos de cobre, latas, lat\u00f3n y pl\u00e1stico fundido. :star-struck::clapping_hands:\n\n:link: La historia completa en #ABCRevista.\n\nhttps:\/\/t.co\/mNVTvD0tc0","26":"El juez Ra\u00fal Florent\u00edn ignora ley y acordada de la Corte que sancionan planteamientos dilatorios.\n\n:pushpin: En el caso #CaserosDeOro que involucra al diputado Tom\u00e1s Rivas (ANR), la audiencia preliminar ya se suspendi\u00f3 siete veces.\n\n:mobile_phone_with_arrow: NOTA: https:\/\/t.co\/kvoTeLG5IL https:\/\/t.co\/Uw8C2bbHHW","27":"#Opini\u00f3nABC: \"Una m\u00e1s\", por @GuillDomaniczky. \n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/0oTCys1vZe https:\/\/t.co\/2X4w6g7TKV","28":"Con ayuda de familiares, amigos, bomberos y buzos sigue la b\u00fasqueda de los j\u00f3venes desaparecidos ayer en aguas del r\u00edo Paraguay, en el puerto Mariscal de Ypan\u00e9.\n\nhttps:\/\/t.co\/AuHvaLoJV3","29":"#ABCCultural: Desde los archivos del profesor Thomas Whigham llega esta curiosa historia de pasi\u00f3n y venganza del interior paraguayo de principios del siglo XX.\nhttps:\/\/t.co\/SkzeztDQ0k","30":"Con todas las medidas sanitarias, la cartelera teatral va cobrando fuerza nuevamente y la comedia es la apuesta de varios espect\u00e1culos :performing_arts:.\n\n:backhand_index_pointing_down:Todos los detalles en #ABCEspect\u00e1culos.\n\nhttps:\/\/t.co\/7D72Mi471e","31":"#Opini\u00f3nABC: \"Devolver lo robado\", por Alcibiades Gonz\u00e1lez Delvalle.\n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/qzBrODXggM https:\/\/t.co\/3YhbDi8sfF","32":"Productores de Itap\u00faa llevan cinco d\u00edas apostados en la Costanera de Asunci\u00f3n, exigiendo al Estado la compra de deudas de los cultivadores, algunas judicializadas y con orden de remate.\nhttps:\/\/t.co\/qTIALFKaBn","33":"#Formula1 \u00a1QU\u00c9 SUSTO! Un terrible accidente par\u00f3 el Gran Premio de Bar\u00e9in apenas en el inicio.:racing_car_selector:\n\n:collision:El monoplaza de Romain Grosjean fue a parar contra un muro, se prendi\u00f3 fuego y se parti\u00f3 en dos.\n\n:backhand_index_pointing_right:El piloto sali\u00f3 ileso, con apenas algunas quemaduras.\n https:\/\/t.co\/tuv6QUtjYO","34":"Am\u00e9rica Latina y el Caribe (ALC) es una de las regiones m\u00e1s golpeadas por la pandemia del COVID-19.\n\n:backhand_index_pointing_down:Le\u00e9 m\u00e1s en #ABCEcon\u00f3mico.\n\nhttps:\/\/t.co\/hnv7qyI526","35":"#Opini\u00f3nABC: \"Manique\u00edsmo\", por @enriquevp.\n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/VkyC5hTEp6 https:\/\/t.co\/SjXFiHTjpx","36":"#ABCEnElEste: El pr\u00f3ximo martes, los presidentes de Paraguay y Brasil verificar\u00e1n el avance del Puente de la Integraci\u00f3n, que unir\u00e1 Presidente Franco con Foz de Yguaz\u00fa.\n\nhttps:\/\/t.co\/b2HR5dyDyB","37":"Aglomeraci\u00f3n e incumplimiento de la ley de uso obligatorio de tapabocas fueron factor com\u00fan en un bar en San Bernardino, seg\u00fan se pudo apreciar en fotograf\u00edas y v\u00eddeos. \n\n#NoBajemosLaGuardia #CoronavirusPy\nhttps:\/\/t.co\/RITjpjpx2R","38":"#ABCEspect\u00e1culos: \u201cQue la fuerza te acompa\u00f1e\u201d:crying_face:\n\nEl actor brit\u00e1nico Dave Prowse, que encarn\u00f3 a Darth Vader en la trilog\u00eda original de Star Wars, falleci\u00f3 a los 85 a\u00f1os.\n\nhttps:\/\/t.co\/Cm4rVlwmA6","39":"#Opini\u00f3nABC: \"La alfombra\", por @MRehnfeldt. \n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/x8vJ8M3H8Q\n\n#SePudreLaJusticia #AudiosFiltrados https:\/\/t.co\/aK0SVGIGii","40":"\u00a1Un gran gesto! :clapping_hands: Don Amalio Valdez encontr\u00f3 una mochila con G. 6 millones.\n\n:pushpin: El hombre no dud\u00f3 un instante en buscar al due\u00f1o, quien result\u00f3 ser un pe\u00f3n de estancia.\n\nhttps:\/\/t.co\/0pCi22WEv6","41":"[NOTA DE TAPA] Las c\u00e1maras del Congreso aprobaron el art\u00edculo establecido en el #PGN2021, que suspende la distribuci\u00f3n de multas a funcionarios de Tributaci\u00f3n, Aduanas y MIC.\n\nhttps:\/\/t.co\/k0KoBc8TpS","42":"#ABCDelVino: Si te suscrib\u00eds por un a\u00f1o a ABC, te llegar\u00e1 una botella de vino al mes de regalo y tendr\u00e1s acceso a una serie de videos explicativos en los cuales se revelar\u00e1n muchos secretos sobre este apasionante mundo. :wine_glass::input_latin_letters:\n\nhttps:\/\/t.co\/3R6RjeWa3v","43":"El pa'i Oliva (92) se encuentra bajo cuidado m\u00e9dico en Taita R\u00f3ga.\n\n:small_blue_diamond:El sacerdote jesuita expres\u00f3 su deseo de pasar sus d\u00edas finales en el Ba\u00f1ado Sur.\nhttps:\/\/t.co\/Re7t1GJfHa","44":"#EstoPas\u00f3: Los due\u00f1os aseguraron que explot\u00f3 una botella de alcohol dentro del veh\u00edculo, lo que desencaden\u00f3 el fuego.\n\n:pushpin: Ocurri\u00f3 en zona Lapachal 2, Luque.\nhttps:\/\/t.co\/hlq7I2jbPq","45":"Seg\u00fan el Dr. Guillermo Sequera, no es posici\u00f3n del Ministerio de Salud obligar a la ciudadan\u00eda a vacunarse contra el #CoronavirusPy.\n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/B6G60Rq6gC https:\/\/t.co\/UAjUafoKec","46":"#ABCEspect\u00e1culos: Hace 58 a\u00f1os sal\u00eda al aire Radio \u00d1andut\u00ed AM. :radio::studio_microphone_selector:\n\nHumberto Rubin, su fundador y director, asegur\u00f3 que \u201choy no hay distancias para la radio\u201d, pues gracias a internet recibe mensajes de la audiencia desde distintas partes del mundo. :clapping_hands:\n\nhttps:\/\/t.co\/s8NSdSQAlq","47":"#Caacup\u00e92020: Monse\u00f1or Francisco Pistilli, obispo de Encarnaci\u00f3n, inst\u00f3 a mantener la esperanza pese a la crisis generada por la pandemia del #CoronavirusPy. \n\nhttps:\/\/t.co\/Qdn1GZGIM9","48":":grinning_face:\u00a1Feliz domingo!\n\n:hot_face:Altas temperaturas nos esperan para el d\u00eda de hoy, a tomar todas las precauciones.\n\n:face_with_medical_mask:No olvides a la covid-19: #CuidateDondeEst\u00e9s.\n\n:newspaper:Con tu ABC dominical te acompa\u00f1amos con toda la actualidad deportiva.\n\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/jYbjtk6jpu https:\/\/t.co\/tcWhLQrMMi","49":"[NOTA DE TAPA] A los 21 a\u00f1os, Bel\u00e9n Mar\u00eda del Mar Caballero conoci\u00f3 a su familia biol\u00f3gica.\n\n:red_heart_selector: Ella decidi\u00f3 entender, perdonar y dar vuelta la p\u00e1gina con paz en su coraz\u00f3n.\n\n:writing_hand_selector: Nota de Marcia Ferreira.\n\nhttps:\/\/t.co\/dDxwmqzHK7","50":"#EditorialABC: \"Insolente menosprecio a derechos de la ciudadan\u00eda\".\n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/QMkxXrDMpG\n\n#SePudreLaJusticia #AudiosFiltrados https:\/\/t.co\/0szmREUV06","51":"[NOTA DE TAPA] Al parecer, los 1.050 funcionarios no son suficientes para la INC.\n\n:money-mouth_face: La estatal pretende contratar 83 empleados, a trav\u00e9s de una tercerizaci\u00f3n que le costar\u00e1 G. 4.141 millones.\n\nhttps:\/\/t.co\/mdpP1lRf0i","52":"#TiempoPy: :hot_face::cloud_with_rain_selector: Meteorolog\u00eda anuncia un domingo con precipitaciones de variada intensidad y altas temperaturas.\n\nhttps:\/\/t.co\/yMtFjpOeJE","53":"[NOTA DE TAPA] El diputado cartista Derlis Maidana no descart\u00f3 un cambio de postura sobre el veto del Ejecutivo a los gastos sociales, tras la repartija de dinero a #Piqueteros.\n\nhttps:\/\/t.co\/mW75Rvcr8O","54":"#EstoPas\u00f3: Una persona falleci\u00f3 luego de que cuatro rodados hayan chocado a la altura del kil\u00f3metro 86 de la Ruta III, en el distrito de Arroyos y Esteros.\n\nhttps:\/\/t.co\/oXfZ9JGHl5","55":"\u00a1No te pierdas el #ABCRevista! :star-struck:\n\n:backhand_index_pointing_down:Estos temas vas a encontrar en la edici\u00f3n de hoy:\n\n:check_mark:  Cateura produce moda y glamour.\n:check_mark:  Corate\u00ed, un para\u00edso junto al R\u00edo Paran\u00e1.\n:check_mark:  Cabellos que abrazan.\n:check_mark:  Sabor costero de Chile.\n\n:smiling_face_with_smiling_eyes: Pedila gratis, con tu diario ABC. https:\/\/t.co\/bRlP0tpf5p","56":":smiling_face_with_smiling_eyes: \u00a1Buenos d\u00edas!\n\n:backhand_index_pointing_down: Estos son los t\u00edtulos de hoy, 29 de noviembre de 2020.\n\n:rolled-up_newspaper_selector: Acompa\u00f1an la edici\u00f3n los siguientes suplementos:\n\n:white_heavy_check_mark: Econ\u00f3mico.\n:white_heavy_check_mark: Cultural.\n:white_heavy_check_mark: Humor.\n\n:money_bag: Todo por solo G. 10.000.\n\n:mobile_phone_with_arrow: La informaci\u00f3n al instante en https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s https:\/\/t.co\/AC1dhSnQrf","57":"#Clausura2020 Olimpia consigui\u00f3 su primer triunfo al mando de Gorosito: el Decano venci\u00f3 3-1 a River Plate y se ubic\u00f3 en la cima del campeonato. :soccer_ball::Paraguay::trophy:\n\nhttps:\/\/t.co\/glf5tETQh8"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true},"created_at":{"0":"2020-11-29 23:52:25","1":"2020-11-29 23:35:00","2":"2020-11-29 23:15:00","3":"2020-11-29 23:10:11","4":"2020-11-29 23:00:01","5":"2020-11-29 22:53:31","6":"2020-11-29 22:30:04","7":"2020-11-29 22:15:53","8":"2020-11-29 21:52:07","9":"2020-11-29 21:39:18","10":"2020-11-29 21:19:28","11":"2020-11-29 21:07:25","12":"2020-11-29 21:00:00","13":"2020-11-29 20:57:09","14":"2020-11-29 20:41:31","15":"2020-11-29 20:34:48","16":"2020-11-29 20:14:23","17":"2020-11-29 20:05:43","18":"2020-11-29 19:56:18","19":"2020-11-29 19:37:03","20":"2020-11-29 19:25:02","21":"2020-11-29 19:03:50","22":"2020-11-29 19:00:00","23":"2020-11-29 18:30:00","24":"2020-11-29 18:02:00","25":"2020-11-29 17:45:00","26":"2020-11-29 17:26:00","27":"2020-11-29 17:00:01","28":"2020-11-29 16:35:00","29":"2020-11-29 16:19:22","30":"2020-11-29 15:40:09","31":"2020-11-29 15:34:00","32":"2020-11-29 15:18:16","33":"2020-11-29 15:12:52","34":"2020-11-29 14:59:07","35":"2020-11-29 14:38:00","36":"2020-11-29 14:37:47","37":"2020-11-29 14:25:37","38":"2020-11-29 13:55:23","39":"2020-11-29 13:44:46","40":"2020-11-29 13:34:10","41":"2020-11-29 12:42:20","42":"2020-11-29 12:28:41","43":"2020-11-29 12:21:21","44":"2020-11-29 12:16:03","45":"2020-11-29 11:45:11","46":"2020-11-29 11:38:00","47":"2020-11-29 11:23:44","48":"2020-11-29 11:05:01","49":"2020-11-29 11:00:11","50":"2020-11-29 11:00:00","51":"2020-11-29 10:38:09","52":"2020-11-29 10:20:37","53":"2020-11-29 10:08:49","54":"2020-11-29 09:44:24","55":"2020-11-29 09:34:21","56":"2020-11-29 09:34:20","57":"2020-11-29 00:19:32"},"retweet_count":{"0":2,"1":5,"2":4,"3":3,"4":0,"5":0,"6":4,"7":22,"8":0,"9":1,"10":17,"11":2,"12":2,"13":2,"14":0,"15":1,"16":1,"17":6,"18":0,"19":2,"20":0,"21":7,"22":2,"23":6,"24":12,"25":2,"26":0,"27":1,"28":1,"29":3,"30":0,"31":4,"32":1,"33":23,"34":0,"35":0,"36":0,"37":30,"38":8,"39":7,"40":7,"41":5,"42":2,"43":13,"44":22,"45":11,"46":2,"47":0,"48":3,"49":3,"50":5,"51":25,"52":6,"53":2,"54":4,"55":0,"56":1,"57":6},"favorite_count":{"0":8,"1":33,"2":8,"3":0,"4":5,"5":5,"6":22,"7":23,"8":20,"9":9,"10":82,"11":0,"12":9,"13":3,"14":1,"15":6,"16":16,"17":11,"18":2,"19":11,"20":9,"21":32,"22":11,"23":44,"24":54,"25":22,"26":6,"27":15,"28":17,"29":16,"30":8,"31":17,"32":10,"33":0,"34":5,"35":5,"36":15,"37":56,"38":52,"39":24,"40":50,"41":18,"42":26,"43":99,"44":32,"45":32,"46":28,"47":12,"48":0,"49":28,"50":20,"51":33,"52":33,"53":13,"54":8,"55":6,"56":12,"57":0},"user_location":{"0":"Asunci\u00f3n, Paraguay","1":"Asunci\u00f3n, Paraguay","2":"Asunci\u00f3n, Paraguay","3":"Asunci\u00f3n, Paraguay","4":"Asunci\u00f3n, Paraguay","5":"Asunci\u00f3n, Paraguay","6":"Asunci\u00f3n, Paraguay","7":"Asunci\u00f3n, Paraguay","8":"Asunci\u00f3n, Paraguay","9":"Asunci\u00f3n, Paraguay","10":"Asunci\u00f3n, Paraguay","11":"Asunci\u00f3n, Paraguay","12":"Asunci\u00f3n, Paraguay","13":"Asunci\u00f3n, Paraguay","14":"Asunci\u00f3n, Paraguay","15":"Asunci\u00f3n, Paraguay","16":"Asunci\u00f3n, Paraguay","17":"Asunci\u00f3n, Paraguay","18":"Asunci\u00f3n, Paraguay","19":"Asunci\u00f3n, Paraguay","20":"Asunci\u00f3n, Paraguay","21":"Asunci\u00f3n, Paraguay","22":"Asunci\u00f3n, Paraguay","23":"Asunci\u00f3n, Paraguay","24":"Asunci\u00f3n, Paraguay","25":"Asunci\u00f3n, Paraguay","26":"Asunci\u00f3n, Paraguay","27":"Asunci\u00f3n, Paraguay","28":"Asunci\u00f3n, Paraguay","29":"Asunci\u00f3n, Paraguay","30":"Asunci\u00f3n, Paraguay","31":"Asunci\u00f3n, Paraguay","32":"Asunci\u00f3n, Paraguay","33":"Asunci\u00f3n, Paraguay","34":"Asunci\u00f3n, Paraguay","35":"Asunci\u00f3n, Paraguay","36":"Asunci\u00f3n, Paraguay","37":"Asunci\u00f3n, Paraguay","38":"Asunci\u00f3n, Paraguay","39":"Asunci\u00f3n, Paraguay","40":"Asunci\u00f3n, Paraguay","41":"Asunci\u00f3n, Paraguay","42":"Asunci\u00f3n, Paraguay","43":"Asunci\u00f3n, Paraguay","44":"Asunci\u00f3n, Paraguay","45":"Asunci\u00f3n, Paraguay","46":"Asunci\u00f3n, Paraguay","47":"Asunci\u00f3n, Paraguay","48":"Asunci\u00f3n, Paraguay","49":"Asunci\u00f3n, Paraguay","50":"Asunci\u00f3n, Paraguay","51":"Asunci\u00f3n, Paraguay","52":"Asunci\u00f3n, Paraguay","53":"Asunci\u00f3n, Paraguay","54":"Asunci\u00f3n, Paraguay","55":"Asunci\u00f3n, Paraguay","56":"Asunci\u00f3n, Paraguay","57":"Asunci\u00f3n, Paraguay"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","1":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","2":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","3":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","4":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","5":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","6":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","7":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","8":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","9":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","10":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","11":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","12":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","13":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","14":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","15":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","16":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","17":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","18":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","19":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","20":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","21":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","22":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","23":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","24":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","25":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","26":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","27":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","28":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","29":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","30":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","31":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","32":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","33":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","34":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","35":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","36":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","37":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","38":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","39":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","40":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","41":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","42":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","43":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","44":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","45":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","46":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","47":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","48":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","49":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","50":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","51":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","52":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","53":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","54":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","55":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","56":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","57":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qLO9Bcjh5e","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/coronavirus-reportan-775-nuevos-contagios-y-12-muertos\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[194,217]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jgVw4sbUxL","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/11\/29\/ministro-britanico-pide-a-netflix-que-indique-claramente-que-the-crown-es-ficcion\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[193,216]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"ABCCultural","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qLb5oKwAzf","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/edicion-impresa\/suplementos\/cultural\/2020\/11\/29\/yo-he-fundado-mi-causa-sobre-la-nada\/","display_url":"abc.com.py\/edicion-impres\u2026","indices":[255,278]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Period\u00edsticaMente","indices":[13,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3nABC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vivianbypy","name":"Vivi Ben\u00edtez Yambay","id":533794237,"id_str":"533794237","indices":[39,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XfzuHYkbmE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3miKFK0","display_url":"bit.ly\/3miKFK0","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1333066772010987520,"id_str":"1333066772010987520","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoABKo-XcAAXNe8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoABKo-XcAAXNe8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tdk6gmPnpM","display_url":"pic.twitter.com\/Tdk6gmPnpM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1333183964157255681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ifO0Z2HwWw","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/buscan-crear-brigada-forestal-en-ayolas\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[201,224]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s","expanded_url":"http:\/\/abc.com.py","display_url":"abc.com.py","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1333176019935760390,"id_str":"1333176019935760390","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBkhtNXEAYdcQB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBkhtNXEAYdcQB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WhTqPGUy7G","display_url":"pic.twitter.com\/WhTqPGUy7G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1333176429228552203\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bWuIfz4hXg","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/ya-no-quedan-camas-libres-en-el-hospital-nacional\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[250,273]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jpSW7lTWxF","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/11\/29\/sismo-de-59-sacudio-humahuaca\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[203,226]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ed5huEd0XQ","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/consideran-clave-unidad-opositora-en-asuncion\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[185,208]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"TiempoPy","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cDfdWk4mcs","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/anuncian-tormentas-significativas-para-esta-noche\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[234,257]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]},{"screen_name":"Fedearias77","name":"FEDERICO ARIAS","id":234207014,"id_str":"234207014","indices":[41,53]},{"screen_name":"Baierlingabo","name":"Gabobaierling","id":3333698410,"id_str":"3333698410","indices":[56,69]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3nABC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloelguerrero","name":"Pablo Guerrero","id":324407152,"id_str":"324407152","indices":[39,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cpLsRm2AWP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JtTZfh","display_url":"bit.ly\/2JtTZfh","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1333061135378108416,"id_str":"1333061135378108416","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_8Ci4XUAAH14V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_8Ci4XUAAH14V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H19St2ea6f","display_url":"pic.twitter.com\/H19St2ea6f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1333153763641712641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"ABCEnElEste","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b9qCkQuYvZ","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/este\/2020\/11\/29\/cde-investigan-a-denunciados-por-supuesta-estafa-en-perjuicio-de-la-comuna\/","display_url":"abc.com.py\/este\/2020\/11\/2\u2026","indices":[223,246]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Caacup\u00e92020","indices":[0,12]},{"text":"COVID19","indices":[198,206]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UmZiWYbQAx","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/mas-restricciones-para-evitar-aglomeracion-de-peregrinos-en-caacupe\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[254,277]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"NoviembreAzul","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JvDrLqWvrK","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/edicion-impresa\/suplementos\/abc-revista\/2020\/11\/29\/noviembre-azul-para-todo-el-ano\/?fbclid=IwAR0rBQ1aHQz4SKA81eG0vgn3StwZ5gRc9nShZugcmgPHYKFSoKI1cNSPYxo","display_url":"abc.com.py\/edicion-impres\u2026","indices":[205,228]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImqhD1RFtu","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/este\/2020\/11\/29\/presidente-franco-hallan-cuerpo-de-adolescente-desaparecido-en-rio-parana\/","display_url":"abc.com.py\/este\/2020\/11\/2\u2026","indices":[134,157]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Caacup\u00e92020","indices":[8,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s","expanded_url":"http:\/\/abc.com.py","display_url":"abc.com.py","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1333138834578665472,"id_str":"1333138834578665472","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBCtO9W8AAnVXL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBCtO9W8AAnVXL.png","url":"https:\/\/t.co\/8rValeCWO2","display_url":"pic.twitter.com\/8rValeCWO2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1333140100356706304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":524,"h":712,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":524,"h":712,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TZk5kTXFzB","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/desconocidos-maniatan-a-una-octogenaria-y-se-alzan-con-g-42-millones-y-joyas-varias-en-ybycui\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[205,228]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AuHvaLGljD","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/sigue-la-busqueda-de-jovenes-desaparecidos-en-aguas-del-rio-paraguay\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[246,269]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2FxleTIsPz","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/11\/29\/eeuu-supera-los-265000-fallecidos-por-covid-19-en-medio-de-una-nueva-ola\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[161,184]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Caacup\u00e92020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xXroFDt6W","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/la-soja-se-transformo-en-un-peligro-afirma-sacerdote-en-caacupe\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[230,253]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3nABC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martaescurra","name":"Marta Escurra","id":68843223,"id_str":"68843223","indices":[56,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mfwo7q6Sv0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37bqbfC","display_url":"bit.ly\/37bqbfC","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333060636541128711,"id_str":"1333060636541128711","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_7lgkXEAcFwsi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_7lgkXEAcFwsi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cSmsYmO2LG","display_url":"pic.twitter.com\/cSmsYmO2LG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1333123564380200960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"TurismoPy","indices":[183,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pADSQRslw0","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/edicion-impresa\/suplementos\/abc-revista\/2020\/11\/29\/coratei-un-paraiso-junto-al-parana\/","display_url":"abc.com.py\/edicion-impres\u2026","indices":[219,242]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"ABCMascotas","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L7Liu4e08f","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/mascotas\/2020\/11\/29\/educar-primero-al-dueno\/","display_url":"abc.com.py\/mascotas\/2020\/\u2026","indices":[117,140]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"ABCRevista","indices":[177,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mNVTvD0tc0","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/edicion-impresa\/suplementos\/abc-revista\/2020\/11\/29\/cateura-tambien-produce-moda-y-glamour\/","display_url":"abc.com.py\/edicion-impres\u2026","indices":[191,214]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"CaserosDeOro","indices":[112,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kvoTeLG5IL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fNO9S9","display_url":"bit.ly\/3fNO9S9","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1333084870667624452,"id_str":"1333084870667624452","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoARoHuXYAQjzdn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoARoHuXYAQjzdn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uw8C2bbHHW","display_url":"pic.twitter.com\/Uw8C2bbHHW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1333099906765090816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":489,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":489,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3nABC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuillDomaniczky","name":"Guille Domaniczky","id":51447989,"id_str":"51447989","indices":[28,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0oTCys1vZe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qcWFyQ","display_url":"bit.ly\/3qcWFyQ","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1333056250096070661,"id_str":"1333056250096070661","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_3mLyXMAUsOgY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_3mLyXMAUsOgY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2X4w6g7TKV","display_url":"pic.twitter.com\/2X4w6g7TKV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1333093368788885505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AuHvaLoJV3","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/sigue-la-busqueda-de-jovenes-desaparecidos-en-aguas-del-rio-paraguay\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[162,185]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"ABCCultural","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SkzeztDQ0k","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/edicion-impresa\/suplementos\/cultural\/2020\/11\/29\/amor-y-asesinato-en-el-campo-paraguayo-1916\/","display_url":"abc.com.py\/edicion-impres\u2026","indices":[161,184]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"ABCEspect\u00e1culos","indices":[162,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7D72Mi471e","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/espectaculos\/2020\/11\/29\/el-humor-se-impone-en-escena\/","display_url":"abc.com.py\/espectaculos\/2\u2026","indices":[181,204]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3nABC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBrODXggM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37lUCQi","display_url":"bit.ly\/37lUCQi","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1333056810287239168,"id_str":"1333056810287239168","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_4GyqWEAAfqGY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_4GyqWEAAfqGY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3YhbDi8sfF","display_url":"pic.twitter.com\/3YhbDi8sfF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1333071721423798272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qTIALFKaBn","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/productores-de-itapua-sostienen-manifestaciones-en-la-capital\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[186,209]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Formula1","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[{"text":"ABCEcon\u00f3mico","indices":[113,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hnv7qyI526","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/edicion-impresa\/suplementos\/economico\/2020\/11\/29\/pandemia-incertidumbre-y-pgn-2021-el-gran-desafio-en-proceso-de-recuperacion-economica\/","display_url":"abc.com.py\/edicion-impres\u2026","indices":[129,152]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3nABC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enriquevp","name":"enrique vargas pe\u00f1a","id":44594808,"id_str":"44594808","indices":[32,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VkyC5hTEp6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JpYHuM","display_url":"bit.ly\/2JpYHuM","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1333055083660140547,"id_str":"1333055083660140547","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_2iSeXYAMe8Ma.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_2iSeXYAMe8Ma.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SjXFiHTjpx","display_url":"pic.twitter.com\/SjXFiHTjpx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1333057628210020355\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"ABCEnElEste","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b2HR5dyDyB","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/este\/2020\/11\/29\/abdo-benitez-y-bolsonaro-verificaran-avance-del-puente-de-la-integracion\/","display_url":"abc.com.py\/este\/2020\/11\/2\u2026","indices":[170,193]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"NoBajemosLaGuardia","indices":[171,190]},{"text":"CoronavirusPy","indices":[191,205]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RITjpjpx2R","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/covid-19-evidente-relajo-de-la-ciudadania-pese-a-repunte-de-casos","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[206,229]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"ABCEspect\u00e1culos","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cm4rVlwmA6","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/espectaculos\/cine-y-tv\/2020\/11\/29\/muere-actor-que-encarno-a-darth-vader-en-star-wars\/","display_url":"abc.com.py\/espectaculos\/c\u2026","indices":[169,192]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3nABC","indices":[0,11]},{"text":"SePudreLaJusticia","indices":[74,92]},{"text":"AudiosFiltrados","indices":[93,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MRehnfeldt","name":"MRehnfeldt","id":57823823,"id_str":"57823823","indices":[32,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x8vJ8M3H8Q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fQwIQT","display_url":"bit.ly\/3fQwIQT","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1333044177505030146,"id_str":"1333044177505030146","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_snd4XEAIY8a6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_snd4XEAIY8a6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aK0SVGIGii","display_url":"pic.twitter.com\/aK0SVGIGii","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1333044232823713794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0pCi22WEv6","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/encontro-una-suma-millonaria-y-la-devolvio-a-su-dueno\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[169,192]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"PGN2021","indices":[80,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0KoBc8TpS","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/aprobaron-suspension-de-la-distribucion-de-multas-en-tributacion-aduanas-y-mic\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[176,199]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"ABCDelVino","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3R6RjeWa3v","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/edicion-impresa\/suplementos\/abc-revista\/2020\/11\/29\/llega-el-abc-del-vino\/","display_url":"abc.com.py\/edicion-impres\u2026","indices":[224,247]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Re7t1GJfHa","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/pai-oliva-quiere-pasar-sus-ultimos-dias-en-el-banado\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[151,174]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"EstoPas\u00f3","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hlq7I2jbPq","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/intenso-calor-hace-explotar-botella-de-alcohol-y-destruye-camioneta\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[156,179]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[117,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6G60Rq6gC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36f8yfL","display_url":"bit.ly\/36f8yfL","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1333013021397032960,"id_str":"1333013021397032960","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_QR8VXIAAIWQk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_QR8VXIAAIWQk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UAjUafoKec","display_url":"pic.twitter.com\/UAjUafoKec","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1333014137111187458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":761,"h":495,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":442,"resize":"fit"},"medium":{"w":761,"h":495,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"ABCEspect\u00e1culos","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s8NSdSQAlq","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/espectaculos\/2020\/11\/29\/rubin-hoy-no-hay-distancias-para-la-radio\/","display_url":"abc.com.py\/espectaculos\/2\u2026","indices":[252,275]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Caacup\u00e92020","indices":[0,12]},{"text":"CoronavirusPy","indices":[142,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qdn1GZGIM9","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/devotos-acatan-ruegos-para-honrar-a-la-virgen-de-caacupe-en-forma-virtual\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[160,183]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dDxwmqzHK7","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/la-nina-que-convirtio-una-historia-de-dolor-a-una-vida-de-amor-y-triunfos\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[204,227]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"EditorialABC","indices":[0,13]},{"text":"SePudreLaJusticia","indices":[96,114]},{"text":"AudiosFiltrados","indices":[115,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QMkxXrDMpG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fXYUSd","display_url":"bit.ly\/3fXYUSd","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1332992111654932480,"id_str":"1332992111654932480","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-9Q1eXEAAcBlG.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-9Q1eXEAAcBlG.png","url":"https:\/\/t.co\/0szmREUV06","display_url":"pic.twitter.com\/0szmREUV06","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1333002766625759232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mdpP1lRf0i","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/en-plena-crisis-inc-gastara-g-4141-millones-para-contratar-personal\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[194,217]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"TiempoPy","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yMtFjpOeJE","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/meteorologia-anuncia-jornada-calorosa-y-con-lluvias\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[112,135]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Piqueteros","indices":[165,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mW75Rvcr8O","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/29\/cartistas-analizan-rechazar-el-veto-de-abdo-a-gastos-sociales\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[179,202]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"EstoPas\u00f3","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oXfZ9JGHl5","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/28\/arroyos-y-esteros-brutal-cuadruple-choque-deja-un-fallecido\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[157,180]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"ABCRevista","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332981145202515969,"id_str":"1332981145202515969","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-zSgQW4AEqtCo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-zSgQW4AEqtCo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bRlP0tpf5p","display_url":"pic.twitter.com\/bRlP0tpf5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1332981211346636807\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":451,"h":613,"resize":"fit"},"small":{"w":451,"h":613,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":451,"h":613,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s","expanded_url":"http:\/\/abc.com.py","display_url":"abc.com.py","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1332979938811666432,"id_str":"1332979938811666432","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-yMSGXYAAgFZu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-yMSGXYAAgFZu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AC1dhSnQrf","display_url":"pic.twitter.com\/AC1dhSnQrf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1332981207492071426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":425,"h":609,"resize":"fit"},"large":{"w":425,"h":609,"resize":"fit"},"small":{"w":425,"h":609,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"Clausura2020","indices":[17,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}