{"screen_name":{"0":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1333046455356059650},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":":hospital: 29\/11: Despu\u00e9s de 4 d\u00edas consecutivos de descensos de hospitalizados por #Covid19, #Andaluc\u00eda registra 765 hospitalizados menos\n\n\u00daltima jornada :right_arrow_curving_down: \n\nTotal: 2.062 (-203)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 1.619 (-180)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 443 (-23)\n\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/xzMAviduyu https:\/\/t.co\/znFUlrFvfo"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-11-29 13:53:36"},"retweet_count":{"0":2},"favorite_count":{"0":6},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[75,83]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[85,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xzMAviduyu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33rwjj8","display_url":"bit.ly\/33rwjj8","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1333045487369400320,"id_str":"1333045487369400320","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_tztgXMAAAguM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_tztgXMAAAguM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/znFUlrFvfo","display_url":"pic.twitter.com\/znFUlrFvfo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1333046455356059650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":465,"resize":"fit"},"large":{"w":695,"h":475,"resize":"fit"},"medium":{"w":695,"h":475,"resize":"fit"}}}]}}}