{"screen_name":{"0":"aosfatos","1":"aosfatos","2":"aosfatos","3":"aosfatos","4":"aosfatos","5":"aosfatos","6":"aosfatos","7":"aosfatos","8":"aosfatos","9":"aosfatos","10":"aosfatos"},"tweet_id":{"0":1333153765906649088,"1":1333143202493304832,"2":1333127276892991491,"3":1333127034416009223,"4":1333126219160838146,"5":1333125623318016008,"6":1333108463052890112,"7":1333095880153460736,"8":1333087323869745154,"9":1333080724161912834,"10":1333080511330324481},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"text":{"0":"@SebastiaoMelo @ManuelaDavila @MCrivella @eduardopaes_ :ballot_box_with_ballot: O TRE-CE explicou que o equipamento que aparece no v\u00eddeo \u00e9 uma urna de conting\u00eancia oficial que estava sendo entregue por uma caminhonete a servi\u00e7o da Justi\u00e7a Eleitoral para substituir outra urna, que quebrou. https:\/\/t.co\/8J1ro2T4Yy","1":"@SebastiaoMelo @ManuelaDavila @MCrivella @eduardopaes_ NO AR. V\u00eddeo n\u00e3o mostra urna adulterada dentro de caminhonete particular em Fortaleza. https:\/\/t.co\/NMjChWrlXP\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 https:\/\/t.co\/2v4QpEiw0d","2":"@SebastiaoMelo @ManuelaDavila @MCrivella @eduardopaes_ :input_latin_uppercase: No Rio e em S\u00e3o Paulo, os nomes dos candidatos est\u00e3o entre os termos mais frequentes empregados nas postagens classificadas como de baixa qualidade na \u00faltima semana. https:\/\/t.co\/KMVUkTmLnE","3":"@SebastiaoMelo @ManuelaDavila @MCrivella @eduardopaes_ :cinema: V\u00eddeos e imagens predominam entre os tipos de conte\u00fado de baixa qualidade classificados no per\u00edodo. Essas postagens t\u00eam fontes ap\u00f3crifas, an\u00f4nimas ou pouco confi\u00e1veis e usam termos sensacionalistas e exagerados.\n:fast_down_button:\nhttps:\/\/t.co\/VfKsyGauPg https:\/\/t.co\/uWRTB0cqEC","4":"@SebastiaoMelo @ManuelaDavila @MCrivella @eduardopaes_ :antenna_bars: A nossa plataforma que monitora ondas de desinforma\u00e7\u00e3o nas redes sociais detectou nos \u00faltimos dias mais conte\u00fados de baixa qualidade nos levantamentos sobre as elei\u00e7\u00f5es que no relativo \u00e0 pandemia. https:\/\/t.co\/bPKBzcXH8E","5":"@SebastiaoMelo @ManuelaDavila @MCrivella @eduardopaes_ :satellite_antenna: Dos 36.462 conte\u00fados classificados como de baixa qualidade pelo Radar Aos Fatos nos \u00faltimos sete dias, 22.190 (61%) eram relacionados \u00e0s #Elei\u00e7\u00f5es2020. Veja a seguir um resumo do monitoramento da semana.\n\nAcesse o Radar \n:fast_down_button:\nhttps:\/\/t.co\/uxfhnjxV6V https:\/\/t.co\/V9s4W5I7zO","6":"@SebastiaoMelo @ManuelaDavila :bar_chart: Postagens que come\u00e7aram a circular na noite deste s\u00e1bado (28) enganam ao dizer que @MCrivella passou a liderar as inten\u00e7\u00f5es de voto no Rio. Todos os levantamentos publicados ontem indicavam @eduardopaes_ \u00e0 frente do atual prefeito, uma tend\u00eancia observada ao longo da campanha. https:\/\/t.co\/2e1gBpjSGq","7":"@SebastiaoMelo @ManuelaDavila NO AR. \u00c9 falso que Crivella liderava inten\u00e7\u00f5es de voto na v\u00e9spera do 2\u00ba turno no Rio. https:\/\/t.co\/kFQFhMGGti\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 https:\/\/t.co\/1PTcDQS7jH","8":":chart_increasing: \u00c9 falsa a pesquisa atribu\u00edda ao Datafolha que indicou @SebastiaoMelo na frente de @ManuelaDavila em Porto Alegre. O instituto informou que n\u00e3o fez sondagens na cidade este ano. Os n\u00fameros chegaram a ser divulgados nas redes, e depois deletados, pelo candidato do MDB. https:\/\/t.co\/IdWtE4BemA","9":"NO AR. Datafolha n\u00e3o fez pesquisa em Porto Alegre que indicou vantagem de Sebasti\u00e3o Melo. https:\/\/t.co\/vUm3x6IwOw\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 https:\/\/t.co\/hEXgeKyS3k","10":":ballot_box_with_ballot:CHEQUE E VOTE. Hoje \u00e9 dia de segundo turno das #Elei\u00e7\u00f5es2020 em 57 cidades brasileiras e n\u00f3s estamos de plant\u00e3o para trazer checagens e an\u00e1lises do Radar sobre as disputas. Acompanhe as atualiza\u00e7\u00f5es no fio ou confira a cobertura completa no site.\n\n:fast-forward_button: https:\/\/t.co\/X25djjUP42 https:\/\/t.co\/WOJw0znqEp"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-11-29 21:00:01","1":"2020-11-29 20:18:02","2":"2020-11-29 19:14:45","3":"2020-11-29 19:13:47","4":"2020-11-29 19:10:33","5":"2020-11-29 19:08:11","6":"2020-11-29 18:00:00","7":"2020-11-29 17:10:00","8":"2020-11-29 16:36:00","9":"2020-11-29 16:09:46","10":"2020-11-29 16:08:55"},"retweet_count":{"0":1,"1":6,"2":2,"3":2,"4":1,"5":0,"6":0,"7":4,"8":7,"9":7,"10":10},"favorite_count":{"0":7,"1":19,"2":11,"3":9,"4":9,"5":9,"6":24,"7":39,"8":41,"9":35,"10":55},"user_location":{"0":"Brasil","1":"Brasil","2":"Brasil","3":"Brasil","4":"Brasil","5":"Brasil","6":"Brasil","7":"Brasil","8":"Brasil","9":"Brasil","10":"Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","1":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","2":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","3":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","4":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","5":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","6":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","7":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","8":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","9":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","10":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SebastiaoMelo","name":"Sebasti\u00e3o Melo","id":48767515,"id_str":"48767515","indices":[0,14]},{"screen_name":"ManuelaDavila","name":"Manuela 65","id":25858078,"id_str":"25858078","indices":[15,29]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[30,40]},{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[41,54]}],"urls":[],"media":[{"id":1333146645060595712,"id_str":"1333146645060595712","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBJz3RXMAAMJSg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBJz3RXMAAMJSg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8J1ro2T4Yy","display_url":"pic.twitter.com\/8J1ro2T4Yy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1333153765906649088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[167,180]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SebastiaoMelo","name":"Sebasti\u00e3o Melo","id":48767515,"id_str":"48767515","indices":[0,14]},{"screen_name":"ManuelaDavila","name":"Manuela 65","id":25858078,"id_str":"25858078","indices":[15,29]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[30,40]},{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[41,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NMjChWrlXP","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/video-nao-mostra-urna-adulterada-dentro-de-caminhonete-particular-em-fortaleza\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/video\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1333143184944271360,"id_str":"1333143184944271360","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBGqdVWEAAGoYA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBGqdVWEAAGoYA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2v4QpEiw0d","display_url":"pic.twitter.com\/2v4QpEiw0d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1333143202493304832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SebastiaoMelo","name":"Sebasti\u00e3o Melo","id":48767515,"id_str":"48767515","indices":[0,14]},{"screen_name":"ManuelaDavila","name":"Manuela 65","id":25858078,"id_str":"25858078","indices":[15,29]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[30,40]},{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[41,54]}],"urls":[],"media":[{"id":1333127241069424642,"id_str":"1333127241069424642","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA4KZxW8AIrVvR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA4KZxW8AIrVvR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KMVUkTmLnE","display_url":"pic.twitter.com\/KMVUkTmLnE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1333127276892991491\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SebastiaoMelo","name":"Sebasti\u00e3o Melo","id":48767515,"id_str":"48767515","indices":[0,14]},{"screen_name":"ManuelaDavila","name":"Manuela 65","id":25858078,"id_str":"25858078","indices":[15,29]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[30,40]},{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[41,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VfKsyGauPg","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/metodologia-radar-aos-fatos\/","display_url":"aosfatos.org\/metodologia-ra\u2026","indices":[271,294]}],"media":[{"id":1333126367467155456,"id_str":"1333126367467155456","indices":[295,318],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA3XjWWMAAOH4q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA3XjWWMAAOH4q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uWRTB0cqEC","display_url":"pic.twitter.com\/uWRTB0cqEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1333127034416009223\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SebastiaoMelo","name":"Sebasti\u00e3o Melo","id":48767515,"id_str":"48767515","indices":[0,14]},{"screen_name":"ManuelaDavila","name":"Manuela 65","id":25858078,"id_str":"25858078","indices":[15,29]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[30,40]},{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[41,54]}],"urls":[],"media":[{"id":1333126205139202048,"id_str":"1333126205139202048","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA3OGoWMAACOi4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA3OGoWMAACOi4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bPKBzcXH8E","display_url":"pic.twitter.com\/bPKBzcXH8E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1333126219160838146\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[194,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SebastiaoMelo","name":"Sebasti\u00e3o Melo","id":48767515,"id_str":"48767515","indices":[0,14]},{"screen_name":"ManuelaDavila","name":"Manuela 65","id":25858078,"id_str":"25858078","indices":[15,29]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[30,40]},{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[41,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uxfhnjxV6V","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/radar\/#!\/","display_url":"aosfatos.org\/radar\/#!\/","indices":[280,303]}],"media":[{"id":1333125595782320131,"id_str":"1333125595782320131","indices":[304,327],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA2qomWEAMzRNC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA2qomWEAMzRNC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V9s4W5I7zO","display_url":"pic.twitter.com\/V9s4W5I7zO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1333125623318016008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SebastiaoMelo","name":"Sebasti\u00e3o Melo","id":48767515,"id_str":"48767515","indices":[0,14]},{"screen_name":"ManuelaDavila","name":"Manuela 65","id":25858078,"id_str":"25858078","indices":[15,29]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[115,125]},{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[222,235]}],"urls":[],"media":[{"id":1333096396866596864,"id_str":"1333096396866596864","indices":[310,333],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAcHCKWMAA-eyq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAcHCKWMAA-eyq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2e1gBpjSGq","display_url":"pic.twitter.com\/2e1gBpjSGq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1333108463052890112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[141,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SebastiaoMelo","name":"Sebasti\u00e3o Melo","id":48767515,"id_str":"48767515","indices":[0,14]},{"screen_name":"ManuelaDavila","name":"Manuela 65","id":25858078,"id_str":"25858078","indices":[15,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kFQFhMGGti","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/e-falso-que-crivella-lidere-intencoes-de-voto-na-vespera-do-2-turno-no-rio\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/e-fal\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1333088586581860357,"id_str":"1333088586581860357","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAVAalW4AURGH8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAVAalW4AURGH8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1PTcDQS7jH","display_url":"pic.twitter.com\/1PTcDQS7jH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1333095880153460736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SebastiaoMelo","name":"Sebasti\u00e3o Melo","id":48767515,"id_str":"48767515","indices":[56,70]},{"screen_name":"ManuelaDavila","name":"Manuela 65","id":25858078,"id_str":"25858078","indices":[84,98]}],"urls":[],"media":[{"id":1333082356291416065,"id_str":"1333082356291416065","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAPVw8XMAEblWZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAPVw8XMAEblWZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IdWtE4BemA","display_url":"pic.twitter.com\/IdWtE4BemA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1333087323869745154\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[115,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vUm3x6IwOw","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/datafolha-nao-fez-pesquisa-em-porto-alegre-que-indicou-vantagem-de-sebastiao-melo\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/dataf\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1333080679765118978,"id_str":"1333080679765118978","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAN0LZWEAIFLH1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAN0LZWEAIFLH1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hEXgeKyS3k","display_url":"pic.twitter.com\/hEXgeKyS3k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1333080724161912834\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[48,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X25djjUP42","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/eleicoes-2020\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/eleic\u2026","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1333080376357625861,"id_str":"1333080376357625861","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoANihHXIAUR2cn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoANihHXIAUR2cn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WOJw0znqEp","display_url":"pic.twitter.com\/WOJw0znqEp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1333080511330324481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}