{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21","13":"CarmCerb21","14":"CarmCerb21","15":"CarmCerb21","16":"CarmCerb21","17":"CarmCerb21","18":"CarmCerb21","19":"CarmCerb21","20":"CarmCerb21","21":"CarmCerb21","22":"CarmCerb21","23":"CarmCerb21","24":"CarmCerb21","25":"CarmCerb21","26":"CarmCerb21","27":"CarmCerb21","28":"CarmCerb21","29":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1333182237186076672,"1":1333182072849113089,"2":1333180762615648257,"3":1333174830007521281,"4":1333174384517931011,"5":1333172033639866371,"6":1333153036663918592,"7":1333151752863027212,"8":1333150332889731074,"9":1333150278670020615,"10":1333149860833472515,"11":1333149765891141635,"12":1333149562693951491,"13":1333148555528245249,"14":1333148345129459713,"15":1333148272786104320,"16":1333148046536957958,"17":1333147969848225792,"18":1333147747801763841,"19":1333147665283080194,"20":1333147499373211649,"21":1333147370536767490,"22":1333147280371802113,"23":1333147097718251526,"24":1333146804620304390,"25":1333144541252169733,"26":1333143518815145987,"27":1333142926873026562,"28":1333142557996556289,"29":1333060964057493505},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":true,"29":false},"text":{"0":"EL NUEVO MUNDO FELIZ EN EL QUE EL PRODUCTO ERES T\u00da.\n\nhttps:\/\/t.co\/NCRqPZiwu1","1":"Ni segunda ola ni vacunas: italianos logran \u2018inmunidad comunitaria\u2019 contra el virus PCCh https:\/\/t.co\/SMYhfGJvue","2":"Si los inmigrantes sin papeles, sin pruebas PCR sin medidas contra la pland\u00e9mia hacen lo que quieren sin tener pand\u00e8mia yo como espa\u00f1ol voy a vivir igual que ellos, sin bozal, sin distanciamiento, sin PCR, sin vacuna, sin restricciones sin medidas.... Normalidad absoluta. https:\/\/t.co\/c5Ro76gqIs","3":"El juez Timothy Batten emite una orden para congelar todas las m\u00e1quinas Dominion en Georgia\n\n \"Se ordena a los acusados \u200b\u200bque mantengan el statu quo y se les proh\u00edbe temporalmente limpiar o restablecer de votaci\u00f3n en el estado de Georgia\"\n\nhttps:\/\/t.co\/HxBFXlaQPk","4":"Indignaci\u00f3n en las redes por las im\u00e1genes de Madrid en el primer fin de semana con el alumbrado navide\u00f1o??\n\nHOMENAJEAR A UN YONKI COMUNISTA ES BUENO Y NO CONTAGIA\n\nCELEBRAR LAS FIESTAS NAVIDE\u00d1AS SI\n\nSe os ve el plumero...\n\nhttps:\/\/t.co\/CthrkKHli7","5":"@CarmCerb21 Le est\u00e1n metiendo fuego al banco de los rochfild en Par\u00eds..\nhttps:\/\/t.co\/vxiSrzHmxV","6":"\u00bfQu\u00e9 confiabilidad puede tener la OMS siendo un nido de criminales como este y financiada por sic\u00f3patas como Gates? https:\/\/t.co\/img5mhAhgH","7":"@CarmCerb21 #TheGreatReset #ElGranReinicio La revista TIME en su portada de la edici\u00f3n internacional habla de el \u00abGreat Reset\u00bb pero para la BBC o el New York times eso significa que es una teor\u00eda de la conspiraci\u00f3n. Es decir se creen que eres idiota. https:\/\/t.co\/7y4DeGVTSD","8":"Entevista a Colin Rivas sobre el fraude electoral en USA.\nVideos prohibidos en YouTube. \nEnlace: https:\/\/t.co\/Lk0ONIX8U6","9":"El director general de la OMS, Tedros Adhanom Ghebreyesus, fue acusado\u00a0 por el jefe de Estado Mayor del Ej\u00e9rcito et\u00edope, el general Birhanu Jula, de colaborar con un grupo de rebeldes en la regi\u00f3n de Tigray y de proporcionarle la adquisici\u00f3n de armas.\n\nhttps:\/\/t.co\/KlpJIXWrja","10":"El congresista Republicano Tulsi Gabbard urge a Trump para que conceda la clemencia y el indulto a Edward Snowden y Julian Assange. Fox News. \n\nESTA NOTICIA PUEDE TENER M\u00c1S IMPORTANCIA DE LA QUE IMAGINAS.\n\nhttps:\/\/t.co\/TfSSJao2kH","11":"ALEMANIA\nFrankfurt Cool Center: el punto de partida en Europa para el env\u00edo de millones de vacunas\n\nhttps:\/\/t.co\/kLcmowoQXh","12":"Re-encantando el mundo: los Wanderv\u00f6gel, logros y extensi\u00f3n revolucionarios https:\/\/t.co\/TN87nI8uZ9","13":"Presentan demanda millonaria contra los ex agentes del FBI que iniciaron el juicio pol\u00edtico a Trump https:\/\/t.co\/KCCOjvasgi","14":"Como en USA: grupos de inmigrantes inadaptados y de antifas quemando las calles. El futuro de Europa.\n\nhttps:\/\/t.co\/hZawrjWLBe","15":"Barrio del Gancho (Zaragoza) Inmigrantes tirando piedras a la gente desde el tejado de un edificio.   \n\nhttps:\/\/t.co\/o96iXdjc2Z https:\/\/t.co\/XGtyL7j0EC","16":"Manipulaci\u00f3n de datos...verdades a medias=mentiras enteras... Cosas de este Gobierno de pandereta... https:\/\/t.co\/HczJX8KUzX","17":"NO NOS PUEDEN OBLIGAR....\n\nhttps:\/\/t.co\/kLbe21EXUh","18":"Los hosteleros de Burgos se hartan: abrir\u00e1n este s\u00e1bado sus locales para protestar por las restricciones\nhttps:\/\/t.co\/eYDK1OBsYC","19":"En Asturias lo de los test voluntarios no les est\u00e1 funcionando. La Consejer\u00eda de Salud, \u00absorprendida\u00bb por la baja participaci\u00f3n en los cribados | El Comercio\n\nhttps:\/\/t.co\/P4wGuVJFAs","20":"La princesa Marie Christine de Kent es la esposa de Miguel de Kent, el Gran Maestro Mason de La Gran Logia de Mark Master Masons de Inglaterra y Gales y sus Distritos y Logias en el Extranjero.\nhttps:\/\/t.co\/EX6xQSwIm3\n\nhttps:\/\/t.co\/Spby1t4szq https:\/\/t.co\/8qKZauvkKo","21":"La Casa de Hesse es una l\u00ednea de sangre militar del Sacro Imperio Romano estrechamente aliada con la Casa de Habsburgo y la Corona brit\u00e1nica.\nhttps:\/\/t.co\/enrK75UdD1","22":"El factor RH- y las diversas teor\u00edas que surgen en torno a su origen. \u00bfPropio de un linaje especial o mera casualidad cient\u00edfica?\n\nhttps:\/\/t.co\/VSlHLfiDFO","23":"Video sobre Larry Fink y la Blackrock, los due\u00f1os ocultos del mundo\n\nhttps:\/\/t.co\/f59HVA928O","24":"Muy interesante el programa de ayer de \"Mas se perdi\u00f3 en Cuba\" sobre el globalismo en @eltorotv\nCon @HorcajoXavier @FernandoPazDice y Juan Antonio de Castro\n\nhttps:\/\/t.co\/pHg6RZ0ITr","25":"Catalu\u00f1a: rienda suelta la mentira \n\nhttps:\/\/t.co\/k4dcZA3KSF","26":"\u00bfQui\u00e9n vigila el lobby de la telefon\u00eda 5G?\n\nhttps:\/\/t.co\/PPetJwgyDU","27":"Europa avisa: las empresas pueden negar trabajo a quien no quiera vacunarse\n\nLa presidenta del Comit\u00e9 Econ\u00f3mico y Social Europeo (CESE): \"Como empresario, puedo decidir con qui\u00e9n firmo un contrato\".\n\nhttps:\/\/t.co\/G69elRXw1a","28":"Marruecos promueve la invasi\u00f3n de Canarias, nos roba aguas territoriales, nos env\u00eda colonos y mercenarios...y como respuesta el Gobierno de Espa\u00f1a le env\u00eda una nueva tanda de regalos. Todo en orden.\n\nhttps:\/\/t.co\/gEfMmnwRwB","29":"NUNCA hubo tanto in\u00fatil viviendo del cuento.\n\nS\u00c1NCHEZ Y REDONDO pagan 65 MILLONES a 1200 ASESORES...\n\nY a nostros ahogandonos a impuestos...\n\nhttps:\/\/t.co\/lYVMKvhH2F"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false},"created_at":{"0":"2020-11-29 22:53:09","1":"2020-11-29 22:52:30","2":"2020-11-29 22:47:17","3":"2020-11-29 22:23:43","4":"2020-11-29 22:21:57","5":"2020-11-29 22:12:36","6":"2020-11-29 20:57:07","7":"2020-11-29 20:52:01","8":"2020-11-29 20:46:22","9":"2020-11-29 20:46:09","10":"2020-11-29 20:44:30","11":"2020-11-29 20:44:07","12":"2020-11-29 20:43:19","13":"2020-11-29 20:39:18","14":"2020-11-29 20:38:28","15":"2020-11-29 20:38:11","16":"2020-11-29 20:37:17","17":"2020-11-29 20:36:59","18":"2020-11-29 20:36:06","19":"2020-11-29 20:35:46","20":"2020-11-29 20:35:07","21":"2020-11-29 20:34:36","22":"2020-11-29 20:34:14","23":"2020-11-29 20:33:31","24":"2020-11-29 20:32:21","25":"2020-11-29 20:23:21","26":"2020-11-29 20:19:18","27":"2020-11-29 20:16:57","28":"2020-11-29 20:15:29","29":"2020-11-29 14:51:15"},"retweet_count":{"0":10,"1":26,"2":7,"3":10,"4":13,"5":9,"6":4,"7":2,"8":0,"9":16,"10":7,"11":1,"12":0,"13":8,"14":2,"15":4,"16":0,"17":4,"18":5,"19":6,"20":6,"21":1,"22":0,"23":2,"24":2,"25":2,"26":1,"27":57,"28":28,"29":16},"favorite_count":{"0":14,"1":47,"2":0,"3":14,"4":25,"5":0,"6":0,"7":0,"8":2,"9":29,"10":13,"11":1,"12":0,"13":10,"14":2,"15":3,"16":4,"17":11,"18":6,"19":11,"20":3,"21":1,"22":0,"23":2,"24":1,"25":5,"26":10,"27":72,"28":0,"29":27},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","10":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","11":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","12":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","13":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","14":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","15":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","16":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","17":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","18":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","19":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","20":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","21":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","22":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","23":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","24":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","25":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","26":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","27":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","28":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","29":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NCRqPZiwu1","expanded_url":"https:\/\/www.eleconomista.es\/economia\/noticias\/9924888\/06\/19\/Capitalismo-de-vigilancia-el-nuevo-mundo-feliz-en-el-que-el-producto-eres-tu-y-no-lo-sabes.html?fbclid=IwAR3XEfXOw-hf5_Va27deHHRz0JGVxG6m8y2w8tT18A49laIEiBQ9zb12i1Q","display_url":"eleconomista.es\/economia\/notic\u2026","indices":[53,76]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SMYhfGJvue","expanded_url":"https:\/\/m.bles.com\/mundo\/ni-segunda-ola-ni-vacunas-italianos-logran-inmunidad-comunitaria-contra-el-virus-pcch.html","display_url":"m.bles.com\/mundo\/ni-segun\u2026","indices":[89,112]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chicobueno31","name":"NUEVO AVANCE UNIVERSAL","id":1101542585032757252,"id_str":"1101542585032757252","indices":[3,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HxBFXlaQPk","expanded_url":"https:\/\/t.me\/QAnons_Espana","display_url":"t.me\/QAnons_Espana","indices":[240,263]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CthrkKHli7","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/4492472\/0\/indignacion-redes-imagenes-madrid-primer-fin-semana-alumbrado-navideno\/?utm_source=facebook.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias","display_url":"20minutos.es\/noticia\/449247\u2026","indices":[223,246]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mannel70","name":"El Poeta Halley","id":4337505040,"id_str":"4337505040","indices":[3,12]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[14,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vxiSrzHmxV","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/JLIkT2QiqnQ","display_url":"youtu.be\/JLIkT2QiqnQ","indices":[86,109]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PersefoneNegra","name":"Pers\u00e9fone \ud83d\udd25","id":870835235138568193,"id_str":"870835235138568193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"TheGreatReset","indices":[31,45]},{"text":"ElGranReinicio","indices":[46,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FreenoticiasC","name":"FreeNoticias.com","id":1252136327581229062,"id_str":"1252136327581229062","indices":[3,17]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[19,30]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lk0ONIX8U6","expanded_url":"http:\/\/uacd.tv","display_url":"uacd.tv","indices":[97,120]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KlpJIXWrja","expanded_url":"http:\/\/kontrainfo.com\/acusan-al-director-de-la-oms-tedros-ghebreyesus-de-trafico-de-armas-en-etiopia\/","display_url":"kontrainfo.com\/acusan-al-dire\u2026","indices":[253,276]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TfSSJao2kH","expanded_url":"https:\/\/www.foxnews.com\/politics\/tulsi-gabbard-urges-trump-to-grant-clemency-to-assange-snowden","display_url":"foxnews.com\/politics\/tulsi\u2026","indices":[206,229]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kLcmowoQXh","expanded_url":"https:\/\/es.euronews.com\/2020\/11\/28\/frankfurt-cool-center-el-punto-de-partida-en-europa-para-el-envio-de-millones-de-vacunas","display_url":"es.euronews.com\/2020\/11\/28\/fra\u2026","indices":[100,123]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TN87nI8uZ9","expanded_url":"https:\/\/www.geopolitica.ru\/es\/article\/re-encantando-el-mundo-los-wandervogel-logros-y-extension-revolucionarios","display_url":"geopolitica.ru\/es\/article\/re-\u2026","indices":[76,99]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KCCOjvasgi","expanded_url":"https:\/\/m.bles.com\/america\/ee-uu\/presentan-demanda-millonaria-contra-los-ex-agentes-del-fbi-que-iniciaron-el-juicio-politico-a-trump.html","display_url":"m.bles.com\/america\/ee-uu\/\u2026","indices":[100,123]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hZawrjWLBe","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/amp.elmundo.es\/internacional\/2020\/11\/28\/5fc2700c21efa0611a8b4570.html","display_url":"google.com\/amp\/s\/amp.elmu\u2026","indices":[103,126]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XGtyL7j0EC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozDeEuropa\/status\/1332996944965349378?s=20","display_url":"twitter.com\/LaVozDeEuropa\/\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1332996546846208000,"id_str":"1332996546846208000","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332996546846208000\/pu\/img\/V5fntlyOLfzIMFEV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332996546846208000\/pu\/img\/V5fntlyOLfzIMFEV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o96iXdjc2Z","display_url":"pic.twitter.com\/o96iXdjc2Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozDeEuropa\/status\/1332996944965349378\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":308,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":384,"h":848,"resize":"fit"},"large":{"w":384,"h":848,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332996944965349378,"source_status_id_str":"1332996944965349378","source_user_id":3015545949,"source_user_id_str":"3015545949"}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HczJX8KUzX","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/gobierno-mintio-sobre-record-muertos-segunda-ola-martes-fallecieron-169-personas-no-537-6500527\/amp#click=https:\/\/t.co\/nI5AmHVjJo","display_url":"okdiario.com\/espana\/gobiern\u2026","indices":[101,124]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kLbe21EXUh","expanded_url":"https:\/\/cienciaysaludnatural.com\/es-ilegal-obligar-a-vacunarse-contra-coronavirus\/","display_url":"cienciaysaludnatural.com\/es-ilegal-obli\u2026","indices":[27,50]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eYDK1OBsYC","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/economia-y-finanzas\/hosteleros-burgos-restricciones_0_1414358616.html","display_url":"vozpopuli.com\/economia-y-fin\u2026","indices":[105,128]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P4wGuVJFAs","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.es\/asturias\/coronavirus-asturias-consejeria-salud-sorprendida-baja-participacion-cribados-20201128000937-ntvo.html","display_url":"elcomercio.es\/asturias\/coron\u2026","indices":[159,182]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EX6xQSwIm3","expanded_url":"https:\/\/markmasonshall.org\/orders\/mark-master-mason","display_url":"markmasonshall.org\/orders\/mark-ma\u2026","indices":[194,217]},{"url":"https:\/\/t.co\/Spby1t4szq","expanded_url":"https:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-5206991\/Princess-Pushy-told-black-diners-colonies.html","display_url":"dailymail.co.uk\/news\/article-5\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1333147496990838789,"id_str":"1333147496990838789","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBKlc9XEAUAemm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBKlc9XEAUAemm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8qKZauvkKo","display_url":"pic.twitter.com\/8qKZauvkKo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1333147499373211649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":659,"h":1029,"resize":"fit"},"small":{"w":435,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":659,"h":1029,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/enrK75UdD1","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=b8Rtda-7P54&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=b8Rtda\u2026","indices":[142,165]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VSlHLfiDFO","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/xKmWrwtdqy8","display_url":"youtu.be\/xKmWrwtdqy8","indices":[131,154]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f59HVA928O","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Y8UiLYtMVOc","display_url":"youtube.com\/watch?v=Y8UiLY\u2026","indices":[69,92]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[86,95]},{"screen_name":"HorcajoXavier","name":"Xavier Horcajo","id":928941419682844672,"id_str":"928941419682844672","indices":[100,114]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[115,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pHg6RZ0ITr","expanded_url":"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x7xrmd9","display_url":"dailymotion.com\/video\/x7xrmd9","indices":[158,181]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k4dcZA3KSF","expanded_url":"https:\/\/rebelionenlagranja.com\/noticias\/cataluna-rienda-suelta-la-mentira-20201129?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"rebelionenlagranja.com\/noticias\/catal\u2026","indices":[37,60]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PPetJwgyDU","expanded_url":"https:\/\/www.cambio16.com\/quien-vigila-el-lobby-de-la-telefonia-5g\/?fbclid=IwAR30mH4y7EKvZoGOrHupm1d_oSTGtVK790KrIgYAlNJE_EFjhVVkVsZtTC4","display_url":"cambio16.com\/quien-vigila-e\u2026","indices":[44,67]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G69elRXw1a","expanded_url":"https:\/\/amp.20minutos.es\/noticia\/4492847\/0\/europa-avisa-empresas-pueden-negar-trabajo-no-quiera-vacunarse\/?__twitter_impression=true","display_url":"amp.20minutos.es\/noticia\/449284\u2026","indices":[200,223]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVozDeEuropa","name":"AQU\u00cd LA VOZ DE EUROPA","id":3015545949,"id_str":"3015545949","indices":[3,17]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lYVMKvhH2F","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/tHc_Iiwn9m0","display_url":"youtu.be\/tHc_Iiwn9m0","indices":[142,165]}]}}}