{"screen_name":{"0":"Chequeado","1":"Chequeado","2":"Chequeado","3":"Chequeado","4":"Chequeado","5":"Chequeado","6":"Chequeado","7":"Chequeado"},"tweet_id":{"0":1333156283202101249,"1":1333110983804542982,"2":1333079264263098369,"3":1333065690597691394,"4":1333064620341420033,"5":1333040554767245314,"6":1333020387806998528,"7":1332839191747710978},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"text":{"0":"Los datos detr\u00e1s de una imagen viral recurrente: cu\u00e1ntos son y cu\u00e1nto cobran del Estado los familiares de Mirta Tundis.\n\nToda la informaci\u00f3n ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down:.\nPor Jos\u00e9 Gim\u00e9nez.\nhttps:\/\/t.co\/UKqgT8mQiv","1":"#Vacunas contra el #coronavirus | \u00bfC\u00f3mo se mide que tan bien funcionan? \u00bfQu\u00e9 tecnolog\u00edas utilizan? \u00bfSer\u00e1 segura? \u00bfCu\u00e1nto durar\u00e1 la protecci\u00f3n?\n\nEn este #explicador te respondemos las 10 preguntas m\u00e1s frecuentes sobre el tema.\n\n:fountain_pen_selector:Por @FlorBallarino.\n https:\/\/t.co\/FpOUnQFpOs","2":"[NUEVO] \u00bfC\u00f3mo es la vuelta a las clases presenciales en Am\u00e9rica Latina?\n\n:magnifying_glass_tilted_left: Mir\u00e1 toda la info en esta nota: https:\/\/t.co\/Lxv2R8ZwpC\n\nPor @cataroig https:\/\/t.co\/BbycskwZ50","3":"El chequeo de informaci\u00f3n importa, ahora m\u00e1s que nunca :white_heavy_check_mark:.\n\nForm\u00e1 parte de esta comunidad que le pone un freno a la mentira y la desinformaci\u00f3n. Sumate como Chequeadista :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/rJaicfGrZT https:\/\/t.co\/yY3mui8WnU","4":"[NUEVO] No, Churchill no dijo: \u201cel problema de Latinoam\u00e9rica es que quienes eligen a los gobernantes no son las personas que leen los peri\u00f3dicos sino los que se limpian el culo con ellos\u201d.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Encontr\u00e1 toda la informaci\u00f3n en esta nota: https:\/\/t.co\/RKBiS2eLCW\n\nPor Luc\u00eda Mart\u00ednez https:\/\/t.co\/dNJ2bRR1g1","5":"#DatosCoronavirus | \u00bfQu\u00e9 actividades cotidianas son m\u00e1s riesgosas :warning_selector: y cu\u00e1les menos :white_heavy_check_mark:? :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\n\nUn trabajo de #Latinogr\u00e1ficas para #LatamChequea:globe_showing_Americas: \n\nM\u00e1s info: https:\/\/t.co\/8PfWyN715D https:\/\/t.co\/mKPs1EHVvC","6":"Es #falso que una vir\u00f3loga china haya probado que el #coronavirus fue creado en un laboratorio :microbe::microscope::cross_mark:.\n:newspaper:  El documento no fue publicado en una revista cient\u00edfica y hace afirmaciones que no est\u00e1n respaldadas por datos.\nPor Florencia Ballarino para #RedDES.\nhttps:\/\/t.co\/8ADksbT8sF","7":"Es #falso que \u201ctodas las enfermedades son emocionales\u201d y se curan con la propia voluntad.\n\n:red_circle: \u00bfPor qu\u00e9? Te lo contamos en este #explicador de Mat\u00edas Loewy y Mara Galmarini.\nhttps:\/\/t.co\/EGsJJmmRzK"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-11-29 21:10:01","1":"2020-11-29 18:10:01","2":"2020-11-29 16:03:58","3":"2020-11-29 15:10:02","4":"2020-11-29 15:05:47","5":"2020-11-29 13:30:09","6":"2020-11-29 12:10:01","7":"2020-11-29 00:10:00"},"retweet_count":{"0":4,"1":8,"2":2,"3":2,"4":4,"5":13,"6":17,"7":21},"favorite_count":{"0":23,"1":10,"2":1,"3":17,"4":23,"5":31,"6":40,"7":176},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Argentina","6":"Argentina","7":"Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","1":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","2":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","3":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","4":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","5":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","6":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","7":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UKqgT8mQiv","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/los-datos-detras-de-una-imagen-viral-recurrente-cuantos-son-y-cuanto-cobran-del-estado-los-familiares-de-mirta-tundis\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[166,189]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Vacunas","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[19,31]},{"text":"explicador","indices":[152,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FlorBallarino","name":"Florencia Ballarino","id":1327297680,"id_str":"1327297680","indices":[233,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FpOUnQFpOs","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/diez-preguntas-y-respuestas-sobre-las-vacunas-contra-el-coronavirus\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[250,273]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cataroig","name":"Cata Roig","id":329266644,"id_str":"329266644","indices":[136,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lxv2R8ZwpC","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/como-es-la-vuelta-a-las-clases-presenciales-en-america-latina\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1333079262711205888,"id_str":"1333079262711205888","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAMhsdXUAAbv8v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAMhsdXUAAbv8v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BbycskwZ50","display_url":"pic.twitter.com\/BbycskwZ50","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1333079264263098369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":292,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":515,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":549,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rJaicfGrZT","expanded_url":"http:\/\/www.chequeado.com\/chequeadistas?utm_source=twitter","display_url":"chequeado.com\/chequeadistas?\u2026","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1333065689066860547,"id_str":"1333065689066860547","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAALmsXcAMZFf5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAALmsXcAMZFf5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yY3mui8WnU","display_url":"pic.twitter.com\/yY3mui8WnU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1333065690597691394\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RKBiS2eLCW","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/no-churchill-no-dijo-el-problema-de-latinoamerica-es-que-quienes-eligen-a-los-gobernantes-no-son-las-personas-que-leen-los-periodicos-sino-los-que-se-limpian-el-culo-con-ellos\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1333064618470760449,"id_str":"1333064618470760449","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En__NSaXYAElFfy.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En__NSaXYAElFfy.png","url":"https:\/\/t.co\/dNJ2bRR1g1","display_url":"pic.twitter.com\/dNJ2bRR1g1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1333064620341420033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":549,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":292,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":515,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"DatosCoronavirus","indices":[0,17]},{"text":"Latinogr\u00e1ficas","indices":[106,121]},{"text":"LatamChequea","indices":[127,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8PfWyN715D","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/coronavirus-que-actividades-cotidianas-son-mas-riesgosas-y-cuales-menos\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1333040553051774977,"id_str":"1333040553051774977","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_pUfvXYAEUdOJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_pUfvXYAEUdOJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mKPs1EHVvC","display_url":"pic.twitter.com\/mKPs1EHVvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1333040554767245314\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":1277,"resize":"fit"},"medium":{"w":962,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":545,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"falso","indices":[3,9]},{"text":"coronavirus","indices":[53,65]},{"text":"RedDES","indices":[244,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8ADksbT8sF","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/es-falso-que-una-virologa-china-haya-probado-que-el-coronavirus-fue-creado-en-un-laboratorio\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[253,276]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"falso","indices":[3,9]},{"text":"explicador","indices":[126,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGsJJmmRzK","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/es-falso-que-todas-las-enfermedades-son-emocionales-y-se-curan-con-la-propia-voluntad\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[172,195]}]}}}