{"screen_name":{"0":"elcomerciocom","1":"elcomerciocom","2":"elcomerciocom","3":"elcomerciocom","4":"elcomerciocom","5":"elcomerciocom","6":"elcomerciocom","7":"elcomerciocom","8":"elcomerciocom","9":"elcomerciocom","10":"elcomerciocom","11":"elcomerciocom","12":"elcomerciocom","13":"elcomerciocom","14":"elcomerciocom","15":"elcomerciocom","16":"elcomerciocom","17":"elcomerciocom","18":"elcomerciocom","19":"elcomerciocom","20":"elcomerciocom","21":"elcomerciocom","22":"elcomerciocom","23":"elcomerciocom","24":"elcomerciocom","25":"elcomerciocom","26":"elcomerciocom","27":"elcomerciocom","28":"elcomerciocom","29":"elcomerciocom","30":"elcomerciocom","31":"elcomerciocom","32":"elcomerciocom","33":"elcomerciocom","34":"elcomerciocom","35":"elcomerciocom","36":"elcomerciocom","37":"elcomerciocom","38":"elcomerciocom","39":"elcomerciocom","40":"elcomerciocom","41":"elcomerciocom","42":"elcomerciocom","43":"elcomerciocom","44":"elcomerciocom"},"tweet_id":{"0":1333195285422489603,"1":1333191512537116673,"2":1333187735486570496,"3":1333184631332610048,"4":1333181444085182469,"5":1333178874704916481,"6":1333176411905871872,"7":1333175521480466439,"8":1333174520950247424,"9":1333168348633370633,"10":1333161311761539075,"11":1333161221273636864,"12":1333156278361747456,"13":1333154681653223424,"14":1333147318112153601,"15":1333143695277707264,"16":1333141178733244424,"17":1333139780301893633,"18":1333138536846012416,"19":1333134126803775489,"20":1333124536754114563,"21":1333121046124302337,"22":1333110413500755971,"23":1333105611278594049,"24":1333100603879387137,"25":1333094350436372480,"26":1333088122545070089,"27":1333077590920351746,"28":1333070715373830144,"29":1333063165567856642,"30":1333055616261099521,"31":1333048070544777217,"32":1333040515835588614,"33":1333032970396045313,"34":1332897074321514496,"35":1332881971010174976,"36":1332878195788574720,"37":1332874421367943169,"38":1332870646133506048,"39":1332866874166505473,"40":1332863096407388161,"41":1332859321370206208,"42":1332855856107556864,"43":1332851776689557504,"44":1332844221842169856},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false},"text":{"0":"Augusto de la Torre: \u2018Hay que extender ayudas focalizadas hasta mayo\u2019\nhttps:\/\/t.co\/TkpDj9Y8a0","1":"Varios proyectos trabajan en la protecci\u00f3n de la flora y la fauna del Choc\u00f3, zona donde hay gran endemismo \u00bb https:\/\/t.co\/mlwBTOU2Z2 https:\/\/t.co\/5ENr33hD2M","2":"Escuela rural en Pifo hace diagn\u00f3stico para el regreso a las aulas\nhttps:\/\/t.co\/CCTbapBtpc","3":"Equipo de Celec tom\u00f3 muestras de roca de la desaparecida cascada San Rafael\nhttps:\/\/t.co\/lOdSxsUsL4","4":"Informe recoge 334 desapariciones en hospitales, cl\u00ednicas, laboratorios y dispensarios m\u00e9dicos en Ecuador. \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con ellos? El drama de sus familias \u00bb https:\/\/t.co\/LVg8Twwqfq https:\/\/t.co\/2rLINifiF4","5":"Liga de Portoviejo venci\u00f3 a la Universidad Cat\u00f3lica, pero sigue en zona de descenso\nhttps:\/\/t.co\/w57pvZ4OBZ","6":"La semana pasada, por primera vez, China emiti\u00f3 bonos de deuda con tasas de inter\u00e9s negativas, es decir, el inversionista que compr\u00f3 esos bonos, en lugar de recibir un rendimiento, tuvo una penalizaci\u00f3n \u00bb https:\/\/t.co\/xO9tlhvzbc https:\/\/t.co\/dPkad5cBWW","7":"#Video | Fuerte choque de cabezas en la Premier League. Un jugador dej\u00f3 el partido inmovilizado en camilla \u00bb https:\/\/t.co\/vpFtJK6Cek https:\/\/t.co\/bufeZoVUJi","8":"Donald Trump duda si Corte Suprema escuchar\u00eda su impugnaci\u00f3n electoral mientras se va quedando sin opciones\nhttps:\/\/t.co\/wJkQLTOVCa","9":"#ATENCI\u00d3N | TCE devuelve al CNE impugnaci\u00f3n en contra de la candidatura presidencial del binomio Andr\u00e9s Arauz-Carlos Rabascall \u00bb https:\/\/t.co\/Vzfv4LASbr https:\/\/t.co\/V8TfyswGSf","10":"#Video | As\u00ed fue la genialidad de Lionel Messi para homenajear a Diego Maradona \u00bb https:\/\/t.co\/PloYpnYG2w https:\/\/t.co\/aE6dkwUK9C","11":"Una mirada profunda sobre los cuerpos con discapacidad\nhttps:\/\/t.co\/cSWPXRaRkq","12":"#AN\u00c1LISIS | 'Espa\u00f1a: S\u00e1nchez se juega la unidad y estabilidad'. Compartimos la columna de nuestro subdirector adjunto Gonzalo Ruiz \u00c1lvarez \u00bb https:\/\/t.co\/Hoo25fjfqA https:\/\/t.co\/9FEuVVqsgZ","13":"N\u00e1poles honra a Maradona y Argentina con especial camiseta blanca y celeste\nhttps:\/\/t.co\/5Yi66htVr3","14":"Honor\u00e9 de Balzac nos ense\u00f1\u00f3 en 10 lecciones c\u00f3mo contraer deuda y no pagarla para poder seguir obteniendo nuevos cr\u00e9ditos \u00bb https:\/\/t.co\/CCfo7TihHV https:\/\/t.co\/YvzmyvZrhQ","15":"#URGENTE | Ministerio de Salud reconoce 13 423 fallecidos en el contexto del #covid19 en #Ecuador. Informe de este domingo 29 de noviembre del 2020 \u00bb https:\/\/t.co\/mYjvho64aW https:\/\/t.co\/gpn1bODo5c","16":"#ATENCI\u00d3N | Juez ordena registro de la casa y el consultorio del m\u00e9dico de Diego Maradona. \u00bfHomicidio culposo? \u00bb https:\/\/t.co\/SJFCZUBepE https:\/\/t.co\/AADqh04bb8","17":"TCE a\u00fan sesiona por apelaci\u00f3n en contra del binomio Arauz- Rabascall; simpatizantes realizan plant\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/xfy0Ir7Ggi","18":"#URGENTE | Ecuador registra 1 208 nuevos casos de #covid19, seg\u00fan Ministerio de Salud. Informe de este domingo 29 de noviembre del 2020 \u00bb https:\/\/t.co\/mYjvhnOtjo https:\/\/t.co\/vZ3SaD8RXb","19":"#ATENCI\u00d3N | Pareja detenida por asalto en asadero del norte de #Quito fue puesta en libertad \u00bb https:\/\/t.co\/rOo9zEbWBa https:\/\/t.co\/uNlGtBMF4p","20":"\u00c1ngel Mena anot\u00f3 en el triunfo 2-0 del Le\u00f3n ante Puebla mexicano\nhttps:\/\/t.co\/yBXSVB9Vlh","21":"#EDITORIAL | 'Seguridad, el \u00e9nfasis de la tarea ministerial'. Compartimos la opini\u00f3n de EL COMERCIO \u00bb https:\/\/t.co\/Vhtz06FIgQ https:\/\/t.co\/ZzXLMzn3Ai","22":"\u00a1Triste noticia! Falleci\u00f3 el actor David Prowse, quien interpret\u00f3 a Darth Vader en la trilog\u00eda original de #StarWars \u00bb https:\/\/t.co\/2P20gjTa2r https:\/\/t.co\/ttS8M40e0g","23":"#ATENCI\u00d3N | Juez dicta prisi\u00f3n preventiva para siete implicados en el secuestro de Heriberto Glas, hermano del exvicepresidente. \u00bfCu\u00e1nto ped\u00edan por su liberaci\u00f3n? \u00bb https:\/\/t.co\/xuHkwZtAzG https:\/\/t.co\/xDSQLLRiJW","24":"#Video | As\u00ed fue el escalofriante accidente en la F\u00f3rmula 1. El auto qued\u00f3 partido en dos. \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con el piloto? \u00bb https:\/\/t.co\/CnsrXubd4V https:\/\/t.co\/p0EOMjaDcZ","25":"#Video | En medio de la pandemia, la Intendencia suspendi\u00f3 reuniones en #Quito de 200 personas el s\u00e1bado 28 de noviembre del 2020. Se hallaron armas \u00bb https:\/\/t.co\/0fPDulxz8H https:\/\/t.co\/CE0LvqDRsp","26":"#ATENCI\u00d3N | Nube de ceniza del volc\u00e1n Sangay se dirige hacia dos provincias este 29 de noviembre del 2020 \u00bb https:\/\/t.co\/6sdThjw3qw https:\/\/t.co\/L02GfKFtvj","27":"#ATENCI\u00d3N | Sismos se registraron en Quito y Loja este 29 de noviembre del 2020. \u00bfSinti\u00f3 el temblor? \u00bb https:\/\/t.co\/nDQS6hXM7k https:\/\/t.co\/7XIoS6qQko","28":"#Covid19 | Los registros de defunciones inusuales en Guayas han venido reduci\u00e9ndose. Podr\u00eda terminar noviembre con el n\u00famero m\u00e1s bajo de fallecimientos en lo que va de la pandemia \u00bb https:\/\/t.co\/sYID3cgTou https:\/\/t.co\/fdSr3etga0","29":"#ATENCI\u00d3N | La OMS recomienda la actividad f\u00edsica durante la pandemia del #covid19 para prevenir enfermedades y evitar millones de muertes \u00bb https:\/\/t.co\/S4MGBwDutZ https:\/\/t.co\/qF3YDAVPyQ","30":"#Quito | Una compleja cirug\u00eda se realiz\u00f3 a un paciente con p\u00e1rkinson. El objetivo es disminuir los temblores y otros s\u00edntomas \u00bb https:\/\/t.co\/n6kZ3VGhAG https:\/\/t.co\/9LxuaJ2FRP","31":"#Guayaquil | Ante la ola de inseguridad, 500 agentes reforzar\u00e1n la seguridad en los barrios.  No se descarta la participaci\u00f3n de las Fuerzas Armadas \u00bb https:\/\/t.co\/DWllVvRTCe https:\/\/t.co\/yFa5TZPL3o","32":"#ATENCI\u00d3N | Se han registrado m\u00e1s de un centenar de mutaciones del #covid19. \u00bfC\u00f3mo afecta al desarrollo de la vacuna? \u00bb https:\/\/t.co\/VryMySmqzE https:\/\/t.co\/T25rfJZhCr","33":"Amigos, compartimos parte de la #PortadaEC de este domingo 29 de noviembre del 2020. La ampliaci\u00f3n de estas y m\u00e1s noticias en https:\/\/t.co\/N73zaExB9c\n\nNo olviden revisar ediciones anteriores de El Comercio en: https:\/\/t.co\/XPuk9oIHq0 https:\/\/t.co\/1yEI3MuHL5","34":"Alianza Lima, uno de los clubes m\u00e1s populares de Per\u00fa, perdi\u00f3 la categor\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/VKZaFj0ULu","35":"Ambato y Santo Domingo controlan las medidas de restricci\u00f3n para la temporada de diciembre del 2020\nhttps:\/\/t.co\/U3PImAKvOf","36":"Richard Carapaz se llev\u00f3 la ovaci\u00f3n en la Mitad del Mundo y felicit\u00f3 el remate de la Vuelta al Ecuador\nhttps:\/\/t.co\/NgoWOh898P","37":"El uso de mascarilla y gel desinfectante se recomienda al salir de compras\nhttps:\/\/t.co\/pbqKmV7tpG","38":"1 022 familias reciben t\u00edtulos de propiedad en Monte Sina\u00ed en Guayaquil\nhttps:\/\/t.co\/YbiHuTthXC","39":"Las personas tienden a gastar m\u00e1s all\u00e1 de los ingresos que perciben en diciembre. Consejos para evitar cinco \u2018pecados financieros\u2019 en \u00e9poca navide\u00f1a \u00bb https:\/\/t.co\/kbJak3Yco0 https:\/\/t.co\/Nh48iS95mv","40":"Independiente del Valle viajar\u00e1 a Montevideo con una derrota ante Delf\u00edn\nhttps:\/\/t.co\/cAFfjXh7d0","41":"Compras por Viernes Negro elevan afluencia de clientes; presencia de informales aument\u00f3\nhttps:\/\/t.co\/6Vn20Da58W","42":"Segundo d\u00eda de promociones por Black Friday moviliza a los ciudadanos\nhttps:\/\/t.co\/pe0r46qCTV","43":"#Video | Al salir del banco, dos armados en moto dispararon a ciudadano en #Guayaquil \u00bb https:\/\/t.co\/75gICBjPUy https:\/\/t.co\/BeZpQH4LcT","44":"41 ferias de ropa, comida y cultura, aprobadas para realizarse en Quito\nhttps:\/\/t.co\/Mv7tbYSEyp"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true},"created_at":{"0":"2020-11-29 23:45:00","1":"2020-11-29 23:30:00","2":"2020-11-29 23:15:00","3":"2020-11-29 23:02:40","4":"2020-11-29 22:50:00","5":"2020-11-29 22:39:47","6":"2020-11-29 22:30:00","7":"2020-11-29 22:26:28","8":"2020-11-29 22:22:29","9":"2020-11-29 21:57:58","10":"2020-11-29 21:30:00","11":"2020-11-29 21:29:38","12":"2020-11-29 21:10:00","13":"2020-11-29 21:03:39","14":"2020-11-29 20:34:23","15":"2020-11-29 20:20:00","16":"2020-11-29 20:10:00","17":"2020-11-29 20:04:26","18":"2020-11-29 19:59:30","19":"2020-11-29 19:41:58","20":"2020-11-29 19:03:52","21":"2020-11-29 18:50:00","22":"2020-11-29 18:07:45","23":"2020-11-29 17:48:40","24":"2020-11-29 17:28:46","25":"2020-11-29 17:03:55","26":"2020-11-29 16:39:10","27":"2020-11-29 15:57:19","28":"2020-11-29 15:30:00","29":"2020-11-29 15:00:00","30":"2020-11-29 14:30:00","31":"2020-11-29 14:00:01","32":"2020-11-29 13:30:00","33":"2020-11-29 13:00:01","34":"2020-11-29 04:00:01","35":"2020-11-29 03:00:00","36":"2020-11-29 02:45:00","37":"2020-11-29 02:30:00","38":"2020-11-29 02:15:00","39":"2020-11-29 02:00:00","40":"2020-11-29 01:45:00","41":"2020-11-29 01:30:00","42":"2020-11-29 01:16:14","43":"2020-11-29 01:00:01","44":"2020-11-29 00:30:00"},"retweet_count":{"0":4,"1":6,"2":4,"3":3,"4":45,"5":2,"6":1,"7":1,"8":3,"9":31,"10":9,"11":1,"12":1,"13":1,"14":3,"15":11,"16":7,"17":4,"18":12,"19":59,"20":5,"21":5,"22":20,"23":11,"24":9,"25":9,"26":45,"27":36,"28":16,"29":62,"30":13,"31":55,"32":17,"33":10,"34":4,"35":8,"36":10,"37":11,"38":20,"39":29,"40":11,"41":8,"42":11,"43":83,"44":11},"favorite_count":{"0":5,"1":18,"2":12,"3":10,"4":77,"5":12,"6":6,"7":11,"8":9,"9":85,"10":68,"11":6,"12":7,"13":23,"14":13,"15":18,"16":29,"17":16,"18":26,"19":94,"20":29,"21":14,"22":86,"23":34,"24":42,"25":9,"26":116,"27":60,"28":41,"29":159,"30":44,"31":192,"32":26,"33":21,"34":34,"35":23,"36":100,"37":23,"38":21,"39":58,"40":19,"41":7,"42":9,"43":118,"44":11},"user_location":{"0":"Ecuador","1":"Ecuador","2":"Ecuador","3":"Ecuador","4":"Ecuador","5":"Ecuador","6":"Ecuador","7":"Ecuador","8":"Ecuador","9":"Ecuador","10":"Ecuador","11":"Ecuador","12":"Ecuador","13":"Ecuador","14":"Ecuador","15":"Ecuador","16":"Ecuador","17":"Ecuador","18":"Ecuador","19":"Ecuador","20":"Ecuador","21":"Ecuador","22":"Ecuador","23":"Ecuador","24":"Ecuador","25":"Ecuador","26":"Ecuador","27":"Ecuador","28":"Ecuador","29":"Ecuador","30":"Ecuador","31":"Ecuador","32":"Ecuador","33":"Ecuador","34":"Ecuador","35":"Ecuador","36":"Ecuador","37":"Ecuador","38":"Ecuador","39":"Ecuador","40":"Ecuador","41":"Ecuador","42":"Ecuador","43":"Ecuador","44":"Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","1":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","2":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","3":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","4":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","5":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","6":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","7":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","8":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","9":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","10":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","11":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","12":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","13":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","14":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","15":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","16":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","17":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","18":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","19":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","20":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","21":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","22":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","23":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","24":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","25":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","26":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","27":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","28":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","29":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","30":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","31":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","32":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","33":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","34":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","35":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","36":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","37":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","38":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","39":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","40":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","41":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","42":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","43":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","44":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TkpDj9Y8a0","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/augusto-torre-gobierno-asesor-economia.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/aug\u2026","indices":[70,93]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mlwBTOU2Z2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o5mJtZ","display_url":"bit.ly\/3o5mJtZ","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1333160633542569985,"id_str":"1333160633542569985","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBWiGbW8AEKFRk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBWiGbW8AEKFRk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5ENr33hD2M","display_url":"pic.twitter.com\/5ENr33hD2M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333191512537116673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CCTbapBtpc","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/escuela-rural-pifo-regreso-clases.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/esc\u2026","indices":[67,90]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOdSxsUsL4","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/celec-muestras-roca-cascada-rafael.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/cel\u2026","indices":[76,99]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LVg8Twwqfq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mlNTMD","display_url":"bit.ly\/3mlNTMD","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1333148762340995072,"id_str":"1333148762340995072","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBLvGwWMAAiA1X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBLvGwWMAAiA1X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2rLINifiF4","display_url":"pic.twitter.com\/2rLINifiF4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333181444085182469\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w57pvZ4OBZ","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/liga-portoviejo-triunfo-universidad-catolica.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/liga-\u2026","indices":[84,107]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xO9tlhvzbc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36gCWGH","display_url":"bit.ly\/36gCWGH","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1333159067397869576,"id_str":"1333159067397869576","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBVG8FXUAguLnk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBVG8FXUAguLnk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dPkad5cBWW","display_url":"pic.twitter.com\/dPkad5cBWW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333176411905871872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vpFtJK6Cek","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33nGzZB","display_url":"bit.ly\/33nGzZB","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1333175502102794240,"id_str":"1333175502102794240","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBkDkIXEAABY0p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBkDkIXEAABY0p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bufeZoVUJi","display_url":"pic.twitter.com\/bufeZoVUJi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333175521480466439\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wJkQLTOVCa","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/trump-corte-suprema-impugnacion-elecciones.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/tru\u2026","indices":[108,131]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vzfv4LASbr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ojXp3J","display_url":"bit.ly\/3ojXp3J","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1333168343772172296,"id_str":"1333168343772172296","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBdi5RWEAgmjLE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBdi5RWEAgmjLE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V8TfyswGSf","display_url":"pic.twitter.com\/V8TfyswGSf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333168348633370633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PloYpnYG2w","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o7lF8Z","display_url":"bit.ly\/3o7lF8Z","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1333155312136761344,"id_str":"1333155312136761344","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBRsWpWMAA5KtY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBRsWpWMAA5KtY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aE6dkwUK9C","display_url":"pic.twitter.com\/aE6dkwUK9C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333161311761539075\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cSWPXRaRkq","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/mirada-profunda-cuerpos-discapacidad-libro.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/mir\u2026","indices":[55,78]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"AN\u00c1LISIS","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hoo25fjfqA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qamAr5","display_url":"bit.ly\/3qamAr5","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1333124736176582661,"id_str":"1333124736176582661","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA14mUXcAUstaD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA14mUXcAUstaD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9FEuVVqsgZ","display_url":"pic.twitter.com\/9FEuVVqsgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333156278361747456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Yi66htVr3","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/napoles-maradona-camiseta-argentina-especial.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/napol\u2026","indices":[76,99]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CCfo7TihHV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qbi2ke","display_url":"bit.ly\/3qbi2ke","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1333147308981178369,"id_str":"1333147308981178369","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBKagkXUAEMLrD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBKagkXUAEMLrD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YvzmyvZrhQ","display_url":"pic.twitter.com\/YvzmyvZrhQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333147318112153601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"covid19","indices":[77,85]},{"text":"Ecuador","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mYjvho64aW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fOq65y","display_url":"bit.ly\/3fOq65y","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1333138716190253058,"id_str":"1333138716190253058","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBCmV7XIAILbyp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBCmV7XIAILbyp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gpn1bODo5c","display_url":"pic.twitter.com\/gpn1bODo5c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333143695277707264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SJFCZUBepE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39pUz8N","display_url":"bit.ly\/39pUz8N","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1333134280793452544,"id_str":"1333134280793452544","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA-kKyW8AAL7Sv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA-kKyW8AAL7Sv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AADqh04bb8","display_url":"pic.twitter.com\/AADqh04bb8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333141178733244424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xfy0Ir7Ggi","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/tce-apelacion-binomio-arauz-rabascall.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/tce\u2026","indices":[101,124]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"covid19","indices":[50,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mYjvhnOtjo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fOq65y","display_url":"bit.ly\/3fOq65y","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1333138531674447877,"id_str":"1333138531674447877","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBCbmjXYAUj9nT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBCbmjXYAUj9nT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vZ3SaD8RXb","display_url":"pic.twitter.com\/vZ3SaD8RXb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333138536846012416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Quito","indices":[63,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rOo9zEbWBa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33o7ZOU","display_url":"bit.ly\/33o7ZOU","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1333134121992859649,"id_str":"1333134121992859649","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA-a7NWMAEpEtv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA-a7NWMAEpEtv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uNlGtBMF4p","display_url":"pic.twitter.com\/uNlGtBMF4p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333134126803775489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yBXSVB9Vlh","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/gol-angel-mena-leon-puebla.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/gol-a\u2026","indices":[65,88]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"EDITORIAL","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vhtz06FIgQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o4u64U","display_url":"bit.ly\/3o4u64U","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1333116943839207425,"id_str":"1333116943839207425","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAuzBmXIAEcsuc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAuzBmXIAEcsuc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZzXLMzn3Ai","display_url":"pic.twitter.com\/ZzXLMzn3Ai","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333121046124302337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"StarWars","indices":[107,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2P20gjTa2r","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39p1K1d","display_url":"bit.ly\/39p1K1d","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1333110408685740033,"id_str":"1333110408685740033","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAo2oQW4AErJo3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAo2oQW4AErJo3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ttS8M40e0g","display_url":"pic.twitter.com\/ttS8M40e0g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333110413500755971\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuHkwZtAzG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fM0syp","display_url":"bit.ly\/3fM0syp","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1333105606367064064,"id_str":"1333105606367064064","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAkfGOXMAAVFV2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAkfGOXMAAVFV2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xDSQLLRiJW","display_url":"pic.twitter.com\/xDSQLLRiJW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333105611278594049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CnsrXubd4V","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37jFvH7","display_url":"bit.ly\/37jFvH7","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1333100598653280257,"id_str":"1333100598653280257","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAf7nCW4AEqncc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAf7nCW4AEqncc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p0EOMjaDcZ","display_url":"pic.twitter.com\/p0EOMjaDcZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333100603879387137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]},{"text":"Quito","indices":[72,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0fPDulxz8H","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JnsKDd","display_url":"bit.ly\/2JnsKDd","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1333094331650093056,"id_str":"1333094331650093056","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAaO0oXMAAInBl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAaO0oXMAAInBl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CE0LvqDRsp","display_url":"pic.twitter.com\/CE0LvqDRsp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333094350436372480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6sdThjw3qw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VccU0S","display_url":"bit.ly\/2VccU0S","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1333088116085841922,"id_str":"1333088116085841922","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAUlB2XYAIzFLG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAUlB2XYAIzFLG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L02GfKFtvj","display_url":"pic.twitter.com\/L02GfKFtvj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333088122545070089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nDQS6hXM7k","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lhbugk","display_url":"bit.ly\/3lhbugk","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1333077585631342597,"id_str":"1333077585631342597","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoALAE2XcAUv0od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoALAE2XcAUv0od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7XIoS6qQko","display_url":"pic.twitter.com\/7XIoS6qQko","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333077590920351746\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sYID3cgTou","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36f4mws","display_url":"bit.ly\/36f4mws","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1332854391934738432,"id_str":"1332854391934738432","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9AAfiW4AAty5w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9AAfiW4AAty5w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fdSr3etga0","display_url":"pic.twitter.com\/fdSr3etga0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333070715373830144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[74,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4MGBwDutZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mig1A9","display_url":"bit.ly\/3mig1A9","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1332854181787541508,"id_str":"1332854181787541508","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8_0QrXIAQRARM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8_0QrXIAQRARM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qF3YDAVPyQ","display_url":"pic.twitter.com\/qF3YDAVPyQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333063165567856642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Quito","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n6kZ3VGhAG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33Hz2VN","display_url":"bit.ly\/33Hz2VN","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1332853945664933895,"id_str":"1332853945664933895","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8_mhDWEAcTvUF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8_mhDWEAcTvUF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9LxuaJ2FRP","display_url":"pic.twitter.com\/9LxuaJ2FRP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333055616261099521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Guayaquil","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DWllVvRTCe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lfy74M","display_url":"bit.ly\/3lfy74M","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1332853436912693251,"id_str":"1332853436912693251","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8_I5zW8AMbMaF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8_I5zW8AMbMaF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFa5TZPL3o","display_url":"pic.twitter.com\/yFa5TZPL3o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333048070544777217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[67,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VryMySmqzE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33lHauP","display_url":"bit.ly\/33lHauP","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1332853161590214657,"id_str":"1332853161590214657","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8-44JXUAEpjYJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8-44JXUAEpjYJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T25rfJZhCr","display_url":"pic.twitter.com\/T25rfJZhCr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333040515835588614\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"PortadaEC","indices":[32,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N73zaExB9c","expanded_url":"http:\/\/www.elcomercio.com\/","display_url":"elcomercio.com","indices":[126,149]},{"url":"https:\/\/t.co\/XPuk9oIHq0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/impresoEC","display_url":"bit.ly\/impresoEC","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1332854874887872512,"id_str":"1332854874887872512","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9AcmrW4AAOj2o.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9AcmrW4AAOj2o.png","url":"https:\/\/t.co\/1yEI3MuHL5","display_url":"pic.twitter.com\/1yEI3MuHL5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1333032970396045313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":430,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":430,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":430,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VKZaFj0ULu","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/alianza-lima-clubes-populares-peru.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/alian\u2026","indices":[75,98]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U3PImAKvOf","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/ambato-santo-domingo-medidas-diciembre.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/amb\u2026","indices":[100,123]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NgoWOh898P","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/richard-carapaz-premiacion-vuelta-ecuador.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/richa\u2026","indices":[103,126]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pbqKmV7tpG","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/mascarilla-gel-compras-distanciamiento-social.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/mas\u2026","indices":[75,98]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YbiHuTthXC","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/familias-reciben-titulos-propiedad-guayaquil.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/fam\u2026","indices":[72,95]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kbJak3Yco0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VcNdxf","display_url":"bit.ly\/2VcNdxf","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1332811553989652482,"id_str":"1332811553989652482","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8ZC_wW8AIKTQB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8ZC_wW8AIKTQB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nh48iS95mv","display_url":"pic.twitter.com\/Nh48iS95mv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1332866874166505473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cAFfjXh7d0","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/independiente-valle-viajara-montevideo-derrota.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/indep\u2026","indices":[73,96]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Vn20Da58W","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/compras-viernes-negro-afluencia-consumidores.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/com\u2026","indices":[88,111]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pe0r46qCTV","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/segundo-dia-promociones-black-friday.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/seg\u2026","indices":[70,93]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]},{"text":"Guayaquil","indices":[75,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/75gICBjPUy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36gqGFY","display_url":"bit.ly\/36gqGFY","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1332824493702733825,"id_str":"1332824493702733825","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8k0L8XYAEk-YU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8k0L8XYAEk-YU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BeZpQH4LcT","display_url":"pic.twitter.com\/BeZpQH4LcT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1332851776689557504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mv7tbYSEyp","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/quito-ferias-ropa-comida-cultura.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/qui\u2026","indices":[72,95]}]}}}