{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1333197801719820288,"1":1333195285288378370,"2":1333195052663836673,"3":1333192768961667072,"4":1333191222442266625,"5":1333189000790740993,"6":1333187735440527360,"7":1333187337245822977,"8":1333186642203586561,"9":1333185219210436616,"10":1333183962500325377,"11":1333183457137225728,"12":1333182702418202624,"13":1333180185735090178,"14":1333179677956050944,"15":1333177669173833730,"16":1333177622315069442,"17":1333176715430998019,"18":1333176541619113985,"19":1333176425562697734,"20":1333175781204381704,"21":1333175152570318849,"22":1333172635916591109,"23":1333171387767414784,"24":1333170119653040128,"25":1333168422683873281,"26":1333167732905406465,"27":1333167602705649664,"28":1333167305153507329,"29":1333166986147323904,"30":1333165086261784581,"31":1333164984487071747,"32":1333164451302940672,"33":1333163876179820545,"34":1333162569670950912,"35":1333160053134614688,"36":1333159161849393159,"37":1333158895125209089,"38":1333158803701948417,"39":1333158025406930947,"40":1333157536644685827,"41":1333156286217719820,"42":1333155020355801091,"43":1333153798064365571,"44":1333152503211417600,"45":1333149986901528577,"46":1333149833784401925,"47":1333148738735529985,"48":1333147470356996099,"49":1333147245106049024,"50":1333147221290864645,"51":1333144953774596097,"52":1333144371617804291,"53":1333142436906938368,"54":1333141190703796227,"55":1333139924460171272,"56":1333139920748040192,"57":1333137403750432769,"58":1333136005986217991,"59":1333135414966824961,"60":1333135410738982915,"61":1333134887168012288,"62":1333133628952481795,"63":1333132370812100608,"64":1333131210219024391,"65":1333129854074556416,"66":1333127337643106306,"67":1333126091393929220,"68":1333125373559771138,"69":1333124955874222080,"70":1333124821236944896,"71":1333122807673176064,"72":1333122304247664640,"73":1333120487023652866,"74":1333119787744911362,"75":1333119585822904323,"76":1333118916743327744,"77":1333118455055323145,"78":1333117271368077313,"79":1333115931053199363,"80":1333115514793701377,"81":1333115199101022209,"82":1333114754857115652,"83":1333113505923403777,"84":1333113376122212355,"85":1333113041026772998,"86":1333112238190706688,"87":1333111745330745346,"88":1333111401267793923,"89":1333110992260231169,"90":1333110572347518976,"91":1333110040694304772,"92":1333109914709991424,"93":1333109721671364608,"94":1333108618581962759,"95":1333108529280987138,"96":1333107451521097730,"97":1333107204946354181,"98":1333105452826161154,"99":1333105310437924878,"100":1333102171898974210,"101":1333101825919246337,"102":1333099655064784897,"103":1333099481701740546,"104":1333098817504342026,"105":1333097138587201536,"106":1333095893176905729,"107":1333094945322885121,"108":1333094622244036611,"109":1333093441379704833,"110":1333092105405812739,"111":1333089589351698433,"112":1333088330431537153,"113":1333088141637529601,"114":1333087937848897537,"115":1333087072412987392,"116":1333086368579395585,"117":1333086174924197892,"118":1333085835202359301,"119":1333085709691998211,"120":1333084555608133632,"121":1333084470069616640,"122":1333084405380878338,"123":1333083306628423681,"124":1333082039172485121,"125":1333080878038331395,"126":1333080794412310534,"127":1333079522749583360,"128":1333078322440507394,"129":1333077005902835712,"130":1333076386454630411,"131":1333075952050565120,"132":1333074992582381568,"133":1333074489672798214,"134":1333072288779022338,"135":1333071972939538432,"136":1333071067569680393,"137":1333070733937946626,"138":1333070466186174465,"139":1333069863062024196,"140":1333069456193544193,"141":1333068210208387072,"142":1333066939606855681,"143":1333065693596618754,"144":1333064423305515008,"145":1333063221050281986,"146":1333062911783284736,"147":1333061906278584329,"148":1333059389834584064,"149":1333058141542608897,"150":1333056873306628096,"151":1333054356715802625,"152":1333053575577165826,"153":1333051840225828866,"154":1333049323718840328,"155":1333046807136399361,"156":1333045639048011786,"157":1333045088872755200,"158":1333044290537230337,"159":1333041773917114368,"160":1333039257284440064,"161":1333038013841076226,"162":1333037998955347970,"163":1333036740785840130,"164":1333034224568373248,"165":1333031707373690881,"166":1333029190782701571,"167":1333027680883666950,"168":1333026674451963905,"169":1333024157819408384,"170":1333021641115361282,"171":1333019124658794497,"172":1333016607833014277,"173":1333014091321933825,"174":1333011574802558977,"175":1333009058220142594,"176":1333006541860073474,"177":1333004025453690880,"178":1333002768181719041,"179":1332988925732921345,"180":1332981375843102724,"181":1332973826192400388,"182":1332966276323450881,"183":1332958726781763584,"184":1332951176799727617,"185":1332943627283177472,"186":1332936077292802048,"187":1332928527629475842,"188":1332926010791104512,"189":1332923494313586688,"190":1332920977844387840,"191":1332918461056622593,"192":1332915944516182022,"193":1332913428256739330,"194":1332910911242313729,"195":1332908394764595202,"196":1332905878291419138,"197":1332905565232705538,"198":1332903361692250112,"199":1332900844996603907,"200":1332898328791502848,"201":1332895811940847616,"202":1332893295387627520,"203":1332890778914353152,"204":1332888262289985536,"205":1332885745573322752,"206":1332884118795923458,"207":1332883229297184768,"208":1332881972020924416,"209":1332880712857358336,"210":1332878195851362304,"211":1332876946020200450,"212":1332875679340302336,"213":1332873570620411906,"214":1332873381834797056,"215":1332873162715930624,"216":1332870646041255940,"217":1332869400064626688,"218":1332868129677053958,"219":1332865612868165632,"220":1332864338978349057,"221":1332863661979951107,"222":1332863096277393408,"223":1332861586369896449,"224":1332860579984281600,"225":1332859336251600903,"226":1332858063305527298,"227":1332856812094296066,"228":1332856688144244737,"229":1332856540819300359,"230":1332855546526003203,"231":1332853030308302848,"232":1332852297332822017,"233":1332851866342985728,"234":1332851778900160514,"235":1332851459701035010,"236":1332850513478516736,"237":1332849306504732672,"238":1332847996841594887,"239":1332846747333373952,"240":1332845480301178888,"241":1332844253702189056,"242":1332842963655925760,"243":1332841717226213381,"244":1332840447060766720,"245":1332837930956681217},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":true,"27":false,"28":true,"29":false,"30":false,"31":false,"32":true,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":true,"38":false,"39":true,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":true,"56":false,"57":false,"58":false,"59":true,"60":true,"61":false,"62":false,"63":false,"64":true,"65":false,"66":false,"67":false,"68":true,"69":true,"70":false,"71":false,"72":false,"73":true,"74":false,"75":true,"76":true,"77":true,"78":false,"79":true,"80":true,"81":true,"82":false,"83":false,"84":true,"85":false,"86":false,"87":true,"88":true,"89":false,"90":true,"91":true,"92":true,"93":false,"94":false,"95":false,"96":true,"97":false,"98":true,"99":false,"100":false,"101":true,"102":false,"103":true,"104":true,"105":false,"106":false,"107":true,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":true,"115":false,"116":true,"117":true,"118":false,"119":true,"120":false,"121":false,"122":true,"123":false,"124":false,"125":true,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":true,"131":true,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":true,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":false,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":true,"198":false,"199":false,"200":false,"201":false,"202":false,"203":false,"204":false,"205":false,"206":true,"207":false,"208":false,"209":false,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":true,"215":false,"216":false,"217":false,"218":false,"219":false,"220":true,"221":true,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false,"226":false,"227":false,"228":true,"229":true,"230":false,"231":false,"232":false,"233":false,"234":false,"235":true,"236":false,"237":true,"238":false,"239":false,"240":false,"241":false,"242":false,"243":false,"244":false,"245":false},"text":{"0":"Corredor Verde: otro cap\u00edtulo de inconformismo sobre la S\u00e9ptima\nhttps:\/\/t.co\/A3FhrskFkA https:\/\/t.co\/z3BmJONQQJ","1":"Muri\u00f3 menor por el colapso de un muro de una vivienda en Ciudad Bol\u00edvar, sur de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/XUnIVygcER https:\/\/t.co\/ixeCGeJCJJ","2":"EE. UU. se prepara para una explosi\u00f3n de casos de coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/KVh992OHIg https:\/\/t.co\/RTvwsownFz","3":"\u201cQueremos cerrar este ciclo de dolor\u201d: familiares de polic\u00edas desaparecidos.\nhttps:\/\/t.co\/mhDg0Xvjx4 https:\/\/t.co\/MBcbvxEaCG","4":"#EnVideo Edwin Cardona marc\u00f3 gol con @BocaJrsOficial y Dalma Maradona rompi\u00f3 en llanto\nhttps:\/\/t.co\/80OzLkiUAn https:\/\/t.co\/KHLIar115M","5":"A ocho meses del mot\u00edn de la c\u00e1rcel La Modelo que dej\u00f3 24 muertos, \u00bfen qu\u00e9 van las investigaciones? Con\u00f3zcalo aqu\u00ed. \nhttps:\/\/t.co\/WR8OxRIUuQ","6":"El Team Medell\u00edn se qued\u00f3 con la contrarreloj por equipos del Cl\u00e1sico RCN. \nhttps:\/\/t.co\/aeak20XMfA https:\/\/t.co\/q8OhQpqePF","7":"Por dispararle a un perro, hombre fue imputado por el delito de maltrato animal\nhttps:\/\/t.co\/RCd3g6Wxs9 https:\/\/t.co\/fsD4Q6V4IG","8":"El pasado 21 de noviembre, desde el puerto de Cartagena, sali\u00f3 un cargamento de tres toneladas de \u00f1ame hacia Espa\u00f1a como resultado del trabajo de firmantes del Acuerdo de Paz asentados en el departamento de Bol\u00edvar.:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n\nhttps:\/\/t.co\/uAvk5L5CAt","9":"Algunas fijaciones sobre el Festival Internacional de Cine de Cali 2020\nhttps:\/\/t.co\/4EmoCap2ZD https:\/\/t.co\/0RfAgT972L","10":"Los 4 infaltables de #Chunky y #LaRedZoocial nos unimos para darles varios tips que har\u00e1n incre\u00edblemente felices a los peluditos de todas las casas. No se pierdan ni un detalle aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/AicvWxfXaQ\n\n*Contenido patrocinado por #Chunky. https:\/\/t.co\/jXEgmsEWB1","11":"\u00bfYa te inscribiste para ver y participar en el pr\u00f3ximo #EncuentroEnLasTablas? Nos acompa\u00f1ar\u00e1n @danielSamperO\ny @ChichilaNavia para hablar de risa y comedia. \n\n\u00a1Nos vemos el lunes 30 de noviembre! \n\n:right_arrow: Inscr\u00edbete: https:\/\/t.co\/RCjgtkKxvo https:\/\/t.co\/diuLBHK28Z","12":"\u201cLa c\u00e9dula digital deb\u00edamos tenerla hace cuatro a\u00f1os\u201d: Alex\u00e1nder Vega, registrador nacional. https:\/\/t.co\/1eFTfWhaSb https:\/\/t.co\/nQnIthWY2i","13":"Per\u00fa mantendr\u00e1 las tarifas promocionales de ingreso a Machu Picchu en 2021. https:\/\/t.co\/aRu09QpLWW https:\/\/t.co\/qx41AePrrO","14":":red_circle: Acomp\u00e1\u00f1enos a hablar de las apropiaciones culturales de las mujeres lideresas, en los Montes de Mar\u00eda, en el evento @lideralavida. \n\n:tear-off_calendar: La cita es el mi\u00e9rcoles, 2 de diciembre a las 10:30 a.m. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/WFPF3ggbAr https:\/\/t.co\/O11azUVlAp","15":"M\u00e9dico de Maradona: \u201cSoy responsable de extender su vida, de mejorarla hasta lo \u00faltimo\u201d\nhttps:\/\/t.co\/OrSeS93EFt https:\/\/t.co\/Cbgl3juEgT","16":"Bolsonaro insiste, sin pruebas, en que hubo fraude en las elecciones de EE. UU.\nhttps:\/\/t.co\/duClBfbzFG https:\/\/t.co\/vKaVnRvSDZ","17":"Capturan a presuntos responsables de la masacre de 10 personas en Betania, Antioquia\nhttps:\/\/t.co\/iyNWQlsDgD https:\/\/t.co\/uQrEiCFFE3","18":"Seg\u00fan cifras de @PartidoFARC, desde la firma del Acuerdo de Paz, el 24 de noviembre de 2016, cada semana ha sido asesinado un exguerrillero de las Farc. Tres antiguos comandantes est\u00e1n en el listado en el que Cauca y Nari\u00f1o han registrado m\u00e1s homicidios.:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/uN7bRrbNQB","19":"Napoli homenaje\u00f3 a Diego Armando Maradona goleando a Roma en San Paolo\nhttps:\/\/t.co\/e54qLD3vRB https:\/\/t.co\/XWpPLQCF2y","20":"La Bogot\u00e1 cachaca dej\u00f3 de existir\nhttps:\/\/t.co\/2EABZHETFV https:\/\/t.co\/L1xf8UcKsn","21":"As\u00ed es la nueva c\u00e9dula digital que estar\u00e1 vigente en Colombia desde este lunes. \nhttps:\/\/t.co\/fHsGzg4xHu https:\/\/t.co\/z3poh38JpH","22":"Siete aguas termales en Colombia para relajarse y disfrutar de la naturaleza. https:\/\/t.co\/5x2o0NE1XH https:\/\/t.co\/IHXnckeRzc","23":"La c\u00e9dula digital, seg\u00fan explica la Registradur\u00eda, ser\u00e1 fundamental para agilizar tr\u00e1mites ante entidades gubernamentales o acceso a subsidios y programas del Estado.  Le contamos c\u00f3mo es el nuevo documento. https:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr","24":"Lo que cuentan las necropsias de los 24 muertos del mot\u00edn en la c\u00e1rcel La Modelo. https:\/\/t.co\/ndl7tHD7Kc https:\/\/t.co\/l4NIOD7wgj","25":"Lideresas sociales en Colombia resisten en medio de la violencia y de la pandemia\nhttps:\/\/t.co\/lJz5dil8a8 https:\/\/t.co\/6NmAxkeSTd","26":"#MesDelJaguar \u00bfSab\u00edas que hay algunos jaguares que pueden ser \u201cmel\u00e1nicos\u201d, es decir, en algunas ocasiones su piel es de color negro? A estos jaguares se les conoce como \u201cpanteras negras\u201d. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/mbbpnYKNxY https:\/\/t.co\/XjvH6kHCHg","27":"Renault: \u201cEl mercado de automotores en Colombia es el m\u00e1s afectado en la regi\u00f3n\u201d\nhttps:\/\/t.co\/Z3yZgHoigD https:\/\/t.co\/6SBkgTqsAo","28":"El tenista colombiano aparecer\u00e1 este lunes en la casilla 117 del escalaf\u00f3n de la ATP.\nhttps:\/\/t.co\/TyM9Bf8VzU","29":"Chilena Cencosud planea vender una parte de sus operaciones brasile\u00f1as\nhttps:\/\/t.co\/fCgfPWWAuH https:\/\/t.co\/Zi3jMXf3aA","30":"En fotos: M\u00e1s de 400 \u00e1rboles fueron sembrados en Fontib\u00f3n, occidente de Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/plyovmOi36 https:\/\/t.co\/rxqAthpIoD","31":"Env\u00edan a la c\u00e1rcel a \u2018Los Maestros\u2019, vinculados al robo de viviendas en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/PYUSI8zOjQ https:\/\/t.co\/LaYQrC2D0E","32":":flexed_biceps: En conmemoraci\u00f3n al D\u00eda de la Defensora de los Derechos Humanos, resaltamos la labor de Yirley Velasco y Clemencia Caribal\u00ed, dos lideresas que le dedican la vida a sus comunidades. https:\/\/t.co\/84QfJon6EB","33":"Exministros, intelectuales y empresarios presentan propuesta para recuperar el empleo\nhttps:\/\/t.co\/26uHJeYGjY https:\/\/t.co\/iJnfk9T4Ru","34":"As\u00ed era la primera versi\u00f3n de \u201cHarry Potter y la Piedra Filosofal\u201d\nhttps:\/\/t.co\/mNmcQCXGl3 https:\/\/t.co\/JIF39rClf4","35":"Colombia ya produjo una vacuna de alta calidad el siglo pasado. https:\/\/t.co\/Z4fEZcNKMZ https:\/\/t.co\/BBqOi2z50i","36":"El ave end\u00e9mica que pudo haberse extinguido con el Hurac\u00e1n Iota :backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/BQQ9GVFQTr https:\/\/t.co\/01yEnEtUDI","37":"Empresarios de nueve pa\u00edses conversaron con expertos del ecosistema digital sobre las visiones y experiencias que tienen de los procesos de transformaci\u00f3n que est\u00e1n viviendo las empresas ante la crisis que provoc\u00f3 la pandemia del covid-19. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/L7aw2pHai2","38":"El Espectador tuvo acceso a las necropsias de las 24 personas que murieron en el mot\u00edn de la c\u00e1rcel La Modelo en marzo pasado. Le contamos lo que revelan los partes m\u00e9dicos. :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/WR8OxRIUuQ","39":"Conozca el equipo que jugar\u00e1 el repechaje por un cupo a la Surameriacana 2021 con el ganador de la Liguilla BetPlay\nhttps:\/\/t.co\/wVJTQfp9IU https:\/\/t.co\/iA1PaVvOTR","40":"\u00bfPuede la salud hol\u00edstica cambiar su vida?\nhttps:\/\/t.co\/AF2QUqJO11 https:\/\/t.co\/Ps1TE0oF6Q","41":"En entrevista con El Espectador, el registrador Alex\u00e1nder Vega responde a varias de estas dudas, pide confianza a los ciudadanos y asegura que la nueva c\u00e9dula digital es infalsificable e inalterable.\nhttps:\/\/t.co\/vztY4JYz24","42":"Incendio arras\u00f3 con 80 hect\u00e1reas del P\u00e1ramo La Cocha-Patascoy, en Nari\u00f1o. https:\/\/t.co\/TiYmCG4sSs https:\/\/t.co\/epXbanYezW","43":"Unidad de B\u00fasqueda encuentra con vida a una persona desaparecida desde 1985. La v\u00edctima se reencontrar\u00e1 con sus familiares este domingo en el departamento de Arauca. \nhttps:\/\/t.co\/rjS6usmbQe","44":"Incendio en Riosucio: damnificados cuentan c\u00f3mo vivieron los hechos que dejaron dos muertos.\nhttps:\/\/t.co\/pPzsemQRHo https:\/\/t.co\/WWGGr3YGtd","45":"Milan venci\u00f3 a la Fiorentina y asegur\u00f3 su liderato en Serie A\nhttps:\/\/t.co\/BBemcujdl0 https:\/\/t.co\/aa82Os8L9s","46":"Incendio en Riosucio: damnificados cuentan c\u00f3mo vivieron los hechos que dejaron dos muertos. https:\/\/t.co\/pPzsemQRHo https:\/\/t.co\/xP4qSn7jPD","47":"#Del1Al5:crown: The Crown: cinco looks de Lady Di que recrea Netflix en la cuarta temporada. https:\/\/t.co\/CpH5g78frF https:\/\/t.co\/Ay7MpiE4wn","48":"El tratamiento para COVID-19 ha mejorado, \u00bfcu\u00e1nto y por qu\u00e9?\nhttps:\/\/t.co\/zMsSKSmanW https:\/\/t.co\/IVeTpXASiw","49":"Este domingo se definen los otros dos semifinalistas de la #LigaBetPlayDimayor \nhttps:\/\/t.co\/WdW3xKl9ab https:\/\/t.co\/ljFMcaJAoq","50":"As\u00ed es la nueva c\u00e9dula digital que estar\u00e1 vigente en Colombia desde este lunes.  :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr https:\/\/t.co\/zfNjnqxNNG","51":"El freestyle en Colombia no para: se aproxima la segunda fecha de la liga profesional. https:\/\/t.co\/RcHd56hAgu https:\/\/t.co\/I1bpasLJqi","52":"Masacre en Nigeria: Boko Haram acusado de asesinar a m\u00e1s de 110 civiles\nhttps:\/\/t.co\/sZDl3Wjccf https:\/\/t.co\/tSun9qj8Tx","53":"En pandemia, Latinoam\u00e9rica no pudo proteger a mujeres de sus agresores. \nhttps:\/\/t.co\/IetT9hbB6d https:\/\/t.co\/MVpWkIfeif","54":"El registrador nacional Alex\u00e1nder Vega y el presidente Iv\u00e1n Duque M\u00e1rquez presentar\u00e1n este lunes ante el pa\u00eds la tan anunciada c\u00e9dula digital. As\u00ed es el nuevo documento. \nhttps:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr https:\/\/t.co\/cbmAZcx1V1","55":"Entre enero y septiembre de 2020, 135 l\u00edderes sociales fueron asesinados: Somos Defensores. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/g57I6Ja3ub https:\/\/t.co\/rTXUQF1n2n","56":"Incendio arras\u00f3 con 80 hect\u00e1reas del P\u00e1ramo La Cocha-Patascoy, en Nari\u00f1o. \nhttps:\/\/t.co\/TiYmCGm3K0 https:\/\/t.co\/0X8sc0elYo","57":"Milan venci\u00f3 a la Fiorentina y asegur\u00f3 su liderato en Serie A\nhttps:\/\/t.co\/BBemcujdl0 https:\/\/t.co\/XljTHXnlmF","58":"@EEColombia2020 Unidad de B\u00fasqueda encuentra con vida a una persona desaparecida desde 1985. https:\/\/t.co\/Lsf1YGUwZ6 https:\/\/t.co\/CDM9thYVWX","59":"William Ospina lee su columna \"La lucha contra el mundo\". \u201cSolo de un poder carecemos: el de controlarnos a nosotros mismos\u201d, dice. https:\/\/t.co\/KGIG0O5Ark https:\/\/t.co\/9iGAyryMly","60":"Despu\u00e9s de 35 a\u00f1os de incertidumbre, la v\u00edctima se reencontrar\u00e1 con familiares este domingo en el departamento de Arauca. Hasta la fecha la @UBPDcolombia ha entregado de manera digna 83 cuerpos de personas dadas por desaparecidas en medio del conflicto. https:\/\/t.co\/6ahstHvXHR","61":"Miles de trabajadores de Amazon entran en huelga en Alemania por el \u201cBlack Friday\u201d\nhttps:\/\/t.co\/gHX5onjhKF https:\/\/t.co\/nmZgwvUj83","62":"#LaDisidencia El juez ha intentado todo para no casar a dos mujeres. Dijo que prevalec\u00eda la \u201cley de Dios\u201d y objet\u00f3 conciencia, que les faltaban documentos y las denunci\u00f3 por supuesto fraude procesal. Y ahora dice que est\u00e1 impedido por haberlas denunciado https:\/\/t.co\/MHnKvx458J https:\/\/t.co\/GVaqi3LP8F","63":"Una anomal\u00eda por explicar: \u00bfPor qu\u00e9 China reporta tan pocos casos de coronavirus?\nhttps:\/\/t.co\/SpWDxLgdi5 https:\/\/t.co\/coKxMwt5GD","64":"Ludys Soto, representante de los pueblos \u00e9tnicos de esta regi\u00f3n, asegur\u00f3 que toda la poblaci\u00f3n del Bajo Cauca necesita que el Estado haga presencia integral. Resalt\u00f3 la importancia de sanar el territorio, protegiendo los r\u00edos, la vida y la cultura ind\u00edgena.https:\/\/t.co\/PkrJWVfhV5","65":"En pandemia, Latinoam\u00e9rica no pudo proteger a mujeres de sus agresores. \nhttps:\/\/t.co\/IetT9gTZHD https:\/\/t.co\/486VX2dgOm","66":"Conozca los cierres que habr\u00e1 este domingo en la Autopista Norte con calle 100. \nhttps:\/\/t.co\/HsfYjIMbKF https:\/\/t.co\/T28ViXbn1b","67":"Desde este lunes, Colombia contar\u00e1 con un mecanismo de identificaci\u00f3n digital que, seg\u00fan la Registradur\u00eda, promete agilizar tr\u00e1mites y mejorar la vida de los ciudadanos. El Registrador Nacional cuenta los detalles del nuevo documento. \nhttps:\/\/t.co\/vztY4JYz24","68":"Hamilton gana en Bar\u00e9in y Grosjean sobrevive a terrible accidente.\nhttps:\/\/t.co\/yWi7FH3Ash https:\/\/t.co\/O4RhMkf3rc","69":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Todo esto son las Tejedoras de Vida (@mujertejedora): risas, luchas, gritos, apoyo, l\u00e1grimas y nuevos debates. Abriendo nuevos caminos han logrado que su nombre sea conocido en todo el pa\u00eds y en el mundo. Escuche aqu\u00ed su historia.\nhttps:\/\/t.co\/xCYssgLPss","70":"Con Diego Maradona muri\u00f3 un trozo de la identidad argentina. https:\/\/t.co\/hpoVkt1ceG https:\/\/t.co\/pAR180dfef","71":"El tema de nuestro pr\u00f3ximo #EncuentroEnLasTablas ser\u00e1 sobre la risa y la comedia, y nadie mejor que @DanielSamperO y @ChichilaNavia para hablar sobre eso. \n\n\u00a1Nos vemos el lunes 30 de noviembre! \n\n:right_arrow: Inscr\u00edbete y participa: https:\/\/t.co\/RCjgtksW6O https:\/\/t.co\/q7YILerYUQ","72":"Esta es la primera pel\u00edcula Marvel en la que estar\u00e1 Deadpool. https:\/\/t.co\/twgwqTcr9J https:\/\/t.co\/NAX0nnKOcV","73":"Chelsea y Tottenham no pudieron sacarse ventaja en la Premier League. \nhttps:\/\/t.co\/KcqzmaGbeG https:\/\/t.co\/c2v1ap0n0y","74":"Las preguntas alrededor de la decisi\u00f3n judicial que exige prueba PCR a viajeros. https:\/\/t.co\/6uTr01Q07m https:\/\/t.co\/VKRZ816tXs","75":"En este nuevo episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire: hablaremos de @mujertejedora. F\u00e1tima Muriel, Nancy S\u00e1nchez y Carmen Ocor\u00f3 ser\u00e1n las protagonistas de esta historia que hablar\u00e1 desde feminismo, derechos humanos, defensa del territorio hasta orgasmos.\n\n:headphone:https:\/\/t.co\/XyGi1bxut1:headphone: https:\/\/t.co\/4L9ELAQjfe","76":"\u201cNunca me gust\u00f3 quien era\u201d, dice Mike Tyson, que planea seguir combatiendo. La leyenda del boxeo planea participar en m\u00e1s combates de exhibici\u00f3n despu\u00e9s de su regreso a los rings el s\u00e1bado ante Roy Jones Jr. a los 54 a\u00f1os. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/uMhtnMMtZw","77":"M\u00e9dico de Maradona: \u201cSoy responsable de extenderle la vida, de mejor\u00e1rsela hasta lo \u00faltimo\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/DVEAC0GlMo","78":"\u201cNunca me gust\u00f3 quien era\u201d, dice Mike Tyson, que planea seguir combatiendo. https:\/\/t.co\/JpGQrfsb03 https:\/\/t.co\/tsmUm9iCmw","79":"Lluvia de casos de coronavirus en el Cl\u00e1sico RCN :man_biking_medium_skin_tone::microbe: https:\/\/t.co\/XZd6NwZ8lj","80":"El equipo escarlata, que hab\u00eda perdido 2-1 en Cali, se repuso y con un contundente 3-0 se meti\u00f3 entre los cuatro mejores del torneo. :flexed_biceps: https:\/\/t.co\/5ntq9AkIFP","81":"El equipo antioque\u00f1o registr\u00f3 un tiempo de 25:09 y va en b\u00fasqueda del t\u00edtulo de \u00d3scar Sevilla. :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/frBT48ESJn","82":"M\u00f3nica Meira: \u201cColombia tiene un arte muy bueno, pero falta conocimiento y divulgaci\u00f3n\u201d. https:\/\/t.co\/R9pSLuR3Ep https:\/\/t.co\/8MXmrrlsEe","83":"\u201cYo de aqu\u00ed me vuelo o me hago matar\u201d, dicen que fueron las \u00faltimas palabras de uno de los 24 reclusos muertos que dej\u00f3 un mot\u00edn en la c\u00e1rcel La Modelo de Bogot\u00e1. Lea aqu\u00ed la historia completa. \nhttps:\/\/t.co\/WR8OxRIUuQ","84":"Exguerrilleros, exparamilitares, miembros de fuerza de p\u00fablica y acad\u00e9micos reflexionan acerca de qu\u00e9 significa contribuir con una versi\u00f3n para reconstruir la verdad del conflicto armado. https:\/\/t.co\/jQOfdIpvpv\n\n@UEenColombia @EmbAlemaniaCOL https:\/\/t.co\/6xZtSUSakK","85":"El tratamiento para COVID-19 ha mejorado, \u00bfcu\u00e1nto y por qu\u00e9?\nhttps:\/\/t.co\/zMsSKSmanW https:\/\/t.co\/xpVIcduY8r","86":"#ContenidoPremium  Drogas La Rebaja, el negocio que sobrevivi\u00f3 a la mafia.\nhttps:\/\/t.co\/fevQpWH2fv https:\/\/t.co\/dpejIsBlpV","87":"El Team Medell\u00edn se qued\u00f3 con la contrarreloj por equipos del Cl\u00e1sico RCN.\nhttps:\/\/t.co\/qy2CwiTQec https:\/\/t.co\/Xxtuh4mVjy","88":"A principios de noviembre Dinamarca decidi\u00f3 sacrificar 15 millones de visiones por una mutaci\u00f3n de coronavirus. El gobierno fue criticado por esta medida y por la forma en que la comunic\u00f3 al mundo.  https:\/\/t.co\/5YBzkbzZTT","89":"Entre las novedades que tendr\u00e1 la c\u00e9dula digital, que no reemplaza la c\u00e9dula amarilla de holograma, est\u00e1 un c\u00f3digo QR que podr\u00e1 ser le\u00eddo por cualquier celular inteligente. \nhttps:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr","90":"Cuatro a\u00f1os de la firma del Acuerdo de Paz: estos son los 242 excombatientes asesinados (@PartidoFARC). \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/WStbF1uzZg https:\/\/t.co\/Qj9VLd8W10","91":"El reclamo del alcalde de Soacha al Mineducaci\u00f3n y al gobierno Duque\n\nhttps:\/\/t.co\/SPOsYZB94U https:\/\/t.co\/MIMQtz6H7H","92":"Incendio en Riosucio: damnificados cuentan c\u00f3mo vivieron los hechos que dejaron dos muertos. https:\/\/t.co\/W2H0cTg0lz https:\/\/t.co\/Bd2T3kI3Cm","93":"\u201cEntre peor sea la c\u00e1rcel, hay m\u00e1s chance de reincidir en el crimen\u201d: profesor de la Eafit. \nhttps:\/\/t.co\/qfHZSfPQab https:\/\/t.co\/TqjtyaRXXT","94":"#ElEspectadorPregunta En el pa\u00eds existen m\u00e1s de 100 comunidades ind\u00edgenas, somos una de las naciones m\u00e1s ricas en materia ling\u00fc\u00edstica, cultural y social, pero parece que no lo reconocemos. \u00bfQu\u00e9 debemos hacer?\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/XSQMTdKius\n\n*Contenido patrocinado por @UElBosque","95":"\u201cSe acaba mi pueblo\u201d, dijo el alcalde de Riosucio, Choc\u00f3, Conrrad Valoyes, en un llamado de emergencia al Gobierno Nacional. Defensa Civil estima alrededor de 250 damnificados.\nhttps:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM","96":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: A las tejedoras les dicen \u201cviejas cansonas\u201d, \u201cmamonas\u201d, o sea fastidiosas o intensas. Pero eso no les importa mucho, porque saben que detr\u00e1s de las palabras, la mayor\u00eda provenientes de hombres, se esconde el miedo. Aqu\u00ed su historia.https:\/\/t.co\/JHirmTif1G","97":"\u201cEl alma quiere volar\u201d, el filme colombiano premiado en el Festival de cine de Ginebra.  https:\/\/t.co\/MvQtoRz9cm https:\/\/t.co\/R53FzZQmKK","98":"El pulso internacional contra los grandes contaminadores para que dejen de serlo, se tensa a la espera de determinarse el papel de los mercados de carbono para compensar emisiones.  https:\/\/t.co\/pgXzMjjmu5","99":"El tratamiento para COVID-19 ha mejorado, \u00bfcu\u00e1nto y por qu\u00e9?\nhttps:\/\/t.co\/zMsSKSmanW https:\/\/t.co\/R9UYLxT5eY","100":"Raizales de Providencia piden ser escuchados por el Gobierno para reconstruir la isla. \nhttps:\/\/t.co\/22CUCcG1RY https:\/\/t.co\/gZPXJnnPBf","101":"Casa Loma, el colectivo que le quita j\u00f3venes a la violencia en Medell\u00edn. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/vkoNRgtyL0 https:\/\/t.co\/uH9vAdrR76","102":"Homie! cierra el a\u00f1o con el sencillo \u201cRosas\u201d\nhttps:\/\/t.co\/QeuJN91z4P https:\/\/t.co\/tpAFWM7MdN","103":"As\u00ed impact\u00f3 el conflicto armado en la Universidad Nacional de Colombia (@UNALOficial). \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/QuLZubFwao https:\/\/t.co\/1BFQ31t5Yq","104":"Milan venci\u00f3 a la Fiorentina y asegur\u00f3 su liderato en Serie A.\nhttps:\/\/t.co\/159yXcO2Bv https:\/\/t.co\/NCTiVDcVvi","105":"Comenzar\u00e1 juicio para detener a los grandes contaminantes. https:\/\/t.co\/MlEqhITyde https:\/\/t.co\/LLms5epDM6","106":"A partir de este lunes, cualquier colombiano podr\u00e1 solicitar ante la Registradur\u00eda Nacional la nueva c\u00e9dula digital, un documento que, seg\u00fan el registrador nacional, Alex\u00e1nder Vega, deb\u00eda estar en funcionamiento desde hace cuatro a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/vztY4JYz24","107":"En la JEP: las revelaciones de Blanco Maya sobre carboneras y paramilitares en Cesar. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/hcrzlSbFtw https:\/\/t.co\/mgMst5dSJd","108":"\u201cLa c\u00e9dula digital deb\u00edamos tenerla hace cuatro a\u00f1os\u201d: Alex\u00e1nder Vega, registrador nacional. https:\/\/t.co\/1eFTfWyMgL https:\/\/t.co\/jJwhhCONKg","109":"De acuerdo con reportes de la poblaci\u00f3n de Riosucio, Choc\u00f3, las llamas iniciaron sobre las 9:00 p.m. en el barrio Benjam\u00edn y se extendieron por el municipio porque, seg\u00fan dicen, no hab\u00eda capacidad para atender la emergencia y no hay carro de bomberos.\nhttps:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM https:\/\/t.co\/K4bLYr0EkH","110":"Una cana al aire (Cuentos de s\u00e1bado en la tarde)\nhttps:\/\/t.co\/rbj2JkChAY https:\/\/t.co\/j5z7Y2Gx7j","111":"\u00darsula: un edificio virtual \u201cconstruido\u201d en tiempos de pandemia. https:\/\/t.co\/EcqAKHyouk https:\/\/t.co\/1R27hF75J4","112":"#LaDisidencia El juez homof\u00f3bico que viola derechos en Cartagena. https:\/\/t.co\/EhLFyV3OP2 https:\/\/t.co\/BkfY5I08X2","113":"En pandemia, Latinoam\u00e9rica no pudo proteger a mujeres de sus agresores\nhttps:\/\/t.co\/IetT9hbB6d https:\/\/t.co\/Sl7oiKhGwk","114":"Los cuerpos hallados por la #JEP en Dabeiba s\u00ed eran v\u00edctimas de \u201cfalsos positivos\u201d. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/mvNlQLTBXh https:\/\/t.co\/MIIp9SVbBU","115":"El cine afro: una visi\u00f3n para la transformaci\u00f3n social. https:\/\/t.co\/IpozN4SeXU https:\/\/t.co\/U3Hekpn4UF","116":"Allanan el consultorio e investigan a m\u00e9dico de Maradona. \nhttps:\/\/t.co\/DVEAC0GlMo https:\/\/t.co\/dmo6ERUmY7","117":"Cuatro a\u00f1os despu\u00e9s de la refrendaci\u00f3n del Acuerdo de Paz, la implementaci\u00f3n sigue en deuda y la incertidumbre protagoniza la escena pol\u00edtica. https:\/\/t.co\/hTqlt5yN7x","118":"\u201cMe encuentro totalmente en la calle, el incendio nos dej\u00f3 con p\u00e9rdidas materiales incalculables, perdimos la casa, pr\u00e1cticamente toda la familia qued\u00f3 en la calle\", dijo Luis Fernando Gonz\u00e1lez, habitante de Riosucio, Choc\u00f3. \nhttps:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM","119":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: F\u00e1tima Muriel cre\u00f3 @mujertejedora. En ese espacio encontr\u00f3 a Nancy S\u00e1nchez, quien es periodista y defensora de derechos humanos de Santander, y a Carmen Ocor\u00f3, lideresa social del Cauca. Ambas son sus grandes c\u00f3mplices y amigas. https:\/\/t.co\/yVEz053NHU","120":"Tragedia en Riosucio: incendio deja al menos dos muertos y m\u00e1s de 60 viviendas destruidas.  https:\/\/t.co\/jQb5hswJyB https:\/\/t.co\/o54e5NGJha","121":"Incendio arras\u00f3 con 80 hect\u00e1reas del P\u00e1ramo La Cocha-Patascoy, en Nari\u00f1o\nhttps:\/\/t.co\/TiYmCG4sSs https:\/\/t.co\/nvzV9XNwAs","122":"Las garant\u00edas de seguridad para los firmantes del Acuerdo, la jurisdicci\u00f3n agraria, las circunscripciones especiales de paz y las garant\u00edas de seguridad para los miembros de la oposici\u00f3n siguen en el limbo. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/IFUvBIgFXl","123":"Conozca qu\u00e9 es y c\u00f3mo funcionar\u00e1 el documento que los ciudadanos podr\u00e1n solicitar ante la Registradur\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr","124":"Santa Fe perdi\u00f3 con J\u00fanior, pero avanz\u00f3 a semifinales de la liga femenina. https:\/\/t.co\/Q2hI8DFp78 https:\/\/t.co\/C2NsSnkMzF","125":"Excombatientes de las Farc (@PartidoFARC) exportaron tres toneladas de \u00f1ame a Europa :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands: @UEenColombia @EmbAlemaniaCOL\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/8iqfsQ2g47 https:\/\/t.co\/zxjFj5Ztql","126":"\u00bfC\u00f3mo ayudar a ganar a tu favorito para #AfrocolombianosDelA\u00f1o? Al nominado, por categor\u00eda, que sume m\u00e1s \u201cMe gusta\u201d en la respectiva foto en la p\u00e1gina de Facebook y la cuenta de Instagram de @ColordeColombia se le sumar\u00e1 un punto. Aqu\u00ed m\u00e1s informaci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/gs5xbYi5ig","127":"Tragedia en Riosucio: incendio deja al menos dos muertos y m\u00e1s de 60 viviendas destruidas.  \nhttps:\/\/t.co\/jQb5hsOkXb https:\/\/t.co\/v8fDDjiUCR","128":"Seg\u00fan estimaciones de la Defensa Civil, que atendi\u00f3 la emergencia en la noche del s\u00e1bado en Riosucio, Choc\u00f3, hay unas 250 personas damnificadas.\nhttps:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM","129":"El petr\u00f3leo casi estable en espera de la reuni\u00f3n de la OPEP+\nhttps:\/\/t.co\/gwOzDAZtvR https:\/\/t.co\/1j23wfIPib","130":"#ReflexionesSobreLaVerdad | \u201cLa verdad es un ant\u00eddoto contra la indiferencia\u201d: Jorge Melguizo, ex secretario de cultura de Medell\u00edn, quien analiza la verdad como un derecho cultural. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/Yfz8HfyTCr https:\/\/t.co\/ShMDRdFB8z","131":"\u00a1Feliz domingo! Le recomendamos escuchar el quinto episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire: y conocer la historia de Las tejedoras de vida del Putumayo, una gran red de organizaciones de mujeres que combaten la violencia contra las mujeres en ese departamento.\nhttps:\/\/t.co\/yVEz04Mcjk","132":"Hablemos de la risa y la comedia con @DanielSamperO y @ChichilaNavia, nuestros invitados en #EncuentroEnLasTablas \n\n\u00a1Nos vemos el lunes 30 de noviembre! \n\n:right_arrow: Inscr\u00edbete y participa: https:\/\/t.co\/RCjgtksW6O https:\/\/t.co\/18ylaq5p9O","133":"Transformaci\u00f3n digital, clave para reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de Hispanoam\u00e9rica. \nhttps:\/\/t.co\/Icd3hpl4o5 https:\/\/t.co\/WvhQM9qyGF","134":"Raizales de Providencia piden ser escuchados por el Gobierno para reconstruir la isla\nhttps:\/\/t.co\/22CUCcG1RY https:\/\/t.co\/UOLzJdg7Lf","135":"Sexualidad y erotismo en \u201cCien a\u00f1os de soledad\u201d\nhttps:\/\/t.co\/bMy7s2ZGOH https:\/\/t.co\/ku3Dm3WsMb","136":"Homie! cierra el a\u00f1o con el sencillo \u201cRosas\u201d\nhttps:\/\/t.co\/QeuJN8JYdh https:\/\/t.co\/P2sEKFzAOk","137":"El alcalde de Riosucio, Conrrad Valoyes, hizo un llamado de emergencia en la misma noche del s\u00e1bado al Gobierno Nacional y a la Gobernaci\u00f3n del Choc\u00f3. \u201cTenemos una emergencia, una gran conflagraci\u00f3n parecida a la de 2010, quiz\u00e1s peor\", dijo.\nhttps:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM","138":"\u201cLa verdad es un ant\u00eddoto contra la indiferencia\u201d: Jorge Melguizo\nhttps:\/\/t.co\/OJU2mGbnSv https:\/\/t.co\/am8kAO7MTN","139":"Comenzar\u00e1 juicio para detener a los grandes contaminantes\nhttps:\/\/t.co\/MlEqhIBXlG https:\/\/t.co\/lrWLkZ3how","140":"\u201cEntre peor sea la c\u00e1rcel, hay m\u00e1s chance de reincidir en el crimen\u201d: profesor de la Eafit. \nhttps:\/\/t.co\/qfHZSfPQab https:\/\/t.co\/grEazhbnKC","141":"El Espectador tuvo acceso a las necropsias de las 24 personas que murieron en el mot\u00edn de la c\u00e1rcel La Modelo en marzo pasado. Lea aqu\u00ed lo que revelan los partes m\u00e9dicos. \nhttps:\/\/t.co\/WR8OxRIUuQ","142":"\u201cThe Crown\u201d, diez errores hist\u00f3ricos de la temporada 4. https:\/\/t.co\/z4GLIcwrPs https:\/\/t.co\/VLzrpzNVRr","143":"Desde este lunes, Colombia contar\u00e1 con un mecanismo de identificaci\u00f3n digital. El registrador Alex\u00e1nder Vega explica los alcances y la informaci\u00f3n que los colombianos podr\u00e1n llevar en el nuevo documento.\nhttps:\/\/t.co\/vztY4JYz24","144":"Colectivo pide reformas a la polic\u00eda y al Inpec por muertes bajo custodia estatal. https:\/\/t.co\/FsIXQHyeB1 https:\/\/t.co\/1FTOHHnr4Z","145":"\"Aqu\u00ed estamos esperando que el Gobierno se hagan presente porque anoche nadie nos prest\u00f3 apoyo. Estamos con una mano adelante y otra atr\u00e1s, esperando las ayudas del Gobierno\", dijo Ana Bertilda Lascarro, en declaraciones a Noti Riosucio.\nhttps:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM","146":"\u201cNunca me gust\u00f3 quien era\u201d, dice Mike Tyson, que planea seguir combatiendo.\nhttps:\/\/t.co\/bUenZU7nov https:\/\/t.co\/R4kZ3Bvj2n","147":"El alumbrado navide\u00f1o en Bogot\u00e1 se encender\u00e1 este domingo 29 de noviembre. https:\/\/t.co\/UWUYnTGMSS https:\/\/t.co\/MYhJmiGvGI","148":"Las preguntas alrededor de la decisi\u00f3n judicial que exige prueba PCR a viajeros. \nhttps:\/\/t.co\/6uTr01ypfO https:\/\/t.co\/wJ0gcKEHTV","149":"#Del1Al5:crown: Para la cuarta temporada de The Crown se utilizaron m\u00e1s de 90 locaciones y las m\u00e1s destacadas fueron El Castillo de Balmoral, el Palacio de Buckingham y Gatcombe Park, entre otras.  https:\/\/t.co\/CpH5g78frF","150":"Diez a\u00f1os del \u201ccablegate\u201d, la colosal filtraci\u00f3n de documentos que puso en jaque a EE. UU. https:\/\/t.co\/2KeT7Gt0oL https:\/\/t.co\/eNPlc6rHQm","151":"Torre de Tokio: tatuajes rechazados. https:\/\/t.co\/2xVpsFPZAm https:\/\/t.co\/VmBzfwH4rW","152":"#ATENCI\u00d3N :warning: Riosucio, Choc\u00f3, vivi\u00f3 el infierno en la noche del s\u00e1bado en medio de un voraz incendio que consumi\u00f3 m\u00e1s de 60 viviendas y deja al menos dos muertos. Informaci\u00f3n preliminar tambi\u00e9n indica que hay dos ni\u00f1as desaparecidas.\nhttps:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM https:\/\/t.co\/OLuQvlBKRu","153":"Am\u00e9rica gole\u00f3 a Nacional en Medell\u00edn y dice presente en las semifinales de la liga. https:\/\/t.co\/RmXhMhHPAA https:\/\/t.co\/7OWQidWkLk","154":"\u201cLa mata\u201d, la voz testigo del horror en El Salado. \nhttps:\/\/t.co\/qsWUI0kTLE https:\/\/t.co\/E9EvgNC1yJ","155":"Por primera vez en la historia, cafeteros realizar\u00e1n congreso virtual. https:\/\/t.co\/5zYjxEsDar https:\/\/t.co\/HyuOWwxNRd","156":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/2WveaannW6 #editorialee","157":"Tragedia en Riosucio: incendio deja al menos dos muertos y m\u00e1s de 60 viviendas destruidas https:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM https:\/\/t.co\/EnY7GYlyC8","158":"Balenciaga mostrar\u00e1 su colecci\u00f3n oto\u00f1o 2021 con un videojuego. https:\/\/t.co\/UGnnvRNabv https:\/\/t.co\/qM8LXYT9Q3","159":"El Black Friday es responsable del 3,6% de las emisiones anuales de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/eWqix8rfXD https:\/\/t.co\/4VAqIY267C","160":"Lluvias tienen en alerta a m\u00e1s de diez municipios de Cundinamarca. https:\/\/t.co\/Erdgjo7nOQ https:\/\/t.co\/EcXClEVhzb","161":"El Personero de Medell\u00edn, y dos Magistrados de la Corte Suprema de Justicia est\u00e1n nominados por la categor\u00eda de Justicia y Derecho en los premios a #AfrocolombianosDelA\u00f1o. Conozca m\u00e1s sobre ellos y sobre la distinci\u00f3n que realiza El Espectador aqu\u00ed: \nhttps:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/jJZ2EfM9aG","162":"El estudio incluye negocios informales, pero que pueden tener un proceso de formalizaci\u00f3n en todos los sentidos.\nhttps:\/\/t.co\/yHeqw1A8lh\n\n*Patrocinado por @URosario","163":"El mito de las vi\u00f1as viejas.\nhttps:\/\/t.co\/qojx76EUas https:\/\/t.co\/uawUwmtZYY","164":"Sexualidad y erotismo en \u201cCien a\u00f1os de soledad\u201d\nhttps:\/\/t.co\/bMy7s2ZGOH https:\/\/t.co\/VF67RMoITZ","165":"Corredor Verde: otro cap\u00edtulo de inconformismo sobre la S\u00e9ptima.\nhttps:\/\/t.co\/A3FhrskFkA https:\/\/t.co\/iDoT2htieb","166":"Una anomal\u00eda por explicar: \u00bfPor qu\u00e9 China reporta tan pocos casos de coronavirus?\nhttps:\/\/t.co\/SpWDxLgdi5 https:\/\/t.co\/wlAfYSeiCl","167":"#LaDisidencia El juez Ramiro Eliseo Fl\u00f3rez Torres se niega a celebrar el matrimonio de una pareja de lesbianas alegando que esa uni\u00f3n va en contra de \u201cla moral cristiana\u201d. Incumple la jurisprudencia, su deber como juez y viola los derechos de las mujeres.  https:\/\/t.co\/MHnKvxlG0h","168":"Diego Maradona: \u201cHice lo que pude... Creo que tan mal no me fue\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/d6HZVPlB6I https:\/\/t.co\/gzN1cHEZFL","169":"Debate: La b\u00fasqueda del centro pol\u00edtico. https:\/\/t.co\/1pzZjaH8sx https:\/\/t.co\/yNslj9BTDI","170":"Las heridas abiertas del Acuerdo de Paz con las Farc. https:\/\/t.co\/6iNS9ciTrr https:\/\/t.co\/scZh9pJdSY","171":"Con Diego Maradona muri\u00f3 un trozo de la identidad argentina. https:\/\/t.co\/hpoVksJBn8 https:\/\/t.co\/5B5sTNWOgb","172":"Tenemos que hablar de otra econom\u00eda: los temas de la pospandemia. https:\/\/t.co\/f4ZQkX6roU https:\/\/t.co\/jFd4rl5UQV","173":"#ContenidoPremium Drogas La Rebaja, el negocio que sobrevivi\u00f3 a la mafia.\nhttps:\/\/t.co\/fevQpWH2fv https:\/\/t.co\/RokglnbuVF","174":"Lo que cuentan las necropsias de los 24 muertos del mot\u00edn en la c\u00e1rcel La Modelo. https:\/\/t.co\/OyMUj5XV75 https:\/\/t.co\/L5Y9ScQYcW","175":"\u201cEl exfiscal Mart\u00ednez viol\u00f3 la soberan\u00eda nacional\u201d: Antonio Sanguino.\nhttps:\/\/t.co\/BwbTW0BSUR https:\/\/t.co\/azt2XOpR1N","176":"#ContenidoPremium Los hijos rechazados de Venezuela.  https:\/\/t.co\/M1V2AkcmQx https:\/\/t.co\/jCTglDD9sk","177":"Harry Sasson: yogur griego para el desayuno. https:\/\/t.co\/x6j2srjjEK https:\/\/t.co\/fY88Gni0WU","178":"#Shala En la meditaci\u00f3n de hoy aprender\u00e1 a trabajar desde su camino espiritual para encontrar el equilibrio emocional, dejando a un lado rencores, los deseos de venganza y aquellas emociones negativas, producto de una situaci\u00f3n hiriente. https:\/\/t.co\/RfyjIyPpNP https:\/\/t.co\/vPopoMZR7Z","179":"Colectivo pide reformas a la polic\u00eda y al Inpec por muertes bajo custodia estatal. https:\/\/t.co\/FsIXQHyeB1 https:\/\/t.co\/umovWsVzzX","180":"Am\u00e9rica gole\u00f3 a Nacional en Medell\u00edn y dice presente en las semifinales de la liga. https:\/\/t.co\/RmXhMhHPAA https:\/\/t.co\/RvGbPAQchH","181":"Balenciaga mostrar\u00e1 su colecci\u00f3n oto\u00f1o 2021 con un videojuego. https:\/\/t.co\/UGnnvS4LA5 https:\/\/t.co\/CEA24MkxQj","182":"Por primera vez en la historia, cafeteros realizar\u00e1n congreso virtual. https:\/\/t.co\/5zYjxEsDar https:\/\/t.co\/yos14QrzG9","183":"\u201cLa mata\u201d, la voz testigo del horror en El Salado. \nhttps:\/\/t.co\/EQsz7MQDAc https:\/\/t.co\/3B6VVonhST","184":"El mito de las vi\u00f1as viejas.\nhttps:\/\/t.co\/qojx76Wvz2 https:\/\/t.co\/oXj0uhnxjw","185":"Equidad venci\u00f3 a Deportivo Cali y es el primer semifinalista de la liga colombiana. https:\/\/t.co\/04idCpti9y https:\/\/t.co\/UgIxLBDsn3","186":"Sexualidad y erotismo en \u201cCien a\u00f1os de soledad\u201d\nhttps:\/\/t.co\/bMy7s2ZGOH https:\/\/t.co\/RCvtd7Mzc7","187":"Willie Col\u00f3n y Rub\u00e9n Blades: \u201cSe ven las caras, pero nunca el coraz\u00f3n\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/xqztY6z9G4 https:\/\/t.co\/m96AaOn0LJ","188":"Corredor Verde: otro cap\u00edtulo de inconformismo sobre la S\u00e9ptima.\nhttps:\/\/t.co\/A3FhrsCgc8 https:\/\/t.co\/2XQZeMHHz2","189":"Una anomal\u00eda por explicar: \u00bfPor qu\u00e9 China reporta tan pocos casos de coronavirus?\nhttps:\/\/t.co\/SpWDxLgdi5 https:\/\/t.co\/ENwT9VisNc","190":"Diego Maradona: \u201cHice lo que pude... Creo que tan mal no me fue\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/d6HZVPlB6I https:\/\/t.co\/KWiTnq8HS4","191":"Debate: La b\u00fasqueda del centro pol\u00edtico. https:\/\/t.co\/1pzZjaH8sx https:\/\/t.co\/3qfEVd6usy","192":"Las heridas abiertas del Acuerdo de Paz con las Farc. https:\/\/t.co\/6iNS9ciTrr https:\/\/t.co\/Y7S3OFvxBa","193":"Con Diego Maradona muri\u00f3 un trozo de la identidad argentina. https:\/\/t.co\/hpoVksJBn8 https:\/\/t.co\/To4o8cbmQI","194":"Tenemos que hablar de otra econom\u00eda: los temas de la pospandemia. https:\/\/t.co\/f4ZQkXo2Nu https:\/\/t.co\/fBRJrpx8Nc","195":"#ContenidoPremium Drogas La Rebaja, el negocio que sobrevivi\u00f3 a la mafia.\nhttps:\/\/t.co\/fevQpWH2fv https:\/\/t.co\/XNmXnX9L6F","196":"Lo que cuentan las necropsias de los 24 muertos del mot\u00edn en la c\u00e1rcel La Modelo. https:\/\/t.co\/OyMUj5XV75 https:\/\/t.co\/439Q3QMxNK","197":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Todo esto son las Tejedoras de Vida (@mujertejedora): risas, luchas, gritos, apoyo, l\u00e1grimas y nuevos debates. Abriendo nuevos caminos han logrado que su nombre sea conocido en todo el pa\u00eds y en el mundo. Escuche aqu\u00ed su historia.\nhttps:\/\/t.co\/t7fx8aBTRk","198":"\u201cEl exfiscal Mart\u00ednez viol\u00f3 la soberan\u00eda nacional\u201d: Antonio Sanguino.\nhttps:\/\/t.co\/BwbTW0BSUR https:\/\/t.co\/6W9uJwj4tu","199":"#ContenidoPremium Los hijos rechazados de Venezuela.  https:\/\/t.co\/M1V2AkcmQx https:\/\/t.co\/gIOamiWmkT","200":"Harry Sasson: yogur griego para el desayuno. \nhttps:\/\/t.co\/x6j2srjjEK https:\/\/t.co\/pWGgLUHVCJ","201":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: Saber Pro 2020: recomendaciones para presentar la prueba electr\u00f3nica. https:\/\/t.co\/qBD3Oyx2kb https:\/\/t.co\/08LULN8Fmy","202":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: \u201cEl \u00faltimo tour del mundo\u201d es el nuevo disco de Bad Bunny. https:\/\/t.co\/kgJi9A8uXe https:\/\/t.co\/HzrVw3nyoF","203":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: Colombia proh\u00edbe la pesca artesanal e industrial de tibur\u00f3n. https:\/\/t.co\/up7M7pV15r https:\/\/t.co\/g0uw8darux","204":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: Primeros resultados del porcentaje real de infectados por Covid en tres ciudades del pa\u00eds. https:\/\/t.co\/utwGWQZl0s https:\/\/t.co\/362WdDiobY","205":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: Los polos estar\u00edan conectados y lo que pasa en el hemisferio norte tambi\u00e9n afectar\u00eda a la Ant\u00e1rtida. \nhttps:\/\/t.co\/m3QhEagULy https:\/\/t.co\/4I5EL7Vc7D","206":".@AmericadeCali gole\u00f3 a @nacionaloficial en Medell\u00edn y dice presente en las semifinales de la #LigaBetPlayDimayor \nhttps:\/\/t.co\/rZwo3I81JM https:\/\/t.co\/1Z6PiJstNe","207":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin:  Maradona: El ser humano\/futbolista que era y el D10S que otros ve\u00edan. https:\/\/t.co\/nRrkmfak7u https:\/\/t.co\/ewG6nnP00s","208":"En este nuevo episodio de #Shala trabajaremos desde su camino espiritual para encontrar el equilibrio emocional, dejando a un lado sentimientos negativos que le pueden ocasionar retrocesos emocionales.  https:\/\/t.co\/RfyjIyPpNP https:\/\/t.co\/AiDyyo10de","209":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: Maradona: habl\u00f3 una de las personas que se tom\u00f3 foto con su cuerpo. https:\/\/t.co\/md2V0REYQn https:\/\/t.co\/39GxLDTr4B","210":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: Iquitos, el extra\u00f1o caso de la ciudad donde el coronavirus se desvanece. \nhttps:\/\/t.co\/mUFsxbieLS https:\/\/t.co\/h4iPnkYa00","211":"#Del1Al5:crown: El estilo de Lady Di antes de comprometerse con el pr\u00edncipe de Gales, El vestido que us\u00f3 cuando Carlos le pidi\u00f3 matrimonio, el de matrimonio y otros looks que se recrean en la serie.  https:\/\/t.co\/CpH5g78frF https:\/\/t.co\/kTAet1hKzH","212":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: Black Friday 2020: se han realizado 843.074 transacciones. \nhttps:\/\/t.co\/o3lBtXcGny https:\/\/t.co\/g32epxVOlr","213":"Esta es la primera pel\u00edcula Marvel en la que estar\u00e1 Deadpool\n\nhttps:\/\/t.co\/twgwqTu2yj https:\/\/t.co\/ZRlVEcuSqV","214":"El pasado 21 de noviembre, desde el puerto de Cartagena, sali\u00f3 un cargamento de tres toneladas de \u00f1ame hacia Espa\u00f1a como resultado del trabajo de firmantes del Acuerdo de Paz asentados en el departamento de Bol\u00edvar.:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n\nhttps:\/\/t.co\/uAvk5Lnds1","215":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Actualidad: Hasta este s\u00e1bado: desde Colombia participar\u00e1n por 781 mil millones de pesos. https:\/\/t.co\/9A17zlAcw6 https:\/\/t.co\/U9uqIzvrFG","216":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: \u201cTenemos 40 ni\u00f1os contagiados, algo imposible de entender\u201d: alcalde de M\u00e1laga, Santander\nhttps:\/\/t.co\/cjSTp46zQY https:\/\/t.co\/4d8etNFP3F","217":"\u00a1Ya puedes votar por tus favoritos a los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o 2020! Aqu\u00ed te decimos c\u00f3mo hacerlo y qui\u00e9nes son los nominados. @ColordeColombia  https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/LC26IeZm4J","218":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Bogot\u00e1: Dos polic\u00edas resultaron heridos por ataque con arma de fuego en Fusagasug\u00e1 (Cundinamarca)\nhttps:\/\/t.co\/wv4fxKpWbt https:\/\/t.co\/q7LEVJosXe","219":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: As\u00ed intentaron defenderse los siete soldados que violaron a la ni\u00f1a embera de 12 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/M6PSklwCTJ https:\/\/t.co\/L164MVlC0l","220":"Exguerrilleros que hoy levantan minas antipersonal y ayudan a buscar desaparecidos, un sistema de justicia transicional en marcha, el estatuto de oposici\u00f3n aprobado y casi 12 mil excombatientes en reincorporaci\u00f3n hacen parte de lo alcanzado hasta ahora. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/IFUvBHZ4yL","221":"El Espectador revela los documentos y los testimonios que probar\u00edan que esos j\u00f3venes fueron asesinados por la Fuerza P\u00fablica. Entre ellos hay un menor de edad. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/OlCC6j5n9u","222":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: Tom\u00e1s Uribe Moreno: \u00bfse colar\u00e1 un delf\u00edn en las presidenciales de 2022?\nhttps:\/\/t.co\/OoGb1AkEfr https:\/\/t.co\/8zsTaJ4MVL","223":"#LaDisidencia El juez Ramiro Fl\u00f3rez a\u00fan no responde la solicitud de matrimonio de Julieth y Alejandra. Con su homofobia, el funcionario tambi\u00e9n desconoce que la Convenci\u00f3n Americana protege a las familias conformadas por personas del mismo sexo. https:\/\/t.co\/MHnKvx458J https:\/\/t.co\/OPIehxQFi2","224":"Afectaciones a transporte y comercio por alerta de supuesto paro armando en Cauca. \nhttps:\/\/t.co\/Lsq9iecNLW https:\/\/t.co\/oPxiMin8dx","225":"#ArchivoEE Recordamos este relato de c\u00f3mo El Espectador lleg\u00f3 hasta una mansi\u00f3n del siglo XVII en las praderas inglesas para convertirse en el \u201caliado\u201d de Wikileaks en Colombia, a diez a\u00f1os de las filtraciones que sacudieron el mundo.\nhttps:\/\/t.co\/TK48EaG8lQ","226":"Barrio Venecia, localidad de Tunjuelito, se une a la estrategia de Bogot\u00e1 a Cielo Abierto. https:\/\/t.co\/XMJqNI3Jom https:\/\/t.co\/qVKJZf66eS","227":"Las voces de quienes escucharon el ruido estrepitoso del accidente, de quienes ayudaron a sacar los heridos de los escombros hablaron sobre el af\u00e1n por salvar vidas y las im\u00e1genes de cada triunfo del Chapecoense inundaron el mundo entero. \nhttps:\/\/t.co\/i9Hcl1S9BY","228":"Seg\u00fan cifras de @PartidoFARC, desde la firma del Acuerdo de Paz, el 24 de noviembre de 2016, cada semana ha sido asesinado un exguerrillero de las Farc. Tres antiguos comandantes est\u00e1n en el listado en el que Cauca y Nari\u00f1o han registrado m\u00e1s homicidios.:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/uN7bRrbNQB","229":"\u201cMedir el problema del narcotr\u00e1fico en hect\u00e1reas cultivadas es un error\u201d: Adam Isacson. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/dZhlN00ea2 https:\/\/t.co\/qU3TH1zTDc","230":"Transformaci\u00f3n digital, clave para reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de Hispanoam\u00e9rica. \nhttps:\/\/t.co\/Icd3hpCFMF https:\/\/t.co\/Cts61FK543","231":"Iquitos, el extra\u00f1o caso de la ciudad donde el coronavirus se desvanece. https:\/\/t.co\/mUFsxbieLS https:\/\/t.co\/80TyWgZj8Z","232":"#COVID\u30fc19 : Las preguntas alrededor de la decisi\u00f3n judicial que exige prueba PCR a viajeros\nhttps:\/\/t.co\/6uTr01ypfO https:\/\/t.co\/jnd2RPGirj","233":"#LasIgualadas \u00bfPor qu\u00e9, en plena pandemia, en donde la calle es tan hostil por el covid- 19, por el hecho de ser mujer, por ser una ciudad frontera, entre otras cosas, 7 ni\u00f1as se van de su casa?\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/vTKqbJ4DOl https:\/\/t.co\/iGS35xFplO","234":"Gaiteros de Pueblo Santo: herencias de indios y negros\nhttps:\/\/t.co\/1LyPrlXGry https:\/\/t.co\/3sBJIOQX48","235":"@Equidadfutbol @AsoDeporCali Esta es la historia de Mat\u00edas Mier, el jugador que tiene a @Equidadfutbol entre los cuatro mejores de la #LigaBetPlay\nhttps:\/\/t.co\/NmGApdhU5d https:\/\/t.co\/AAzLoPoHDw","236":"Meditaci\u00f3n guiada para aprender a perdonar. \nhttps:\/\/t.co\/F3ecZQhuwQ https:\/\/t.co\/gsBm7eEkbN","237":"#Atenci\u00f3n @Equidadfutbol venci\u00f3 a @AsoDeporCali y es el primer semifinalista de la #LigaBetPlay \nhttps:\/\/t.co\/ixfftAsBF8 https:\/\/t.co\/2Voz7ezyHu","238":"Por primera vez en la historia, cafeteros realizar\u00e1n congreso virtual. \nhttps:\/\/t.co\/5zYjxEsDar https:\/\/t.co\/puKaaoBlar","239":"#Del1Al5:crown: Amy Roberts fue la vestuarista encargada de recrear en The Crown el estilo que refleja el viaje emocional de Lady Di. Desde sus jardineras y su\u00e9teres de lana hasta las siluetas m\u00e1s estilizadas y colores fuertes que reflejan sus sentimientos.  https:\/\/t.co\/CpH5g78frF","240":"Colectivo pide reformas a la polic\u00eda y al Inpec por muertes bajo custodia estatal. https:\/\/t.co\/FsIXQHyeB1 https:\/\/t.co\/uYzXnavTbA","241":"#LaCelda | \"Claro que creo en las segundas oportunidades el hecho de que la gente se supere, el hecho de que la gente transforme sus realidades, parte mucho de ese otorgar una segunda oportunidad\": Laura Zamora, activista LGBTI. \nCon @Accion_Interna  :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/HBDu44V4qU https:\/\/t.co\/UhhDoKOqwX","242":"El Black Friday es responsable del 3,6% de las emisiones anuales de Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/eWqix8rfXD https:\/\/t.co\/pvJU65dUAY","243":"Diez a\u00f1os del \u201ccablegate\u201d, la colosal filtraci\u00f3n de documentos que puso en jaque a EE. UU.\nhttps:\/\/t.co\/P7bdrcDVbB https:\/\/t.co\/PDH5Gz9gvz","244":"Gobierno de Chile anuncia bono de Navidad para familias en pobreza. https:\/\/t.co\/g4NHDutI7E https:\/\/t.co\/DROND548nU","245":"\u00bfC\u00f3mo deben ser los l\u00edderes inspiradores?\nhttps:\/\/t.co\/rkyKk9XAlK https:\/\/t.co\/k4cKkx9uYR"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true},"created_at":{"0":"2020-11-29 23:55:00","1":"2020-11-29 23:45:00","2":"2020-11-29 23:44:04","3":"2020-11-29 23:35:00","4":"2020-11-29 23:28:51","5":"2020-11-29 23:20:01","6":"2020-11-29 23:15:00","7":"2020-11-29 23:13:25","8":"2020-11-29 23:10:39","9":"2020-11-29 23:05:00","10":"2020-11-29 23:00:00","11":"2020-11-29 22:58:00","12":"2020-11-29 22:55:00","13":"2020-11-29 22:45:00","14":"2020-11-29 22:42:59","15":"2020-11-29 22:35:00","16":"2020-11-29 22:34:49","17":"2020-11-29 22:31:12","18":"2020-11-29 22:30:31","19":"2020-11-29 22:30:03","20":"2020-11-29 22:27:30","21":"2020-11-29 22:25:00","22":"2020-11-29 22:15:00","23":"2020-11-29 22:10:02","24":"2020-11-29 22:05:00","25":"2020-11-29 21:58:15","26":"2020-11-29 21:55:31","27":"2020-11-29 21:55:00","28":"2020-11-29 21:53:49","29":"2020-11-29 21:52:33","30":"2020-11-29 21:45:00","31":"2020-11-29 21:44:35","32":"2020-11-29 21:42:28","33":"2020-11-29 21:40:11","34":"2020-11-29 21:35:00","35":"2020-11-29 21:25:00","36":"2020-11-29 21:21:27","37":"2020-11-29 21:20:24","38":"2020-11-29 21:20:02","39":"2020-11-29 21:16:56","40":"2020-11-29 21:15:00","41":"2020-11-29 21:10:02","42":"2020-11-29 21:05:00","43":"2020-11-29 21:00:08","44":"2020-11-29 20:55:00","45":"2020-11-29 20:45:00","46":"2020-11-29 20:44:23","47":"2020-11-29 20:40:02","48":"2020-11-29 20:35:00","49":"2020-11-29 20:34:06","50":"2020-11-29 20:34:00","51":"2020-11-29 20:25:00","52":"2020-11-29 20:22:41","53":"2020-11-29 20:15:00","54":"2020-11-29 20:10:03","55":"2020-11-29 20:05:01","56":"2020-11-29 20:05:00","57":"2020-11-29 19:55:00","58":"2020-11-29 19:49:26","59":"2020-11-29 19:47:06","60":"2020-11-29 19:47:05","61":"2020-11-29 19:45:00","62":"2020-11-29 19:40:00","63":"2020-11-29 19:35:00","64":"2020-11-29 19:30:23","65":"2020-11-29 19:25:00","66":"2020-11-29 19:15:00","67":"2020-11-29 19:10:03","68":"2020-11-29 19:07:11","69":"2020-11-29 19:05:32","70":"2020-11-29 19:05:00","71":"2020-11-29 18:57:00","72":"2020-11-29 18:55:00","73":"2020-11-29 18:47:46","74":"2020-11-29 18:45:00","75":"2020-11-29 18:44:12","76":"2020-11-29 18:41:32","77":"2020-11-29 18:39:42","78":"2020-11-29 18:35:00","79":"2020-11-29 18:29:40","80":"2020-11-29 18:28:01","81":"2020-11-29 18:26:46","82":"2020-11-29 18:25:00","83":"2020-11-29 18:20:02","84":"2020-11-29 18:19:31","85":"2020-11-29 18:18:11","86":"2020-11-29 18:15:00","87":"2020-11-29 18:13:02","88":"2020-11-29 18:11:40","89":"2020-11-29 18:10:03","90":"2020-11-29 18:08:23","91":"2020-11-29 18:06:16","92":"2020-11-29 18:05:46","93":"2020-11-29 18:05:00","94":"2020-11-29 18:00:37","95":"2020-11-29 18:00:15","96":"2020-11-29 17:55:59","97":"2020-11-29 17:55:00","98":"2020-11-29 17:48:02","99":"2020-11-29 17:47:28","100":"2020-11-29 17:35:00","101":"2020-11-29 17:33:37","102":"2020-11-29 17:25:00","103":"2020-11-29 17:24:18","104":"2020-11-29 17:21:40","105":"2020-11-29 17:15:00","106":"2020-11-29 17:10:03","107":"2020-11-29 17:06:17","108":"2020-11-29 17:05:00","109":"2020-11-29 17:00:18","110":"2020-11-29 16:55:00","111":"2020-11-29 16:45:00","112":"2020-11-29 16:40:00","113":"2020-11-29 16:39:15","114":"2020-11-29 16:38:26","115":"2020-11-29 16:35:00","116":"2020-11-29 16:32:12","117":"2020-11-29 16:31:26","118":"2020-11-29 16:30:05","119":"2020-11-29 16:29:35","120":"2020-11-29 16:25:00","121":"2020-11-29 16:24:39","122":"2020-11-29 16:24:24","123":"2020-11-29 16:20:02","124":"2020-11-29 16:15:00","125":"2020-11-29 16:10:23","126":"2020-11-29 16:10:03","127":"2020-11-29 16:05:00","128":"2020-11-29 16:00:14","129":"2020-11-29 15:55:00","130":"2020-11-29 15:52:32","131":"2020-11-29 15:50:48","132":"2020-11-29 15:47:00","133":"2020-11-29 15:45:00","134":"2020-11-29 15:36:15","135":"2020-11-29 15:35:00","136":"2020-11-29 15:31:24","137":"2020-11-29 15:30:04","138":"2020-11-29 15:29:01","139":"2020-11-29 15:26:37","140":"2020-11-29 15:25:00","141":"2020-11-29 15:20:03","142":"2020-11-29 15:15:00","143":"2020-11-29 15:10:03","144":"2020-11-29 15:05:00","145":"2020-11-29 15:00:13","146":"2020-11-29 14:58:59","147":"2020-11-29 14:55:00","148":"2020-11-29 14:45:00","149":"2020-11-29 14:40:02","150":"2020-11-29 14:35:00","151":"2020-11-29 14:25:00","152":"2020-11-29 14:21:54","153":"2020-11-29 14:15:00","154":"2020-11-29 14:05:00","155":"2020-11-29 13:55:00","156":"2020-11-29 13:50:21","157":"2020-11-29 13:48:10","158":"2020-11-29 13:45:00","159":"2020-11-29 13:35:00","160":"2020-11-29 13:25:00","161":"2020-11-29 13:20:03","162":"2020-11-29 13:20:00","163":"2020-11-29 13:15:00","164":"2020-11-29 13:05:00","165":"2020-11-29 12:55:00","166":"2020-11-29 12:45:00","167":"2020-11-29 12:39:00","168":"2020-11-29 12:35:00","169":"2020-11-29 12:25:00","170":"2020-11-29 12:15:00","171":"2020-11-29 12:05:00","172":"2020-11-29 11:55:00","173":"2020-11-29 11:45:00","174":"2020-11-29 11:35:00","175":"2020-11-29 11:25:00","176":"2020-11-29 11:15:00","177":"2020-11-29 11:05:00","178":"2020-11-29 11:00:00","179":"2020-11-29 10:05:00","180":"2020-11-29 09:35:00","181":"2020-11-29 09:05:00","182":"2020-11-29 08:35:00","183":"2020-11-29 08:05:00","184":"2020-11-29 07:35:00","185":"2020-11-29 07:05:00","186":"2020-11-29 06:35:00","187":"2020-11-29 06:05:00","188":"2020-11-29 05:55:00","189":"2020-11-29 05:45:00","190":"2020-11-29 05:35:00","191":"2020-11-29 05:25:00","192":"2020-11-29 05:15:00","193":"2020-11-29 05:05:00","194":"2020-11-29 04:55:00","195":"2020-11-29 04:45:00","196":"2020-11-29 04:35:00","197":"2020-11-29 04:33:45","198":"2020-11-29 04:25:00","199":"2020-11-29 04:15:00","200":"2020-11-29 04:05:00","201":"2020-11-29 03:55:00","202":"2020-11-29 03:45:00","203":"2020-11-29 03:35:00","204":"2020-11-29 03:25:00","205":"2020-11-29 03:15:00","206":"2020-11-29 03:08:32","207":"2020-11-29 03:05:00","208":"2020-11-29 03:00:00","209":"2020-11-29 02:55:00","210":"2020-11-29 02:45:00","211":"2020-11-29 02:40:02","212":"2020-11-29 02:35:00","213":"2020-11-29 02:26:37","214":"2020-11-29 02:25:52","215":"2020-11-29 02:25:00","216":"2020-11-29 02:15:00","217":"2020-11-29 02:10:03","218":"2020-11-29 02:05:00","219":"2020-11-29 01:55:00","220":"2020-11-29 01:49:56","221":"2020-11-29 01:47:15","222":"2020-11-29 01:45:00","223":"2020-11-29 01:39:00","224":"2020-11-29 01:35:00","225":"2020-11-29 01:30:03","226":"2020-11-29 01:25:00","227":"2020-11-29 01:20:01","228":"2020-11-29 01:19:32","229":"2020-11-29 01:18:57","230":"2020-11-29 01:15:00","231":"2020-11-29 01:05:00","232":"2020-11-29 01:02:05","233":"2020-11-29 01:00:22","234":"2020-11-29 01:00:01","235":"2020-11-29 00:58:45","236":"2020-11-29 00:55:00","237":"2020-11-29 00:50:12","238":"2020-11-29 00:45:00","239":"2020-11-29 00:40:02","240":"2020-11-29 00:35:00","241":"2020-11-29 00:30:07","242":"2020-11-29 00:25:00","243":"2020-11-29 00:20:03","244":"2020-11-29 00:15:00","245":"2020-11-29 00:05:00"},"retweet_count":{"0":3,"1":2,"2":5,"3":2,"4":3,"5":11,"6":0,"7":28,"8":13,"9":2,"10":0,"11":0,"12":5,"13":2,"14":2,"15":1,"16":2,"17":5,"18":13,"19":3,"20":6,"21":83,"22":15,"23":2,"24":16,"25":2,"26":25,"27":1,"28":5,"29":1,"30":3,"31":1,"32":11,"33":1,"34":2,"35":6,"36":12,"37":3,"38":19,"39":2,"40":2,"41":3,"42":16,"43":10,"44":1,"45":0,"46":4,"47":1,"48":1,"49":2,"50":62,"51":0,"52":4,"53":9,"54":10,"55":22,"56":20,"57":2,"58":1,"59":5,"60":11,"61":5,"62":7,"63":3,"64":5,"65":11,"66":1,"67":4,"68":3,"69":4,"70":1,"71":2,"72":3,"73":3,"74":2,"75":6,"76":2,"77":2,"78":2,"79":4,"80":4,"81":3,"82":6,"83":3,"84":2,"85":2,"86":3,"87":3,"88":5,"89":6,"90":30,"91":2,"92":3,"93":9,"94":5,"95":5,"96":5,"97":3,"98":5,"99":1,"100":4,"101":4,"102":0,"103":21,"104":1,"105":4,"106":4,"107":21,"108":4,"109":9,"110":0,"111":0,"112":5,"113":8,"114":20,"115":4,"116":4,"117":10,"118":5,"119":3,"120":15,"121":14,"122":8,"123":14,"124":0,"125":13,"126":1,"127":5,"128":3,"129":2,"130":5,"131":6,"132":0,"133":2,"134":5,"135":6,"136":0,"137":6,"138":6,"139":7,"140":5,"141":60,"142":6,"143":0,"144":7,"145":4,"146":2,"147":2,"148":0,"149":2,"150":6,"151":2,"152":54,"153":2,"154":3,"155":0,"156":3,"157":10,"158":2,"159":0,"160":3,"161":2,"162":2,"163":1,"164":5,"165":2,"166":13,"167":7,"168":2,"169":1,"170":6,"171":5,"172":2,"173":5,"174":47,"175":7,"176":3,"177":2,"178":0,"179":0,"180":1,"181":1,"182":2,"183":0,"184":3,"185":0,"186":7,"187":10,"188":0,"189":4,"190":1,"191":3,"192":2,"193":0,"194":2,"195":3,"196":24,"197":3,"198":72,"199":2,"200":3,"201":3,"202":0,"203":18,"204":3,"205":6,"206":12,"207":0,"208":1,"209":1,"210":5,"211":1,"212":5,"213":6,"214":43,"215":5,"216":6,"217":1,"218":6,"219":2,"220":10,"221":18,"222":1,"223":8,"224":6,"225":6,"226":7,"227":6,"228":18,"229":14,"230":2,"231":7,"232":4,"233":8,"234":5,"235":3,"236":3,"237":6,"238":2,"239":1,"240":3,"241":4,"242":3,"243":2,"244":5,"245":1},"favorite_count":{"0":24,"1":19,"2":16,"3":15,"4":0,"5":26,"6":13,"7":294,"8":0,"9":5,"10":1,"11":1,"12":18,"13":19,"14":0,"15":14,"16":28,"17":14,"18":0,"19":0,"20":40,"21":345,"22":84,"23":24,"24":34,"25":14,"26":0,"27":17,"28":0,"29":10,"30":42,"31":12,"32":0,"33":12,"34":21,"35":29,"36":0,"37":0,"38":24,"39":0,"40":8,"41":14,"42":36,"43":41,"44":5,"45":20,"46":13,"47":9,"48":11,"49":0,"50":295,"51":13,"52":9,"53":29,"54":58,"55":0,"56":44,"57":19,"58":8,"59":0,"60":0,"61":6,"62":39,"63":18,"64":0,"65":30,"66":6,"67":6,"68":0,"69":0,"70":27,"71":1,"72":62,"73":0,"74":16,"75":0,"76":0,"77":0,"78":18,"79":0,"80":0,"81":0,"82":22,"83":14,"84":0,"85":7,"86":22,"87":0,"88":0,"89":34,"90":0,"91":0,"92":0,"93":82,"94":20,"95":14,"96":0,"97":24,"98":0,"99":8,"100":29,"101":0,"102":4,"103":0,"104":0,"105":38,"106":14,"107":0,"108":17,"109":15,"110":8,"111":6,"112":29,"113":14,"114":0,"115":36,"116":0,"117":0,"118":13,"119":0,"120":25,"121":30,"122":0,"123":42,"124":6,"125":0,"126":2,"127":14,"128":12,"129":6,"130":0,"131":0,"132":1,"133":5,"134":48,"135":22,"136":10,"137":14,"138":19,"139":22,"140":52,"141":110,"142":28,"143":11,"144":23,"145":3,"146":0,"147":22,"148":8,"149":23,"150":34,"151":6,"152":120,"153":30,"154":11,"155":27,"156":8,"157":34,"158":11,"159":13,"160":20,"161":12,"162":9,"163":8,"164":35,"165":20,"166":42,"167":14,"168":29,"169":9,"170":16,"171":34,"172":8,"173":27,"174":63,"175":33,"176":5,"177":25,"178":3,"179":23,"180":31,"181":4,"182":13,"183":10,"184":9,"185":12,"186":34,"187":54,"188":9,"189":27,"190":40,"191":16,"192":26,"193":56,"194":9,"195":26,"196":30,"197":0,"198":263,"199":23,"200":46,"201":12,"202":18,"203":130,"204":28,"205":40,"206":0,"207":9,"208":9,"209":19,"210":29,"211":41,"212":6,"213":45,"214":0,"215":8,"216":18,"217":10,"218":10,"219":9,"220":0,"221":0,"222":31,"223":38,"224":11,"225":17,"226":26,"227":18,"228":0,"229":0,"230":9,"231":42,"232":4,"233":19,"234":16,"235":0,"236":30,"237":0,"238":25,"239":35,"240":32,"241":13,"242":21,"243":35,"244":38,"245":5},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A3FhrskFkA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jj1eab","display_url":"bit.ly\/2Jj1eab","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1333121061827850244,"id_str":"1333121061827850244","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAyiuTXMAQW06s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAyiuTXMAQW06s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z3BmJONQQJ","display_url":"pic.twitter.com\/z3BmJONQQJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333197801719820288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XUnIVygcER","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qbZhx2","display_url":"bit.ly\/3qbZhx2","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1333121210243293184,"id_str":"1333121210243293184","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAyrXMXIAA49eP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAyrXMXIAA49eP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ixeCGeJCJJ","display_url":"pic.twitter.com\/ixeCGeJCJJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333195285288378370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":335,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":335,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":335,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KVh992OHIg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/estados-unidos-enfrenta-una-explosion-de-casos-de-coronavirus-tras-accion-de-gracias\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1333194983969611779,"id_str":"1333194983969611779","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoB1xjvXYAMRH1v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoB1xjvXYAMRH1v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RTvwsownFz","display_url":"pic.twitter.com\/RTvwsownFz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333195052663836673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mhDg0Xvjx4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o2LBTa","display_url":"bit.ly\/3o2LBTa","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1333120784592744453,"id_str":"1333120784592744453","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAySlhXMAUYOHz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAySlhXMAUYOHz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MBcbvxEaCG","display_url":"pic.twitter.com\/MBcbvxEaCG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333192768961667072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnVideo","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"BocaJrsOficial","name":"Boca Jrs. Oficial (desde \ud83c\udfe1)","id":42933426,"id_str":"42933426","indices":[53,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/80OzLkiUAn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fPsFV5","display_url":"bit.ly\/3fPsFV5","indices":[103,126]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WR8OxRIUuQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/lo-que-cuentan-las-necropsias-de-los-24-muertos-del-motin-en-la-carcel-la-modelo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[117,140]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aeak20XMfA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o6RmPQ","display_url":"bit.ly\/3o6RmPQ","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1333120272963149825,"id_str":"1333120272963149825","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAx0zjXIAERNHQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAx0zjXIAERNHQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q8OhQpqePF","display_url":"pic.twitter.com\/q8OhQpqePF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333187735440527360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCd3g6Wxs9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/hombre-fue-imputado-por-dispararle-a-un-perro\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1333187289342758912,"id_str":"1333187289342758912","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBuxrBXUAA5eQS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBuxrBXUAA5eQS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fsD4Q6V4IG","display_url":"pic.twitter.com\/fsD4Q6V4IG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333187337245822977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EmoCap2ZD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3obeUmJ","display_url":"bit.ly\/3obeUmJ","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1333119242720464896,"id_str":"1333119242720464896","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAw41mXUAAWq3u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAw41mXUAAWq3u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0RfAgT972L","display_url":"pic.twitter.com\/0RfAgT972L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333185219210436616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Chunky","indices":[21,28]},{"text":"LaRedZoocial","indices":[31,44]},{"text":"Chunky","indices":[235,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AicvWxfXaQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39bvA95","display_url":"bit.ly\/39bvA95","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1331039342714900480,"id_str":"1331039342714900480","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjNOuSXUAACEWM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjNOuSXUAACEWM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jXEgmsEWB1","display_url":"pic.twitter.com\/jXEgmsEWB1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333183962500325377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1201,"h":676,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"EncuentroEnLasTablas","indices":[55,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielSamperO","name":"Daniel Samper Ospina","id":134855279,"id_str":"134855279","indices":[94,108]},{"screen_name":"ChichilaNavia","name":"Cecilia Navia","id":2750247773,"id_str":"2750247773","indices":[111,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCjgtkKxvo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fPGjaQ","display_url":"bit.ly\/3fPGjaQ","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1332483500541349888,"id_str":"1332483500541349888","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3urxbWEAANocS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3urxbWEAANocS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/diuLBHK28Z","display_url":"pic.twitter.com\/diuLBHK28Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333183457137225728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1eFTfWhaSb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mjCqxl","display_url":"bit.ly\/3mjCqxl","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333118635460726784,"id_str":"1333118635460726784","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAwVfYXEAAzLEQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAwVfYXEAAzLEQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nQnIthWY2i","display_url":"pic.twitter.com\/nQnIthWY2i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333182702418202624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aRu09QpLWW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q959qJ","display_url":"bit.ly\/3q959qJ","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1333118404836925442,"id_str":"1333118404836925442","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAwIEPXIAIFY5j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAwIEPXIAIFY5j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qx41AePrrO","display_url":"pic.twitter.com\/qx41AePrrO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333180185735090178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OrSeS93EFt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nYTEjU","display_url":"bit.ly\/3nYTEjU","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1333119450531459072,"id_str":"1333119450531459072","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAxE7wXcAAQ-kN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAxE7wXcAAQ-kN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cbgl3juEgT","display_url":"pic.twitter.com\/Cbgl3juEgT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333177669173833730\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duClBfbzFG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/bolsonaro-insiste-sin-pruebas-en-que-hubo-fraude-en-las-elecciones-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1333177099763453954,"id_str":"1333177099763453954","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBlgj4WEAIYy3p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBlgj4WEAIYy3p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vKaVnRvSDZ","display_url":"pic.twitter.com\/vKaVnRvSDZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333177622315069442\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iyNWQlsDgD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/capturan-a-miembros-del-clan-del-golfo-presuntos-responsables-de-la-masacre-de-betania-antioquia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1333175990277857281,"id_str":"1333175990277857281","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBkf-uXYAEvuv1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBkf-uXYAEvuv1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uQrEiCFFE3","display_url":"pic.twitter.com\/uQrEiCFFE3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333176715430998019\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":441,"resize":"fit"},"medium":{"w":990,"h":642,"resize":"fit"},"large":{"w":990,"h":642,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[36,48]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e54qLD3vRB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mkvEaD","display_url":"bit.ly\/3mkvEaD","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333176302887694338,"id_str":"1333176302887694338","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBkyLSW8AILIvI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBkyLSW8AILIvI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XWpPLQCF2y","display_url":"pic.twitter.com\/XWpPLQCF2y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333176377177219072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333176377177219072,"source_status_id_str":"1333176377177219072","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2EABZHETFV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-bogota-cachaca-dejo-de-existir\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[34,57]}],"media":[{"id":1333172923444703237,"id_str":"1333172923444703237","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBhtd4XMAUxAYE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBhtd4XMAUxAYE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L1xf8UcKsn","display_url":"pic.twitter.com\/L1xf8UcKsn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333175781204381704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fHsGzg4xHu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o82Ja0","display_url":"bit.ly\/3o82Ja0","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1333118937463185409,"id_str":"1333118937463185409","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAwnEbW4AESGfx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAwnEbW4AESGfx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z3poh38JpH","display_url":"pic.twitter.com\/z3poh38JpH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333175152570318849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5x2o0NE1XH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qao2tq","display_url":"bit.ly\/3qao2tq","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1333118198007394318,"id_str":"1333118198007394318","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAv8BvW8A4g_8Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAv8BvW8A4g_8Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IHXnckeRzc","display_url":"pic.twitter.com\/IHXnckeRzc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333172635916591109\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/como-es-la-la-nueva-cedula-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[208,231]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ndl7tHD7Kc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o82dJ6","display_url":"bit.ly\/3o82dJ6","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1333117678458986500,"id_str":"1333117678458986500","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAvdyRXYAQYbLT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAvdyRXYAQYbLT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l4NIOD7wgj","display_url":"pic.twitter.com\/l4NIOD7wgj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333170119653040128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":418,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":418,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":418,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lJz5dil8a8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/lideresas-sociales-en-colombia-resisten-en-medio-de-la-violencia-y-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1333167736088911881,"id_str":"1333167736088911881","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBc_heXYAkBfY4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBc_heXYAkBfY4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6NmAxkeSTd","display_url":"pic.twitter.com\/6NmAxkeSTd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333168422683873281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"MesDelJaguar","indices":[13,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z3yZgHoigD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3obE0BT","display_url":"bit.ly\/3obE0BT","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1333117411210518534,"id_str":"1333117411210518534","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAvOOsXYAYSGwO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAvOOsXYAYSGwO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6SBkgTqsAo","display_url":"pic.twitter.com\/6SBkgTqsAo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333167602705649664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TyM9Bf8VzU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HOkpbe","display_url":"bit.ly\/2HOkpbe","indices":[102,125]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fCgfPWWAuH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/chilena-cencosud-planea-vender-una-parte-de-sus-operaciones-brasilenas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1333165860693942274,"id_str":"1333165860693942274","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBbSXFXIAImdH0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBbSXFXIAImdH0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zi3jMXf3aA","display_url":"pic.twitter.com\/Zi3jMXf3aA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333166986147323904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/plyovmOi36","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39rPgWy","display_url":"bit.ly\/39rPgWy","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1333117017709289473,"id_str":"1333117017709289473","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAu3UyXIAEz8eC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAu3UyXIAEz8eC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rxqAthpIoD","display_url":"pic.twitter.com\/rxqAthpIoD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333165086261784581\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PYUSI8zOjQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/juez-envia-a-la-carcel-a-los-maestros-vinculados-al-robo-de-viviendas-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1333164942703398915,"id_str":"1333164942703398915","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBac7TXEAMfPMJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBac7TXEAMfPMJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LaYQrC2D0E","display_url":"pic.twitter.com\/LaYQrC2D0E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333164984487071747\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/26uHJeYGjY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/exministros-intelectuales-y-empresarios-presentan-propuesta-para-recuperar-el-empleo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1333162757307428865,"id_str":"1333162757307428865","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBYduEW8AEQ4-M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBYduEW8AEQ4-M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iJnfk9T4Ru","display_url":"pic.twitter.com\/iJnfk9T4Ru","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333163876179820545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":449,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":449,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":449,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mNmcQCXGl3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36j6yDn","display_url":"bit.ly\/36j6yDn","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1333115598793007107,"id_str":"1333115598793007107","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAtku6W4AMwyiE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAtku6W4AMwyiE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JIF39rClf4","display_url":"pic.twitter.com\/JIF39rClf4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333162569670950912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z4fEZcNKMZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ljDZtJ","display_url":"bit.ly\/3ljDZtJ","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1333115219934121985,"id_str":"1333115219934121985","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAtOrjXEAERmgL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAtOrjXEAERmgL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BBqOi2z50i","display_url":"pic.twitter.com\/BBqOi2z50i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333160053134614688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BQQ9GVFQTr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qcdREM","display_url":"bit.ly\/3qcdREM","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1333159105599516676,"id_str":"1333159105599516676","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBVJKZWMAQwM9l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBVJKZWMAQwM9l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/01yEnEtUDI","display_url":"pic.twitter.com\/01yEnEtUDI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BIBOCol\/status\/1333159110053941251\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":344,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":344,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":344,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333159110053941251,"source_status_id_str":"1333159110053941251","source_user_id":397366316,"source_user_id_str":"397366316"}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WR8OxRIUuQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/lo-que-cuentan-las-necropsias-de-los-24-muertos-del-motin-en-la-carcel-la-modelo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[176,199]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AF2QUqJO11","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Vg7kLa","display_url":"bit.ly\/2Vg7kLa","indices":[43,66]}],"media":[{"id":1333115034025816075,"id_str":"1333115034025816075","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAtD2_XcAsezE8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAtD2_XcAsezE8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ps1TE0oF6Q","display_url":"pic.twitter.com\/Ps1TE0oF6Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333157536644685827\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vztY4JYz24","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/registrador-alexander-vega-explica-los-detalles-de-la-cedula-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[200,223]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TiYmCG4sSs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3liIi8w","display_url":"bit.ly\/3liIi8w","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1333086857282916356,"id_str":"1333086857282916356","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoATbwcXEAQLOFH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoATbwcXEAQLOFH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/epXbanYezW","display_url":"pic.twitter.com\/epXbanYezW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333155020355801091\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rjS6usmbQe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/desaparecidos\/unidad-de-busqueda-encuentra-con-vida-a-una-persona-desaparecida-desde-1985\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[167,190]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pPzsemQRHo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36gf5a7","display_url":"bit.ly\/36gf5a7","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333114261057441794,"id_str":"1333114261057441794","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAsW3dWEAIRRgg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAsW3dWEAIRRgg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WWGGr3YGtd","display_url":"pic.twitter.com\/WWGGr3YGtd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333152503211417600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBemcujdl0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fOZyRW","display_url":"bit.ly\/3fOZyRW","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1333113440274165760,"id_str":"1333113440274165760","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoArnFzXMAAZflK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoArnFzXMAAZflK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aa82Os8L9s","display_url":"pic.twitter.com\/aa82Os8L9s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333149986901528577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pPzsemQRHo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36gf5a7","display_url":"bit.ly\/36gf5a7","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333149821528666117,"id_str":"1333149821528666117","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBMswiXcAU-RYj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBMswiXcAU-RYj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xP4qSn7jPD","display_url":"pic.twitter.com\/xP4qSn7jPD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333149833784401925\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Del1Al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpH5g78frF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/the-crown-cinco-looks-de-lady-di-que-recrean-en-la-cuarta-temporada-de-la-serie\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333148737296879617,"id_str":"1333148737296879617","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBLtpdXUAEP0j4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBLtpdXUAEP0j4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ay7MpiE4wn","display_url":"pic.twitter.com\/Ay7MpiE4wn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333148738735529985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zMsSKSmanW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37jHUl7","display_url":"bit.ly\/37jHUl7","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1333113194651455501,"id_str":"1333113194651455501","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoArYyyWEA0Ihuk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoArYyyWEA0Ihuk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IVeTpXASiw","display_url":"pic.twitter.com\/IVeTpXASiw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333147470356996099\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"LigaBetPlayDimayor","indices":[75,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WdW3xKl9ab","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36fQ7HU","display_url":"bit.ly\/36fQ7HU","indices":[96,119]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/como-es-la-la-nueva-cedula-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1333147219948695564,"id_str":"1333147219948695564","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBKVU5XcAwslux.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBKVU5XcAwslux.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zfNjnqxNNG","display_url":"pic.twitter.com\/zfNjnqxNNG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333147221290864645\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RcHd56hAgu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KkphFU","display_url":"bit.ly\/2KkphFU","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333112027892609027,"id_str":"1333112027892609027","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAqU4RW8AM65jM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAqU4RW8AM65jM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I1bpasLJqi","display_url":"pic.twitter.com\/I1bpasLJqi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333144953774596097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sZDl3Wjccf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37jYAcd","display_url":"bit.ly\/37jYAcd","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1333144350423986177,"id_str":"1333144350423986177","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBHuTFXMAEthJc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBHuTFXMAEthJc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tSun9qj8Tx","display_url":"pic.twitter.com\/tSun9qj8Tx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333144371617804291\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IetT9hbB6d","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37e9q3A","display_url":"bit.ly\/37e9q3A","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1333110872613543936,"id_str":"1333110872613543936","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoApRohXYAAEERm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoApRohXYAAEERm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MVpWkIfeif","display_url":"pic.twitter.com\/MVpWkIfeif","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333142436906938368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/como-es-la-la-nueva-cedula-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1333141189042769921,"id_str":"1333141189042769921","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBE2SBWEAEDcCt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBE2SBWEAEDcCt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cbmAZcx1V1","display_url":"pic.twitter.com\/cbmAZcx1V1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333141190703796227\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g57I6Ja3ub","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/c94BUv","display_url":"is.gd\/c94BUv","indices":[116,139]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TiYmCGm3K0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3liIi8w","display_url":"bit.ly\/3liIi8w","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333081126605295616,"id_str":"1333081126605295616","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAOOMAWEAA-yuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAOOMAWEAA-yuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0X8sc0elYo","display_url":"pic.twitter.com\/0X8sc0elYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333139920748040192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBemcujdl0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fOZyRW","display_url":"bit.ly\/3fOZyRW","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1333101973386768385,"id_str":"1333101973386768385","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAhLoUXMAE8HI2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAhLoUXMAE8HI2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XljTHXnlmF","display_url":"pic.twitter.com\/XljTHXnlmF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333137403750432769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lsf1YGUwZ6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37ierbs","display_url":"bit.ly\/37ierbs","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333135954031349762,"id_str":"1333135954031349762","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBAFkFXEAIlIyl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBAFkFXEAIlIyl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CDM9thYVWX","display_url":"pic.twitter.com\/CDM9thYVWX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333136005986217991\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gHX5onjhKF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33nk4UF","display_url":"bit.ly\/33nk4UF","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1333101804133945344,"id_str":"1333101804133945344","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAhBxzWEAAzKDH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAhBxzWEAAzKDH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nmZgwvUj83","display_url":"pic.twitter.com\/nmZgwvUj83","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333134887168012288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MHnKvx458J","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J8Bo94","display_url":"bit.ly\/2J8Bo94","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1332478999331811335,"id_str":"1332478999331811335","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3qlxHXMAcnN51.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3qlxHXMAcnN51.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GVaqi3LP8F","display_url":"pic.twitter.com\/GVaqi3LP8F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333133628952481795\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SpWDxLgdi5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33qGTH7","display_url":"bit.ly\/33qGTH7","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1333101604313116674,"id_str":"1333101604313116674","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAg2JaWMAInIwf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAg2JaWMAInIwf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/coKxMwt5GD","display_url":"pic.twitter.com\/coKxMwt5GD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333132370812100608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":410,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":410,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":410,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IetT9gTZHD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37e9q3A","display_url":"bit.ly\/37e9q3A","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1333101392811225089,"id_str":"1333101392811225089","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAgp1gXcAEkXwj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAgp1gXcAEkXwj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/486VX2dgOm","display_url":"pic.twitter.com\/486VX2dgOm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333129854074556416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HsfYjIMbKF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ljwCCz","display_url":"bit.ly\/3ljwCCz","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1333101212745478153,"id_str":"1333101212745478153","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAgfWtWMAkxZ01.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAgfWtWMAkxZ01.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T28ViXbn1b","display_url":"pic.twitter.com\/T28ViXbn1b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333127337643106306\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vztY4JYz24","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/registrador-alexander-vega-explica-los-detalles-de-la-cedula-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[236,259]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yWi7FH3Ash","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lk2LtI","display_url":"bit.ly\/3lk2LtI","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1333124826089787393,"id_str":"1333124826089787393","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA191RWEAEt8zq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA191RWEAEt8zq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O4RhMkf3rc","display_url":"pic.twitter.com\/O4RhMkf3rc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333125343583014915\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333125343583014915,"source_status_id_str":"1333125343583014915","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"69":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"mujertejedora","name":"Tejedoras de Vida","id":3116308811,"id_str":"3116308811","indices":[81,95]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hpoVkt1ceG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jj0lyn","display_url":"bit.ly\/2Jj0lyn","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1333084881635729414,"id_str":"1333084881635729414","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoARowlXYAYvcyc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoARowlXYAYvcyc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pAR180dfef","display_url":"pic.twitter.com\/pAR180dfef","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333124821236944896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[{"text":"EncuentroEnLasTablas","indices":[27,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielSamperO","name":"Daniel Samper Ospina","id":134855279,"id_str":"134855279","indices":[100,114]},{"screen_name":"ChichilaNavia","name":"Cecilia Navia","id":2750247773,"id_str":"2750247773","indices":[117,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCjgtksW6O","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fPGjaQ","display_url":"bit.ly\/3fPGjaQ","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1332483126518538240,"id_str":"1332483126518538240","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3uWAFW4AA2SMC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3uWAFW4AA2SMC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q7YILerYUQ","display_url":"pic.twitter.com\/q7YILerYUQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333122807673176064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/twgwqTcr9J","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lhaMzu","display_url":"bit.ly\/3lhaMzu","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1333086041100652548,"id_str":"1333086041100652548","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoASsP7WEAQaTfR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoASsP7WEAQaTfR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NAX0nnKOcV","display_url":"pic.twitter.com\/NAX0nnKOcV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333122304247664640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KcqzmaGbeG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36ldBeS","display_url":"bit.ly\/36ldBeS","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333119959829016576,"id_str":"1333119959829016576","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAxilCXcAAIwgs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAxilCXcAAIwgs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c2v1ap0n0y","display_url":"pic.twitter.com\/c2v1ap0n0y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333120446674460673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333120446674460673,"source_status_id_str":"1333120446674460673","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6uTr01Q07m","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VcYfCz","display_url":"bit.ly\/2VcYfCz","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1333085790881112072,"id_str":"1333085790881112072","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoASdryW4Aguh-C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoASdryW4Aguh-C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VKRZ816tXs","display_url":"pic.twitter.com\/VKRZ816tXs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333119787744911362\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[46,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"mujertejedora","name":"Tejedoras de Vida","id":3116308811,"id_str":"3116308811","indices":[84,98]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DVEAC0GlMo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nYTEjU","display_url":"bit.ly\/3nYTEjU","indices":[110,133]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JpGQrfsb03","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36isX3C","display_url":"bit.ly\/36isX3C","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1333085163522322435,"id_str":"1333085163522322435","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAR5KsXcAM9TX_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAR5KsXcAM9TX_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tsmUm9iCmw","display_url":"pic.twitter.com\/tsmUm9iCmw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333117271368077313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1333114745042427908,"id_str":"1333114745042427908","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333114745042427908\/pu\/img\/VdE3xqPDyoj-_ccG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333114745042427908\/pu\/img\/VdE3xqPDyoj-_ccG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XZd6NwZ8lj","display_url":"pic.twitter.com\/XZd6NwZ8lj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333115238418436097\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333115238418436097,"source_status_id_str":"1333115238418436097","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/frBT48ESJn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o6RmPQ","display_url":"bit.ly\/3o6RmPQ","indices":[114,137]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R9pSLuR3Ep","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fL73ZQ","display_url":"bit.ly\/3fL73ZQ","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1333083997644140546,"id_str":"1333083997644140546","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAQ1TdWMAIyAI-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAQ1TdWMAIyAI-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8MXmrrlsEe","display_url":"pic.twitter.com\/8MXmrrlsEe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333114754857115652\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WR8OxRIUuQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/lo-que-cuentan-las-necropsias-de-los-24-muertos-del-motin-en-la-carcel-la-modelo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[195,218]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zMsSKSmanW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37jHUl7","display_url":"bit.ly\/37jHUl7","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1333113024924749824,"id_str":"1333113024924749824","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoArO6gWEAAK4tt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoArO6gWEAAK4tt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xpVIcduY8r","display_url":"pic.twitter.com\/xpVIcduY8r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333113041026772998\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fevQpWH2fv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o7SfaW","display_url":"bit.ly\/3o7SfaW","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333083600884002816,"id_str":"1333083600884002816","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAQeNaW8AAaFg_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAQeNaW8AAaFg_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dpejIsBlpV","display_url":"pic.twitter.com\/dpejIsBlpV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333112238190706688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qy2CwiTQec","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o6RmPQ","display_url":"bit.ly\/3o6RmPQ","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1333111691815645184,"id_str":"1333111691815645184","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAqBUSXcAAqIIo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAqBUSXcAAqIIo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xxtuh4mVjy","display_url":"pic.twitter.com\/Xxtuh4mVjy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333111714007703552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333111714007703552,"source_status_id_str":"1333111714007703552","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/como-es-la-la-nueva-cedula-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[174,197]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[109,121]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SPOsYZB94U","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37l9n6h","display_url":"bit.ly\/37l9n6h","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1332793017330249730,"id_str":"1332793017330249730","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8IMBUXMAIaZa-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8IMBUXMAIaZa-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MIMQtz6H7H","display_url":"pic.twitter.com\/MIMQtz6H7H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1332793246477672451\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332793246477672451,"source_status_id_str":"1332793246477672451","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W2H0cTg0lz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36gf5a7","display_url":"bit.ly\/36gf5a7","indices":[114,137]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qfHZSfPQab","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jq5d4J","display_url":"bit.ly\/2Jq5d4J","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333083146221457409,"id_str":"1333083146221457409","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAQDvqXEAEnAuR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAQDvqXEAEnAuR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TqjtyaRXXT","display_url":"pic.twitter.com\/TqjtyaRXXT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333109721671364608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":379,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":379,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":379,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorPregunta","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[262,272]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XSQMTdKius","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wOd550Cw42m","display_url":"ow.ly\/wOd550Cw42m","indices":[210,233]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/incendio-en-riosucio-choco-deja-al-menos-dos-muertos-y-250-damnificados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[177,200]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MvQtoRz9cm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fJUJJw","display_url":"bit.ly\/3fJUJJw","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1333081437197783040,"id_str":"1333081437197783040","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAOgRDXUAAE_FV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAOgRDXUAAE_FV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R53FzZQmKK","display_url":"pic.twitter.com\/R53FzZQmKK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333107204946354181\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zMsSKSmanW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37jHUl7","display_url":"bit.ly\/37jHUl7","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1333105298589020161,"id_str":"1333105298589020161","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAkNLqW8AE0e6Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAkNLqW8AE0e6Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R9UYLxT5eY","display_url":"pic.twitter.com\/R9UYLxT5eY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333105310437924878\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/22CUCcG1RY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39mAK2p","display_url":"bit.ly\/39mAK2p","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1333077583915782145,"id_str":"1333077583915782145","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAK_-dWEAEd8Lc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAK_-dWEAEd8Lc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gZPXJnnPBf","display_url":"pic.twitter.com\/gZPXJnnPBf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333102171898974210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkoNRgtyL0","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/EKcAaw","display_url":"is.gd\/EKcAaw","indices":[97,120]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QeuJN91z4P","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37fq96M","display_url":"bit.ly\/37fq96M","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1333076771005140998,"id_str":"1333076771005140998","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAKQqIWEAYpKPB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAKQqIWEAYpKPB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tpAFWM7MdN","display_url":"pic.twitter.com\/tpAFWM7MdN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333099655064784897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"UNALOficial","name":"Universidad Nacional de Colombia","id":2731985244,"id_str":"2731985244","indices":[92,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QuLZubFwao","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/H2852F","display_url":"is.gd\/H2852F","indices":[111,134]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/159yXcO2Bv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fOZyRW","display_url":"bit.ly\/3fOZyRW","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1333098551077982209,"id_str":"1333098551077982209","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAeEbOXUAEpiTX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAeEbOXUAEpiTX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NCTiVDcVvi","display_url":"pic.twitter.com\/NCTiVDcVvi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333098566273921026\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333098566273921026,"source_status_id_str":"1333098566273921026","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MlEqhITyde","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o3Hruc","display_url":"bit.ly\/3o3Hruc","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1333076038109306884,"id_str":"1333076038109306884","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAJl_4XIAQPo37.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAJl_4XIAQPo37.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LLms5epDM6","display_url":"pic.twitter.com\/LLms5epDM6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333097138587201536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vztY4JYz24","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/registrador-alexander-vega-explica-los-detalles-de-la-cedula-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[236,259]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hcrzlSbFtw","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/lojl23","display_url":"is.gd\/lojl23","indices":[110,133]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1eFTfWyMgL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mjCqxl","display_url":"bit.ly\/3mjCqxl","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333068287656292352,"id_str":"1333068287656292352","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoACi3MXcAA0V3K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoACi3MXcAA0V3K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jJwhhCONKg","display_url":"pic.twitter.com\/jJwhhCONKg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333094622244036611\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/incendio-en-riosucio-choco-deja-al-menos-dos-muertos-y-250-damnificados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1333093440041738245,"id_str":"1333093440041738245","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAZa7IXYAUG2u2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAZa7IXYAUG2u2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K4bLYr0EkH","display_url":"pic.twitter.com\/K4bLYr0EkH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333093441379704833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":590,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":313,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":553,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rbj2JkChAY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36nlGjf","display_url":"bit.ly\/36nlGjf","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1333067781051478018,"id_str":"1333067781051478018","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoACFX8XcAIOENt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoACFX8XcAIOENt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j5z7Y2Gx7j","display_url":"pic.twitter.com\/j5z7Y2Gx7j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333092105405812739\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcqAKHyouk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37mvzg2","display_url":"bit.ly\/37mvzg2","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1333064444470063106,"id_str":"1333064444470063106","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En__DKNXcAIQZY_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En__DKNXcAIQZY_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1R27hF75J4","display_url":"pic.twitter.com\/1R27hF75J4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333089589351698433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EhLFyV3OP2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fu0quO","display_url":"bit.ly\/3fu0quO","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1332478839667220487,"id_str":"1332478839667220487","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3qceUW4AcY-dQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3qceUW4AcY-dQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BkfY5I08X2","display_url":"pic.twitter.com\/BkfY5I08X2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333088330431537153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IetT9hbB6d","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37e9q3A","display_url":"bit.ly\/37e9q3A","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1333087564807409671,"id_str":"1333087564807409671","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAUE8LWEAcl0qA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAUE8LWEAcl0qA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sl7oiKhGwk","display_url":"pic.twitter.com\/Sl7oiKhGwk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333088141637529601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[48,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mvNlQLTBXh","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/0PduUq","display_url":"is.gd\/0PduUq","indices":[108,131]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IpozN4SeXU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qe78Kn","display_url":"bit.ly\/3qe78Kn","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1333063948535558145,"id_str":"1333063948535558145","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_-mStXcAExOEI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_-mStXcAExOEI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U3Hekpn4UF","display_url":"pic.twitter.com\/U3Hekpn4UF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333087072412987392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DVEAC0GlMo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nYTEjU","display_url":"bit.ly\/3nYTEjU","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333086307959136259,"id_str":"1333086307959136259","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAS7yDXYAM6lf1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAS7yDXYAM6lf1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dmo6ERUmY7","display_url":"pic.twitter.com\/dmo6ERUmY7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333086331434635264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333086331434635264,"source_status_id_str":"1333086331434635264","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/incendio-en-riosucio-choco-deja-al-menos-dos-muertos-y-250-damnificados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[226,249]}]},"119":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"mujertejedora","name":"Tejedoras de Vida","id":3116308811,"id_str":"3116308811","indices":[63,77]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQb5hswJyB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mlaits","display_url":"bit.ly\/3mlaits","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1333063711355965443,"id_str":"1333063711355965443","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_-YfJWEAMmFbc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_-YfJWEAMmFbc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o54e5NGJha","display_url":"pic.twitter.com\/o54e5NGJha","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333084555608133632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TiYmCG4sSs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3liIi8w","display_url":"bit.ly\/3liIi8w","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1333084461592956934,"id_str":"1333084461592956934","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoARQTzXUAYnISu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoARQTzXUAYnISu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nvzV9XNwAs","display_url":"pic.twitter.com\/nvzV9XNwAs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333084470069616640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/como-es-la-la-nueva-cedula-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[105,128]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q2hI8DFp78","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ljbcp9","display_url":"bit.ly\/3ljbcp9","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333061716687654913,"id_str":"1333061716687654913","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_8kYbXEAERezg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_8kYbXEAERezg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C2NsSnkMzF","display_url":"pic.twitter.com\/C2NsSnkMzF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333082039172485121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[48,60]},{"screen_name":"UEenColombia","name":"Uni\u00f3n Europea en Colombia\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":987723554,"id_str":"987723554","indices":[109,122]},{"screen_name":"EmbAlemaniaCOL","name":"Alemania en Colombia","id":4580765303,"id_str":"4580765303","indices":[123,138]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[40,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ColordeColombia","name":"Color de Colombia","id":19858938,"id_str":"19858938","indices":[191,207]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1333080791732064259,"id_str":"1333080791732064259","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAN6sgWEAM0R3s.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAN6sgWEAM0R3s.png","url":"https:\/\/t.co\/gs5xbYi5ig","display_url":"pic.twitter.com\/gs5xbYi5ig","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333080794412310534\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQb5hsOkXb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mlaits","display_url":"bit.ly\/3mlaits","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333046757090005000,"id_str":"1333046757090005000","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_u9nlWEAgN8oG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_u9nlWEAgN8oG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v8fDDjiUCR","display_url":"pic.twitter.com\/v8fDDjiUCR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333079522749583360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/incendio-en-riosucio-choco-deja-al-menos-dos-muertos-y-250-damnificados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[145,168]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gwOzDAZtvR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VcscCX","display_url":"bit.ly\/2VcscCX","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1333047794798620672,"id_str":"1333047794798620672","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_v6BWW8AADpLr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_v6BWW8AADpLr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1j23wfIPib","display_url":"pic.twitter.com\/1j23wfIPib","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333077005902835712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"130":{"hashtags":[{"text":"ReflexionesSobreLaVerdad","indices":[20,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[83,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[{"text":"EncuentroEnLasTablas","indices":[92,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielSamperO","name":"Daniel Samper Ospina","id":134855279,"id_str":"134855279","indices":[37,51]},{"screen_name":"ChichilaNavia","name":"Cecilia Navia","id":2750247773,"id_str":"2750247773","indices":[54,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCjgtksW6O","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fPGjaQ","display_url":"bit.ly\/3fPGjaQ","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1332482544776962048,"id_str":"1332482544776962048","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3t0I7W4AAMEJ1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3t0I7W4AAMEJ1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/18ylaq5p9O","display_url":"pic.twitter.com\/18ylaq5p9O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333074992582381568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Icd3hpl4o5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fKviau","display_url":"bit.ly\/3fKviau","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1333047392418082816,"id_str":"1333047392418082816","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_vimXXMAAvllv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_vimXXMAAvllv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WvhQM9qyGF","display_url":"pic.twitter.com\/WvhQM9qyGF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333074489672798214\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":377,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":377,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/22CUCcG1RY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39mAK2p","display_url":"bit.ly\/39mAK2p","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1333072277957713924,"id_str":"1333072277957713924","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAGLIOXIAQ5w1h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAGLIOXIAQ5w1h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UOLzJdg7Lf","display_url":"pic.twitter.com\/UOLzJdg7Lf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333072288779022338\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bMy7s2ZGOH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39sg1tU","display_url":"bit.ly\/39sg1tU","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1333047162289205251,"id_str":"1333047162289205251","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_vVNEXMAMuXQ2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_vVNEXMAMuXQ2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ku3Dm3WsMb","display_url":"pic.twitter.com\/ku3Dm3WsMb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333071972939538432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":498,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":498,"resize":"fit"}}}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QeuJN8JYdh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37fq96M","display_url":"bit.ly\/37fq96M","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1333071046308671488,"id_str":"1333071046308671488","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAFDb-WMAAkP2J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAFDb-WMAAkP2J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P2sEKFzAOk","display_url":"pic.twitter.com\/P2sEKFzAOk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333071067569680393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/incendio-en-riosucio-choco-deja-al-menos-dos-muertos-y-250-damnificados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[242,265]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OJU2mGbnSv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lfqc7z","display_url":"bit.ly\/3lfqc7z","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1333070451984183302,"id_str":"1333070451984183302","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAEg18WMAYqREx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAEg18WMAYqREx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/am8kAO7MTN","display_url":"pic.twitter.com\/am8kAO7MTN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333070466186174465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MlEqhIBXlG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o3Hruc","display_url":"bit.ly\/3o3Hruc","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1333069853498990593,"id_str":"1333069853498990593","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAD-AaW4AET8Cr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAD-AaW4AET8Cr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lrWLkZ3how","display_url":"pic.twitter.com\/lrWLkZ3how","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333069863062024196\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"}}}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qfHZSfPQab","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jq5d4J","display_url":"bit.ly\/2Jq5d4J","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333046964569640960,"id_str":"1333046964569640960","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_vJsgWEAAquQc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_vJsgWEAAquQc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/grEazhbnKC","display_url":"pic.twitter.com\/grEazhbnKC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333069456193544193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":379,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":379,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":379,"resize":"fit"}}}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WR8OxRIUuQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/lo-que-cuentan-las-necropsias-de-los-24-muertos-del-motin-en-la-carcel-la-modelo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[172,195]}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z4GLIcwrPs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lgWoas","display_url":"bit.ly\/3lgWoas","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1332896341471752193,"id_str":"1332896341471752193","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9mKRvXcAE5ZQj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9mKRvXcAE5ZQj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VLzrpzNVRr","display_url":"pic.twitter.com\/VLzrpzNVRr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333066939606855681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"}}}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vztY4JYz24","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/registrador-alexander-vega-explica-los-detalles-de-la-cedula-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[204,227]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FsIXQHyeB1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39ngTjB","display_url":"bit.ly\/39ngTjB","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1332894257103990787,"id_str":"1332894257103990787","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9kQ83XcAMlPUz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9kQ83XcAMlPUz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1FTOHHnr4Z","display_url":"pic.twitter.com\/1FTOHHnr4Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333064423305515008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/incendio-en-riosucio-choco-deja-al-menos-dos-muertos-y-250-damnificados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[238,261]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bUenZU7nov","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36isX3C","display_url":"bit.ly\/36isX3C","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1333062830833152000,"id_str":"1333062830833152000","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_9lO8WMAA60P9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_9lO8WMAA60P9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R4kZ3Bvj2n","display_url":"pic.twitter.com\/R4kZ3Bvj2n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333062870742011905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333062870742011905,"source_status_id_str":"1333062870742011905","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UWUYnTGMSS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37eNSE5","display_url":"bit.ly\/37eNSE5","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1332894461681143810,"id_str":"1332894461681143810","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9kc2-XEAIBv4D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9kc2-XEAIBv4D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MYhJmiGvGI","display_url":"pic.twitter.com\/MYhJmiGvGI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333061906278584329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6uTr01ypfO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VcYfCz","display_url":"bit.ly\/2VcYfCz","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1332895089627193344,"id_str":"1332895089627193344","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9lBaQXYAAWbYh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9lBaQXYAAWbYh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wJ0gcKEHTV","display_url":"pic.twitter.com\/wJ0gcKEHTV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333059389834584064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"149":{"hashtags":[{"text":"Del1Al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpH5g78frF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/the-crown-cinco-looks-de-lady-di-que-recrean-en-la-cuarta-temporada-de-la-serie\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[192,215]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2KeT7Gt0oL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q9OiUF","display_url":"bit.ly\/3q9OiUF","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1332896006363619328,"id_str":"1332896006363619328","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9l2xXXIAATzo_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9l2xXXIAATzo_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eNPlc6rHQm","display_url":"pic.twitter.com\/eNPlc6rHQm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333056873306628096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2xVpsFPZAm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qdXhVc","display_url":"bit.ly\/3qdXhVc","indices":[37,60]}],"media":[{"id":1332895766612938752,"id_str":"1332895766612938752","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9lo0OWEAAIsWL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9lo0OWEAAIsWL.png","url":"https:\/\/t.co\/VmBzfwH4rW","display_url":"pic.twitter.com\/VmBzfwH4rW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333054356715802625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":657,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":657,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":657,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"152":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/incendio-en-riosucio-choco-deja-al-menos-dos-muertos-y-250-damnificados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1333053135301058560,"id_str":"1333053135301058560","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_1I-FXMAMm0c1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_1I-FXMAMm0c1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OLuQvlBKRu","display_url":"pic.twitter.com\/OLuQvlBKRu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333053575577165826\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RmXhMhHPAA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39nVK8N","display_url":"bit.ly\/39nVK8N","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1332893961451671553,"id_str":"1332893961451671553","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9j_veXEAEvwSq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9j_veXEAEvwSq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7OWQidWkLk","display_url":"pic.twitter.com\/7OWQidWkLk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333051840225828866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qsWUI0kTLE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o6wPL7","display_url":"bit.ly\/3o6wPL7","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1332892712467632128,"id_str":"1332892712467632128","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9i3CpXEAAGirv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9i3CpXEAAGirv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E9EvgNC1yJ","display_url":"pic.twitter.com\/E9EvgNC1yJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333049323718840328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5zYjxEsDar","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Vd5F91","display_url":"bit.ly\/2Vd5F91","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1332893044828475392,"id_str":"1332893044828475392","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9jKYyXEAAEMU1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9jKYyXEAAEMU1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HyuOWwxNRd","display_url":"pic.twitter.com\/HyuOWwxNRd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333046807136399361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"156":{"hashtags":[{"text":"editorialee","indices":[72,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2WveaannW6","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=d1d8f470-3249-11eb-add7-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/incendio-en-riosucio-choco-deja-al-menos-dos-muertos-y-250-damnificados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1333045029464662017,"id_str":"1333045029464662017","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_tZDrXYAEUopO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_tZDrXYAEUopO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EnY7GYlyC8","display_url":"pic.twitter.com\/EnY7GYlyC8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333045088872755200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"medium":{"w":887,"h":590,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":887,"h":590,"resize":"fit"}}}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UGnnvRNabv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lgeB80","display_url":"bit.ly\/3lgeB80","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1332893254015213574,"id_str":"1332893254015213574","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9jWkEXYAYtVFc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9jWkEXYAYtVFc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qM8LXYT9Q3","display_url":"pic.twitter.com\/qM8LXYT9Q3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333044290537230337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eWqix8rfXD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HLURvo","display_url":"bit.ly\/2HLURvo","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1332895390220378113,"id_str":"1332895390220378113","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9lS6DXYAE0cRI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9lS6DXYAE0cRI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4VAqIY267C","display_url":"pic.twitter.com\/4VAqIY267C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333041773917114368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Erdgjo7nOQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KSXI7b","display_url":"bit.ly\/2KSXI7b","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1332894829144133632,"id_str":"1332894829144133632","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9kyP4XUAA4Wdc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9kyP4XUAA4Wdc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EcXClEVhzb","display_url":"pic.twitter.com\/EcXClEVhzb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333039257284440064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"161":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[148,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1333038011181899782,"id_str":"1333038011181899782","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_nAiiXIAYwqWQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_nAiiXIAYwqWQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jJZ2EfM9aG","display_url":"pic.twitter.com\/jJZ2EfM9aG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333038013841076226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"}}}]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"URosario","name":"URosario","id":65440006,"id_str":"65440006","indices":[155,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yHeqw1A8lh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nFV4zp","display_url":"bit.ly\/3nFV4zp","indices":[113,136]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qojx76EUas","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39pbNmT","display_url":"bit.ly\/39pbNmT","indices":[29,52]}],"media":[{"id":1332891733542236160,"id_str":"1332891733542236160","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9h-D3W8AAK3e4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9h-D3W8AAK3e4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uawUwmtZYY","display_url":"pic.twitter.com\/uawUwmtZYY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333036740785840130\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bMy7s2ZGOH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39sg1tU","display_url":"bit.ly\/39sg1tU","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1332891000285634560,"id_str":"1332891000285634560","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9hTYRXIAAEoQl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9hTYRXIAAEoQl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VF67RMoITZ","display_url":"pic.twitter.com\/VF67RMoITZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333034224568373248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":498,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":498,"resize":"fit"}}}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A3FhrskFkA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jj1eab","display_url":"bit.ly\/2Jj1eab","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1332890422448971776,"id_str":"1332890422448971776","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9gxvqXYAApaha.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9gxvqXYAApaha.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iDoT2htieb","display_url":"pic.twitter.com\/iDoT2htieb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333031707373690881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SpWDxLgdi5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33qGTH7","display_url":"bit.ly\/33qGTH7","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1332889775985070081,"id_str":"1332889775985070081","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9gMHZXEAE3QzV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9gMHZXEAE3QzV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wlAfYSeiCl","display_url":"pic.twitter.com\/wlAfYSeiCl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333029190782701571\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":410,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":410,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":410,"resize":"fit"}}}]},"167":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MHnKvxlG0h","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J8Bo94","display_url":"bit.ly\/2J8Bo94","indices":[257,280]}]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d6HZVPlB6I","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qdVxLE","display_url":"bit.ly\/3qdVxLE","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1332889003171966976,"id_str":"1332889003171966976","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9ffIcW8AAdxve.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9ffIcW8AAdxve.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gzN1cHEZFL","display_url":"pic.twitter.com\/gzN1cHEZFL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333026674451963905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1pzZjaH8sx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KQzIBx","display_url":"bit.ly\/2KQzIBx","indices":[41,64]}],"media":[{"id":1332888454863196160,"id_str":"1332888454863196160","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9e_N1XEAAyq6l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9e_N1XEAAyq6l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yNslj9BTDI","display_url":"pic.twitter.com\/yNslj9BTDI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333024157819408384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":409,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":409,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":409,"resize":"fit"}}}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6iNS9ciTrr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J8x0qB","display_url":"bit.ly\/2J8x0qB","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1332887873343938561,"id_str":"1332887873343938561","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9edXgXYAE8kIg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9edXgXYAE8kIg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/scZh9pJdSY","display_url":"pic.twitter.com\/scZh9pJdSY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333021641115361282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":553,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":553,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":553,"resize":"fit"}}}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hpoVksJBn8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jj0lyn","display_url":"bit.ly\/2Jj0lyn","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1332887026929176576,"id_str":"1332887026929176576","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9dsGXXEAAMrhA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9dsGXXEAAMrhA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5B5sTNWOgb","display_url":"pic.twitter.com\/5B5sTNWOgb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333019124658794497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f4ZQkX6roU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37g7asK","display_url":"bit.ly\/37g7asK","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1332886333044518912,"id_str":"1332886333044518912","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9dDtcXcAAhZIK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9dDtcXcAAhZIK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jFd4rl5UQV","display_url":"pic.twitter.com\/jFd4rl5UQV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333016607833014277\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"173":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fevQpWH2fv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o7SfaW","display_url":"bit.ly\/3o7SfaW","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1332885707770253312,"id_str":"1332885707770253312","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9cfUHXUAAaM8m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9cfUHXUAAaM8m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RokglnbuVF","display_url":"pic.twitter.com\/RokglnbuVF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333014091321933825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OyMUj5XV75","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fKktW5","display_url":"bit.ly\/3fKktW5","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1332884464578555904,"id_str":"1332884464578555904","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9bW83XcAAhHwI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9bW83XcAAhHwI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L5Y9ScQYcW","display_url":"pic.twitter.com\/L5Y9ScQYcW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333011574802558977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":418,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":418,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":418,"resize":"fit"}}}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BwbTW0BSUR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36hv9Zi","display_url":"bit.ly\/36hv9Zi","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1332883579035127809,"id_str":"1332883579035127809","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9ajZ9XEAECWuC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9ajZ9XEAECWuC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/azt2XOpR1N","display_url":"pic.twitter.com\/azt2XOpR1N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333009058220142594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"176":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M1V2AkcmQx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HQm6oI","display_url":"bit.ly\/2HQm6oI","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1332881803162640391,"id_str":"1332881803162640391","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9Y8CUXYAckqqO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9Y8CUXYAckqqO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jCTglDD9sk","display_url":"pic.twitter.com\/jCTglDD9sk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333006541860073474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x6j2srjjEK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HLL08P","display_url":"bit.ly\/2HLL08P","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1332881426056949760,"id_str":"1332881426056949760","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9YmFfXMAAUPJj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9YmFfXMAAUPJj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fY88Gni0WU","display_url":"pic.twitter.com\/fY88Gni0WU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333004025453690880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"178":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RfyjIyPpNP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-guiada-para-aprender-a-perdonar\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1332757769141833730,"id_str":"1332757769141833730","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7wblAXMAIOjaZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7wblAXMAIOjaZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vPopoMZR7Z","display_url":"pic.twitter.com\/vPopoMZR7Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333002768181719041\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FsIXQHyeB1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39ngTjB","display_url":"bit.ly\/39ngTjB","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1332894161926819840,"id_str":"1332894161926819840","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9kLaTXEAA9ye-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9kLaTXEAA9ye-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/umovWsVzzX","display_url":"pic.twitter.com\/umovWsVzzX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332988925732921345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RmXhMhHPAA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39nVK8N","display_url":"bit.ly\/39nVK8N","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1332893662699773954,"id_str":"1332893662699773954","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9juWiW4AIIzKB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9juWiW4AIIzKB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RvGbPAQchH","display_url":"pic.twitter.com\/RvGbPAQchH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332981375843102724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UGnnvS4LA5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lgeB80","display_url":"bit.ly\/3lgeB80","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1332893371124342784,"id_str":"1332893371124342784","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9jdYVW4AAnSz-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9jdYVW4AAnSz-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CEA24MkxQj","display_url":"pic.twitter.com\/CEA24MkxQj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332973826192400388\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5zYjxEsDar","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Vd5F91","display_url":"bit.ly\/2Vd5F91","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1332892887714041859,"id_str":"1332892887714041859","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9jBPfXEAMOScA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9jBPfXEAMOScA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yos14QrzG9","display_url":"pic.twitter.com\/yos14QrzG9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332966276323450881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EQsz7MQDAc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33qHWa1","display_url":"bit.ly\/33qHWa1","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1332892547681808387,"id_str":"1332892547681808387","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9itcxW8AMPl8a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9itcxW8AMPl8a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3B6VVonhST","display_url":"pic.twitter.com\/3B6VVonhST","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332958726781763584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qojx76Wvz2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39pbNmT","display_url":"bit.ly\/39pbNmT","indices":[29,52]}],"media":[{"id":1332891586695467008,"id_str":"1332891586695467008","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9h1g0XEAAVojG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9h1g0XEAAVojG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oXj0uhnxjw","display_url":"pic.twitter.com\/oXj0uhnxjw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332951176799727617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/04idCpti9y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fN6puN","display_url":"bit.ly\/3fN6puN","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1332872266850455552,"id_str":"1332872266850455552","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9QQ8yXUAA42g5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9QQ8yXUAA42g5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UgIxLBDsn3","display_url":"pic.twitter.com\/UgIxLBDsn3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332943627283177472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bMy7s2ZGOH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39sg1tU","display_url":"bit.ly\/39sg1tU","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1332890919981486083,"id_str":"1332890919981486083","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9hOtHXEAMLaV4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9hOtHXEAMLaV4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RCvtd7Mzc7","display_url":"pic.twitter.com\/RCvtd7Mzc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332936077292802048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":498,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":498,"resize":"fit"}}}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqztY6z9G4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3moxJlW","display_url":"bit.ly\/3moxJlW","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1332880500436963333,"id_str":"1332880500436963333","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9XwNSXEAUkevR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9XwNSXEAUkevR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m96AaOn0LJ","display_url":"pic.twitter.com\/m96AaOn0LJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332928527629475842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A3FhrsCgc8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jj1eab","display_url":"bit.ly\/2Jj1eab","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1332890309961928704,"id_str":"1332890309961928704","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9grMnXUAAs4MR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9grMnXUAAs4MR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2XQZeMHHz2","display_url":"pic.twitter.com\/2XQZeMHHz2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332926010791104512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SpWDxLgdi5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33qGTH7","display_url":"bit.ly\/33qGTH7","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1332889702429503488,"id_str":"1332889702429503488","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9gH1YWMAAYGpi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9gH1YWMAAYGpi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ENwT9VisNc","display_url":"pic.twitter.com\/ENwT9VisNc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332923494313586688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":410,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":410,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":410,"resize":"fit"}}}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d6HZVPlB6I","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qdVxLE","display_url":"bit.ly\/3qdVxLE","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1332888906539409411,"id_str":"1332888906539409411","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9fZgdXIAMogX7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9fZgdXIAMogX7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KWiTnq8HS4","display_url":"pic.twitter.com\/KWiTnq8HS4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332920977844387840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1pzZjaH8sx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KQzIBx","display_url":"bit.ly\/2KQzIBx","indices":[41,64]}],"media":[{"id":1332888311128596481,"id_str":"1332888311128596481","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9e22YXIAE26ie.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9e22YXIAE26ie.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3qfEVd6usy","display_url":"pic.twitter.com\/3qfEVd6usy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332918461056622593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":409,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":409,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":409,"resize":"fit"}}}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6iNS9ciTrr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J8x0qB","display_url":"bit.ly\/2J8x0qB","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1332887755160948737,"id_str":"1332887755160948737","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9eWfPWEAE7bdU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9eWfPWEAE7bdU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y7S3OFvxBa","display_url":"pic.twitter.com\/Y7S3OFvxBa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332915944516182022\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":553,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":553,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":553,"resize":"fit"}}}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hpoVksJBn8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jj0lyn","display_url":"bit.ly\/2Jj0lyn","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1332886956775272448,"id_str":"1332886956775272448","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9doBBXcAA5fLG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9doBBXcAA5fLG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/To4o8cbmQI","display_url":"pic.twitter.com\/To4o8cbmQI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332913428256739330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f4ZQkXo2Nu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37g7asK","display_url":"bit.ly\/37g7asK","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1332886147480096769,"id_str":"1332886147480096769","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9c46KXEAEn5q3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9c46KXEAEn5q3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fBRJrpx8Nc","display_url":"pic.twitter.com\/fBRJrpx8Nc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332910911242313729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"195":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fevQpWH2fv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o7SfaW","display_url":"bit.ly\/3o7SfaW","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1332885847876775942,"id_str":"1332885847876775942","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9cneDXMAYk0Fw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9cneDXMAYk0Fw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XNmXnX9L6F","display_url":"pic.twitter.com\/XNmXnX9L6F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332908394764595202\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OyMUj5XV75","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fKktW5","display_url":"bit.ly\/3fKktW5","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1332884286870089728,"id_str":"1332884286870089728","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9bMm2XcAAcPKb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9bMm2XcAAcPKb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/439Q3QMxNK","display_url":"pic.twitter.com\/439Q3QMxNK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332905878291419138\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":418,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":418,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":418,"resize":"fit"}}}]},"197":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"mujertejedora","name":"Tejedoras de Vida","id":3116308811,"id_str":"3116308811","indices":[81,95]}],"urls":[]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BwbTW0BSUR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36hv9Zi","display_url":"bit.ly\/36hv9Zi","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1332883358678986752,"id_str":"1332883358678986752","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9aWlEXMAAqYe1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9aWlEXMAAqYe1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6W9uJwj4tu","display_url":"pic.twitter.com\/6W9uJwj4tu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332903361692250112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"199":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M1V2AkcmQx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HQm6oI","display_url":"bit.ly\/2HQm6oI","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1332881986692780034,"id_str":"1332881986692780034","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9ZGuBXEAIxlow.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9ZGuBXEAIxlow.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gIOamiWmkT","display_url":"pic.twitter.com\/gIOamiWmkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332900844996603907\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x6j2srjjEK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HLL08P","display_url":"bit.ly\/2HLL08P","indices":[46,69]}],"media":[{"id":1332881232686964738,"id_str":"1332881232686964738","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9Ya1IXYAIZHXD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9Ya1IXYAIZHXD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pWGgLUHVCJ","display_url":"pic.twitter.com\/pWGgLUHVCJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332898328791502848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"201":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qBD3Oyx2kb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lmjLiN","display_url":"bit.ly\/3lmjLiN","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1332862193696727041,"id_str":"1332862193696727041","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9HGnXXYAESSNh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9HGnXXYAESSNh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/08LULN8Fmy","display_url":"pic.twitter.com\/08LULN8Fmy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332895811940847616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"202":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgJi9A8uXe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3llo4uO","display_url":"bit.ly\/3llo4uO","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1332861717223792640,"id_str":"1332861717223792640","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9Gq4XXYAAYVDK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9Gq4XXYAAYVDK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HzrVw3nyoF","display_url":"pic.twitter.com\/HzrVw3nyoF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332893295387627520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"203":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/up7M7pV15r","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fEv5ph","display_url":"bit.ly\/3fEv5ph","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1332861251593138180,"id_str":"1332861251593138180","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9GPxwXcAQFqja.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9GPxwXcAQFqja.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g0uw8darux","display_url":"pic.twitter.com\/g0uw8darux","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332890778914353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"204":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/utwGWQZl0s","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mbU2uY","display_url":"bit.ly\/3mbU2uY","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1332856007169552384,"id_str":"1332856007169552384","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9BegwWMAA05V1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9BegwWMAA05V1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/362WdDiobY","display_url":"pic.twitter.com\/362WdDiobY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332888262289985536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"205":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m3QhEagULy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36hcZa1","display_url":"bit.ly\/36hcZa1","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1332854596683919360,"id_str":"1332854596683919360","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9AMaSXcAA8hi-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9AMaSXcAA8hi-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4I5EL7Vc7D","display_url":"pic.twitter.com\/4I5EL7Vc7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332885745573322752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"206":{"hashtags":[{"text":"LigaBetPlayDimayor","indices":[110,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"AmericadeCali","name":"Am\u00e9rica de Cali","id":557927601,"id_str":"557927601","indices":[17,31]},{"screen_name":"nacionaloficial","name":"Atl\u00e9tico Nacional","id":177641139,"id_str":"177641139","indices":[40,56]}],"urls":[]},"207":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nRrkmfak7u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mvDNZX","display_url":"bit.ly\/3mvDNZX","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1332853250937282561,"id_str":"1332853250937282561","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8--E_XYAE8JT3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8--E_XYAE8JT3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ewG6nnP00s","display_url":"pic.twitter.com\/ewG6nnP00s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332883229297184768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"208":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[26,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RfyjIyPpNP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-guiada-para-aprender-a-perdonar\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1332757825559334917,"id_str":"1332757825559334917","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7oLlwWEAUClYA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7oLlwWEAUClYA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AiDyyo10de","display_url":"pic.twitter.com\/AiDyyo10de","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332881972020924416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"209":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/md2V0REYQn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37elDFt","display_url":"bit.ly\/37elDFt","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1332852846077898752,"id_str":"1332852846077898752","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8-mgxXcAADXrh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8-mgxXcAADXrh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/39GxLDTr4B","display_url":"pic.twitter.com\/39GxLDTr4B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332880712857358336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"210":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mUFsxbieLS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33nR3Ii","display_url":"bit.ly\/33nR3Ii","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1332852315351633925,"id_str":"1332852315351633925","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8-HnqXUAUQpDS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8-HnqXUAUQpDS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h4iPnkYa00","display_url":"pic.twitter.com\/h4iPnkYa00","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332878195851362304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"}}}]},"211":{"hashtags":[{"text":"Del1Al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpH5g78frF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/the-crown-cinco-looks-de-lady-di-que-recrean-en-la-cuarta-temporada-de-la-serie\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1332876944359247873,"id_str":"1332876944359247873","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9UhN3XUAE2ZOP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9UhN3XUAE2ZOP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kTAet1hKzH","display_url":"pic.twitter.com\/kTAet1hKzH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332876946020200450\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"212":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o3lBtXcGny","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mgWIrh","display_url":"bit.ly\/3mgWIrh","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1332850935677263876,"id_str":"1332850935677263876","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En883T-XIAQCZqY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En883T-XIAQCZqY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g32epxVOlr","display_url":"pic.twitter.com\/g32epxVOlr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332875679340302336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/twgwqTu2yj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lhaMzu","display_url":"bit.ly\/3lhaMzu","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1332873556229812224,"id_str":"1332873556229812224","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9RcAGW8AACSnB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9RcAGW8AACSnB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZRlVEcuSqV","display_url":"pic.twitter.com\/ZRlVEcuSqV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332873570620411906\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"215":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9A17zlAcw6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o7ARmB","display_url":"bit.ly\/3o7ARmB","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1332849989370994689,"id_str":"1332849989370994689","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En88AOtXYAExypz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En88AOtXYAExypz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U9uqIzvrFG","display_url":"pic.twitter.com\/U9uqIzvrFG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332873162715930624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"216":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cjSTp46zQY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lf4aSd","display_url":"bit.ly\/3lf4aSd","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1332849299940642816,"id_str":"1332849299940642816","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En87YGYXEAA6lB1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En87YGYXEAA6lB1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4d8etNFP3F","display_url":"pic.twitter.com\/4d8etNFP3F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332870646041255940\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"217":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[49,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ColordeColombia","name":"Color de Colombia","id":19858938,"id_str":"19858938","indices":[136,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1332869397258571777,"id_str":"1332869397258571777","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9Np6uWEAEysA8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En9Np6uWEAEysA8.png","url":"https:\/\/t.co\/LC26IeZm4J","display_url":"pic.twitter.com\/LC26IeZm4J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332869400064626688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"218":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wv4fxKpWbt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Va9YSy","display_url":"bit.ly\/2Va9YSy","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1332847084354072578,"id_str":"1332847084354072578","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En85XIrW8AIVy-w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En85XIrW8AIVy-w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q7LEVJosXe","display_url":"pic.twitter.com\/q7LEVJosXe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332868129677053958\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"219":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M6PSklwCTJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jibf7j","display_url":"bit.ly\/2Jibf7j","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1332846256230699011,"id_str":"1332846256230699011","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En84m7rXEAMwTxr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En84m7rXEAMwTxr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L164MVlC0l","display_url":"pic.twitter.com\/L164MVlC0l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332865612868165632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"222":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OoGb1AkEfr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36hm9TL","display_url":"bit.ly\/36hm9TL","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1332845980908195840,"id_str":"1332845980908195840","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En84W6BXEAA5P78.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En84W6BXEAA5P78.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8zsTaJ4MVL","display_url":"pic.twitter.com\/8zsTaJ4MVL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332863096277393408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"223":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MHnKvx458J","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J8Bo94","display_url":"bit.ly\/2J8Bo94","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1332478675355377666,"id_str":"1332478675355377666","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3qS6NXIAIeLrV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3qS6NXIAIeLrV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OPIehxQFi2","display_url":"pic.twitter.com\/OPIehxQFi2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332861586369896449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lsq9iecNLW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JqMzcF","display_url":"bit.ly\/2JqMzcF","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1332827164010541057,"id_str":"1332827164010541057","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8nPnnW8AEq2G8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8nPnnW8AEq2G8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oPxiMin8dx","display_url":"pic.twitter.com\/oPxiMin8dx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332860579984281600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"225":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TK48EaG8lQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/encuentro-con-julian-assange\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[235,258]}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XMJqNI3Jom","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fIUxu5","display_url":"bit.ly\/3fIUxu5","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1332825826660900865,"id_str":"1332825826660900865","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8mBxmW4AEMJIV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8mBxmW4AEMJIV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qVKJZf66eS","display_url":"pic.twitter.com\/qVKJZf66eS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332858063305527298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i9Hcl1S9BY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/se-cumplen-cuatro-anos-del-accidente-de-chapecoense\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[240,263]}]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[36,48]}],"urls":[]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dZhlN00ea2","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/SlVWUp","display_url":"is.gd\/SlVWUp","indices":[112,135]}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Icd3hpCFMF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fKviau","display_url":"bit.ly\/3fKviau","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1332822323808919552,"id_str":"1332822323808919552","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8i14dXYAANsYl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8i14dXYAANsYl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cts61FK543","display_url":"pic.twitter.com\/Cts61FK543","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332855546526003203\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":377,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":377,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mUFsxbieLS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33nR3Ii","display_url":"bit.ly\/33nR3Ii","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1332811954461798402,"id_str":"1332811954461798402","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8ZaToW8AIHa5C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8ZaToW8AIHa5C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/80TyWgZj8Z","display_url":"pic.twitter.com\/80TyWgZj8Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332853030308302848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"}}}]},"232":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6uTr01ypfO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VcYfCz","display_url":"bit.ly\/2VcYfCz","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1332852284900958210,"id_str":"1332852284900958210","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8-F2OW4AI2tU3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8-F2OW4AI2tU3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jnd2RPGirj","display_url":"pic.twitter.com\/jnd2RPGirj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332852297332822017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"233":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vTKqbJ4DOl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9vd050CvgIx","display_url":"ow.ly\/9vd050CvgIx","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1332851864455540739,"id_str":"1332851864455540739","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En89tX8W8AMBtsX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En89tX8W8AMBtsX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iGS35xFplO","display_url":"pic.twitter.com\/iGS35xFplO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332851866342985728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1LyPrlXGry","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jjo8Ou","display_url":"bit.ly\/2Jjo8Ou","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1332851758817816577,"id_str":"1332851758817816577","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En89nOaXMAEQ2oO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En89nOaXMAEQ2oO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3sBJIOQX48","display_url":"pic.twitter.com\/3sBJIOQX48","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332851778900160514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"Equidadfutbol","name":"EquidadClubDeportivo","id":191970595,"id_str":"191970595","indices":[16,30]},{"screen_name":"AsoDeporCali","name":"Deportivo Cali","id":189144412,"id_str":"189144412","indices":[31,44]},{"screen_name":"Equidadfutbol","name":"EquidadClubDeportivo","id":191970595,"id_str":"191970595","indices":[104,118]}],"urls":[]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F3ecZQhuwQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fJKvsw","display_url":"bit.ly\/3fJKvsw","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1332810244469252096,"id_str":"1332810244469252096","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8X2xaXYAAs2OW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8X2xaXYAAs2OW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gsBm7eEkbN","display_url":"pic.twitter.com\/gsBm7eEkbN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332850513478516736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"237":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3n","indices":[16,25]},{"text":"LigaBetPlay","indices":[99,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"Equidadfutbol","name":"EquidadClubDeportivo","id":191970595,"id_str":"191970595","indices":[26,40]},{"screen_name":"AsoDeporCali","name":"Deportivo Cali","id":189144412,"id_str":"189144412","indices":[50,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ixfftAsBF8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fKBL5q","display_url":"bit.ly\/3fKBL5q","indices":[113,136]}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5zYjxEsDar","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Vd5F91","display_url":"bit.ly\/2Vd5F91","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1332809767711019009,"id_str":"1332809767711019009","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8XbBWWEAEJcbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8XbBWWEAEJcbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/puKaaoBlar","display_url":"pic.twitter.com\/puKaaoBlar","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332847996841594887\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"239":{"hashtags":[{"text":"Del1Al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpH5g78frF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/the-crown-cinco-looks-de-lady-di-que-recrean-en-la-cuarta-temporada-de-la-serie\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[253,276]}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FsIXQHyeB1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39ngTjB","display_url":"bit.ly\/39ngTjB","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1332806532489236481,"id_str":"1332806532489236481","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8UetNXUAEHgem.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8UetNXUAEHgem.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uYzXnavTbA","display_url":"pic.twitter.com\/uYzXnavTbA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332845480301178888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"241":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[234,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HBDu44V4qU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ASps50Cw3J4","display_url":"ow.ly\/ASps50Cw3J4","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1332842977400659968,"id_str":"1332842977400659968","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332842977400659968\/pu\/img\/LdU-qRucbpAFg4MS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332842977400659968\/pu\/img\/LdU-qRucbpAFg4MS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UhhDoKOqwX","display_url":"pic.twitter.com\/UhhDoKOqwX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332844253702189056\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eWqix8rfXD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HLURvo","display_url":"bit.ly\/2HLURvo","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1332805314937294853,"id_str":"1332805314937294853","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8TX1eXEAUOYA8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8TX1eXEAUOYA8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pvJU65dUAY","display_url":"pic.twitter.com\/pvJU65dUAY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332842963655925760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P7bdrcDVbB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-cablegate-la-gigantesca-filtracion-de-documentos-que-puso-en-jaque-a-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1332841715779194890,"id_str":"1332841715779194890","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En80epLXUAoOTpc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En80epLXUAoOTpc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PDH5Gz9gvz","display_url":"pic.twitter.com\/PDH5Gz9gvz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332841717226213381\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"244":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g4NHDutI7E","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lhIjtl","display_url":"bit.ly\/3lhIjtl","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1332800350147973120,"id_str":"1332800350147973120","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8O22MWEAAc2jC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8O22MWEAAc2jC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DROND548nU","display_url":"pic.twitter.com\/DROND548nU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332840447060766720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"245":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rkyKk9XAlK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VbRhhp","display_url":"bit.ly\/2VbRhhp","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1332796474107830275,"id_str":"1332796474107830275","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8LVO0XIAM35HE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8LVO0XIAM35HE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4cKkx9uYR","display_url":"pic.twitter.com\/k4cKkx9uYR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332837930956681217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]}}}