{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1333185552921882625,"1":1333160675485618179,"2":1333143695521148931,"3":1333139016900882435,"4":1333131112315461632,"5":1333127337714409473,"6":1333123565940469760,"7":1333119787707281413,"8":1333116014222057474,"9":1333112238064893952,"10":1333108466664280065,"11":1333104688334508043,"12":1333100914526334976,"13":1333097138729988102,"14":1333093368847425537,"15":1333089588924051464,"16":1333086245568835584,"17":1333085617991901186,"18":1333080221642264580,"19":1333077676546994177,"20":1333070715495591950,"21":1333066939904659458,"22":1333063172618670080,"23":1333059390031663106,"24":1333058331678806018,"25":1333055616516907009,"26":1333053129269669888,"27":1333043535310974978,"28":1333043032019456001,"29":1333041503829110784,"30":1333029190795407363,"31":1333025416811065346,"32":1333018044717797376,"33":1333017869244776449,"34":1333016141657239553,"35":1333012884746620933,"36":1333008728220688385,"37":1333006900124930048,"38":1333002436819230725,"39":1333000250349428737,"40":1332998991886290944,"41":1332997733393764353,"42":1332996475274596353,"43":1332995216853192704,"44":1332992700316934144,"45":1332990183692668928,"46":1332987668851003394,"47":1332985150561345536,"48":1332982633962225664,"49":1332980571253903360,"50":1332978249920606213,"51":1332968792780107777,"52":1332965654924840961,"53":1332958175256047621,"54":1332957202760556544,"55":1332955815683174403,"56":1332954360372924418,"57":1332952435015356423,"58":1332952358461059075,"59":1332949788640374789,"60":1332943441387540480,"61":1332920835213053952},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false},"text":{"0":"Violences polici\u00e8res : le d\u00e9put\u00e9 Bruno Questel veut \"avoir un \u00e9change serein\" avec G\u00e9rald Darmanin lors de son audition par la commission des lois\n\nhttps:\/\/t.co\/epMk1bzE1i https:\/\/t.co\/lRoV6uWqRQ","1":"Producteur pass\u00e9 \u00e0 tabac : l'un des policiers mis en examen et plac\u00e9 sous contr\u00f4le judiciaire\n\nhttps:\/\/t.co\/rwI8bPMQYY https:\/\/t.co\/QxbSKXNTmw","2":"Les Suisses votent contre des multinationales plus responsables\n\nhttps:\/\/t.co\/pIf5Rt2c32 https:\/\/t.co\/WGaAFqkqf6","3":"Vaucluse : un homme blesse \u00e0 l'arme blanche trois personnes lors d'un d\u00eener non-autoris\u00e9 \u00e0 Apt, les f\u00eatards ont tous \u00e9t\u00e9 verbalis\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/qaQbpQqS86 https:\/\/t.co\/p3trA4DIsa","4":"Ce que l'on sait de l'assassinat de Mohsen Fakhrizadeh, l'un des responsables du programme nucl\u00e9aire iranien\n\nhttps:\/\/t.co\/RDw9FSo6z5 https:\/\/t.co\/RPiRO7IZH3","5":"La France remporte l'Eurovision junior pour la premi\u00e8re fois avec la chanson \"J'imagine\" de Valentina\n\nhttps:\/\/t.co\/GyladsZsio https:\/\/t.co\/6D3EGYznnd","6":"Producteur pass\u00e9 \u00e0 tabac par des policiers : ce qu'il faut retenir de la conf\u00e9rence de presse du procureur de Paris\n\nhttps:\/\/t.co\/qiR4FphLvu https:\/\/t.co\/Fb39PBV83x","7":"\"Mon sponsor m'a demand\u00e9 de finir dernier\" : les gal\u00e9riens du Vend\u00e9e Globe racontent leur grande travers\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/Mz8YfcXb1c https:\/\/t.co\/BQmsrmD0ap","8":"DIRECT :red_circle: Loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : l'AFP demande une enqu\u00eate apr\u00e8s des violences contre un photographe syrien\n\nLe live est \u00e0 suivre ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/97VYRx5qFE https:\/\/t.co\/ImryzjUY5F","9":"C\u00e9r\u00e9monies religieuses : le Conseil d'Etat donne trois jours au gouvernement pour modifier la limitation \u00e0 30 personnes\n\nhttps:\/\/t.co\/oyV89s8pmL https:\/\/t.co\/9odg7q5yNl","10":"Une annonce Pole emploi pour recruter un professeur d'histoire-g\u00e9o dans le coll\u00e8ge de Samuel Paty suscite la pol\u00e9mique\n\nhttps:\/\/t.co\/Ke4jRk4kNX https:\/\/t.co\/vOSjKF4U1m","11":"D\u00e9corations de No\u00ebl : rencontre avec des artistes bretons qui \u00e9gaient les vitrines des commer\u00e7ants\n\nhttps:\/\/t.co\/ewNzxc121F https:\/\/t.co\/JadehZymNK","12":"Manifestations contre la loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : un photographe bless\u00e9 \u00e0 Paris, Reporters sans fronti\u00e8res d\u00e9nonce des \"violences polici\u00e8res\"\n\nhttps:\/\/t.co\/DMw6ycCsZP https:\/\/t.co\/EoQd6lqXGu","13":"Migrants : le nouvel accord entre la France et le Royaume-Uni est \"une formidable aubaine pour les passeurs\" estime un sp\u00e9cialiste des migrations\n\nhttps:\/\/t.co\/IpQLoKX3n5 https:\/\/t.co\/z055Yh2JLu","14":"Violences polici\u00e8res : \"Mon cas est peut-\u00eatre la goutte de trop\", \u00e9crit Michel Zecler, le producteur tabass\u00e9 par des policiers\n\nhttps:\/\/t.co\/2jV4euCSCk https:\/\/t.co\/M0D1BmqCc5","15":"Le m\u00e9decin de Maradona vis\u00e9 par une enqu\u00eate pour homicide involontaire, annonce l'agence de presse argentine Telam\n\nhttps:\/\/t.co\/XU3g5RHtYs https:\/\/t.co\/uFzVbxRtl9","16":"DIRECT :red_circle: Affaire Michel Zecler\u00a0: le parquet de Paris requiert la mise en examen des quatre policiers impliqu\u00e9s dans le tabassage du producteur\n\nhttps:\/\/t.co\/6hlacCLeLG https:\/\/t.co\/8G2fOBpuY1","17":"Producteur tabass\u00e9 par des policiers : le parquet de Paris requiert la mise en examen de quatre policiers impliqu\u00e9s, a annonc\u00e9 le procureur de la R\u00e9publique, et le placement en d\u00e9tention provisoire de trois d'entre eux\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/6hlacCLeLG https:\/\/t.co\/V9kkcOWVjo","18":"DIRECT :red_circle: Producteur tabass\u00e9 par des policiers\u00a0: regardez la conf\u00e9rence de presse du procureur de Paris R\u00e9my Heitz\u00a0:right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/6hlacCLeLG https:\/\/t.co\/SwA26aWp7H","19":"Violences polici\u00e8res\u00a0: \"Mon cas est peut-\u00eatre la goutte de trop\", \u00e9crit Michel Zecler, le producteur tabass\u00e9 par des policiers\n\nhttps:\/\/t.co\/2jV4euUu0U https:\/\/t.co\/cxpta7cQ7p","20":"Troph\u00e9e Jules Verne : \u201cAller en quatre jours \u00e0 l\u2019\u00e9quateur est tout simplement fou\u201d, raconte le skipper Thomas Coville\n\nhttps:\/\/t.co\/JBEtOOyMKf https:\/\/t.co\/eHBbIUEXRd","21":"Election am\u00e9ricaine : la Cour supr\u00eame de Pennsylvanie rejette une nouvelle plainte de Donald Trump\n\nhttps:\/\/t.co\/elNElJrkRU https:\/\/t.co\/c5POq0HeO9","22":"C\u00e9r\u00e9monies religieuses\u00a0: la d\u00e9cision du Conseil d'\u00c9tat \"est le triomphe du droit, de la raison et de la libert\u00e9\", estime l'\u00e9v\u00eaque de Nanterre\n\nhttps:\/\/t.co\/HwsCrTVB5v https:\/\/t.co\/A3QDDfZOmT","23":"Vaccin contre le Covid-19\u00a0: le gouvernement \"a besoin de nous pour convaincre la population\", estime un syndicat de m\u00e9decins g\u00e9n\u00e9ralistes\n\nhttps:\/\/t.co\/pDDf8NNRFI https:\/\/t.co\/mIFwXihPom","24":"Vaccins contre le Covid-19 : trois questions sur la r\u00e9partition des doses en Europe\n\nhttps:\/\/t.co\/q0Zp4i1jzF https:\/\/t.co\/aWnmZ7gwvv","25":"Etats-Unis : le monolithe de m\u00e9tal d\u00e9couvert dans le d\u00e9sert de l'Utah a disparu\n\nhttps:\/\/t.co\/eiIFulzrcB https:\/\/t.co\/yVnl5Waedb","26":"Election am\u00e9ricaine : la Cour supr\u00eame de Pennsylvanie rejette une nouvelle plainte de Donald Trump\n\nhttps:\/\/t.co\/elNElJ9K0m https:\/\/t.co\/KwX62vmji2","27":"DIRECT :red_circle: Loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\"\u00a0: le gouvernement table sur \"encore des mois de travail\" au Parlement\n\nSuivez notre live\u00a0:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/97VYRx5qFE https:\/\/t.co\/zyaC8vyHxi","28":"VIDEO :play_button: \"S\u00e9curit\u00e9 globale\"\u00a0: \"\u00c9videmment qu'il faut revoir notre copie\" sur l'article\u00a024, estime la pr\u00e9sidente de la commission des Lois de l'Assembl\u00e9e Ya\u00ebl Braun-Pivet\n\nhttps:\/\/t.co\/52iRRhMVyd https:\/\/t.co\/tB1kjRF7hy","29":"DIRECT :red_circle: Producteur tabass\u00e9 par des policiers\u00a0: les quatre agents en garde \u00e0 vue ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9f\u00e9r\u00e9s devant la justice\n\nSuivez notre live\u00a0:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/6hlacCLeLG https:\/\/t.co\/q3NvnpZi8G","30":"AUDIO :play_button_selector: Proc\u00e8s des attentats de janvier 2015 : les avocats de la victime martiniquaise se sentent peu consid\u00e9r\u00e9s. C\u2019est dans le Journal des Outre-mers, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/dNTSFhf1Aq https:\/\/t.co\/IFhONFQdEk","31":"AUDIO :play_button_selector: \"\u00c0 quoi r\u00eavent les \u00e9toiles\", se demande Manon Fargetton dans franceinfo junior livres, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/1iHOwrgyga https:\/\/t.co\/bhQ0hsKgsb","32":"Isolement des malades : \"Je suis extr\u00eamement r\u00e9ticente \u00e0 un isolement contraignant\", d\u00e9clare Ya\u00ebl Braun-Pivet https:\/\/t.co\/c5iBLmt3oq","33":"AUDIO :play_button_selector: Vers qui se tourner quand on n'arrive plus \u00e0 faire face aux difficult\u00e9s de la vie. C\u2019est dans le Rendez-vous du particulier, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/5fkxiApTev https:\/\/t.co\/wgLLCSvdvm","34":"Proposition de loi sur la surveillance des condamn\u00e9s pour terrorisme retoqu\u00e9e par le Conseil constitutionnel : \"Il y a un suivi administratif, je voulais un suivi judiciaire\", explique Ya\u00ebl Braun-Pivet https:\/\/t.co\/kLyytxEiAn","35":"Covid-19 : le gouvernement va mettre en place un \"tra\u00e7age r\u00e9trospectif\" pour identifier la source de chaque cas\n\nhttps:\/\/t.co\/7hx4gqyR5y https:\/\/t.co\/PqAFUhQCHu","36":"Faut-il retirer l'article 24 ? \"Franchement, je ne suis ferm\u00e9e \u00e0 rien\", r\u00e9pond Ya\u00ebl Braun-Pivet https:\/\/t.co\/FXiicM73si","37":"\"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : \"Evidemment qu'il faut revoir notre copie, il faudrait \u00eatre sourds pour ne pas l'entendre. \u00c7a n'est finalement que le travail habituel du Parlement\", fait valoir Ya\u00ebl Braun-Pivet, pr\u00e9sidente LREM de la commission des Lois de l'Assembl\u00e9e nationale https:\/\/t.co\/8R94WofuJ5","38":"Le patron de presse Jean-Louis Servan-Schreiber est mort \u00e0 83 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/opLk9KeNrQ https:\/\/t.co\/WxhJy3yAtP","39":"AUDIO :play_button_selector: Nadia Tereskiewiecz brille dans \"Possession\", un thriller fantastique franco-isra\u00e9lien. C\u2019est dans l'Empire des s\u00e9ries, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/XqpO5O8DRN https:\/\/t.co\/qtTWFG0Dbt","40":"DIRECT :red_circle: Loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : le gouvernement table sur \"encore des mois de travail\" au Parlement\n\nSuivre notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/97VYRx5qFE https:\/\/t.co\/A9T6utaMIV","41":"VID\u00c9O :play_button: \"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : \"Cet article 24 est bon dans ses objectifs, mais il a \u00e9t\u00e9 mal \u00e9crit par les technocrates\", estime le d\u00e9put\u00e9 MoDem Patrick Mignola\n\nhttps:\/\/t.co\/cSklMZ6bts https:\/\/t.co\/k7XfzHIuEK","42":"C\u00e9r\u00e9monies religieuses : le Conseil d'Etat ordonne au gouvernement de modifier la limitation \u00e0 30 personnes, jug\u00e9e \"disproportionn\u00e9e\"\n\nhttps:\/\/t.co\/oyV89sq0Ll https:\/\/t.co\/QW3Rxerb23","43":"AUDIO :play_button_selector: Journalistes, Gaspard d\u2019Allens et Pierre Bonneau ont pass\u00e9 deux ans \u00e0 Bure, o\u00f9 se pr\u00e9pare le grand enfouissement des d\u00e9chets nucl\u00e9aires fran\u00e7ais. Ils d\u00e9cryptent le travail des pouvoirs publics en BD, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/qG0aydw2Ed https:\/\/t.co\/iY1YdkYpsE","44":"Producteur frapp\u00e9 par des policiers : le directeur g\u00e9n\u00e9ral de la police d\u00e9nonce \"des comportements de d\u00e9linquants\"\n\nhttps:\/\/t.co\/gFzlThFoLh https:\/\/t.co\/UvCDUcVECt","45":"Producteur tabass\u00e9 par des policiers : \" Il faut vraiment montrer qu'on est m\u00e9contents\" explique une manifestante parisienne\n\nhttps:\/\/t.co\/nWnoVlUojS https:\/\/t.co\/JtoXDcJPxy","46":"AUDIO :play_button_selector: Que ce soit sur la garde \u00e0 vue des mineurs, Parcoursup ou la contestation des PV de stationnement, la QPC, la question prioritaire de constitutionnalit\u00e9, a fait plier la loi. Comment \u00e7a marche ? C'est dans C'est mon affaire \u00e0 \u00e9couter ici  :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/cGbc5tG56L https:\/\/t.co\/kWhWY132RW","47":"AUDIO :play_button_selector: Pand\u00e9mies : et si ce n\u2019\u00e9tait que le d\u00e9but ? C\u2019est dans le Billet sciences, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/9d7REmAgj4 https:\/\/t.co\/Hb6xMOIDrB","48":"\"Star Wars\" : l'acteur Dave Prowse, interpr\u00e8te de Dark Vador dans les premiers \u00e9pisodes, est mort\n\nhttps:\/\/t.co\/jdStHMC6CS https:\/\/t.co\/B63YAX9jcH","49":"AUDIO :play_button_selector: Les visites immobili\u00e8res sont de nouveau autoris\u00e9es. C\u2019est dans C'est ma maison, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/kSKYe5Ob5k https:\/\/t.co\/UKMQSJ96fB","50":"Paris 2024 : \"Qu'aujourd'hui le breakdance int\u00e8gre les JO, c'est vraiment exceptionnel\", se r\u00e9jouit un B-Boy\n\nhttps:\/\/t.co\/prQP4ciC44 https:\/\/t.co\/lPvcYAUrRO","51":"VID\u00c9O :play_button: Manifestation \u00e0 Paris : un policier pouss\u00e9 au sol et lynch\u00e9 par des casseurs\n\nhttps:\/\/t.co\/PHletLdhVx https:\/\/t.co\/IA2uheaYS4","52":"Manifestations contre la loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : un photographe bless\u00e9 \u00e0 Paris, RSF d\u00e9nonce des \"violences polici\u00e8res\"\n\nhttps:\/\/t.co\/DMw6ycCsZP https:\/\/t.co\/Lq9nA4csUn","53":"Migrants de la place de la R\u00e9publique : Patrick Mignola estime qu'il fallait y envoyer la ministre du Logement, pas police https:\/\/t.co\/SRMHtH3Tn0","54":"R\u00e9forme de la police : \"Il faut r\u00e9fl\u00e9chir aux m\u00e9thodes de travail et \u00e0 la transparence de l'IGPN\", appelle Patrick Mignola qui veut \"appliquer \u00e0 la fonction publique les m\u00eames m\u00e9thodes que celles qu'on trouve dans l'entreprise\" https:\/\/t.co\/r12bZEGtM1","55":"\"On ne remet pas en cause le capitaine quand on traverse une temp\u00eate\" d\u00e9clare Patrick Mignola qui estime que Jean Castex et G\u00e9rald Darmanin sont victimes d'une \"d\u00e9rive\" de \"l'appareil d'Etat\". https:\/\/t.co\/Ajf3tmJf71","56":"\"On ne caract\u00e9rise pas une faute sur une intention\" mais il y a un \"trou dans la raquette\" dans le Code p\u00e9nal, explique Patrick Mignola pour justifier le maintien de l'article 24 https:\/\/t.co\/1BSd3ubtJL","57":"\"On se pr\u00e9pare \u00e0 un No\u00ebl atypique\" : l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 chamboule l'organisation des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/VdZTBYx3WN https:\/\/t.co\/0HuEOzIdAm","58":"\"On doit aboutir \u00e0 une tol\u00e9rance z\u00e9ro pour les violences commises par des policiers mais aussi pour les violences commises contre les policiers\", d\u00e9clare Patrick Mignola, d\u00e9put\u00e9 de Savoie et pr\u00e9sident du groupe MoDem \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e, qui d\u00e9fend le maintien de l'article 24 https:\/\/t.co\/pnG3BXiNZp","59":"\"Mon sponsor m'a demand\u00e9 de finir dernier\" : les gal\u00e9riens du Vend\u00e9e Globe racontent leur grande travers\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/Mz8YfcXb1c https:\/\/t.co\/YZs0x7g37V","60":"\"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : \"Le tort du gouvernement, c'est d'avoir associ\u00e9 cette volont\u00e9 d'interdire la diffusion d'images malveillantes \u00e0 la libert\u00e9 de la presse\", selon un eurod\u00e9put\u00e9 LR\n\nhttps:\/\/t.co\/26Ii4GN7ZR https:\/\/t.co\/zC2rrKLmql","61":"Confinement : les commerces \"non essentiels\" rouvrent et esp\u00e8rent pouvoir profiter des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/A3JThTajJb https:\/\/t.co\/HzcQ9cVS7A"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true},"created_at":{"0":"2020-11-29 23:06:19","1":"2020-11-29 21:27:28","2":"2020-11-29 20:20:00","3":"2020-11-29 20:01:24","4":"2020-11-29 19:30:00","5":"2020-11-29 19:15:00","6":"2020-11-29 19:00:01","7":"2020-11-29 18:45:00","8":"2020-11-29 18:30:00","9":"2020-11-29 18:15:00","10":"2020-11-29 18:00:01","11":"2020-11-29 17:45:00","12":"2020-11-29 17:30:00","13":"2020-11-29 17:15:00","14":"2020-11-29 17:00:01","15":"2020-11-29 16:45:00","16":"2020-11-29 16:31:43","17":"2020-11-29 16:29:13","18":"2020-11-29 16:07:46","19":"2020-11-29 15:57:40","20":"2020-11-29 15:30:00","21":"2020-11-29 15:15:00","22":"2020-11-29 15:00:02","23":"2020-11-29 14:45:00","24":"2020-11-29 14:40:47","25":"2020-11-29 14:30:00","26":"2020-11-29 14:20:07","27":"2020-11-29 13:42:00","28":"2020-11-29 13:40:00","29":"2020-11-29 13:33:55","30":"2020-11-29 12:45:00","31":"2020-11-29 12:30:00","32":"2020-11-29 12:00:42","33":"2020-11-29 12:00:00","34":"2020-11-29 11:53:09","35":"2020-11-29 11:40:12","36":"2020-11-29 11:23:41","37":"2020-11-29 11:16:25","38":"2020-11-29 10:58:41","39":"2020-11-29 10:50:00","40":"2020-11-29 10:45:00","41":"2020-11-29 10:40:00","42":"2020-11-29 10:35:00","43":"2020-11-29 10:30:00","44":"2020-11-29 10:20:00","45":"2020-11-29 10:10:00","46":"2020-11-29 10:00:00","47":"2020-11-29 09:50:00","48":"2020-11-29 09:40:00","49":"2020-11-29 09:31:48","50":"2020-11-29 09:22:34","51":"2020-11-29 08:45:00","52":"2020-11-29 08:32:32","53":"2020-11-29 08:02:48","54":"2020-11-29 07:58:56","55":"2020-11-29 07:53:26","56":"2020-11-29 07:47:39","57":"2020-11-29 07:40:00","58":"2020-11-29 07:39:41","59":"2020-11-29 07:29:29","60":"2020-11-29 07:04:15","61":"2020-11-29 05:34:26"},"retweet_count":{"0":7,"1":13,"2":14,"3":12,"4":12,"5":38,"6":6,"7":11,"8":31,"9":10,"10":31,"11":14,"12":40,"13":10,"14":19,"15":10,"16":34,"17":21,"18":10,"19":27,"20":7,"21":21,"22":5,"23":10,"24":3,"25":35,"26":20,"27":8,"28":10,"29":32,"30":16,"31":2,"32":1,"33":4,"34":9,"35":12,"36":6,"37":15,"38":17,"39":4,"40":2,"41":4,"42":24,"43":9,"44":15,"45":16,"46":6,"47":13,"48":42,"49":1,"50":11,"51":68,"52":180,"53":6,"54":5,"55":1,"56":17,"57":7,"58":44,"59":24,"60":10,"61":5},"favorite_count":{"0":15,"1":48,"2":33,"3":30,"4":23,"5":162,"6":12,"7":26,"8":74,"9":30,"10":32,"11":41,"12":88,"13":20,"14":45,"15":18,"16":68,"17":49,"18":17,"19":131,"20":28,"21":117,"22":24,"23":18,"24":16,"25":160,"26":108,"27":13,"28":18,"29":112,"30":12,"31":9,"32":10,"33":10,"34":13,"35":21,"36":15,"37":45,"38":13,"39":10,"40":20,"41":17,"42":86,"43":9,"44":56,"45":51,"46":9,"47":13,"48":149,"49":10,"50":44,"51":135,"52":400,"53":22,"54":20,"55":13,"56":29,"57":17,"58":172,"59":55,"60":26,"61":17},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/epMk1bzE1i","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/violences-policieres-le-depute-bruno-questel-veut-avoir-un-echange-serein-avec-gerald-darmanin-lors-de-son-audition-par-la-commission-des-lois_4200507.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1333185517781970946,"id_str":"1333185517781970946","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBtKjcW8AIIDiy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBtKjcW8AIIDiy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lRoV6uWqRQ","display_url":"pic.twitter.com\/lRoV6uWqRQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333185552921882625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rwI8bPMQYY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers\/producteur-passe-a-tabac-l-un-des-policiers-mis-en-examen-et-place-sous-controle-judiciaire_4200491.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1333160621844606981,"id_str":"1333160621844606981","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBWha2WMAU4nOA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBWha2WMAU4nOA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QxbSKXNTmw","display_url":"pic.twitter.com\/QxbSKXNTmw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333160675485618179\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pIf5Rt2c32","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/les-suisses-votent-contre-des-multinationales-plus-responsables_4200441.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/les-s\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1333139131120152576,"id_str":"1333139131120152576","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBC-fqW8AAQfvf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBC-fqW8AAQfvf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WGaAFqkqf6","display_url":"pic.twitter.com\/WGaAFqkqf6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333143695521148931\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qaQbpQqS86","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/vaucluse-un-homme-blesse-a-l-arme-blanche-trois-personnes-lors-d-un-diner-non-autorise-a-apt-les-fetards-ont-tous-ete-verbalises_4200431.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1333138956779655168,"id_str":"1333138956779655168","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBC0WMWEAAm1iu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBC0WMWEAAm1iu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p3trA4DIsa","display_url":"pic.twitter.com\/p3trA4DIsa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333139016900882435\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RDw9FSo6z5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/proche-orient\/nucleaire-iranien\/ce-que-l-on-sait-de-l-assassinat-de-mohsen-fakhrizadeh-l-un-des-responsables-du-programme-nucleaire-iranien_4200227.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/proche-o\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1333119801334652944,"id_str":"1333119801334652944","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAxZWmXYBABxXh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAxZWmXYBABxXh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RPiRO7IZH3","display_url":"pic.twitter.com\/RPiRO7IZH3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333131112315461632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GyladsZsio","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/eurovision\/la-france-remporte-l-eurovision-junior-pour-la-premiere-fois-avec-la-chanson-j-imagine-de-valentina_4200425.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1333119605624201227,"id_str":"1333119605624201227","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAxN9hW4AsDZig.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAxN9hW4AsDZig.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6D3EGYznnd","display_url":"pic.twitter.com\/6D3EGYznnd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333127337714409473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qiR4FphLvu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/video-producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers-ce-qu-il-faut-retenir-de-la-conference-de-presse-du-procureur-de-paris_4200399.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1333119357359181824,"id_str":"1333119357359181824","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAw_gqXUAACy7O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAw_gqXUAACy7O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fb39PBV83x","display_url":"pic.twitter.com\/Fb39PBV83x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333123565940469760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mz8YfcXb1c","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/voile\/vendee-globe\/mon-sponsor-m-a-demande-de-finir-dernier-les-galeriens-du-vendee-globe-racontent-leur-grande-traversee_4174941.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/voile\/v\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1333106968576331777,"id_str":"1333106968576331777","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAluY2XEAE0xoX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAluY2XEAE0xoX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BQmsrmD0ap","display_url":"pic.twitter.com\/BQmsrmD0ap","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333119787707281413\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/97VYRx5qFE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/direct-loi-securite-globale-le-gouvernement-table-sur-encore-des-mois-de-travail-au-parlement_4200075.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1333106694344290307,"id_str":"1333106694344290307","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAlebQWMAMAXGP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAlebQWMAMAXGP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ImryzjUY5F","display_url":"pic.twitter.com\/ImryzjUY5F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333116014222057474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oyV89s8pmL","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/ceremonies-religieuses-le-conseil-d-etat-ordonne-au-gouvernement-de-modifier-la-limitation-a-30-personnes-jugee-disproportionnee_4200147.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1333106396309622784,"id_str":"1333106396309622784","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAlNE_WEAAKlhI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAlNE_WEAAKlhI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9odg7q5yNl","display_url":"pic.twitter.com\/9odg7q5yNl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333112238064893952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ke4jRk4kNX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/une-annonce-pole-emploi-pour-recruter-un-professeur-d-histoire-geo-dans-le-college-de-samuel-paty-provoque-la-polemique_4200401.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1333106177228632067,"id_str":"1333106177228632067","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAlAU2XcAMkueC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAlAU2XcAMkueC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vOSjKF4U1m","display_url":"pic.twitter.com\/vOSjKF4U1m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333108466664280065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ewNzxc121F","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/arts-expos\/peinture\/decorations-de-noel-rencontre-avec-des-artistes-bretons-qui-egaient-les-vitrines-des-commercants_4200295.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/arts-e\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1333090724531888130,"id_str":"1333090724531888130","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAW83EXYAI4nv6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAW83EXYAI4nv6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JadehZymNK","display_url":"pic.twitter.com\/JadehZymNK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333104688334508043\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DMw6ycCsZP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/manifestations-contre-la-loi-securite-globale-un-photographe-syrien-blesse-a-paris-rsf-denonce-des-violences-policieres_4200077.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1333090378845728774,"id_str":"1333090378845728774","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAWovSXMAYYUXV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAWovSXMAYYUXV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EoQd6lqXGu","display_url":"pic.twitter.com\/EoQd6lqXGu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333100914526334976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IpQLoKX3n5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/migrants\/migrants-le-nouvel-accord-entre-la-france-et-le-royaume-uni-est-une-formidable-aubaine-pour-les-passeurs-estime-un-specialiste-des-migrations_4200347.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/m\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1333090148876169221,"id_str":"1333090148876169221","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAWbWlWMAUppYR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAWbWlWMAUppYR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z055Yh2JLu","display_url":"pic.twitter.com\/z055Yh2JLu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333097138729988102\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2jV4euCSCk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers\/violences-policieres-mon-cas-est-peut-etre-la-goutte-de-trop-ecrit-michel-zecler-le-producteur-tabasse-par-des-policiers_4200301.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1333089815353577475,"id_str":"1333089815353577475","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAWH8HXUAMaN6_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAWH8HXUAMaN6_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M0D1BmqCc5","display_url":"pic.twitter.com\/M0D1BmqCc5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333093368847425537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XU3g5RHtYs","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mort-de-diego-maradona\/le-medecin-de-maradona-vise-par-une-enquete-pour-homicide-involontaire-annonce-l-agence-de-presse-argentine-telam_4200355.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mo\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1333086493779386368,"id_str":"1333086493779386368","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoATGmSXYAA7vNh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoATGmSXYAA7vNh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uFzVbxRtl9","display_url":"pic.twitter.com\/uFzVbxRtl9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333089588924051464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6hlacCLeLG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers\/direct-producteur-tabasse-par-des-policiers-les-quatre-agents-en-garde-a-vue-ont-ete-deferes-devant-la-justice_4200259.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1333086214786789377,"id_str":"1333086214786789377","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAS2W9WMAExPEu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAS2W9WMAExPEu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8G2fOBpuY1","display_url":"pic.twitter.com\/8G2fOBpuY1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333086245568835584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6hlacCLeLG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers\/direct-producteur-tabasse-par-des-policiers-les-quatre-agents-en-garde-a-vue-ont-ete-deferes-devant-la-justice_4200259.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[237,260]}],"media":[{"id":1333085463897313280,"id_str":"1333085463897313280","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoASTRPWMAAcvfD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoASTRPWMAAcvfD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V9kkcOWVjo","display_url":"pic.twitter.com\/V9kkcOWVjo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333085617991901186\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6hlacCLeLG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers\/direct-producteur-tabasse-par-des-policiers-les-quatre-agents-en-garde-a-vue-ont-ete-deferes-devant-la-justice_4200259.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1333080212125446146,"id_str":"1333080212125446146","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoANY9TW8AIOCWw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoANY9TW8AIOCWw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SwA26aWp7H","display_url":"pic.twitter.com\/SwA26aWp7H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333080221642264580\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2jV4euUu0U","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers\/violences-policieres-mon-cas-est-peut-etre-la-goutte-de-trop-ecrit-michel-zecler-le-producteur-tabasse-par-des-policiers_4200301.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1333077365853974528,"id_str":"1333077365853974528","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAKzSHW8AAbZzg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAKzSHW8AAbZzg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cxpta7cQ7p","display_url":"pic.twitter.com\/cxpta7cQ7p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333077676546994177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JBEtOOyMKf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/voile\/thomas-coville\/trophee-jules-verne-aller-en-quatre-jours-a-lequateur-est-tout-simplement-fou-raconte-le-skipper-thomascoville_4200285.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/voile\/t\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1333055560212754435,"id_str":"1333055560212754435","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_2-BxXMAMSSZu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_2-BxXMAMSSZu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eHBbIUEXRd","display_url":"pic.twitter.com\/eHBbIUEXRd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333070715495591950\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/elNElJrkRU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-nouvel-echec-pour-donald-trump-devant-un-tribunal-de-pennsylvanie_4200289.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1333055234025910274,"id_str":"1333055234025910274","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_2rCoW8AI41Hr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_2rCoW8AI41Hr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c5POq0HeO9","display_url":"pic.twitter.com\/c5POq0HeO9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333066939904659458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HwsCrTVB5v","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/ceremonies-religieuses-la-decision-du-conseil-d-etat-est-le-triomphe-du-droit-de-la-raison-et-de-la-liberte-estime-l-eveque-de-nanterre_4200273.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1333053779437121536,"id_str":"1333053779437121536","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_1WX3XcAAAZbb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_1WX3XcAAAZbb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A3QDDfZOmT","display_url":"pic.twitter.com\/A3QDDfZOmT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333063172618670080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pDDf8NNRFI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/vaccin-contre-le-covid-19-le-gouvernement-a-besoin-de-nous-pour-convaincre-la-population-estime-un-syndicat-de-medecins-generalistes_4200279.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1333053562985779202,"id_str":"1333053562985779202","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_1JxhWEAIjnbi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_1JxhWEAIjnbi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mIFwXihPom","display_url":"pic.twitter.com\/mIFwXihPom","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333059390031663106\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q0Zp4i1jzF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/vaccins-contre-le-covid-19-trois-questions-sur-la-repartition-des-doses-en-europe_4200111.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1333058326704386049,"id_str":"1333058326704386049","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_5fDwXcAEZRY-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_5fDwXcAEZRY-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aWnmZ7gwvv","display_url":"pic.twitter.com\/aWnmZ7gwvv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333058331678806018\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eiIFulzrcB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/etats-unis-le-mysterieux-monolithe-de-metal-decouvert-dans-le-desert-a-disparu_4200277.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/etat\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1333053356223377417,"id_str":"1333053356223377417","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_09vRWMAkCm9Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_09vRWMAkCm9Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yVnl5Waedb","display_url":"pic.twitter.com\/yVnl5Waedb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333055616516907009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/elNElJ9K0m","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-nouvel-echec-pour-donald-trump-devant-un-tribunal-de-pennsylvanie_4200289.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1333053121485033473,"id_str":"1333053121485033473","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_0wEzXUAENdgC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_0wEzXUAENdgC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KwX62vmji2","display_url":"pic.twitter.com\/KwX62vmji2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333053129269669888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/97VYRx5qFE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/direct-loi-securite-globale-le-gouvernement-table-sur-encore-des-mois-de-travail-au-parlement_4200075.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1333042305532563464,"id_str":"1333042305532563464","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_q6gPWEAgw35R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_q6gPWEAgw35R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zyaC8vyHxi","display_url":"pic.twitter.com\/zyaC8vyHxi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333043535310974978\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/52iRRhMVyd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/video-securite-globale-evidemment-qu-il-faut-revoir-notre-copie-sur-l-article-24-estime-la-presidente-de-la-commission-des-lois-de-l-assemblee-yael-braun-pivet_4200247.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1333041976069984258,"id_str":"1333041976069984258","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_qnU5WEAIHvD5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_qnU5WEAIHvD5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tB1kjRF7hy","display_url":"pic.twitter.com\/tB1kjRF7hy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333043032019456001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6hlacCLeLG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers\/direct-producteur-tabasse-par-des-policiers-les-quatre-agents-en-garde-a-vue-ont-ete-deferes-devant-la-justice_4200259.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1333041453073915904,"id_str":"1333041453073915904","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_qI4lXYAAkgCv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_qI4lXYAAkgCv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q3NvnpZi8G","display_url":"pic.twitter.com\/q3NvnpZi8G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333041503829110784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":574,"h":323,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":574,"h":323,"resize":"fit"},"medium":{"w":574,"h":323,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dNTSFhf1Aq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/le-journal-des-outre-mers-proces-des-attentats-de-janvier-2015-les-avocats-de-la-victime-martiniquaise-se-sentent-peu-consideres_4181583.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1333017066388000773,"id_str":"1333017066388000773","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_T9ZGXEAUNMAa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_T9ZGXEAUNMAa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IFhONFQdEk","display_url":"pic.twitter.com\/IFhONFQdEk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333029190795407363\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1iHOwrgyga","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/franceinfo-junior-livres\/franceinfo-junior-livres-a-quoi-revent-les-etoiles-se-demande-manon-fargetton_4181601.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/f\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1333013592006938630,"id_str":"1333013592006938630","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_QzKBXUAYhwdv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_QzKBXUAYhwdv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bhQ0hsKgsb","display_url":"pic.twitter.com\/bhQ0hsKgsb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333025416811065346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333017983741005824,"id_str":"1333017983741005824","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_U2A2XMAEFBV-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_U2A2XMAEFBV-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c5iBLmt3oq","display_url":"pic.twitter.com\/c5iBLmt3oq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333018044717797376\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5fkxiApTev","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-rendez-vous-du-particulier\/le-rendez-vous-du-particulier-vers-qui-se-tourner-quand-on-n-arrive-plus-a-faire-face-aux-difficultes-de-la-vie_4181571.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1333012575093723136,"id_str":"1333012575093723136","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_P39uXEAA9084.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_P39uXEAA9084.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wgLLCSvdvm","display_url":"pic.twitter.com\/wgLLCSvdvm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333017869244776449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333015967065137153,"id_str":"1333015967065137153","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_THP0XMAESCIW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_THP0XMAESCIW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kLyytxEiAn","display_url":"pic.twitter.com\/kLyytxEiAn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333016141657239553\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7hx4gqyR5y","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-gouvernement-va-mettre-en-place-un-tracage-retrospectif-pour-identifier-la-source-de-chaque-cas_4200199.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1333012866568495108,"id_str":"1333012866568495108","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_QI7jXIAQXWz9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_QI7jXIAQXWz9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PqAFUhQCHu","display_url":"pic.twitter.com\/PqAFUhQCHu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333012884746620933\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333008659610275842,"id_str":"1333008659610275842","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_MXuiXEAARIfi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_MXuiXEAARIfi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FXiicM73si","display_url":"pic.twitter.com\/FXiicM73si","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333008728220688385\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333006852599263234,"id_str":"1333006852599263234","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_KtUfW8AEsOIP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_KtUfW8AEsOIP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8R94WofuJ5","display_url":"pic.twitter.com\/8R94WofuJ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333006900124930048\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/opLk9KeNrQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/medias\/le-patron-de-presse-jean-louis-servan-schreiber-est-mort-a-83-ans_4200137.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/media\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1333002410348961794,"id_str":"1333002410348961794","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_GoTGW4AITQc7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_GoTGW4AITQc7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WxhJy3yAtP","display_url":"pic.twitter.com\/WxhJy3yAtP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333002436819230725\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XqpO5O8DRN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-empire-des-series\/l-empire-des-series-vive-la-mariee-dans-possession_4181575.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1332993680433688583,"id_str":"1332993680433688583","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En--sJoXMAcaYWo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En--sJoXMAcaYWo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qtTWFG0Dbt","display_url":"pic.twitter.com\/qtTWFG0Dbt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1333000250349428737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/97VYRx5qFE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/direct-loi-securite-globale-le-gouvernement-table-sur-encore-des-mois-de-travail-au-parlement_4200075.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1332995859114586115,"id_str":"1332995859114586115","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_Aq92XcAMmsWK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_Aq92XcAMmsWK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A9T6utaMIV","display_url":"pic.twitter.com\/A9T6utaMIV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332998991886290944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cSklMZ6bts","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/video-securite-globale-cet-article-24-est-bon-dans-ses-objectifs-mais-il-a-ete-mal-ecrit-par-les-technocrates-estime-le-depute-modem-patrick-mignola_4200143.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1332994954050859014,"id_str":"1332994954050859014","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-_2SOW8AYmX4r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-_2SOW8AYmX4r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k7XfzHIuEK","display_url":"pic.twitter.com\/k7XfzHIuEK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332997733393764353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oyV89sq0Ll","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/ceremonies-religieuses-le-conseil-d-etat-ordonne-au-gouvernement-de-modifier-la-limitation-a-30-personnes-jugee-disproportionnee_4200147.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1332995352811737089,"id_str":"1332995352811737089","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_ANfuXEAETzwa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_ANfuXEAETzwa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QW3Rxerb23","display_url":"pic.twitter.com\/QW3Rxerb23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332996475274596353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qG0aydw2Ed","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/bd-bande-dessinee\/bd-bande-dessinee-en-immersion-a-bure_4181579.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/b\u2026","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1332993071273926656,"id_str":"1332993071273926656","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En--IsVW4AAZVwN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En--IsVW4AAZVwN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iY1YdkYpsE","display_url":"pic.twitter.com\/iY1YdkYpsE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332995216853192704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gFzlThFoLh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers\/producteur-frappe-par-des-policiers-le-directeur-general-de-la-police-denonce-des-comportements-de-delinquants_4200133.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1332986045160435713,"id_str":"1332986045160435713","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-3vuBXMAE4NLb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-3vuBXMAE4NLb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UvCDUcVECt","display_url":"pic.twitter.com\/UvCDUcVECt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332992700316934144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nWnoVlUojS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/producteur-tabasse-par-des-policiers-il-faut-vraiment-montrer-qu-on-est-mecontents-explique-une-manifestante-parisienne_4200117.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1332985807037227010,"id_str":"1332985807037227010","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-3h28XYAIPY6j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-3h28XYAIPY6j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JtoXDcJPxy","display_url":"pic.twitter.com\/JtoXDcJPxy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332990183692668928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cGbc5tG56L","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-affaire\/c-est-mon-affaire-la-question-prioritaire-de-constitutionnalite-comment-ca-marche_4181561.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1332981822960046085,"id_str":"1332981822960046085","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-z59GWEAUfgvJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-z59GWEAUfgvJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kWhWY132RW","display_url":"pic.twitter.com\/kWhWY132RW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332987668851003394\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9d7REmAgj4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-sciences-du-week-end\/le-billet-sciences-du-week-end-pandemies-et-si-ce-netait-que-le-debut_4181605.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1332981628432490496,"id_str":"1332981628432490496","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-zuobXIAAf8Qi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-zuobXIAAf8Qi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hb6xMOIDrB","display_url":"pic.twitter.com\/Hb6xMOIDrB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332985150561345536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jdStHMC6CS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/star-wars\/l-acteur-britannique-dave-prowse-interprete-de-dark-vador-dans-les-premiers-star-wars-est-mort-a-85-ans_4200113.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1332979133413003264,"id_str":"1332979133413003264","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-xdZwXEAAz0dq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-xdZwXEAAz0dq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B63YAX9jcH","display_url":"pic.twitter.com\/B63YAX9jcH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332982633962225664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kSKYe5Ob5k","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-ma-maison\/c-est-ma-maison-les-visites-immobilieres-sont-de-nouveau-autorisees_4181563.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1332980477700038658,"id_str":"1332980477700038658","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-yrpnXYAIV-Fg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-yrpnXYAIV-Fg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UKMQSJ96fB","display_url":"pic.twitter.com\/UKMQSJ96fB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332980571253903360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/prQP4ciC44","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/jo\/jo-2024\/paris-2024-qu-aujourd-hui-le-breakdance-integre-les-jo-c-est-vraiment-exceptionnel-se-rejouit-un-b-boy_4200079.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/jo\/jo-2\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1332978246498050056,"id_str":"1332978246498050056","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-wpxvW4Ag-bBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-wpxvW4Ag-bBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lPvcYAUrRO","display_url":"pic.twitter.com\/lPvcYAUrRO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332978249920606213\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PHletLdhVx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/video-manifestation-a-paris-un-policier-pousse-au-sol-et-lynche-par-des-casseurs_4200085.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1332965965873733637,"id_str":"1332965965873733637","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-le82W4AUShcH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-le82W4AUShcH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IA2uheaYS4","display_url":"pic.twitter.com\/IA2uheaYS4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332968792780107777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DMw6ycCsZP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/manifestations-contre-la-loi-securite-globale-un-photographe-syrien-blesse-a-paris-rsf-denonce-des-violences-policieres_4200077.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1332965651430985729,"id_str":"1332965651430985729","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-lMpdXUAET0YV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-lMpdXUAET0YV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lq9nA4csUn","display_url":"pic.twitter.com\/Lq9nA4csUn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332965654924840961\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332958105639006215,"id_str":"1332958105639006215","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-eZKFWEAEVinY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-eZKFWEAEVinY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SRMHtH3Tn0","display_url":"pic.twitter.com\/SRMHtH3Tn0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332958175256047621\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332957121621741568,"id_str":"1332957121621741568","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-dgiwXEAE97Wg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-dgiwXEAE97Wg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r12bZEGtM1","display_url":"pic.twitter.com\/r12bZEGtM1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332957202760556544\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332955728219414528,"id_str":"1332955728219414528","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-cP0gXMAAEaAK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-cP0gXMAAEaAK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ajf3tmJf71","display_url":"pic.twitter.com\/Ajf3tmJf71","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332955815683174403\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332954187567669248,"id_str":"1332954187567669248","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-a7FEWEAEkFBm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-a7FEWEAEkFBm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1BSd3ubtJL","display_url":"pic.twitter.com\/1BSd3ubtJL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332954360372924418\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VdZTBYx3WN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/temoignages-on-se-prepare-a-un-noel-atypique-l-epidemie-de-covid-19-chamboule-l-organisation-des-fetes-de-fin-d-annee_4197803.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1332949917124485121,"id_str":"1332949917124485121","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-W4ymXYAEKwED.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-W4ymXYAEKwED.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0HuEOzIdAm","display_url":"pic.twitter.com\/0HuEOzIdAm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332952435015356423\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332952279733956609,"id_str":"1332952279733956609","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-ZGjsW8AAGUqU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-ZGjsW8AAGUqU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pnG3BXiNZp","display_url":"pic.twitter.com\/pnG3BXiNZp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332952358461059075\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mz8YfcXb1c","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/voile\/vendee-globe\/mon-sponsor-m-a-demande-de-finir-dernier-les-galeriens-du-vendee-globe-racontent-leur-grande-traversee_4174941.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/voile\/v\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1332949780423716865,"id_str":"1332949780423716865","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-Ww1WXMAEL13e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-Ww1WXMAEL13e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YZs0x7g37V","display_url":"pic.twitter.com\/YZs0x7g37V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332949788640374789\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/26Ii4GN7ZR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/securite-globale-le-tort-du-gouvernement-c-est-d-avoir-associe-cette-volonte-d-interdire-la-diffusion-d-images-malveillantes-a-la-liberte-de-la-presse-selon-un-eurodepute-lr_4200055.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1332943436547301378,"id_str":"1332943436547301378","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-Q_kkXIAIURme.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-Q_kkXIAIURme.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zC2rrKLmql","display_url":"pic.twitter.com\/zC2rrKLmql","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332943441387540480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A3JThTajJb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-les-commerces-non-essentiels-rouvrent-et-esperent-pouvoir-profiter-des-fetes-de-fin-d-annee_4199553.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1332920792754114566,"id_str":"1332920792754114566","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En98Zh3XUAYJhW0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En98Zh3XUAYJhW0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HzcQ9cVS7A","display_url":"pic.twitter.com\/HzcQ9cVS7A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332920835213053952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}