{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho","37":"FrayJosepho","38":"FrayJosepho","39":"FrayJosepho","40":"FrayJosepho","41":"FrayJosepho","42":"FrayJosepho","43":"FrayJosepho","44":"FrayJosepho","45":"FrayJosepho","46":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1333169296067977216,"1":1333163048627040256,"2":1333122057824071681,"3":1333121785466904577,"4":1333121504750473221,"5":1333121472370511874,"6":1333120441200893956,"7":1333116158220922883,"8":1333116104286343168,"9":1333114015409696770,"10":1333112998848761858,"11":1333112950303944706,"12":1333112286312091653,"13":1333111751567618057,"14":1333111172724305923,"15":1333110365597601795,"16":1333094293628719108,"17":1333093278288400386,"18":1333090888092954625,"19":1333089855488872451,"20":1333085966874120194,"21":1333078837719130113,"22":1333075975534485504,"23":1333075722542477313,"24":1333074615384608774,"25":1333044105811795968,"26":1333039994353684485,"27":1333036647382966272,"28":1333035782211297288,"29":1332997647200825344,"30":1332997307470581761,"31":1332992419353268224,"32":1332989554589044737,"33":1332988842673135616,"34":1332985786086666241,"35":1332985145977090049,"36":1332984869144711177,"37":1332984554110537733,"38":1332973208472072194,"39":1332972948022583298,"40":1332968286791888901,"41":1332967094028267524,"42":1332966720366120961,"43":1332966156005756930,"44":1332966011897843712,"45":1332965437043302400,"46":1332961323718746112},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":false,"31":true,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":true,"37":false,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":false,"45":true,"46":true},"text":{"0":"Ahora son todos directores generales, embajadores y secretarios de Estado. https:\/\/t.co\/w1xGs8KwYA","1":"En el #LDLibros de esta semana hemos hablado de Maradona como no se suele (de la mano de I. Enkvist y J. Burns) y del infinitamente m\u00e1s ejemplar Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez.  https:\/\/t.co\/SLNisaPqiS @esradio @F_GregOrdonez https:\/\/t.co\/bGZ1QHPoWV","2":"Lo Pa\u00eds os ha absuelto. Felicidades. https:\/\/t.co\/v2yQqQswyM","3":"@Motos38638863 @Borja_Ojeda_DeP Pero el asunto no es la simbolog\u00eda, sino que un \u00f3rgano pol\u00edtico se meta a poner sanciones que corresponden a los jueces.","4":"@Motos38638863 @Borja_Ojeda_DeP No todo lo que us\u00f3 Franco es franquista. Deber\u00eda usted de documentarse, un poquit\u00edn, para no quedar como el culo.\nhttps:\/\/t.co\/YbgfeZgkcS","5":"@Motos38638863 @Borja_Ojeda_DeP No todo lo que us\u00f3 Franco es franquista. Deber\u00eda usted de documentarse, un poquit\u00edn, para no quedar como el culo.\nhttps:\/\/t.co\/YbgfeZgkcS","6":"Pone en su perfil: \"la hija del carpintero\". Y no menciona a su madre. Qu\u00e9 raro. Menciona \"al carpintero\" (que tiene, seg\u00fan ella, un 33,3% de posibilidades de ser violador) y no a la mujer del carpintero, que debe de ser una do\u00f1a nadie.\nCosas de feministas. https:\/\/t.co\/q1gfjekGag","7":"@Motos38638863 @Borja_Ojeda_DeP La esv\u00e1stica es una cosa, la bandera que Ud llama \"del pollo\", otra. Estuvo vigente hasta 1981. Y otra muy distinta es que un gobierno regional sancione por algo que, en todo caso, tiene que sancionar un juez. Salvo que Ud quiera que se vaya a tomar por culo el Estado de derecho. https:\/\/t.co\/58RfgJKNkc","8":"@Motos38638863 @Borja_Ojeda_DeP La esv\u00e1stica es una cosa, la bandera que Ud llama \"del pollo\", otra. Estuvo vigente hasta 1981. Y otra muy distinta es que un gobierno regional sancione por algo que, en todo caso, tiene que sancionar un juez. Salvo que Ud quiera que se vaya a tomar por culo el Estado de derecho. https:\/\/t.co\/58RfgJKNkc","9":"Este hilo de @BertaGDeVega https:\/\/t.co\/h0RwfaoPO9","10":"Para poder gobernar con ERC, Iceta necesita convencerte de que nunca gobernar\u00e1 con ERC.\n\nEl sanchismo no lo invent\u00f3 S\u00e1nchez, cuyo \u00fanico m\u00e9rito fue ampliar el campo de acci\u00f3n del icetismo.","11":"@GirautaOficial Si cuela esto a estas alturas, ya es que nos lo merecemos.","12":"Incre\u00edble conversaci\u00f3n entre los corresponsales de @EFEnoticias  y @abc_es en Oriente Medio, @Acardalon y @mikelayestaran sobre el programa nuclear iran\u00ed HILO :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/KJKWSlmxcF","13":"No lo s\u00e9 Rick, parece falso. https:\/\/t.co\/qdgkRYnjXI","14":"Supongo que esto lo tumbar\u00e1 un juez. O no. Porque igual es un juez comunista de @JpDemocracia y quiere 'escarmentar a los fachas'.","15":"No un tribunal. No un juez. No. La Generalidad valenciana, o sea, los pol\u00edticos de turno (del turno izquierdista-separata) sancionan por lo que ellos llaman \"apolog\u00eda del franquismo\".\nEs lo que tenemos en el poder, amics. https:\/\/t.co\/yfPxs2yhbe","16":"PNV y Bildu obtuvieron sumados sus votos en toda Espa\u00f1a 213.286 votos menos que por ejemplo Vox s\u00f3lo en Andaluc\u00eda. \n\u00bfEntienden el significado del \u201cdumping pol\u00edtico\u201d?","17":"@PSOE @luzseijo Perdona, pero el castellano YA HA DESAPARECIDO DE LAS AULAS en Catalu\u00f1a. La materia de Lengua Castellana se da 3h y, en ocasiones, la utilizan para recuperar otras...\nY soy profesora de Primaria. Y no soy de derechas. Y NO MIENTO.\n\nAdi\u00f3s.","18":"Lo llaman marea blanca porque llamarlo marea roja habr\u00eda sido demasiado evidente. https:\/\/t.co\/cyWIsnh4a7","19":"@crpandemonium huy\u00f3 de Catalu\u00f1a, se mud\u00f3 al Puerto de Santa Mar\u00eda, ha estado un a\u00f1o ah\u00ed y ahora se marcha otra vez. Y menuda lista\/homenaje le ha hecho al Puerto y a toda la provincia de C\u00e1diz. Chapeau.\nhttps:\/\/t.co\/M7NQLUsnNz","20":"\"QUO VADIS, CASADO?\"\n\nHe aqu\u00ed CONTROVERSIA de la semana entre @MonsieurSansFoy y un servidor.\n\n\u00bfCu\u00e1l es la prograda m\u00e1s notoria del PP de Casado?\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/wXFNLWy58L\n:backhand_index_pointing_up::backhand_index_pointing_up::backhand_index_pointing_up::backhand_index_pointing_up:\nLean y opinen. https:\/\/t.co\/5gBllk8oef","21":"@AyVeva @ladonnaemobile_ No se ve nada igual desde Khaleesi.","22":"Mingote.:smiling_face_with_smiling_eyes: https:\/\/t.co\/gmY9Hzd30U","23":"Las chapas Errej\u00f3n https:\/\/t.co\/fk1My7nHup","24":"La Marea Blanca, lo mismo que los Viernes Negros. Ni caso. https:\/\/t.co\/gogwv462p9","25":"Despu\u00e9s que Cristina Almeida y compa\u00f1\u00eda se asombre de por qu\u00e9 la derecha se ha \"adue\u00f1ado de la Bandera\". \nhttps:\/\/t.co\/NfAzjSWNCD","26":"Distancia de seguridad mediante, hoy se han reunido frente a la puerta del Palacio de la Moncloa situada en el aparcamiento de la Facultad de Estad\u00edstica cerca de 40 espa\u00f1olazos -y alg\u00fan que otro espa\u00f1olito que ya promete- que aman a su pa\u00eds y que le han dicho alto y claro al...","27":"Vuelvo a o\u00edr en RAC1 \n\n       Castella i Lle\u00f3.\n\nBien, hablan en catal\u00e1n y hacen lo correcto, pero t\u00fa no digas hablando en espa\u00f1ol\n\n       Gerona\n       L\u00e9rida\n       Catalu\u00f1a\n\nque te llaman facha por no respetar los top\u00f3nimos en otras lenguas de Espa\u00f1a.\n\nLa ley del embudo.","28":"\u00bfTu padre el carpintero entre ellos? Por cierto, \u00bfqu\u00e9 es tu madre, socialdem\u00f3crata radical empoderad\u00edsima? \u00bfPor qu\u00e9 la ignoras en tu b\u00edo? Joder con las sororas... https:\/\/t.co\/FliwDeC8Lh","29":"\u00a1Pero entre que tipos de hombres se mueve esta mujer! https:\/\/t.co\/936UVL9z7H","30":"@muralla59 @javiernegre10 @MurcianoUn No s\u00e9. Me pasaron el enlace, lo copi\u00e9 y lo pegu\u00e9.","31":"La mafia nacionalcatalanista nuevamente acosando a trabajadoras por no hablar una de las dos lenguas oficiales de Catalu\u00f1a.\nTodo mi apoyo a esta trabajadora.\nTomo nota para ir a comprar all\u00ed. https:\/\/t.co\/0sAPs2Yr7t","32":"@javiernegre10 @MurcianoUn Por cierto, en qu\u00e9 mal lugar queda la Cruz Roja.","33":"En este v\u00eddeo de @javiernegre10 y @MurcianoUn se ven algunas de las derivadas de la inmigraci\u00f3n irregular en Canarias.\nhttps:\/\/t.co\/JBBZQVbOLp","34":"@herrer05 @FrayJosepho @MPilar62852099 En este colegio privado han estudiado mis dos hijos junto a los hijos de los pol\u00edticos de toda la isla. Los mismos q imponen el catal\u00e1n en los colegios p\u00fablicos y concertados. Y todo ello con el benepl\u00e1cito de todos los gobiernos PP y PSOE.","35":"Eso era hace 27 a\u00f1os. Ahora ha cambiado: el recreo y la piscina se han pasado tambi\u00e9n al catal\u00e1n.\nhttps:\/\/t.co\/T0ebklHWLD","36":"@herrer05 @FrayJosepho @MPilar62852099 Hace 27 a\u00f1os matricul\u00e9 a mi hijo en un colegio p\u00fablico de Ibiza. Y la directora en la primera reuni\u00f3n reparti\u00f3 asignaturas en catal\u00e1n y castellano. \u201cEl recreo, la piscina y la lengua castellana se ense\u00f1ar\u00edan en espa\u00f1ol, el resto en catal\u00e1n\u201d. Y se ech\u00f3 a re\u00edr delante de 400 padres","37":"@RuibalOtero @herrer05 @FerranMarquez2 O sea, que para tener raz\u00f3n basta con ser gallego y llevar toda su vida ah\u00ed. Pues entonces hable con Gloria Lago y la gente de @GaliciaBilingue, que tambi\u00e9n cumple esos requisitos.","38":"@FrayJosepho @FerranMarquez2 No solamente se les obliga a estudiar las asignaturas de mayor carga ling\u00fc\u00edstica en gallego sino q, adem\u00e1s, el adoctrinamiento es impresionante, intentando hacer creer q Galicia era un ente independiente q fue sometido por Castilla, elevando a los altares al xenofobo Castelao,...","39":"@MPilar62852099 @FrayJosepho Gimnasia y lengua castellana, ahora se est\u00e1 pidiendo q matem\u00e1ticas tambi\u00e9n se estudie en gallego y no en castellano. Eso es equidad? Las asignaturas con mayor carga ling\u00fc\u00edstica(historia, filosof\u00eda, biolog\u00eda) siempre en gallego, en donde el alumno debe expresarse oral y escrito","40":"@MPilar62852099 @FrayJosepho Intente matricular a un ni\u00f1o en Galicia en espa\u00f1ol, ah\u00ed tendr\u00e1 el argumento. \nPD. :av\u00edseme si encuentra uno. Gracias.\nPor cierto, no intente ni opositar ni trabajar en un colegio (aunque sea privado) en Galicia sin el Celga4, no podr\u00e1, en cambio no se exige requisito en espa\u00f1ol","41":"los \"verificadores de hechos\" MIENTEN para favorecer a los dem\u00f3cratas. utilizar sus datos falsos para \"verificar\" los contenidos publicados en las redes sociales es evidencia de la participaci\u00f3n de los gigantes de silicon valley en el OCULTAMIENTO DE LA VERDAD. https:\/\/t.co\/wOpZvKjCjR","42":"Nadie se acuerda ya de ella. Pero el delincuente George Floyd tiene calles y colegios y alg\u00fan monumento hasta en Espa\u00f1a. Olvidadas quedan las v\u00edctimas blancas occidentales que no sirven al rodillo totalitario para su largo cuento de hipnosis hacia la servidumbre y la jaula. https:\/\/t.co\/jmhtk24pkA","43":"El objetivo es vivir del negocio ling\u00fc\u00edstico, falsear la historia con los inexistentes pa\u00edses catalanes, adoctrinar a nuestros hijos en vuestro proyecto pol\u00edtico de sedici\u00f3n y \u201csaquear\u201d las arcas p\u00fablicas como lo hacen los del 3% y la \u201ccamada\u201d de Pujolcorleone y sus secuaces. https:\/\/t.co\/qiPSvb3nzf","44":"Iceta, que, adem\u00e1s, es entusiasta de S\u00e1nchez, que ha pactado con Bildu y ERC (despu\u00e9s de decir que jam\u00e1s pactar\u00eda con separatistas).\nYo creo que nos toman por gilipollas. Y no debe de faltarles raz\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/P0WFBSiTnx","45":"Que dice Miquel Iceta que no van a pactar con nadie que defienda la independencia. \n\nEl PSC gobierna 40 ayuntamientos y la Diputaci\u00f3n de Barcelona con independentistas..","46":"Excepto cuando los terroristas ten\u00edan secuestrado a alguien, no hay ni un israel\u00ed en Gaza desde agosto de 2005, pero @UNRWA_es sigue mintiendo hablando de \u201cocupaci\u00f3n\u201d. Esa es la credibilidad de una organizaci\u00f3n que miente en lo m\u00e1s evidente y que est\u00e1 claro que no busca la paz. https:\/\/t.co\/yZTdDfsIUf"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true},"created_at":{"0":"2020-11-29 22:01:43","1":"2020-11-29 21:36:54","2":"2020-11-29 18:54:01","3":"2020-11-29 18:52:56","4":"2020-11-29 18:51:49","5":"2020-11-29 18:51:41","6":"2020-11-29 18:47:36","7":"2020-11-29 18:30:34","8":"2020-11-29 18:30:22","9":"2020-11-29 18:22:03","10":"2020-11-29 18:18:01","11":"2020-11-29 18:17:50","12":"2020-11-29 18:15:11","13":"2020-11-29 18:13:04","14":"2020-11-29 18:10:46","15":"2020-11-29 18:07:33","16":"2020-11-29 17:03:41","17":"2020-11-29 16:59:39","18":"2020-11-29 16:50:10","19":"2020-11-29 16:46:03","20":"2020-11-29 16:30:36","21":"2020-11-29 16:02:16","22":"2020-11-29 15:50:54","23":"2020-11-29 15:49:54","24":"2020-11-29 15:45:30","25":"2020-11-29 13:44:16","26":"2020-11-29 13:27:55","27":"2020-11-29 13:14:38","28":"2020-11-29 13:11:11","29":"2020-11-29 10:39:39","30":"2020-11-29 10:38:18","31":"2020-11-29 10:18:53","32":"2020-11-29 10:07:30","33":"2020-11-29 10:04:40","34":"2020-11-29 09:52:31","35":"2020-11-29 09:49:59","36":"2020-11-29 09:48:53","37":"2020-11-29 09:47:38","38":"2020-11-29 09:02:33","39":"2020-11-29 09:01:30","40":"2020-11-29 08:42:59","41":"2020-11-29 08:38:15","42":"2020-11-29 08:36:46","43":"2020-11-29 08:34:31","44":"2020-11-29 08:33:57","45":"2020-11-29 08:31:40","46":"2020-11-29 08:15:19"},"retweet_count":{"0":475,"1":6,"2":277,"3":0,"4":38,"5":38,"6":163,"7":21,"8":21,"9":10,"10":878,"11":15,"12":69,"13":508,"14":35,"15":200,"16":2143,"17":54,"18":525,"19":8,"20":20,"21":0,"22":4105,"23":58,"24":226,"25":61,"26":207,"27":88,"28":57,"29":60,"30":1,"31":14,"32":21,"33":150,"34":9,"35":42,"36":24,"37":0,"38":11,"39":12,"40":31,"41":36,"42":909,"43":73,"44":78,"45":360,"46":102},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":15,"4":0,"5":125,"6":708,"7":0,"8":74,"9":19,"10":0,"11":235,"12":0,"13":0,"14":191,"15":541,"16":0,"17":0,"18":0,"19":27,"20":0,"21":1,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":3,"31":0,"32":108,"33":315,"34":0,"35":118,"36":0,"37":2,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":245,"45":0,"46":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","37":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","38":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","39":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","40":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","41":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","42":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","43":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","44":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","45":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","46":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w1xGs8KwYA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezcastejon\/status\/18081110810427392","display_url":"twitter.com\/sanchezcastejo\u2026","indices":[89,112]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"LDLibros","indices":[22,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v2yQqQswyM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpais_espana\/status\/1333053059275104262","display_url":"twitter.com\/elpais_espana\/\u2026","indices":[57,80]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Motos38638863","name":"Motos","id":1300458749048623105,"id_str":"1300458749048623105","indices":[0,14]},{"screen_name":"Borja_Ojeda_DeP","name":"Borja Ojeda","id":849355623754067969,"id_str":"849355623754067969","indices":[15,31]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"Motos38638863","name":"Motos","id":1300458749048623105,"id_str":"1300458749048623105","indices":[17,31]},{"screen_name":"Borja_Ojeda_DeP","name":"Borja Ojeda","id":849355623754067969,"id_str":"849355623754067969","indices":[32,48]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Motos38638863","name":"Motos","id":1300458749048623105,"id_str":"1300458749048623105","indices":[0,14]},{"screen_name":"Borja_Ojeda_DeP","name":"Borja Ojeda","id":849355623754067969,"id_str":"849355623754067969","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YbgfeZgkcS","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/historia\/abci-aguila-san-juan-escudo-espana-y-ignorancia-historica-201704171106_noticia.html","display_url":"abc.es\/historia\/abci-\u2026","indices":[146,169]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q1gfjekGag","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/afernb\/status\/1331581424579776512","display_url":"twitter.com\/afernb\/status\/\u2026","indices":[258,281]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"Motos38638863","name":"Motos","id":1300458749048623105,"id_str":"1300458749048623105","indices":[17,31]},{"screen_name":"Borja_Ojeda_DeP","name":"Borja Ojeda","id":849355623754067969,"id_str":"849355623754067969","indices":[32,48]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Motos38638863","name":"Motos","id":1300458749048623105,"id_str":"1300458749048623105","indices":[0,14]},{"screen_name":"Borja_Ojeda_DeP","name":"Borja Ojeda","id":849355623754067969,"id_str":"849355623754067969","indices":[15,31]}],"urls":[],"media":[{"id":1333116068315992067,"id_str":"1333116068315992067","indices":[313,336],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAuAEBXEAMSS-f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAuAEBXEAMSS-f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/58RfgJKNkc","display_url":"pic.twitter.com\/58RfgJKNkc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1333116104286343168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1450,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":469,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BertaGDeVega","name":"Berta G. de Vega\/\ud83d\udc1d","id":224965117,"id_str":"224965117","indices":[13,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h0RwfaoPO9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BertaGDeVega\/status\/1333082071171035136","display_url":"twitter.com\/BertaGDeVega\/s\u2026","indices":[27,50]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[0,15]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]},{"screen_name":"EFEnoticias","name":"EFE Noticias","id":105082141,"id_str":"105082141","indices":[64,76]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[80,87]},{"screen_name":"Acardalon","name":"Ana C\u00e1rdenes","id":307434969,"id_str":"307434969","indices":[106,116]},{"screen_name":"mikelayestaran","name":"mikel ayestaran","id":50908485,"id_str":"50908485","indices":[119,134]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carrizosacarlos","name":"Carlos Carrizosa","id":268927636,"id_str":"268927636","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1332985251094786050,"id_str":"1332985251094786050","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-3Bf5W8AIdxqu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En-3Bf5W8AIdxqu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qdgkRYnjXI","display_url":"pic.twitter.com\/qdgkRYnjXI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carrizosacarlos\/status\/1332985348876623872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":828,"h":1131,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":1131,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332985348876623872,"source_status_id_str":"1332985348876623872","source_user_id":268927636,"source_user_id_str":"268927636"}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JpDemocracia","name":"Juezas y Jueces para la Democracia","id":610276024,"id_str":"610276024","indices":[80,93]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yfPxs2yhbe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1333108715176611840","display_url":"twitter.com\/PODEMOS\/status\u2026","indices":[222,245]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aybarrapacheco","name":"AlvaroYbarraPacheco","id":312607068,"id_str":"312607068","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"s_arisvillara","name":"S.","id":429288986,"id_str":"429288986","indices":[3,17]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[19,24]},{"screen_name":"luzseijo","name":"M Luz Mart\u00ednez Seijo","id":270356445,"id_str":"270356445","indices":[25,34]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1333090672899977217,"id_str":"1333090672899977217","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333090672899977217\/pu\/img\/16GR64MbxM-2vMyD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333090672899977217\/pu\/img\/16GR64MbxM-2vMyD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cyWIsnh4a7","display_url":"pic.twitter.com\/cyWIsnh4a7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PedroOtamendi\/status\/1333090747952852992\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333090747952852992,"source_status_id_str":"1333090747952852992","source_user_id":4032209655,"source_user_id_str":"4032209655"}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M7NQLUsnNz","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/opinion\/tribunas\/20201129\/razones-espanol-deberia-vivir-ano-vida-cadiz\/539566046_12.html?utm_campaign=socialbutton&utm_source=twitter&utm_medium=social","display_url":"elespanol.com\/opinion\/tribun\u2026","indices":[203,226]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[79,95]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AyVeva","name":"veva","id":290258003,"id_str":"290258003","indices":[0,7]},{"screen_name":"ladonnaemobile_","name":"La donna \u00e8 mobile \ud83d\udc9a","id":283701345,"id_str":"283701345","indices":[8,24]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DavidSummersHG","name":"David Summers","id":41412970,"id_str":"41412970","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1333059782815739910,"id_str":"1333059782815739910","indices":[30,53],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_6z0MXcAYU1vR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_6z0MXcAYU1vR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gmY9Hzd30U","display_url":"pic.twitter.com\/gmY9Hzd30U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DavidSummersHG\/status\/1333059791036542976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":803,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":803,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":506,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333059791036542976,"source_status_id_str":"1333059791036542976","source_user_id":41412970,"source_user_id_str":"41412970"}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fk1My7nHup","expanded_url":"https:\/\/abcblogs.abc.es\/hughes\/actualidad\/las-chapas-errejon.html","display_url":"abcblogs.abc.es\/hughes\/actuali\u2026","indices":[34,57]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gogwv462p9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1333040553546616833","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[73,96]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaralezo","name":"Jara \u265f","id":4003466841,"id_str":"4003466841","indices":[3,12]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[3,16]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Richal_101","name":"El Richal","id":1318647991813681154,"id_str":"1318647991813681154","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/936UVL9z7H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/afernb\/status\/1331581424579776512","display_url":"twitter.com\/afernb\/status\/\u2026","indices":[70,93]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"muralla59","name":"Muralla59","id":385601433,"id_str":"385601433","indices":[0,10]},{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[11,25]},{"screen_name":"MurcianoUn","name":"Un murciano encabronao","id":1292011665148518407,"id_str":"1292011665148518407","indices":[26,37]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[3,16]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[0,14]},{"screen_name":"MurcianoUn","name":"Un murciano encabronao","id":1292011665148518407,"id_str":"1292011665148518407","indices":[15,26]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[17,31]},{"screen_name":"MurcianoUn","name":"Un murciano encabronao","id":1292011665148518407,"id_str":"1292011665148518407","indices":[34,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JBBZQVbOLp","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n8SRW6ZiuVE&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=n8SRW6\u2026","indices":[119,142]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariteMariteM","name":"Marite \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83c\udf3b","id":1275208117232504832,"id_str":"1275208117232504832","indices":[3,17]},{"screen_name":"herrer05","name":"qojinz","id":4878576999,"id_str":"4878576999","indices":[19,28]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[29,41]},{"screen_name":"MPilar62852099","name":"MPilar","id":1290252592962994176,"id_str":"1290252592962994176","indices":[42,57]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T0ebklHWLD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MariteMariteM\/status\/1332984049485418503","display_url":"twitter.com\/MariteMariteM\/\u2026","indices":[98,121]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariteMariteM","name":"Marite \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83c\udf3b","id":1275208117232504832,"id_str":"1275208117232504832","indices":[3,17]},{"screen_name":"herrer05","name":"qojinz","id":4878576999,"id_str":"4878576999","indices":[19,28]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[29,41]},{"screen_name":"MPilar62852099","name":"MPilar","id":1290252592962994176,"id_str":"1290252592962994176","indices":[42,57]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RuibalOtero","name":"Andres","id":789930326369992708,"id_str":"789930326369992708","indices":[0,12]},{"screen_name":"herrer05","name":"qojinz","id":4878576999,"id_str":"4878576999","indices":[13,22]},{"screen_name":"FerranMarquez2","name":"Ferran Marquez","id":2563403534,"id_str":"2563403534","indices":[23,38]},{"screen_name":"GaliciaBilingue","name":"Galicia Biling\u00fce","id":39147497,"id_str":"39147497","indices":[166,182]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"herrer05","name":"qojinz","id":4878576999,"id_str":"4878576999","indices":[3,12]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[14,26]},{"screen_name":"FerranMarquez2","name":"Ferran Marquez","id":2563403534,"id_str":"2563403534","indices":[27,42]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"herrer05","name":"qojinz","id":4878576999,"id_str":"4878576999","indices":[3,12]},{"screen_name":"MPilar62852099","name":"MPilar","id":1290252592962994176,"id_str":"1290252592962994176","indices":[14,29]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[30,42]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"herrer05","name":"qojinz","id":4878576999,"id_str":"4878576999","indices":[3,12]},{"screen_name":"MPilar62852099","name":"MPilar","id":1290252592962994176,"id_str":"1290252592962994176","indices":[14,29]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[30,42]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yatusabe","name":"P\u1d00\u0299\u029f\u1d0f K\u029f\u1d07\u026a\u0274\u1d0d\u1d00\u0274","id":103472630,"id_str":"103472630","indices":[3,12]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mosmovem","name":"Mos Movem en Marcha Let\u2019s Go","id":952592484298887169,"id_str":"952592484298887169","indices":[3,12]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P0WFBSiTnx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ddeschouw\/status\/1332965203663699969","display_url":"twitter.com\/ddeschouw\/stat\u2026","indices":[201,224]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ddeschouw","name":"Diego de Schouwer","id":1027273487805759489,"id_str":"1027273487805759489","indices":[3,13]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}