{"screen_name":{"0":"JosPastr","1":"JosPastr","2":"JosPastr","3":"JosPastr","4":"JosPastr","5":"JosPastr"},"tweet_id":{"0":1333154183420243969,"1":1333121119482748932,"2":1333119741993619460,"3":1333043583071490051,"4":1332930453926449152,"5":1332930092570447872},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false},"text":{"0":"Ahora son todos directores generales, embajadores y secretarios de Estado. https:\/\/t.co\/w1xGs8KwYA","1":"Dice Iceta que no pactar\u00e1 con independentistas. Se refiere a los independentistas corsos, como su jefe.","2":"Andrea, diputada socialista, tiene un mensaje para vosotros:\n\n1 de cada 3 ministros de S\u00e1nchez ha pagado por violar a una mujer. \n\n1 de cada 3 socialistas en Espa\u00f1a paga por violar a una mujer...\n\nY as\u00ed. https:\/\/t.co\/Rljj3IcfWM","3":"La Marea Blanca, lo mismo que los Viernes Negros. Ni caso. https:\/\/t.co\/gogwv462p9","4":"Art.  156.1, Constituci\u00f3n espa\u00f1ola: las Comunidades Aut\u00f3nomas gozar\u00e1n de autonom\u00eda financiera para el desarrollo y ejecuci\u00f3n de sus competencias.\nMentirosos al mando, no. https:\/\/t.co\/INWxD8OKFi","5":"@Lvadler @MissPeggySuePig @JulianBluff Complicado, s\u00ed. Qu\u00e9 tiempos cuando convers\u00e1bamos aqu\u00ed para liberalizar Twitter :_)"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-11-29 21:01:40","1":"2020-11-29 18:50:17","2":"2020-11-29 18:44:49","3":"2020-11-29 13:42:11","4":"2020-11-29 06:12:39","5":"2020-11-29 06:11:13"},"retweet_count":{"0":473,"1":441,"2":1726,"3":226,"4":510,"5":0},"favorite_count":{"0":1775,"1":2569,"2":0,"3":1158,"4":0,"5":1},"user_location":{"0":"Planilandia.","1":"Planilandia.","2":"Planilandia.","3":"Planilandia.","4":"Planilandia.","5":"Planilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w1xGs8KwYA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezcastejon\/status\/18081110810427392","display_url":"twitter.com\/sanchezcastejo\u2026","indices":[75,98]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gogwv462p9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1333040553546616833","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[59,82]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lvadler","name":"Eduardo","id":282273745,"id_str":"282273745","indices":[0,8]},{"screen_name":"MissPeggySuePig","name":"Vicepresidenta Miss PeggySue","id":491678776,"id_str":"491678776","indices":[9,25]},{"screen_name":"JulianBluff","name":"JULIAN BLUFF","id":4193230581,"id_str":"4193230581","indices":[26,38]}],"urls":[]}}}