{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1333168861370142720,"1":1333138913255452677,"2":1333138662331179012,"3":1333099883465682949,"4":1333093685924417536,"5":1333093253424492546,"6":1333093152408952836,"7":1333093015641071617,"8":1333092620361412609,"9":1333092345940676612,"10":1333092171315089409,"11":1333091678811512848,"12":1333091565624053763,"13":1333091465929633800,"14":1333091219568812033,"15":1333090940513345537,"16":1333090622585118720,"17":1333090443295412225,"18":1333090251515060226,"19":1333090021709139970,"20":1333089880797290500,"21":1333089760022323200,"22":1333089704326139904,"23":1333089518522667009,"24":1333089348569411590,"25":1333089167329415168,"26":1333078752784478209,"27":1333063167023276032,"28":1333025220672811009,"29":1332854791681130497,"30":1332838898108608514},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false},"text":{"0":"#Opini\u00f3n | \"Si el centro quiere sobrevivir en medio de la pugnacidad de su electorado, deber\u00e1 trazar una importante estrategia de alianzas y atraer importantes sectores pol\u00edticos.\" : @diogenesroserod #RedSocial https:\/\/t.co\/sWccZD8EbY","1":"Si usted tambi\u00e9n cree que un pa\u00eds bien informado toma mejores decisiones y quiere vivir en primera fila nuestro periodismo y las charlas, cursos y eventos que hacemos, #ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe su silla en esta comunidad.\n\nTodos los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/uRoe6lL1Fw","2":"#Podcast | Iota se lo llev\u00f3 todo en Providencia. Por el tama\u00f1o de la cat\u00e1strofe y los a\u00f1os de incumplimientos estatales, es que sanandresanos sobrevivientes y raizales no le creen al Gobierno.\n\nEn el podcast de La Silla Vac\u00eda analizamos lo que viene.\nhttps:\/\/t.co\/ihRr9FjMut","3":"Las periodistas Laura Ardila, Jineth Prieto y Ana Le\u00f3n hablan sobre c\u00f3mo despu\u00e9s de revisar y revisar contratos lograron revelar el entramado detr\u00e1s de la contrataci\u00f3n en la Alcald\u00eda de Barranquilla de \u00c1lex Char.\n#ElijaSerS\u00faperAmigo \u00a1quedan pocos d\u00edas! :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/wQz9XLW8tX","4":"\u00bfLe gusta lo que hacemos? #ElijaSerS\u00faperAmigo e imp\u00falsenos a hacer m\u00e1s y mejores investigaciones. Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/AMzr6ho0aI","5":"19. Todos los casos encajan en el patr\u00f3n de intimidaciones contra miembros de las Fuerzas Armadas que se atreven a denunciar irregularidades dentro de sus instituciones.\nLes dejamos la historia con todos los detalles.\nhttps:\/\/t.co\/qSEvWA7AgM","6":"18. Varios d\u00edas despu\u00e9s public\u00f3 otro video denunciando amenazas y dijo que extender\u00eda sus denuncias ante la Justicia Penal Militar.\nhttps:\/\/t.co\/WUPqsQtkas","7":"17. Caso 6: El que denunci\u00f3 las chuzadas ilegales en el @COL_EJERCITO\nEste a\u00f1o el teniente coronel \u00c1lvaro Am\u00f3rtegui denunci\u00f3 que inteligencia era utilizada por generales como \u201cherramienta para intimidar a los oficiales\u201d. https:\/\/t.co\/0xG3X8VGOP","8":"16. 15 oficiales fueron llevados a Bucaramanga, por orden del entonces comandante del Ej\u00e9rcito, Nicacio Mart\u00ednez, para ser entrevistados con pol\u00edgrafo.\nLa @PGN_Col abri\u00f3 investigaci\u00f3n contra el general Eduardo Quir\u00f3s y contra el coronel William Roberto Medina por estos hechos.","9":"15. Caso 5: Los que hablaron con el @nytimes\nLuego de que el diario estadounidense public\u00f3 que en el @COL_EJERCITO\nhab\u00edan revivido los perversos incentivos que dieron vida a los falsos positivos, empez\u00f3 una cacer\u00eda de brujas. https:\/\/t.co\/7mlpqQF36v","10":"14. Mora ha sido condecorado dos veces por su valent\u00eda y rectitud al denunciar las pr\u00e1cticas irregulares, pero hoy est\u00e1 fuera del pa\u00eds porque su vida corre peligro en Colombia.\n    \nhttps:\/\/t.co\/gn1IDRJ1jr","11":"13. En contrapartida Mora ha denunciado que desde que habl\u00f3:\n-Funcionarios de @COL_EJERCITO intentaron ingresarlo en una cl\u00ednica psiqui\u00e1trica para desacreditarlo.\n-Intimidaciones.\n-Hostigamientos.\n-Amenazas","12":"Seg\u00fan report\u00f3 @hrw_espanol su versi\u00f3n y las pruebas que entreg\u00f3 han permitido la condena de un teniente coronel y varios oficiales y soldados.\nhttps:\/\/t.co\/rq9xUEjN5G","13":"12. Caso 4: Los que se atrevieron a destapar los falsos positivos\nEl sargento Carlos Eduardo Mora se convirti\u00f3 en el testigo estrella de los falsos positivos desde 2008.\n(Sigue)","14":"11. Los soldados aceptaron cargos y fueron destituidos ayer por la @PGN_Col. Pero el sargento fue retirado del cargo por el comandante del Ej\u00e9rcito, general Eduardo Zapateiro. https:\/\/t.co\/kipfALB7Wk","15":"10. Caso 3: El que denunci\u00f3 la violaci\u00f3n de una ni\u00f1a embera\nEl sargento viceprimero Juan Carlos D\u00edaz, en junio de este a\u00f1o, denunci\u00f3 que soldados de su batall\u00f3n hab\u00edan violado a una ni\u00f1a ind\u00edgena en Risaralda y los entreg\u00f3.","16":"9. La abogada de los dos, Tania Parra, le dijo a La Silla que a ella le intentaron secuestrar el hijo y el esposo, pero se salvaron.\n\u201cLas amenazas se suscitaron espec\u00edficamente por entregar todos los procesos ante la JEP\u201d.","17":"8. Conocimos los casos detallados de dos:\n-Gral Gabriel Rinc\u00f3n: le hicieron un atentado en su casa y se protegi\u00f3 de los disparos con la puerta.\n-Mayor Gustavo Soto: dos hombres en una moto casi lo atropellan y le dijeron: \u201cmire a ver si sigue siendo sapo\u201d.","18":"7. A 18 militares se les han asignado medidas de protecci\u00f3n porque \u201cla informaci\u00f3n que poseen y que est\u00e1n aportando ante la @JEP_Colombia involucra no solo la actuaci\u00f3n de la institucionalidad, sino de compa\u00f1eros y superiores, as\u00ed como actores pol\u00edticos\u201d","19":"6. Caso 2: Los militares que buscaron a la @JEP_Colombia\nDesde 2018 cuando la JEP empez\u00f3 a recibir casos y versiones en el proceso de falsos positivos, hasta septiembre de este a\u00f1o, 24 militares han pedido protecci\u00f3n porque los empezaron a perseguir por contar la verdad.\nGIF","20":"5. En su declaraci\u00f3n ante la @PNG_Col, Salamanca dijo que tem\u00eda por su seguridad y su familia, que le hab\u00edan empezado a hacer seguimientos y que hasta abordaron a su empleada del servicio. https:\/\/t.co\/CWPRAfTLAN segura-que-teme-por-su-vida-551228","21":"4. La investigaci\u00f3n pas\u00f3 a la @PNG_Col porque se trataba de un General y la delegada para Fuerza P\u00fablica pidi\u00f3 ver el caso.\nLa Procuradur\u00eda no solo investiga la plata sino el presunto abuso de autoridad de @DirectorPolicia al pedirle a Salamanca que no lo investigara.","22":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y si\u00e9ntese en La Silla Vac\u00eda para compartir espacios con nuestros periodistas y hablar de coyuntura pol\u00edtica. \u00bfC\u00f3mo hacerlo? \n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/UUV6cfcb3V","23":"3. Caso 1: el del general Salamanca.\nEs el Inspector de @PoliciaColombia e investig\u00f3 al @DirectorPolicia (\u00d3scar Atehort\u00faa) por presuntas irregularidades en la ejecuci\u00f3n de m\u00e1s de $100 mil millones para construir casas fiscales en Tolima.","24":"2. Encontramos seis ejemplos en los que miembros activos o en retiro de @COL_EJERCITO y @PoliciaColombia que han denunciado actuaciones irregulares de sus colegas terminan pidiendo protecci\u00f3n.\nVeamos:","25":"1. El general William Salamanca inspector de la @PoliciaColombia declar\u00f3 que tem\u00eda por su seguridad luego de abrir proceso contra el @DirectorPolicia por presunta corrupci\u00f3n.\nSu caso no es aislado.\nExiste un patr\u00f3n de intimidaciones a denunciantes en las Fuerzas Armadas. \nHilo:","26":"La construcci\u00f3n de una troncal de Transmilenio en el corredor verde de la S\u00e9ptima es el tercer reversazo en materia de movilidad de la alcaldesa @ClaudiaLopez. En campa\u00f1a tambi\u00e9n dijo que no har\u00eda las troncales de la 68 y de la calle 13.\n\nhttps:\/\/t.co\/LLbftKkX5L","27":"#Opini\u00f3n | \"La pol\u00edtica para enfrentar la deforestaci\u00f3n debe atacar las puertas giratorias entre las econom\u00edas legales y las ilegales, sin descuidar el tejido social local.\" : @MajaVelez #Blogoeconom\u00eda \nhttps:\/\/t.co\/WRbWcfSp3P","28":"#Podcast | El 10 de diciembre arranca el plan de 100 d\u00edas de reconstrucci\u00f3n de Providencia. \n\nEs un reto que pone a prueba la capacidad de ejecuci\u00f3n del Estado, que lleva a\u00f1os incumpliendo promesas.\n\nCon sobrevivientes y expertos analizamos lo que viene\n\nhttps:\/\/t.co\/vfBzwj6bEL https:\/\/t.co\/d5soSPcWLm","29":"\u00bfPor qu\u00e9 son importantes los S\u00faperAmigos de @lasillavacia? \u00bfPara qu\u00e9 sirven sus aportes? \u00bfEn qu\u00e9 consiste la campa\u00f1a de este a\u00f1o? Lo explica nuestra Directora, Juanita Le\u00f3n (\u00a1desde la nueva oficina!).\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF https:\/\/t.co\/hMWzLrIA0V","30":"#ElPa\u00edsEnVivo  Se cumplen 31 a\u00f1os del atentado al avi\u00f3n de Avianca. \n\nLa Fundaci\u00f3n Colombia con Memoria, constituida por familiares de las v\u00edctimas, presentar\u00e1 un informe a la Comisi\u00f3n de la Verdad de lo ocurrido el 27 de noviembre de 1989. \n\nhttps:\/\/t.co\/ORPSKDSu9U"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true},"created_at":{"0":"2020-11-29 22:00:00","1":"2020-11-29 20:01:00","2":"2020-11-29 20:00:00","3":"2020-11-29 17:25:54","4":"2020-11-29 17:01:17","5":"2020-11-29 16:59:33","6":"2020-11-29 16:59:09","7":"2020-11-29 16:58:37","8":"2020-11-29 16:57:03","9":"2020-11-29 16:55:57","10":"2020-11-29 16:55:15","11":"2020-11-29 16:53:18","12":"2020-11-29 16:52:51","13":"2020-11-29 16:52:27","14":"2020-11-29 16:51:29","15":"2020-11-29 16:50:22","16":"2020-11-29 16:49:06","17":"2020-11-29 16:48:23","18":"2020-11-29 16:47:38","19":"2020-11-29 16:46:43","20":"2020-11-29 16:46:09","21":"2020-11-29 16:45:41","22":"2020-11-29 16:45:27","23":"2020-11-29 16:44:43","24":"2020-11-29 16:44:02","25":"2020-11-29 16:43:19","26":"2020-11-29 16:01:56","27":"2020-11-29 15:00:00","28":"2020-11-29 12:29:13","29":"2020-11-29 01:12:00","30":"2020-11-29 00:08:50"},"retweet_count":{"0":2,"1":0,"2":2,"3":19,"4":1,"5":7,"6":3,"7":3,"8":4,"9":6,"10":4,"11":5,"12":6,"13":5,"14":5,"15":4,"16":4,"17":3,"18":3,"19":4,"20":3,"21":3,"22":0,"23":3,"24":7,"25":99,"26":5,"27":1,"28":2,"29":2,"30":0},"favorite_count":{"0":9,"1":2,"2":2,"3":24,"4":13,"5":15,"6":7,"7":11,"8":13,"9":13,"10":11,"11":8,"12":13,"13":14,"14":10,"15":12,"16":11,"17":9,"18":12,"19":13,"20":11,"21":11,"22":3,"23":17,"24":20,"25":186,"26":14,"27":3,"28":4,"29":9,"30":6},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[200,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diogenesroserod","name":"Di\u00f3genes Rosero D.","id":80599866,"id_str":"80599866","indices":[183,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sWccZD8EbY","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/todos-contra-centro-buscando-los-votos-del-centro-77368","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[211,234]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[168,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1328427883178635266,"id_str":"1328427883178635266","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328427883178635266\/img\/GcrEcrig2Ig_AbY0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328427883178635266\/img\/GcrEcrig2Ig_AbY0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uRoe6lL1Fw","display_url":"pic.twitter.com\/uRoe6lL1Fw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333138913255452677\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ihRr9FjMut","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/reconstruir-providencia-reto-no-solo-hacerlo-sino-hacerlo-bien-79306","display_url":"lasillavacia.com\/reconstruir-pr\u2026","indices":[251,274]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[213,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1333098521189343233,"id_str":"1333098521189343233","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAefenXUAEbFxe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAefenXUAEbFxe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wQz9XLW8tX","display_url":"pic.twitter.com\/wQz9XLW8tX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333099883465682949\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[26,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1333093681432293376,"id_str":"1333093681432293376","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAZo-YW8AAO67g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAZo-YW8AAO67g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AMzr6ho0aI","display_url":"pic.twitter.com\/AMzr6ho0aI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333093685924417536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qSEvWA7AgM","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/militar-o-policia-denuncia-colega-lo-paga-caro-79322","display_url":"lasillavacia.com\/militar-o-poli\u2026","indices":[218,241]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WUPqsQtkas","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-URSOpUIn3s","display_url":"youtube.com\/watch?v=-URSOp\u2026","indices":[132,155]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"COL_EJERCITO","name":"Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia","id":126672796,"id_str":"126672796","indices":[56,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0xG3X8VGOP","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watchv=gAHbgFSWBYI&feature=emb_logo","display_url":"youtube.com\/watchv=gAHbgFS\u2026","indices":[221,244]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[155,163]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nytimes","name":"The New York Times","id":807095,"id_str":"807095","indices":[36,44]},{"screen_name":"COL_EJERCITO","name":"Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia","id":126672796,"id_str":"126672796","indices":[101,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7mlpqQF36v","expanded_url":"https:\/\/www.nytimes.com\/es\/2019\/05\/18\/espanol\/america-latina\/colombia-ejercito-falsos-positivos.html","display_url":"nytimes.com\/es\/2019\/05\/18\/\u2026","indices":[226,249]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gn1IDRJ1jr","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DsmpMuvRAu0&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=DsmpMu\u2026","indices":[182,205]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"COL_EJERCITO","name":"Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia","id":126672796,"id_str":"126672796","indices":[78,91]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hrw_espanol","name":"Human Rights Watch","id":187042474,"id_str":"187042474","indices":[14,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rq9xUEjN5G","expanded_url":"https:\/\/www.hrw.org\/es\/report\/2015\/06\/23\/el-rol-de-los-altos-mandos-en-falsos-positivos\/evidencias-de-responsabilidad-de","display_url":"hrw.org\/es\/report\/2015\u2026","indices":[143,166]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[67,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kipfALB7Wk","expanded_url":"https:\/\/www.semana.com\/nacion\/articulo\/nina-embera-violada-destituyen-a-sargento-que-denuncio\/683785\/","display_url":"semana.com\/nacion\/articul\u2026","indices":[176,199]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[124,137]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[43,56]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CWPRAfTLAN","expanded_url":"https:\/\/www.eltiempo.com\/justicia\/delitos\/general-william-rene-salamaca-inspector-general-a","display_url":"eltiempo.com\/justicia\/delit\u2026","indices":[189,212]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirectorPolicia","name":"General Oscar Atehortua D","id":4040329953,"id_str":"4040329953","indices":[206,222]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1332048301911371776,"id_str":"1332048301911371776","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxqB4MXUAAd1fo.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxqB4MXUAAd1fo.png","url":"https:\/\/t.co\/UUV6cfcb3V","display_url":"pic.twitter.com\/UUV6cfcb3V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333089704326139904\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoliciaColombia","name":"Polic\u00eda de Colombia","id":69432342,"id_str":"69432342","indices":[56,72]},{"screen_name":"DirectorPolicia","name":"General Oscar Atehortua D","id":4040329953,"id_str":"4040329953","indices":[88,104]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"COL_EJERCITO","name":"Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia","id":126672796,"id_str":"126672796","indices":[72,85]},{"screen_name":"PoliciaColombia","name":"Polic\u00eda de Colombia","id":69432342,"id_str":"69432342","indices":[88,104]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoliciaColombia","name":"Polic\u00eda de Colombia","id":69432342,"id_str":"69432342","indices":[48,64]},{"screen_name":"DirectorPolicia","name":"General Oscar Atehortua D","id":4040329953,"id_str":"4040329953","indices":[133,149]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[145,158]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LLbftKkX5L","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/petristas-y-penalosistas-tienen-razon-lopez-si-va-hacer-tm-septima-79280","display_url":"lasillavacia.com\/petristas-y-pe\u2026","indices":[239,262]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"Blogoeconom\u00eda","indices":[187,201]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MajaVelez","name":"Mar\u00eda Alejandra V\u00e9lez","id":1152345556276121604,"id_str":"1152345556276121604","indices":[176,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WRbWcfSp3P","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/blogoeconomia\/combatir-la-deforestacion-hay-entender-las-economias-ilicitas-77366","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/bl\u2026","indices":[203,226]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vfBzwj6bEL","expanded_url":"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/6WtmyD5nooRQmISKwr0zaN?si=jQEScPD3RyOJkIuMHGe1JA","display_url":"open.spotify.com\/episode\/6WtmyD\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1333025160790765568,"id_str":"1333025160790765568","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_bUjGXcAA15iM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_bUjGXcAA15iM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d5soSPcWLm","display_url":"pic.twitter.com\/d5soSPcWLm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333025220672811009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[202,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[44,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1328492408816988160,"id_str":"1328492408816988160","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328492408816988160\/img\/5ubPtV3223qOXaCb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328492408816988160\/img\/5ubPtV3223qOXaCb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hMWzLrIA0V","display_url":"pic.twitter.com\/hMWzLrIA0V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332854791681130497\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ORPSKDSu9U","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230776","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230776","indices":[243,266]}]}}}