{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1332947130089082880,"1":1332947089840611329,"2":1332947044781203456},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true},"text":{"0":":bar_chart:#TuitEncuesta de #SinComplejos, de nuevo preguntamos sobre las celebraciones navide\u00f1as:\n\n:backhand_index_pointing_right:\u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda la limitaci\u00f3n de personas exigida en las reuniones de #Navidad?\n\n:ballot_box_with_ballot_selector:\u00a1An\u00edmese a participar en el programa de @ldpsincomplejos en @esRadio!\n\n#FelizDomingo","1":":sunrise:\u00a1Buenos d\u00edas a todos!\n\n:alarm_clock:A las 8.00 horas empieza el programa #SinComplejos en \n@esRadio, con:\n:small_orange_diamond:@carloscuestaEM\n:small_orange_diamond:@SorianoDomingo\n:small_orange_diamond:@MarioNoyaM\n \n:radio:Enlace al directo: https:\/\/t.co\/yE59pmF92j\n\n#FelizDomingo https:\/\/t.co\/C9puzU1hYQ","2":":watch:Atenci\u00f3n, que a las 8.00 horas empieza #SinComplejos en @esradio. \n\nOs dejamos aqu\u00ed el enlace al directo :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/VjaeF3HgxU"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-11-29 07:18:55","1":"2020-11-29 07:18:45","2":"2020-11-29 07:18:35"},"retweet_count":{"0":114,"1":26,"2":23},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"TuitEncuesta","indices":[21,34]},{"text":"SinComplejos","indices":[38,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"SinComplejos","indices":[82,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[100,108]},{"screen_name":"carloscuestaEM","name":"Carlos Cuesta","id":106467821,"id_str":"106467821","indices":[116,131]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"SinComplejos","indices":[61,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[78,86]}],"urls":[]}}}