{"screen_name":{"0":"LRsecreta","1":"LRsecreta","2":"LRsecreta","3":"LRsecreta","4":"LRsecreta","5":"LRsecreta","6":"LRsecreta"},"tweet_id":{"0":1333160377513889794,"1":1333140073148276738,"2":1333120167061098498,"3":1333080953254797316,"4":1333037643685388288,"5":1333025971008655360,"6":1333004758723014660},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false},"text":{"0":"En Jap\u00f3n :Japan: ha muerto m\u00e1s gente de suicidio en el mes pasado que de Covid-19 en todo el a\u00f1o.\n\ufffc\nJap\u00f3n es uno de los pocos pa\u00edses que publica sus cifras de muertes por suicidio, lo cual podr\u00eda usarse para estimar el impacto en la salud mental de las medidas contra la pandemia. :no_entry:","1":"\u00bfQui\u00e9n es el culpable :thinking_face: ...el pol\u00edtico que nos roba ...o el ciudadano que vota a ese pol\u00edtico que pertenece a un partido con un hist\u00f3rico de corruptelas? \n\n:backhand_index_pointing_right: Abstenerse de contestar los palmeros de ambos lados. Esos votan a los mismos aunque les roben, empobrezcan... :winking_face::no_entry:","2":"Casi 100 sancionados por no llevar mascarilla en una manifestaci\u00f3n en Valencia :Spain: de \"Polic\u00edas por la libertad\" por incumplir las medidas sanitarias y no llevar mascarilla. :no_entry:","3":"La empresa puede negar trabajo a quien no se vacune.\n\ufffc\nLa presidenta del Comit\u00e9 Econ\u00f3mico y Social Europeo,  Christa Schweng, no cree que la vacuna tenga que ser obligatoria, \"una vacuna es un ataque y cada uno debe decidir individualmente si lo quiere o no para s\u00ed mismo\u201d :no_entry:","4":"Aglomeraciones en el centro de Madrid en el primer fin de semana de alumbrado navide\u00f1o. \n\n:backhand_index_pointing_right: \u00bfLo que se asoma en el horizonte es la tercera ola acerc\u00e1ndose? :no_entry: https:\/\/t.co\/BBqtAEROlQ","5":"\u00a1El viernes m\u00e1s negro!... ahora en #directo contando aquellas cosas que no pueden decir en televisi\u00f3n -&gt; https:\/\/t.co\/e9mz41tG0V\n\n#LaReuni\u00f3nSecreta https:\/\/t.co\/zdf82eLw4s","6":"El Ayuntamiento de la localidad valenciana de Ll\u00edria :Spain: ha programado un concierto dirigido exclusivamente a perros para el pr\u00f3ximo 8 de diciembre cuyo coste para las arcas p\u00fablicas ascender\u00e1 a 7.760 euros.\n\n:backhand_index_pointing_right: \u00bfY luego subimos los impuestos? :no_entry:"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"created_at":{"0":"2020-11-29 21:26:17","1":"2020-11-29 20:05:36","2":"2020-11-29 18:46:30","3":"2020-11-29 16:10:41","4":"2020-11-29 13:18:35","5":"2020-11-29 12:32:12","6":"2020-11-29 11:07:55"},"retweet_count":{"0":176,"1":173,"2":58,"3":104,"4":187,"5":253,"6":473},"favorite_count":{"0":788,"1":1164,"2":393,"3":468,"4":883,"5":0,"6":1470},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","1":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","2":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","3":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","4":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","5":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","6":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333037639721742339,"id_str":"1333037639721742339","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_mq6vW8AMc-J2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_mq6vW8AMc-J2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BBqtAEROlQ","display_url":"pic.twitter.com\/BBqtAEROlQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LRsecreta\/status\/1333037643685388288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1117,"h":731,"resize":"fit"},"medium":{"w":1117,"h":731,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":445,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"directo","indices":[50,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LRsecreta","name":"La Reuni\u00f3n Secreta","id":1238460604270116864,"id_str":"1238460604270116864","indices":[3,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}