{"screen_name":{"0":"Newtral","1":"Newtral","2":"Newtral","3":"Newtral","4":"Newtral","5":"Newtral","6":"Newtral","7":"Newtral","8":"Newtral","9":"Newtral","10":"Newtral","11":"Newtral","12":"Newtral","13":"Newtral","14":"Newtral","15":"Newtral","16":"Newtral","17":"Newtral","18":"Newtral","19":"Newtral","20":"Newtral","21":"Newtral","22":"Newtral","23":"Newtral","24":"Newtral","25":"Newtral","26":"Newtral","27":"Newtral","28":"Newtral","29":"Newtral","30":"Newtral","31":"Newtral","32":"Newtral","33":"Newtral","34":"Newtral","35":"Newtral","36":"Newtral","37":"Newtral","38":"Newtral","39":"Newtral","40":"Newtral","41":"Newtral","42":"Newtral"},"tweet_id":{"0":1333188220125929479,"1":1333182395542085636,"2":1333176642047512583,"3":1333174071559860227,"4":1333170852905545728,"5":1333167878573592577,"6":1333164663593373700,"7":1333161369634541568,"8":1333154436924002307,"9":1333147578419077123,"10":1333140973384241152,"11":1333134134248693762,"12":1333127620897222656,"13":1333117530932736001,"14":1333111168597176320,"15":1333104796627333120,"16":1333098014940999687,"17":1333091650390937601,"18":1333085519778107395,"19":1333079253626347531,"20":1333072830875963392,"21":1333066572764745728,"22":1333063192466120705,"23":1333058931841699840,"24":1333053328280997891,"25":1333048300229046277,"26":1333041858193264646,"27":1333037104948015105,"28":1333030240365457411,"29":1333026630369996801,"30":1333019400337821696,"31":1333012041498587137,"32":1333005352149848068,"33":1332998509109407745,"34":1332991767931707393,"35":1332986780602216451,"36":1332982044436127744,"37":1332974979298844672,"38":1332967920142573569,"39":1332958599656710146,"40":1332935501339365378,"41":1332901759690412032,"42":1332869907701227521},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false},"text":{"0":"Desde Estados Unidos, Emilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) nos explica lo que pasa #SoloenAm\u00e9rica, la \u00faltima hora de la actualidad pol\u00edtica del pa\u00eds.\n\nPuedes ver aqu\u00ed todos sus v\u00eddeos: https:\/\/t.co\/hInHt3ITWL https:\/\/t.co\/BPXaMyq6Mk","1":"Cada pa\u00eds de la UE gestiona sus desechos de un modo distinto, aunque todos comparten una misma meta: reciclar el 55% de los residuos urbanos antes de 2025. \n\nTe contamos las diferencias entre el sistema de reciclaje espa\u00f1ol y el de sus vecinos europeos.\n\nhttps:\/\/t.co\/CW0mIaTbrW","2":"La 'no vuelta al cole' de los m\u00e1s peque\u00f1os aumenta la demanda de las educadoras infantiles.\n\nTe contamos c\u00f3mo funcionan estas agencias y c\u00f3mo ha aumentado su demanda con la #Covid_19. #ObjetivoLeyCela\u00e1 \n\nhttps:\/\/t.co\/ReHoMOARrK","3":":desktop_computer_selector: \"Los padres se frustran m\u00e1s que los ni\u00f1os con la tecnolog\u00eda\": las clases online y la brecha digital. #ObjetivoLeyCela\u00e1 \n\nhttps:\/\/t.co\/R7iY6OPGgX","4":"Educaci\u00f3n especial, elecci\u00f3n de centro, lengua vehicular, pasar de curso con suspensos\u2026 \n\nTe explicamos lo que dice (y lo que no) la reforma educativa. #ObjetivoLeyCela\u00e1\n\nhttps:\/\/t.co\/BNbSn4rglZ","5":"Una nueva norma cada cinco a\u00f1os. Esa es la media que registra Espa\u00f1a en lo que se refiere a las leyes educativas. \n\nAnalizamos las distintas reformas que se han aprobado y sus consecuencias en la sociedad. #ObjetivoLeyCela\u00e1 \n\nhttps:\/\/t.co\/YyEJ77FSgW","6":":school_backpack: \u00bfQui\u00e9n toma la decisi\u00f3n de repetir o pasar de curso? \u00bfHay un l\u00edmite de suspensos? \n\nLas claves del decreto de Educaci\u00f3n. Te explicamos aqu\u00ed las claves. #ObjetivoLeyCela\u00e1 \n\nhttps:\/\/t.co\/m5eLMJgxlx","7":":chart_decreasing: La escuela concertada ha vuelto a ser protagonista del debate p\u00fablico. Recogemos aqu\u00ed algunos de los datos sobre los alumnos, centros y fondos que hay en la Educaci\u00f3n p\u00fablica y concertada.#ObjetivoLeyCela\u00e1 \n\nhttps:\/\/t.co\/7QuSHMzkgP","8":"La temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico termina con r\u00e9cord. \n\n\u2018Eta\u2019, \u2018Theta\u2019, \u2018Iota\u2019\u2026 Son tantos y tan seguidos o solapados que se acabaron los nombres en septiembre. \n\n\u00bfEst\u00e1 detr\u00e1s del fen\u00f3meno la #EmergenciaClim\u00e1tica? \n\nhttps:\/\/t.co\/x7mMt2RYsv","9":":butterfly: Un algoritmo de inteligencia artificial usa un modelo matem\u00e1tico de hace 160 a\u00f1os para predecir la evoluci\u00f3n de unas mariposas que imitan su aspecto.\n\nLa inteligencia artificial ya hace de Charles Darwin.\n \nhttps:\/\/t.co\/m6PR3tAp5x","10":"La crisis de coronavirus ha tenido un impacto significativo en el transporte p\u00fablico.\n\n\u00bfCu\u00e1nto dinero han destinado desde los municipios a este sector en 2020? \n\nTe lo explicamos v\u00eda @transparentia_ \n\nhttps:\/\/t.co\/zc9t1by1mh","11":"#Nospregunt\u00e1ispor un texto compartido en redes sobre c\u00f3mo mejorar el sistema inmunitario a base de ayunos de tres d\u00edas o duchas fr\u00edas.\n\nHemos hablado con expertos y esto es lo que sabemos. :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/t9NH5Y08q9","12":"#Nospregunt\u00e1ispor...un ticket de compra con una tarjeta de donaci\u00f3n al Banco de Alimentos en la que cobran el IVA.\n\nEsto es lo que sabemos :writing_hand_selector:\n\n https:\/\/t.co\/K1rJRTrWI0","13":"Desde @transparentia_ ponemos la lupa a una instituci\u00f3n cuya presidenta es Mar\u00eda Teresa Fern\u00e1ndez de la Vega y recibe por ese puesto 84.436,92 euros al a\u00f1o: el Consejo de Estado.\n\nPero \u00bfcu\u00e1l es su funci\u00f3n? \u00bfEs de obligatorio cumplimiento lo que publica?:backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/vV8Z7bgfgm","14":":pushpin: Los contagios en Comunidad de Madrid caen de 1.523 a 587 y las muertes de 31 a 8.\n\n:pushpin: Andaluc\u00eda registra un a bajada de positivos con 1.613 casos en 24 horas y registra 14 fallecidos.\n\nhttps:\/\/t.co\/uf5wCJDpTJ","15":":cross_mark::cross_mark: No, no han prohibido en Alemania \u201cel uso de la mascarilla en colegios y trabajo\u201d: un juzgado local pidi\u00f3 mayor concreci\u00f3n a la norma.\n\nhttps:\/\/t.co\/DFBWKKp29A","16":"A pesar de que su tecnolog\u00eda parece distante y futurista, la inteligencia artificial tiene presencia en plataformas, aplicaciones y redes que usamos a diario. \n\nTe explicamos c\u00f3mo funcionan y sus implicaciones \u00e9ticas.  \n\nhttps:\/\/t.co\/H4jWTclOBC","17":":play_button_selector: V\u00cdDEO I El abismo de los menores extranjeros tutelados en Espa\u00f1a al cumplir los 18 a\u00f1os. \n\n\"Si nos dieran lo mismo, saldr\u00edamos adelante antes que muchos que nos llaman 'menas'\", cuenta Ebrima, quien lleg\u00f3 con 16 a\u00f1os de Gambia. \n\nhttps:\/\/t.co\/pFNrElPL6W","18":"V\u00cdDEO I Nadie mejor que los propios sanitarios para explicarte por qu\u00e9 debes vacunarte:syringe: contra la COVID-19 :speaking_head_selector: \u201cEl riesgo de la vacuna ser\u00eda no disponer de ella\u201d \n\n@_jesusespinosa_ entrevista a varios profesionales :play_or_pause_button_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/Zu3pSrmurn","19":":pushpin: \u00bfEn qu\u00e9 casos se ha obligado a vacunar en Espa\u00f1a?\n\n:pushpin: \u00bfSe podr\u00eda usar la ley actual si se considera obligatoria la vacuna contra el COVID-19? \n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\n https:\/\/t.co\/lZPnNTjaS6","20":":cross_mark::cross_mark: No, la vacuna de AstraZeneca contra la COVID-19 no contiene c\u00e9lulas MRC-5 de un \u201cfeto abortado\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/xhruID0fVj","21":":Brazil: Bolsonaro asegura que no se pondr\u00e1 la vacuna contra la #Covid_19 cuando sea aprobada: \"No me la voy a poner. Es mi derecho\". \n\nBrasil supera las 172.000 muertes y roza los 6,3 millones de contagios.\n\nhttps:\/\/t.co\/hkx18JhGGU","22":":pushpin: Castilla-La Mancha informa 305 nuevos positivos en 24 horas, la mayor\u00eda en Toledo y Ciudad Real.\n\n:pushpin: Euskadi registra 512 nuevos positivos y un aumento de la positividad al 5,5%\n\nhttps:\/\/t.co\/Npv4vgKNLO","23":"Seis sentencias de las \u00faltimas d\u00e9cadas sobre violencia sexual en Espa\u00f1a.\n\nUn especial por el #25Nov, D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer. \n\nhttps:\/\/t.co\/tAr6WZSaOY","24":":globe_showing_Europe-Africa: El mundo dilapida el respiro que implicaron los confinamientos,\n\nDe poco han servido los meses en que dejamos forzosamente de emitir CO2, con los confinamientos. Ya hemos pasado del recorte del 17% en primavera, a niveles de 2019\n\n#Emergenciaclim\u00e1tica\n\nhttps:\/\/t.co\/mVhehadjAe","25":":pushpin: Murcia informa de 161 nuevos contagios y tres fallecidos en las \u00faltimas 24 horas.\n\n:pushpin: Navarra informa de 68 nuevos casos y la positividad en la regi\u00f3n sube hasta el 5%.\n\nhttps:\/\/t.co\/giULWAf3AV","26":":pushpin: Melilla comunica 16 nuevos positivos y ning\u00fan fallecido en dos d\u00edas. \n\n:pushpin: Ceuta comunica tres positivos en 24 horas y reduce su presi\u00f3n asistencial a 19 personas hospitalizadas por #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/4gunvMaYzE","27":":video_camera::United_States:  Emilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) ha viajado hasta Maricopa (Arizona) para explicarnos, de primera mano, el secreto del triunfo hist\u00f3rico de Joe Biden, primer candidato dem\u00f3crata que gana all\u00ed desde mediados del siglo XX \n\n\u00a1Dentro v\u00eddeo!\n\nhttps:\/\/t.co\/h4Z9oLIl1Y","28":":pushpin: La Junta relaja las restricciones en Granada: hosteler\u00eda y comercios no esenciales podr\u00e1n abrir hasta las 18h. a partir de este lunes.\n\nhttps:\/\/t.co\/PeRPzbDCp3","29":":cross_mark::cross_mark: No, el espa\u00f1ol no ha dejado de ser idioma oficial de Espa\u00f1a como asegura esta lista de pa\u00edses hispanohablantes.\n\nhttps:\/\/t.co\/l4MduBQ1EM","30":"Ya ten\u00e9is en vuestros emails nuestra newsletter #vid\u00e5normal, por @PauGuisado\n\nEsta semana las palabras clave son estabilidad mental, incertidumbre y optimismo. Y entre las recomendaciones: Maricopa, vacunas y el tab\u00fa del aborto.\n\nSi a\u00fan no la recibes :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/cPLCCOPNOF https:\/\/t.co\/uOpx1iHXdT","31":":pushpin: \u00bfQui\u00e9nes son los grupos prioritarios?\n\n:pushpin: \u00bfD\u00f3nde se va a vacunar a las personas? \n\n:pushpin: \u00bfVa a ser (por ahora) obligatorio vacunarse?\n\nTe explicamos en este #PreguntasyRespuestas el plan de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus del Gobierno. \n\nhttps:\/\/t.co\/M3SpftsQOQ","32":"Escocia es el primer pa\u00eds del mundo con compresas y tampones gratuitos, una estela que el Gobierno espa\u00f1ol se mostr\u00f3 favorable en 2018, cuando anunci\u00f3 su intenci\u00f3n de bajar el IVA | v\u00eda @pronostika_ https:\/\/t.co\/BX6NL205fV","33":":studio_microphone_selector::musical_note: 'Is this the real life? Is this just fantasy?' \n\nEn la semana en que se conmemora la muerte de Freddie Mercury, dedicamos nuestro #FactFiction :magnifying_glass_tilted_right: a #BohemianRhapsody, el aclamado \u2018biopic\u2019 de Queen \n\nhttps:\/\/t.co\/7614wmX3nF","34":":mobile_phone_with_arrow::warning_selector: Cuidado con esta falsa campa\u00f1a de Lidl, es #phishing \n\n https:\/\/t.co\/aV12NOgcIA","35":":pushpin: Catalu\u00f1a confirma 1.162 nuevos positivos y 33 fallecidos en las \u00faltimas 24 horas. \n\n:pushpin: Galicia comunica un descenso de casos con 329 en 24 horas y suma dos fallecidos al total.\n\nhttps:\/\/t.co\/k2Q7UpzG6K","36":":chart_decreasing: La escuela concertada ha vuelto a ser protagonista del debate p\u00fablico. Recogemos aqu\u00ed algunos de los datos sobre los alumnos, centros y fondos que hay en la Educaci\u00f3n p\u00fablica y concertada. \n\nhttps:\/\/t.co\/laRpjd8lJR","37":"En Espa\u00f1a se recogen cada a\u00f1o cerca de 480 kilos de basura por persona. Adem\u00e1s, este 2020 se ha sumado el aumento de desperdicios como las mascarillas y los guantes.\n\n https:\/\/t.co\/FW34praPDC","38":":Mexico: M\u00e9xico rebasa los 1.100.000 contagios y las 105.000 muertes de #Covid_19.\n\n:Turkey: Turqu\u00eda registra cifras r\u00e9cord, con 30.103 nuevos casos y 183 muertes diarias.\n\n:Greece: Grecia registra nuevo r\u00e9cord de muertes con 121 decesos en un d\u00eda.\n\nhttps:\/\/t.co\/AUteEF60za","39":"#NewtralHemeroteca | Los vaivenes del Gobierno en la crisis del coronavirus.\n\nhttps:\/\/t.co\/gljgLFk78q","40":"V\u00cdDEO I Nadie mejor que los propios sanitarios para explicarte por qu\u00e9 debes vacunarte:syringe: contra la COVID-19 \n \n:speaking_head_selector: \u201cEl riesgo de la vacuna ser\u00eda no disponer de ella\u201d\n \n@_jesusespinosa_ entrevista a varios profesionales :play_or_pause_button_selector:  https:\/\/t.co\/YTgwdFfe7Q https:\/\/t.co\/jHZ5kzmmCO","41":"La llegada de la pandemia ha favorecido el uso de las tecnolog\u00edas 'contactless' o sin contacto. \u00bfC\u00f3mo funcionan? :mobile_phone_with_arrow:\n\nAnalizamos caracter\u00edsticas, seguridad y ventajas de esta tecnolog\u00eda.\n\nhttps:\/\/t.co\/YuJ2gpW3gb","42":"La barandilla de la playa de La Concha o el Peine del Viento son dos s\u00edmbolos de Donostia, pero su mantenimiento tambi\u00e9n tiene un precio. \n\nDesde @Transparentia_ Municipal analizamos el coste de los dos emblemas de esta ciudad. \n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\n https:\/\/t.co\/waf9vTJePQ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true},"created_at":{"0":"2020-11-29 23:16:55","1":"2020-11-29 22:53:47","2":"2020-11-29 22:30:55","3":"2020-11-29 22:20:42","4":"2020-11-29 22:07:55","5":"2020-11-29 21:56:05","6":"2020-11-29 21:43:19","7":"2020-11-29 21:30:14","8":"2020-11-29 21:02:41","9":"2020-11-29 20:35:26","10":"2020-11-29 20:09:11","11":"2020-11-29 19:42:00","12":"2020-11-29 19:16:07","13":"2020-11-29 18:36:02","14":"2020-11-29 18:10:45","15":"2020-11-29 17:45:26","16":"2020-11-29 17:18:29","17":"2020-11-29 16:53:11","18":"2020-11-29 16:28:50","19":"2020-11-29 16:03:56","20":"2020-11-29 15:38:24","21":"2020-11-29 15:13:32","22":"2020-11-29 15:00:06","23":"2020-11-29 14:43:11","24":"2020-11-29 14:20:55","25":"2020-11-29 14:00:56","26":"2020-11-29 13:35:20","27":"2020-11-29 13:16:27","28":"2020-11-29 12:49:10","29":"2020-11-29 12:34:49","30":"2020-11-29 12:06:06","31":"2020-11-29 11:36:51","32":"2020-11-29 11:10:16","33":"2020-11-29 10:43:05","34":"2020-11-29 10:16:17","35":"2020-11-29 09:56:28","36":"2020-11-29 09:37:39","37":"2020-11-29 09:09:35","38":"2020-11-29 08:41:32","39":"2020-11-29 08:04:29","40":"2020-11-29 06:32:42","41":"2020-11-29 04:18:38","42":"2020-11-29 02:12:04"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":2,"3":6,"4":6,"5":3,"6":6,"7":5,"8":2,"9":1,"10":3,"11":3,"12":7,"13":2,"14":4,"15":6,"16":3,"17":3,"18":5,"19":1,"20":4,"21":6,"22":4,"23":3,"24":10,"25":1,"26":2,"27":7,"28":3,"29":4,"30":2,"31":4,"32":10,"33":2,"34":10,"35":2,"36":6,"37":2,"38":8,"39":1,"40":9,"41":2,"42":1},"favorite_count":{"0":6,"1":6,"2":2,"3":15,"4":15,"5":11,"6":12,"7":11,"8":5,"9":7,"10":5,"11":3,"12":6,"13":2,"14":4,"15":14,"16":8,"17":6,"18":14,"19":1,"20":3,"21":5,"22":8,"23":5,"24":11,"25":2,"26":1,"27":18,"28":10,"29":20,"30":4,"31":7,"32":35,"33":4,"34":10,"35":4,"36":8,"37":2,"38":5,"39":3,"40":16,"41":3,"42":3},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","1":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","2":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","3":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","4":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","5":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","6":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","7":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","8":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","9":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","10":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","11":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","12":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","13":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","14":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","15":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","16":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","17":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","18":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","19":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","20":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","21":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","22":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","23":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","24":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","25":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","26":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","27":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","28":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","29":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","30":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","31":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","32":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","33":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","34":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","35":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","36":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","37":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","38":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","39":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","40":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","41":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","42":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"SoloenAm\u00e9rica","indices":[74,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[39,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hInHt3ITWL","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/firmas\/solo-en-america\/","display_url":"newtral.es\/firmas\/solo-en\u2026","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1333188211326263296,"id_str":"1333188211326263296","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333188211326263296\/pu\/img\/kr2-DIZq67YBrLYE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333188211326263296\/pu\/img\/kr2-DIZq67YBrLYE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BPXaMyq6Mk","display_url":"pic.twitter.com\/BPXaMyq6Mk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1333188220125929479\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CW0mIaTbrW","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/reciclaje-espana-otros-paises-europa\/20201122\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606472994","display_url":"newtral.es\/reciclaje-espa\u2026","indices":[255,278]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[173,182]},{"text":"ObjetivoLeyCela\u00e1","indices":[184,201]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ReHoMOARrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/colegio-coronavirus-educadoras-ninos-casa\/20200926\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606669217","display_url":"newtral.es\/colegio-corona\u2026","indices":[204,227]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"ObjetivoLeyCela\u00e1","indices":[104,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R7iY6OPGgX","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/los-padres-se-frustran-mas-que-los-ninos-con-la-tecnologia-las-clases-online-y-la-brecha-digital\/20200419\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606668898","display_url":"newtral.es\/los-padres-se-\u2026","indices":[124,147]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"ObjetivoLeyCela\u00e1","indices":[152,169]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BNbSn4rglZ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ley-celaa-educacion-especial-eleccion-centro\/20201119\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606668620","display_url":"newtral.es\/ley-celaa-educ\u2026","indices":[171,194]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ObjetivoLeyCela\u00e1","indices":[206,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YyEJ77FSgW","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ley-celaa-gobierno-educacion-loe\/20201119\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606668778","display_url":"newtral.es\/ley-celaa-gobi\u2026","indices":[226,249]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ObjetivoLeyCela\u00e1","indices":[154,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m5eLMJgxlx","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pasar-curso-sin-limite-suspensos-claves-decreto-educacion\/20201019\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606669264","display_url":"newtral.es\/pasar-curso-si\u2026","indices":[174,197]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"ObjetivoLeyCela\u00e1","indices":[190,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7QuSHMzkgP","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-fondos-dinero-educacion-publica-concertada\/20201129\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606668325","display_url":"newtral.es\/datos-fondos-d\u2026","indices":[210,233]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"EmergenciaClim\u00e1tica","indices":[200,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x7mMt2RYsv","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/eta-theta-iota-record-huracanes-atlantico\/20201123\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606472962","display_url":"newtral.es\/eta-theta-iota\u2026","indices":[224,247]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m6PR3tAp5x","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/la-inteligencia-artificial-ya-hace-de-darwin-evolucion-mariposas\/20190816\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606472906","display_url":"newtral.es\/la-inteligenci\u2026","indices":[209,232]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[183,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zc9t1by1mh","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/presupuestos-municipales-transporte-publico\/20201029\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606491016","display_url":"newtral.es\/presupuestos-m\u2026","indices":[201,224]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Nospregunt\u00e1ispor","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t9NH5Y08q9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ducha-fria-mejora-sistema-inmunitario\/20201126\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606472864","display_url":"newtral.es\/ducha-fria-mej\u2026","indices":[193,216]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Nospregunt\u00e1ispor","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1rJRTrWI0","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ticket-banco-de-alimentos-iva\/20201126\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606675113","display_url":"newtral.es\/ticket-banco-d\u2026","indices":[144,167]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[6,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vV8Z7bgfgm","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/tu-lo-pagas-que-hace-consejo-estado\/20201125\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606472804","display_url":"newtral.es\/tu-lo-pagas-qu\u2026","indices":[256,279]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uf5wCJDpTJ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-domingo-29-noviembre\/20201129\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606672736","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[186,209]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DFBWKKp29A","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-tribunal-alemania-prohibe-uso-obligatorio-mascarillas\/20201121\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606472772","display_url":"newtral.es\/bulo-tribunal-\u2026","indices":[138,161]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H4jWTclOBC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/inteligencia-artificial-ai-que-es-sesgos\/20201021\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606490962","display_url":"newtral.es\/inteligencia-a\u2026","indices":[221,244]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pFNrElPL6W","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/menores-no-acompanados-menas-cumplir-18\/20201122\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606472748","display_url":"newtral.es\/menores-no-aco\u2026","indices":[233,256]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_jesusespinosa_","name":"Jes\u00fas Espinosa","id":276005081,"id_str":"276005081","indices":[163,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zu3pSrmurn","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/video-vacunas-sanitarios-bulos\/20201129\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606638945","display_url":"newtral.es\/video-vacunas-\u2026","indices":[219,242]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZPnNTjaS6","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/vacuna-obligatoriedad-covid-19-espana\/20201127\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606498057","display_url":"newtral.es\/vacuna-obligat\u2026","indices":[166,189]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xhruID0fVj","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-vacuna-astrazeneca-celulas-feto-abortado\/20201123\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606472714","display_url":"newtral.es\/bulo-vacuna-as\u2026","indices":[100,123]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[58,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hkx18JhGGU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-domingo-29-noviembre\/20201129\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606662237","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[203,226]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Npv4vgKNLO","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-domingo-29-noviembre\/20201129\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606657001","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[180,203]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"25Nov","indices":[93,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tAr6WZSaOY","expanded_url":"https:\/\/especiales.newtral.es\/sentencias-violencia-genero-25n-sexual\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606472663","display_url":"especiales.newtral.es\/sentencias-vio\u2026","indices":[172,195]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Emergenciaclim\u00e1tica","indices":[233,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mVhehadjAe","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/emisiones-co2-aumentan-respiro-confinamientos\/20200911\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606490983","display_url":"newtral.es\/emisiones-co2-\u2026","indices":[255,278]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/giULWAf3AV","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-domingo-29-noviembre\/20201129\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606656421","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[171,194]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[182,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4gunvMaYzE","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-domingo-29-noviembre\/20201129\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606655988","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[193,216]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[22,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h4Z9oLIl1Y","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/emilio-domenech-maricopa-solo-en-america\/20201126\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606472636","display_url":"newtral.es\/emilio-domenec\u2026","indices":[238,261]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PeRPzbDCp3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-domingo-29-noviembre\/20201129\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606653253","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[138,161]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l4MduBQ1EM","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/espanol-lengua-oficial-lista-paises-hispanohablantes\/20201123\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606472599","display_url":"newtral.es\/espanol-lengua\u2026","indices":[116,139]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"vid\u00e5normal","indices":[48,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PauGuisado","name":"Paula Guisado","id":87157791,"id_str":"87157791","indices":[65,76]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cPLCCOPNOF","expanded_url":"http:\/\/newtral.es\/suscribete","display_url":"newtral.es\/suscribete","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1333019381983555586,"id_str":"1333019381983555586","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333019381983555586\/pu\/img\/EWuAKxm-NMWbGZll.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333019381983555586\/pu\/img\/EWuAKxm-NMWbGZll.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uOpx1iHXdT","display_url":"pic.twitter.com\/uOpx1iHXdT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1333019400337821696\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"PreguntasyRespuestas","indices":[154,175]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3SpftsQOQ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/etapas-plan-vacunacion-gobierno-prioritarios\/20201124\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606472566","display_url":"newtral.es\/etapas-plan-va\u2026","indices":[236,259]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[186,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BX6NL205fV","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-precio-menstruar-compresas-tampones-iva\/20201129\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606647414","display_url":"newtral.es\/pronostika-pre\u2026","indices":[199,222]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"FactFiction","indices":[134,146]},{"text":"BohemianRhapsody","indices":[151,168]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7614wmX3nF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/fact-fiction-bohemian-rhapsody-historia-real\/20201129\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606639025","display_url":"newtral.es\/fact-fiction-b\u2026","indices":[202,225]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"phishing","indices":[47,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aV12NOgcIA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-campana-lidl-supermercado-estafa-phishing\/20201123\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606472536","display_url":"newtral.es\/bulo-campana-l\u2026","indices":[60,83]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k2Q7UpzG6K","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-domingo-29-noviembre\/20201129\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606642937","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[179,202]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/laRpjd8lJR","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-fondos-dinero-educacion-publica-concertada\/20201129\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606639054","display_url":"newtral.es\/datos-fondos-d\u2026","indices":[193,216]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FW34praPDC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/reciclaje-en-espana-como-reciclamos\/20200930\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606491084","display_url":"newtral.es\/reciclaje-en-e\u2026","indices":[168,191]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[66,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AUteEF60za","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-domingo-29-noviembre\/20201129\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606638970","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[232,255]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"NewtralHemeroteca","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gljgLFk78q","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/hemeroteca-gobierno-farmacias-mascarillas-coronavirus\/20201120\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606490707","display_url":"newtral.es\/hemeroteca-gob\u2026","indices":[78,101]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_jesusespinosa_","name":"Jes\u00fas Espinosa","id":276005081,"id_str":"276005081","indices":[166,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YTgwdFfe7Q","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/video-vacunas-sanitarios-bulos\/20201129\/","display_url":"newtral.es\/video-vacunas-\u2026","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1332935474353156096,"id_str":"1332935474353156096","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332935474353156096\/pu\/img\/tmk1MLkBsp3u7Sr3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332935474353156096\/pu\/img\/tmk1MLkBsp3u7Sr3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jHZ5kzmmCO","display_url":"pic.twitter.com\/jHZ5kzmmCO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1332935501339365378\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YuJ2gpW3gb","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pagar-con-movil-pagos-nfc\/20201014\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606491121","display_url":"newtral.es\/pagar-con-movi\u2026","indices":[186,209]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[146,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/waf9vTJePQ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/barandilla-concha-peine-viento-donostia-coste\/20201126\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606608177","display_url":"newtral.es\/barandilla-con\u2026","indices":[252,275]}]}}}