{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1333140927217594370,"1":1333083549109391363,"2":1333021137782022144,"3":1332998354821935104,"4":1332975587615526913},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false},"text":{"0":"Inf\u00f3rmate de las actuaciones espec\u00edficas implantadas en tu CC.AA. en el marco del estado de alarma para frenar la propagaci\u00f3n del #COVID19\n\n:black_small_square_selector:Datos actualizados\n:black_small_square_selector:Servicios de atenci\u00f3n ciudadana\n:black_small_square_selector:Limitaci\u00f3n de horarios y aforos\n:black_small_square_selector:Enlace de inter\u00e9s\n\nAqu\u00ed:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/oo70A9HizK","1":":girl::green_apple:La iniciativa #H\u00e9roesEnTuPlato promueve entre los m\u00e1s peque\u00f1os la alimentaci\u00f3n saludable y la actividad f\u00edsica, como herramientas para prevenir la obesidad infantil.\n \nDescubre m\u00e1s en su web:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/eN3pHETrXl https:\/\/t.co\/AuagfIHfoU","2":"En bares y restaurantes, recuerda:\n\n:face_with_medical_mask:Qu\u00edtate la mascarilla solo lo imprescindible\n\n:fork_and_knife_with_plate_selector:L\u00e1vate las manos antes de consumir\n\n:ON!_arrow:Mant\u00e9n la distancia\n\n:backhand_index_pointing_right:Busca preferentemente espacios abiertos, respeta los aforos establecidos y sigue las recomendaciones sanitarias\n\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/Von7MfOnLa","3":":child::girl:Los ni\u00f1os y ni\u00f1as han hecho un esfuerzo muy grande durante los meses de pandemia y seguro que saben muchas cosas acerca del #coronavirus \n\n:alarm_clock:Hora de repasar las medidas de prevenci\u00f3n de la #COVID19 con este libro de actividades infantil\n\nhttps:\/\/t.co\/poiv1xapoi https:\/\/t.co\/t97Gcy7bum","4":":airplane_departure:Recuerda:\nSi viajas a Espa\u00f1a es obligatorio, para aquellas personas procedentes de un pa\u00eds de alto riesgo en relaci\u00f3n con el #COVID19, presentar un certificado con resultado NEGATIVO de PCR, realizado en las 72h. anteriores a su llegada.\n \n:information_selector: https:\/\/t.co\/EzlWsbDUqa https:\/\/t.co\/UHk57IAxmu"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-11-29 20:09:00","1":"2020-11-29 16:21:00","2":"2020-11-29 12:13:00","3":"2020-11-29 10:42:28","4":"2020-11-29 09:12:00"},"retweet_count":{"0":11,"1":5,"2":44,"3":40,"4":21},"favorite_count":{"0":19,"1":9,"2":52,"3":0,"4":45},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[130,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oo70A9HizK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/lists\/1238073490173046784","display_url":"twitter.com\/i\/lists\/123807\u2026","indices":[256,279]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"H\u00e9roesEnTuPlato","indices":[16,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eN3pHETrXl","expanded_url":"https:\/\/heroesentuplato.com\/","display_url":"heroesentuplato.com","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1329688963343376389,"id_str":"1329688963343376389","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329688963343376389\/img\/g8GglS0G8hTCntmO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329688963343376389\/img\/g8GglS0G8hTCntmO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AuagfIHfoU","display_url":"pic.twitter.com\/AuagfIHfoU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1333083549109391363\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[257,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316291703733714944,"id_str":"1316291703733714944","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRoVJ3XgAAZPKD.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRoVJ3XgAAZPKD.png","url":"https:\/\/t.co\/Von7MfOnLa","display_url":"pic.twitter.com\/Von7MfOnLa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1333021137782022144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":503,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":564,"h":763,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":564,"h":763,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[126,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EzlWsbDUqa","expanded_url":"https:\/\/spth.gob.es\/info-pcr","display_url":"spth.gob.es\/info-pcr","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1330795150025650178,"id_str":"1330795150025650178","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnfvI1oXcAI0L79.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnfvI1oXcAI0L79.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UHk57IAxmu","display_url":"pic.twitter.com\/UHk57IAxmu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1332975587615526913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1600,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}}}