{"screen_name":{"0":"actualidadpanam","1":"actualidadpanam","2":"actualidadpanam"},"tweet_id":{"0":1321548293969747969,"1":1321493955742191617,"2":1321448681434976257},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"Militantes del Centro Democr\u00e1tico se ofrecen como voluntarios para construir el muro de Trump https:\/\/t.co\/mP8mYf7cNl https:\/\/t.co\/ytXr6kWDkL","1":"Presidente Iv\u00e1n Duque saldr\u00e1 esta noche en su programa con chaqueta roja de Claro, du\u00e9lale a quien le duela.","2":"Rt @IvanDuque \u201cNo es cierto que hayamos enviado una comisi\u00f3n de expertos de Soledad, Atl\u00e1ntico para asesorar campa\u00f1a del Dr. Trump.\nSon de Malambo.\u201d"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-10-28 20:24:01","1":"2020-10-28 16:48:05","2":"2020-10-28 13:48:11"},"retweet_count":{"0":391,"1":89,"2":69},"favorite_count":{"0":1935,"1":971,"2":413},"user_location":{"0":"","1":"","2":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9","1":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9","2":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mP8mYf7cNl","expanded_url":"https:\/\/actualidadpanamericana.com\/militantes-del-centro-democratico-se-ofrecen-voluntarios-construir-muro-trump\/","display_url":"actualidadpanamericana.com\/militantes-del\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1321548285069434883,"id_str":"1321548285069434883","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcVKdUXIAMcKOj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcVKdUXIAMcKOj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ytXr6kWDkL","display_url":"pic.twitter.com\/ytXr6kWDkL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/actualidadpanam\/status\/1321548293969747969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":350,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":618,"resize":"fit"},"large":{"w":1341,"h":691,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[3,13]}],"urls":[]}}}