{"screen_name":{"0":"Africamar","1":"Africamar","2":"Africamar","3":"Africamar","4":"Africamar","5":"Africamar","6":"Africamar","7":"Africamar","8":"Africamar","9":"Africamar","10":"Africamar","11":"Africamar","12":"Africamar","13":"Africamar","14":"Africamar"},"tweet_id":{"0":1321571764204412929,"1":1321562630939643906,"2":1321556236903550978,"3":1321555712615612417,"4":1321550909994901504,"5":1321548377641934848,"6":1321500854545952772,"7":1321499972844638208,"8":1321498609939079168,"9":1321497756318507008,"10":1321486281742917638,"11":1321482270738391041,"12":1321385140094967809,"13":1321384693959413761,"14":1321384227871641600},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"text":{"0":"A medida que las libertades te\u00f3ricas fueron aumentando , las libertades pr\u00e1cticas fueron disminuyendo.Bona nit. Buenas noches :crescent_moon: https:\/\/t.co\/tfCDJ49N3r","1":"Infumable ! :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/LjUYPiCTOz","2":"antes de esta locura nadie llevaba mascarilla en los hospitales excepto en quir\u00f3fano\nacaso eran tontos?\neran irresponsables?\nacaso no sab\u00edan nada?\nahora la lleva hasta el que pasa la fregona\ntodos se la toquetean con las manos sucias\nse la ponen en el codo! \nes RIDICULO https:\/\/t.co\/0FhtrVJ0JJ","3":"Confinamiento en Francia y Alemania, el fin de Europa tal y como lo conocemos.","4":"#MIRONEWS El bi\u00f3logo y divulgador cient\u00edfico Fernando L\u00f3pez-Mirones env\u00eda un serio mensaje a los m\u00e9dicos para pedirles que por su propio bien, digan la verdad - El Diestro https:\/\/t.co\/d8F8Tm7BSk","5":"A quien corresponda: \u00a1me cago en vuestros pvtos muertos ! El confinamiento estricto de este fin de semana, no es casual , No, es para que la gente no vaya a rendirle culto a sus fallecidos. Sois unos HDLGP","6":"La energ\u00eda vital y el alma - Bio-magnetismo https:\/\/t.co\/66Bz93VkLW","7":"El sector de la Hosteler\u00eda en Barcelona se tira a la calle https:\/\/t.co\/dObZjBmteG","8":"invasi\u00f3n de cayucos en las Islas Canarias https:\/\/t.co\/aVV6KwEnrR","9":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Carrascal nos hace un an\u00e1lisis de Pedro S\u00e1nchez https:\/\/t.co\/SFv5nyN0dr","10":"COVID MALO- COVID BUENO :zany_face: https:\/\/t.co\/SSECxCRFnC","11":"Roberto Centeno dice : si Trump pierde las elecciones en USA ser\u00e1 el fin de Occidente https:\/\/t.co\/ED2BDwu3nL","12":"A qu\u00e9 est\u00e1n jugando ?! Qu\u00e9 quieren hacer con nosotros?! https:\/\/t.co\/VetmdSW1DX","13":"Nos est\u00e1n metiendo miedo desde los 90 :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/afoqjred2m","14":"El due\u00f1o de Mercadona Juan Roig aprovecha la emergencia covid para subir los precios  https:\/\/t.co\/YUOUhck1Jo"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"created_at":{"0":"2020-10-28 21:57:16","1":"2020-10-28 21:20:59","2":"2020-10-28 20:55:34","3":"2020-10-28 20:53:29","4":"2020-10-28 20:34:24","5":"2020-10-28 20:24:21","6":"2020-10-28 17:15:30","7":"2020-10-28 17:12:00","8":"2020-10-28 17:06:35","9":"2020-10-28 17:03:12","10":"2020-10-28 16:17:36","11":"2020-10-28 16:01:39","12":"2020-10-28 09:35:42","13":"2020-10-28 09:33:55","14":"2020-10-28 09:32:04"},"retweet_count":{"0":1,"1":3,"2":16,"3":6,"4":67,"5":38,"6":1,"7":10,"8":4,"9":2,"10":58,"11":4,"12":1,"13":23,"14":8},"favorite_count":{"0":7,"1":11,"2":0,"3":0,"4":0,"5":112,"6":2,"7":33,"8":3,"9":6,"10":121,"11":17,"12":30,"13":36,"14":21},"user_location":{"0":"Barcelona-Espa\u00f1a","1":"Barcelona-Espa\u00f1a","2":"Barcelona-Espa\u00f1a","3":"Barcelona-Espa\u00f1a","4":"Barcelona-Espa\u00f1a","5":"Barcelona-Espa\u00f1a","6":"Barcelona-Espa\u00f1a","7":"Barcelona-Espa\u00f1a","8":"Barcelona-Espa\u00f1a","9":"Barcelona-Espa\u00f1a","10":"Barcelona-Espa\u00f1a","11":"Barcelona-Espa\u00f1a","12":"Barcelona-Espa\u00f1a","13":"Barcelona-Espa\u00f1a","14":"Barcelona-Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321571760664387586,"id_str":"1321571760664387586","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elcqg6uWoAIU-1x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elcqg6uWoAIU-1x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tfCDJ49N3r","display_url":"pic.twitter.com\/tfCDJ49N3r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1321571764204412929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":236,"h":292,"resize":"fit"},"large":{"w":236,"h":292,"resize":"fit"},"medium":{"w":236,"h":292,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LjUYPiCTOz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MediterraneoDGT\/status\/1321561807744585733","display_url":"twitter.com\/MediterraneoDG\u2026","indices":[14,37]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nomoriridiota","name":"PILAR BASELGA","id":1243267734424739846,"id_str":"1243267734424739846","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"senoner_","name":"N\u00e9stor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":117796786,"id_str":"117796786","indices":[3,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"MIRONEWS","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/66Bz93VkLW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/robertsepehr\/status\/1321113485086920704","display_url":"twitter.com\/robertsepehr\/s\u2026","indices":[44,67]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dObZjBmteG","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/local\/barcelona\/20201028\/4956801012\/sector-hosteleria-protesta-barcelona-catalunya-coronavirus-video-seo-ext.html","display_url":"lavanguardia.com\/local\/barcelon\u2026","indices":[59,82]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aVV6KwEnrR","expanded_url":"https:\/\/t.me\/PPLEI\/4517","display_url":"t.me\/PPLEI\/4517","indices":[42,65]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SFv5nyN0dr","expanded_url":"https:\/\/www.esdiario.com\/994194874\/Carrascal-descubre-la-formula-secreta-de-Pedro-Sanchez-y-alerta-a-los-ciudadanos.html","display_url":"esdiario.com\/994194874\/Carr\u2026","indices":[59,82]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321486276734930944,"id_str":"1321486276734930944","indices":[26,49],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbcxGRW0AA2xQ9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbcxGRW0AA2xQ9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SSECxCRFnC","display_url":"pic.twitter.com\/SSECxCRFnC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1321486281742917638\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":456,"resize":"fit"},"medium":{"w":748,"h":502,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":748,"h":502,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ED2BDwu3nL","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/pg42-PNdsa8","display_url":"youtu.be\/pg42-PNdsa8","indices":[86,109]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VetmdSW1DX","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/espana\/politica\/20201027\/gobierno-levanta-toque-obligatorio-espana-despues-imponerlo\/531447536_0.html?fbclid=IwAR34Kp9fPpBKyqcwjYmPP5isxQ06C_opSSyc9DgMq0x2FKvsPTbrrnR_6So","display_url":"elespanol.com\/espana\/politic\u2026","indices":[56,79]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/afoqjred2m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/progreazote\/status\/1321384063261880321","display_url":"twitter.com\/progreazote\/st\u2026","indices":[40,63]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YUOUhck1Jo","expanded_url":"https:\/\/laultimahora.es\/juan-roig-aprovecha-el-covid-19-para-subir-los-precios-en-mercadona\/","display_url":"laultimahora.es\/juan-roig-apro\u2026","indices":[86,109]}]}}}