{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2","21":"Angelisimo2","22":"Angelisimo2","23":"Angelisimo2","24":"Angelisimo2","25":"Angelisimo2","26":"Angelisimo2","27":"Angelisimo2","28":"Angelisimo2","29":"Angelisimo2","30":"Angelisimo2","31":"Angelisimo2","32":"Angelisimo2","33":"Angelisimo2","34":"Angelisimo2","35":"Angelisimo2","36":"Angelisimo2","37":"Angelisimo2","38":"Angelisimo2","39":"Angelisimo2","40":"Angelisimo2","41":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1321601400258891776,"1":1321601247464562688,"2":1321600711319298050,"3":1321597107623628801,"4":1321583730578886656,"5":1321561545063702530,"6":1321561426750771205,"7":1321560011441643520,"8":1321559732759519234,"9":1321557341339373569,"10":1321556997142175746,"11":1321549456010072064,"12":1321548417416470528,"13":1321544819563548673,"14":1321534512698953734,"15":1321534420055150592,"16":1321533757329936386,"17":1321533582985334786,"18":1321515929923133440,"19":1321513922319568897,"20":1321497042418569216,"21":1321495053647433730,"22":1321466117735518209,"23":1321457115135938561,"24":1321433718737784832,"25":1321425062189244417,"26":1321419119111983107,"27":1321387520618303488,"28":1321380423692394496,"29":1321379511225720832,"30":1321376052632035328,"31":1321348701282045952,"32":1321345398133456897,"33":1321343582779953152,"34":1321343452236390400,"35":1321343353502470144,"36":1321342840841113600,"37":1321342760822185984,"38":1321342597248569344,"39":1321342085316923393,"40":1321340899260063745,"41":1321337685252984832},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false,"32":false,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":false},"text":{"0":"@medicoybioetica @PedroRa82101790 @Angelisimo2 \u00bfMe puedes poner un ejemplo de ser vivo que sacrifique a millones de sus j\u00f3venes para \"proteger\" a algunos de sus ancianos que ya han superado la esperanza de vida de su especie?","1":"El nivel de los cient\u00edficos en Espa\u00f1a es tal....qu\u00e9 llaman magufo a los Premios Nobel que no piensan como ellos...","2":"Si las UCIs est\u00e1n al 25%... \"RIESGO EXTREMO\"\n\nYo ya no se que nombre poner si fuera del 50%.... \u00bfHOLOCAUSTO?\n\n\u00bfY al 80%?... \u00bfJUICIO FINAL?","3":"Una doctora que atiende por tel\u00e9fono y no quiere mirar la garganta a un ni\u00f1o e 1 a\u00f1o que tiene fiebre.\n\nLe manda al hospital ( supuestamente colapsado) porque dice que primero hay que hacerle una PCR antes de examinarle.... \u00bf Qu\u00e9 co\u00f1o est\u00e1 pasando?.\n\nSigue...","4":"Si en un pa\u00eds de 46 millones, les parecen mucho 34.000 \u00bfcu\u00e1l es la frontera por abajo para ellos?...\n\n\u00bfLa inmortalidad?","5":"\u00abMuchos ciudadanos no lo han entendido, dice Illa.\nNo, se\u00f1or Illa, s\u00ed que lo hemos entendido, s\u00ed. Para ustedes, la casta, no rigen las normas que ustedes mismos imponen a la sociedad.\n\nPida perd\u00f3n, s\u00ed. Est\u00e1 usted perdonado, pero debiera dimitir.","6":"El covid va a levantar la alfombra de la corrupci\u00f3n en la ciencia y la medicina en EEUU","7":"Acabo de presenciar la entrada al cole de un grupo de Ed. Infantil (3,4 a\u00f1os) y me siento profundamente avergonzada. De 20 ni\u00f1os, 18 llevan mascarilla. Una decisi\u00f3n elegida VOLUNTARIAMENTE por sus familias. \u00bfLos otros 2 ni\u00f1os son los 'raritos irresponsables'?\u00bfQu\u00e9 nos pasa?","8":"250 contagiados por cada 100.000 habitantes es considerado \"riesgo extremo\"...el m\u00e1ximo.\n\nTeniendo en cuenta que la mayor\u00eda ser\u00e1n asistomaticos o leves...\n\n\u00bfC\u00f3mo es posible que la gente permita que le arruinen la vida con estos datos?","9":"Por fin!!\n\nPor fin alguien habla claro!\n\n\u00c9sto lo piensan y saben muchos m\u00e9dicos y dem\u00e1s funcionarios.\nPero (casi) ninguno se atreve a decirlo.\n\nUn aplauso para este hombre.\n:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n\nhttps:\/\/t.co\/o2rt9MkKqb","10":"Envidia sana,y en Espa\u00f1a el pueblo obediente y sumiso. https:\/\/t.co\/xv5fs9iAxl","11":"Esta foto es de ayer. Una familia con hijos desahuciada y en la calle por orden de fondos buitres en Carabanchel\nMientras los pol\u00edticos que cobran sueldos millonarios hacen presupuestos para seguir financiando sus chiringuitos y lobbys\n\n#SesionDeControl\n#LaCafeteraPresupuEstosS\u00ed https:\/\/t.co\/umIWnJHY7U","12":"Vamos Italia https:\/\/t.co\/Q6wv8JmCE5","13":"Caso real:\nBeb\u00e9 de un a\u00f1o con fiebre, llamada al centro de Salud en Catalu\u00f1a, dicen que si hay fiebre lo primero hay que hacer es una Pcr.\nLa madre no est\u00e1 de acuerdo la persona (doctora?) que le atiende insiste en que es obligatorio...\n\n La madre que dispone de un seguro privado","14":"@Thymocrat @AdrianVelascoS @ANPNL05 Es de Lerdos No entender esto. https:\/\/t.co\/aEpDN2qVaC","15":"Conseguido Bravoooooooo fuerza Italia. https:\/\/t.co\/4hYOAHo3Fm","16":"Escuchen a Pedrojota demonizando al 'ocio nocturno'.... https:\/\/t.co\/KDphagCQZC","17":"PedroJota considera que el ocio nocturno, ese que da de comer a centenares de miles de espa\u00f1oles, es malo y hay que reprimirlo. Pero no las fiestas suyas de alto copete, por supuesto. Hoy sabiendo de su juerga con toda la casta, sus palabras son aun m\u00e1s c\u00ednicas y grotescas. https:\/\/t.co\/PvsSJFQcPy","18":"@Angelisimo2 Mi hijo va a una guarder\u00eda p\u00fablica y se lo he notificado al centro de salud para que le atendieran pero s\u00f3lo les interesa hacerle una PCR. Me puedo negar?","19":"Hab\u00eda un documento legal para negarse a hacer una PCR?\nLo ten\u00e9is?","20":"Que subid\u00f3n eso de gobernar y saltarte las leyes que tu mismo has confeccionado... https:\/\/t.co\/oyYgaO1kST","21":"Por favor no me sujeteis, ya no tengo fuerzas para seguir luchando...\n\nMa\u00f1ana me hago una Pcr y me confino... salga lo que salga..\n\nYa no puedo m\u00e1s...:grinning_face_with_sweat::sad_but_relieved_face:","22":"Por 25 pesetas, cosas que pueden hacer los diputados y t\u00fa no.\n\n1...2...3... responda otra vez:\n\nFiestas de 150 personas \n...\n...\n...","23":"Soy como Harry Potter:\n\nTengo una varita que hace magia.:sparkles:","24":"Entonces coger el metro en hora punta para ir y volver del trabajo no contagia, pero lo dem\u00e1s si?","25":"\u00bfCu\u00e1ntas olas nos quedan?","26":"\u00bfCon qu\u00e9 frecuencia lav\u00e1is la mascarilla?","27":"\u00a1La pobreza extrema es la mejor manera de acabar con el Covid!.\n\nV\u00e9ase como evidencia el milagro africano y el misterio de los indigentes.\n\nDe esta manera entenderemos mejor las medidas adoptadas en Europa por nuestros gobernantes...","28":"El delito de as\u00edntomatosis est\u00e1 penado con tener una vida de mierda, de 7 meses a 15 a\u00f1os...","29":"Y  nosotros preocupados por el covid...:man_facepalming_selector:\nhttps:\/\/t.co\/7TV9fexdnZ","30":"@Angelisimo2 Amigo Angelisimo, soy el infinito, me cerraron mi cuenta, los canallas, por denuncias de covidianos. Aqui estoy...","31":"\"La clave del milagro chino\"\n\nEn China ha desaparecido el covid cuando han dejado de hablar de \u00e9l.\n\nEl hecho de hacer como si no existiera, ha conseguido acabar con las muertes y erradicar un virus SUPER-CONTAGIOSO, adem\u00e1s de recuperar la econom\u00eda.","32":"Las gr\u00e1ficas de contagios no sirven para nada, las muertes se han desplomado con respecto a marzo.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 cuentan ahora contagiados, si en marzo contaban muertos?\n\n\u00bfTal vez las cifras son proporcionalmente muy bajas?","33":"Los inversores espa\u00f1oles no compran deuda p\u00fablica espa\u00f1ola.S\u00f3lo lo hace el BCE.\nEn Espa\u00f1a hay un problema de deuda p\u00fablica. https:\/\/t.co\/pEYAAmbCd8","34":":warning_selector::warning_selector:MIENTRAS TANTO EN OTROS PAISES HABLAN DE ESPA\u00d1A... Que la mortalidad por COVI ha bajado 82% a dia de hoy, ESO NO LO DICEN AQUI AUNQUE NO EXISTA, EH!! :winking_face::winking_face:\nhttps:\/\/t.co\/rCrMuBzRpa https:\/\/t.co\/5kcRik1K8l","35":"Es muy IMPORTANTE que leas este hilo hasta el final\n\nLA POLIC\u00cdA NO PUEDE ENTRAR\nEN TU CASA POR EL ESTADO DE ALARMA\n\nEnt\u00e9rate y difunde porque hay quien aprovechando la ignorancia ajena puede causarte muchos problemas\n. https:\/\/t.co\/CO4XmE8mBE","36":"Mientras el negocio por el que luchaste d\u00e9cadas se hunde, el Gobierno aumenta el gasto en millones de euros para mantener a sus enchufados.\n\nMientras te dicen que no salgas de casa y no veas a tu familia, ellos de fiesta por todo lo alto.\n\nCuesta creer que alguien defienda esto.","37":"Nuestros hijos en clase 5 y 6 horas seguidas con la mascarilla, separados y con las ventanas abiertas... mientras los pol\u00edticos #lasfotosdelavergueenza https:\/\/t.co\/IN50ONVfAw","38":"El primer gr\u00e1fico \u00e9s el publicado. Lo ves y piensas que estamos a punto a llegar a las muertes de marzo. Pero si te fijas en el eje Y,  ves que no est\u00e1 a escala. Te das cuenta de que hay gato encerrao. El segundo gr\u00e1fico ser\u00eda el mismo pero con un eje Y a escala. Ya no \u00e9s igual. https:\/\/t.co\/PjDg9nmUe2","39":"Buenos d\u00edas a todos.\nLos Sres. @sanchezcastejon y @PabloIglesias se descojonan de nosotros...\n\u00bfSab\u00e9is que solo el 10% de la subida de impuestos afectara a grandes empresas y fortunas? El otro 90% nos lo comemos nosotros.","40":"Ahora mismo en Sevilla, revueltas por el toque de queda. Zona Pol\u00edgono Norte, un barrio obrero de la capital hispalense.\n\n\"\u00a1No queremos toque de queda!\", gritan los protagonistas de las revueltas en Sevilla. \"Nos vais a arruinar todo el negocio de la noche\", gritan otros. https:\/\/t.co\/IULnRVfjWX","41":"\u00a1 En institutos de bachillerato, la parte virtual ni siquiera se est\u00e1 impartiendo !\n\nLo que ocurre es que los chicos, se tienen que buscar la vida para compensar esas clases que directamente no reciben...\nEstamos hablando de la mitad de las clases nada menos...\n\n\u00bfOs est\u00e1 pasando?"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false},"created_at":{"0":"2020-10-28 23:55:02","1":"2020-10-28 23:54:26","2":"2020-10-28 23:52:18","3":"2020-10-28 23:37:59","4":"2020-10-28 22:44:49","5":"2020-10-28 21:16:40","6":"2020-10-28 21:16:12","7":"2020-10-28 21:10:34","8":"2020-10-28 21:09:28","9":"2020-10-28 20:59:58","10":"2020-10-28 20:58:36","11":"2020-10-28 20:28:38","12":"2020-10-28 20:24:30","13":"2020-10-28 20:10:12","14":"2020-10-28 19:29:15","15":"2020-10-28 19:28:53","16":"2020-10-28 19:26:15","17":"2020-10-28 19:25:33","18":"2020-10-28 18:15:24","19":"2020-10-28 18:07:26","20":"2020-10-28 17:00:21","21":"2020-10-28 16:52:27","22":"2020-10-28 14:57:28","23":"2020-10-28 14:21:42","24":"2020-10-28 12:48:44","25":"2020-10-28 12:14:20","26":"2020-10-28 11:50:43","27":"2020-10-28 09:45:09","28":"2020-10-28 09:16:57","29":"2020-10-28 09:13:20","30":"2020-10-28 08:59:35","31":"2020-10-28 07:10:54","32":"2020-10-28 06:57:46","33":"2020-10-28 06:50:34","34":"2020-10-28 06:50:03","35":"2020-10-28 06:49:39","36":"2020-10-28 06:47:37","37":"2020-10-28 06:47:18","38":"2020-10-28 06:46:39","39":"2020-10-28 06:44:37","40":"2020-10-28 06:39:54","41":"2020-10-28 06:27:08"},"retweet_count":{"0":5,"1":4,"2":7,"3":12,"4":13,"5":14,"6":15,"7":82,"8":44,"9":32,"10":12,"11":68,"12":16,"13":6,"14":14,"15":5,"16":1187,"17":1627,"18":1,"19":8,"20":1,"21":0,"22":23,"23":0,"24":27,"25":4,"26":5,"27":24,"28":6,"29":8,"30":1,"31":41,"32":13,"33":26,"34":18,"35":9,"36":3235,"37":2266,"38":75,"39":192,"40":453,"41":9},"favorite_count":{"0":0,"1":21,"2":35,"3":51,"4":64,"5":0,"6":0,"7":0,"8":129,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":14,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":55,"20":8,"21":34,"22":85,"23":3,"24":118,"25":50,"26":39,"27":69,"28":30,"29":52,"30":0,"31":100,"32":62,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":27},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivaningrad","name":"\u0418\u0432\u00e1\u043d \u0418\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434","id":280115499,"id_str":"280115499","indices":[3,14]},{"screen_name":"medicoybioetica","name":"Joaqu\u00edn Jim\u00e9nez Gonz\u00e1lez","id":1050748838460436480,"id_str":"1050748838460436480","indices":[16,32]},{"screen_name":"PedroRa82101790","name":"Pedro Libre","id":1191072019401580544,"id_str":"1191072019401580544","indices":[33,49]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[50,62]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - VERDAD Y LIBERTAD","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeliaNaRa5","name":"Celia NaRa","id":347444270,"id_str":"347444270","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 ANON .#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDietrich2","name":"Ivan Dietrich\u2720","id":1222477210885459968,"id_str":"1222477210885459968","indices":[3,17]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davidobAtleti","name":"David de Castilla","id":1447378278,"id_str":"1447378278","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juanjotankus","name":"Juan josue","id":993616235811176450,"id_str":"993616235811176450","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oscaraguilar194","name":"Ozckar Stark","id":2857060074,"id_str":"2857060074","indices":[3,19]},{"screen_name":"Thymocrat","name":"Polo Maldonado","id":58841923,"id_str":"58841923","indices":[21,31]},{"screen_name":"AdrianVelascoS","name":"Adrian Velasco Serna","id":1090606410898067456,"id_str":"1090606410898067456","indices":[32,47]},{"screen_name":"ANPNL05","name":"\ud835\uddaf\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddbc\ud835\uddc2\ud835\uddba \ud835\uddad\ud835\uddba\ud835\uddcf\ud835\uddc2\ud835\uddbd\ud835\uddba\ud835\uddbd \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","id":318868028,"id_str":"318868028","indices":[48,56]}],"urls":[],"media":[{"id":1321531651663474690,"id_str":"1321531651663474690","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcGCRDWMAIa0Yy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcGCRDWMAIa0Yy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aEpDN2qVaC","display_url":"pic.twitter.com\/aEpDN2qVaC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/oscaraguilar194\/status\/1321531653790044164\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321531653790044164,"source_status_id_str":"1321531653790044164","source_user_id":2857060074,"source_user_id_str":"2857060074"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sol67526196","name":"Sol","id":1247080983184257024,"id_str":"1247080983184257024","indices":[3,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lbalcarce","name":"Luis Balcarce","id":59087132,"id_str":"59087132","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1321368391110823938,"id_str":"1321368391110823938","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321368391110823938\/pu\/img\/wCwgRFB3HWpdxzQm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321368391110823938\/pu\/img\/wCwgRFB3HWpdxzQm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KDphagCQZC","display_url":"pic.twitter.com\/KDphagCQZC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lbalcarce\/status\/1321368617821347840\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321368617821347840,"source_status_id_str":"1321368617821347840","source_user_id":59087132,"source_user_id_str":"59087132"}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Julen33770789","name":"Julen","id":1254719103530606592,"id_str":"1254719103530606592","indices":[3,17]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[19,31]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321497034071908352,"id_str":"1321497034071908352","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElbmjQeWoAAW1ZK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElbmjQeWoAAW1ZK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oyYgaO1kST","display_url":"pic.twitter.com\/oyYgaO1kST","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1321497042418569216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":244,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":244,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":244,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7TV9fexdnZ","expanded_url":"https:\/\/www.lasprovincias.es\/sociedad\/nuevos-datos-confirman-20201027162608-nt.html","display_url":"lasprovincias.es\/sociedad\/nuevo\u2026","indices":[44,67]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elinsurrecto1","name":"El insurrecto","id":1321180406457184256,"id_str":"1321180406457184256","indices":[3,17]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[19,31]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jluiscava","name":"Jose Luis Cava","id":883106360,"id_str":"883106360","indices":[3,13]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tito72835024","name":"TITO 80","id":947834632053063680,"id_str":"947834632053063680","indices":[3,16]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"buenoesaprender","name":"Me gusta aprender","id":56117376,"id_str":"56117376","indices":[3,19]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"janogarcia_","name":"Jano Garc\u00eda","id":3359284941,"id_str":"3359284941","indices":[3,15]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mhuertasgm","name":"MHuertas","id":415573719,"id_str":"415573719","indices":[3,14]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MelondeH2O","name":"Xavi Cansat","id":122028496,"id_str":"122028496","indices":[3,14]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_MLars_","name":"Mar\u00eda","id":2733236152,"id_str":"2733236152","indices":[3,11]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[44,60]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[63,77]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CasoAislado_Es","name":"Caso Aislado","id":124746336,"id_str":"124746336","indices":[3,18]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}