{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21","13":"CarmCerb21","14":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1321595180747808768,"1":1321594339538194432,"2":1321592141630578690,"3":1321591671692365825,"4":1321591195601129473,"5":1321578885386018817,"6":1321567632898904066,"7":1321548036514947072,"8":1321547935671373826,"9":1321547693869641729,"10":1321546808250765313,"11":1321521058026033152,"12":1321520641565229056,"13":1321520397700026371,"14":1321264016405286976},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":true},"text":{"0":"El 84% de la subida fiscal de PSOE y Podemos recae sobre rentas medias y bajas  https:\/\/t.co\/t7dhd7uYeu","1":"Via :backhand_index_pointing_right: @aitor13023985 : \"He subido un video a mi plataforma sin censura que desmonta las mentiras del Gobierno sobre el Covid-19.\"\nCreo que merece la pena verlo.\n\nhttps:\/\/t.co\/Jg0UPoj4Ye","2":"Para los que piden informe de la Agenda 2030 https:\/\/t.co\/IV0Jo5GCjO","3":"Mientras en Occidente nos est\u00e1n obligando a confinarnos nuevamente, China, desde el d\u00eda 1 al 4 de Octubre recibi\u00f3 425 millones de turistas nacionales. Generando as\u00ed un ingreso de 312 mil millones de yuanes https:\/\/t.co\/OaNuKuUojQ","4":"Los detenidos presum\u00edan de que Rusia lleg\u00f3 a ofrecer 10.000 soldados a Carles Puigdemont para convertir Catalu\u00f1a en una 'Suiza' https:\/\/t.co\/pfhGKuWUZy","5":"@THENEWPURITAN @Gingerbringer Son iguales todos...unos t\u00edteres de las \u00e9lites.","6":"Confinamiento: Ayuso cierra Madrid por d\u00edas para evitar los desplazamientos durante el puente de Todos los Santos https:\/\/t.co\/zMPRqOhhjj","7":"La LO 4\/1981 no permite la delegaci\u00f3n competencial del Estado a una CCAA salvo que el Estado de Alarma afecte exclusivamente a una CCAA.\nTampoco permite que sea por m\u00e1s de 15 d\u00edas.\nTodo esto es ilegal.\nPero a los pol\u00edticos la Ley se la sopla.\nNuevo video:\nhttps:\/\/t.co\/EliFWcOFEL https:\/\/t.co\/mGqvMbawNN","8":"Una gu\u00eda r\u00e1pida para saber qu\u00e9 es \u2018discurso de odio\u2019 desde una perspectiva izquierdista\n\nhttps:\/\/t.co\/rwPCTVOpUr","9":"Catalu\u00f1a impondr\u00e1 el confinamiento domiciliario durante los fines de semana como paso previo a uno total: https:\/\/t.co\/s2ZTND6Of4","10":"Para esos que el d\u00eda 12 gritaban \u201cviva el rey\u201d \u201cno est\u00e1s solo\u201d \u00bfComo no va a firmar todas las medidas draconianas de estos canallas? De hecho \u00e9l ha firmado todos esos ilegales decretos salt\u00e1ndose la constituci\u00f3n. Pagar\u00e1n todos por cr\u00edmenes contra la humanidad https:\/\/t.co\/ID7t785Q8n","11":"l sistema SWIFT del d\u00f3lar-fiat fue reemplazado por el sistema financiero cu\u00e1ntico. El pasado viernes el sistema de pagos interbancarios del Banco Central Europeo sufri\u00f3 un extra\u00f1o episodio de ca\u00edda del sistema, que impidi\u00f3 las transacciones  https:\/\/t.co\/CB7jqcBoDO","12":"MALDITA,,, RETRATAAADOS!! \nhttps:\/\/t.co\/CFpyjuv6cE https:\/\/t.co\/hyjGrVBGeu","13":"Uno de los due\u00f1os de una empresa familiar de autobuses que lleva toda la vida trabajando en ello rompe a llorar ante la situaci\u00f3n que atraviesan:  \"Estamos arruinados\" \n\n:mobile_phone_with_arrow: #27Octubre120 @120minutosTM \n:satellite_antenna: https:\/\/t.co\/Cnw7Ol5lQX https:\/\/t.co\/uq4Zo9UJSD","14":"Esto va dirigido a todos los borregos de Espa\u00f1a que, al paso que van, cuando despierten de su ignorancia ser\u00e1 tarde, muy tarde. https:\/\/t.co\/9WStl9FB3Q"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"created_at":{"0":"2020-10-28 23:30:19","1":"2020-10-28 23:26:59","2":"2020-10-28 23:18:15","3":"2020-10-28 23:16:23","4":"2020-10-28 23:14:29","5":"2020-10-28 22:25:34","6":"2020-10-28 21:40:51","7":"2020-10-28 20:22:59","8":"2020-10-28 20:22:35","9":"2020-10-28 20:21:38","10":"2020-10-28 20:18:06","11":"2020-10-28 18:35:47","12":"2020-10-28 18:34:08","13":"2020-10-28 18:33:10","14":"2020-10-28 01:34:24"},"retweet_count":{"0":579,"1":14,"2":5,"3":193,"4":2,"5":0,"6":6,"7":181,"8":3,"9":11,"10":40,"11":3,"12":2,"13":418,"14":2},"favorite_count":{"0":0,"1":19,"2":8,"3":231,"4":8,"5":0,"6":14,"7":0,"8":7,"9":15,"10":66,"11":4,"12":6,"13":0,"14":0},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","10":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","11":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","12":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","13":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","14":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t7dhd7uYeu","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-10-28\/no-pagan-ricos-suben-impuestos-pobres-sanchez-iglesias-6674702\/","display_url":"libremercado.com\/2020-10-28\/no-\u2026","indices":[99,122]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[6,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jg0UPoj4Ye","expanded_url":"https:\/\/uacd.tv\/la-gran-mentira-del-covid-19-queda-demostrada-por-la-cifra-de-muertos-oficial\/","display_url":"uacd.tv\/la-gran-mentir\u2026","indices":[162,185]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IV0Jo5GCjO","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/L4W7fzKRu1E","display_url":"youtu.be\/L4W7fzKRu1E","indices":[45,68]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321591629271228419,"id_str":"1321591629271228419","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321591629271228419\/pu\/img\/iJvAhjHX8ubxIrvc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321591629271228419\/pu\/img\/iJvAhjHX8ubxIrvc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OaNuKuUojQ","display_url":"pic.twitter.com\/OaNuKuUojQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1321591671692365825\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":360,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":360,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pfhGKuWUZy","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2020\/10\/28\/5f9923fbfdddffb03c8b478c.html","display_url":"elmundo.es\/cataluna\/2020\/\u2026","indices":[128,151]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"THENEWPURITAN","name":"FRANK\u274c","id":301399388,"id_str":"301399388","indices":[0,14]},{"screen_name":"Gingerbringer","name":"\u2c98\u2c81\ua785\u2c93\u0301\u2c81\ud835\udcdb\u2c81\u2c82\ud835\udcf5\u2c81\u2c9b\u2ca5\u2c81 6%","id":302724981,"id_str":"302724981","indices":[15,29]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zMPRqOhhjj","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/espana\/ayuso-cierre-madrid_0_1405060796.html","display_url":"vozpopuli.com\/espana\/ayuso-c\u2026","indices":[114,137]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rwPCTVOpUr","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/28\/una-guia-rapida-para-saber-que-es-discurso-de-odio-desde-una-perspectiva-izquierdista\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[89,112]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s2ZTND6Of4","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/cataluna\/cataluna-impondra-confinamiento-durante-fines-semana-como-paso-previo-total-6349518","display_url":"okdiario.com\/cataluna\/catal\u2026","indices":[106,129]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321546806044598279,"id_str":"1321546806044598279","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcT0XhXIAcyUY7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcT0XhXIAcyUY7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ID7t785Q8n","display_url":"pic.twitter.com\/ID7t785Q8n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1321546808250765313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":628,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":628,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":417,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CB7jqcBoDO","expanded_url":"https:\/\/www.finextra.com\/newsarticle\/36825\/target2-experiences-total-system-failure-sepa-payments-delayed","display_url":"finextra.com\/newsarticle\/36\u2026","indices":[242,265]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CFpyjuv6cE","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditobulo\/2020\/10\/27\/subida-sueldo-diputados-congreso\/","display_url":"maldita.es\/malditobulo\/20\u2026","indices":[27,50]}],"media":[{"id":1321520638503358465,"id_str":"1321520638503358465","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elb8BN1XEAEGyMp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elb8BN1XEAEGyMp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hyjGrVBGeu","display_url":"pic.twitter.com\/hyjGrVBGeu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1321520641565229056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":506,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":287,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telemadrid","name":"Telemadrid","id":31430065,"id_str":"31430065","indices":[3,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ecoBCN2011","name":"Antonio E","id":911347801333919745,"id_str":"911347801333919745","indices":[3,14]}],"urls":[]}}}