{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org","4":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1321489404146393089,"1":1321436268195139592,"2":1321388925043298306,"3":1321388923545899008,"4":1321338407998533632},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"Mitmachen und weitersagen. Mehr als 1100 Saarl\u00e4nderinnen und Saarl\u00e4nder haben bisher geholfen, den angespannten Wohnungsmarkt transparent zu machen. Heute endet die Umfragephase. #WemGeh\u00f6rtDasSaarland\nhttps:\/\/t.co\/l5u2m40syn","1":"Heute k\u00f6nnt Ihr noch teilnehmen! Helft den saarl\u00e4ndischen Wohnungsmarkt transparent zu machen. Erz\u00e4hlt Euren Freunden und Bekannten von der Recherche: https:\/\/t.co\/uIIUNfuxS1 https:\/\/t.co\/ltfE8O8vMc","2":"Gerade recherchieren wir mit  @SAARTEXT \u201eWem geh\u00f6rt das Saarland?\u201c Gemeinsam k\u00f6nnen wir mehr \u00fcber Euren Miet- und Wohnungsmarkt im Saarland bei der B\u00fcrgerrecherche erfahren. \nMacht mit! https:\/\/t.co\/uIIUNfuxS1 Countdown bis heute Abend!","3":"In der Coronakrise erleben wir, wie Wohnen f\u00fcr teils zur Existenzfrage wird. Der Wohnungsmarkt ist f\u00fcr viele intransparent. Bei unseren Recherchen sto\u00dfen wir immer wieder auf fragw\u00fcrdige Eigent\u00fcmer-Systeme. Mit unseren B\u00fcrgerrecherchen sorgen wir f\u00fcr Transparenz.","4":"Wie ver\u00e4ndert sich der Amateurfu\u00dfball, wenn Geld im Spiel ist? Wir wollen wissen, wie viel bereits Spielerinnen und -spieler verdienen. Wird nach Leistung bezahlt? Wer verdient wie viel? Was wird versteuert? Ihr k\u00f6nnt helfen. \nhttps:\/\/t.co\/hlbzmr2SIQ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-10-28 16:30:00","1":"2020-10-28 12:58:52","2":"2020-10-28 09:50:44","3":"2020-10-28 09:50:44","4":"2020-10-28 06:30:00"},"retweet_count":{"0":4,"1":7,"2":3,"3":8,"4":3},"favorite_count":{"0":13,"1":8,"2":16,"3":38,"4":12},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","4":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"WemGeh\u00f6rtDasSaarland","indices":[179,200]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l5u2m40syn","expanded_url":"https:\/\/www.sr.de\/sr\/home\/nachrichten\/dossiers\/wemgehoert\/buergerrecherche_wem_gehoert_das_saarland_endet_100.html","display_url":"sr.de\/sr\/home\/nachri\u2026","indices":[201,224]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uIIUNfuxS1","expanded_url":"https:\/\/www2.sr.de\/wemgehoert\/index.html","display_url":"www2.sr.de\/wemgehoert\/ind\u2026","indices":[151,174]},{"url":"https:\/\/t.co\/ltfE8O8vMc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SAARTEXT\/status\/1321378562063159298","display_url":"twitter.com\/SAARTEXT\/statu\u2026","indices":[175,198]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SAARTEXT","name":"SAARTEXT","id":465541034,"id_str":"465541034","indices":[30,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uIIUNfuxS1","expanded_url":"https:\/\/www2.sr.de\/wemgehoert\/index.html","display_url":"www2.sr.de\/wemgehoert\/ind\u2026","indices":[186,209]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hlbzmr2SIQ","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/2020\/10\/13\/wie-viel-verdienen-amateurfussballer\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/2020\u2026","indices":[227,250]}]}}}