{"screen_name":{"0":"DiegoMo53772865","1":"DiegoMo53772865","2":"DiegoMo53772865","3":"DiegoMo53772865","4":"DiegoMo53772865","5":"DiegoMo53772865","6":"DiegoMo53772865","7":"DiegoMo53772865","8":"DiegoMo53772865","9":"DiegoMo53772865","10":"DiegoMo53772865","11":"DiegoMo53772865","12":"DiegoMo53772865","13":"DiegoMo53772865","14":"DiegoMo53772865","15":"DiegoMo53772865","16":"DiegoMo53772865","17":"DiegoMo53772865","18":"DiegoMo53772865","19":"DiegoMo53772865","20":"DiegoMo53772865","21":"DiegoMo53772865"},"tweet_id":{"0":1321530925285548032,"1":1321528472964124673,"2":1321528166024908803,"3":1321516387228094465,"4":1321462330664898567,"5":1321461200031535104,"6":1321441725940961282,"7":1321404499613933568,"8":1321404256847618053,"9":1321402542849404928,"10":1321401596119523330,"11":1321378800366768128,"12":1321378729138991104,"13":1321378563086536704,"14":1321378199163572225,"15":1321377502162571264,"16":1321369193963528192,"17":1321369038749130752,"18":1321367723113406466,"19":1321366779009138690,"20":1321366462016167936,"21":1321366210467012608},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false},"text":{"0":"@hip0critic Saldr\u00e1n, saldr\u00e1n. Les dar\u00e1 su punto.","1":"Cristiano Ronaldo: \u201cLas PCR son una mierda\u201d :face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/NCm73NUESH","2":"@hip0critic La unificaci\u00f3n de las religiones as\u00ed lo requiere.....Veremos bichos verdes\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1","3":"ORDEN despu\u00e9s del caos que crearon ELLOS mismos.\nNUEVO ORDEN MUNDIAL. https:\/\/t.co\/xWc6zO3thU","4":"Comer no es necesariamente mejor que no hacerlo.\n\nRegenerarse es b\u00e1sico cuando queremos mantener nuestro organismo en estado \u00f3ptimo, y el ayuno es de las mejores herramientas que disponemos para ello.\n\nL\u00e1stima que est\u00e9 infravalorado.","5":"Claro!! la soluci\u00f3n la tienen desde hace siglos, el rey de Israel el mes\u00edas Sionista triunfar\u00e1 que impondr\u00e1 una nueva constituci\u00f3n mundial (aunque por poco tiempo) https:\/\/t.co\/LRqwlQbtfm","6":"@correypilla Eso es....sino, no les vale...les ir\u00e1 en su contra...conocen perfectamente...l\u00f3gico...las leyes universales....:face_with_rolling_eyes:","7":"Estoy de acuerdo.... https:\/\/t.co\/ZAHvfcEBLf","8":"@AnaFructuoso276 Que suzto!!!!!:hugging_face::hugging_face::face_blowing_a_kiss:","9":"@AnaFructuoso276 Digo sandeces???:face_with_rolling_eyes::face_with_rolling_eyes:","10":"@DiegoMo53772865 @AlexandraJAlva4 En Madrid:\nhttps:\/\/t.co\/tfLnbZ7IKp","11":"@AlexandraJAlva4 @DiegoMo53772865 Mundialmente, muchos pa\u00edses regalaban cheques para comprar bicis, la cela\u00e1 sali\u00f3 diciendo que los ni\u00f1os hab\u00eda que llevarlos en bici al cole.... En mi barrio la han liado :woman_shrugging_light_skin_tone:","12":"@PerlaNe34313027 @AlexandraJAlva4 Ayudas para comprar bicicletas???? No sab\u00eda....","13":"Esa es la frase......HIP\u00d3CRITAS\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 https:\/\/t.co\/UxIEIDpf00","14":"@Kapmehxu @Vanesuki11 Esa es una de las claves....\nEl d\u00eda que creas saberlo todo est\u00e1s en un problema\nNunca puedes dejar de investigar, incluso, teniendo la certeza m\u00e1s absoluta al respecto...\nDuda...duda...duda....Y estar\u00e1s vivo\u00a1\u00a1\nDeja de dudar ...Y estar\u00e1s muerto en vida.....\nLo estamos viendo:pleading_face::two_hearts:","15":"Que dicen en @laSextaTV que hay 2 tipos de \u201cexpertos\u201d, los partidarios de los confinamientos largos y los que recomiendan confinamientos cortos.\n\nQue los verdaderos EXPERTOS est\u00e9n completamente en contra de los confinamientos no lo cuentan.","16":"@DiegoMo53772865 S\u00ed, Diego, pero al salir del 1\u00ba confinamiento muchos municipios se encontraron con una nueva re-ordenaci\u00f3n del tr\u00e1fico , m\u00e1s carriles bicis y menos aparcamiento. Todo esto ocurri\u00f3 durante el confinamiento y formaba parte del plan para entrar en la nueva Subnormalidad","17":"Buscan el kaos.....\nY tienen la soluci\u00f3n preparada....\nNos van a llear al l\u00edmite....\nY pediremos, la gran mayor\u00eda del pueblo pedir\u00e1 soluciones...\nSer\u00e1n dadas...\nNecesitan que el \"pueblo\" pida esas soluciones....sino no funciona\nModus-operandi de libro....\nQue os jodan...:partying_face: https:\/\/t.co\/iVxEl2hNMz","18":"Lo de los carriles bici....fue mucho antes que la pandemia....fondos estructurales que se invirtieron en carriles bici....Las Palmas \"la forraron\" de estos carriles a cambio de pasta\u00a1\u00a1\u00a1  \nAhora nos dicen que es producto de la \"plandemia\"....que os jodan\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 https:\/\/t.co\/U2UsWkVOmO","19":"Se estudia en Masoner\u00eda cu\u00e1ntica.....\n:upside-down_face::upside-down_face: https:\/\/t.co\/OukcO9x5JQ","20":"Efectivamente:\n\nCreer que la industria farmac\u00e9utica lucha contra las enfermedades es como creer que los fabricantes de armas luchan por la paz. \u2013Paulo Amaro\u2013 https:\/\/t.co\/Qjb9eapv8z","21":"@ari_arifu Ya te dije hace unos cuantos meses ya.....que acabaremos todos en Ifema..........:upside-down_face::upside-down_face:"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false},"created_at":{"0":"2020-10-28 19:15:00","1":"2020-10-28 19:05:15","2":"2020-10-28 19:04:02","3":"2020-10-28 18:17:13","4":"2020-10-28 14:42:25","5":"2020-10-28 14:37:56","6":"2020-10-28 13:20:33","7":"2020-10-28 10:52:37","8":"2020-10-28 10:51:39","9":"2020-10-28 10:44:51","10":"2020-10-28 10:41:05","11":"2020-10-28 09:10:30","12":"2020-10-28 09:10:13","13":"2020-10-28 09:09:34","14":"2020-10-28 09:08:07","15":"2020-10-28 09:05:21","16":"2020-10-28 08:32:20","17":"2020-10-28 08:31:43","18":"2020-10-28 08:26:29","19":"2020-10-28 08:22:44","20":"2020-10-28 08:21:29","21":"2020-10-28 08:20:29"},"retweet_count":{"0":1,"1":13,"2":0,"3":3,"4":7,"5":1,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":1,"11":1,"12":0,"13":0,"14":1,"15":20,"16":3,"17":10,"18":2,"19":1,"20":31,"21":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":4,"3":0,"4":0,"5":0,"6":4,"7":3,"8":1,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":2,"14":1,"15":0,"16":0,"17":31,"18":5,"19":8,"20":0,"21":3},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspanolaGalga","name":"Galga espa\u00f1ola 67","id":1136330515617853441,"id_str":"1136330515617853441","indices":[3,17]},{"screen_name":"hip0critic","name":"hip0critic","id":720670889537355781,"id_str":"720670889537355781","indices":[19,30]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SUSTOREX","name":"RADIO","id":779433847427567616,"id_str":"779433847427567616","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NCm73NUESH","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/deportes\/futbol\/20201028\/4959585432\/cristiano-ronaldo-coronavirus-pcr-juventus.html","display_url":"lavanguardia.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[60,83]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hip0critic","name":"hip0critic","id":720670889537355781,"id_str":"720670889537355781","indices":[0,11]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTINWO333","name":"Amaita WAKE UP!","id":2166115861,"id_str":"2166115861","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xWc6zO3thU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DiegoMo53772865\/status\/1321369038749130752","display_url":"twitter.com\/DiegoMo5377286\u2026","indices":[86,109]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JAVI__M_J","name":"\u148d\u15e9\u142fI\u26a1","id":2150070891,"id_str":"2150070891","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"apostoldelfin","name":"Ap\u00f3stol del fin \u2014 Edu","id":1248775071818223618,"id_str":"1248775071818223618","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"correypilla","name":"Corre y Pilla","id":24399612,"id_str":"24399612","indices":[0,12]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZAHvfcEBLf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AnaFructuoso276\/status\/1321403506822098944","display_url":"twitter.com\/AnaFructuoso27\u2026","indices":[21,44]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnaFructuoso276","name":"Ana Fructuoso","id":2882740793,"id_str":"2882740793","indices":[0,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnaFructuoso276","name":"Ana Fructuoso","id":2882740793,"id_str":"2882740793","indices":[0,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PerlaNe34313027","name":"Perla Negra","id":1255406998260252672,"id_str":"1255406998260252672","indices":[3,19]},{"screen_name":"DiegoMo53772865","name":"Diego","id":2258116099,"id_str":"2258116099","indices":[21,37]},{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[38,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tfLnbZ7IKp","expanded_url":"https:\/\/movilidadelectrica.com\/ayudas-compra-patinetes-bicis-ciclomotres-madrid\/amp\/","display_url":"movilidadelectrica.com\/ayudas-compra-\u2026","indices":[66,89]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PilucaGlezSev","name":"Pilar de Sevilla \ud83d\udc9a","id":1121845469594959872,"id_str":"1121845469594959872","indices":[3,17]},{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[19,35]},{"screen_name":"DiegoMo53772865","name":"Diego","id":2258116099,"id_str":"2258116099","indices":[36,52]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PerlaNe34313027","name":"Perla Negra","id":1255406998260252672,"id_str":"1255406998260252672","indices":[0,16]},{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[17,33]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UxIEIDpf00","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlexandraJAlva4\/status\/1321374713378152449","display_url":"twitter.com\/AlexandraJAlva\u2026","indices":[37,60]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kapmehxu","name":"\ud83c\udf40\u04a0\u0430\u0433\u13b7\u0435\u043f\u166d\u03c5\u2728\u2764\u2728","id":234499844,"id_str":"234499844","indices":[0,9]},{"screen_name":"Vanesuki11","name":"Vanesuki","id":1238095454849699840,"id_str":"1238095454849699840","indices":[10,21]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SUSTOREX","name":"RADIO","id":779433847427567616,"id_str":"779433847427567616","indices":[3,12]},{"screen_name":"laSextaTV","name":"laSexta","id":22954354,"id_str":"22954354","indices":[27,37]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[3,19]},{"screen_name":"DiegoMo53772865","name":"Diego","id":2258116099,"id_str":"2258116099","indices":[21,37]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iVxEl2hNMz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/D4niLerbrau\/status\/1321213674917371904","display_url":"twitter.com\/D4niLerbrau\/st\u2026","indices":[273,296]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U2UsWkVOmO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321361058901200896","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[258,281]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OukcO9x5JQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mariana_mgh\/status\/1318567458932916231","display_url":"twitter.com\/mariana_mgh\/st\u2026","indices":[41,64]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[3,19]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[0,10]}],"urls":[]}}}