{"screen_name":{"0":"ECUADORCHEQUEA","1":"ECUADORCHEQUEA","2":"ECUADORCHEQUEA","3":"ECUADORCHEQUEA"},"tweet_id":{"0":1321567115623731207,"1":1321566800325300227,"2":1321546213674635266,"3":1321254998928429056},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false},"text":{"0":"En redes sociales circul\u00f3 este video que denunciaba a polic\u00edas metropolitanos de #Guayaquil desalojando a una vendedora ambulante. Verificamos que las im\u00e1genes pertenecen a un hecho ocurrido en Per\u00fa hace tres a\u00f1os. #NoComasCuento https:\/\/t.co\/FkBwySLsvG https:\/\/t.co\/AQTkBqcxUD","1":"El retorno progresivo a las aulas en el sector rural de Imbabura arranc\u00f3 el 12 de octubre con 11 escuelas que optaron por esta modalidad. #COVID19 #Ecuador  #NoComasCuento \nhttps:\/\/t.co\/fWBdUseoQM https:\/\/t.co\/ZtXxiUjlLl","2":"#Contexto | El retorno a las aulas en el sector rural de Imbabura arranc\u00f3 el 12 de octubre con 11 escuelas. A los estudiantes les tomaron pruebas PCR antes de iniciar las clases.  \n\n:writing_hand: @ECUADORCHEQUEA\nhttps:\/\/t.co\/kOVFQnTiAM","3":"Ecuador registr\u00f3 un aumento en la tasa de desempleo a causa de la pandemia COVID-19. Pero, en septiembre esa cifra disminuy\u00f3. Conozca \u00bfPor qu\u00e9 esta cifra mejor\u00f3, si la emergencia sanitaria a\u00fan no termina? Aqu\u00ed los detalles: https:\/\/t.co\/R3XVxPV73r https:\/\/t.co\/qSLnyLgdhB"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true},"created_at":{"0":"2020-10-28 21:38:48","1":"2020-10-28 21:37:33","2":"2020-10-28 20:15:45","3":"2020-10-28 00:58:34"},"retweet_count":{"0":5,"1":2,"2":4,"3":7},"favorite_count":{"0":2,"1":0,"2":0,"3":4},"user_location":{"0":"Quito, Ecuador","1":"Quito, Ecuador","2":"Quito, Ecuador","3":"Quito, Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix","1":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix","2":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix","3":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Guayaquil","indices":[81,91]},{"text":"NoComasCuento","indices":[215,229]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FkBwySLsvG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3e2uBss","display_url":"bit.ly\/3e2uBss","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1321566124237049856,"id_str":"1321566124237049856","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321566124237049856\/pu\/img\/S1rnW8oDJtI6j7KX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321566124237049856\/pu\/img\/S1rnW8oDJtI6j7KX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AQTkBqcxUD","display_url":"pic.twitter.com\/AQTkBqcxUD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ECUADORCHEQUEA\/status\/1321567115623731207\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[138,146]},{"text":"Ecuador","indices":[147,155]},{"text":"NoComasCuento","indices":[157,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWBdUseoQM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HGwKxN","display_url":"bit.ly\/2HGwKxN","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1321565781029769217,"id_str":"1321565781029769217","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElclE22XUAEKDjP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElclE22XUAEKDjP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZtXxiUjlLl","display_url":"pic.twitter.com\/ZtXxiUjlLl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ECUADORCHEQUEA\/status\/1321566800325300227\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Contexto","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CriteriosEc","name":"Criterios Digital","id":1148255014084890625,"id_str":"1148255014084890625","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R3XVxPV73r","expanded_url":"http:\/\/www.ecuadorchequea.com\/el-impacto-de-la-pandemia-en-el-mercado-laboral-ecuatoriano\/","display_url":"ecuadorchequea.com\/el-impacto-de-\u2026","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1321254996466405380,"id_str":"1321254996466405380","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElYKa0IXEAQnzRM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElYKa0IXEAQnzRM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qSLnyLgdhB","display_url":"pic.twitter.com\/qSLnyLgdhB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ECUADORCHEQUEA\/status\/1321254998928429056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":631,"h":631,"resize":"fit"},"small":{"w":631,"h":631,"resize":"fit"},"large":{"w":631,"h":631,"resize":"fit"}}}]}}}