{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais","135":"el_pais","136":"el_pais","137":"el_pais","138":"el_pais","139":"el_pais","140":"el_pais","141":"el_pais","142":"el_pais","143":"el_pais","144":"el_pais","145":"el_pais","146":"el_pais","147":"el_pais","148":"el_pais","149":"el_pais","150":"el_pais","151":"el_pais","152":"el_pais","153":"el_pais","154":"el_pais","155":"el_pais","156":"el_pais","157":"el_pais","158":"el_pais","159":"el_pais","160":"el_pais","161":"el_pais","162":"el_pais","163":"el_pais","164":"el_pais","165":"el_pais","166":"el_pais","167":"el_pais","168":"el_pais","169":"el_pais","170":"el_pais","171":"el_pais","172":"el_pais","173":"el_pais","174":"el_pais","175":"el_pais","176":"el_pais","177":"el_pais","178":"el_pais","179":"el_pais","180":"el_pais","181":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1321594704312569856,"1":1321587796700811264,"2":1321583774182723584,"3":1321581383882579969,"4":1321578762337660935,"5":1321576903313117185,"6":1321574925199659009,"7":1321572696350707712,"8":1321565681385639936,"9":1321563310651789313,"10":1321561249612730370,"11":1321559253484752896,"12":1321557521904054276,"13":1321554816213176320,"14":1321551135291940866,"15":1321548776293715971,"16":1321548775924662272,"17":1321546775958818817,"18":1321544857438064642,"19":1321542752463704064,"20":1321541546156740608,"21":1321539989759496192,"22":1321537503581687808,"23":1321537424338681856,"24":1321537414779863040,"25":1321535186341908480,"26":1321532988346241025,"27":1321532482068557825,"28":1321531582948249600,"29":1321529977473556487,"30":1321528792653987840,"31":1321527310911217664,"32":1321525172537597959,"33":1321524212692099080,"34":1321523835703857153,"35":1321520544718737408,"36":1321518045840445446,"37":1321516017147875330,"38":1321513954540216320,"39":1321512058718859265,"40":1321510491374702593,"41":1321510375746134016,"42":1321509424469581826,"43":1321508145873694720,"44":1321507393377849344,"45":1321504992386310145,"46":1321503176839888901,"47":1321500976235294724,"48":1321499068254871555,"49":1321498398533574656,"50":1321497039134466048,"51":1321489405001879552,"52":1321486755804172289,"53":1321485628098387968,"54":1321485308685373442,"55":1321484775509602304,"56":1321481856265736194,"57":1321478078543982592,"58":1321474304836464641,"59":1321470643142037504,"60":1321470528264105985,"61":1321470083223425025,"62":1321469531311714311,"63":1321466764040036354,"64":1321463064311570433,"65":1321462978206748672,"66":1321462350034178049,"67":1321459205761503232,"68":1321455429767983106,"69":1321454792905007105,"70":1321452349227999233,"71":1321451728936574976,"72":1321451656052002817,"73":1321448715639529472,"74":1321447878984806403,"75":1321445377233530881,"76":1321444106350981120,"77":1321442324686262277,"78":1321441210637180930,"79":1321440328981778434,"80":1321438912880009216,"81":1321438887504478211,"82":1321438363086454787,"83":1321436563679580163,"84":1321436496193310724,"85":1321436356762021899,"86":1321435855526002688,"87":1321434537071677440,"88":1321434478955417603,"89":1321432779322650626,"90":1321432399021023233,"91":1321432054844821504,"92":1321429005917061121,"93":1321428142209249281,"94":1321425229978152965,"95":1321421461962346497,"96":1321419566573068288,"97":1321417679916486656,"98":1321416813624905729,"99":1321416348736638978,"100":1321416327773458433,"101":1321414843942002689,"102":1321414604573081601,"103":1321413906913316867,"104":1321413518789431297,"105":1321411527648464898,"106":1321410129863073794,"107":1321410089950076928,"108":1321408967030034432,"109":1321406355631198209,"110":1321404114786525185,"111":1321404102283268103,"112":1321402580673679360,"113":1321399325549830145,"114":1321398807444279299,"115":1321397982743416833,"116":1321395983889162242,"117":1321395030523744256,"118":1321391879804624897,"119":1321390963244367875,"120":1321390961872785409,"121":1321390960484503555,"122":1321390959217856514,"123":1321390957905006592,"124":1321390955807854593,"125":1321390533311385601,"126":1321387480646639616,"127":1321386987316797440,"128":1321383708683718661,"129":1321379930916020230,"130":1321378400683151361,"131":1321376840762773505,"132":1321376160115294208,"133":1321375948097413120,"134":1321375318381367302,"135":1321372381181403136,"136":1321371883795787777,"137":1321371560402395136,"138":1321370975972319233,"139":1321368799044685826,"140":1321368606639153153,"141":1321367834405068803,"142":1321367201350356993,"143":1321365369563586560,"144":1321364831346151425,"145":1321364325240627205,"146":1321364104557285376,"147":1321364040145342464,"148":1321362989312823296,"149":1321362696768528385,"150":1321362093011050498,"151":1321361058901200896,"152":1321361001820901377,"153":1321360301384716288,"154":1321359048286130176,"155":1321358056916209665,"156":1321357281766768640,"157":1321354597492002816,"158":1321353508164001792,"159":1321351519044849665,"160":1321350365271494657,"161":1321349732044857346,"162":1321348956446724097,"163":1321346681875681280,"164":1321346286298214400,"165":1321333391258755072,"166":1321331614031466498,"167":1321328391061229569,"168":1321322274151084032,"169":1321314019257556995,"170":1321308659452944387,"171":1321305516598005760,"172":1321300933834346501,"173":1321292854594052097,"174":1321291895620980736,"175":1321284283378683905,"176":1321276266625015811,"177":1321272162590838784,"178":1321267505663512582,"179":1321258851325366274,"180":1321250183473188865,"181":1321241262813532160},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":true,"41":true,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":true,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":true,"60":false,"61":false,"62":true,"63":false,"64":true,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":true,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":true,"79":false,"80":true,"81":true,"82":true,"83":false,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":false,"89":false,"90":true,"91":true,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":true,"97":false,"98":false,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":false,"104":true,"105":true,"106":false,"107":false,"108":true,"109":false,"110":true,"111":true,"112":false,"113":true,"114":false,"115":true,"116":true,"117":false,"118":true,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":true,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":true,"132":false,"133":true,"134":true,"135":false,"136":false,"137":true,"138":false,"139":false,"140":false,"141":true,"142":false,"143":false,"144":false,"145":true,"146":true,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":true,"154":true,"155":true,"156":false,"157":true,"158":false,"159":true,"160":true,"161":false,"162":true,"163":false,"164":true,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":true,"171":false,"172":false,"173":true,"174":false,"175":false,"176":false,"177":true,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false},"text":{"0":"Antes de entrar en 'La isla de las tentaciones', Melodie Pe\u00f1alver trabajaba como camarera en Ibiza. Hoy tiene 740.000 seguidores en Instagram y cobra cerca de 2.000 euros por cada post publicitario que sube a la red social https:\/\/t.co\/IxdBpXuKbh","1":"Estos son los puentes y festivos que tendr\u00e1s en 2021. Consulta el calendario, y gu\u00e1rdatelo bien https:\/\/t.co\/ayvrHd5K6u","2":"Las medidas de distanciamiento e higiene personal son indispensables, pero tambi\u00e9n hay que cuidarse por dentro reforzando la principal barrera contra virus e infecciones: el sistema inmunol\u00f3gico. Aqu\u00ed te decimos c\u00f3mo https:\/\/t.co\/YxeJBqbCZv","3":"Y Madrid volvi\u00f3 a ser Espa\u00f1a para gusto de su presidenta. Cr\u00f3nica de la reconstrucci\u00f3n de un pacto fallido: Ayuso rompe el acuerdo con Castilla y Le\u00f3n y Castilla-La Mancha para cerrar Madrid hasta el 9 de noviembre https:\/\/t.co\/7xTKoU2Vlo","4":"Despu\u00e9s de matar a la maestra y herir a otras seis personas, Jos\u00e9 \u00c1ngel se suicid\u00f3 con una de las dos armas que hab\u00eda conseguido en casa de sus abuelos. Nadie m\u00e1s que \u00e9l, que ten\u00eda 11 a\u00f1os, supo por qu\u00e9 lo hizo https:\/\/t.co\/Rewv2JaAV4","5":"\u201cNo tenemos una oposici\u00f3n, tenemos una conspiraci\u00f3n permanente, avalada y financiada por el Gobierno de EE UU y con la complicidad de varios Gobiernos de Europa\u201d El discurso de Maduro tiene estos d\u00edas un blanco muy definido: Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/TDrUZaLQTP","6":"El juez ha vuelto a cerrar la l\u00ednea de investigaci\u00f3n del caso Villarejo donde se segu\u00eda la pista al supuesto encargo de Corinna Larsen, examante de Juan Carlos I, al comisario jubilado para espiar a una de sus asistentes https:\/\/t.co\/PGFRCv3jWu","7":"Macron ha anunciado un confinamiento de toda la poblaci\u00f3n francesa similar, aunque algo m\u00e1s suave, al que en la primavera pasada fren\u00f3 la pandemia. Entrar\u00e1 en vigor el viernes y durar\u00e1 hasta el 1 de diciembre https:\/\/t.co\/6xIrcNpduS","8":"La partida destinada a pol\u00edticas de igualdad es la segunda que m\u00e1s crece en los Presupuestos Generales de 2021. La mayor parte de estos fondos se destinar\u00e1 a programas de conciliaci\u00f3n y a la lucha contra las distintas formas de violencia machista https:\/\/t.co\/A0X5JXVrHb","9":"Su lema: \u201cEsto es una guerra\u201d. Su s\u00edmbolo: un rayo rojo con el fondo negro. Su lucha: recuperar los derechos de la mujer en un pa\u00eds donde se est\u00e1n dando pasos hacia atr\u00e1s. Protestas en Polonia contra el veto al aborto https:\/\/t.co\/jWpO1irJxQ","10":"La Casa Real, si salen adelante los Presupuestos, recibir\u00e1 el pr\u00f3ximo a\u00f1o cerca de 8,5 millones de euros, una subida del 6,9%. Felipe VI podr\u00e1 distribuir libremente la partida para los distintos gastos, entre ellos, las retribuciones de la familia real https:\/\/t.co\/U8NMS2ixg2","11":"Nicol\u00e1s Maduro arremete contra el Gobierno espa\u00f1ol y formula, sin presentar evidencias, acusaciones sobre una supuesta negociaci\u00f3n entre Madrid y Leopoldo L\u00f3pez para facilitar su salida del pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/bbHMA7yGEJ","12":"Los senadores interrogan a los jefes de Twitter, Facebook y Google sobre su sesgo pol\u00edtico y las noticias falsas https:\/\/t.co\/DC684kok5q","13":"Castilla-La Mancha y Castilla y Le\u00f3n cierran perimetralmente hasta el 9 de noviembre y Madrid pide cerrar solo los d\u00edas de puente. \n\"El acuerdo era cerrar las tres\". Era. \nhttps:\/\/t.co\/HoUgTa5cQn v\u00eda @el_pais","14":"El Gobierno prev\u00e9 708 millones de Europa para impulsar cuidados de larga duraci\u00f3n con proyectos como la teleasistencia avanzada https:\/\/t.co\/A0nIN0VAFh","15":"AMPLIACI\u00d3N | Al acabar la reuni\u00f3n, la decisi\u00f3n era clara: el cierre de las tres comunidades hasta el 9 de noviembre. Pero en la rueda de prensa posterior, Ayuso ha pronunciado un discurso en el que no quedaba claro qu\u00e9 iba a suceder en Madrid https:\/\/t.co\/udRPhHbsuf","16":"El gasto en pensiones crece inexorablemente. El a\u00f1o que viene superar\u00e1 los 160.000 millones de euros por primera vez https:\/\/t.co\/RczG0Ed0dD","17":"En la UE se denuncia una agresi\u00f3n sexual cada dos minutos, las v\u00edctimas son en su mayor\u00eda mujeres y ni\u00f1os. El apoyo de la ciudadan\u00eda es esencial para detener a los agresores, por eso Europol ha publicado sus nombres e historiales en su p\u00e1gina web https:\/\/t.co\/9Pi5vOZBGx","18":"La coalici\u00f3n de izquierdas en el Parlamento andaluz, integrada por Podemos, IU y Anticapitalistas, implosiona a los dos a\u00f1os de su constituci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/vguvn71B7L","19":"\u201cAunque nos parezca que le podemos poner atenci\u00f3n a varias cosas al tiempo no es verdad. Solamente somos capaces de atender una\" https:\/\/t.co\/jUYdIqhSVe","20":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Andaluc\u00eda anuncia el cierre perimetral de la regi\u00f3n hasta el 9 de noviembre https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8 https:\/\/t.co\/9poW7B8DTz","21":"Al acabar la reuni\u00f3n, la decisi\u00f3n era clara: el cierre de las tres comunidades hasta el 9 de noviembre. Pero en la rueda de prensa posterior, Ayuso ha pronunciado un discurso en el que no quedaba claro qu\u00e9 iba a suceder en Madrid https:\/\/t.co\/Y12AnthjEX","22":"Castilla-La Mancha y Castilla y Le\u00f3n cierran hasta el 9 de noviembre y Madrid pide hacerlo solo los d\u00edas de puente. Si finalmente Madrid cierra ya son nueve las que han decretado la medida: Navarra, La Rioja, Arag\u00f3n, Asturias, Euskadi y Murcia https:\/\/t.co\/elkFl9DKTi","23":"El escritor Sandro Cohen ingres\u00f3 a un hospital privado. Los m\u00e9dicos confirmaron que se trataba de un caso de covid-19 y tuvo que ser intubado. El costo diario de su hospitalizaci\u00f3n es de 100.000 pesos y el seguro ya no cubre los gastos\n\nPor @atomicdarinka https:\/\/t.co\/ckQkAyE1eK","24":"Un juez condena a la Comunidad Valenciana por generar \u201cun grave riesgo para la seguridad y salud\u201d de los m\u00e9dicos de la provincia de Alicante [salvo Elche y Benidorm], al permitir que trabajaran sin las medidas de protecci\u00f3n necesarias\u201d https:\/\/t.co\/8xLFIpTmzh","25":"\"He estado escribiendo y en el hospital me hice montones de fotograf\u00edas, probablemente inicie un proyecto con ellas y haga algo sobre el c\u00e1ncer. Pienso que cuanto m\u00e1s abierta sea sobre el tema ser\u00e1 mejor\". La artista cuenta c\u00f3mo super\u00f3 un c\u00e1ncer de vejiga https:\/\/t.co\/VPzKI5GsSH","26":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Francia anuncia un nuevo confinamiento nacional a partir del viernes https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8 https:\/\/t.co\/4sVq1z6ZPv","27":":television: TV en DIRECTO | Ayuso, presidenta de Madrid: \"Voy a pedir que se permita que las comunidades aut\u00f3nomas, al menos en la Comunidad de Madrid, perimetremos por d\u00edas\" https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8 https:\/\/t.co\/nJtBVcRqGC","28":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Castilla-La Mancha y Castilla y Le\u00f3n cierran perimetralmente hasta el 9 de noviembre y Madrid pide cerrar solo los d\u00edas de puente https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8 https:\/\/t.co\/lafoY23gY7","29":":television: TV en DIRECTO | Ayuso, presidenta de Madrid: \"Hemos sufrido de manera arrolladora c\u00f3mo nos han cerrado Madrid. Es la \u00fanica que ha sufrido un estado de alarma a la carta cuando luego el virus se ha propagado por Espa\u00f1a. Esto no va de fronteras\" https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8 https:\/\/t.co\/iCrzZGOyyt","30":":television: TV en DIRECTO | Garc\u00eda-Page, presidente de Castilla-La Mancha: \"Tenemos dos puentes que significan una movilidad de cientos de miles de personas. Es doloros\u00edsimo hacer una restricci\u00f3n sobre alguien que quiere visitar la tumba de un familiar\" https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8 https:\/\/t.co\/X9N6RSB5to","31":":television: TV en DIRECTO | Emiliano Garc\u00eda-Page, presidente de Castilla-La Mancha: \"Ma\u00f1ana firmar\u00e9 el decreto de la restricci\u00f3n perimetral de la comunidad. Hay una sensaci\u00f3n general en Espa\u00f1a de que los pr\u00f3ximos 15 d\u00edas nos permitan combatir la curva\" https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8 https:\/\/t.co\/UEjFmESK3p","32":":television: TV en DIRECTO | Alfonso Fern\u00e1ndez Ma\u00f1ueco, presidente de Castilla y Le\u00f3n: \"Recomendamos un autoconfinamiento inteligente. Salir solo lo imprescindible de casa. Tenemos que reducir el contacto entre las personas no convivientes al m\u00ednimo\"  https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8 https:\/\/t.co\/Ig3ClK4auH","33":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Madrid, Castilla-La Mancha y Castilla y Le\u00f3n acuerdan un cierre perimetral hasta el 9 de noviembre https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8 https:\/\/t.co\/IQjYL11lrS","34":":television: TV en DIRECTO | Rueda de prensa de los presidentes de Madrid, Castilla-La Mancha y Castilla y Le\u00f3n tras reunirse https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8 https:\/\/t.co\/sKLmLApIQ4","35":"Los postes de pared ID. Charger para el hogar permiten conectar tu ID.3 para llenar sus bater\u00edas al completo durante la noche #SerEl\u00e9ctrico Patrocinado por @VW_es https:\/\/t.co\/ojRGMy5Cix","36":"Ver televisi\u00f3n durante un tiempo prolongado mientras se env\u00edan mensajes de texto, se revisan redes sociales o se busca informaci\u00f3n por Internet genera lapsos de concentraci\u00f3n y facilita el olvido en adultos j\u00f3venes https:\/\/t.co\/ZZbmNVkeGU","37":"Bruselas se pone al frente de una estrategia que se basar\u00e1 en la realizaci\u00f3n masiva de test r\u00e1pidos, en el rastreo a trav\u00e9s de una plataforma conjunta y en la concertaci\u00f3n entre expertos nacionales para evitar recomendaciones diversas y contradictorias https:\/\/t.co\/0rkIpdshPs","38":"Catalu\u00f1a se decanta por el confinamiento m\u00e1s ligero para seguir atajando la curva epid\u00e9mica, que contin\u00faa disparada con una incidencia de 634 casos por 100.000 habitantes https:\/\/t.co\/yX6ws0jTEo","39":"#Gomorra, la serie basada en el libro de Roberto Saviano, muestra a la mafia como nunca la hab\u00edas visto. Por @Najwa_Nimri. En @TienesQueVerlo https:\/\/t.co\/wmvVQRgJhC","40":"Las v\u00edctimas son en su mayor\u00eda mujeres y ni\u00f1os, y la b\u00fasqueda de los delincuentes es dif\u00edcil porque pueden cambiar de domicilio con frecuencia o viajar de un pa\u00eds a otro, pero tambi\u00e9n ocultarse en un barrio cualquiera como un vecino an\u00f3nimo.  https:\/\/t.co\/hpB61iYa7v","41":"Mil millones a vacunas de covid y mil millones a atenci\u00f3n primaria \nhttps:\/\/t.co\/cP3EN0Sl5S a trav\u00e9s de @el_pais","42":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La partida de la Casa Real crece un 6,9% en el nuevo Presupuesto\nhttps:\/\/t.co\/ilrjNNZopG","43":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Gobierno y los Estados alemanes pactan un cierre parcial de la vida p\u00fablica ante el avance del virus https:\/\/t.co\/v3Yj9twYFA","44":"Subidas de impuestos a los ricos, pensiones, impulso a las pol\u00edticas de igualdad... Consulta aqu\u00ed las claves de los Presupuestos de 2021 https:\/\/t.co\/AhrM10R8Me","45":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Alemania cerrar\u00e1 bares, restaurantes y gimnasios durante un mes desde el 2 de noviembre, pero deja abiertos comercios y escuelas https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8 https:\/\/t.co\/SDaizKPJp6","46":"La existencia de esta supuesta red de explotaci\u00f3n sexual salt\u00f3 a la luz despu\u00e9s de que una menor tutelada denunciara que hab\u00eda sido v\u00edctima de una violaci\u00f3n grupal. Ahora las diligencias han sido archivadas https:\/\/t.co\/BUuxnuMymO","47":"El Govern invertir\u00e1 2,5 millones de euros para crear entre 2020 y 2021 una agencia espacial y poner en \u00f3rbita dos primeros nanosat\u00e9lites, dedicados a mejorar la conectividad y observar la tierra https:\/\/t.co\/l33jN0ygpj","48":":red_circle: \u00daLTIMA HORA |  Sanidad notifica 19.765 casos nuevos y 168 fallecidos https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8 https:\/\/t.co\/EAhbdFdMPr","49":"Cada taxi recorre unos 200 kil\u00f3metros diarios y m\u00e1s de la mitad del tiempo circulan vac\u00edos. Por eso cambia tanto el tr\u00e1fico de una ciudad cuando desaparecen estos veh\u00edculos. Aqu\u00ed, un an\u00e1lisis sobre el tema\nhttps:\/\/t.co\/utvoKDgAtv #movilidad #urbanismo #madrid","50":"La gente se va a vivir fuera de Madrid, el teletrabajo se impone y no hay apenas turistas, pero este a\u00f1o en plena pandemia de coronavirus han crecido los proyectos de vivienda, oficinas y hoteles https:\/\/t.co\/UbHu4MyEZR","51":"\"Si creen en la libertad, la \u00fanica opci\u00f3n es Donald Trump\u201d. La hija del presidente de EE UU busc\u00f3 as\u00ed ganarse a un electorado hispano, en su mayor\u00eda de origen cubano, clave de cara a las elecciones https:\/\/t.co\/ATQ7docsyb","52":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Murcia confina perimetralmente la regi\u00f3n y todos sus municipios https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8 https:\/\/t.co\/JvUGUB5V6L","53":"El juez se\u00f1ala que las reuniones y contactos del c\u00edrculo de Puigdemont sirvieron a la \u201cestrategia de desinformaci\u00f3n y desestabilizaci\u00f3n\u201d impulsada por el ejecutivo de Vlad\u00edmir Putin contra la Uni\u00f3n Europea https:\/\/t.co\/VwRM6jWU4V","54":"El l\u00edo en Madrid es monumental, con peticiones de toques de queda que en unas horas se disipan y restricciones que anuncian tres altos cargos y que apenas dos d\u00edas despu\u00e9s son sustituidas sin publicidad ni mayor explicaci\u00f3n https:\/\/t.co\/mmUJ0SFrCm","55":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Los Ondas 2020 premian a Michael Robinson, \u2018Patria\u2019, las actrices de \u2018Veneno\u2019, \u2018Carrusel Deportivo\u2019 y \u2018Tiempo de Juego\u2019\nhttps:\/\/t.co\/3QZHpSJ2QH","56":"Los rugidos de las Harley y de los Ferrari con el rostro de Trump, la salsa a todo volumen y las mascarillas en la mu\u00f1eca sirvieron de aviso a los asistentes al acto de campa\u00f1a: quien apoya al republicano tiene dinero, ganas de fiesta y muchas cilindradas https:\/\/t.co\/ATQ7dnURGD","57":"En 1968, los yippies llegaron a Chicago con su candidato dem\u00f3crata, un cerdo de 70 kilos al que bautizaron Pigasus El inmortal. El cerdo chillaba presa del p\u00e1nico y Rubin asegur\u00f3 que si Pigasus ganaba las elecciones se lo comer\u00edan https:\/\/t.co\/EUqQSC7wxc","58":"Mientras la pandemia desborda a Europa y EE UU, pa\u00edses como Jap\u00f3n, China, Corea del Sur, Taiw\u00e1n, Singapur o Hong Kong han logrado controlarla. La explicaci\u00f3n, seg\u00fan el fil\u00f3sofo Byung-Chul Han, est\u00e1 en la responsabilidad ciudadana https:\/\/t.co\/mfmcmPn60A","59":"El buque petrolero Nabarima, con un cargamento de 1,5 millones de barriles de crudo, se encuentra varado desde hace d\u00edas frente a la costa de Venezuela y ha comenzado a hundirse en las costas de la pen\u00ednsula de Paria\nhttps:\/\/t.co\/NwaKZ7qaEN","60":"A los 26, Heba Iskandarani puede presumir de cosmopolita: nacida en Dub\u00e1i y residente en Reino Unido, su madre es libanesa y su padre, palestino. Pero hasta agosto, ning\u00fan pa\u00eds le dio un pasaporte. Gracias al hallazgo de sus or\u00edgenes, ahora es espa\u00f1ola https:\/\/t.co\/4oiPpg37Bb","61":":television: TV en DIRECTO | La ministra de Hacienda, Mar\u00eda Jes\u00fas Montero, presenta en el Congreso el detalle de los presupuestos generales del Estado de 2021 https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8 https:\/\/t.co\/xV1zpWYErZ","62":"Un juzgado de Alicante condena a Sanidad por no proteger a los m\u00e9dicos en la primera ola de la covid  https:\/\/t.co\/BqxD1bWUki","63":"Desde el lunes seis personas, convivan o no, podr\u00e1n unirse en una casa en Madrid de 00.00 a 6.00, pero sin salir a la calle a esa hora si no es por trabajo https:\/\/t.co\/DS3e2pnoXd","64":"La pandemia ha destrozado la econom\u00eda de Madrid pero la construcci\u00f3n se salva. La capital bate su r\u00e9cord de gr\u00faas de los \u00faltimos 5 a\u00f1os: habr\u00e1 m\u00e1s pisos, m\u00e1s oficinas y m\u00e1s hoteles, a pesar del \u00e9xodo al campo, el teletrabajo y el par\u00f3n del turismo... https:\/\/t.co\/R7C9t7oZNq","65":"Los deportistas se conciencia contra la covid. #EsLaLiga, patrocinado con @LaLiga https:\/\/t.co\/xZEXfZszJa","66":"DIRECTO | Baleares pide a sus ciudadanos que no cenen fuera ni celebren reuniones porque la situaci\u00f3n es \"cr\u00edtica\" https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8 https:\/\/t.co\/5TjyrvnCGi","67":"\"Vamos hacia un nuevo confinamiento. \u00bfEs inevitable? Yo creo que no. Pero para evitarlo, hace falta cambiar la aproximaci\u00f3n al problema\". El investigador I\u00f1igo de Miguel Beriain da varias recetas y una v\u00eda que lo evite https:\/\/t.co\/DQKmIzK8uj","68":"La Polic\u00eda espa\u00f1ola ha detenido a 293 personas de origen venezolano por tener carn\u00e9s de conducir falsos, pero abogados de extranjer\u00eda dicen que muchos son inocentes, v\u00edctimas de la escasez de pl\u00e1stico y otros materiales b\u00e1sicos en Venezuela https:\/\/t.co\/3fDNMz1jbt","69":"\"A los hombres se les han atribuido fortalezas como la mente fr\u00eda y anal\u00edtica, empuj\u00e1ndolos hacia carreras m\u00e1s cient\u00edfico-t\u00e9cnicas como las ciencias, las ingenier\u00edas o las matem\u00e1ticas. Por supuesto, esto no son m\u00e1s que construcciones sociales\", se\u00f1ala u... https:\/\/t.co\/CijVVJzyWU","70":"TV en Directo | Los directores de Twitter, Google y Facebook comparecen en el senado de EE UU https:\/\/t.co\/zCMLinj69j https:\/\/t.co\/evgW1bvu1V","71":"Illa responde a las cr\u00edticas tras la pol\u00e9mica generada por su asistencia el lunes a la entrega de premios de El Espa\u00f1ol: \"el camino es solo uno, la mejor distancia es no estar\u201d. Se le ha unido el alcalde Almeida, al que se fotografi\u00f3 sin mascarilla https:\/\/t.co\/wAYMVaVB14","72":"\u201cSi Britney Spears super\u00f3 2017, nosotros podemos superar cualquier cosa\u201d. Aqu\u00ed recopilamos algunos de los esc\u00e1ndalos m\u00e1s medi\u00e1ticos protagonizados por estrellas de la m\u00fasica, el cine o el deporte https:\/\/t.co\/pQAK4x3VkP","73":"Europa vuelve a las cifras de muertos por covid de hace meses. Estos son los \u00faltimos datos de fallecidos en un d\u00eda [datos del 27 de octubre]:\n\n:France: Francia: +523 muertos en un d\u00eda\n:United_Kingdom:Reino Unido: +367\n:Spain: Espa\u00f1a: +267\n:Italy: Italia: +221\n:Czechia: Rep\u00fablica Checa: +181\nhttps:\/\/t.co\/xa6TZvkfBV","74":"\"El acto de llevar a la boca un tenedor vac\u00edo se parece a la lucha sin resultado contra la pandemia y su utilizaci\u00f3n para resolver engorrosos debates parlamentarios. Y est\u00e1 provocado por la ceguera pol\u00edtica del Gobierno\". Por @manueljabois https:\/\/t.co\/xIC713KMnA","75":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El PSOE ha cedido a sus primeras intenciones y ha acordado con el grupo de ERC en el Congreso que el presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, acuda cada dos meses a la C\u00e1mara para explicar la situaci\u00f3n del pa\u00eds https:\/\/t.co\/cH94zFlPs6 https:\/\/t.co\/pLCY3Oed9G","76":"Estos son los puentes y festivos que tendr\u00e1s en 2021. Consulta el calendario, y gu\u00e1rdatelo bien https:\/\/t.co\/MoUsMc9PI8","77":"La terrible historia de explotaci\u00f3n de las adolescentes de BlackPink es solo la punta del iceberg de lo que sucede en las academias que forman a las futuras estrellas del pop oriental https:\/\/t.co\/0VBUjqfy8Z","78":"Cada vez se habla m\u00e1s de ella, pero a\u00fan es una gran desconocida. Un nuevo informe revela que hay tantas maneras de vivirla como personas, y que sus or\u00edgenes son m\u00e1s diversos de los que muchos sospechaban https:\/\/t.co\/dmjd6mCmHg","79":"Esta ave marina de unos 100 gramos de peso es capaz de recorrer m\u00e1s de 80.000 kil\u00f3metros al a\u00f1o, en sus viajes de ida y vuelta entre las zonas de cr\u00eda en el \u00c1rtico y las de invierno en la Ant\u00e1rtida, cruzando el Atl\u00e1ntico de norte a sur dos veces al a\u00f1o https:\/\/t.co\/kjZ4woIfRJ","80":"El primog\u00e9nito de la cantante destapa sus desencuentros y advierte a su madre de que no se puede vivir en el pasado https:\/\/t.co\/nWIMjZ3wnG","81":"Carlos Fabra presta una fugaz declaraci\u00f3n ante el juez por presunta ocultaci\u00f3n de bienes y obstrucci\u00f3n de condena  https:\/\/t.co\/zZvXY8bjvq","82":"Empieza el baile para las cuentas. Ciudadanos asegura tener el compromiso del Gobierno de que no subir\u00e1 el di\u00e9sel, a pesar de que aparece en el proyecto de Presupuestos presentado ayer. Se suprimir\u00e1 v\u00eda enmienda, seg\u00fan afirman en Cs. El pacto se acerca. https:\/\/t.co\/42R0VqfbQH","83":"\"Hay mucha gente (...) que han sido incluso catequistas, que desde que llegu\u00e9 a la parroquia hace 11 a\u00f1os solo dan 6\u20ac\". 10 minutos de serm\u00f3n contra sus feligreses:  Si en mi casa entran dos n\u00f3minas, \u00bfpor qu\u00e9 no puedo pagar dos recibos, de 10, de 15\u20ac?\" https:\/\/t.co\/HcvYUiOZ9Y https:\/\/t.co\/MmSDnEWctY","84":"El bi\u00f3logo Alejandro Onrubia nos cuenta que un macho de aguja colinegra, marcado con un emisor, recorri\u00f3 12.200 kil\u00f3metros para llegar al lugar donde pasa el invierno. La naturaleza es fascinante y a nosotros nos apasiona contarla\nhttps:\/\/t.co\/JTKOXG2R4l","85":"Fotos: Sublime belleza submarina  https:\/\/t.co\/1pxkyzQgah Hielos flotantes que se abrazan formando corazones. Un mar donde los icebergs se convierten en nubes @elpaissemanal https:\/\/t.co\/lfqRiehz9B","86":"Muchas ciudades est\u00e1n quitando espacio al coche para d\u00e1rselo a la bicicleta, un medio de transporte que reduce la contaminaci\u00f3n y favorece una movilidad saludable, activa y segura frente al virus. Repaso a redes ciclistas en Espa\u00f1a, Europa y Latinoam\u00e9rica https:\/\/t.co\/2uitCnF7Ti","87":"Inseguridad alimentaria es un concepto que normalmente solo se aplica a pa\u00edses empobrecidos o en conflicto. Pero la #COVID\u30fc19 la ha llevado hasta el coraz\u00f3n de Nueva York. As\u00ed son las colas del hambre que provoca la pandemia, v\u00eda @elpais_america https:\/\/t.co\/YKvHmUzFHZ","88":"DIRECTO | Aguado insiste en cerrar Madrid pero dice que Ayuso \u201ctiene la \u00faltima palabra\u201d. El vicepresidente regional asegura que tratan de evitar un confinamiento total y pide responsabilidad a la ciudadan\u00eda: \u201cNo nos quedan muchas balas en la rec\u00e1mara\u201d https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA https:\/\/t.co\/wvuValPMod","89":"Limpiar un inodoro a cambio de 100 euros. Quedarse en ropa interior para ganar 1.500... La nueva secci\u00f3n de S\u00e1lvame trata de hacer frente a la fortaleza de \u2018Pasapalabra\u2019 y despierta cr\u00edticas por su contenido. Lo tachan de \"denigrante\" https:\/\/t.co\/sNVG920RmM","90":"\"En Alemania hay museos del\u00a0Holocausto, no hay banderas nazis. En Estados Unidos hay banderas confederadas, y para m\u00ed no es diferente a una esv\u00e1stica. Representa lo mismo\"\nPaul Auster a @pabloguimon https:\/\/t.co\/XcodGE5Olw via @el_pais","91":"La actriz canaria Isabel Torres, que interpreta a Cristina Ortiz, recibi\u00f3 la mayor oportunidad televisiva junto con el peor diagn\u00f3stico de su vida https:\/\/t.co\/DLLwMriE8r","92":"\u00bfPor qu\u00e9 Twitter ahora te obliga a retuitear con comentario antes que el retuit de siempre? Tranquilo, es una medida electoral por las elecciones en EEUU https:\/\/t.co\/tUG3QytmN5","93":"La noche del s\u00e1bado y del domingo en Madrid no se pod\u00edan juntar en una casa cenando o bebiendo seis personas que no convivieran all\u00ed. A partir del lunes, en cambio, ya s\u00ed\nhttps:\/\/t.co\/DS3e2pnoXd","94":"Donald Trump lo ha repetido decenas de veces: no se f\u00eda del resultado de las elecciones. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda entonces si pierde y no reconoce la derrota? Lo explicamos https:\/\/t.co\/g6W4KFkZ3u","95":"iPhone estren\u00f3 el mes pasado un nuevo sistema operativo con el que Apple empieza a mostrar sus propios resultados de b\u00fasqueda y enlazarlos directamente cuando los usuarios consultan desde su pantalla de inicio, sin pasar por Google https:\/\/t.co\/QX2qKIcEOO","96":"La muerte del patriarca Lee Kum-hee abre el camino para que Lee Jae-yong, su hijo mayor, le releve al frente del conglomerado. La familia pagar\u00e1 10.000 millones en impuestos sucesorios https:\/\/t.co\/Ko9PyUygUZ","97":"Antes de entrar en 'La isla de las tentaciones', Melodie Pe\u00f1alver trabajaba como camarera en Ibiza. Hoy tiene 740.000 seguidores en Instagram y cobra cerca de 2.000 euros por cada post publicitario que sube a la red social https:\/\/t.co\/ucUR4lnlMd","98":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Ciudadanos se sentar\u00e1 a negociar con el Gobierno los Presupuestos tras aceptar sus exigencias. El partido pidi\u00f3 unas condiciones al Ejecutivo que considera satisfechas, entre ellas que no se subir\u00e1 el di\u00e9sel  https:\/\/t.co\/DgtG3u0UK0 https:\/\/t.co\/6AB0zsDBWe","99":"Una historia de hace 2.600 a\u00f1os que ahora se resuelve. El misterio del fuego griego en Albacete https:\/\/t.co\/Xdf37vvarp a trav\u00e9s de @el_pais","100":"El mandato de Josep Maria Bartomeu ha sido tan extravagante que hasta su dimisi\u00f3n como presidente del Barcelona fue rara, por hiriente y por c\u00f3mo se ha dilatado pese a estar cantada https:\/\/t.co\/PoYu0S2keP Escribe @rbesac","101":"Olas de calor, deshielo, cr\u00e1teres: \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en el \u00c1rtico? El ge\u00f3logo Luis Carcavilla analiza qu\u00e9 relaci\u00f3n tienen los sorprendentes fen\u00f3menos en estas latitudes y su relaci\u00f3n con el aumento de las temperaturas. Inauguramos nuestra \u00e1rea de expertos\nhttps:\/\/t.co\/ZDuZKKnmY2","102":"Madrid se inunda de carteles por la cuarta edici\u00f3n de 'Madrid Gr\u00e1fica' https:\/\/t.co\/b5IASL4J0B","103":"Los conejos y las liebres que se comen esta planta son el principal y m\u00e1s inesperado factor de expansi\u00f3n en su tremenda invasi\u00f3n a la costa espa\u00f1ola. Tras comerla, se desplazan y defecan en otros puntos. Alrededor del 70% de esas heces germinan  https:\/\/t.co\/zfLx1Aki2c","104":".@ManuelaCarmena: La soluci\u00f3n al bloqueo de la renovaci\u00f3n del CGPJ forzado por el PP no pasa necesariamente por un acuerdo de partidos, sino porque las C\u00e1maras aborden directa y p\u00fablicamente la selecci\u00f3n de candidatos https:\/\/t.co\/ioukTLJb6q","105":"Fotos: Los carriles bici de Espa\u00f1a, una carrera de obst\u00e1culos https:\/\/t.co\/JPV4EponPh Las diferentes tipolog\u00edas de v\u00edas ciclistas suponen problemas para quienes se desplazan en bicicleta @elpais_eco Fotograf\u00eda de @AlbertGarciag https:\/\/t.co\/9irL5Azjf7","106":"Un 10% de contagios puede ser responsable del 80% de los casos de covid. En Espa\u00f1a solo el 12% de los positivos se asocia a brotes conocidos. Importa d\u00f3nde nos infectamos, s\u00ed. Esta es la explicaci\u00f3n, y porque puede ser positivo, pero tambi\u00e9n negativo https:\/\/t.co\/dmFG42Birq","107":"TV en Directo | El sector de hosteler\u00eda protesta en Barcelona contra las medidas restrictivas para controlar el coronavirus https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA https:\/\/t.co\/GL7PmDJ69N","108":"C\u00f3mo evitar un segundo confinamiento. Por I\u00f1igo de Miguel, investigador distinguido en la UPV\/EHU y profesor de Investigaci\u00f3n Ikerbasque https:\/\/t.co\/DkN8ncupOd","109":"El l\u00edder de la secta que marcaba como ganado a sus esclavas sexuales pasar\u00e1 el resto de sus d\u00edas en prisi\u00f3n. El fundador de NXIVM ha sido condenado a 120 a\u00f1os de c\u00e1rcel. La audiencia contra Raniere ha tenido como protagonistas a sus v\u00edctimas https:\/\/t.co\/pOWFK7zGB8","110":"Catalu\u00f1a completa su conexi\u00f3n con la aplicaci\u00f3n Radar Covid https:\/\/t.co\/BNrtwwWHuk","111":"La vicepresidenta Oltra defiende restricciones m\u00e1s duras contra la covid en la Comunidad Valenciana https:\/\/t.co\/g8zxGh4ADt","112":"De todos los regalos que la albacete\u00f1a Alicia Arroyo recibi\u00f3 por su 25 cumplea\u00f1os, el que \u201cm\u00e1s ilusi\u00f3n\u201d le hizo fue una gorra de Caja Rural. \u201cLlevaba much\u00edsimo tiempo intentando conseguirla\u201d. Este logo de m\u00e1s de 40 a\u00f1os se ha convertido en icono https:\/\/t.co\/tOLoe6kQ6W","113":"Twitter sugiere por defecto retuitear con comentario. Seg\u00fan han anunciado, se trata de un cambio temporal (al menos de entrada) y que tiene el objetivo de evitar la propagaci\u00f3n de informaci\u00f3n enga\u00f1osa antes de las elecciones de EE UU https:\/\/t.co\/WDiVAcfAYK","114":"\"No podemos ahora caer en la apretura como en primavera, para despu\u00e9s desbocarnos en navidades como hicimos en verano. Hemos dejado mucho que desear. Y por cierto, \u00bfqu\u00e9 ha pasado con el reforzamiento sanitario? ha desaparecido\". #LaVozDeI\u00f1aki https:\/\/t.co\/tk99bMKaza","115":"M\u00e1s de la mitad del alumnado universitario en Espa\u00f1a, un 55 %, es femenino, pero la brecha de g\u00e9nero es abismal en algunos estudios superiores. La mujer contin\u00faa siendo minoritaria en las llamadas disciplinas STEM. De @Nacho_Meneses en @FormacionElPais\n\nhttps:\/\/t.co\/4y2VDlVsER","116":"Varias investigaciones recientes explican c\u00f3mo podemos utilizar la respiraci\u00f3n para calmarnos y controlar las emociones y por qu\u00e9 esta t\u00e9cnica tan simple es tan efectiva https:\/\/t.co\/9is22CutNn","117":"\"Los gobernantes y gestores deber\u00edan hacer como que no hay vacuna, porque hay mucho que  hacer hasta que llegue una eficaz, segura y escalable\". Debemos estar preparados para aguantar otro a\u00f1o como m\u00ednimo a base de medidas impopulares\". Por Javier Sampedro https:\/\/t.co\/xWLtoxKOMt","118":"\u00bfT\u00fa tambi\u00e9n usas las peras solo como postre tal cual? En este v\u00eddeo te contamos tres recetas que no te es-PERAS.  https:\/\/t.co\/vy5sWN12vx","119":":envelope_with_arrow:Para conocer estas y el resto de noticias de @elpais_eco de primera mano, te invitamos adem\u00e1s a apuntarte a nuestra newsletter semanal https:\/\/t.co\/CF5U2rPP3m","120":":globe_showing_Americas:Mundo: \u00bfQu\u00e9 significar\u00eda para la lucha contra el cambio clim\u00e1tico otra victoria de Trump? El Acuerdo de Par\u00eds ha sobrevivido a Trump, pero cient\u00edficos y expertos contienen el aliento ante un posible segundo mandato del republicano https:\/\/t.co\/YQTOVpQwx6","121":":television:V\u00eddeo: Lourdes Fern\u00e1ndez vive en el primer piso de una de las primeras comunidades de vecinos del pa\u00eds que se han puesto de acuerdo para compartir placas solares y producir su propia energ\u00eda https:\/\/t.co\/xZcDPRv5Yz","122":":ledger:Expertos: el ge\u00f3logo Luis Carcavilla responde en @elpais_eco : \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en el \u00c1rtico? https:\/\/t.co\/3dUVODq4tl","123":":mobile_phone_with_arrow:Narrativas: La pandemia tiene un efecto inesperado: muchas ciudades est\u00e1n quitando espacio al coche para d\u00e1rselo a la bicicleta, un medio de transporte que reduce la contaminaci\u00f3n y favorece una movilidad saludable, activa y segura frente al virus https:\/\/t.co\/muYplP2rNJ","124":"Desde hoy tenemos una nueva secci\u00f3n, y un nuevo compa\u00f1ero en las redes, para tratar un tema que nos deber\u00eda interesar a todos: El clima y el medio ambiente. \u00a1Bienvenidos, @elpais_eco! Estas son algunas de sus propuestas:backhand_index_pointing_down:: https:\/\/t.co\/bDwjVwqBtc https:\/\/t.co\/54cIfFcDpR","125":"Hagan como que no habr\u00e1 vacuna. Por Javier Sampedro https:\/\/t.co\/wb41BbdA13","126":"Mayonesa, soja, ketchup, mostaza, pesto, barbacoa... en el supermercado hay salsas para todos los gustos. \u00bfCu\u00e1les son recomendables y cu\u00e1les hay que evitar? La nutricionista responde https:\/\/t.co\/ofFKqzrJqK","127":"TV en Directo | Illa sobre la fiesta de 'El Espa\u00f1ol' a la que acudieron muchos pol\u00edticos: \"Solo estuve en representaci\u00f3n institucional. Tras la entrega del premio, me fui, no me qued\u00e9 a cenar. Muchos ciudadanos no lo han entendido. Y tienen raz\u00f3n\" https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA https:\/\/t.co\/i37ikRjKcj","128":"\"Estamos fracasando, hemos dejado circular el virus libremente. Es un fracaso colectivo: no hemos sido capaces de encontrar una manera para evitar esta circulaci\u00f3n tan importante del virus\" https:\/\/t.co\/OZ4GNuDgbQ","129":"Una actriz trans de m\u00e1s de 50 a\u00f1os lo tiene muy dif\u00edcil para acabar de protagonista de una serie. A Isabel Torres le lleg\u00f3 con Veneno. Pero al poco fue diagnosticada con un c\u00e1ncer de pulm\u00f3n en estadio 4. \u201cMe pod\u00eda morir en cualquier momento\u201d https:\/\/t.co\/GQL3h5TS0Z","130":"TV en Directo | Olona critica la fiesta en la que se reunieron PP y PSOE: \"Esto no es el Congreso de los ratones, es el de las focas\". Iglesias: \"He visto muchas cosas, pero a una diputada aplaudi\u00e9ndose a s\u00ed misma, nunca\" https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA https:\/\/t.co\/1ba8IyHc0O","131":"La Fiscal\u00eda admite el \"rigor y la calidad t\u00e9cnica\" de la sentencia que absuelve a Trapero. Cree que la posibilidad de que prospere un recurso es \"pr\u00e1cticamente nula\" https:\/\/t.co\/s1tqmP2lco","132":"La pandemia ha hecho que las familias espa\u00f1olas consuman m\u00e1s en casa y esto ha animado a los supermercados a encarecer la lista de la compra. Estas son las cadenas nacionales que m\u00e1s suben sus precios https:\/\/t.co\/UiZieR3w9A","133":"As\u00ed han respondido las ciudades ante el #coronavirus: menos coches y m\u00e1s carriles bici https:\/\/t.co\/nhj6Evwq7M https:\/\/t.co\/LsEDT5JSlx","134":"El Stade de Rennes se enfrenta esta noche al Sevilla con la ausencia de Camvainga y Nzonzi https:\/\/t.co\/SlGXuVKeZ1 Al amparo del poder econ\u00f3mico de Pinault, propietario entre otras empresas de Gucci, Yves Saint Laurent o Puma, ha gastado 71 millones en fichajes. Por @Rafaepineda","135":"Los interiores son m\u00e1s peligrosos para la covid, pero es posible minimizar los riesgos ante un contagio por aerosoles. Estas son las probabilidades de infecci\u00f3n en estos tres escenarios cotidianos\nhttps:\/\/t.co\/uXL4vB8X3E","136":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | S\u00e1nchez propone revisar el estado de alarma en cuatro meses y Casado le acusa de eludir el parlamento https:\/\/t.co\/1qVzxQk7Kx https:\/\/t.co\/2AivSTKGIm","137":"La pandemia est\u00e1 teniendo un efecto inesperado: muchas ciudades est\u00e1n quitando espacio al coche para d\u00e1rselo a la bici, un medio de transporte que reduce la contaminaci\u00f3n y favorece una movilidad saludable, activa y segura frente al virus. Te lo mostramos\nhttps:\/\/t.co\/3SGdtJgYZn","138":"Todos los temas sobre clima y medio ambiente en nuestra nueva secci\u00f3n de @elpais_eco","139":"#Ampliaci\u00f3n La Guardia Civil detiene a personas del c\u00edrculo del expresidente Puigdemont https:\/\/t.co\/AauvMha1eY","140":"Las aseguradoras mexicanas han pagado m\u00e1s de un mill\u00f3n de d\u00f3lares por un solo enfermo de covid. Pero no es suficiente. A su mujer le cobran m\u00e1s de 4.000 euros al d\u00eda por el tratamiento de su marido,  en cuyo estado de salud no se recomienda el traslado https:\/\/t.co\/6H21kk37Ky","141":"La ONU cre\u00f3 en 1991 una misi\u00f3n para organizar un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n en el S\u00e1hara Occidental. Pero Marruecos solo est\u00e1 dispuesto a hablar de autonom\u00eda. Hoy la ONU se pronunciar\u00e1 sobre la pr\u00f3rroga de su misi\u00f3n  https:\/\/t.co\/R4ntwKjkIY","142":"TV en Directo | Gamarra, a Calvo: \"El dilema es claro: o asalto a los cielos con Podemos o estado de derecho con separaci\u00f3n de poderes y el PP, \u00bfqu\u00e9 eligen?\" https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA https:\/\/t.co\/5i8L91GoXc","143":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Operaci\u00f3n policial por desv\u00edo de fondos p\u00fablicos al independentismo: el instituto armado prev\u00e9 realizar una quincena de detenciones y una veintena de registros https:\/\/t.co\/lZmXBjiTUt https:\/\/t.co\/nOXqV3TthF","144":"La periodista Lesley Stahl tiene guardias monitoreando su casa y escolta tras recibir llamadas amenazadoras dos d\u00edas despu\u00e9s de que entrevistara al presidente Donald Trump, que la critic\u00f3 una y otra vez https:\/\/t.co\/K3P4ZX0M8M","145":"El Gobierno y el Banco de Espa\u00f1a cesan al director del Sepblac, el servicio antiblanqueo de capitales https:\/\/t.co\/kCl8GDrQ2M","146":"\u201cEs muy ic\u00f3nica, con ella ha ocurrido algo similar a lo que ocurri\u00f3 con el bote de sopa Campbell: no se cre\u00f3 para persistir, pero la sociedad lo ha acabado convirtiendo en algo pop\u201d. https:\/\/t.co\/R2pmLuw1q9","147":"TV en Directo | Rufi\u00e1n: \"Mientras la mitad de este hemiciclo estaban en el botell\u00f3n del Ibex35 de Pedro J., pasaba esto, un desahucio en Carabanchel. Decimos que la gente se quede en casa y les echamos a patadas\" https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA https:\/\/t.co\/wTvmhsQYTQ","148":"TV en Directo | Casado: \"Menos 'Allo, Presidente' los fines de semana, y m\u00e1s venir aqu\u00ed como estipula la Constituci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA https:\/\/t.co\/S1LhholtYp","149":"TV en Directo | S\u00e1nchez ofrece una revisi\u00f3n del estado de alarma el 9 de marzo: \"Estamos por la unidad. Hago la siguiente propuesta: dentro de cuatro meses, si el consejo interterritorial estipula que no es necesario el estado de alarma, lo levantaremos\" https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA https:\/\/t.co\/yBiGpClu5e","150":"TV en Directo | Casado: \"Le ha dado tanta verg\u00fcenza su cacicada que ni va a venir a defenderla. \u00bfPor qu\u00e9 no acepta nuestra propuesta?\" https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA https:\/\/t.co\/3kK5yC7pgJ","151":"La pandemia est\u00e1 teniendo un efecto inesperado: muchas ciudades est\u00e1n quitando espacio al coche para d\u00e1rselo a la bicicleta, un medio de transporte que reduce la contaminaci\u00f3n y favorece una movilidad saludable, activa y segura frente al virus https:\/\/t.co\/muYplP2rNJ","152":"TV en Directo | El Gobierno se enfrenta a la primera sesi\u00f3n de control del Congreso tras el estad de alarma https:\/\/t.co\/hbRQ6YEsbF https:\/\/t.co\/aItuNz0fLv","153":"En el supermercado hay salsas para todos los gustos: mayonesa, ketchup, soja, pesto, barbacoa... \u00bfEn qu\u00e9 nos tenemos que fijar para saber si son saludables o no? @aliment_ARTE te saca de dudas en nuestro v\u00eddeo de hoy. https:\/\/t.co\/gj7mSgINhf https:\/\/t.co\/0qqQC8MtRv","154":"El factor K: por qu\u00e9 importa d\u00f3nde nos infectamos de covid\n\nLa mayor\u00eda de los contagios salen de unas pocas personas, mientras que otros infectados nunca transmiten la enfermedad\n\n:fountain_pen: @borjandrinot | @arturgalocha | @danielegrasso | @kikollan\n\nHILO :down_arrow:\n\n:red_circle: https:\/\/t.co\/UJ2GOxoTDd https:\/\/t.co\/7QIIWdOI6M","155":"Gestionar la paciencia de los ciudadanos no es el trabajo m\u00e1s importante pero s\u00ed el m\u00e1s delicado de este Gobierno, y tambi\u00e9n el que hace con menos delicadeza. https:\/\/t.co\/5lX9mXZ9B8","156":"Desde el lunes, nadie deber\u00eda entrar, salvo causa justificada, en el per\u00edmetro de la zona b\u00e1sica de salud de Majadahonda. Pero hay una excepci\u00f3n: si el motivo es ir de compras o a tomar algo al centro comercial Gran Plaza 2 https:\/\/t.co\/pvYGtbXLpd","157":"Los barones del PP, entre Casado y S\u00e1nchez https:\/\/t.co\/6I8tvY8ppK","158":"\"Hay mucha gente (...) que han sido incluso catequistas, que desde que llegu\u00e9 a la parroquia hace 11 a\u00f1os solo dan 6\u20ac\". 10 minutos de serm\u00f3n contra sus feligreses:  Si en mi casa entran dos n\u00f3minas, \u00bfpor qu\u00e9 no puedo pagar dos recibos, de 10, de 15\u20ac?\" https:\/\/t.co\/PssFiR0tkz","159":".@elpais_eco estrena su nueva secci\u00f3n con una historia sobre la diferente respuesta de las ciudades en su estrategia de movilidad y carriles bici durante la pandemia https:\/\/t.co\/8CBVpy23wy","160":"De momento no se ve efecto de las medidas de las comunidades de las \u00faltimas semanas\nhttps:\/\/t.co\/UYUbeKKjmD","161":"Varios ministros, entre ellos el de Sanidad, y pol\u00edticos de PP, Cs y PSOE acudieron a una entrega de premios con cena de 80 personas. El Gobierno: \u201cTendremos que tomar nota porque somos que somos referentes y no queremos que aparezcan estas noticias\u201d\nhttps:\/\/t.co\/DwFyRwNc4L","162":"La #MarcaEspana, tocada por la pandemia. Exteriores cree que la reputaci\u00f3n internacional del pa\u00eds no se ha visto afectada por la gesti\u00f3n de la crisis del #coronavirus, pero un estudio revela que su valoraci\u00f3n ha ca\u00eddo 20 puntos. \nhttps:\/\/t.co\/3qw0oYaXlU","163":"Todav\u00eda no sabemos si las medidas se notar\u00e1n. El debate que recorre ahora Europa es si una estrategia de cortocircuito, de confinamientos totales pero breves, ser\u00eda m\u00e1s eficaz que restricciones graduales sostenidas en el tiempo. Esto dicen los expertos https:\/\/t.co\/JI41gQammQ","164":"Presupuestos: una navaja suiza pol\u00edtica. Cuchillo para la crisis, destornillador para la polarizaci\u00f3n, tijera, lima y abrebotellas para las reformas y el cambio de modelo. Un an\u00e1lisis con sus fortalezas y flaquezas.\nhttps:\/\/t.co\/5s64qWZah3","165":"Entre las opciones que baraja el ministro de Seguridad Social est\u00e1 la posibilidad de dar una cantidad a tanto alzado a quien demore su jubilaci\u00f3n y trabaje despu\u00e9s de haber cumplido esos 65 o 67 a\u00f1os https:\/\/t.co\/SVJt9MJOZB","166":"Yuval Noah Harari: \"Espero que la covid extinga de una vez el modelo de pensamiento que apuesta por la privatizaci\u00f3n. Nadie puede pensar en serio en dejar al libre mercado la gesti\u00f3n de la salud p\u00fablica\" https:\/\/t.co\/Bv1tDTp9t3","167":"Carlos Moreno, profesor de la Sorbona y asesor de urbanismo de la alcaldesa de Par\u00eds: \"Tenemos un modelo de ciudad insostenible, no podemos seguir viviendo como si no hubiese cambio clim\u00e1tico. La pandemia ha puesto una lupa enorme en esta situaci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/KVovk0vsVx","168":"Mariya Gabriel: \"Los alumnos con un Erasmus encuentran trabajo en los tres primeros meses tras su graduaci\u00f3n\"  https:\/\/t.co\/khOhRMOPUq","169":"\u201cSi no est\u00e1 en tus manos cambiar una situaci\u00f3n que te produce dolor, siempre podr\u00e1s escoger la actitud con la que afrontes ese sufrimiento\u201d. Es un aprendizaje vital, el comod\u00edn que nos salva frente a un rev\u00e9s del destino como la pandemia https:\/\/t.co\/UEDwkfwvbO","170":"Los #Dodgers de Los \u00c1ngeles batieron a los Rays de Tampa Bay por (3-1) y se proclamaron campeones de la Serie Mundial de b\u00e9isbol por primera vez en 32 a\u00f1os https:\/\/t.co\/8GLRXQmRDU","171":"Los aficionados a las armas de Brasil est\u00e1n de enhorabuena \u2015y el negocio en clara expansi\u00f3n\u2015 desde la llegada de Bolsonaro en 2019. Ya lo proclam\u00f3 en una reuni\u00f3n con su gabinete: \u201cQuiero \u00a1que el pueblo se arme! https:\/\/t.co\/Egtml4c3Vw","172":"Ahogo, palpitaciones, mareos. La incertidumbre que ha tra\u00eddo la crisis del coronavirus est\u00e1 disparando la ansiedad en muchas personas. Estas claves pueden ayudarte a comprenderla (y controlarla) un poco mejor https:\/\/t.co\/8Clu8UC11E","173":"P. Es siempre el racismo la fuerza detr\u00e1s de todo...\nR. S\u00ed. Todo en la historia de Estados Unidos vuelve siempre al racismo, es el defecto mortal de este pa\u00eds\nEl novelista Paul Auster que promueve una asociaci\u00f3n de escritores contra Trump habla con EL PA\u00cdS https:\/\/t.co\/ryA3lFYNpo","174":"El teletrabajo ya hace mella en empleados que se sienten solos y desubicados, y las empresas empiezan a preocuparse, y algunas a contratar psic\u00f3logos https:\/\/t.co\/1BQvgaPXFZ","175":"\u201cCreo que no estar\u00eda aqu\u00ed si no fuera por las redes sociales\u201d, dec\u00eda Donald Trump en una entrevista reciente. Seguramente lleve raz\u00f3n https:\/\/t.co\/C37r01enCO","176":"\u00bfAlguien cree que si Juego de tronos se hubiera estrenado en marat\u00f3n habr\u00eda alcanzado la dimensi\u00f3n que logr\u00f3 como fen\u00f3meno social? Las plataformas rompen con el modelo de Netflix del marat\u00f3n y vuelven al semanal, \u00bft\u00fa qu\u00e9 prefieres? https:\/\/t.co\/fAE5oZXrZh","177":"La cr\u00f3nica del evento de Ivanka en Miami hoy :backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone: https:\/\/t.co\/kV8O5qnIXj","178":"Fue una de las primeras ciudades coloniales de lo que m\u00e1s tarde ser\u00eda Argentina, y la m\u00e1s curiosa. Un relato dice que Dios la castig\u00f3 por su opulencia, lujuria y vanidad. Piezas arqueol\u00f3gicas y un documento de la corona espa\u00f1ola desaf\u00edan la leyenda b\u00edblica https:\/\/t.co\/fhAd5XfWnr","179":"Los expertos atribuyen a Jacinda Andern una gran capacidad de empat\u00eda, que le permite conectar con los ciudadanos https:\/\/t.co\/rhwRNNV2Zc","180":"El bi\u00f3logo Luis Rubio trabaja en el desarrollo de arroz y ma\u00edz con mayor resistencia a la sequ\u00eda y capaces de producir el doble de alimento que en la actualidad https:\/\/t.co\/CT4oOVGI4T","181":"l Ministerio P\u00fablico ha enviado ya un informe al alto tribunal en el que se opone a la admisi\u00f3n de las querellas presentadas por los partidos La\u00f3crata y Vox contra \u00c1balos https:\/\/t.co\/e5jEuuA4ry"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true},"created_at":{"0":"2020-10-28 23:28:26","1":"2020-10-28 23:00:59","2":"2020-10-28 22:45:00","3":"2020-10-28 22:35:30","4":"2020-10-28 22:25:05","5":"2020-10-28 22:17:42","6":"2020-10-28 22:09:50","7":"2020-10-28 22:00:59","8":"2020-10-28 21:33:06","9":"2020-10-28 21:23:41","10":"2020-10-28 21:15:29","11":"2020-10-28 21:07:34","12":"2020-10-28 21:00:41","13":"2020-10-28 20:49:56","14":"2020-10-28 20:35:18","15":"2020-10-28 20:25:56","16":"2020-10-28 20:25:56","17":"2020-10-28 20:17:59","18":"2020-10-28 20:10:21","19":"2020-10-28 20:01:59","20":"2020-10-28 19:57:12","21":"2020-10-28 19:51:01","22":"2020-10-28 19:41:08","23":"2020-10-28 19:40:49","24":"2020-10-28 19:40:47","25":"2020-10-28 19:31:56","26":"2020-10-28 19:23:11","27":"2020-10-28 19:21:11","28":"2020-10-28 19:17:36","29":"2020-10-28 19:11:14","30":"2020-10-28 19:06:31","31":"2020-10-28 19:00:38","32":"2020-10-28 18:52:08","33":"2020-10-28 18:48:19","34":"2020-10-28 18:46:49","35":"2020-10-28 18:33:45","36":"2020-10-28 18:23:49","37":"2020-10-28 18:15:45","38":"2020-10-28 18:07:33","39":"2020-10-28 18:00:01","40":"2020-10-28 17:53:48","41":"2020-10-28 17:53:20","42":"2020-10-28 17:49:33","43":"2020-10-28 17:44:29","44":"2020-10-28 17:41:29","45":"2020-10-28 17:31:57","46":"2020-10-28 17:24:44","47":"2020-10-28 17:15:59","48":"2020-10-28 17:08:24","49":"2020-10-28 17:05:45","50":"2020-10-28 17:00:21","51":"2020-10-28 16:30:00","52":"2020-10-28 16:19:29","53":"2020-10-28 16:15:00","54":"2020-10-28 16:13:44","55":"2020-10-28 16:11:37","56":"2020-10-28 16:00:01","57":"2020-10-28 15:45:00","58":"2020-10-28 15:30:00","59":"2020-10-28 15:15:27","60":"2020-10-28 15:15:00","61":"2020-10-28 15:13:14","62":"2020-10-28 15:11:02","63":"2020-10-28 15:00:02","64":"2020-10-28 14:45:20","65":"2020-10-28 14:45:00","66":"2020-10-28 14:42:30","67":"2020-10-28 14:30:00","68":"2020-10-28 14:15:00","69":"2020-10-28 14:12:28","70":"2020-10-28 14:02:46","71":"2020-10-28 14:00:18","72":"2020-10-28 14:00:00","73":"2020-10-28 13:48:19","74":"2020-10-28 13:45:00","75":"2020-10-28 13:35:03","76":"2020-10-28 13:30:00","77":"2020-10-28 13:22:56","78":"2020-10-28 13:18:30","79":"2020-10-28 13:15:00","80":"2020-10-28 13:09:22","81":"2020-10-28 13:09:16","82":"2020-10-28 13:07:11","83":"2020-10-28 13:00:02","84":"2020-10-28 12:59:46","85":"2020-10-28 12:59:13","86":"2020-10-28 12:57:13","87":"2020-10-28 12:51:59","88":"2020-10-28 12:51:45","89":"2020-10-28 12:45:00","90":"2020-10-28 12:43:29","91":"2020-10-28 12:42:07","92":"2020-10-28 12:30:00","93":"2020-10-28 12:26:34","94":"2020-10-28 12:15:00","95":"2020-10-28 12:00:02","96":"2020-10-28 11:52:30","97":"2020-10-28 11:45:00","98":"2020-10-28 11:41:33","99":"2020-10-28 11:39:42","100":"2020-10-28 11:39:37","101":"2020-10-28 11:33:44","102":"2020-10-28 11:32:47","103":"2020-10-28 11:30:00","104":"2020-10-28 11:28:28","105":"2020-10-28 11:20:33","106":"2020-10-28 11:15:00","107":"2020-10-28 11:14:50","108":"2020-10-28 11:10:22","109":"2020-10-28 11:00:00","110":"2020-10-28 10:51:06","111":"2020-10-28 10:51:03","112":"2020-10-28 10:45:00","113":"2020-10-28 10:32:04","114":"2020-10-28 10:30:00","115":"2020-10-28 10:26:44","116":"2020-10-28 10:18:47","117":"2020-10-28 10:15:00","118":"2020-10-28 10:02:29","119":"2020-10-28 09:58:50","120":"2020-10-28 09:58:50","121":"2020-10-28 09:58:49","122":"2020-10-28 09:58:49","123":"2020-10-28 09:58:49","124":"2020-10-28 09:58:48","125":"2020-10-28 09:57:08","126":"2020-10-28 09:45:00","127":"2020-10-28 09:43:02","128":"2020-10-28 09:30:00","129":"2020-10-28 09:15:00","130":"2020-10-28 09:08:55","131":"2020-10-28 09:02:43","132":"2020-10-28 09:00:01","133":"2020-10-28 08:59:10","134":"2020-10-28 08:56:40","135":"2020-10-28 08:45:00","136":"2020-10-28 08:43:01","137":"2020-10-28 08:41:44","138":"2020-10-28 08:39:25","139":"2020-10-28 08:30:46","140":"2020-10-28 08:30:00","141":"2020-10-28 08:26:56","142":"2020-10-28 08:24:25","143":"2020-10-28 08:17:08","144":"2020-10-28 08:15:00","145":"2020-10-28 08:12:59","146":"2020-10-28 08:12:06","147":"2020-10-28 08:11:51","148":"2020-10-28 08:07:41","149":"2020-10-28 08:06:31","150":"2020-10-28 08:04:07","151":"2020-10-28 08:00:00","152":"2020-10-28 07:59:47","153":"2020-10-28 07:57:00","154":"2020-10-28 07:52:01","155":"2020-10-28 07:48:05","156":"2020-10-28 07:45:00","157":"2020-10-28 07:34:20","158":"2020-10-28 07:30:00","159":"2020-10-28 07:22:06","160":"2020-10-28 07:17:31","161":"2020-10-28 07:15:00","162":"2020-10-28 07:11:55","163":"2020-10-28 07:02:53","164":"2020-10-28 07:01:18","165":"2020-10-28 06:10:04","166":"2020-10-28 06:03:00","167":"2020-10-28 05:50:12","168":"2020-10-28 05:25:53","169":"2020-10-28 04:53:05","170":"2020-10-28 04:31:47","171":"2020-10-28 04:19:18","172":"2020-10-28 04:01:05","173":"2020-10-28 03:28:59","174":"2020-10-28 03:25:10","175":"2020-10-28 02:54:56","176":"2020-10-28 02:23:04","177":"2020-10-28 02:06:46","178":"2020-10-28 01:48:15","179":"2020-10-28 01:13:52","180":"2020-10-28 00:39:26","181":"2020-10-28 00:03:59"},"retweet_count":{"0":20,"1":30,"2":15,"3":34,"4":13,"5":13,"6":8,"7":78,"8":40,"9":63,"10":31,"11":7,"12":24,"13":18,"14":5,"15":33,"16":10,"17":33,"18":8,"19":30,"20":357,"21":52,"22":21,"23":27,"24":37,"25":13,"26":1281,"27":24,"28":93,"29":20,"30":10,"31":8,"32":16,"33":493,"34":15,"35":11,"36":48,"37":25,"38":17,"39":5,"40":21,"41":4,"42":442,"43":119,"44":20,"45":745,"46":27,"47":15,"48":80,"49":12,"50":9,"51":7,"52":122,"53":18,"54":30,"55":84,"56":10,"57":15,"58":154,"59":40,"60":37,"61":3,"62":15,"63":61,"64":12,"65":4,"66":85,"67":11,"68":27,"69":26,"70":32,"71":6,"72":4,"73":234,"74":5,"75":34,"76":14,"77":105,"78":19,"79":31,"80":4,"81":5,"82":9,"83":66,"84":6,"85":14,"86":66,"87":20,"88":19,"89":10,"90":62,"91":4,"92":147,"93":36,"94":25,"95":6,"96":7,"97":20,"98":50,"99":13,"100":10,"101":8,"102":2,"103":4,"104":2,"105":3,"106":50,"107":16,"108":20,"109":25,"110":7,"111":9,"112":30,"113":35,"114":32,"115":12,"116":64,"117":53,"118":5,"119":0,"120":2,"121":1,"122":0,"123":6,"124":36,"125":32,"126":7,"127":363,"128":50,"129":11,"130":12,"131":3,"132":44,"133":12,"134":2,"135":108,"136":14,"137":29,"138":1,"139":18,"140":7,"141":6,"142":5,"143":51,"144":16,"145":4,"146":38,"147":734,"148":9,"149":10,"150":4,"151":129,"152":2,"153":10,"154":395,"155":61,"156":60,"157":2,"158":30,"159":32,"160":4,"161":60,"162":7,"163":7,"164":2,"165":14,"166":774,"167":78,"168":13,"169":48,"170":33,"171":22,"172":192,"173":49,"174":181,"175":9,"176":11,"177":7,"178":32,"179":75,"180":44,"181":19},"favorite_count":{"0":145,"1":127,"2":53,"3":0,"4":41,"5":38,"6":18,"7":166,"8":179,"9":276,"10":46,"11":0,"12":64,"13":0,"14":18,"15":75,"16":43,"17":69,"18":28,"19":0,"20":679,"21":107,"22":0,"23":0,"24":101,"25":41,"26":2197,"27":50,"28":188,"29":47,"30":33,"31":29,"32":61,"33":751,"34":24,"35":28,"36":160,"37":78,"38":53,"39":66,"40":0,"41":0,"42":539,"43":352,"44":51,"45":1399,"46":38,"47":49,"48":145,"49":0,"50":40,"51":53,"52":159,"53":26,"54":0,"55":457,"56":48,"57":58,"58":375,"59":0,"60":254,"61":21,"62":0,"63":105,"64":0,"65":9,"66":206,"67":45,"68":58,"69":0,"70":37,"71":18,"72":34,"73":223,"74":21,"75":124,"76":58,"77":319,"78":0,"79":152,"80":0,"81":0,"82":0,"83":204,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":39,"89":63,"90":0,"91":0,"92":272,"93":97,"94":75,"95":32,"96":0,"97":118,"98":191,"99":0,"100":0,"101":0,"102":0,"103":14,"104":0,"105":0,"106":68,"107":47,"108":0,"109":48,"110":0,"111":0,"112":105,"113":0,"114":107,"115":0,"116":0,"117":132,"118":0,"119":3,"120":11,"121":13,"122":4,"123":7,"124":168,"125":0,"126":27,"127":1552,"128":98,"129":95,"130":79,"131":0,"132":45,"133":0,"134":0,"135":187,"136":45,"137":0,"138":12,"139":66,"140":11,"141":0,"142":16,"143":144,"144":42,"145":0,"146":0,"147":2559,"148":24,"149":59,"150":16,"151":435,"152":9,"153":0,"154":0,"155":0,"156":90,"157":0,"158":103,"159":0,"160":0,"161":134,"162":0,"163":34,"164":0,"165":25,"166":2623,"167":194,"168":64,"169":176,"170":0,"171":46,"172":466,"173":0,"174":530,"175":53,"176":85,"177":0,"178":89,"179":377,"180":208,"181":32},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid","135":"Madrid","136":"Madrid","137":"Madrid","138":"Madrid","139":"Madrid","140":"Madrid","141":"Madrid","142":"Madrid","143":"Madrid","144":"Madrid","145":"Madrid","146":"Madrid","147":"Madrid","148":"Madrid","149":"Madrid","150":"Madrid","151":"Madrid","152":"Madrid","153":"Madrid","154":"Madrid","155":"Madrid","156":"Madrid","157":"Madrid","158":"Madrid","159":"Madrid","160":"Madrid","161":"Madrid","162":"Madrid","163":"Madrid","164":"Madrid","165":"Madrid","166":"Madrid","167":"Madrid","168":"Madrid","169":"Madrid","170":"Madrid","171":"Madrid","172":"Madrid","173":"Madrid","174":"Madrid","175":"Madrid","176":"Madrid","177":"Madrid","178":"Madrid","179":"Madrid","180":"Madrid","181":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","135":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","136":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","137":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","138":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","139":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","140":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","141":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","142":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","143":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","144":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","145":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","146":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","147":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","148":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","149":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","150":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","151":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","152":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","153":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","154":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","155":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","156":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","157":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","158":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","159":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","160":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","161":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","162":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","163":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","164":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","165":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","166":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","167":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","168":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","169":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","170":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","171":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","172":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","173":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","174":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","175":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","176":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","177":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","178":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","179":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","180":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","181":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IxdBpXuKbh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/2020-10-27\/2000-euros-por-publicacion-en-instagram-los-ingresos-de-una-influencer-tras-pasar-por-la-isla-de-las-tentaciones.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603912301","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/202\u2026","indices":[223,246]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ayvrHd5K6u","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-28\/el-calendario-laboral-de-2021-permitira-dos-grandes-puentes-festivos-en-toda-espana.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603913749","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[96,119]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YxeJBqbCZv","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/2020-10-26\/asi-puedes-poner-en-forma-tus-defensas-contra-la-covid-19.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/buenavida\/2020\u2026","indices":[217,240]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LoloViejo","name":"Manuel Viejo","id":114063372,"id_str":"114063372","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rewv2JaAV4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-28\/solo-jose-angel-supo-por-que-mato.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603918112","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[211,234]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TDrUZaLQTP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-28\/maduro-acusa-sin-pruebas-a-espana-de-negociar-la-salida-de-leopoldo-lopez.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603917838","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[232,255]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PGFRCv3jWu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-28\/el-juez-vuelve-a-archivar-la-pieza-que-investigaba-el-encargo-de-corinna-larsen-a-villarejo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603919040","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[221,244]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6xIrcNpduS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-28\/macron-impone-un-segundo-confinamiento-nacional-para-frenar-la-segunda-ola.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603919110","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[209,232]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A0X5JXVrHb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-28\/la-conciliacion-y-la-lucha-contra-la-violencia-machista-copan-los-fondos-de-igualdad-que-suben-un-157.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603917260","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[247,270]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jWpO1irJxQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-28\/huelga-general-de-mujeres-en-polonia-para-protestar-contra-el-veto-al-aborto.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603915995","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[218,241]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U8NMS2ixg2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-28\/el-presidente-del-gobierno-sus-vicepresidentes-y-los-ministros-cobraran-un-09-mas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603907820","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[253,276]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fmanetto","name":"Francesco Manetto","id":169743471,"id_str":"169743471","indices":[3,12]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DC684kok5q","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/2020-10-28\/el-capitolio-contra-silicon-valley-senor-dorsey-quien-demonios-le-ha-elegido-a-usted.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603917433","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/202\u2026","indices":[113,136]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juan13Navarro","name":"Juan Navarro Garc\u00eda","id":499664857,"id_str":"499664857","indices":[3,17]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A0nIN0VAFh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-28\/la-partida-en-dependencia-sube-en-un-344-hasta-los-2354-millones-de-euros.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603913401","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[128,151]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/udRPhHbsuf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-28\/madrid-castilla-la-mancha-y-castilla-y-leon-acuerdan-cerrar-sus-fronteras-hasta-el-9-de-noviembre.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[243,266]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RczG0Ed0dD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-28\/el-gasto-en-pensiones-en-2021-superara-los-160000-millones-por-primera-vez.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603914497","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[117,140]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Pi5vOZBGx","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-28\/europol-pide-la-colaboracion-ciudadana-para-detener-a-los-peores-agresores-sexuales-de-la-ue.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603914212","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[247,270]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vguvn71B7L","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-28\/podemos-e-iu-piden-la-expulsion-de-teresa-rodriguez-del-grupo-parlamentario-en-andalucia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603913585","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[144,167]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muiWFJ","display_url":"bit.ly\/3muiWFJ","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9poW7B8DTz","display_url":"pic.twitter.com\/9poW7B8DTz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321541546156740608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y12AnthjEX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-28\/madrid-castilla-la-mancha-y-castilla-y-leon-acuerdan-cerrar-sus-fronteras-hasta-el-9-de-noviembre.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603914471","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[230,253]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8xLFIpTmzh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-28\/un-juzgado-de-alicante-condena-a-sanidad-por-no-proteger-a-los-medicos-en-la-primera-ola-de-la-covid.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603907517","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[236,259]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VPzKI5GsSH","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/placeres\/tracey-emin-artista-cancer-vejiga\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603901246","display_url":"smoda.elpais.com\/placeres\/trace\u2026","indices":[256,279]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muiWFJ","display_url":"bit.ly\/3muiWFJ","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4sVq1z6ZPv","display_url":"pic.twitter.com\/4sVq1z6ZPv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321532988346241025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muiWFJ","display_url":"bit.ly\/3muiWFJ","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1321532158024970240,"id_str":"1321532158024970240","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321532158024970240\/img\/33wFQNHj5MST42CU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321532158024970240\/img\/33wFQNHj5MST42CU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nJtBVcRqGC","display_url":"pic.twitter.com\/nJtBVcRqGC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321532482068557825\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muiWFJ","display_url":"bit.ly\/3muiWFJ","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lafoY23gY7","display_url":"pic.twitter.com\/lafoY23gY7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321531582948249600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muiWFJ","display_url":"bit.ly\/3muiWFJ","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1321529171730817024,"id_str":"1321529171730817024","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321529171730817024\/img\/TWkIRSLRZRLNhG0e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321529171730817024\/img\/TWkIRSLRZRLNhG0e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iCrzZGOyyt","display_url":"pic.twitter.com\/iCrzZGOyyt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321529977473556487\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muiWFJ","display_url":"bit.ly\/3muiWFJ","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1321528496623996928,"id_str":"1321528496623996928","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321528496623996928\/img\/T82_f4vOsMf0A-B_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321528496623996928\/img\/T82_f4vOsMf0A-B_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X9N6RSB5to","display_url":"pic.twitter.com\/X9N6RSB5to","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321528792653987840\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muiWFJ","display_url":"bit.ly\/3muiWFJ","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1321526888293003264,"id_str":"1321526888293003264","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321526888293003264\/img\/j8eyg6F2MuB9_sAi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321526888293003264\/img\/j8eyg6F2MuB9_sAi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UEjFmESK3p","display_url":"pic.twitter.com\/UEjFmESK3p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321527310911217664\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muiWFJ","display_url":"bit.ly\/3muiWFJ","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1321524504967831554,"id_str":"1321524504967831554","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321524504967831554\/img\/Ltm9MH88OoSfwNui.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321524504967831554\/img\/Ltm9MH88OoSfwNui.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ig3ClK4auH","display_url":"pic.twitter.com\/Ig3ClK4auH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321525172537597959\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muiWFJ","display_url":"bit.ly\/3muiWFJ","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IQjYL11lrS","display_url":"pic.twitter.com\/IQjYL11lrS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321524212692099080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muiWFJ","display_url":"bit.ly\/3muiWFJ","indices":[115,138]},{"url":"https:\/\/t.co\/sKLmLApIQ4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1yoJMXyznOeGQ","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[139,162]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"SerEl\u00e9ctrico","indices":[126,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VW_es","name":"Volkswagen Espa\u00f1a","id":253127353,"id_str":"253127353","indices":[156,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojRGMy5Cix","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020\/10\/27\/ser_electrico\/1603827366_242362.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603906475","display_url":"elpais.com\/economia\/2020\/\u2026","indices":[163,186]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZZbmNVkeGU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-28\/la-multitarea-empeora-la-atencion-y-provoca-fallos-en-la-memoria.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603905669","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[215,238]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0rkIpdshPs","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-28\/bruselas-lanza-una-estrategia-de-test-rapidos-masivos-para-atajar-la-segunda-ola.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603905342","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[253,276]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yX6ws0jTEo","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-28\/cataluna-ultima-un-cierre-perimetral-para-combatir-una-curva-epidemiologica-al-alza.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603905134","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[171,194]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Gomorra","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Najwa_Nimri","name":"najwa","id":108589478,"id_str":"108589478","indices":[109,121]},{"screen_name":"tienesqueverlo","name":"Tienes Que Verlo","id":1169594883214102530,"id_str":"1169594883214102530","indices":[126,141]}],"urls":[],"media":[{"id":1321369865379287041,"id_str":"1321369865379287041","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElZzGFZXUAAnvH2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElZzGFZXUAAnvH2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wmvVQRgJhC","display_url":"pic.twitter.com\/wmvVQRgJhC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tienesqueverlo\/status\/1321370536732205062\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321370536732205062,"source_status_id_str":"1321370536732205062","source_user_id":1169594883214102530,"source_user_id_str":"1169594883214102530"}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_inter","name":"EL PA\u00cdS Inter","id":381583235,"id_str":"381583235","indices":[3,16]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emiliodebenito","name":"Emilio de Benito","id":250153596,"id_str":"250153596","indices":[3,18]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[124,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cP3EN0Sl5S","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-28\/los-fondos-europeos-impulsan-un-753-el-presupuesto-del-ministerio-de-sanidad.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[88,111]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ilrjNNZopG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-28\/el-presidente-del-gobierno-sus-vicepresidentes-y-los-ministros-cobraran-un-09-mas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[81,104]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v3Yj9twYFA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-28\/el-gobierno-y-los-estados-alemanes-pactan-un-cierre-parcial-de-la-vida-publica-ante-el-avance-del-virus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[120,143]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AhrM10R8Me","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-28\/las-claves-de-los-presupuestos-de-2021.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603906438","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[137,160]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muiWFJ","display_url":"bit.ly\/3muiWFJ","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SDaizKPJp6","display_url":"pic.twitter.com\/SDaizKPJp6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321504992386310145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BUuxnuMymO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-28\/la-fiscalia-de-baleares-archiva-la-investigacion-sobre-la-red-de-explotacion-sexual-de-ninas-tuteladas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603900496","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[207,230]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l33jN0ygpj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-27\/cataluna-contara-con-una-agencia-espacial-y-pondra-en-orbita-nanosatelites.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603897337","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[195,218]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muiWFJ","display_url":"bit.ly\/3muiWFJ","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EAhbdFdMPr","display_url":"pic.twitter.com\/EAhbdFdMPr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321499068254871555\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"locodelpelorojo","name":"Miguel \u00c1ngel Medina","id":18627726,"id_str":"18627726","indices":[3,19]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UbHu4MyEZR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-28\/la-paradoja-de-las-gruas-en-madrid-mas-viviendas-oficinas-y-hoteles.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603901360","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[196,219]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ATQ7docsyb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-28\/ivanka-trump-agita-el-fantasma-del-comunismo-cubano-y-venezolano-en-miami.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[198,221]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muiWFJ","display_url":"bit.ly\/3muiWFJ","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1267731357976985602,"id_str":"1267731357976985602","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JvUGUB5V6L","display_url":"pic.twitter.com\/JvUGUB5V6L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321486755804172289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VwRM6jWU4V","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-28\/el-juez-investiga-al-circulo-de-puigdemont-por-sus-contactos-con-el-kremlin.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[206,229]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vbenayas","name":"Victoria Torres B.","id":164493726,"id_str":"164493726","indices":[3,12]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3QZHpSJ2QH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-28\/los-ondas-2020-premian-a-michael-robinson-patria-las-actrices-de-veneno-carrusel-deportivo-y-tiempo-de-juego.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[136,159]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ATQ7dnURGD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-28\/ivanka-trump-agita-el-fantasma-del-comunismo-cubano-y-venezolano-en-miami.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[256,279]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EUqQSC7wxc","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/2020-10-27\/cerdos-hippies-acciones-de-apple-y-millones-jerry-rubin-del-banquillo-de-los-acusados-a-la-gloria-de-netflix.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon\/2020-10-2\u2026","indices":[231,254]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mfmcmPn60A","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ideas\/2020-10-24\/por-que-a-asia-le-va-mejor-que-a-europa-en-la-pandemia-el-secreto-esta-en-el-civismo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ideas\/2020-10-\u2026","indices":[230,253]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[3,14]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4oiPpg37Bb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-27\/pasaporte-para-una-palestina-sefardi.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[253,276]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muiWFJ","display_url":"bit.ly\/3muiWFJ","indices":[148,171]},{"url":"https:\/\/t.co\/xV1zpWYErZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1YqxoRvjqBzJv","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[172,195]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_valencia","name":"El Pa\u00eds Valencia","id":393338727,"id_str":"393338727","indices":[3,19]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DS3e2pnoXd","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-28\/madrid-elimina-la-prohibicion-de-las-reuniones-nocturnas-de-no-convivientes.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[156,179]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FernandoPeinado","name":"Fernando Peinado","id":47785664,"id_str":"47785664","indices":[3,19]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[{"text":"EsLaLiga","indices":[47,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaLiga","name":"LaLiga","id":423384542,"id_str":"423384542","indices":[74,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xZEXfZszJa","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020\/10\/27\/es_laliga\/1603820336_295555.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020\/\u2026","indices":[82,105]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQwNa3wiK8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muiWFJ","display_url":"bit.ly\/3muiWFJ","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5TjyrvnCGi","display_url":"pic.twitter.com\/5TjyrvnCGi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321462350034178049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DQKmIzK8uj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-28\/como-evitar-un-segundo-confinamiento.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[219,242]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3fDNMz1jbt","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-27\/panico-entre-venezolanos-en-espana-tras-casi-300-arrestos-por-uso-de-carnes-de-conducir-falsos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[241,264]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zCMLinj69j","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34A9pGW","display_url":"bit.ly\/34A9pGW","indices":[94,117]},{"url":"https:\/\/t.co\/evgW1bvu1V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1nAJEApzvBeJL","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[118,141]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wAYMVaVB14","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-28\/illa-hace-autocritica-por-asistir-al-acto-de-un-diario-digital-la-mejor-distancia-es-no-estar.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[249,272]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pQAK4x3VkP","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/celebrities\/vips\/britney-spears-tom-cruise-las-perdidas-perdidas-papeles-famosos\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/celebrities\/vi\u2026","indices":[196,219]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xa6TZvkfBV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020\/07\/27\/actualidad\/1595838623_808240.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020\/\u2026","indices":[255,278]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manueljabois","name":"Manuel Jabois","id":253017888,"id_str":"253017888","indices":[226,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xIC713KMnA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-27\/llevar-a-la-boca-un-tenedor-vacio.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[240,263]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cH94zFlPs6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34yTZ5S","display_url":"bit.ly\/34yTZ5S","indices":[226,249]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pLCY3Oed9G","display_url":"pic.twitter.com\/pLCY3Oed9G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321445377233530881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MoUsMc9PI8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-28\/el-calendario-laboral-de-2021-permitira-dos-grandes-puentes-festivos-en-toda-espana.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[96,119]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0VBUjqfy8Z","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/2020-10-26\/contratos-esclavistas-dietas-extremas-y-vigilancia-continua-que-hay-detras-de-la-aparente-perfeccion-del-pop-coreano.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon\/2020-10-2\u2026","indices":[184,207]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BuenaVidaEP","name":"BuenaVida","id":2506730629,"id_str":"2506730629","indices":[3,15]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kjZ4woIfRJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-10-27\/el-extraordinario-viaje-del-ave-que-volo-de-alaska-a-nueva-zelanda-en-11-dias-sin-descansar.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[253,276]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_valencia","name":"El Pa\u00eds Valencia","id":393338727,"id_str":"393338727","indices":[3,19]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElsaGarciad","name":"Elsa Garc\u00eda de Blas","id":116900948,"id_str":"116900948","indices":[3,15]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HcvYUiOZ9Y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TxSiPK","display_url":"bit.ly\/2TxSiPK","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1321369104977154048,"id_str":"1321369104977154048","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElZzKnpXYAACeqk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElZzKnpXYAACeqk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MmSDnEWctY","display_url":"pic.twitter.com\/MmSDnEWctY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321436563679580163\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[3,14]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1pxkyzQgah","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HwZdXc","display_url":"bit.ly\/2HwZdXc","indices":[51,74]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"locodelpelorojo","name":"Miguel \u00c1ngel Medina","id":18627726,"id_str":"18627726","indices":[3,19]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"msanchezvallejo","name":"M.A. Sanchez-Vallejo","id":414086564,"id_str":"414086564","indices":[3,19]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TCHdgh","display_url":"bit.ly\/2TCHdgh","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1321434423531884544,"id_str":"1321434423531884544","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elatm2CXUAApox1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elatm2CXUAApox1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wvuValPMod","display_url":"pic.twitter.com\/wvuValPMod","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321434478955417603\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sNVG920RmM","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-27\/quiero-dinero-el-todo-por-la-pasta-y-por-la-audiencia-de-salvame.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[235,258]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"amanda_mars","name":"Amanda Mars","id":271058847,"id_str":"271058847","indices":[3,15]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tele","name":"El Pa\u00eds Televisi\u00f3n","id":980806200,"id_str":"980806200","indices":[3,15]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tUG3QytmN5","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/23\/articulo\/1603449466_687124.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[154,177]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DS3e2pnoXd","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-28\/madrid-elimina-la-prohibicion-de-las-reuniones-nocturnas-de-no-convivientes.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[171,194]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g6W4KFkZ3u","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-28\/y-si-trump-no-acepta-la-derrota.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[161,184]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QX2qKIcEOO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-28\/apple-pretende-desarrollar-su-propio-buscador-web-para-no-depender-de-google.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[232,255]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ucUR4lnlMd","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/2020-10-27\/2000-euros-por-publicacion-en-instagram-los-ingresos-de-una-influencer-tras-pasar-por-la-isla-de-las-tentaciones.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/202\u2026","indices":[223,246]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DgtG3u0UK0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kCDCLk","display_url":"bit.ly\/3kCDCLk","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6AB0zsDBWe","display_url":"pic.twitter.com\/6AB0zsDBWe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321416813624905729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vgolaya","name":"Vicente Olaya","id":246745988,"id_str":"246745988","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xdf37vvarp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-28\/el-misterio-del-fuego-griego-en-albacete.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[109,132]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[3,14]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5IASL4J0B","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-28\/carteles-de-esperanza-ante-el-coronavirus.html?ssm=TW_CM_MAD#Echobox=1603873121","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[91,114]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zfLx1Aki2c","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-27\/invasion-en-el-golfo-de-cadiz.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[246,269]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]},{"screen_name":"ManuelaCarmena","name":"Manuela Carmena","id":3091376321,"id_str":"3091376321","indices":[21,36]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JPV4EponPh","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TyCCf7","display_url":"bit.ly\/2TyCCf7","indices":[79,102]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dmFG42Birq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-26\/el-factor-k-por-que-importa-donde-nos-infectamos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[251,274]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TCHdgh","display_url":"bit.ly\/2TCHdgh","indices":[124,147]},{"url":"https:\/\/t.co\/GL7PmDJ69N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1PlKQNbygBdGE","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[148,171]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pOWFK7zGB8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-27\/el-fundador-de-la-secta-sexual-nxivm-condenado-a-120-anos-de-carcel.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[242,265]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BNrtwwWHuk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-27\/cataluna-completa-su-conexion-con-la-aplicacion-radar-covid.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[81,104]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_valencia","name":"El Pa\u00eds Valencia","id":393338727,"id_str":"393338727","indices":[3,19]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tOLoe6kQ6W","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/27\/articulo\/1603813246_543890.html","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[246,269]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[{"text":"LaVozDeI\u00f1aki","indices":[229,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tk99bMKaza","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/28\/la_voz_de_inaki\/1603873548_164238.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[243,266]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FormacionElPais","name":"Formaci\u00f3n ElPa\u00eds.com","id":385334803,"id_str":"385334803","indices":[3,19]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xWLtoxKOMt","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-27\/hagan-como-que-no-habra-vacuna.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[257,280]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[46,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CF5U2rPP3m","expanded_url":"https:\/\/plus.elpais.com\/newsletters\/lnp\/1\/391","display_url":"plus.elpais.com\/newsletters\/ln\u2026","indices":[136,159]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YQTOVpQwx6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-10-27\/la-lucha-mundial-contra-el-cambio-climatico-se-la-juega-en-las-urnas-de-ee-uu.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[232,255]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xZcDPRv5Yz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-10-27\/compartir-placas-solares-en-una-comunidad-de-vecinos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[192,215]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[50,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3dUVODq4tl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-10-27\/olas-de-calor-deshielo-crateres-que-esta-pasando-en-el-artico.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[96,119]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/muYplP2rNJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-10-27\/carriles-bici-la-respuesta-de-las-ciudades-ante-la-pandemia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[249,272]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[171,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDwjVwqBtc","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1321381130961117185,"id_str":"1321381130961117185","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321381130961117185\/pu\/img\/ycB3wpgBWQmkVWBo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321381130961117185\/pu\/img\/ycB3wpgBWQmkVWBo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/54cIfFcDpR","display_url":"pic.twitter.com\/54cIfFcDpR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321390955807854593\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wb41BbdA13","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-27\/hagan-como-que-no-habra-vacuna.html","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[73,96]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ofFKqzrJqK","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/10\/13\/articulo\/1602611751_644000.html","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[183,206]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TCHdgh","display_url":"bit.ly\/2TCHdgh","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1321386868722688000,"id_str":"1321386868722688000","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321386868722688000\/img\/KcS_LqDiOC0u4bQe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321386868722688000\/img\/KcS_LqDiOC0u4bQe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i37ikRjKcj","display_url":"pic.twitter.com\/i37ikRjKcj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321386987316797440\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZ4GNuDgbQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-27\/va-a-haber-una-competencia-durisima-por-una-cama-uci.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[190,213]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GQL3h5TS0Z","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-27\/en-la-vida-imagine-que-un-dolor-aqui-significaria-que-tenia-cancer-como-isabel-torres-afronto-su-enfermedad-mientras-rodaba-veneno.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[242,265]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TCHdgh","display_url":"bit.ly\/2TCHdgh","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1321378217102430209,"id_str":"1321378217102430209","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321378217102430209\/img\/z7F_Ygar775eDWy_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321378217102430209\/img\/z7F_Ygar775eDWy_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1ba8IyHc0O","display_url":"pic.twitter.com\/1ba8IyHc0O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321378400683151361\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjimenezgalvez","name":"J. J. G\u00e1lvez","id":221037110,"id_str":"221037110","indices":[3,18]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UiZieR3w9A","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-26\/mercadona-supersol-y-eroski-los-supermercados-que-mas-se-han-encarecido-este-ano.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[201,224]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[57,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_info","name":"El Pa\u00eds Infograf\u00eda","id":1362370976,"id_str":"1362370976","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nhj6Evwq7M","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-10-27\/carriles-bici-la-respuesta-de-las-ciudades-ante-la-pandemia.html","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[104,127]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SlGXuVKeZ1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-28\/el-rennes-la-obra-de-un-millonario.html","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[112,135]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uXL4vB8X3E","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-24\/un-salon-un-bar-y-una-clase-asi-contagia-el-coronavirus-en-el-aire.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[197,220]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1qVzxQk7Kx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kzF0y8","display_url":"bit.ly\/3kzF0y8","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2AivSTKGIm","display_url":"pic.twitter.com\/2AivSTKGIm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321371883795787777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[3,14]}],"urls":[]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[73,84]}],"urls":[]},"139":{"hashtags":[{"text":"Ampliaci\u00f3n","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AauvMha1eY","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3e75G7c","display_url":"bit.ly\/3e75G7c","indices":[88,111]}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6H21kk37Ky","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/sociedad\/2020-10-27\/la-factura-hospitalaria-de-100000-pesos-al-dia-de-un-escritor-enfermo-de-coronavirus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mexico\/socieda\u2026","indices":[253,276]}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fperegil","name":"Francisco Peregil","id":150677941,"id_str":"150677941","indices":[3,12]}],"urls":[]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TCHdgh","display_url":"bit.ly\/2TCHdgh","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1321367157905653761,"id_str":"1321367157905653761","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321367157905653761\/img\/XjHo5lciyCMiRjXx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321367157905653761\/img\/XjHo5lciyCMiRjXx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5i8L91GoXc","display_url":"pic.twitter.com\/5i8L91GoXc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321367201350356993\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZmXBjiTUt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3e75G7c","display_url":"bit.ly\/3e75G7c","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nOXqV3TthF","display_url":"pic.twitter.com\/nOXqV3TthF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321365369563586560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K3P4ZX0M8M","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-27\/lesley-stahl-esta-bajo-proteccion-por-amenazas-de-muerte-tras-la-entrevista-que-trump-interrumpio.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[203,226]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"idebarron","name":"I\u00f1igo de Barr\u00f3n Arniches","id":210878771,"id_str":"210878771","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kCl8GDrQ2M","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-27\/el-gobierno-y-el-banco-de-espana-cesan-al-director-del-sepblac-el-servicio-antiblanqueo-de-capitales.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[117,140]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TCHdgh","display_url":"bit.ly\/2TCHdgh","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1321363944594755586,"id_str":"1321363944594755586","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321363944594755586\/img\/5MfGZ8mAZRtvhrdw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321363944594755586\/img\/5MfGZ8mAZRtvhrdw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTvmhsQYTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTvmhsQYTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321364040145342464\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TCHdgh","display_url":"bit.ly\/2TCHdgh","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1321362941568901121,"id_str":"1321362941568901121","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321362941568901121\/img\/VmfEO_OrqEaec2Xr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321362941568901121\/img\/VmfEO_OrqEaec2Xr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S1LhholtYp","display_url":"pic.twitter.com\/S1LhholtYp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321362989312823296\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TCHdgh","display_url":"bit.ly\/2TCHdgh","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1321362623749763074,"id_str":"1321362623749763074","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321362623749763074\/img\/F2cfjNgVFXZq_RcY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321362623749763074\/img\/F2cfjNgVFXZq_RcY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yBiGpClu5e","display_url":"pic.twitter.com\/yBiGpClu5e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321362696768528385\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DbCi2hj7eA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TCHdgh","display_url":"bit.ly\/2TCHdgh","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1321362011419103232,"id_str":"1321362011419103232","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321362011419103232\/img\/HQ-baoFe3l4mjJ-Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321362011419103232\/img\/HQ-baoFe3l4mjJ-Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3kK5yC7pgJ","display_url":"pic.twitter.com\/3kK5yC7pgJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321362093011050498\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/muYplP2rNJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-10-27\/carriles-bici-la-respuesta-de-las-ciudades-ante-la-pandemia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[244,267]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hbRQ6YEsbF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TCHdgh","display_url":"bit.ly\/2TCHdgh","indices":[108,131]},{"url":"https:\/\/t.co\/aItuNz0fLv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1lDxLylXkPyKm","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[132,155]}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manueljabois","name":"Manuel Jabois","id":253017888,"id_str":"253017888","indices":[3,16]}],"urls":[]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pvYGtbXLpd","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-27\/madrid-excluye-de-las-restricciones-al-centro-comercial-gran-plaza-2-de-majadahonda.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[224,247]}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6I8tvY8ppK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-27\/los-barones-del-pp-entre-casado-y-sanchez.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_ESP#Echobox=1603868887","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[62,85]}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PssFiR0tkz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/10\/27\/diario_de_espana\/1603794905_228130.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[252,275]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"borjaechevarria","name":"Borja Echevarr\u00eda","id":16276054,"id_str":"16276054","indices":[3,19]},{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[22,33]}],"urls":[]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emiliodebenito","name":"Emilio de Benito","id":250153596,"id_str":"250153596","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UYUbeKKjmD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-27\/esta-espana-abocada-a-un-nuevo-confinamiento.html","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[104,127]}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DwFyRwNc4L","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-27\/el-gobierno-llama-a-los-politicos-a-evitar-eventos-tras-las-criticas-por-el-acto-de-un-diario-digital.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[251,274]}]},"162":{"hashtags":[{"text":"MarcaEspana","indices":[24,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mgonzalezelpais","name":"miguel gonzalez","id":381050968,"id_str":"381050968","indices":[3,19]}],"urls":[]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JI41gQammQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-27\/esta-espana-abocada-a-un-nuevo-confinamiento.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[253,276]}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudiperez","name":"Claudi P\u00e9rez","id":274013085,"id_str":"274013085","indices":[3,15]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SVJt9MJOZB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-26\/el-gobierno-estudia-premiar-con-un-cheque-a-los-que-se-retiren-despues-de-cumplir-la-edad-legal-de-jubilacion.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603815763","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[200,223]}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bv1tDTp9t3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ideas\/2020-10-23\/yuval-noah-harari-ser-patriota-es-sostener-un-buen-sistema-sanitario-pagar-impuestos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603814639","display_url":"elpais.com\/ideas\/2020-10-\u2026","indices":[204,227]}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KVovk0vsVx","expanded_url":"https:\/\/retina.elpais.com\/retina\/2020\/10\/23\/tendencias\/1603477590_170753.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603815626","display_url":"retina.elpais.com\/retina\/2020\/10\u2026","indices":[250,273]}]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/khOhRMOPUq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-10-23\/vamos-a-extender-las-becas-erasmus-a-los-alumnos-de-secundaria-para-que-mejoren-en-idiomas-y-ganen-confianza-en-si-mismos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603815555","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[111,134]}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UEDwkfwvbO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/09\/eps\/1602251556_177113.html?utm_source=Twitter#Echobox=1603814443","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[238,261]}]},"170":{"hashtags":[{"text":"Dodgers","indices":[24,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Egtml4c3Vw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-26\/bolsonaro-impulsa-una-fiebre-de-compra-de-armas-de-fuego-en-brasil.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603815536","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[211,234]}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8Clu8UC11E","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/18\/eps\/1603029307_528885.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603814333","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[209,232]}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1BQvgaPXFZ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-24\/la-inesperada-nostalgia-de-la-oficina.html?utm_source=Twitter#Echobox=1603814388","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[150,173]}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C37r01enCO","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/26\/articulo\/1603712030_239983.html?utm_source=Twitter#Echobox=1603814249","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[134,157]}]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fAE5oZXrZh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-24\/el-fin-de-los-maratones-de-series.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603814743","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[232,255]}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ellenreina","name":"Elena Reina","id":133869850,"id_str":"133869850","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kV8O5qnIXj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpais_america\/status\/1321269443595554816","display_url":"twitter.com\/elpais_america\u2026","indices":[64,87]}]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fhAd5XfWnr","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-26\/tras-las-huellas-de-esteco-la-mitica-ciudad-colonial-que-desaparecio-misteriosamente-en-el-norte-argentino.html?utm_source=Twitter#Echobox=1603814206","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[257,280]}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rhwRNNV2Zc","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/trabajo\/jacinda-arden-lider-mas-eficaz-planeta\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603813969","display_url":"smoda.elpais.com\/trabajo\/jacind\u2026","indices":[114,137]}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CT4oOVGI4T","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-27\/seis-millones-para-crear-cereales-con-genes-de-bacteria-que-frenen-el-hambre-en-el-mundo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603813677","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[161,184]}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e5jEuuA4ry","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-27\/la-fiscalia-rechaza-investigar-a-abalos-por-su-encuentro-con-delcy-rodriguez.html?utm_source=Twitter#Echobox=1603814147","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[171,194]}]}}}