{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1321586854743937025,"1":1321571651394428939,"2":1321563432718655489,"3":1321515604583587841,"4":1321477193072082944,"5":1321474781930246146,"6":1321370916501229569,"7":1321346930602090497,"8":1321331911613124614,"9":1321317037684232192,"10":1321287485561909256},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true},"text":{"0":"Espa\u00f1a tiene buenos motivos para no verle la gracia a las est\u00fapidas bromitas de Rusia. \nNos basta con preguntar a los gobiernos de Moldavia, de Georgia y de Ucrania por el apoyo de Rusia a movimientos separatistas violentos. Aqu\u00ed van algunos datos: https:\/\/t.co\/NPyRNHLcaa","1":"As\u00ed malgasta Podemos nuestros impuestos mientras se forman las \u00abcolas del hambre\u00bb. \nEl partido de extrema izquierda tiene un proyecto totalmente al margen de la realidad, como demostr\u00f3 una esperp\u00e9ntica rueda de prensa de su diputada Beatriz Gimeno: https:\/\/t.co\/Pucn6GC2Tl","2":"El transporte de unidades acorazadas del Ej\u00e9rcito Espa\u00f1ol mediante trenes de Renfe. \nAlgunas interesantes im\u00e1genes de los trenes que llevan los carros de combate y veh\u00edculos blindados del Ej\u00e9rcito de Tierra hasta los campos de maniobras:\nhttps:\/\/t.co\/cGoj7hrP87","3":"Una gu\u00eda r\u00e1pida para saber qu\u00e9 es 'discurso de odio' desde una perspectiva izquierdista. \nRepasando la doble moral de la izquierda a la hora de imponer su nueva censura: \nhttps:\/\/t.co\/6RPIfvZx8I","4":"S\u00e1nchez, Iglesias y sus c\u00f3mplices est\u00e1n en su proyecto de ingenieria social, nosotros estamos en la emergencia social. Miles de familias que hace dos meses ten\u00edan trabajo hoy est\u00e1n en las colas del hambre. \u00a1Despertad! https:\/\/t.co\/KmiVAKl2JK","5":"Ver a diputados del PP aplaudir a Marlaska y a Pablo Iglesias por sus ataques a VOX, es lo que me faltaba por ver....","6":":cross_mark:El @PPSenado rechaza una enmienda de VOX que propon\u00eda establecer ayudas que fomenten la natalidad de las familias espa\u00f1olas.\n\nOs ha llamado ya Iglesias para felicitaros hoy tambi\u00e9n:question_mark:\n\nhttps:\/\/t.co\/euoDfDECqZ","7":"Polonia: la alianza anticat\u00f3lica de los socios polacos del PP Europeo con la ultraizquierda. \nEst\u00e1n apoyando protestas abortistas en las que han sido atacadas varias iglesias. Se hacen llamar \"centristas\" pero act\u00faan como la quinta columna de la izquierda: https:\/\/t.co\/0ZookAqAl2","8":"As\u00ed malgasta Podemos nuestros impuestos mientras se forman las \u00abcolas del hambre\u00bb. \nEl partido de extrema izquierda tiene un proyecto totalmente al margen de la realidad, como demostr\u00f3 una esperp\u00e9ntica rueda de prensa de su diputada Beatriz Gimeno: https:\/\/t.co\/Pucn6GC2Tl","9":"Ahora decid a la gente que se quede en sus casas y que no vayan de fiesta. Que no vean a sus familias. Que no puedan despedir a los enfermos. No ten\u00e9is verg\u00fcenza ninguno. Y el que la organizo mejor no digo nada. Farsantes. https:\/\/t.co\/MEqsErAjUu","10":"Cuando con 18 a\u00f1os asesinaron a mi familia y no tenia identidad pol\u00edtica pero me llamaban extrema derecha por ser v\u00edctima del terrorismo. Cuando defend\u00ed segundo Gobierno del PP me llamaban extrema derecha y ahora  es el PP el que me llaman extrema derecha en el Congreso."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"created_at":{"0":"2020-10-28 22:57:14","1":"2020-10-28 21:56:49","2":"2020-10-28 21:24:10","3":"2020-10-28 18:14:07","4":"2020-10-28 15:41:29","5":"2020-10-28 15:31:54","6":"2020-10-28 08:39:11","7":"2020-10-28 07:03:52","8":"2020-10-28 06:04:11","9":"2020-10-28 05:05:05","10":"2020-10-28 03:07:39"},"retweet_count":{"0":46,"1":57,"2":17,"3":50,"4":901,"5":1325,"6":434,"7":61,"8":57,"9":4227,"10":1683},"favorite_count":{"0":60,"1":0,"2":0,"3":93,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":75,"9":0,"10":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NPyRNHLcaa","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/28\/espana-tiene-buenos-motivos-para-no-verle-la-gracia-a-las-estupidas-bromitas-de-rusia\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[249,272]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6RPIfvZx8I","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/28\/una-guia-rapida-para-saber-que-es-discurso-de-odio-desde-una-perspectiva-izquierdista\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[171,194]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjosealcaraz","name":"Jos\u00e9 Alcaraz Martos","id":266066285,"id_str":"266066285","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"senado_vox","name":"VOXSenado","id":1219234922222817280,"id_str":"1219234922222817280","indices":[3,14]},{"screen_name":"PPSenado","name":"PP Senado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":930142746752552960,"id_str":"930142746752552960","indices":[20,29]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pucn6GC2Tl","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/28\/asi-malgasta-podemos-nuestros-impuestos-mientras-se-forman-las-colas-del-hambre\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[249,272]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmenporter_","name":"Carmen Porter","id":3387582239,"id_str":"3387582239","indices":[3,17]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjosealcaraz","name":"Jos\u00e9 Alcaraz Martos","id":266066285,"id_str":"266066285","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}