{"screen_name":{"0":"elphabaz","1":"elphabaz","2":"elphabaz","3":"elphabaz"},"tweet_id":{"0":1321464986091343874,"1":1321281457051099138,"2":1321279322737528838,"3":1321279319679868935},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":"@Sold4dodeluz Blah blah blah claro q les van a decir. La m\u00eda a\u00fan no ha pisado el cole eso s\u00ed lo comunique previamente. Que no! Que me niego a educarla en un ambiente de falso terror y atentando contra su salud","1":"Conclusi\u00f3n, \"estamos ya cansadetes de tanto teatro y ya los tenemos d\u00f3nde queremos\". M\u00e1s t\u00e9cnico??? No se supone que vivimos en la desolaci\u00f3n??? Que falsedad y cuanta mentira...#temienten #lasfotosdelavergueenza\n#GobiernoDeInutiles #AbreLosOjos\n#COVID19\n\nhttps:\/\/t.co\/flmj0IDADS","2":"TRANKILOS QUE DE ESA FIESTA NO SALDR\u00c1N \"REBROTES\" SOLO BARRIGAS BIEN LLENAS","3":"#LASFOTOSDELAVERGUENZA #LASFOTOSDELAVERGUENZA \n#LASFOTOSDELAVERGUENZA \nMuy fuerte ya les da igual re\u00edrse de la gente. Mientras nos arruinan ellos de fiestecita, #sinmascarilla #sindistancia no s\u00e9 c\u00f3mo quedan covifans...est\u00e1n todos imbecilizados https:\/\/t.co\/iXTO1ESFUT"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"created_at":{"0":"2020-10-28 14:52:58","1":"2020-10-28 02:43:42","2":"2020-10-28 02:35:13","3":"2020-10-28 02:35:12"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1},"favorite_count":{"0":9,"1":0,"2":0,"3":0},"user_location":{"0":"All the places I can","1":"All the places I can","2":"All the places I can","3":"All the places I can"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sold4dodeluz","name":"Soldado de Luz","id":1275904853194223617,"id_str":"1275904853194223617","indices":[0,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"temienten","indices":[177,187]},{"text":"lasfotosdelavergueenza","indices":[188,211]},{"text":"GobiernoDeInutiles","indices":[212,231]},{"text":"AbreLosOjos","indices":[232,244]},{"text":"COVID19","indices":[245,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/flmj0IDADS","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/sanidad-comunidad-madrid-suspenden-grupo-covid_18_3033720353.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[255,278]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"LASFOTOSDELAVERGUENZA","indices":[0,22]},{"text":"LASFOTOSDELAVERGUENZA","indices":[23,45]},{"text":"LASFOTOSDELAVERGUENZA","indices":[47,69]},{"text":"sinmascarilla","indices":[161,175]},{"text":"sindistancia","indices":[176,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iXTO1ESFUT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dangarcar\/status\/1321042213418242050","display_url":"twitter.com\/dangarcar\/stat\u2026","indices":[245,268]}]}}}