{"screen_name":{"0":"estadaoverifica","1":"estadaoverifica","2":"estadaoverifica","3":"estadaoverifica","4":"estadaoverifica","5":"estadaoverifica"},"tweet_id":{"0":1321582803620896770,"1":1321581270200209408,"2":1321577231349620739,"3":1321572201787756545,"4":1321538471413096449,"5":1321436554951184384},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"M\u00e9dico distorce informa\u00e7\u00f5es sobre efeitos colaterais da CoronaVac\n\nhttps:\/\/t.co\/NWDQioT6tY\n\n#CoronaVirusFacts #DatosCoronaVirus","1":"Embalagem de vacina em teste traz data de fabrica\u00e7\u00e3o por exig\u00eancia da Anvisa\n\nhttps:\/\/t.co\/wLRZM55sPy\n\n#CoronaVirusFacts #DatosCoronaVirus","2":"Post distorce dados de cart\u00f3rios para desqualificar medidas de combate \u00e0 covid-19 https:\/\/t.co\/7uBtaJdNFv","3":"V\u00eddeo de Jo\u00e3o Doria \u00e9 editado para acusar governador de ofender popula\u00e7\u00e3o\nhttps:\/\/t.co\/mbjuyXRU7N","4":"Carne com bolhas brancas est\u00e1 contaminada e deve ser descartada, dizem especialistas\n\nhttps:\/\/t.co\/hGx12ck2K0 https:\/\/t.co\/MqarlVwtba","5":"Boato tira artigo do C\u00f3digo Civil de contexto para defender car\u00e1ter volunt\u00e1rio da vacina\u00e7\u00e3o\nhttps:\/\/t.co\/r4SS53ZRm6"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-10-28 22:41:08","1":"2020-10-28 22:35:03","2":"2020-10-28 22:19:00","3":"2020-10-28 21:59:01","4":"2020-10-28 19:44:59","5":"2020-10-28 13:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":3,"2":0,"3":0,"4":0,"5":2},"favorite_count":{"0":5,"1":17,"2":2,"3":1,"4":4,"5":4},"user_location":{"0":"S\u00e3o Paulo, Brasil","1":"S\u00e3o Paulo, Brasil","2":"S\u00e3o Paulo, Brasil","3":"S\u00e3o Paulo, Brasil","4":"S\u00e3o Paulo, Brasil","5":"S\u00e3o Paulo, Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","1":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","2":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","3":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","4":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","5":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"CoronaVirusFacts","indices":[92,109]},{"text":"DatosCoronaVirus","indices":[110,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NWDQioT6tY","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/medico-distorce-informacoes-sobre-efeitos-colaterais-da-coronavac\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[67,90]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"CoronaVirusFacts","indices":[103,120]},{"text":"DatosCoronaVirus","indices":[121,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wLRZM55sPy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mxsn7i","display_url":"bit.ly\/3mxsn7i","indices":[78,101]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7uBtaJdNFv","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/post-distorce-dados-de-cartorios-para-desqualificar-medidas-de-combate-a-covid-19\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[82,105]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mbjuyXRU7N","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/video-de-joao-doria-e-editado-para-acusar-governador-de-ofender-populacao\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[74,97]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hGx12ck2K0","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/carne-com-bolhas-brancas-esta-contaminada-e-deve-ser-descartada-dizem-especialistas\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1321538441000165378,"id_str":"1321538441000165378","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcMNdTWoAIsSqN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcMNdTWoAIsSqN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MqarlVwtba","display_url":"pic.twitter.com\/MqarlVwtba","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/estadaoverifica\/status\/1321538471413096449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":710,"h":473,"resize":"fit"},"large":{"w":710,"h":473,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r4SS53ZRm6","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/boato-tira-artigo-do-codigo-civil-de-contexto-para-defender-carater-voluntario-da-vacinacao\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[92,115]}]}}}