{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1321581402668806144,"1":1321572956640808962,"2":1321569058072989697,"3":1321568255123902466,"4":1321567370981363715,"5":1321566141387595778,"6":1321564678011736064,"7":1321559446292733955,"8":1321554457100984322,"9":1321552650253553676,"10":1321552104780161033,"11":1321551692085764096,"12":1321548883152019456,"13":1321548342623686657,"14":1321545625553522689,"15":1321543948150710275,"16":1321535571064475655,"17":1321535083262758915,"18":1321535014123819008,"19":1321521518292119553,"20":1321479920040726528,"21":1321473548716855301,"22":1321449962769649664,"23":1321449702156607495,"24":1321346032219967489,"25":1321339617929580545,"26":1321338598927536128,"27":1321335266435543041},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":false,"21":false,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true},"text":{"0":"Injuriar al Rey es libertad de expresi\u00f3n.\n\nAsaltar capillas es libertad de expresi\u00f3n.\n\nInsultar a polic\u00edas es libertad de expresi\u00f3n.\n\nQuemar contenedores es libertad de expresi\u00f3n.\n\nLlamar a Pablo y a Irene \"marqueses de Galapagar\" incita al odio.","1":"El PP considera que el estado de alarma de seis meses es ilegal y lo llevar\u00e1 a Europa, pero sorprendentemente en el Congreso NO VOTAR\u00c1 EN CONTRA DE ALGO QUE EN EUROPA DIR\u00c1 QUE ES ILEGAL.\nMe pregunto: \u00bfse puede ser m\u00e1s tonto?\nY me respondo: NO, no se puede, han llegado al tope.","2":"@FrayJosepho Es importante que sigan revisando lo de los colores y como puede oprimirnos para siempre. La pandemia pasar\u00e1, pero el da\u00f1o que puede hacer un rosa, quiz\u00e1s un turquesa, un verde agua, un blanco roto....eso hay que afrontarlo.","3":"Acaban de decir en TVE que el PP se abstendr\u00e1 ma\u00f1ana con respecto a la pr\u00f3rroga del EA.\n\n\u00bfPero c\u00f3mo se pueden abstener ante tama\u00f1a vulneraci\u00f3n del estado de derecho?\n\u00bfEs que les da igual? \u00bfEs que no tienen valor para oponerse?","4":"Si alguien se cre\u00eda que, en plena pandemia, con colas quilom\u00e9tricas en los comedores de beneficencia  y en el mayor hundimiento econ\u00f3mico desde la Guerra Civil, iban a recortar siquiera un poquit\u00edn sus chiringuitos de g\u00e9nero, estaba muy equivocado. https:\/\/t.co\/80mqMk9qih","5":"Para manipular siempre hay pasta :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/9eEsqHxKJK","6":"Pedro S\u00e1nchez invit\u00f3 a sus amigos a Do\u00f1ana a costa del Estado https:\/\/t.co\/1uTkJFOofx  #ABCPremium #ExclusivaABC por @chicotelerena","7":":speaking_head_selector:Dieter entrevista a Gloria Lago, presidenta de @HablamosE , por el acoso que est\u00e1n sufriendo dos empleadas de una panader\u00eda en Barcelona por hablar espa\u00f1ol.\nEN DIRECTO:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/SrgxD3EdoY #LaNochedeDieter","8":"Cultiva ilegalmente marihuana, se la roban... y va a denunciar el robo a la polic\u00eda. L\u00f3gicamente, acaba detenido.\nNo, no es un sketch de la telecomedia de moda: es lo que le pas\u00f3 al exsecretario de organizaci\u00f3n de PODEMOS en L\u00e9rez (Pontevedra).\nhttps:\/\/t.co\/iLjKEeNspc","9":":speaking_head_selector:Nuestra compa\u00f1era @LuciaGGuadalupe ha estado toda la ma\u00f1ana en una de las llamadas 'colas del hambre' \n\n:radio:\u00a1No te pierdas los sobrecogedores testimonios de las personas que van a recoger alimentos! #LaNochedeDieter \n\nhttps:\/\/t.co\/ROhLwXdgnP","10":"@FrayJosepho Es como el chiste del oso que siempre daba polculo al cazador. \u00bfT\u00fa de verdad vienes aqu\u00ed a cazar?","11":"\u00bfRecuerdan que los representantes de Cs se empe\u00f1an en ir al Orgullo Gay o al 8-M y cuando van les echan meados? Bueno, pues ahora otra vez. https:\/\/t.co\/yD9slKoJDs","12":"@FubCarlasa03 No. Se suspendi\u00f3 su edici\u00f3n con motivo de la pandemia.","13":"Cuando veo que a los presidentes auton\u00f3micos se les hace el culo pepsicola anunciando que proh\u00edben la salida y entrada de personas en sus comunidades, me doy cuenta de que Espa\u00f1a est\u00e1 muy mal.","14":"\u00bfQui\u00e9n dec\u00eda que el Estado de las autonom\u00edas no sirve para nada?\nSirve para cerrar una comunidad s\u00ed, otra no, otra regular, otra por provincias, otra para entrar, otra para salir, otra ya veremos y otra d\u00edmelo t\u00fa que a m\u00ed me da la risa.\nY sobre todo, para que S\u00e1nchez no se moje.","15":"Salimos m\u00e1s fuertes! https:\/\/t.co\/vz5dImrR9J","16":"Qu\u00e9 deprimente es la condici\u00f3n humana. Este ya ha encontrado a alguien a quien acusar gratuitamente de lo que antes le han acusado gratuitamente a \u00e9l. Todo para congraciarse con sus agresores. https:\/\/t.co\/h3HanEQw4w","17":"Esto es lo que ocurre cuando compadreas con esta gente. Como agradecimiento recibes burlas, desprecio y humillaci\u00f3n. Pero oye, all\u00e1 cada uno. https:\/\/t.co\/futR6OTjWl","18":"El Gobierno se va a subir el sueldo en plena cat\u00e1strofe econ\u00f3mica porque lo han gestionado todo de puta madre. Ah, y luchan contra el color rosa y la Fanta. Si est\u00e1s en paro o en ERTE seguro que lo entiendes. https:\/\/t.co\/NImoGgfH4o","19":"Discurso del jeque Ali Abu Ahmad en la mezquita de Al Aqsa (Jerusal\u00e9n) : \"Boicotear los productos franceses no es la respuesta adecuada a Macron. Debemos formar un califato y aplastar Par\u00eds con nuestro ej\u00e9rcito\"\n:woman_facepalming_selector:Con gente as\u00ed tiene que negociar Israel. \nhttps:\/\/t.co\/WWzdkvpecu","20":"@Camarvilla Eso son cl\u00e1sicos. En cuesti\u00f3n m\u00e1s moderna, \"La fiestuqui de Pedrojota\"","21":"El referente social. https:\/\/t.co\/XITk4r8fmN","22":"El profesor es Juan Carlos Monedero https:\/\/t.co\/r3ZBU4c7B5","23":"Escuchen a Pedrojota demonizando al 'ocio nocturno'.... https:\/\/t.co\/KDphagCQZC","24":"@eonandia NO. Dese cuenta de que son dodecas\u00edlabos bimembres, de 6+6. Al primer hemistiquio, si es esdr\u00fajulo, se le resta una s\u00edlaba. Si es agudo, se le suma.","25":"-\u00bfPor qu\u00e9 le pones vestidito rosa al beb\u00e9?\n-Porque es una ni\u00f1a.\n-\u00bfY c\u00f3mo sabes que es una ni\u00f1a?\n-Tiene vulva.\n-Las vulvas son muy enga\u00f1osas, no te f\u00edes.","26":"Mi odio a los marqueses de Galapagar me lleva a llamar marqueses de Galapagar a los marqueses de Galapagar. Perd\u00f3n, Twitter.","27":"Mi columna de esta semana en @libertaddigital es sobre nobles, la casta, la censura y las bulas que tienen algunos para hacer lo que les da la gana.\n\nhttps:\/\/t.co\/u172Fobzsb"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true},"created_at":{"0":"2020-10-28 22:35:34","1":"2020-10-28 22:02:01","2":"2020-10-28 21:46:31","3":"2020-10-28 21:43:20","4":"2020-10-28 21:39:49","5":"2020-10-28 21:34:56","6":"2020-10-28 21:29:07","7":"2020-10-28 21:08:20","8":"2020-10-28 20:48:30","9":"2020-10-28 20:41:19","10":"2020-10-28 20:39:09","11":"2020-10-28 20:37:31","12":"2020-10-28 20:26:21","13":"2020-10-28 20:24:12","14":"2020-10-28 20:13:24","15":"2020-10-28 20:06:44","16":"2020-10-28 19:33:27","17":"2020-10-28 19:31:31","18":"2020-10-28 19:31:14","19":"2020-10-28 18:37:37","20":"2020-10-28 15:52:19","21":"2020-10-28 15:27:00","22":"2020-10-28 13:53:17","23":"2020-10-28 13:52:14","24":"2020-10-28 07:00:18","25":"2020-10-28 06:34:48","26":"2020-10-28 06:30:45","27":"2020-10-28 06:17:31"},"retweet_count":{"0":262,"1":1981,"2":37,"3":155,"4":223,"5":161,"6":1638,"7":72,"8":448,"9":42,"10":2,"11":222,"12":0,"13":560,"14":580,"15":82,"16":479,"17":1310,"18":1498,"19":568,"20":0,"21":132,"22":896,"23":1187,"24":0,"25":86,"26":852,"27":118},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":582,"5":0,"6":0,"7":0,"8":1017,"9":0,"10":0,"11":890,"12":1,"13":2494,"14":1893,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":1,"21":437,"22":0,"23":0,"24":0,"25":612,"26":4038,"27":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pmanglano","name":"Percival Manglano","id":244101525,"id_str":"244101525","indices":[3,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maitemangas","name":"Maite Mangas","id":314020181,"id_str":"314020181","indices":[3,15]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[17,29]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[3,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/80mqMk9qih","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321565681385639936","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[249,272]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cmgorriaran","name":"Carlos Mtz Gorriar\u00e1n","id":216328136,"id_str":"216328136","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9eEsqHxKJK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/electo_mania\/status\/1321515820024037377","display_url":"twitter.com\/electo_mania\/s\u2026","indices":[53,76]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ABCPremium","indices":[99,110]},{"text":"ExclusivaABC","indices":[111,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1uTkJFOofx","expanded_url":"http:\/\/ver.abc.es\/njh4p3","display_url":"ver.abc.es\/njh4p3","indices":[74,97]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]},{"screen_name":"HablamosE","name":"Hablamos espa\u00f1ol","id":1002624060386435072,"id_str":"1002624060386435072","indices":[70,80]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iLjKEeNspc","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/pontevedra\/pontevedra\/2020\/10\/28\/denuncia-policia-nacional-robo-cuatro-kilos-cogollos-marihuana-acaba-detenido\/00031603879567157959429.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/pontev\u2026","indices":[245,268]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]},{"screen_name":"LuciaGGuadalupe","name":"Luc\u00eda","id":264208617,"id_str":"264208617","indices":[41,57]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joteroplus","name":"Jorge Luis Wic Mart\u00edn","id":1596103710,"id_str":"1596103710","indices":[3,14]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[16,28]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yD9slKoJDs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1321467250692546567","display_url":"twitter.com\/pnique\/status\/\u2026","indices":[140,163]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FubCarlasa03","name":"fub","id":909070141,"id_str":"909070141","indices":[0,13]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoEstoyPaTontAs","name":"SL\u00f3pez\ud83d\udda4","id":315456615,"id_str":"315456615","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vz5dImrR9J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/COPE\/status\/1321495830386429952","display_url":"twitter.com\/COPE\/status\/13\u2026","indices":[42,65]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Camarvilla","name":"Carmen Mart\u00ednez","id":2818903001,"id_str":"2818903001","indices":[0,11]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XITk4r8fmN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lbalcarce\/status\/1321401654542032897","display_url":"twitter.com\/lbalcarce\/stat\u2026","indices":[21,44]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lbalcarce","name":"Luis Balcarce","id":59087132,"id_str":"59087132","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1321368391110823938,"id_str":"1321368391110823938","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321368391110823938\/pu\/img\/wCwgRFB3HWpdxzQm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321368391110823938\/pu\/img\/wCwgRFB3HWpdxzQm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KDphagCQZC","display_url":"pic.twitter.com\/KDphagCQZC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lbalcarce\/status\/1321368617821347840\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321368617821347840,"source_status_id_str":"1321368617821347840","source_user_id":59087132,"source_user_id_str":"59087132"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eonandia","name":"David (Enrique) Onandia","id":261852389,"id_str":"261852389","indices":[0,9]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[47,63]}],"urls":[]}}}