{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia","64":"lasillavacia","65":"lasillavacia","66":"lasillavacia","67":"lasillavacia","68":"lasillavacia","69":"lasillavacia","70":"lasillavacia","71":"lasillavacia","72":"lasillavacia","73":"lasillavacia","74":"lasillavacia","75":"lasillavacia","76":"lasillavacia","77":"lasillavacia","78":"lasillavacia","79":"lasillavacia","80":"lasillavacia","81":"lasillavacia","82":"lasillavacia","83":"lasillavacia","84":"lasillavacia","85":"lasillavacia","86":"lasillavacia","87":"lasillavacia","88":"lasillavacia","89":"lasillavacia","90":"lasillavacia","91":"lasillavacia","92":"lasillavacia","93":"lasillavacia","94":"lasillavacia","95":"lasillavacia","96":"lasillavacia","97":"lasillavacia","98":"lasillavacia","99":"lasillavacia","100":"lasillavacia","101":"lasillavacia","102":"lasillavacia","103":"lasillavacia","104":"lasillavacia","105":"lasillavacia","106":"lasillavacia","107":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1321593261652410369,"1":1321587841072353282,"2":1321587465757577217,"3":1321587069991485440,"4":1321586708484395009,"5":1321586417726902275,"6":1321585888074280960,"7":1321585222253748225,"8":1321584962244644864,"9":1321584497582899200,"10":1321583478916472832,"11":1321583255951495174,"12":1321582565753524225,"13":1321582264195702784,"14":1321579979155607552,"15":1321577524892176388,"16":1321576161546297345,"17":1321575940112207874,"18":1321574622802968577,"19":1321574332838125568,"20":1321571093921079297,"21":1321569856341291009,"22":1321558066240856071,"23":1321557102926589952,"24":1321555946242560000,"25":1321555130907578369,"26":1321554701494685696,"27":1321554312376553474,"28":1321553716244340737,"29":1321540060429328385,"30":1321540032545566721,"31":1321538778029326337,"32":1321537888648110082,"33":1321537204720705536,"34":1321534521846730753,"35":1321534518818492416,"36":1321534517665058817,"37":1321534516247306240,"38":1321534507288285186,"39":1321534502947201024,"40":1321534495489744898,"41":1321534492037754880,"42":1321534483049447425,"43":1321534480503492608,"44":1321534470642651137,"45":1321514930672205829,"46":1321514083842142208,"47":1321513143391178752,"48":1321512476933017600,"49":1321512003299614720,"50":1321511813054406657,"51":1321511262841380867,"52":1321510962860613632,"53":1321510630759763971,"54":1321509855367204864,"55":1321509256542195712,"56":1321508718048063488,"57":1321508109483937793,"58":1321507951903969282,"59":1321507237714604033,"60":1321506603691134976,"61":1321506475093692417,"62":1321505320061923328,"63":1321504949507923970,"64":1321503593321684994,"65":1321503151975993348,"66":1321502091786018818,"67":1321501665967640576,"68":1321501454507610112,"69":1321500863286882320,"70":1321499811779063819,"71":1321496952341590018,"72":1321493306832990210,"73":1321492776949788675,"74":1321491621733695489,"75":1321489848910438402,"76":1321489797278564353,"77":1321488743979765770,"78":1321487338472615937,"79":1321485768486014976,"80":1321485344114659330,"81":1321484409950920704,"82":1321483539574042625,"83":1321481690108305409,"84":1321481688187346947,"85":1321478586952519680,"86":1321477812411400193,"87":1321476345956806658,"88":1321476102913773571,"89":1321475858721349635,"90":1321475560174985222,"91":1321473707500539904,"92":1321472640956116992,"93":1321469658730561538,"94":1321467642453069825,"95":1321467640418848770,"96":1321467635259838464,"97":1321460938768343040,"98":1321456717754961922,"99":1321407613809139712,"100":1321267648974495745,"101":1321265680860254213,"102":1321261213104353281,"103":1321260279922085888,"104":1321251531086307329,"105":1321247811682226177,"106":1321244063962669058,"107":1321242778580459522},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false},"text":{"0":"#Pa\u00edsEnVivo El presidente @IvanDuque anunci\u00f3nen su programa diario que expedir\u00e1 un nuevo decreto para mantener las medidas de aislamiento hasta el 30 de noviembre. \n\n\u00bfC\u00f3mo estamos en aislamiento?: m\u00e1s o menos, ac\u00e1 les explicamos mejor.\n\nhttps:\/\/t.co\/Pb4z4CFSj5","1":"Para conocer m\u00e1s detalles del panorama violento y de ingobernabilidad que vive Putumayo los invitamos a leer esta informe. https:\/\/t.co\/X4pewHLRDt","2":"La Red de Derechos Humanos sostiene que en lo que va del 2020 han sido asesinados en Putumayo 25 l\u00edderes sociales, comunales, campesinos e ind\u00edgenas, afines a la red. En esta historia que publicamos hace unos d\u00edas est\u00e1n los perfiles de algunos de ellos. https:\/\/t.co\/w4pDPtusBI","3":"Sin uno de sus dos congresistas, y el Gobernador dedicado a sus l\u00edos judiciales, la vocer\u00eda para que el pa\u00eds conozca lo que est\u00e1 pasando en Putumayo la han tenido que asumir las organizaciones sociales, pero a un costo mortal.","4":"La ausencia de D\u00edaz, adem\u00e1s de restarle una voz en el Congreso, le quit\u00f3 al Putumayo entrada al Gobierno y la posibilidad de gestionar proyectos e inversiones para la regi\u00f3n porque \u00e9l hac\u00eda parte de la coalici\u00f3n gobiernista.","5":"Adem\u00e1s, desde hace un a\u00f1o el representante a la C\u00e1mara Jimmy D\u00edaz (Conservador) -uno de los dos que tiene Putumayo- est\u00e1 detenido en Bogot\u00e1 acusado de delitos ambientales por hechos ocurridos cuando fue gobernador (2012-2015). https:\/\/t.co\/1A9AyX17an","6":"El l\u00edo para los putumayenses es que no tienen qui\u00e9n le d\u00e9 una voz nacional a esos problemas, para que los escuchen en Bogot\u00e1: el gobernador Buanerges Rosero (@PartidoASI_ y @PCambioRadical) est\u00e1 respondiendo ante la justicia desde la semana pasada por presunta corrupci\u00f3n. https:\/\/t.co\/VFhG8GPAVe","7":"En ambos casos las comunidades exigen que antes de permitir la erradicaci\u00f3n les garanticen otras actividades para generar recursos. Plantean:\n\n:play_button_selector:Abrir un nuevo censo en el Pnis.\n\n:play_button_selector:Habilitar un programa mejor.","8":"El lunes unos campesinos de San Miguel evitaron que soldados y erradicadores entraran a arrancar cultivos de coca. \n\nAyer ind\u00edgenas de Orito hicieron lo mismo, y se presentaron disturbios. \n\nPero el Gobierno dicen que la erradicaci\u00f3n va porque va \nhttps:\/\/t.co\/PNt554IbKH","9":"Al ser el tercer departamento con m\u00e1s coca en el pa\u00eds (24 mil hect\u00e1reas hasta el reporte de la @UNODCColombia  2019), el gobierno de @IvanDuque lo prioriz\u00f3 para cumplir la meta de 130 mil hect\u00e1reas de coca erradicadas a la fuerza. https:\/\/t.co\/Jwos88Z19G","10":"La tensi\u00f3n que se vive en Putumayo no se limita al enfrentamiento entre bandas. \n\nTambi\u00e9n ha habido confrontaciones entre la Fuerza P\u00fablica y las comunidades campesinas por la coca, como este en Villagarz\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/byZVeYWFdX","11":"En Puerto Legu\u00edzamo, adem\u00e1s, organizaciones campesinas han denunciado presencia de grupos de hasta 30 armados en otros sectores. \n\nDe esas denuncias viene hablando la @DefensoriaCol desde el 2018 para pedir mayor presencia de las autoridades, pero hasta ahora...","12":"@periodistica @DefensoriaCol Toda la raz\u00f3n, period\u00edstica. Vamos a borrar ese trino y a volverlo a poner sin el gif. Tenemos como principio no hacer estas cosas. No volver\u00e1 a pasar. Gracias por el llamado de atenci\u00f3n.","13":"Queremos hacer m\u00e1s y mejores investigaciones y para eso necesitamos S\u00faperAmigos.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo, haga parte de nuestra comunidad y disfrute de los benficios que eso trae. Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/W7qjJH0T3u https:\/\/t.co\/JBKBm0mdT4","14":"#Pa\u00edsEnVivo La @OPIAC_OFICIAL , denunci\u00f3 que durante el proceso de desalojo de un predio en Leticiaa, murieron una mujer adulta mayor y un beb\u00e9 y 20 personas m\u00e1s resultaron heridas. La SAE que fue la que hizo el desalojo tiene una versi\u00f3n opuesta.\nhttps:\/\/t.co\/DvrUap86ba","15":"Yurilla, a donde solo se puede llegar por bote, es un corregimiento clave para conectar a Putumayo y Caquet\u00e1. \n\nAdem\u00e1s de la retaguardia militar, sirve para el transporte y comercializaci\u00f3n de coca y marihuana.","16":"#Opini\u00f3n | \"Las amenazas propias del covid, as\u00ed como las medidas tomadas para intentar frenar su expansi\u00f3n, se presentan como un hecho afortunado para el R\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro.\" : @NastassjaRojas #RedVenezuela https:\/\/t.co\/tF1Wt6VkHk","17":"Hasta all\u00e1 lleg\u00f3 La Mafia, una mezcla de disidentes y otras bandas que han movido el narcotr\u00e1fico en la regi\u00f3n. \n\nLa Mafia quer\u00eda marcar el control del territorio y quit\u00e1rselo al grupo \u2018Carolina Ram\u00edrez\u2019, que tiene a exFarc que no se montaron al Acuerdo de Paz desde un principio https:\/\/t.co\/TpXWJkX6tN","18":"El fin de semana la @DefensoriaCol y sectores pol\u00edticos alternativos denunciaron una incursi\u00f3n armada en el corregimiento de Yurilla, de Puerto Legu\u00edzamo, el municipio m\u00e1s militarizado del Putumayo. \n\nhttps:\/\/t.co\/1GeK6ROEzA","19":"En Putumayo el covid no ha golpeado tan duro, pero el virus de los grupos armados ilegales y el de los l\u00edos judiciales de su dirigencia pol\u00edtica sigue atacando con fuerza, comenzando porque el Gobernador est\u00e1 acusado de corrupci\u00f3n.\n\nAbrimos hilo... https:\/\/t.co\/wYRJkvcz1I","20":"#Pa\u00edsEnVivo @CorteSupremaJ archiva indagaci\u00f3n a @AABenedetti  por parapol\u00edtica. \nhttps:\/\/t.co\/86AD0NBcPn","21":"#Pa\u00edsEnVivo @Avianca logra acuerdo con sindicato de pilotos de @Acdac1 , quienes organizaron el paro de 2017.\n\nAc\u00e1 les contamos: https:\/\/t.co\/t9hHStyrur","22":"Hoy existe un proyecto de reforma al C\u00f3digo Electoral en el Congreso, que propone que los partidos creados de una escisi\u00f3n\n\n:right_arrow_selector:Puedan dar avales (una ventaja que les da autonom\u00eda).\n\n:right_arrow_selector:No tengan financiaci\u00f3n estatal (una desventaja para hacer campa\u00f1a al nivel de los dem\u00e1s).","23":"De aqu\u00ed al 2022 la escisi\u00f3n del @PoloDemocratico no ser\u00e1 la \u00fanica.\n\nEl @partidodelaucol puede afrontar el mismo proceso, como ya lo anunci\u00f3 @RoyBarreras (tambi\u00e9n interesado en aspirar a la Presidencia).\n\nhttps:\/\/t.co\/eIBlc2qlql","24":"El l\u00edo con la escisi\u00f3n es jur\u00eddico, pero se volver\u00e1 pol\u00edtico si el @CNE_COLOMBIA le niega la personer\u00eda jur\u00eddica a Dignidad, pues como ya tambi\u00e9n lo anticip\u00f3 el Presidente del nuevo partido @Leonidasgomezg, ver\u00edan ese gesto como \"una manipulaci\u00f3n\".\n\nCon un ingrediente adicional:backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone:","25":"...hoy la ley no les garantiza personer\u00eda jur\u00eddica a sectores que, escindidos de un partido (en este caso del @PoloDemocratico), vayan a fundar otro (en este caso Dignidad).\n\nLa ley 1475 de 2011 (Ley de partidos) s\u00ed habla de la escisi\u00f3n, pero no desarrolla esa figura. https:\/\/t.co\/2Wo0d9Hnqy","26":"#Pa\u00edsEnVivo Estas son las ciudades que tienen toques de queda y ley seca en el puente del d\u00eda de las brujitas. Y las que al menos a\u00fan no.\nhttps:\/\/t.co\/XLdGGilnSe","27":"#Pa\u00edSEnVivo El @MinjusticiaCo , Wilson Ruiz, envi\u00f3 a la @UNPColombia , a la @FiscaliaCol , al Consejo Superior de la Judicatura y la @PoliciaColombia el caso de las amenazas a la magistrada del caso de Salvatore Mancuso en Justicia y Paz, Cecilia Olivella\n\nhttps:\/\/t.co\/DFHqhLC8dK","28":"Volvamos a un tema que se pondr\u00e1 caliente m\u00e1s pronto que tarde, y que pasamos por encima: la personer\u00eda jur\u00eddica de este nuevo partido.\n\nSu presidente @Leonidasgomezg dice que la ley es clara en que tienen derecho a ella al haberse escindido.\n\nPero...\n\nhttps:\/\/t.co\/pBKHOZ2v6m","29":"El trino de @angelamrobledo va en otro sentido del de @petrogustavo porque saluda la creaci\u00f3n de Dignidad.\n\nRecorderis: ella tramita su salida de la @ColombiaHumana_ y puede terminar en el @PartidoVerdeCoL, con el que @JERobledo s\u00ed podr\u00eda hacer acuerdo.\nhttps:\/\/t.co\/KJc0RlDgAn","30":"Putumayo padece las consecuencias de una guerra territorial entre bandas, en momentos en que su gobernador y uno de sus congresistas enfrentan l\u00edos judiciales. \n https:\/\/t.co\/WWICvzixUY","31":"Esta es la respuesta de @JERobledo a @petrogustavo.\n\nAmbos comienzan a ratificar que una alianza para 2022 parece improbable (algo que est\u00e1 claro desde 2018, cuando Robledo vot\u00f3 en blanco en la segunda vuelta que perdi\u00f3 @petrogustavo contra @IvanDuque).\n\nhttps:\/\/t.co\/ubkPYxbGBI","32":"Retomamos el hilo porque la noticia se sigue moviendo.\n\n@petrogustavo reacciona encasillando a Dignidad en el Moir (la tendencia que siempre ha liderado @JERobledo).\n\nComo ya explicamos, el Moir es la base, pero hay militantes que no provienen de all\u00e1.\n\nhttps:\/\/t.co\/IpwL192mkB","33":"@cely015 @JERobledo @PoloDemocratico Saludos, Luis. @JERobledo es actual senador. El fin de semana el @PoloDemocratico aprob\u00f3 la solicitud de \u00e9l, su tendencia del Moir y otros militantes, de salirse del partido. El partido no existe formalmente. Por ahora es un movimiento con aspiraci\u00f3n de ser partido.","34":"Si le gusta nuestro trabajo, #ElijaSerS\u00faperAmigo para que podamos hacer m\u00e1s y mejores investigaciones.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/p7uzzskGMk https:\/\/t.co\/EwyMruuegV","35":"En esta historia hablamos con expertos y expertas en ciencias del comportamiento sobre los atajos mentales que llevan al #COVID y c\u00f3mo mitigarlos.:brain::thinking_face:\n\nhttps:\/\/t.co\/JsemqLVQvF","36":":pill:El ant\u00eddoto:\n\nEl manejo de expectativas en los mensajes es clave. Ser pesimista en ciertas situaciones ayuda a reducir las expectativas y entender que todav\u00eda existe el riesgo de contagio; por eso es importante cuidarse.","37":":keycap_digit_four: El atajo del optimismo\n\nSi somos optimistas frente a cualquier tipo de situaci\u00f3n, puede que percibamos que no existe riesgo. \"La gente se infecta y todav\u00eda no creo que me vaya a pasar\". Pero no necesariamente. https:\/\/t.co\/8xS5IWUkUj","38":":pill:El ant\u00eddoto: \n\nEvitar que nuestras opiniones reinen en nuestra cabeza. Arriesgarse a buscar nueva informaci\u00f3n y admitir que podemos estar equivocados.","39":":keycap_digit_three: Atajo de confirmaci\u00f3n\n\nPreferimos y buscamos informaci\u00f3n que confirme nuestras creencias o hip\u00f3tesis, y obviamos las que no lo hacen.\n\nEjemplo: buscar s\u00f3lo informaci\u00f3n que confirme que no hay que usar tapabocas, rechazando datos y evidencia de por qu\u00e9 s\u00ed hay que usarlo. https:\/\/t.co\/6XSsG6oGc2","40":":pill:El ant\u00eddoto:\n \nMensajes que sigan reforzando la idea del autocuidado en los pr\u00f3ximos meses. Evitar publicitar a personas que no cumplen con las medidas de autocuidado, y hacerlo con aquellas que s\u00ed.","41":":keycap_digit_two: Atajo de disponibilidad\n\nJuzgamos la probabilidad de que ocurra un evento con base en los ejemplos disponibles que llegan a nuestro cerebro sobre ese evento.\n\n\"Si nadie cercano se ha contagiado, yo tampoco me contagiar\u00e9\". Pero eso no necesariamente ocurre. https:\/\/t.co\/HVpnRh0MLF","42":":pill:El ant\u00eddoto\n\nLos mensajes para que el autocuidado se mantenga pueden apelar a las emociones. Por ejemplo: cuidarnos para cuidar a las personas que queremos.","43":":keycap_digit_one: Atajo de afectividad\n\nCuando nos dejamos llevar por nuestras emociones para procesar un c\u00e1lculo racional. Esto afecta la percepci\u00f3n del riesgo en situaciones donde nos sentimos c\u00f3modos, como estar en familia o con amigos. https:\/\/t.co\/sPbdqmtRhi","44":"#SalaDeRedacci\u00f3nCiudadana\n\nNuestro :brain: no es infalible. A veces toma atajos que lo llevan por donde no es, cambia nuestra percepci\u00f3n del riesgo y el #covid se aprovecha de eso.\n\nAqu\u00ed le contamos de estos atajos y algunos ant\u00eddotos para no dar papaya.\n\nHilo:yarn: https:\/\/t.co\/Yu2LwRMW8I","45":"Si le gusta nuestro periodismo y quiere apoyarnos para hacer m\u00e1s y mejores investigaciones, #ElijaSerS\u00faperAmigo y haga parte de nuestra comunidad.\n \nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/W7qjJH0T3u https:\/\/t.co\/JB6kEwkE0k","46":"\u00bfPor cu\u00e1nto se mantendr\u00e1 esta tregua hostil?\n \nPueden leer la historia completa aqu\u00ed.\n \nhttps:\/\/t.co\/CHx2XiQUUn","47":"Pero por ahora, la guerra fr\u00eda parece acomodarse para ambos.\n \n:right_arrow_selector:@anibalgaviria refuerza su liderazgo con el tema de la pandemia, luego del rev\u00e9s de su detenci\u00f3n.\n \n:right_arrow_selector:@QuinteroCalle se mantiene en la agenda con otros temas, como la revocatoria.\n \nhttps:\/\/t.co\/FGo0KnT98U","48":"Al tema de la pandemia se sum\u00f3 la pelea de @QuinteroCalle con la \u00e9lite paisa.\n \n@anibalgaviria ha hecho parte de esa \u00e9lite como gobernador (2004-2007) y como alcalde (2012-2015), cuando se construyeron los t\u00faneles de desviaci\u00f3n de Hidroituango.\n \nhttps:\/\/t.co\/LapCSd6Gfw","49":"En septiembre @LuisFSuarezV dijo en una entrevista con @elcolombiano que en la Alcald\u00eda hab\u00eda \"un af\u00e1n de protagonismo\" frente a la pandemia.\n \nhttps:\/\/t.co\/lQXWBnA3H8","50":"Y, por otra parte, recuerde: si le gusta nuestro periodismo y quiere apoyarnos para hacer m\u00e1s y mejores investigaciones, #ElijaSerS\u00faperAmigo y haga parte de nuestra comunidad.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/IIfWYNyvcb","51":"Poco despu\u00e9s empezaron los roces. \n \nEn julio @quinterocalle contradijo la decisi\u00f3n del gobernador encargado @LuisFSuarezV de terminar con las cuarentenas estrictas de los fines de semana.\n \nhttps:\/\/t.co\/lz0jidS3Vj","52":"Esta es su declaraci\u00f3n pol\u00edtica:\n\nhttps:\/\/t.co\/BHHZtY9whF","53":"Ah\u00ed empez\u00f3 la discordia.\n \n:right_arrow_selector:Una fuente cercana a @anibalgaviria nos dijo que \u00e9l \"tom\u00f3 muy mal que @QuinteroCalle no fuera m\u00e1s contundente\".\n \n:right_arrow_selector:Una fuente de la @asambleadeant, cercana a @QuinteroCalle, dijo que el Alcalde no le copi\u00f3 a An\u00edbal \"para torear a la @FiscaliaCol\".","54":"El mensaje de @QuinteroCalle fue m\u00e1s escueto que otros. Por ejemplo, este de la alcaldesa de Bogot\u00e1.\n \nhttps:\/\/t.co\/aWu2MXqbyF","55":"La detenci\u00f3n de @anibalgaviria gener\u00f3 una ola de solidaridad que incluy\u00f3 figuras\n\n:right_arrow_selector:De derecha como @AlvaroUribeVel\n:right_arrow_selector:De izquierda como @petrogustavo\n:right_arrow_selector:Y de centro como @sergio_fajardo\n:right_arrow_selector:Tambi\u00e9n al alcalde @QuinteroCalle\n \nPero...\nhttps:\/\/t.co\/wwQxaezDo2","56":".@QuinteroCalle y @anibalgaviria fueron aliados en campa\u00f1a.\n \nLa luna de miel sigui\u00f3 cuando empezaron sus mandatos, pero se empez\u00f3 a da\u00f1ar cuando detuvieron a Gaviria en junio.\n \nhttps:\/\/t.co\/8WpXSxJRU3","57":"\u00bfPero c\u00f3mo fue que @QuinteroCalle y @anibalgaviria pasaron de posar juntos al principio de sus gobiernos a estar distantes ahora? :thinking_face:\n \nVeamos:\n \nhttps:\/\/t.co\/qG6fkjs5Ie","58":"@JohnHopkingz @abelan7onio @QuinteroCalle @anibalgaviria @rundav5 Saludos. El gr\u00e1fico muestra que ya hubo un pico que baj\u00f3 y que est\u00e1 volviendo a subir. Por eso hablamos de segunda.","59":"Hace unos d\u00edas, sin mencionar a @anibalgaviria, @QuinteroCalle le tir\u00f3 una pulla por su gesti\u00f3n como Alcalde entre 2012 y 2015.\n\nhttps:\/\/t.co\/axMF7GM9S1","60":"Dos fuentes cercanas a @QuinteroCalle nos dijeron que el Alcalde no est\u00e1 interesado en una pelea con @anibalgaviria porque no la ve rentable.\n \nAunque Quintero s\u00ed ha mostrado los dientes. https:\/\/t.co\/YrnrkI1VPE","61":"@JohnHopkingz @abelan7onio @QuinteroCalle @anibalgaviria Hola amigos. S\u00ed, todo indica que arranca la segunda, miren los datos de casos que ilustra muy bien @rundav5  https:\/\/t.co\/WOyFPD7KBz","62":"Esta semana, @anibalgaviria lider\u00f3 las medidas para el puente de Halloween. Mientras que @QuinteroCalle viaj\u00f3 a Bogot\u00e1 por otros temas.\n\n(Particip\u00f3 de la reuni\u00f3n virtualmente, pero no dijo nada del tema en sus redes).\n\nhttps:\/\/t.co\/uvs4ygR00N","63":"Los planes de reactivaci\u00f3n que hasta ahora se conocen en las principales ciudades del pa\u00eds est\u00e1n basados en una f\u00f3rmula conocida: infraestructura y deuda.\n\nAunque hay otros programas, la mayor cantidad de dinero se enfoca en las obras. \n\nhttps:\/\/t.co\/6aZ3zdEUvd","64":".@anibalgaviria se tom\u00f3 en las \u00faltimas semanas la bandera de la pandemia, que hasta ahora hab\u00eda sido de @QuinteroCalle, justo en el momento en el que las cifras de contagios indicar\u00edan que Antioquia entra en una segunda ola.\n\nhttps:\/\/t.co\/DBgv3x76Km","65":"La tensi\u00f3n m\u00e1s reciente fue por cifras.\n \nLa @AlcaldiadeMed dice tener 1.000 camas UCI, pero la @GobAntioquia  solo cuenta las 729 que est\u00e1n activadas. Por eso, @anibalgaviria declar\u00f3 una alerta roja que @QuinteroCalle consideraba innecesaria.\n \nhttps:\/\/t.co\/z5jpZ7ZDnZ","66":".@anibalgaviria recuper\u00f3 la libertad el 16 de octubre y retom\u00f3 su cargo.\n \nDesde entonces no ha mencionado ni aparecido en p\u00fablico con @QuinteroCalle. Esto es raro porque lleva varios d\u00edas interactuando con varias figuras pol\u00edticas.\nhttps:\/\/t.co\/A9qCiPuW16","67":":right_arrow_selector: La agenda de Dignidad, aunque dicen que sigue en construcci\u00f3n, no se diferencia de la del @PoloDemocratico. Por eso, queda el reto hacia adelante de hacer calar el mensaje de que son un movimiento unido por algo m\u00e1s que su renuencia a hacer una alianza con @petrogustavo.","68":"Mientras Antioquia enfrenta la segunda ola del covid-19, cada vez se nota m\u00e1s la distancia entre el alcalde de Medell\u00edn @QuinteroCalle y el gobernador @anibalgaviria.\n \nSu alianza en campa\u00f1a y al principio de sus mandatos se rompi\u00f3. \u00bfPor qu\u00e9?\n \nVa hilo :thread: https:\/\/t.co\/Q5ptZATAtp","69":":right_arrow_selector: @JERobledo es (y seguir\u00e1 siendo) su figura m\u00e1s representativa. Es el que m\u00e1s pone votos y es el seguro candidato presidencial.\n\n:right_arrow_selector: No tiene asegurada su personer\u00eda jur\u00eddica (y la posibilidad de obtener recursos del Estado ni de dar avales). Por eso las firmas son una opci\u00f3n.","70":"Al final qued\u00f3 claro que Dignidad:\n\n:right_arrow_selector:Tiene su base en gente que viene del @PoloDemocratico, pero quiere abrirse a otras (@Michel_Maya, por ejemplo, viene de @PartidoVerdeCoL).\n:right_arrow_selector:No se identifica como de izquierda, pero mantiene muchas banderas que @JERobledo defendi\u00f3 desde all\u00e1.","71":"#Opini\u00f3n | \"Desde los \"embilletados\" de Quibd\u00f3 y los \"caballos\" de Buenaventura, estos liderazgos que han moldeado las aspiraciones de las nuevas generaciones en el Pac\u00edfico deben escuchar y dar paso a nuevos liderazgos.\" : @Afropacifi #Red\u00c9tnica https:\/\/t.co\/KNDwTZKH6K","72":"@MarcosHurtadoG2 @JERobledo @PoloDemocratico Aj\u00e1. El punto es que usted dice que \"lo salieron\", que lo sacaron. Pero no fue una expulsi\u00f3n ni algo que fuera contra la voluntad de ellos. Aplicaron la figura de la escisi\u00f3n, a la que militantes de un partido pueden acudir cuando no se sienten identificados ya con ese partido.","73":"@i_m_henry @JERobledo @PoloDemocratico Saludos, Henry. Invitado a leer los trinos siguientes a ese, que est\u00e1n en hilo. Ah\u00ed damos detalles.","74":"La \u00faltima intervenci\u00f3n en la presentaci\u00f3n de Dignidad la hizo la lideresa ind\u00edgena wayuu @EpiayuJazmin, que fue f\u00f3rmula de @JERobledo en La Guajira y con la que pretenden mostrar la diversidad del nuevo partido.\n\nAqu\u00ed el perfil que le escribimos para las legislativas de 2018. https:\/\/t.co\/BS5CB6lprI","75":"#LaSillaAcad\u00e9mica: Seg\u00fan una investigaci\u00f3n de @andresgarciatru, profesor de @UExternado, la \u201cUnidad Nacional\u201d le sirvi\u00f3 a @JuanManSantos para aprobar normas de la paz y reelegirse, pero fren\u00f3 la reforma rural que promet\u00eda ser el punto m\u00e1s transformador.\nhttps:\/\/t.co\/0WQQTwgTzT","76":"@MarcosHurtadoG2 @JERobledo @PoloDemocratico Saludos, Marcos. El proceso para irse, formalmente, lo solicitaron @JERobledo y los suyos.","77":"@FrancoConBogota Saludos, Franco. Entendemos su comentario como una cr\u00edtica, pero quiz\u00e1s si nos la explica mejor podamos responderle: \u00bftiene dudas sobre el enfoque del hilo? \u00bfSobre ese trino en particular, que cita algo que dijo Leonidas G\u00f3mez?","78":"La pelea por la personer\u00eda jur\u00eddica tambi\u00e9n la tiene la @ColombiaHumana_. Pero de entrada Dignidad arranca en un escenario distinto, reclamando su derecho a partir de la escisi\u00f3n.\n\n@ColombiaHumana_ lo ha hecho reclamando que la votaci\u00f3n presidencial en 2018 les da ese derecho.","79":"...no descartan \"una manipulaci\u00f3n del @CNE_COLOMBIA\" y finalmente no se les den la personer\u00eda jur\u00eddica (y les quite derechos, por ejemplo, a financiaci\u00f3n estatal).\n\nSi eso pasa, dice @Leonidasgomezg, \"nos vamos a las calles a recoger firmas\".","80":"El reto inmediato de Dignidad es legal: conseguir personer\u00eda jur\u00eddica para constituirse como partido.\n\n@Leonidasgomezg dice que la ley les da a quienes se acogen a la escici\u00f3n, figura con la que se salieron del @PoloDemocratico, el derecho a esa personer\u00eda.\n\nPero...","81":"#LaSillaAcad\u00e9mica: En los pr\u00f3ximos d\u00edas el congreso discutir\u00e1 el proyecto de Renta B\u00e1sica que lidera la oposici\u00f3n. @AparicioCuervo, de @facisouniandes, analiz\u00f3 las complejidades del debate y da varias claves para entenderlo.\n\nAqu\u00ed la entrevista completa. https:\/\/t.co\/urhw6LpJsJ","82":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nYa arranc\u00f3 el debate de  control pol\u00edtico a la canciller Claudia Blum por las acusaciones de presunta injerencia en las elecciones gringas por parte del gobierno de @IvanDuque , a favor del candidato @realDonaldTrump.\n\nhttps:\/\/t.co\/a8kCYmiZ4Z","83":"...porque si el @PoloDemocratico finalmente termina respaldando la candidatura presidencial de @petrogustavo, como es previsible, parece improbable que Dignidad termine all\u00e1.\n\nLa alianza de centro parece su destino m\u00e1s probable.\nhttps:\/\/t.co\/pEFbhArxwd","84":"\u00bfCon qui\u00e9nes har\u00e1n alianzas en 2022?\n\n@Leonidasgomezg dice que no tienen nada definido, pero que est\u00e1n abiertos a alianzas incluso con el @PoloDemocratico (de donde la mayor\u00eda acaba de salirse).\n\nEso, sin embargo, est\u00e1 por verse por el factor @petrogustavo...\n\n:backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone:","85":"Para entender mejor eso les compartimos esta historia: @JERobledo se sali\u00f3 del @PoloDemocratico para evitar terminar aliado con @petrogustavo en 2022.\n\nY como tiene una aspiraci\u00f3n propia, es probable que termine en un acuerdo con candidatos de centro.\nhttps:\/\/t.co\/DmXMhsFm43","86":".@JERobledo dice que Dignidad no es personalista ni creado s\u00f3lo para el 2022.\n\nPero hay que tener en cuenta que:\n\n:right_arrow_selector:Robledo es la figura fundamental y muy probablemente ser\u00e1 su candidato presidencial.\n\n:right_arrow_selector:El 2022 es el objetivo inmediato y en buena medida la raz\u00f3n por la que nace.","87":"El \u00e9nfasis es en el programa econ\u00f3mico (algo que el sector de izquierda al que ha pertenecido @JERobledo tambi\u00e9n ha privilegiado siempre). Pero tambi\u00e9n hacen \u00e9nfasis en:\n\n:right_arrow_selector:Defensa de minor\u00edas.\n\n:right_arrow_selector:Lucha anticorrupci\u00f3n.\n\n:right_arrow_selector:No a la violencia pol\u00edtica.\n\n:right_arrow_selector:Defensa del medio ambiente.","88":"Por ejemplo, la protecci\u00f3n de la producci\u00f3n nacional.\n\nEn su declaraci\u00f3n pol\u00edtica, el presidente \n@Leonidasgomezg habl\u00f3 de sustituci\u00f3n de importaciones, y  tanto \u00e9l como @JERobledo insisten en que no es un proyecto estatizador (algo en lo que Robledo ha hecho \u00e9nfasis siempre).","89":"@SaGarcesCorrea @Leonidasgomezg @JERobledo Toda la raz\u00f3n, Santiago. Borraremos el trino para corregir.","90":"@JuanSLopezM @Leonidasgomezg @JERobledo Juan Sebasti\u00e1n, saludos. Tiene toda la raz\u00f3n. No hab\u00eda lugar al pero. Era m\u00e1s un \"y\".","91":"El primer congreso nacional de Dignidad ser\u00e1 en marzo (un a\u00f1o antes de las legislativas de 2022).\n\nPor ahora la palabra \"izquierda\", de donde viene la mayor\u00eda, no se menciona, aunque en su exposici\u00f3n @JERobledo resalta banderas que siempre ha defendido desde ah\u00ed:\n\n:backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone:","92":"En su intervenci\u00f3n @JERobledo hace \u00e9nfasis en que Dignidad llega como un proyecto de unidad, y para eso resalta que ah\u00ed no s\u00f3lo hay figuras representativas que vienen del Polo. Nombra a \n\n:right_arrow_selector: El empresario @Michel_Maya\n\n:right_arrow_selector: @ospinajmanuel, que tiene origen conservador.","93":"Aunque no lo han dicho, Dignidad retoma el nombre de una de las organizaciones m\u00e1s representativas del Paro Agrario de 2013: @Dignidad_Agro.\n\nFue por all\u00ed por donde @JERobledo respald\u00f3 esa causa. Su director es @OGutierrez101, amigo de Robledo y que tambi\u00e9n viene del Moir.","94":"La Vicepresidenta de Dignidad ser\u00e1 @AlbaLuzPinilla, tambi\u00e9n excongresista del @PoloDemocratico.\n\nTambi\u00e9n est\u00e1n:\n\n:right_arrow_selector:@diogenesorjuela, de la @cutcolombia.\n:right_arrow_selector:@JenniferPedraz, de @ACREESCOL.\n:right_arrow_selector:@JorGomezCamara, representante antioque\u00f1o\n:right_arrow_selector:@Michel_Maya, excandidato a la Alcald\u00eda de Cali","95":"El primer anuncio es que el Presidente de Dignidad ser\u00e1 @Leonidasgomezg, exsenador del @PoloDemocratico y excandidato a la Gobernaci\u00f3n de Santander.\n\nEste es el perfil que tenemos sobre \u00e9l en La Silla https:\/\/t.co\/HLSbbNhfdk https:\/\/t.co\/bY6XR87FxH","96":"Hoy el senador y precandidato presidencial @JERobledo, tras salirse del @PoloDemocratico, lanza su nuevo movimiento pol\u00edtico, con miras a formar un nuevo partido.\n\nSe llama Dignidad.\n\nEs una movida m\u00e1s en la reorganizaci\u00f3n de fuerzas pol\u00edticas para 2022.\n\nVa hilo :yarn: https:\/\/t.co\/ceN3XHzX9m","97":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEn la rueda de prensa que reci\u00e9n empez\u00f3, los miembros del Moir que se separaron del @PoloDemocratico , y que dirige el senador @JERobledo, anunciaron que el nombre de su nuevo partido ser\u00e1 \u2018Dignidad\u2019.\n\nhttps:\/\/t.co\/wmUVcnrl1S","98":"#Opini\u00f3n | \"El litoral Pac\u00edfico colombiano necesita m\u00e1s puertos y embarcaderos que conecten la regi\u00f3n, impulsen su econom\u00eda y no sean enclaves portuarios.\" : \u00c1lvaro Arroyo #Red\u00c9tnica https:\/\/t.co\/vaLHqTLw4S","99":"#SalaDeRedacci\u00f3nCiudadana \n\nAunque pasamos el mill\u00f3n de casos y hay algunas regiones en alerta por contagios, parece que a la gente se le olvid\u00f3 que hay pandemia. \n\n:brain: :exploding_head:\n\nhttps:\/\/t.co\/JsemqLVQvF","100":"Lo que tambi\u00e9n est\u00e1 por verse es si @petrogustavo logra finalmente consolidar un movimiento s\u00f3lido para 2022 o si vuelve a alcanzar un buen resultado sin que eso sea necesario.","101":"Hace un rato @petrogustavo se pronunci\u00f3 pidiendo que sus seguidores no cuestionen la salida de @angelamrobledo de @ColombiaHumana_.\n\nUn llamado a la calma que est\u00e1 por verse si se mantiene de aqu\u00ed en adelante.\n\nhttps:\/\/t.co\/AFrkNak0TG","102":"Duerma informado. Para ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n #EnVivo https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW https:\/\/t.co\/TErSP8dVUK","103":"Esas preguntas trascienden las elecciones de 2019 en Bogot\u00e1. Tras las presidenciales de 2018 contamos que @petrogustavo, a pesar de sus buenos resultados, no logr\u00f3 consolidar un movimiento.\n\nY eso pasaba en buena parte por el caudillismo a su alrededor.\nhttps:\/\/t.co\/Hy67jOKfUQ","104":"Entres esas preguntas a @petrogustavo est\u00e1n:\n\n:right_arrow_selector:\u00bfPor qu\u00e9 design\u00f3 a alguien como Morris quien (...) era inviable?\n:right_arrow_selector:\u00bfPor qu\u00e9 algunas personas valiosas que ha tenido a su lado se terminan alejando?\n:right_arrow_selector:\u00bfRealmente creen que \u00e9l no tiene ni un \u00e1pice de responsabilidad en esas rupturas?","105":"Si usted cree que un pa\u00eds bien informado toma mejores decisiones y quiere vivir en primera fila nuestro periodismo y las charlas, cursos y eventos que hacemos, #ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe su silla en esta comunidad =&gt; https:\/\/t.co\/dfKneYieIU https:\/\/t.co\/z04zHc14B1","106":"Y hoy @SaraTufanoZ, acad\u00e9mica que defiende la causa de la @ColombiaHumana_, retoma en una columna la salida de @angelamrobledo para hacerle preguntas a @petrogustavo que van m\u00e1s all\u00e1 de las mujeres y le apuntan a la construcci\u00f3n del movimiento.\nhttps:\/\/t.co\/PwqGv5pUaE","107":"@acmineriacol @JuanMiguelDuran Toda la raz\u00f3n, pusimos la @errada. Gracias por avisarnos."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true},"created_at":{"0":"2020-10-28 23:22:42","1":"2020-10-28 23:01:09","2":"2020-10-28 22:59:40","3":"2020-10-28 22:58:06","4":"2020-10-28 22:56:39","5":"2020-10-28 22:55:30","6":"2020-10-28 22:53:24","7":"2020-10-28 22:50:45","8":"2020-10-28 22:49:43","9":"2020-10-28 22:47:52","10":"2020-10-28 22:43:49","11":"2020-10-28 22:42:56","12":"2020-10-28 22:40:12","13":"2020-10-28 22:39:00","14":"2020-10-28 22:29:55","15":"2020-10-28 22:20:10","16":"2020-10-28 22:14:45","17":"2020-10-28 22:13:52","18":"2020-10-28 22:08:38","19":"2020-10-28 22:07:29","20":"2020-10-28 21:54:37","21":"2020-10-28 21:49:41","22":"2020-10-28 21:02:51","23":"2020-10-28 20:59:01","24":"2020-10-28 20:54:25","25":"2020-10-28 20:51:11","26":"2020-10-28 20:49:28","27":"2020-10-28 20:47:56","28":"2020-10-28 20:45:33","29":"2020-10-28 19:51:18","30":"2020-10-28 19:51:11","31":"2020-10-28 19:46:12","32":"2020-10-28 19:42:40","33":"2020-10-28 19:39:57","34":"2020-10-28 19:29:17","35":"2020-10-28 19:29:16","36":"2020-10-28 19:29:16","37":"2020-10-28 19:29:16","38":"2020-10-28 19:29:14","39":"2020-10-28 19:29:13","40":"2020-10-28 19:29:11","41":"2020-10-28 19:29:10","42":"2020-10-28 19:29:08","43":"2020-10-28 19:29:07","44":"2020-10-28 19:29:05","45":"2020-10-28 18:11:26","46":"2020-10-28 18:08:04","47":"2020-10-28 18:04:20","48":"2020-10-28 18:01:41","49":"2020-10-28 17:59:48","50":"2020-10-28 17:59:03","51":"2020-10-28 17:56:52","52":"2020-10-28 17:55:40","53":"2020-10-28 17:54:21","54":"2020-10-28 17:51:16","55":"2020-10-28 17:48:53","56":"2020-10-28 17:46:45","57":"2020-10-28 17:44:20","58":"2020-10-28 17:43:42","59":"2020-10-28 17:40:52","60":"2020-10-28 17:38:21","61":"2020-10-28 17:37:50","62":"2020-10-28 17:33:15","63":"2020-10-28 17:31:46","64":"2020-10-28 17:26:23","65":"2020-10-28 17:24:38","66":"2020-10-28 17:20:25","67":"2020-10-28 17:18:44","68":"2020-10-28 17:17:53","69":"2020-10-28 17:15:32","70":"2020-10-28 17:11:22","71":"2020-10-28 17:00:00","72":"2020-10-28 16:45:31","73":"2020-10-28 16:43:24","74":"2020-10-28 16:38:49","75":"2020-10-28 16:31:46","76":"2020-10-28 16:31:34","77":"2020-10-28 16:27:23","78":"2020-10-28 16:21:48","79":"2020-10-28 16:15:33","80":"2020-10-28 16:13:52","81":"2020-10-28 16:10:09","82":"2020-10-28 16:06:42","83":"2020-10-28 15:59:21","84":"2020-10-28 15:59:21","85":"2020-10-28 15:47:01","86":"2020-10-28 15:43:57","87":"2020-10-28 15:38:07","88":"2020-10-28 15:37:09","89":"2020-10-28 15:36:11","90":"2020-10-28 15:35:00","91":"2020-10-28 15:27:38","92":"2020-10-28 15:23:24","93":"2020-10-28 15:11:33","94":"2020-10-28 15:03:32","95":"2020-10-28 15:03:31","96":"2020-10-28 15:03:30","97":"2020-10-28 14:36:54","98":"2020-10-28 14:20:07","99":"2020-10-28 11:05:00","100":"2020-10-28 01:48:50","101":"2020-10-28 01:41:00","102":"2020-10-28 01:23:15","103":"2020-10-28 01:19:33","104":"2020-10-28 00:44:47","105":"2020-10-28 00:30:00","106":"2020-10-28 00:15:07","107":"2020-10-28 00:10:00"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":1,"8":1,"9":0,"10":1,"11":1,"12":0,"13":0,"14":2,"15":1,"16":0,"17":1,"18":2,"19":21,"20":2,"21":1,"22":0,"23":0,"24":0,"25":2,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":1,"31":6,"32":3,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":1,"41":0,"42":0,"43":0,"44":3,"45":0,"46":0,"47":1,"48":0,"49":0,"50":1,"51":1,"52":1,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":1,"60":1,"61":0,"62":2,"63":0,"64":1,"65":2,"66":1,"67":1,"68":16,"69":0,"70":2,"71":0,"72":0,"73":0,"74":5,"75":4,"76":0,"77":0,"78":1,"79":3,"80":1,"81":2,"82":2,"83":1,"84":0,"85":0,"86":3,"87":8,"88":4,"89":0,"90":0,"91":1,"92":7,"93":3,"94":14,"95":15,"96":61,"97":2,"98":2,"99":2,"100":0,"101":3,"102":5,"103":0,"104":3,"105":0,"106":10,"107":0},"favorite_count":{"0":4,"1":1,"2":0,"3":0,"4":0,"5":1,"6":2,"7":2,"8":4,"9":3,"10":3,"11":4,"12":0,"13":3,"14":2,"15":4,"16":1,"17":1,"18":0,"19":70,"20":5,"21":5,"22":7,"23":8,"24":6,"25":8,"26":2,"27":4,"28":5,"29":13,"30":7,"31":9,"32":13,"33":1,"34":2,"35":1,"36":1,"37":1,"38":1,"39":2,"40":1,"41":1,"42":1,"43":2,"44":8,"45":4,"46":6,"47":5,"48":2,"49":5,"50":11,"51":2,"52":8,"53":3,"54":6,"55":4,"56":6,"57":6,"58":1,"59":11,"60":7,"61":0,"62":9,"63":7,"64":9,"65":12,"66":9,"67":10,"68":60,"69":10,"70":12,"71":4,"72":1,"73":4,"74":26,"75":13,"76":0,"77":0,"78":13,"79":10,"80":10,"81":12,"82":10,"83":15,"84":10,"85":19,"86":24,"87":31,"88":35,"89":0,"90":2,"91":29,"92":33,"93":27,"94":48,"95":61,"96":257,"97":6,"98":7,"99":5,"100":10,"101":19,"102":31,"103":12,"104":33,"105":6,"106":29,"107":0},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1","64":"Bogot\u00e1","65":"Bogot\u00e1","66":"Bogot\u00e1","67":"Bogot\u00e1","68":"Bogot\u00e1","69":"Bogot\u00e1","70":"Bogot\u00e1","71":"Bogot\u00e1","72":"Bogot\u00e1","73":"Bogot\u00e1","74":"Bogot\u00e1","75":"Bogot\u00e1","76":"Bogot\u00e1","77":"Bogot\u00e1","78":"Bogot\u00e1","79":"Bogot\u00e1","80":"Bogot\u00e1","81":"Bogot\u00e1","82":"Bogot\u00e1","83":"Bogot\u00e1","84":"Bogot\u00e1","85":"Bogot\u00e1","86":"Bogot\u00e1","87":"Bogot\u00e1","88":"Bogot\u00e1","89":"Bogot\u00e1","90":"Bogot\u00e1","91":"Bogot\u00e1","92":"Bogot\u00e1","93":"Bogot\u00e1","94":"Bogot\u00e1","95":"Bogot\u00e1","96":"Bogot\u00e1","97":"Bogot\u00e1","98":"Bogot\u00e1","99":"Bogot\u00e1","100":"Bogot\u00e1","101":"Bogot\u00e1","102":"Bogot\u00e1","103":"Bogot\u00e1","104":"Bogot\u00e1","105":"Bogot\u00e1","106":"Bogot\u00e1","107":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","47":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","48":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","49":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","50":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","51":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","52":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","53":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","54":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","55":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","56":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","57":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","58":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","59":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","60":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","61":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","62":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","63":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","64":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","65":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","66":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","67":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","68":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","69":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","70":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","71":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","72":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","73":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","74":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","75":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","76":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","77":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","78":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","79":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","80":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","81":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","82":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","83":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","84":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","85":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","86":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","87":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","88":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","89":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","90":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","91":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","92":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","93":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","94":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","95":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","96":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","97":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","98":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","99":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","100":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","101":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","102":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","103":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","104":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","105":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","106":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","107":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsEnVivo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[26,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pb4z4CFSj5","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230107","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230107","indices":[237,260]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4pewHLRDt","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/putumayo-no-golpea-tanto-virus-del-covid-como-los-armados-78952","display_url":"lasillavacia.com\/putumayo-no-go\u2026","indices":[123,146]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w4pDPtusBI","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/estos-son-los-lideres-asesinados-desde-duque-llego-al-poder-hasta-marzo-78865","display_url":"lasillavacia.com\/estos-son-los-\u2026","indices":[254,277]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321586352899694592,"id_str":"1321586352899694592","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elc3yTCXIAAkSQE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elc3yTCXIAAkSQE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1A9AyX17an","display_url":"pic.twitter.com\/1A9AyX17an","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321586417726902275\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PartidoASI_","name":"Partido ASI","id":1446658657,"id_str":"1446658657","indices":[158,170]},{"screen_name":"PCambioRadical","name":"Cambio Radical","id":202215266,"id_str":"202215266","indices":[173,188]}],"urls":[],"media":[{"id":1321585859225915394,"id_str":"1321585859225915394","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elc3Vj9XEAIh9St.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elc3Vj9XEAIh9St.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VFhG8GPAVe","display_url":"pic.twitter.com\/VFhG8GPAVe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321585888074280960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PNt554IbKH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RafaGuarin\/status\/1321163246791962625","display_url":"twitter.com\/RafaGuarin\/sta\u2026","indices":[248,271]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UNODCColombia","name":"UNODC Colombia","id":885598352561385472,"id_str":"885598352561385472","indices":[95,109]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[133,143]}],"urls":[],"media":[{"id":1321584424379703297,"id_str":"1321584424379703297","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elc2CCvXYAEA2P6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elc2CCvXYAEA2P6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jwos88Z19G","display_url":"pic.twitter.com\/Jwos88Z19G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321584497582899200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/byZVeYWFdX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoticiasCaracol\/status\/1285558423006990342","display_url":"twitter.com\/NoticiasCaraco\u2026","indices":[209,232]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensoriaCol","name":"Defensor\u00eda delPueblo","id":191465222,"id_str":"191465222","indices":[167,181]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"periodistica","name":"Period\u00edstica","id":43542701,"id_str":"43542701","indices":[0,13]},{"screen_name":"DefensoriaCol","name":"Defensor\u00eda delPueblo","id":191465222,"id_str":"191465222","indices":[14,28]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[82,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W7qjJH0T3u","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1321562574283001856,"id_str":"1321562574283001856","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574283001856\/img\/nxUXi5xFBwS91p3t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574283001856\/img\/nxUXi5xFBwS91p3t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JBKBm0mdT4","display_url":"pic.twitter.com\/JBKBm0mdT4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321582264195702784\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsEnVivo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPIAC_OFICIAL","name":"OPIAC OFICIAL","id":1688834732,"id_str":"1688834732","indices":[15,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DvrUap86ba","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230104","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230104","indices":[248,271]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedVenezuela","indices":[200,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NastassjaRojas","name":"Nastassja Rojas Silva","id":266153052,"id_str":"266153052","indices":[184,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tF1Wt6VkHk","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-venezuela\/la-responsabilidad-compartida-del-retorno-la-democracia-venezuela","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[214,237]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321575393586020352,"id_str":"1321575393586020352","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elct0YaXgAARbDA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elct0YaXgAARbDA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TpXWJkX6tN","display_url":"pic.twitter.com\/TpXWJkX6tN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321575940112207874\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":672,"h":372,"resize":"fit"},"medium":{"w":672,"h":372,"resize":"fit"},"small":{"w":672,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensoriaCol","name":"Defensor\u00eda delPueblo","id":191465222,"id_str":"191465222","indices":[20,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1GeK6ROEzA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DefensoriaCol\/status\/1320384615371231237","display_url":"twitter.com\/DefensoriaCol\/\u2026","indices":[201,224]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321574281411809280,"id_str":"1321574281411809280","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcszpPX0AA5H9y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcszpPX0AA5H9y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wYRJkvcz1I","display_url":"pic.twitter.com\/wYRJkvcz1I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321574332838125568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsEnVivo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[12,26]},{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[48,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/86AD0NBcPn","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230102","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230102","indices":[81,104]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsEnVivo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Avianca","name":"Avianca","id":274087824,"id_str":"274087824","indices":[12,20]},{"screen_name":"Acdac1","name":"Acdac","id":293000322,"id_str":"293000322","indices":[63,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t9hHStyrur","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230101","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230101","indices":[129,152]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[32,48]},{"screen_name":"partidodelaucol","name":"Partido de la Unidad #ConectadosConLaUnidad","id":244600798,"id_str":"244600798","indices":[71,87]},{"screen_name":"RoyBarreras","name":"Roy Barreras","id":62154340,"id_str":"62154340","indices":[140,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eIBlc2qlql","expanded_url":"https:\/\/www.eltiempo.com\/politica\/partidos-politicos\/cuales-son-las-reglas-para-la-escision-o-division-de-los-partidos-politicos-539328","display_url":"eltiempo.com\/politica\/parti\u2026","indices":[204,227]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNE_COLOMBIA","name":"CNE Colombia","id":264401370,"id_str":"264401370","indices":[67,80]},{"screen_name":"Leonidasgomezg","name":"Leonidas G\u00f3mez","id":2830440814,"id_str":"2830440814","indices":[190,205]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[110,126]}],"urls":[],"media":[{"id":1321555050725068801,"id_str":"1321555050725068801","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcbURWXUAEcqqO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcbURWXUAEcqqO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Wo0d9Hnqy","display_url":"pic.twitter.com\/2Wo0d9Hnqy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321555130907578369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":395,"resize":"fit"},"small":{"w":629,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":629,"h":395,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsEnVivo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XLdGGilnSe","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230100","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230100","indices":[138,161]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edSEnVivo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinjusticiaCo","name":"MinJusticia Colombia","id":478892632,"id_str":"478892632","indices":[15,29]},{"screen_name":"UNPColombia","name":"Unidad Nacional de Protecci\u00f3n","id":345879289,"id_str":"345879289","indices":[56,68]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[76,88]},{"screen_name":"PoliciaColombia","name":"Polic\u00eda de Colombia","id":69432342,"id_str":"69432342","indices":[133,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DFHqhLC8dK","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230099","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230099","indices":[257,280]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Leonidasgomezg","name":"Leonidas G\u00f3mez","id":2830440814,"id_str":"2830440814","indices":[151,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pBKHOZ2v6m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321485344114659330","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[253,276]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":165748292,"id_str":"165748292","indices":[12,27]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[54,67]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[149,165]},{"screen_name":"PartidoVerdeCoL","name":"Partido Alianza Verde \ud83c\udf3b","id":116476719,"id_str":"116476719","indices":[189,205]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[218,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KJc0RlDgAn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/angelamrobledo\/status\/1321528690417848320","display_url":"twitter.com\/angelamrobledo\u2026","indices":[254,277]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WWICvzixUY","expanded_url":"http:\/\/www.lasillavacia.com\/putumayo-no-golpea-tanto-virus-del-covid-como-los-armados-78952","display_url":"lasillavacia.com\/putumayo-no-go\u2026","indices":[162,185]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[24,34]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[37,50]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[220,233]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[241,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ubkPYxbGBI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RevistaSemana\/status\/1321516610805473283","display_url":"twitter.com\/RevistaSemana\/\u2026","indices":[255,278]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[56,69]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[153,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IpwL192mkB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/petrogustavo\/status\/1321467709075431425","display_url":"twitter.com\/petrogustavo\/s\u2026","indices":[254,277]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cely015","name":"Luis Eduardo Cely Jimenez","id":145029583,"id_str":"145029583","indices":[0,8]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[9,19]},{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[20,36]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[52,62]},{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[102,118]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[29,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p7uzzskGMk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ea42le","display_url":"bit.ly\/3ea42le","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1321530532493168640,"id_str":"1321530532493168640","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcFBH0WkAAkxBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcFBH0WkAAkxBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EwyMruuegV","display_url":"pic.twitter.com\/EwyMruuegV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321534521846730753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"COVID","indices":[121,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JsemqLVQvF","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/covid-se-aprovecha-nuestros-atajos-mentales-78941","display_url":"lasillavacia.com\/covid-se-aprov\u2026","indices":[150,173]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321534508664053761,"id_str":"1321534508664053761","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElcIokNXYAEWWMf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElcIokNXYAEWWMf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8xS5IWUkUj","display_url":"pic.twitter.com\/8xS5IWUkUj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321534516247306240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321534496559214592,"id_str":"1321534496559214592","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElcIn3HWMAAzlfs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElcIn3HWMAAzlfs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6XSsG6oGc2","display_url":"pic.twitter.com\/6XSsG6oGc2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321534502947201024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":498,"h":372,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":372,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321534484223844354,"id_str":"1321534484223844354","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElcInJKXYAIKccB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElcInJKXYAIKccB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HVpnRh0MLF","display_url":"pic.twitter.com\/HVpnRh0MLF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321534492037754880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":212,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":212,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":212,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321534472395886592,"id_str":"1321534472395886592","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElcImdGXEAAtLz_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElcImdGXEAAtLz_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sPbdqmtRhi","display_url":"pic.twitter.com\/sPbdqmtRhi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321534480503492608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":270,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":270,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"SalaDeRedacci\u00f3nCiudadana","indices":[0,25]},{"text":"covid","indices":[147,153]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321528189571813384,"id_str":"1321528189571813384","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcC4vwX0AgIi-i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcC4vwX0AgIi-i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yu2LwRMW8I","display_url":"pic.twitter.com\/Yu2LwRMW8I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321534470642651137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[92,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W7qjJH0T3u","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1321514864557363206,"id_str":"1321514864557363206","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elb2xINXEAYBRuY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elb2xINXEAYBRuY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JB6kEwkE0k","display_url":"pic.twitter.com\/JB6kEwkE0k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321514930672205829\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CHx2XiQUUn","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/quintero-y-anibal-pasan-los-apretones-manos-guerra-fria-78940","display_url":"lasillavacia.com\/quintero-y-ani\u2026","indices":[88,111]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[65,79]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[167,181]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FGo0KnT98U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/QuinteroCalle\/status\/1320740844870270977?s=20","display_url":"twitter.com\/QuinteroCalle\/\u2026","indices":[247,270]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[43,57]},{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[80,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LapCSd6Gfw","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/quintero-patea-establecimiento-paisa-y-da-poder-sus-amigos-78411","display_url":"lasillavacia.com\/quintero-patea\u2026","indices":[247,270]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuisFSuarezV","name":"Luis Fernando Su\u00e1rez V\u00e9lez","id":448187912,"id_str":"448187912","indices":[14,27]},{"screen_name":"elcolombiano","name":"El Colombiano","id":64419705,"id_str":"64419705","indices":[55,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lQXWBnA3H8","expanded_url":"https:\/\/www.elcolombiano.com\/antioquia\/entrevista-a-luis-fernando-suarez-gobernador-de-antioquia-sobre-hidroituango-el-coronavirus-y-la-alcaldia-de-medellin-EE13714374","display_url":"elcolombiano.com\/antioquia\/entr\u2026","indices":[144,167]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[121,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1321511491959476231,"id_str":"1321511491959476231","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elbzs0TXUAcXwbh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elbzs0TXUAcXwbh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IIfWYNyvcb","display_url":"pic.twitter.com\/IIfWYNyvcb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321511813054406657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[46,60]},{"screen_name":"LuisFSuarezV","name":"Luis Fernando Su\u00e1rez V\u00e9lez","id":448187912,"id_str":"448187912","indices":[109,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lz0jidS3Vj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/QuinteroCalle\/status\/1285988286872326145?s=20","display_url":"twitter.com\/QuinteroCalle\/\u2026","indices":[191,214]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BHHZtY9whF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JorGomezCamara\/status\/1321493220010954753","display_url":"twitter.com\/JorGomezCamara\u2026","indices":[34,57]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[50,64]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[99,113]},{"screen_name":"asambleadeant","name":"Asamblea Departamental de Antioquia","id":204803116,"id_str":"204803116","indices":[162,176]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[188,202]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[263,275]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[14,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aWu2MXqbyF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ClaudiaLopez\/status\/1268949096045387776?s=20","display_url":"twitter.com\/ClaudiaLopez\/s\u2026","indices":[103,126]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[16,30]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[100,115]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[136,149]},{"screen_name":"sergio_fajardo","name":"Sergio Fajardo","id":25185308,"id_str":"25185308","indices":[169,184]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[206,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wwQxaezDo2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/QuinteroCalle\/status\/1268989409489293313?s=20","display_url":"twitter.com\/QuinteroCalle\/\u2026","indices":[231,254]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[1,15]},{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[18,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8WpXSxJRU3","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-paisa\/quintero-remata-campana-sello-anibal-gaviria-74214","display_url":"lasillavacia.com\/silla-paisa\/qu\u2026","indices":[179,202]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[19,33]},{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[36,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qG6fkjs5Ie","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anibalgaviria\/status\/1215402270449381376?s=20","display_url":"twitter.com\/anibalgaviria\/\u2026","indices":[144,167]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JohnHopkingz","name":"Mr. SPSS","id":78697488,"id_str":"78697488","indices":[0,13]},{"screen_name":"abelan7onio","name":"Abelantonio","id":1146877995027783695,"id_str":"1146877995027783695","indices":[14,26]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[27,41]},{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[42,56]},{"screen_name":"rundav5","name":"Rafael Unda","id":214508615,"id_str":"214508615","indices":[57,65]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[32,46]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[48,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/axMF7GM9S1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/QuinteroCalle\/status\/1318615024756314112?s=20","display_url":"twitter.com\/QuinteroCalle\/\u2026","indices":[129,152]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[23,37]},{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[101,115]}],"urls":[],"media":[{"id":1321506597605093378,"id_str":"1321506597605093378","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElbvP7aWMAISnoN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElbvP7aWMAISnoN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YrnrkI1VPE","display_url":"pic.twitter.com\/YrnrkI1VPE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321506603691134976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":498,"h":200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":200,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JohnHopkingz","name":"Mr. SPSS","id":78697488,"id_str":"78697488","indices":[0,13]},{"screen_name":"abelan7onio","name":"Abelantonio","id":1146877995027783695,"id_str":"1146877995027783695","indices":[14,26]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[27,41]},{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[42,56]},{"screen_name":"rundav5","name":"Rafael Unda","id":214508615,"id_str":"214508615","indices":[156,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOyFPD7KBz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rundav5\/status\/1320720254482481153","display_url":"twitter.com\/rundav5\/status\u2026","indices":[166,189]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[13,27]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[89,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uvs4ygR00N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ale_Gomezl\/status\/1320857538125070337?s=20","display_url":"twitter.com\/Ale_Gomezl\/sta\u2026","indices":[219,242]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6aZ3zdEUvd","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-planes-reactivacion-las-grandes-ciudades-repiten-vieja-formula-obras-y-deuda","display_url":"lasillavacia.com\/los-planes-rea\u2026","indices":[238,261]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[1,15]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[104,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DBgv3x76Km","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rundav5\/status\/1320720254482481153?s=20","display_url":"twitter.com\/rundav5\/status\u2026","indices":[226,249]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlcaldiadeMed","name":"Alcald\u00eda de Medell\u00edn","id":497511506,"id_str":"497511506","indices":[45,59]},{"screen_name":"GobAntioquia","name":"Gobernaci\u00f3n de Antioquia","id":145774770,"id_str":"145774770","indices":[96,109]},{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[161,175]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[204,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z5jpZ7ZDnZ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/medellin-arranco-bien-pandemia-no-modelo-quintero-vendio-78837","display_url":"lasillavacia.com\/medellin-arran\u2026","indices":[246,269]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[1,15]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[135,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A9qCiPuW16","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anibalgaviria\/status\/1321449700453658625?s=20","display_url":"twitter.com\/anibalgaviria\/\u2026","indices":[233,256]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[93,109]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[260,273]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[120,134]},{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[151,165]}],"urls":[],"media":[{"id":1321501404758986752,"id_str":"1321501404758986752","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbqhqjW0AA8hFL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbqhqjW0AA8hFL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q5ptZATAtp","display_url":"pic.twitter.com\/Q5ptZATAtp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321501454507610112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[3,13]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[75,91]},{"screen_name":"Michel_Maya","name":"Michel Maya","id":84339436,"id_str":"84339436","indices":[122,134]},{"screen_name":"PartidoVerdeCoL","name":"Partido Alianza Verde \ud83c\udf3b","id":116476719,"id_str":"116476719","indices":[158,174]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[249,259]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"Red\u00c9tnica","indices":[236,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Afropacifi","name":"Harrinson Cuero Camp","id":738331753237073924,"id_str":"738331753237073924","indices":[224,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KNDwTZKH6K","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-etnica\/vida-y-dignidad-reto-de-los-nuevos-liderazgos-del-pacifico-77286","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[247,270]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosHurtadoG2","name":"nabucodonosor I","id":1304481650378788864,"id_str":"1304481650378788864","indices":[0,16]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[17,27]},{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[28,44]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"i_m_henry","name":"Henry Garz\u00f3n","id":125850678,"id_str":"125850678","indices":[0,10]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[11,21]},{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[22,38]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EpiayuJazmin","name":"Jazmin Romero Epiayu","id":751549223833829376,"id_str":"751549223833829376","indices":[89,102]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[123,133]}],"urls":[],"media":[{"id":1321491387142033409,"id_str":"1321491387142033409","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbhakBW0AEGe3y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbhakBW0AEGe3y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BS5CB6lprI","display_url":"pic.twitter.com\/BS5CB6lprI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321491621733695489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":477,"h":487,"resize":"fit"},"small":{"w":477,"h":487,"resize":"fit"},"medium":{"w":477,"h":487,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andresgarciatru","name":"Andr\u00e9s Garc\u00eda Trujillo","id":2797054015,"id_str":"2797054015","indices":[46,62]},{"screen_name":"UExternado","name":"U.Externado","id":275070598,"id_str":"275070598","indices":[76,87]},{"screen_name":"JuanManSantos","name":"Juan Manuel Santos","id":64839766,"id_str":"64839766","indices":[122,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0WQQTwgTzT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dVva7o","display_url":"bit.ly\/3dVva7o","indices":[254,277]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosHurtadoG2","name":"nabucodonosor I","id":1304481650378788864,"id_str":"1304481650378788864","indices":[0,16]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[17,27]},{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[28,44]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[112,122]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrancoConBogota","name":"Franco con Bogot\u00e1 \u2600\ufe0f","id":58656325,"id_str":"58656325","indices":[0,16]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[56,72]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[181,197]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNE_COLOMBIA","name":"CNE Colombia","id":264401370,"id_str":"264401370","indices":[38,51]},{"screen_name":"Leonidasgomezg","name":"Leonidas G\u00f3mez","id":2830440814,"id_str":"2830440814","indices":[183,198]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Leonidasgomezg","name":"Leonidas G\u00f3mez","id":2830440814,"id_str":"2830440814","indices":[103,118]},{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[211,227]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AparicioCuervo","name":"Juan Ricardo Aparicio Cuervo","id":1288254553092218880,"id_str":"1288254553092218880","indices":[115,130]},{"screen_name":"facisouniandes","name":"Ciencias Sociales Uniandes","id":2383751928,"id_str":"2383751928","indices":[135,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/urhw6LpJsJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31SMi8O","display_url":"bit.ly\/31SMi8O","indices":[255,278]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[181,191]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[216,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a8kCYmiZ4Z","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230092","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230092","indices":[235,258]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[16,32]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[95,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pEFbhArxwd","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/centro-quiere-consulta-e-ir-mas-alla-petro-y-fajardo-78653","display_url":"lasillavacia.com\/centro-quiere-\u2026","indices":[229,252]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Leonidasgomezg","name":"Leonidas G\u00f3mez","id":2830440814,"id_str":"2830440814","indices":[38,53]},{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[138,154]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[243,256]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[55,65]},{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[79,95]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[128,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DmXMhsFm43","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-puertas-del-polo-quedan-abiertas-petro-salida-robledo-78416","display_url":"lasillavacia.com\/las-puertas-de\u2026","indices":[252,275]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[1,11]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[94,104]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Leonidasgomezg","name":"Leonidas G\u00f3mez","id":2830440814,"id_str":"2830440814","indices":[98,113]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[170,180]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaGarcesCorrea","name":"Santi Garc\u00e9s Correa","id":521004324,"id_str":"521004324","indices":[0,15]},{"screen_name":"Leonidasgomezg","name":"Leonidas G\u00f3mez","id":2830440814,"id_str":"2830440814","indices":[16,31]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[32,42]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanSLopezM","name":"Juan Sebasti\u00e1n L\u00f3pez Mej\u00eda","id":53071966,"id_str":"53071966","indices":[0,12]},{"screen_name":"Leonidasgomezg","name":"Leonidas G\u00f3mez","id":2830440814,"id_str":"2830440814","indices":[13,28]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[29,39]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[200,210]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[19,29]},{"screen_name":"Michel_Maya","name":"Michel Maya","id":84339436,"id_str":"84339436","indices":[205,217]},{"screen_name":"ospinajmanuel","name":"Juan Manuel Ospina Restrepo","id":932986427981385728,"id_str":"932986427981385728","indices":[222,236]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dignidad_Agro","name":"DignidadAgropecuaria","id":2492111593,"id_str":"2492111593","indices":[125,139]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[165,175]},{"screen_name":"OGutierrez101","name":"Oscar Guti\u00e9rrez R","id":270129301,"id_str":"270129301","indices":[211,225]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbaLuzPinilla","name":"Alba Luz Pinilla","id":205503324,"id_str":"205503324","indices":[35,50]},{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[78,94]},{"screen_name":"diogenesorjuela","name":"Di\u00f3genes Orjuela","id":216503630,"id_str":"216503630","indices":[115,131]},{"screen_name":"cutcolombia","name":"CUT Colombia","id":310385214,"id_str":"310385214","indices":[139,151]},{"screen_name":"JenniferPedraz","name":"Jennifer Pedraza S","id":89572355,"id_str":"89572355","indices":[155,170]},{"screen_name":"ACREESCOL","name":"ACREES","id":775783727511302145,"id_str":"775783727511302145","indices":[175,185]},{"screen_name":"JorGomezCamara","name":"Jorge G\u00f3mez Gallego","id":146597153,"id_str":"146597153","indices":[189,204]},{"screen_name":"Michel_Maya","name":"Michel Maya","id":84339436,"id_str":"84339436","indices":[233,245]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Leonidasgomezg","name":"Leonidas G\u00f3mez","id":2830440814,"id_str":"2830440814","indices":[56,71]},{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[87,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HLSbbNhfdk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31P6tVj","display_url":"bit.ly\/31P6tVj","indices":[201,224]}],"media":[{"id":1321466627305672708,"id_str":"1321466627305672708","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbK5WcWkAQ5G4n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbK5WcWkAQ5G4n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bY6XR87FxH","display_url":"pic.twitter.com\/bY6XR87FxH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321467640418848770\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":522,"h":400,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":522,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":522,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[43,53]},{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[72,88]}],"urls":[],"media":[{"id":1321464706922696704,"id_str":"1321464706922696704","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbJJkdX0AAnW0s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbJJkdX0AAnW0s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ceN3XHzX9m","display_url":"pic.twitter.com\/ceN3XHzX9m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321467635259838464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":365,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[100,116]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[143,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wmUVcnrl1S","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230089","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230089","indices":[218,241]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"Red\u00c9tnica","indices":[172,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vaLHqTLw4S","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-etnica\/los-puertos-necesita-litoral-pacifico-colombiano-77285","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[183,206]}]},"99":{"hashtags":[{"text":"SalaDeRedacci\u00f3nCiudadana","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JsemqLVQvF","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/covid-se-aprovecha-nuestros-atajos-mentales-78941","display_url":"lasillavacia.com\/covid-se-aprov\u2026","indices":[170,193]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[36,49]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[13,26]},{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":165748292,"id_str":"165748292","indices":[95,110]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[114,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AFrkNak0TG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/petrogustavo\/status\/1321223831193866242","display_url":"twitter.com\/petrogustavo\/s\u2026","indices":[211,234]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[78,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1321261198302711810,"id_str":"1321261198302711810","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElYQDzxXEAIg3eK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElYQDzxXEAIg3eK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TErSP8dVUK","display_url":"pic.twitter.com\/TErSP8dVUK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321261213104353281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[106,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hy67jOKfUQ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/petro-sale-las-locales-sin-consolidar-su-colombia-humana-74425","display_url":"lasillavacia.com\/petro-sale-las\u2026","indices":[254,277]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[24,37]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[160,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dfKneYieIU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HFGSav","display_url":"bit.ly\/2HFGSav","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1320835928693395456,"id_str":"1320835928693395456","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928693395456\/img\/5o8Hf7fIi5TFguf6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928693395456\/img\/5o8Hf7fIi5TFguf6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z04zHc14B1","display_url":"pic.twitter.com\/z04zHc14B1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321247811682226177\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaraTufanoZ","name":"Sara Tufano","id":848923514119884800,"id_str":"848923514119884800","indices":[6,18]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[58,74]},{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":165748292,"id_str":"165748292","indices":[111,126]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[152,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PwqGv5pUaE","expanded_url":"https:\/\/www.eltiempo.com\/opinion\/columnistas\/sara-tufano\/le-pregunto-gustavo-petro-columna-de-sara-tufano-545488","display_url":"eltiempo.com\/opinion\/column\u2026","indices":[245,268]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"acmineriacol","name":"Asociaci\u00f3n Colombiana de Miner\u00eda","id":326221724,"id_str":"326221724","indices":[0,13]},{"screen_name":"JuanMiguelDuran","name":"Juan Miguel Dur\u00e1n P.","id":228453125,"id_str":"228453125","indices":[14,30]},{"screen_name":"errada","name":"raquel","id":70672491,"id_str":"70672491","indices":[57,64]}],"urls":[]}}}