{"screen_name":{"0":"LaVozdelBecario","1":"LaVozdelBecario"},"tweet_id":{"0":1321569681174601728,"1":1321437386828587009},"is_retweet":{"0":true,"1":true},"text":{"0":"Di\u00e1lugos\nEl toque de queda\n\n- Ya est\u00e1 aqu\u00ed el toque de queda\n- Bien \u00bfno? A quedar\n- No, que va, si es lo contrario\n- \u00bfA no quedar?\n- T\u00fa queda queda, pero a las 11 en casa\n- Alguno ni se va a enterar\n- \u00bfPorque no ve la prensa?\n- Porque a esa hora ya est\u00e1 en el segundo sue\u00f1o","1":"Informando una vez m\u00e1s https:\/\/t.co\/p70qNEELDs"},"user_verified":{"0":false,"1":false},"created_at":{"0":"2020-10-28 21:49:00","1":"2020-10-28 13:03:18"},"retweet_count":{"0":4,"1":1},"favorite_count":{"0":0,"1":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","1":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arrobajuanlu","name":"Juanlu","id":1193322434503557121,"id_str":"1193322434503557121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elfamosotrino","name":"elfamosotrino","id":1234100364162588672,"id_str":"1234100364162588672","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p70qNEELDs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozdelBecario\/status\/1321152423319212033","display_url":"twitter.com\/LaVozdelBecari\u2026","indices":[42,65]}]}}}