{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos","18":"ldpsincomplejos","19":"ldpsincomplejos","20":"ldpsincomplejos","21":"ldpsincomplejos","22":"ldpsincomplejos","23":"ldpsincomplejos","24":"ldpsincomplejos","25":"ldpsincomplejos","26":"ldpsincomplejos","27":"ldpsincomplejos","28":"ldpsincomplejos","29":"ldpsincomplejos","30":"ldpsincomplejos","31":"ldpsincomplejos","32":"ldpsincomplejos","33":"ldpsincomplejos","34":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1321556860252626944,"1":1321553768509591555,"2":1321551716379230208,"3":1321550314038845441,"4":1321523871632281605,"5":1321520728647311362,"6":1321520671692906496,"7":1321520393946079232,"8":1321519089291038720,"9":1321515597092577287,"10":1321476306576572418,"11":1321475683504189443,"12":1321472391365754882,"13":1321471865844600833,"14":1321430644795297799,"15":1321423775330684930,"16":1321423061338464256,"17":1321422651198480385,"18":1321422546047303681,"19":1321422035600420864,"20":1321421165278224385,"21":1321415490842013696,"22":1321411398208000003,"23":1321409860223815680,"24":1321390872605396993,"25":1321377711516983296,"26":1321374977539612672,"27":1321372099555086337,"28":1321368915470110721,"29":1321364330701639681,"30":1321359706913447936,"31":1321357768410963970,"32":1321357383386411008,"33":1321354930922393600,"34":1321343151941046272},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":false,"21":false,"22":true,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":true,"28":true,"29":false,"30":true,"31":true,"32":true,"33":false,"34":true},"text":{"0":"Cosas que 'oprimen' a la mujer:\n- El color rosa\n- Anuncios de ZARA\n- Juguetes de cocina\n- Piropos\n\nCosas que 'empoderan' a la mujer:\n- No ser azafata\n- El hijab\n- Pruebas de acceso m\u00e1s f\u00e1ciles\n- Cuotas de g\u00e9nero\n- Darle 451M\u20ac al chiringuito de Irene Montero\n \nS\u00faper coherente,t\u00eda","1":".@ldpsincomplejos : Cualquier cosa que haga el PP va a llegar una moci\u00f3n de censura tarde. A partir de ahora su futuro est\u00e1 ligado al de Pedro S\u00e1nchez.","2":"Mar\u00eda Jes\u00fas del Barco, portavoz de la Asociaci\u00f3n Profesional de la Magistratura: \"Los tiempos del estado de alarma no pueden entrar en este mercadeo. La Constituci\u00f3n es muy clara: se debe renovar cada 15 d\u00edas\".\n\n#LaHoraDeLa1 :play_button: https:\/\/t.co\/KGStOImR5c https:\/\/t.co\/vLZKKF0yd6","3":"NUESTRA ALARMA ES LA RUINA DE LOS TRABAJADORES\n\n:round_pushpin:Ma\u00f1ana a las 12h frente al Congreso de los Diputados https:\/\/t.co\/lVXVhuUDea","4":"Que diferencia!!!!\nAlemania acaba de anunciar que cierra bares,restaurantes,cultura y ocio pero Merkel ha anunciado a la vez que compensar\u00e1 a los afectados con una ayuda con el mismo volumen a lo facturado el a\u00f1o anterior\nLO MISMO QUE AQU\u00cd!!!\nCuanto tienen que aprender!!! https:\/\/t.co\/dGRNuy5oo8","5":"Para decretar el estado de alarma en Madrid tardaron menos de 24 horas, BOE incluido.\nPara bajar el IVA de las mascarillas: \"lo est\u00e1n explorando\". https:\/\/t.co\/FwuRyRxXi1","6":"Tiene narices, el empleado de Facebook que monitor\u00e9a las elecciones en la plataforma es un ex empleado de Biden.\n(Aqu\u00ed el chofer de \u00c1balos solo es consejero de Renfe.) https:\/\/t.co\/xhksf5Z2kY","7":"Espero q el TC frene el nuevo golpe de mano perpetrado por S\u00e1nchez. Si se suspenden la actuaci\u00f3n de la justicia y el control del parlamento se suspende la democracia. No habr\u00e1 control democr\u00e1tico ni acci\u00f3n com\u00fan contra el virus. Ser\u00e1 un desastre  sanitario y democr\u00e1tico.","8":"Por que todos sabemos que los colegios est\u00e1n exentos de virus no? @ldpsincomplejos https:\/\/t.co\/Gi1UijIlhU","9":"Los murcianos confinados en nuestros municipios por @LopezMirasF, uno de los asistentes a la vergonzosa fiesta de El Espa\u00f1ol. #FotosdelaVerguenza https:\/\/t.co\/Xc9zQ5iUPY","10":"Atenci\u00f3n que esto es gordo:\n\nDos alumnos de un instituto se niegan a llevar mascarilla y entonces se quedan en su casa y le dan online.\n\nSi tu lo pides por las buenas porque tienes miedo, riesgo o lo que sea, te lo niegan y vas a absentismo. \u00bfAlguien lo entiende? Yo no. https:\/\/t.co\/WMb9ZEiD2u","11":"Hasta a mi me parece cruel. ( aunque sea lo que hay). https:\/\/t.co\/m6CHH8QBsO","12":"La hosteler\u00eda de La Rioja se lanza a las calles de Logro\u00f1o contra la obligaci\u00f3n del cierre durante un mes impuesta por el Gobierno socialcomunista de @ConchaAndreu.\nSois el motor de nuestra econom\u00eda y no sois los responsables de la nula gesti\u00f3n de pol\u00edticos ineptos.\n\u00a1Siempre ah\u00ed! https:\/\/t.co\/fmjAEBwONH","13":"Y por eso, queridos convecinos, votamos No en la moci\u00f3n de censura contra S\u00e1nchez: porque no queremos que quede nadie en pie. \u00a1Todos tienen derecho a estar sentados! https:\/\/t.co\/d5YCedajXS","14":"\u00a1Libertad presos pol\u00edticos! \u00a1Incluidos los cortitos!\n\n\"El secretario general de Podemos en Pontevedra denuncia el robo de cuatro kilos de cogollos de marihuana y acaba detenido\"\nhttps:\/\/t.co\/EwKzu9rdUO","15":"Las cr\u00edticas de este hombre van a llegar ya siempre una moci\u00f3n de censura tarde. https:\/\/t.co\/eDw7npq14F","16":"Estaba en el baile de PedroJota porque lo vale pero t\u00fa no puedes ir al pueblo a la tumba de sus padres el D\u00eda de todos los Santos. https:\/\/t.co\/TnRdofwDZp","17":"MADRE DEL AMOR BENDITO!!!\n\"El pol\u00edtico del SPD Karl Lauterbach sugiere que las restricciones de contacto tambi\u00e9n deber\u00edan controlarse en las casas privadas. La inviolabilidad del hogar ya no deber\u00eda obstaculizar la salud p\u00fablica.\"\nPERO, PERO,  ...\nFuente: https:\/\/t.co\/7QVWpXRIn4","18":"Las dos Espa\u00f1as. https:\/\/t.co\/HkJqJ8o09v","19":"@ldpsincomplejos Ivan Redondo tambi\u00e9n asesora al gobierno franc\u00e9s?","20":"\"Un confinamiento m\u00e1s dr\u00e1stico, pero no tan estricto\" #elconcepto :woman_dancing::woman_dancing::woman_dancing: https:\/\/t.co\/yFxpObdkhO","21":"1) Disturbios y saqueos en Pennsylvania esta noche:\nhttps:\/\/t.co\/OYdHtSyRpL","22":"@ldpsincomplejos S\u00ed es cierto, lo explico en clase todos los a\u00f1os, don Luis https:\/\/t.co\/w9SwkUVedM","23":"Una cosa que he aprendido en esta pandemia: generalmente, la mascarilla no te impide ver cu\u00e1ndo alguien est\u00e1 sonriendo. De hecho, la mayor\u00eda de la gente sonr\u00ede de forma m\u00e1s sincera con los ojos que con la boca.","24":"1) \u00bfQU\u00c9 TIENEN QUE VER EL CORONAVIRUS Y LA EXPLORACI\u00d3N DE MARTE?\nImagina que trabajas en la NASA y que te encargan conducir en l\u00ednea recta un veh\u00edculo de exploraci\u00f3n de la superficie de Marte\u2026 desde tu puesto de trabajo en alg\u00fan lugar de Florida.","25":"Zasca!!!!!!!!!!!!!!!!! de @juanrallo a @agarzon . V\u00eda @Esperan05405326 https:\/\/t.co\/z914e71618","26":"523 muertos en Francia en un solo d\u00eda. Hay que retroceder al 22 de abril para encontrar una cifra m\u00e1s alta: https:\/\/t.co\/u04chsGQSg","27":"Dolores Delgado decide que la fiscal\u00eda no recurrir\u00e1 la absoluci\u00f3n de Trapero despreciando los argumentos del voto particular de la juez presidenta del tribunal. Ni \u00e9tica, ni decoro, ni verg\u00fcenza. Ya ni disimulan. El golpe ya no es encubierto, es descarado. #HayQuePararlo","28":"Escuchen a Pedrojota demonizando al 'ocio nocturno'.... https:\/\/t.co\/KDphagCQZC","29":"Solo Vox y Podemos no acudieron a la fiesta. Con lo que solo ellos no salen retratados en las #FotosDeLaVerg\u00fcenza. Bien por los dos. A partir de ah\u00ed, hay una diferencia: Vox est\u00e1 pidiendo dimisiones, mientras que Podemos, por motivos obvios, est\u00e1 imposibilitado de hacerlo.","30":"Esto en cualquier pa\u00eds ser\u00eda un esc\u00e1ndalo que acabar\u00eda con la dimisi\u00f3n de este jeta q encima se niega a informar al Consejo de Transparencia, pero aqu\u00ed no pasa nada.....Pedro S\u00e1nchez invit\u00f3 a sus amigos a Do\u00f1ana a costa del Estado https:\/\/t.co\/KSvgkoBW7Q v\u00eda @ABCespana","31":":red_circle: URGENTE | En marcha una operativa de la @guardiacivil, en Barcelona y Girona, contra varios empresarios catalanes que financiaron el Tsunami Democr\u00e0tic y la Casa de la Rep\u00fablica en Waterloo.","32":"@VOX_Congreso va a votar NO. Nos encierren 15 d\u00edas, 2, 4 u 8 meses. Vamos a recurrir ante el TC y vamos a hacer que se pronuncie de urgencia. Pidiendo la suspensi\u00f3n cautelar. Sabemos de la dificultad de esta v\u00eda. Vamos con todo. A por todas. https:\/\/t.co\/mDsTXkCxgq","33":"1) La lista de fraudes de ley que acumula el estado de alarma de S\u00e1nchez es digna de r\u00e9cord Guiness:\n\n- Declarar un estado de alarma nacional 24h despu\u00e9s de decaer el estado de alarma en Madrid, esquivando la aprobaci\u00f3n del Congreso","34":"\"La Espa\u00f1a que llora\": ANTOL\u00d3GICO art\u00edculo de  @pablomolinald https:\/\/t.co\/TvEF4ZHeba a trav\u00e9s de @libertaddigital"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true},"created_at":{"0":"2020-10-28 20:58:03","1":"2020-10-28 20:45:46","2":"2020-10-28 20:37:37","3":"2020-10-28 20:32:02","4":"2020-10-28 18:46:58","5":"2020-10-28 18:34:29","6":"2020-10-28 18:34:15","7":"2020-10-28 18:33:09","8":"2020-10-28 18:27:58","9":"2020-10-28 18:14:05","10":"2020-10-28 15:37:57","11":"2020-10-28 15:35:29","12":"2020-10-28 15:22:24","13":"2020-10-28 15:20:19","14":"2020-10-28 12:36:31","15":"2020-10-28 12:09:13","16":"2020-10-28 12:06:23","17":"2020-10-28 12:04:45","18":"2020-10-28 12:04:20","19":"2020-10-28 12:02:18","20":"2020-10-28 11:58:51","21":"2020-10-28 11:36:18","22":"2020-10-28 11:20:02","23":"2020-10-28 11:13:55","24":"2020-10-28 09:58:28","25":"2020-10-28 09:06:11","26":"2020-10-28 08:55:19","27":"2020-10-28 08:43:53","28":"2020-10-28 08:31:13","29":"2020-10-28 08:13:00","30":"2020-10-28 07:54:38","31":"2020-10-28 07:46:56","32":"2020-10-28 07:45:24","33":"2020-10-28 07:35:39","34":"2020-10-28 06:48:51"},"retweet_count":{"0":2411,"1":143,"2":137,"3":1179,"4":2378,"5":314,"6":47,"7":1524,"8":21,"9":77,"10":61,"11":373,"12":960,"13":504,"14":451,"15":319,"16":625,"17":85,"18":1959,"19":4,"20":40,"21":47,"22":3,"23":405,"24":153,"25":1077,"26":35,"27":1346,"28":1188,"29":1998,"30":303,"31":150,"32":523,"33":1381,"34":134},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":1600,"14":1080,"15":1085,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":201,"21":63,"22":0,"23":2527,"24":362,"25":0,"26":79,"27":0,"28":0,"29":5980,"30":0,"31":0,"32":0,"33":2599,"34":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","18":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","19":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","20":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","21":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","22":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","23":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","24":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","25":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","26":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","27":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","28":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","29":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","30":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","31":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","32":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","33":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","34":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_mireiaborras","name":"Mireia Borr\u00e1s","id":2348453556,"id_str":"2348453556","indices":[3,17]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[22,38]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaHoraTVE","name":"La Hora de La 1","id":2150635723,"id_str":"2150635723","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solidaridad_esp","name":"Solidaridad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1293865326317318146,"id_str":"1293865326317318146","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lorenzoamor_ata","name":"Lorenzo Amor","id":264116397,"id_str":"264116397","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"3porciento_3","name":"4%","id":917409032167706629,"id_str":"917409032167706629","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oscarclave","name":"\u00d3scar Claver\u00eda Ib\u00e1nez \u26ab","id":237400862,"id_str":"237400862","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jbartualm","name":"Jorge Bartual","id":1194135089661325313,"id_str":"1194135089661325313","indices":[3,13]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[81,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gi1UijIlhU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1321504004564803585","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[98,121]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loqveoenlcamino","name":"Lo que veo en el camino \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udda4","id":1103492449,"id_str":"1103492449","indices":[3,19]},{"screen_name":"LopezMirasF","name":"Fernando L\u00f3pez Miras","id":252203942,"id_str":"252203942","indices":[73,85]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cokacolo_","name":"Escuelas y COVID","id":2808931907,"id_str":"2808931907","indices":[3,13]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m6CHH8QBsO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1321467250692546567","display_url":"twitter.com\/pnique\/status\/\u2026","indices":[74,97]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrianBelaza","name":"Adri\u00e1n Belaza Hernaiz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1121524997422448647,"id_str":"1121524997422448647","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d5YCedajXS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TeoGarciaEgea\/status\/1321432457997127682","display_url":"twitter.com\/TeoGarciaEgea\/\u2026","indices":[166,189]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EwKzu9rdUO","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/pontevedra\/pontevedra\/2020\/10\/28\/denuncia-policia-nacional-robo-cuatro-kilos-cogollos-marihuana-acaba-detenido\/00031603879567157959429.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/pontev\u2026","indices":[178,201]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eDw7npq14F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1321415408960851971","display_url":"twitter.com\/pablocasado_\/s\u2026","indices":[81,104]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Luis_I_Gomez","name":"Luis I. G\u00f3mez \ud83e\udd81\ud83d\uddfd","id":201652350,"id_str":"201652350","indices":[3,16]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1321111183810826245,"id_str":"1321111183810826245","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElWHn0PXEAUrfac.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElWHn0PXEAUrfac.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HkJqJ8o09v","display_url":"pic.twitter.com\/HkJqJ8o09v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElenaBerberana\/status\/1321111797156466688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1123,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":1123,"h":624,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321111797156466688,"source_status_id_str":"1321111797156466688","source_user_id":588501688,"source_user_id_str":"588501688"}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaespi70","name":"Jaespi70","id":1665452520,"id_str":"1665452520","indices":[3,12]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[14,30]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"elconcepto","indices":[54,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321421127676268545,"id_str":"1321421127676268545","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elahg7HXEAEQ4sE.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elahg7HXEAEQ4sE.png","url":"https:\/\/t.co\/yFxpObdkhO","display_url":"pic.twitter.com\/yFxpObdkhO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1321421165278224385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":678,"h":114,"resize":"fit"},"medium":{"w":678,"h":114,"resize":"fit"},"small":{"w":678,"h":114,"resize":"fit"},"thumb":{"w":114,"h":114,"resize":"crop"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OYdHtSyRpL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/KittyLists\/status\/1321203275283066880","display_url":"twitter.com\/KittyLists\/sta\u2026","indices":[52,75]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Doctor_Pardo","name":"Dr Pardo","id":301542388,"id_str":"301542388","indices":[3,16]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[18,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w9SwkUVedM","expanded_url":"https:\/\/es.m.wikipedia.org\/wiki\/Sonrisa_de_Duchenne","display_url":"es.m.wikipedia.org\/wiki\/Sonrisa_d\u2026","indices":[94,117]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mejoreszasca","name":"Mejores Zasca!","id":3065395437,"id_str":"3065395437","indices":[3,16]},{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[44,54]},{"screen_name":"agarzon","name":"Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b","id":11904592,"id_str":"11904592","indices":[57,65]},{"screen_name":"Esperan05405326","name":"Esperanza","id":1062360180535517185,"id_str":"1062360180535517185","indices":[72,88]}],"urls":[],"media":[{"id":1321200129240633348,"id_str":"1321200129240633348","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElXYhHyWkAQsgEU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElXYhHyWkAQsgEU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z914e71618","display_url":"pic.twitter.com\/z914e71618","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mejoreszasca\/status\/1321200135678939142\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1124,"h":1016,"resize":"fit"},"large":{"w":1124,"h":1016,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":615,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321200135678939142,"source_status_id_str":"1321200135678939142","source_user_id":3065395437,"source_user_id_str":"3065395437"}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321374931909857280,"id_str":"1321374931909857280","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElZ3f-eX0AAZcoS.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElZ3f-eX0AAZcoS.png","url":"https:\/\/t.co\/u04chsGQSg","display_url":"pic.twitter.com\/u04chsGQSg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1321374977539612672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":625,"h":393,"resize":"fit"},"small":{"w":625,"h":393,"resize":"fit"},"large":{"w":625,"h":393,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lbalcarce","name":"Luis Balcarce","id":59087132,"id_str":"59087132","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1321368391110823938,"id_str":"1321368391110823938","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321368391110823938\/pu\/img\/wCwgRFB3HWpdxzQm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321368391110823938\/pu\/img\/wCwgRFB3HWpdxzQm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KDphagCQZC","display_url":"pic.twitter.com\/KDphagCQZC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lbalcarce\/status\/1321368617821347840\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321368617821347840,"source_status_id_str":"1321368617821347840","source_user_id":59087132,"source_user_id_str":"59087132"}]},"29":{"hashtags":[{"text":"FotosDeLaVerg\u00fcenza","indices":[94,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LolitaLobby","name":"Lolita Lobby","id":3930619103,"id_str":"3930619103","indices":[3,15]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joanguirado","name":"Joan Guirado","id":121245807,"id_str":"121245807","indices":[3,15]},{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[59,72]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[3,18]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[20,33]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"PabloMolinaLD","name":"Pablo Molina","id":455704182,"id_str":"455704182","indices":[63,77]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[114,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TvEF4ZHeba","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/pablo-molina\/la-espana-que-llora-gobierno-psoe-podemos-alquiler-viviendas-en-alquiler-autonomos-pedro-sanchez-pablo-iglesias-6674652\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/pablo-\u2026","indices":[78,101]}]}}}