{"screen_name":{"0":"NiusDiario","1":"NiusDiario","2":"NiusDiario","3":"NiusDiario","4":"NiusDiario","5":"NiusDiario","6":"NiusDiario","7":"NiusDiario","8":"NiusDiario","9":"NiusDiario","10":"NiusDiario","11":"NiusDiario","12":"NiusDiario","13":"NiusDiario","14":"NiusDiario","15":"NiusDiario","16":"NiusDiario","17":"NiusDiario","18":"NiusDiario","19":"NiusDiario","20":"NiusDiario","21":"NiusDiario","22":"NiusDiario","23":"NiusDiario","24":"NiusDiario","25":"NiusDiario","26":"NiusDiario","27":"NiusDiario","28":"NiusDiario","29":"NiusDiario","30":"NiusDiario","31":"NiusDiario","32":"NiusDiario","33":"NiusDiario","34":"NiusDiario","35":"NiusDiario","36":"NiusDiario","37":"NiusDiario","38":"NiusDiario","39":"NiusDiario","40":"NiusDiario","41":"NiusDiario","42":"NiusDiario","43":"NiusDiario","44":"NiusDiario","45":"NiusDiario","46":"NiusDiario","47":"NiusDiario","48":"NiusDiario","49":"NiusDiario","50":"NiusDiario","51":"NiusDiario","52":"NiusDiario","53":"NiusDiario","54":"NiusDiario","55":"NiusDiario","56":"NiusDiario","57":"NiusDiario","58":"NiusDiario","59":"NiusDiario","60":"NiusDiario","61":"NiusDiario","62":"NiusDiario","63":"NiusDiario","64":"NiusDiario","65":"NiusDiario","66":"NiusDiario","67":"NiusDiario","68":"NiusDiario","69":"NiusDiario","70":"NiusDiario","71":"NiusDiario","72":"NiusDiario","73":"NiusDiario","74":"NiusDiario","75":"NiusDiario","76":"NiusDiario","77":"NiusDiario","78":"NiusDiario","79":"NiusDiario","80":"NiusDiario","81":"NiusDiario","82":"NiusDiario","83":"NiusDiario","84":"NiusDiario","85":"NiusDiario","86":"NiusDiario","87":"NiusDiario","88":"NiusDiario","89":"NiusDiario","90":"NiusDiario","91":"NiusDiario","92":"NiusDiario","93":"NiusDiario","94":"NiusDiario","95":"NiusDiario","96":"NiusDiario","97":"NiusDiario","98":"NiusDiario","99":"NiusDiario","100":"NiusDiario","101":"NiusDiario","102":"NiusDiario","103":"NiusDiario","104":"NiusDiario","105":"NiusDiario","106":"NiusDiario","107":"NiusDiario","108":"NiusDiario","109":"NiusDiario","110":"NiusDiario","111":"NiusDiario","112":"NiusDiario","113":"NiusDiario","114":"NiusDiario","115":"NiusDiario","116":"NiusDiario","117":"NiusDiario","118":"NiusDiario","119":"NiusDiario","120":"NiusDiario","121":"NiusDiario","122":"NiusDiario","123":"NiusDiario","124":"NiusDiario","125":"NiusDiario","126":"NiusDiario","127":"NiusDiario","128":"NiusDiario","129":"NiusDiario","130":"NiusDiario"},"tweet_id":{"0":1321598834871570432,"1":1321591125673730049,"2":1321583522402873345,"3":1321580503233925127,"4":1321576476110544897,"5":1321574358599540737,"6":1321572701656518657,"7":1321568422996705281,"8":1321565151615700992,"9":1321563721702035456,"10":1321562132715130881,"11":1321561376586928128,"12":1321557601931415558,"13":1321553323535798272,"14":1321550303674523648,"15":1321550072295862277,"16":1321546277058830336,"17":1321546071395442689,"18":1321543336432488449,"19":1321542919459901440,"20":1321542502411694081,"21":1321541304287928330,"22":1321540131761889280,"23":1321539785572421635,"24":1321538223940591616,"25":1321535562642239492,"26":1321535204314533888,"27":1321532291307495431,"28":1321531278949318657,"29":1321531177673641985,"30":1321529874960551937,"31":1321529031372771328,"32":1321527947480760323,"33":1321527402971848704,"34":1321527059055808515,"35":1321526026812403713,"36":1321525108633178113,"37":1321524858723930112,"38":1321524321609801728,"39":1321523124513353728,"40":1321522799354281989,"41":1321520104664928260,"42":1321515619611742213,"43":1321511858793254917,"44":1321509246379479042,"45":1321508025161699330,"46":1321505005312995328,"47":1321503750868115456,"48":1321500978911178752,"49":1321499410770124800,"50":1321497231506214912,"51":1321496904853786627,"52":1321493724476674048,"53":1321492925474164737,"54":1321489905860698115,"55":1321487236685287424,"56":1321485879970443264,"57":1321482104845127681,"58":1321480633248567297,"59":1321477826009161735,"60":1321474304194740224,"61":1321470527882625024,"62":1321470200110292992,"63":1321466757605957632,"64":1321462978286243841,"65":1321459206210293760,"66":1321458045042544640,"67":1321455428824424450,"68":1321453415436726274,"69":1321452978830716928,"70":1321451654437343232,"71":1321449640164610048,"72":1321448743493926915,"73":1321447879395868672,"74":1321444104073551874,"75":1321442090929188866,"76":1321440329329823744,"77":1321436561506885632,"78":1321435792615628801,"79":1321433414709452802,"80":1321432779918209024,"81":1321431472629288963,"82":1321431049222737920,"83":1321429008089755648,"84":1321429007494115328,"85":1321428806293401602,"86":1321427748003454976,"87":1321426744734289922,"88":1321426643659984896,"89":1321425231215472641,"90":1321425230162653184,"91":1321421456610267136,"92":1321417679673028608,"93":1321415666285662209,"94":1321413905869086722,"95":1321411367799345152,"96":1321410530305810434,"97":1321410129875578881,"98":1321408320234790914,"99":1321406355165630465,"100":1321402580484956160,"101":1321398806391508993,"102":1321395548612628481,"103":1321395031970881537,"104":1321395030813270016,"105":1321391259290791936,"106":1321388766733438978,"107":1321387480642445313,"108":1321384030567358464,"109":1321383707870027777,"110":1321383618887983104,"111":1321379930932834305,"112":1321378681470783489,"113":1321376158856826880,"114":1321372876537253888,"115":1321372381064142848,"116":1321371666975510528,"117":1321370920360038400,"118":1321368607159246848,"119":1321366897548533761,"120":1321365546923937793,"121":1321364831535046656,"122":1321361057877651456,"123":1321360981201719302,"124":1321357281569738752,"125":1321353507937476608,"126":1321349731919036416,"127":1321345957745840130,"128":1321338407147196421,"129":1321249068690059264,"130":1321240261159231491},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false},"text":{"0":"El estr\u00e9s en la vida temprana influye en el inicio de la pubertad, aseguran los autores del estudio https:\/\/t.co\/Bhhf3asbsw","1":"Aire seco, 20 grados y poca ventilaci\u00f3n: \"Las condiciones en invierno en interiores son bastante favorables para el virus\"\nhttps:\/\/t.co\/qRZvUfa7jv","2":"El coste de la subida del Iprem del 5% para este a\u00f1o ser\u00eda de entre unos 410 y 430 millones de euros, seg\u00fan las estimaciones del Gobierno\nhttps:\/\/t.co\/flFBwlfZ6g","3":"Multa de 126.000 euros para el organizador de una fiesta ilegal en Sanabria. Adem\u00e1s, los 91 asistentes del evento, que dur\u00f3 dos d\u00edas, pagar\u00e1n 3.001 euros de sanci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/Eisee4OCCI","4":"El Kremlin habr\u00eda ofrecido ayuda militar a Catalu\u00f1a en 2017 si Puigdemont proclamaba la Independencia y la llevaba a cabo\nhttps:\/\/t.co\/dlDqprd79s","5":"Illa defiende este jueves la pr\u00f3rroga del estado de alarma hasta el 9 de noviembre. El PP se abstendr\u00e1 y exigir\u00e1 que se revise cada ocho semanas\nhttps:\/\/t.co\/Vl9iFL2Avn","6":"Su precio rondar\u00e1 entre los 2.500 y los 4.5000 euros y estar\u00e1n a la venta en 2021: Harley-Davidson se pasa a las bicis el\u00e9ctricas\n\n:writing_hand: Por @UGabilondo \nhttps:\/\/t.co\/Fci91ErS5y","7":"El Museo Guggenheim cambia la imagen de Puppy, su \"perro guardi\u00e1n\", al que pondr\u00e1n mascarilla para recordar la importancia de su uso\nhttps:\/\/t.co\/ZtuTdgpwrp","8":"Montero niega haber entablado contactos con Cs para excluir del proyecto de los Presupuestos el aumento del di\u00e9sel\nhttps:\/\/t.co\/hoZX4elzNV","9":":high_voltage: \u201cAyuso quiere cerrar Madrid solo los d\u00edas de puente\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/Kw7gjztYzM","10":"Merkel implanta en Alemania las medidas de distanciamiento social m\u00e1s duras para el mes de noviembre, una iniciativa aqu\u00ed llamada \u201cconfinamiento light\u201d\n\n:writing_hand: Por @SmmEnBerlin \nhttps:\/\/t.co\/Bb7qfbEH9z","11":"Cr\u00edticas a Soldado tras cargar contra el Gobierno por las medidas que adoptar\u00e1 en los Presupuestos en relaci\u00f3n a la subida de impuestos a las rentas m\u00e1s altas\nhttps:\/\/t.co\/yiSqry4wmt","12":"Ante la petici\u00f3n de este centro de Zaragoza de que trasladen a los residentes contagiados a un centro covid, Salud P\u00fablica les ha contestado que es \"imposible\" porque est\u00e1 todo saturado\n\n:writing_hand: Lo cuenta @martaao2010\nhttps:\/\/t.co\/nnySv71Uo3","13":"Nueve meses lleva el juez de la Mata intentando localizar a Norman Foster, uno de los principales arquitectos que participaron en la Ciudad de la Justicia de Madrid\n\n:writing_hand: Lo cuenta @Ispulido \nhttps:\/\/t.co\/h6u0piRVa0","14":"Despu\u00e9s de que Podemos Andaluc\u00eda la acusara de \"tr\u00e1nsfuga\", Rodr\u00edguez y sus leales pasan a ser diputados no adscritos\nhttps:\/\/t.co\/eQE07jZ9Np","15":":red_circle: Audios Kitchen: Villarejo le dijo al juez que cre\u00eda que hac\u00eda algo legal y que \u00b7\"todo acabar\u00eda en el \u00e1mbito judicial\"\n\n:writing_hand: Lo cuenta @Ispulido y @monteroblog \nhttps:\/\/t.co\/vVkkRnIxlU https:\/\/t.co\/I43K4fSzLE","16":"Un juzgado de Alicante condena a la Conselleria de Sanidad por la ausencia de medidas de protecci\u00f3n de los sanitarios en la primera ola de la Covid-19 \nhttps:\/\/t.co\/4BBsFyBcug","17":"#AMPLIACI\u00d3N | Andaluc\u00eda decreta el cierre perimetral de la comunidad aut\u00f3noma para evitar desplazamientos en el puente de Todos los Santos\nhttps:\/\/t.co\/COtHREDASm","18":":red_circle: Andaluc\u00eda confirma el cierre perimetral de la comunidad aut\u00f3noma hasta el 9 de noviembre\nhttps:\/\/t.co\/COtHREDASm https:\/\/t.co\/eNnyUG3ka4","19":"#EnDirecto | Andaluc\u00eda ordena el cierre perimetral de Granada, Ja\u00e9n y Sevilla: \"Dentro de estas provincias, tambi\u00e9n limitamos la movilidad entre todos sus municipios\"\nhttps:\/\/t.co\/COtHREDASm https:\/\/t.co\/0EpmPI4jNj","20":"Cristiano vuelve a dar positivo en un test de covid-19 y le brota su lado negacionista: \"Las PCR son una mierda\"\nhttps:\/\/t.co\/5iHzxJQTzh","21":"#EnDirecto | Andaluc\u00eda anuncia el cierre perimetral desde medianoche del jueves al viernes y durante los dos d\u00edas siguiente: \"Nadie podr\u00e1 salir o entrar en esas fechas\" https:\/\/t.co\/98cbzIJarg","22":"#AMPLIACI\u00d3N | Fuentes de la Comunidad de Madrid han se\u00f1alado que \"si el Gobierno central no permitiera cerrar s\u00f3lo viernes, s\u00e1bado y domingo, no se cerrar\u00e1\"\nhttps:\/\/t.co\/7p2x7qvSYN","23":"#EnDirecto | Andaluc\u00eda anuncia nuevas restricciones https:\/\/t.co\/wAkRbxzrU4","24":"\"Parece que somos los culpables de todo y somos los que cumplimos con las medidas de seguridad\", los hosteleros, contra el cierre mensual decretado por La Rioja en Logro\u00f1o y Arnedo\n\n:writing_hand: Por @RivasIdoia \nhttps:\/\/t.co\/Mvci8PyaZr","25":"Ayuso quiere cerrar Madrid solo los d\u00edas de puente y pide al Gobierno que se lo permita\nhttps:\/\/t.co\/7p2x7qvSYN https:\/\/t.co\/lxa4xQpnkd","26":"Solo unas horas despu\u00e9s de intervenir la residencia de mayores de Salvaterra de Mi\u00f1o, en Pontevedra, la Xunta se ve obligada a tomar el control de otro centro de la provincia\n\n:writing_hand: Informa @LauraQueijeiro \nhttps:\/\/t.co\/t9jpEN2s5z","27":"#\u00daLTIMAHORA | Macron anuncia el \"confinamiento\" de Francia a partir del viernes\n\nhttps:\/\/t.co\/tJMrxxLFlz https:\/\/t.co\/iudOY318H9","28":"#EnDirecto | \"Veremos si en estos d\u00edas que cerramos las tres comunidades, qu\u00e9 conclusiones extraer para los pr\u00f3ximos puentes. C\u00f3mo se ha movido la econom\u00eda y la gente\", apunta Ayuso https:\/\/t.co\/eFT5Msdo90","29":"#V\u00cdDEO | Franceses y vascos siguen atravesando el paso fronterizo diariamente \"con total normalidad\"\n\n:writing_hand: Informa @RivasIdoia \nhttps:\/\/t.co\/eklicyH1dY","30":"#EnDirecto | \"Propondr\u00e9 al Gobierno que nos dejen cerrar comunidades por d\u00edas\", anuncia Ayuso https:\/\/t.co\/yoaixrZB8s","31":"#EnDirecto | \"Creo en las medidas quir\u00fargicas, porque no sabemos cu\u00e1nto tiempo estar\u00e1 este virus entre nosotros\", afirma Ayuso https:\/\/t.co\/fGLz2BFzpr","32":"#EnDirecto | Ayuso: \"Madrid es la \u00fanica que ha sufrido sin ning\u00fan tipo de di\u00e1logo un estado de alarma a la carta\" https:\/\/t.co\/eaUnEAHwD8","33":":writing_hand: @quenosalga habla con Edgar Cabanas, autor de 'Happycracia': \"Cada uno deber\u00eda tener el derecho de decidir qu\u00e9 es la felicidad\"\nhttps:\/\/t.co\/ekS4beegWG","34":"#EnDirecto | Castilla-La Mancha tambi\u00e9n proceder\u00e1 al cierre de la comunidad https:\/\/t.co\/p9oiJIcmAd","35":"#EnDirecto | Garc\u00eda-Page: \"No es una cr\u00edtica, pero parece que si no nos convoca el Estado, las autonom\u00edas no nos consultamos\" https:\/\/t.co\/aFgVlWSpSu","36":"#EnDirecto | \"Recomendamos desde el Gobierno de Castilla y Le\u00f3n un autoconfinamiento inteligente\" https:\/\/t.co\/McZgO4TY2d","37":"#EnDirecto | Castilla y Le\u00f3n mantiene la restricci\u00f3n de los grupos a 6 personas en espacios p\u00fablicos o privados https:\/\/t.co\/7JDHEhrVcK","38":"#EnDirecto | Castilla y Le\u00f3n anuncia el cierre perimetral a partir del viernes 30 de octubre \"a las 14 horas hasta la finalizaci\u00f3n del primer periodo del estado de alarma\" https:\/\/t.co\/NF3awohdIN","39":"#V\u00cdDEO | Salva y Maje quedaron en una cafeter\u00eda para concretar las coartadas. Lo que no sab\u00edan era que all\u00ed estaba la Polic\u00eda, grab\u00e1ndoles\n\n:writing_hand: Por @PatuPereda\nhttps:\/\/t.co\/1X4LkYrZAf","40":"#EnDirecto | Madrid y las dos Castillas, ante la Covid https:\/\/t.co\/E5cz0rdpv0","41":"La Comunitat Valenciana registra 1.606 casos, situando la cifra total de positivos en 58.596 personas, la cifra m\u00e1s alta en toda la pandemia\nhttps:\/\/t.co\/RvFgthpMoc","42":"La Scala de Mil\u00e1n, una de las \u00f3peras m\u00e1s prestigiosas del mundo, registra un foco de contagio con 27 artistas positivos\nhttps:\/\/t.co\/jyPOffIJUG","43":"Por primera vez, la Casa Real no prev\u00e9 ninguna asignaci\u00f3n para el rey Juan Carlos \nhttps:\/\/t.co\/n0OjvZuRqq","44":"El Gobierno refleja en los Presupuestos una partida de 1.011 millones de euros destinada a la compra de vacunas contra la Covid-19\n\n:writing_hand: Por @miguel_hidalgo7 \nhttps:\/\/t.co\/5NVCIF1bRo","45":"Euskadi vuelve a superar el millar de contagios diarios por coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/6zYd4lb4ig","46":"El presupuesto de la Casa del Rey para el pr\u00f3ximo a\u00f1o ser\u00e1 de 8.431.150 euros, lo que supone un incremento de un 6,5%\nhttps:\/\/t.co\/n0OjvZdg1Q","47":"#AMPLIACI\u00d3N | El Ejecutivo se aplica la subida salarial pactada para los funcionarios, pese a que el Congreso renunci\u00f3 a mejorar las retribuciones de los diputados\nhttps:\/\/t.co\/SvbEfYuX5Z","48":"La Fiscal\u00eda pide para \u00c1ngel, el hombre que en abril de 2019 ayud\u00f3 a morir a su mujer, seis meses de prisi\u00f3n: \"Lo que me martiriza es que siga consider\u00e1ndose lo que hice como violencia de g\u00e9nero\"\n\n:writing_hand: Por @agusperezblanco \nhttps:\/\/t.co\/y6kVN867HQ","49":"#\u00daLTIMAHORA | Sanidad suma 19.765 contagios de coronavirus y 168 muertos\nhttps:\/\/t.co\/9mqPL8Fu1I https:\/\/t.co\/NHGngNRdE5","50":":red_circle: S\u00e1nchez y su Gobierno se suben el sueldo un 0,9%: esto es lo que ganar\u00e1n en 2021\nhttps:\/\/t.co\/SvbEfYuX5Z https:\/\/t.co\/q5mbXxcexn","51":"Banco Sabadell pondr\u00e1 en marcha un plan de prejubilaciones y bajas voluntarias que afectar\u00e1 a 2.000 empleados\nhttps:\/\/t.co\/1WC29YoL3v","52":"#\u00daLTIMAHORA | El Ibex retrocede a niveles de mayo por los rebrotes\nhttps:\/\/t.co\/STL2KeJ5uB https:\/\/t.co\/JrBK05PAso","53":"La Polic\u00eda de Reino Unido advierte de que se interrumpir\u00e1n las celebraciones navide\u00f1as familiares si se incumplen las normas contra la pandemia\nhttps:\/\/t.co\/AF02cOqw2N","54":"Sanidad y las comunidades aut\u00f3nomas proh\u00edben en Espa\u00f1a la asistencia de p\u00fablico en las competiciones internacionales de f\u00fatbol y baloncesto profesional\nhttps:\/\/t.co\/3QFkczGbJv","55":"#\u00daLTIMAHORA | El Gobierno de Murcia confina los 45 municipios de la regi\u00f3n en pleno r\u00e9cord de contagios\nhttps:\/\/t.co\/GQNsPU2sSA https:\/\/t.co\/zghjdEVaJ5","56":"El juez archiva la pieza Carol, en la que se investigaba si Corinna contrat\u00f3 a Villarejo para que espiara a su asistente en Espa\u00f1a\n\n:writing_hand: Lo cuenta @Ispulido \nhttps:\/\/t.co\/K9bsa7BlFO","57":"El Consejo Escolar propone que los alumnos de Primaria y Secundaria puedan repetir asignaturas suspensas en vez de un curso completo\nhttps:\/\/t.co\/Zvd1ce8m4e","58":"#\u00daLTIMAHORA | Los muertos en Madrid siguen al alza con 38 nuevos y otros 2.728 contagios\nhttps:\/\/t.co\/BsMbZPmSkw https:\/\/t.co\/56wv17gNyd","59":"\"En muchos sectores, cuando se cierren las cuentas de este a\u00f1o muchos negocios van a estar quebradas\". El desalentador pron\u00f3stico de los empresarios \n\n:writing_hand: Por @Montimontalvo \nhttps:\/\/t.co\/wQS8zmTENq","60":":red_circle::white_circle: El Atl\u00e9tico logr\u00f3 su primer triunfo en Champions esta temporada en un partido trabajado, sufrido y complicado porque el rival mostr\u00f3 un alt\u00edsimo nivel\n\n:sign_of_the_horns::high_voltage::guitar: @PauloFutre analiza a ritmo de rock and roll el triunfo del @Atleti frente al Salzburgo\n\nhttps:\/\/t.co\/1K2H83XLUd","61":":red_circle: El n\u00famero de positivos registrados cada d\u00eda sigue siendo muy preocupante y los contagios registrados de las \u00faltimas 24 horas se han disparado hasta los 911 nuevos casos, doblando pr\u00e1cticamente los datos de los \u00faltimos d\u00edas \n\nhttps:\/\/t.co\/Z3qMbhbykO","62":"#EnDirecto | Montero entrega los Presupuestos al Congreso https:\/\/t.co\/IcmiYwKPpA","63":":European_Union: Von der Leyen quiere que en la cumbre europea de este jueves, los 27 se comprometan a no tomar medidas unilaterales.\n\n:writing_hand: @IdafeMartin\n\nhttps:\/\/t.co\/5tNcGRwrnz","64":":round_pushpin: #Andaluc\u00eda suma, este martes, 2.042 positivos de coronavirus, confirmados por PCR y test de ant\u00edgenos. Son 781 menos que en la jornada de este martes\n\nhttps:\/\/t.co\/5dsU3GR9Wq","65":":speaking_head: Salvador Illa, ha insistido en que el actual estado de alarma no avala esta limitaci\u00f3n: \"El actual decreto no permite confinamientos domiciliarios, ni de un d\u00eda, ni de dos d\u00edas, ni de fin de semana\".\n\n:writing_hand: @davidexposito97\n\nhttps:\/\/t.co\/xNntca55t3","66":":mobile_phone_with_arrow: \u00a1Desc\u00e1rgate la #app oficial de #NIUS!\n\nToda la informaci\u00f3n al alcance de tu mano. No te olvides de activar las notificaciones para enterarte de las \u00faltimas noticias.\n\n:right_arrow: IOS https:\/\/t.co\/HBYkE7wlM2\n:right_arrow: Android https:\/\/t.co\/4fQn9IrgVi https:\/\/t.co\/R4RzKlP6Fs","67":":cross_mark: La Audiencia Nacional no recurrir\u00e1 la absoluci\u00f3n del major de los Mossos d'Esquadra Josep Lluis Trapero, del exdirector del Cuerpo Pere Soler, del exsecretario general de Interior C\u00e9sar Puig y de la intendente Teresa Laplana por su papel en el 1-O\n\nhttps:\/\/t.co\/djayQNbvCm","68":"Todos los grupos parlamentarios del Congreso se han lanzado a una carrera para conseguir que durante el largo periodo de estado de alarma haya control parlamentario.\n\n:memo: Informa @mariagalanc\n\nhttps:\/\/t.co\/ae91fU34xK","69":"#V\u00cdDEO | Movilizaciones de Omnium en protesta por las detenciones de Xavier Vendrell, Oriol Soler y David Mad\u00ed esta ma\u00f1ana\n\n:right_arrow: Durante el dirscurso de Marta Vilalta, de ERC, ha habido abucheos y gritos de \"botiflers\" y traidores y \"no a los presupuestos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/N407cvLkKH https:\/\/t.co\/P8yI1nmCsi","70":"El n\u00famero de positivos se ha doblado en poco m\u00e1s de una semana en la residencia Ballesol Altorreal de Molina de Segura, en Murcia.\n\n:memo: Informa @carlosplacortes\n\nhttps:\/\/t.co\/CkLXKOEEIm","71":":red_circle: El presidente del Gobierno de #Ceuta publicar\u00e1 durante este mi\u00e9rcoles un decreto con el que prohibir\u00e1 salir o entrar en la ciudad aut\u00f3noma \"salvo causa debidamente justificada\" durante los dos pr\u00f3ximos fines de semana\n\nhttps:\/\/t.co\/ZoEHrUJ6Es","72":":memo: @cgarciba entrevista a Julio Garc\u00eda, el hombre que est\u00e1 al frente de Autocares Agarb\u00fas, una empresa familiar que se dedica al transporte escolar y de turistas por carretera, que se muestra tajante: \u201cel futuro lo veo negro\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/jSaPv7C6gs","73":":comet: La detecci\u00f3n del efecto de aceleraci\u00f3n de Yarkovski actuando sobre el Apophis significa que el escenario de impacto de 2068 sigue siendo una posibilidad\n\nhttps:\/\/t.co\/M8EVWeGZUl","74":"Ignacio Aguado apuesta por el cierre perimetral de la regi\u00f3n en este pr\u00f3ximo puente de Todos los Santos y en los siguientes: \"No estamos para fiestas ni para puentes y si no hacemos las cosas bien se expande\"\n\nhttps:\/\/t.co\/vsksQ5EE1u","75":"Pedro S\u00e1nchez quiere una tasa Google para todo el mundo y la quiere ya. As\u00ed se lo ha hecho ver este mi\u00e9rcoles a los l\u00edderes de la OCDE\n\nhttps:\/\/t.co\/uZUC3LOLmR","76":"El Alto Tribunal se\u00f1ala que su cargo de profesor a tiempo completo tiene \"una incompatibilidad absoluta\" al margen de si cobra complemento\n\nhttps:\/\/t.co\/HQQMZu0MEp","77":":red_circle: #Portugal se encuentra bajo estado de contingencia y ha endurecido las restricciones en estas \u00faltimas semanas\n\nhttps:\/\/t.co\/nGL8dwN3Bp","78":":red_circle:#DIRECTO Ignacio Aguado: \"No debemos reunirnos en los pisos ni en las casas. No debemos hacerlo por un tema de convencimiento propio, porque es ah\u00ed donde se est\u00e1n produciendo el 80% de los contagios de #covid19\" https:\/\/t.co\/bOf47GEbYu","79":":red_circle:#DIRECTO Ignacio Aguado: \"Es una muy buena noticia que estemos a d\u00edas de inaugurar el hospital Zendal\" https:\/\/t.co\/6uSGwBIyf2","80":":speech_balloon: El presidente de la patronal ve con \"inseguridad\" que Iglesias anuncie la ley de alquiler \"m\u00e1s intervencionista de Europa\"\n\nhttps:\/\/t.co\/FRAXn1bV6b","81":":red_circle:#DIRECTO Ignacio Aguado sobre las reuniones en la franja horaria de 00:00 a 6:00 a.m :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/oPOgK5lfYG","82":":red_circle:#DIRECTO Ignacio Aguado: \"Mi propuesta es que en los pr\u00f3ximos dos puentes Madrid quede cerrada perimetralmente para proteger a los madrile\u00f1os y al resto de espa\u00f1oles\" https:\/\/t.co\/eUNJXuotsR","83":"#AMPLIACI\u00d3N | Aunque esta medida aparec\u00eda en el anteproyecto presentado por S\u00e1nchez e Iglesias ahora se elimina v\u00eda enmienda\n\nhttps:\/\/t.co\/ctpz2Tnao7","84":":television: Los Simpson lo han vuelto a hacer. La serie de animaci\u00f3n parec\u00eda conocer desde hace a\u00f1os que tarde o temprano pasar\u00edamos unas Navidades diferentes, y que el toque de queda llegar\u00eda a las ciudades\n\nhttps:\/\/t.co\/Wrg4SoE3NL","85":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | Ciudadanos pacta con el Gobierno una enmienda a los Presupuestos para no subir el di\u00e9sel\n\nhttps:\/\/t.co\/ctpz2Tnao7 https:\/\/t.co\/XduEJLNy6o","86":":red_circle:#DIRECTO Ignacio Aguado: \"En las \u00faltimas semanas hemos conseguido reducir la curva de contagios a la mitad\" https:\/\/t.co\/zJXpUoZXtI","87":":red_circle:#DIRECTO | Rueda de prensa posterior al Consejo de Gobierno de la Comunidad de Madrid del vicepresidente, Ignacio Aguado\n\nhttps:\/\/t.co\/FTMZMUxduX https:\/\/t.co\/9GSDsiKjS1","88":"#AMPLIACI\u00d3N | La vacuna ha sido desarrollada por el doctor Pere-Joan Cardona, del Servicio de Microbiolog\u00eda de Can Ruti.\n\n:syringe: Se basa en estimular la inmunidad del cuerpo y \"dotarla de memoria\" para generar una mejor y m\u00e1s r\u00e1pida respuesta al virus\n\nhttps:\/\/t.co\/Ny2v87HcOw","89":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | Autorizada la primera #vacuna espa\u00f1ola contra la covid para un ensayo internacional\n\nhttps:\/\/t.co\/Ny2v87HcOw https:\/\/t.co\/frTdAMRlMS","90":"Viviendo entre excrementos, fam\u00e9licos, con heridas causadas por las cadenas a las que est\u00e1n atados y hasta muertos a causa del abandono. As\u00ed est\u00e1n sufriendo las consecuencias de la pandemia del Covid- 19 miles de animales\n\nhttps:\/\/t.co\/DWYI6X3hVc","91":"El sector hotelero atiende con resignaci\u00f3n al m\u00e1s que posible cierre de Andaluc\u00eda durante el puente de Todos los Santos.\n\n:writing_hand: Por @HugoFer9\n\nhttps:\/\/t.co\/1w2hPSmfe0","92":":red_circle: La Fiscal\u00eda de Madrid solicita seis meses de prisi\u00f3n para \u00c1ngel Hern\u00e1ndez Pardo, el hombre a quien su pareja le expres\u00f3 de forma \u201cconstante\u201d su deseo de acabar con su vida por los \u201cintensos\u201d dolores causados por la ELA\n\nhttps:\/\/t.co\/7paoGSaf4f","93":"Los fiscales han pedido documentaci\u00f3n sobre una conferencia sectorial de Educaci\u00f3n el 15 de abril.\n\n:writing_hand: Todos los detalles por @Ispulido\n\nhttps:\/\/t.co\/RkIdDh6HrR","94":":cross_mark: Real Madrid, FC Barcelona, Valencia, Atl\u00e9tico de Madrid y Sevilla, entre otros tendr\u00e1n que desvincularse de las casas de apuestas a final de esta temporada\n\nhttps:\/\/t.co\/FQEI3ew8vA","95":"#AMPLIACI\u00d3N | La Consejer\u00eda de Sanidad considera que la prohibici\u00f3n de reunirse qued\u00f3 suspendida tras la declaraci\u00f3n del estado de alarma\n\nhttps:\/\/t.co\/O7GrgOmwSo","96":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | Madrid permite reuniones de hasta seis personas no convivientes durante la franja horaria del toque de queda\n\nhttps:\/\/t.co\/O7GrgOmwSo https:\/\/t.co\/ESSaDsOuaY","97":"Los expertos apuntan que el clima influye en la propagaci\u00f3n del virus, pero tanto como el comportamiento de la poblaci\u00f3n y su mayor o menor inmunidad.\n\n:writing_hand: Informa @irianovo\n\nhttps:\/\/t.co\/EFkF4FaJ8v","98":"#V\u00cdDEO | Mientras S\u00e1nchez y Casado debat\u00edan con guante de seda, bajando el tono y elevando el nivel. Vox se empe\u00f1aba en bajar al barro de nuevo.\n\n:writing_hand: Por @inmacoronelr y @Nlazaro9\n\nhttps:\/\/t.co\/Hw6g6JtJpY","99":":loudspeaker: Con la imposici\u00f3n de restricciones a la movilidad nocturna para frenar la segunda ola de contagios, algunos ciudadanos han comenzado a usar la alarma que sonaba en la pel\u00edcula de La Purga para marcar el inicio del toque de queda\n\nhttps:\/\/t.co\/C2jkY7SUCT","100":"#V\u00cdDEO | El ministro de Sanidad, Salvador Illa, ha entonado el mea culpa por su asistencia al criticado acto de El Espa\u00f1ol el pasado martes: \"Los ciudadanos tienen raz\u00f3n, la mejor distancia es no estar\"\n\n:memo: Por @inmacoronelr\n\nhttps:\/\/t.co\/KA0IFD51TX","101":"#EMPLEO | El pesimismo y la incertidumbre es la t\u00f3nica generalizada del s\u00e9ptimo Bar\u00f3metro ATA, que se\u00f1ala que pr\u00e1cticamente el 10% de los aut\u00f3nomos prev\u00e9 que tendr\u00e1 que cerrar\n\nhttps:\/\/t.co\/8RZdJ8DBpT","102":"#AMPLIACI\u00d3N | La Guardia Civil ha lanzado un operativo contra varios empresarios, bajo la sospecha de que utilizaron contrataciones p\u00fablicas para desviar dinero al mantenimiento de estructuras independentistas en el extranjero\n\n:writing_hand: @monteroblog \n\nhttps:\/\/t.co\/XtjueBv0oY","103":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | La Guardia Civil investiga los contratos de la empresa que organiz\u00f3 la Diada y el acto de Puigdemont en Perpignan\n\nhttps:\/\/t.co\/XtjueBv0oY https:\/\/t.co\/8F7DpNc6Sy","104":"La salud mental adquiere ahora m\u00e1s que nunca una importancia capital, y debemos invertir tantos esfuerzos como sean necesarios por preservarla y recuperarla\n\nhttps:\/\/t.co\/2XfUjFh7C5","105":"Se trata de un defecto en la botella que podr\u00eda llegar a provocar que se desprendan astillas de vidrio al abrirse\n\nhttps:\/\/t.co\/Nf0qMVTbY0","106":":red_circle: La escalada de casos de coronavirus no cesa en #Galicia. El n\u00famero de infectados activos se sit\u00faa ya en los 7.535, una cifra nunca vista desde que comenz\u00f3 la pandemia\n\nhttps:\/\/t.co\/lCQtMSKfTD","107":":round_pushpin: El \u00faltimo informe epidemiol\u00f3gico que muestra la evoluci\u00f3n de las diferentes localidades y distritos de la Comunidad de Madrid refleja c\u00f3mo casi todos han bajado de los niveles m\u00e1s alarmantes de incidencia\n\nhttps:\/\/t.co\/OveyzszvqV","108":"#AMPLIACI\u00d3N | Los trece d\u00edas con severas restricciones en Catalu\u00f1a parece que est\u00e1n dando buenos frutos. \n\n:right_arrow: En las \u00faltimas 24 horas se han notificado 4.672 nuevos casos confirmados, una cifra inferior a la del martes.\n\n:memo: @ariadnareinag \n\nhttps:\/\/t.co\/hPXvnh55jg","109":"Jenaro Garc\u00eda asegura en una entrevista con @Ispulido que \"lo ha intentado todo\" pero que despu\u00e9s de siete a\u00f1os \"como un proscrito\" no puede \"ni abrir una cuenta corriente\"\n\nhttps:\/\/t.co\/1F0H6kudPs","110":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | El riesgo de rebrote baja 47 puntos en Catalu\u00f1a pese a encontrarse por encima de los 800\n\nhttps:\/\/t.co\/hPXvnh55jg https:\/\/t.co\/DdCFIsSiLw","111":"La EPA no termina de reflejar del todo bien qu\u00e9 ocurri\u00f3 este verano. Las cifras de paro y ocupados no permiten sacar grandes conclusiones. Sin embargo, se trata de una estad\u00edstica muy rica en datos.\n\n:writing_hand: Por @cgarciba y @RebecaGimeno\n\nhttps:\/\/t.co\/DD2cNh75XT","112":"#V\u00cdDEO | El diputado de ERC ha pedido a S\u00e1nchez que se ocupe del tema de los desahucios de viviendas de alquiler\n\nhttps:\/\/t.co\/YiqU7OMgSL","113":":thinking_face: La reciente aprobaci\u00f3n del estado de alarma suscita ciertas dudas respecto a la movilidad entre regiones. Por eso, en NIUS,  respondemos a las preguntas m\u00e1s comunes :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/pyVi6Fiik0","114":":red_circle:#DIRECTO | Pablo Iglesias arremete contra Vox y los partidos que les secundan: \"Aunque se vistan de seda, los aliados de Vox, aliados se quedan\"\n\nhttps:\/\/t.co\/XVNzSylHcT https:\/\/t.co\/3OYJUnaaxO","115":"#V\u00cdDEO | Un centenar de j\u00f3venes lanzan bengalas, petardos y queman un contenedor en protesta por las medidas para frenar la pandemia en Sevilla\n\nhttps:\/\/t.co\/DUAp8wq96Z","116":":red_circle: A pocas horas de que el Congreso de los Diputados vote la pr\u00f3rroga del estado de alarma, el Gobierno mueve ficha para buscar apoyos\n\nhttps:\/\/t.co\/eKRnQzwizi","117":":red_circle:#DIRECTO | \"No es que Vox se quede solo, es que solo queda Vox\", dice el portavoz Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros. \n\n:speech_balloon: Vox acusa al Gobierno de intentar censurarles y \"silenciar al \u00fanico partido de la oposici\u00f3n\"\n\nhttps:\/\/t.co\/XVNzSylHcT https:\/\/t.co\/Lt8i7mLeRC","118":":red_circle: Espa\u00f1a marca cada d\u00eda cifras r\u00e9cord en medio de la segunda ola del coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/RPpSSqM6eA","119":":red_circle:#DIRECTO | Cuca Gamarra acusa al Gobierno de \"usar el rodillo y  gobernar por decreto\"\n\nhttps:\/\/t.co\/XVNzSylHcT https:\/\/t.co\/jsieIPqp9u","120":":red_circle:#DIRECTO | S\u00e1nchez ofrece que, en cuatro meses, se revise la alarma, una vez dictamine el Consejo Interterritorial. Se revisar\u00e1 en marzo si es posible y despu\u00e9s en mayo\n\nhttps:\/\/t.co\/XVNzSylHcT https:\/\/t.co\/eiMxZGswK4","121":":envelope_with_arrow: A menos de una semana para las elecciones presidenciales en Estados Unidos, m\u00e1s de 70 millones de personas han depositado ya su voto de forma anticipada\n\nhttps:\/\/t.co\/Z3D5GvoTaj","122":"Estados Unidos califica la detenci\u00f3n como un intento de Maduro de \"silenciar e infundir miedo\"\n\nhttps:\/\/t.co\/AgbfbeUjkR","123":":red_circle:#DIRECTO | Sesi\u00f3n de control al Gobierno en el Congreso centrada en la propuesta de aprobaci\u00f3n de un estado de alarma de seis meses y los Presupuestos Generales del Estado 2021\n\nhttps:\/\/t.co\/FTMZMUxduX https:\/\/t.co\/8vG01YHUit","124":"Fernando Sim\u00f3n ha estado ocho meses negando que hubiera \"evidencias s\u00f3lidas\" sobre esta v\u00eda de transmisi\u00f3n del coronavirus. Ahora, tanto Sim\u00f3n como Illa, insisten en la importancia de ventilar los espacios cerrados.\n\n:writing_hand: Por @irianovo\n\nhttps:\/\/t.co\/PfsGfIT4hZ","125":":laptop_computer:#EnPortada | Siete comunidades aut\u00f3nomas est\u00e1n en riesgo extremo, y otras siete en medio.\n\n:right_arrow: Epidemi\u00f3logos, preventivistas y especialistas reconocen que la evoluci\u00f3n de los contagios las dos pr\u00f3ximas semanas ser\u00e1 clave.\n\n:memo: @beagarciaf \n\nhttps:\/\/t.co\/3JOefiXJ2f","126":":Bolivia: El MAS ha comunicado este mi\u00e9rcoles que el pr\u00f3ximo 9 de noviembre, un d\u00eda despu\u00e9s de que el presidente electo de Bolivia, Luis Arce, tome posesi\u00f3n del cargo, Evo Morales aterrizar\u00e1 en el pa\u00eds\n\nhttps:\/\/t.co\/oGSBQwP56g","127":"Las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad critican la dificultad para controlar los movimientos durante el d\u00eda con las restricciones actuales y la falta de un marco jur\u00eddico sancionador.\n\n:writing_hand: Informan @raquelduva y @Ispulido\n\nhttps:\/\/t.co\/QTdq7NPIUm","128":":U.S._Outlying_Islands: Sonriente, tranquila, arropada por sus incondicionales y con ocho grandes banderas detr\u00e1s con las barras y estrellas, Melania Trump se present\u00f3 por primera vez sola, en campa\u00f1a electoral, para pedir el voto por su marido\n\nhttps:\/\/t.co\/dlOvHePfQm","129":"El presidente Macron anunciar\u00e1 este mi\u00e9rcoles de fin de semana y el adelanto del toque de queda\n\nhttps:\/\/t.co\/4bMDThNXcP","130":"La chica de 21 a\u00f1os, de Talavera de la Reina, se hizo famosa por alardear de \"ir de fiesta sin mascarilla\"\n\nhttps:\/\/t.co\/VUcOaBZZvS"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true},"created_at":{"0":"2020-10-28 23:44:51","1":"2020-10-28 23:14:12","2":"2020-10-28 22:44:00","3":"2020-10-28 22:32:00","4":"2020-10-28 22:16:00","5":"2020-10-28 22:07:35","6":"2020-10-28 22:01:00","7":"2020-10-28 21:44:00","8":"2020-10-28 21:31:00","9":"2020-10-28 21:25:19","10":"2020-10-28 21:19:00","11":"2020-10-28 21:16:00","12":"2020-10-28 21:01:00","13":"2020-10-28 20:44:00","14":"2020-10-28 20:32:00","15":"2020-10-28 20:31:05","16":"2020-10-28 20:16:00","17":"2020-10-28 20:15:11","18":"2020-10-28 20:04:19","19":"2020-10-28 20:02:39","20":"2020-10-28 20:01:00","21":"2020-10-28 19:56:14","22":"2020-10-28 19:51:35","23":"2020-10-28 19:50:12","24":"2020-10-28 19:44:00","25":"2020-10-28 19:33:25","26":"2020-10-28 19:32:00","27":"2020-10-28 19:20:25","28":"2020-10-28 19:16:24","29":"2020-10-28 19:16:00","30":"2020-10-28 19:10:49","31":"2020-10-28 19:07:28","32":"2020-10-28 19:03:10","33":"2020-10-28 19:01:00","34":"2020-10-28 18:59:38","35":"2020-10-28 18:55:32","36":"2020-10-28 18:51:53","37":"2020-10-28 18:50:53","38":"2020-10-28 18:48:45","39":"2020-10-28 18:44:00","40":"2020-10-28 18:42:42","41":"2020-10-28 18:32:00","42":"2020-10-28 18:14:10","43":"2020-10-28 17:59:14","44":"2020-10-28 17:48:51","45":"2020-10-28 17:44:00","46":"2020-10-28 17:32:00","47":"2020-10-28 17:27:01","48":"2020-10-28 17:16:00","49":"2020-10-28 17:09:46","50":"2020-10-28 17:01:06","51":"2020-10-28 16:59:48","52":"2020-10-28 16:47:10","53":"2020-10-28 16:44:00","54":"2020-10-28 16:32:00","55":"2020-10-28 16:21:23","56":"2020-10-28 16:16:00","57":"2020-10-28 16:01:00","58":"2020-10-28 15:55:09","59":"2020-10-28 15:44:00","60":"2020-10-28 15:30:00","61":"2020-10-28 15:15:00","62":"2020-10-28 15:13:42","63":"2020-10-28 15:00:01","64":"2020-10-28 14:45:00","65":"2020-10-28 14:30:00","66":"2020-10-28 14:25:24","67":"2020-10-28 14:15:00","68":"2020-10-28 14:07:00","69":"2020-10-28 14:05:16","70":"2020-10-28 14:00:00","71":"2020-10-28 13:52:00","72":"2020-10-28 13:48:26","73":"2020-10-28 13:45:00","74":"2020-10-28 13:30:00","75":"2020-10-28 13:22:00","76":"2020-10-28 13:15:00","77":"2020-10-28 13:00:02","78":"2020-10-28 12:56:58","79":"2020-10-28 12:47:31","80":"2020-10-28 12:45:00","81":"2020-10-28 12:39:48","82":"2020-10-28 12:38:07","83":"2020-10-28 12:30:01","84":"2020-10-28 12:30:01","85":"2020-10-28 12:29:13","86":"2020-10-28 12:25:00","87":"2020-10-28 12:21:01","88":"2020-10-28 12:20:37","89":"2020-10-28 12:15:00","90":"2020-10-28 12:15:00","91":"2020-10-28 12:00:00","92":"2020-10-28 11:45:00","93":"2020-10-28 11:37:00","94":"2020-10-28 11:30:00","95":"2020-10-28 11:19:55","96":"2020-10-28 11:16:35","97":"2020-10-28 11:15:00","98":"2020-10-28 11:07:48","99":"2020-10-28 11:00:00","100":"2020-10-28 10:45:00","101":"2020-10-28 10:30:00","102":"2020-10-28 10:17:03","103":"2020-10-28 10:15:00","104":"2020-10-28 10:15:00","105":"2020-10-28 10:00:01","106":"2020-10-28 09:50:06","107":"2020-10-28 09:45:00","108":"2020-10-28 09:31:17","109":"2020-10-28 09:30:00","110":"2020-10-28 09:29:39","111":"2020-10-28 09:15:00","112":"2020-10-28 09:10:02","113":"2020-10-28 09:00:00","114":"2020-10-28 08:46:58","115":"2020-10-28 08:45:00","116":"2020-10-28 08:42:09","117":"2020-10-28 08:39:11","118":"2020-10-28 08:30:00","119":"2020-10-28 08:23:12","120":"2020-10-28 08:17:50","121":"2020-10-28 08:15:00","122":"2020-10-28 08:00:00","123":"2020-10-28 07:59:42","124":"2020-10-28 07:45:00","125":"2020-10-28 07:30:00","126":"2020-10-28 07:15:00","127":"2020-10-28 07:00:00","128":"2020-10-28 06:30:00","129":"2020-10-28 00:35:00","130":"2020-10-28 00:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":2,"2":0,"3":3,"4":4,"5":1,"6":2,"7":5,"8":0,"9":5,"10":6,"11":2,"12":8,"13":2,"14":1,"15":2,"16":4,"17":1,"18":4,"19":4,"20":7,"21":5,"22":3,"23":6,"24":2,"25":2,"26":1,"27":24,"28":2,"29":4,"30":1,"31":1,"32":2,"33":0,"34":1,"35":0,"36":2,"37":1,"38":5,"39":2,"40":5,"41":3,"42":3,"43":0,"44":3,"45":2,"46":9,"47":15,"48":5,"49":4,"50":46,"51":2,"52":2,"53":2,"54":0,"55":10,"56":1,"57":1,"58":8,"59":4,"60":2,"61":2,"62":0,"63":3,"64":8,"65":3,"66":0,"67":2,"68":0,"69":0,"70":1,"71":1,"72":0,"73":1,"74":1,"75":0,"76":2,"77":2,"78":2,"79":1,"80":1,"81":1,"82":1,"83":0,"84":4,"85":2,"86":1,"87":0,"88":5,"89":19,"90":4,"91":1,"92":2,"93":3,"94":0,"95":1,"96":19,"97":1,"98":1,"99":2,"100":4,"101":2,"102":5,"103":7,"104":4,"105":2,"106":1,"107":4,"108":3,"109":2,"110":3,"111":4,"112":1,"113":5,"114":1,"115":1,"116":1,"117":3,"118":3,"119":0,"120":1,"121":2,"122":2,"123":2,"124":15,"125":6,"126":4,"127":7,"128":2,"129":3,"130":2},"favorite_count":{"0":0,"1":4,"2":0,"3":16,"4":5,"5":1,"6":10,"7":9,"8":2,"9":12,"10":4,"11":3,"12":9,"13":4,"14":2,"15":0,"16":5,"17":5,"18":9,"19":6,"20":5,"21":3,"22":5,"23":11,"24":3,"25":10,"26":4,"27":22,"28":3,"29":1,"30":0,"31":0,"32":3,"33":0,"34":0,"35":1,"36":0,"37":0,"38":1,"39":1,"40":5,"41":2,"42":4,"43":0,"44":3,"45":2,"46":4,"47":11,"48":12,"49":6,"50":41,"51":0,"52":0,"53":2,"54":1,"55":9,"56":2,"57":3,"58":4,"59":3,"60":2,"61":0,"62":1,"63":3,"64":3,"65":2,"66":0,"67":1,"68":1,"69":1,"70":1,"71":3,"72":3,"73":1,"74":3,"75":1,"76":10,"77":4,"78":5,"79":1,"80":2,"81":0,"82":2,"83":1,"84":8,"85":3,"86":1,"87":3,"88":11,"89":63,"90":1,"91":2,"92":1,"93":4,"94":2,"95":0,"96":21,"97":2,"98":2,"99":6,"100":10,"101":2,"102":5,"103":18,"104":10,"105":1,"106":1,"107":6,"108":5,"109":1,"110":3,"111":3,"112":5,"113":4,"114":4,"115":3,"116":0,"117":7,"118":2,"119":0,"120":1,"121":1,"122":1,"123":6,"124":21,"125":4,"126":2,"127":8,"128":3,"129":4,"130":1},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","1":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","2":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","3":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","4":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","5":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","6":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","7":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","8":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","9":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","10":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","11":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","12":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","13":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","14":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","15":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","16":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","17":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","18":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","19":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","20":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","21":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","22":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","23":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","24":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","25":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","26":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","27":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","28":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","29":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","30":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","31":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","32":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","33":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","34":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","35":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","36":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","37":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","38":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","39":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","40":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","41":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","42":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","43":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","44":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","45":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","46":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","47":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","48":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","49":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","50":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","51":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","52":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","53":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","54":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","55":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","56":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","57":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","58":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","59":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","60":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","61":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","62":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","63":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","64":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","65":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","66":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","67":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","68":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","69":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","70":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","71":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","72":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","73":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","74":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","75":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","76":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","77":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","78":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","79":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","80":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","81":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","82":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","83":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","84":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","85":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","86":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","87":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","88":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","89":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","90":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","91":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","92":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","93":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","94":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","95":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","96":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","97":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","98":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","99":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","100":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","101":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","102":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","103":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","104":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","105":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","106":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","107":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","108":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","109":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","110":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","111":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","112":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","113":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","114":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","115":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","116":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","117":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","118":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","119":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","120":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","121":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","122":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","123":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","124":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","125":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","126":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","127":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","128":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","129":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","130":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bhhf3asbsw","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/mwitq2","display_url":"dozz.es\/mwitq2","indices":[100,123]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qRZvUfa7jv","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/bdndw2","display_url":"dozz.es\/bdndw2","indices":[123,146]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/flFBwlfZ6g","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/presupuestos-general-estado-2021-subida-iprem-5-por-ciento-costara-430-millones-euros_18_3034245339.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/presu\u2026","indices":[138,161]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Eisee4OCCI","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/multa-126000-organizador-fiesta-sanabria-zamora_18_3034245344.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/multa\u2026","indices":[165,188]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dlDqprd79s","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/rusia-ofrecio-10000-soldados-puigdemont-declaraba-independencia-cataluna-auto-juez_18_3034245281.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[122,145]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vl9iFL2Avn","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/illa-defiende-prorroga-noviembre-apoyo-parlamentario-garantizado_18_3034245376.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[145,168]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UGabilondo","name":"Urko Gabilondo","id":2741077745,"id_str":"2741077745","indices":[137,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fci91ErS5y","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/harley-davidson-pedales-mitico-fabricante-motocicleas-bicicletas-electricas_18_3034245270.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/harle\u2026","indices":[150,173]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZtuTdgpwrp","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/cultura\/puppy-mascarilla-bienvenida-guggenheim-bilbao-jeff-koons_18_3034245287.html","display_url":"niusdiario.es\/cultura\/puppy-\u2026","indices":[133,156]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hoZX4elzNV","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/ministra-hacienda-maria-jesus-montero-niega-contacto-ciudadanos-excluir-diesel-presupuestos_18_3034245322.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/minis\u2026","indices":[115,138]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kw7gjztYzM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1321563091537154048","display_url":"twitter.com\/i\/moments\/1321\u2026","indices":[57,80]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SmmEnBerlin","name":"Salvador Mart\u00ednez Mas","id":740474980786425856,"id_str":"740474980786425856","indices":[159,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bb7qfbEH9z","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/merkel-instala-confinamiento-light-noviembre-salvar-navidad_18_3034245343.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[173,196]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yiSqry4wmt","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/deportes\/atizan-futbolista-roberto-soldado-criticar-impuesto-rentas-altas_18_3034245238.html","display_url":"niusdiario.es\/deportes\/atiza\u2026","indices":[159,182]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martaao2010","name":"Marta Aguirregomezcorta","id":132538186,"id_str":"132538186","indices":[199,211]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nnySv71Uo3","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/sos-residencia-zaragoza-estamos-desesperados-13-ancianos-covid-ningun-medico-venido-verles_18_3034245306.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[212,235]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ispulido","name":"Isabel Sanz","id":39719598,"id_str":"39719598","indices":[178,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h6u0piRVa0","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/audiencia-nacional-advierte-detencion-arquiecto-norman-foster-presenta-testigo-ciudad-justicia-madrid_18_3034245075.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[189,212]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eQE07jZ9Np","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/podemos-expulsar-teresa-rodriguez-adelante-andalucia-transfuga-psoe-pp-vox_18_3034245255.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[118,141]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ispulido","name":"Isabel Sanz","id":39719598,"id_str":"39719598","indices":[133,142]},{"screen_name":"monteroblog","name":"Daniel Montero","id":104543381,"id_str":"104543381","indices":[145,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vVkkRnIxlU","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/audios-kitchen-villarejo-declaro-juez-siempre-penso-operacion-legal-acabaria-ambito-judicial_18_3034245360.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1321550035771887617,"id_str":"1321550035771887617","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321550035771887617\/pu\/img\/4_CCV77X_vBy2y9q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321550035771887617\/pu\/img\/4_CCV77X_vBy2y9q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I43K4fSzLE","display_url":"pic.twitter.com\/I43K4fSzLE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321550072295862277\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4BBsFyBcug","expanded_url":"http:\/\/niusdiario.es\/sociedad\/conselleria-valencia-sanidad-condenada-no-proteger-salud-sanitarios-primera-ola_18_3034245311.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/conse\u2026","indices":[152,175]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/COtHREDASm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/andalucia-confirma-cierre-perimetral-de-la-comunidad-9-noviembre_18_3034245290.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[139,162]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/COtHREDASm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/andalucia-confirma-cierre-perimetral-de-la-comunidad-9-noviembre_18_3034245290.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1321543034836815872,"id_str":"1321543034836815872","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321543034836815872\/pu\/img\/KbFCG9vkCq1MfvW0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321543034836815872\/pu\/img\/KbFCG9vkCq1MfvW0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eNnyUG3ka4","display_url":"pic.twitter.com\/eNnyUG3ka4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321543336432488449\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/COtHREDASm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/andalucia-confirma-cierre-perimetral-de-la-comunidad-9-noviembre_18_3034245290.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1321541396029968387,"id_str":"1321541396029968387","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321541396029968387\/pu\/img\/EZZcFBpR0uMMEus6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321541396029968387\/pu\/img\/EZZcFBpR0uMMEus6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0EpmPI4jNj","display_url":"pic.twitter.com\/0EpmPI4jNj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321542919459901440\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5iHzxJQTzh","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/deportes\/a-cristiano-ronaldo-brota-lado-negacionista-las-pcr-son-una-mierda_18_3034245262.html","display_url":"niusdiario.es\/deportes\/a-cri\u2026","indices":[113,136]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321540926578298881,"id_str":"1321540926578298881","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321540926578298881\/pu\/img\/xzGNY5yuFUpcJZgY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321540926578298881\/pu\/img\/xzGNY5yuFUpcJZgY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/98cbzIJarg","display_url":"pic.twitter.com\/98cbzIJarg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321541304287928330\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7p2x7qvSYN","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/madrid-descuelga-castilla-leon-mancha-cierre-perimetral-hasta-9-noviembre_18_3034245237.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[157,180]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wAkRbxzrU4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1lDGLyloPPwJm","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[52,75]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RivasIdoia","name":"Idoia Rivas","id":925332620531130368,"id_str":"925332620531130368","indices":[188,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mvci8PyaZr","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/hosteleros-logrono-indiganados-cerrar-sector-rioja-confinamiento-un-mes_18_3033720254.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[201,224]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7p2x7qvSYN","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/madrid-descuelga-castilla-leon-mancha-cierre-perimetral-hasta-9-noviembre_18_3034245237.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1321535527330422787,"id_str":"1321535527330422787","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321535527330422787\/pu\/img\/CltLA1ARrSim9TdI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321535527330422787\/pu\/img\/CltLA1ARrSim9TdI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lxa4xQpnkd","display_url":"pic.twitter.com\/lxa4xQpnkd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321535562642239492\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LauraQueijeiro","name":"Laura Queijeiro","id":912174266,"id_str":"912174266","indices":[186,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t9jpEN2s5z","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/xunta-toma-control-residencia-ancianos-ribadumia-segunda-intervencion-veinticuatro-horas_18_3034245218.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/xunta\u2026","indices":[203,226]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tJMrxxLFlz","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/francia-restricciones-coronavirus-segunda-ola-emmanuel-macron_18_3034245341.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1321532262626844683,"id_str":"1321532262626844683","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321532262626844683\/pu\/img\/_Yusk1YbndphchK8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321532262626844683\/pu\/img\/_Yusk1YbndphchK8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iudOY318H9","display_url":"pic.twitter.com\/iudOY318H9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321532291307495431\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321530879370559488,"id_str":"1321530879370559488","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321530879370559488\/pu\/img\/uaVORh1g3mMsVxEg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321530879370559488\/pu\/img\/uaVORh1g3mMsVxEg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eFT5Msdo90","display_url":"pic.twitter.com\/eFT5Msdo90","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321531278949318657\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RivasIdoia","name":"Idoia Rivas","id":925332620531130368,"id_str":"925332620531130368","indices":[112,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eklicyH1dY","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/fronteras-sigue-igual-circulacion-alarma_18_3034245196.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/front\u2026","indices":[125,148]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321529713979019265,"id_str":"1321529713979019265","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321529713979019265\/pu\/img\/Gdr94JRMUxRbBe63.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321529713979019265\/pu\/img\/Gdr94JRMUxRbBe63.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yoaixrZB8s","display_url":"pic.twitter.com\/yoaixrZB8s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321529874960551937\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321528720927182849,"id_str":"1321528720927182849","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321528720927182849\/pu\/img\/LL-42i-yTnxHfCUE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321528720927182849\/pu\/img\/LL-42i-yTnxHfCUE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fGLz2BFzpr","display_url":"pic.twitter.com\/fGLz2BFzpr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321529031372771328\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321527642542252038,"id_str":"1321527642542252038","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321527642542252038\/pu\/img\/fpnHz9aY6s3sUKkV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321527642542252038\/pu\/img\/fpnHz9aY6s3sUKkV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eaUnEAHwD8","display_url":"pic.twitter.com\/eaUnEAHwD8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321527947480760323\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quenosalga","name":"Que no salga de aqu\u00ed","id":791188059001872384,"id_str":"791188059001872384","indices":[2,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ekS4beegWG","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/salud-y-bienestar\/coaching\/entrevista-edgar-cabanas-autor-happycracia_18_3033720175.html","display_url":"niusdiario.es\/salud-y-bienes\u2026","indices":[130,153]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321526699352272897,"id_str":"1321526699352272897","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321526699352272897\/pu\/img\/MbiVxO05SjiuDYxo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321526699352272897\/pu\/img\/MbiVxO05SjiuDYxo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p9oiJIcmAd","display_url":"pic.twitter.com\/p9oiJIcmAd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321527059055808515\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321525836084924419,"id_str":"1321525836084924419","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321525836084924419\/pu\/img\/4EMmSI28Dh33OQIE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321525836084924419\/pu\/img\/4EMmSI28Dh33OQIE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aFgVlWSpSu","display_url":"pic.twitter.com\/aFgVlWSpSu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321526026812403713\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321524955704627200,"id_str":"1321524955704627200","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321524955704627200\/pu\/img\/P6RC1pXlpRKoPYk1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321524955704627200\/pu\/img\/P6RC1pXlpRKoPYk1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/McZgO4TY2d","display_url":"pic.twitter.com\/McZgO4TY2d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321525108633178113\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321524489545490434,"id_str":"1321524489545490434","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321524489545490434\/pu\/img\/McLkpEv8HZ1NdtQx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321524489545490434\/pu\/img\/McLkpEv8HZ1NdtQx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7JDHEhrVcK","display_url":"pic.twitter.com\/7JDHEhrVcK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321524858723930112\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321523893576863745,"id_str":"1321523893576863745","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321523893576863745\/pu\/img\/1BLR4CQV5gUXjS1j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321523893576863745\/pu\/img\/1BLR4CQV5gUXjS1j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NF3awohdIN","display_url":"pic.twitter.com\/NF3awohdIN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321524321609801728\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PatuPereda","name":"Patricia Pereda","id":746243361313525760,"id_str":"746243361313525760","indices":[146,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1X4LkYrZAf","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/grabaciones-viuda-negra-patraix-amante-llamo-policia-no-hagas-locuras_18_3034245092.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[158,181]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E5cz0rdpv0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1ZkKzmRApODxv","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[55,78]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RvFgthpMoc","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/record-contagios-comunidad-valenciana-incertidumbre-posible-cierre-coronavirus_18_3034245295.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[141,164]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jyPOffIJUG","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/italia-record-diario-coronavirus-contagios-scala-milan-foco_18_3034245288.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[120,143]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n0OjvZuRqq","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/asignacion-casa-real-subre-seis-por-ciento-proximos-presupuestos-generales-estado_18_3034245282.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[83,106]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguel_hidalgo7","name":"Miguel Hidalgo P\u00e9rez","id":778941007077502976,"id_str":"778941007077502976","indices":[138,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5NVCIF1bRo","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/gobierno-destina-1011-millones-euros-vacunas-contra-covid-presupuestos-2021_18_3034245305.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[156,179]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6zYd4lb4ig","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/situacion-euskadi-covid-record-tras-estado-alarma-28-octubre_18_3034245168.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[72,95]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n0OjvZdg1Q","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/asignacion-casa-real-subre-seis-por-ciento-proximos-presupuestos-generales-estado_18_3034245282.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[118,141]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SvbEfYuX5Z","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/sanchez-gobierno-aplican-subida-sueldos-cuanto-ganan-2021_18_3034245303.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[164,187]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agusperezblanco","name":"agustin perez\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":251591049,"id_str":"251591049","indices":[202,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y6kVN867HQ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/angel-hernandez-entrevista-eutanasia-peticio-fiscalia-carcel-posible-indulto-caso-maria-jose_18_3034245184.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/angel\u2026","indices":[220,243]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9mqPL8Fu1I","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-contagios-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-espana-28-10-2020_18_3034245250.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1321499338166685700,"id_str":"1321499338166685700","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbopX5W0AQiToB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbopX5W0AQiToB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NHGngNRdE5","display_url":"pic.twitter.com\/NHGngNRdE5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321499410770124800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1014,"h":497,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1014,"h":497,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":333,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SvbEfYuX5Z","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/sanchez-gobierno-aplican-subida-sueldos-cuanto-ganan-2021_18_3034245303.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1321497102803996676,"id_str":"1321497102803996676","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321497102803996676\/pu\/img\/57lbn1aG-nO-46HB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321497102803996676\/pu\/img\/57lbn1aG-nO-46HB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q5mbXxcexn","display_url":"pic.twitter.com\/q5mbXxcexn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321497231506214912\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WC29YoL3v","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/empresas\/banco-sabadell-ultima-plan-prejubilaciones-bajas-2000-empleados_18_3034245257.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/empre\u2026","indices":[110,133]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/STL2KeJ5uB","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/mercados\/ibex-35-retroce-niveles-mayo-rebrotes-miercoles-28-octubre_18_3034245266.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/merca\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1321493697603788805,"id_str":"1321493697603788805","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321493697603788805\/pu\/img\/HLHw1HOjQD0yaUev.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321493697603788805\/pu\/img\/HLHw1HOjQD0yaUev.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JrBK05PAso","display_url":"pic.twitter.com\/JrBK05PAso","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321493724476674048\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AF02cOqw2N","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/reino-unido-navidad-policia-reglas-coronavirus-celebraciones-interrupcion_18_3034245256.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[144,167]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3QFkczGbJv","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/deportes\/competiciones-internacionales-futbol-baloncesto-sin-publico-sanidad-comunidades-autonomas_18_3034245248.html","display_url":"niusdiario.es\/deportes\/compe\u2026","indices":[152,175]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GQNsPU2sSA","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/murcia-decreta-confinamiento-cierre-region-record-contagios-covid_18_3034245286.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1321487210982612998,"id_str":"1321487210982612998","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321487210982612998\/pu\/img\/oyW0Ygq2ZNnEXnxG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321487210982612998\/pu\/img\/oyW0Ygq2ZNnEXnxG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zghjdEVaJ5","display_url":"pic.twitter.com\/zghjdEVaJ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321487236685287424\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ispulido","name":"Isabel Sanz","id":39719598,"id_str":"39719598","indices":[144,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K9bsa7BlFO","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/juez-archiva-pieza-carlol-investigaba-negocios-corinna-larsen-villarejo_18_3034245232.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[155,178]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zvd1ce8m4e","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/educacion\/consejo-escolar-alumnos-no-repitan-curso-completo-solo-materias-suspensas_18_3034245228.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/educa\u2026","indices":[133,156]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BsMbZPmSkw","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-contagios-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-espana-28-10-2020_18_3034245249.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1321480614185455616,"id_str":"1321480614185455616","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321480614185455616\/pu\/img\/9eX9ilSz2BnU8R14.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321480614185455616\/pu\/img\/9eX9ilSz2BnU8R14.jpg","url":"https:\/\/t.co\/56wv17gNyd","display_url":"pic.twitter.com\/56wv17gNyd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321480633248567297\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Montimontalvo","name":"Cristina Montalvo","id":608412575,"id_str":"608412575","indices":[157,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQS8zmTENq","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/empresas\/negro-futuro-empresas-quiebras-despidos-recuperacion-covid-aecoc-hosteleria-comercio_18_3034245130.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/empre\u2026","indices":[173,196]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PauloFutre","name":"Paulo Futre","id":36648502,"id_str":"36648502","indices":[159,170]},{"screen_name":"Atleti","name":"Atl\u00e9tico de Madrid","id":199354750,"id_str":"199354750","indices":[219,226]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1K2H83XLUd","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/deportes\/paulo-futre-atletico-madrid-salzburgo-joao-felix-llorente-correa-tres-tenores_18_3034245203.html","display_url":"niusdiario.es\/deportes\/paulo\u2026","indices":[248,271]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z3qMbhbykO","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/murcia-contagios-positivos-fallecidos-datos-28-octubre-2020_18_3034245215.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[227,250]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IcmiYwKPpA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1OdKrWXvNrpGX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[58,81]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdafeMartin","name":"Idafe Mart\u00edn P\u00e9rez","id":29230342,"id_str":"29230342","indices":[123,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5tNcGRwrnz","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/comision-europea-alerta-situacion-europa-grave-pandemia-coronavirus_18_3034245205.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[137,160]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[2,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5dsU3GR9Wq","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/datos-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-28-10-2020-andalucia_18_3034245051.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/datos\u2026","indices":[153,176]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davidexposito97","name":"David Exp\u00f3sito J.","id":4703831356,"id_str":"4703831356","indices":[205,221]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xNntca55t3","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/illa-recuerda-estado-alarma-no-permite-confinamientos-domiciliarios-cataluna_18_3034245198.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[223,246]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"app","indices":[17,21]},{"text":"NIUS","indices":[33,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HBYkE7wlM2","expanded_url":"http:\/\/apple.co\/35N2jQm","display_url":"apple.co\/35N2jQm","indices":[175,198]},{"url":"https:\/\/t.co\/4fQn9IrgVi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2H6H0zd","display_url":"bit.ly\/2H6H0zd","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1321458038818131968,"id_str":"1321458038818131968","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbDFb1W0AArcoV.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbDFb1W0AArcoV.png","url":"https:\/\/t.co\/R4RzKlP6Fs","display_url":"pic.twitter.com\/R4RzKlP6Fs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321458045042544640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djayQNbvCm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/trapero-hombre-libre-fiscalia-no-ve-posibilidades-recurrir-absolucion_18_3034245135.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[251,274]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagalanc","name":"Mar\u00eda Gal\u00e1n","id":292455981,"id_str":"292455981","indices":[177,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ae91fU34xK","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/socios-gobierno-y-oposicion-quieren-forzar-a-sanchez-comparecer-congreso-durante-estado-alarma_18_3034245182.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[191,214]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N407cvLkKH","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/guardia-civil-detiene-tres-empresarios-entorno-puigdemont-montaron-tsunami-democratic_18_3034245040.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1321452128112705538,"id_str":"1321452128112705538","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321452128112705538\/pu\/img\/aR7E1YHu3uH1P4uX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321452128112705538\/pu\/img\/aR7E1YHu3uH1P4uX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P8yI1nmCsi","display_url":"pic.twitter.com\/P8yI1nmCsi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321452978830716928\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosplacortes","name":"Carlos Pl\u00e1","id":436654286,"id_str":"436654286","indices":[142,158]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CkLXKOEEIm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/92-ancianos-contagiados-6-fallecidos-residencia-murcia-coronavirus_18_3034245172.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[160,183]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"Ceuta","indices":[32,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZoEHrUJ6Es","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/ceuta-prohibe-salir-entrar-ciudad-autonoma-proximos-dos-fines-semana-rebrotes-coronavirus_18_3034245212.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/ceuta\u2026","indices":[221,244]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cgarciba","name":"Carles Garc\u00eda Baena","id":200496206,"id_str":"200496206","indices":[2,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jSaPv7C6gs","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/empresas\/julio-garcia-recio-conductor-autobus-llora-telemadrid-tv-estoy-en-la-ruina-crisis-coronavirus_18_3034245216.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/empre\u2026","indices":[227,250]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M8EVWeGZUl","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/ciencia-y-tecnologia\/ciencia\/asteroide-apophis-impacto-tierra-efectos-bomba-atomica_18_3034245152.html","display_url":"niusdiario.es\/ciencia-y-tecn\u2026","indices":[156,179]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vsksQ5EE1u","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/madrid-ignacio-aguado-confinamiento-total-comprando-papeletas_18_3034245113.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[210,233]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uZUC3LOLmR","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/sanchez-urge-ocde-reajustar-impuestos-empresas-tecnologicas-tasa-google_18_3034245202.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[136,159]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HQQMZu0MEp","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/supremo-responde-monedero-no-puede-ser-profesor-completo-tiempo-y-tener-otras-actividades_18_3034245178.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[140,163]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Portugal","indices":[2,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nGL8dwN3Bp","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/portugal-multa-no-uso-mascarilla-espacios-publicos-abiertos-pandemia-covid-19_18_3034245047.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[113,136]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]},{"text":"covid19","indices":[203,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321435501941923853,"id_str":"1321435501941923853","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321435501941923853\/pu\/img\/-w11XK_gewfD841I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321435501941923853\/pu\/img\/-w11XK_gewfD841I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bOf47GEbYu","display_url":"pic.twitter.com\/bOf47GEbYu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321435792615628801\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321433110622441474,"id_str":"1321433110622441474","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321433110622441474\/pu\/img\/Au3MMMgwSiazL1Y8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321433110622441474\/pu\/img\/Au3MMMgwSiazL1Y8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6uSGwBIyf2","display_url":"pic.twitter.com\/6uSGwBIyf2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321433414709452802\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FRAXn1bV6b","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/macroeconomia\/antonio-garamendi-impuestos-castigo-empresas-presupuestos-2021-poco-realistas-ceoe_18_3034245138.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/macro\u2026","indices":[126,149]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321431274360344581,"id_str":"1321431274360344581","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321431274360344581\/pu\/img\/slJ7T1lLgBl4sAFy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321431274360344581\/pu\/img\/slJ7T1lLgBl4sAFy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oPOgK5lfYG","display_url":"pic.twitter.com\/oPOgK5lfYG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321431472629288963\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321430759778013184,"id_str":"1321430759778013184","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321430759778013184\/pu\/img\/jeORgAhG7aqKoj3p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321430759778013184\/pu\/img\/jeORgAhG7aqKoj3p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eUNJXuotsR","display_url":"pic.twitter.com\/eUNJXuotsR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321431049222737920\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ctpz2Tnao7","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/ciudadanos-gobierno-enmienda-presupuestos-diesel-apoyo_18_3034245173.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[126,149]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wrg4SoE3NL","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/visto-oido\/los-simpson-predijeron-toque-de-queda-navidades-imaginarias-2020_18_3034245122.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/visto-oid\u2026","indices":[199,222]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ctpz2Tnao7","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/ciudadanos-gobierno-enmienda-presupuestos-diesel-apoyo_18_3034245173.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1321428783539331072,"id_str":"1321428783539331072","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElaoejbWoAAsacR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElaoejbWoAAsacR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XduEJLNy6o","display_url":"pic.twitter.com\/XduEJLNy6o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321428806293401602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321427589097992199,"id_str":"1321427589097992199","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321427589097992199\/pu\/img\/NWDQsGhFbwZiviva.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321427589097992199\/pu\/img\/NWDQsGhFbwZiviva.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zJXpUoZXtI","display_url":"pic.twitter.com\/zJXpUoZXtI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321427748003454976\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTMZMUxduX","expanded_url":"http:\/\/niusdiario.es","display_url":"niusdiario.es","indices":[123,146]},{"url":"https:\/\/t.co\/9GSDsiKjS1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1YqKDpkyjZeKV","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[147,170]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ny2v87HcOw","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/autorizada-primera-vacuna-espanola-contra-covid-ensayo-internacional_18_3034245179.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[248,271]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]},{"text":"vacuna","indices":[37,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ny2v87HcOw","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/autorizada-primera-vacuna-espanola-contra-covid-ensayo-internacional_18_3034245179.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1321423548737617923,"id_str":"1321423548737617923","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Elajt2RXgAMBj83.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Elajt2RXgAMBj83.jpg","url":"https:\/\/t.co\/frTdAMRlMS","display_url":"pic.twitter.com\/frTdAMRlMS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321425231215472641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DWYI6X3hVc","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/informe-instituto-politicas-publicas-proteccion-animal-protectoras-denuncian-aumenta-maltrato-animales-pandemia_18_3034245106.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/infor\u2026","indices":[223,246]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HugoFer9","name":"Hugo Fern\u00e1ndez","id":417325416,"id_str":"417325416","indices":[128,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1w2hPSmfe0","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/hoteleros-andaluces-cierran-sus-negocios-ante-el-cierre-de-andalucia-durante-puente-todos-los-santos-covid_18_3033720135.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/hotel\u2026","indices":[139,162]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7paoGSaf4f","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/fiscalia-seis-pide-meses-prision-hombre-ayudo-morir-esposa-enferma-ela-madrid_18_3034245154.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/fisca\u2026","indices":[222,245]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ispulido","name":"Isabel Sanz","id":39719598,"id_str":"39719598","indices":[125,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RkIdDh6HrR","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/fiscalia-investiga-celaa-consejeros-educacion-permitir-pasar-curso-suspensos_18_3034245140.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[136,159]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FQEI3ew8vA","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/deportes\/consumo-clubes-futbol-espanol-deben-extinguir-contratos-casas-apuestas-final-temporada_18_3034245050.html","display_url":"niusdiario.es\/deportes\/consu\u2026","indices":[159,182]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O7GrgOmwSo","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/permite-reuniones-seis-personas-no-convivientes-toque-queda_18_3034245133.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/permi\u2026","indices":[139,162]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O7GrgOmwSo","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/permite-reuniones-seis-personas-no-convivientes-toque-queda_18_3034245133.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/permi\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1321410510231949312,"id_str":"1321410510231949312","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElaX26DX0AA7Wi5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElaX26DX0AA7Wi5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ESSaDsOuaY","display_url":"pic.twitter.com\/ESSaDsOuaY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321410530305810434\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"irianovo","name":"Irene Fern\u00e1ndez Novo","id":119404032,"id_str":"119404032","indices":[162,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EFkF4FaJ8v","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/ciencia-y-tecnologia\/ciencia\/invierno-coronavirus-actuara-como-otros-virus-estacionales_18_3033720226.html","display_url":"niusdiario.es\/ciencia-y-tecn\u2026","indices":[173,196]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"inmacoronelr","name":"Inma Coronel","id":1313085767929954305,"id_str":"1313085767929954305","indices":[152,165]},{"screen_name":"Nlazaro9","name":"Nlazaro","id":1245361003564589056,"id_str":"1245361003564589056","indices":[168,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hw6g6JtJpY","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/olona-vox-congreso-parlamento-iglesias_18_3034245118.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[179,202]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C2jkY7SUCT","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/visto-oido\/alarma-pelicula-la-purga-extiende-balcones-espana-marcar-inicio-toque-de-queda_18_3034245069.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/visto-oid\u2026","indices":[232,255]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"inmacoronelr","name":"Inma Coronel","id":1313085767929954305,"id_str":"1313085767929954305","indices":[210,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KA0IFD51TX","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/salvador-illa-asistencia-espanol-distancia-no-estar_18_3034245087.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[225,248]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"EMPLEO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8RZdJ8DBpT","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/empleo\/segunda-ola-covid-destruira-medio-millon-empleos-300000-autonomos-ata-crisis_18_3034245067.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/emple\u2026","indices":[177,200]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monteroblog","name":"Daniel Montero","id":104543381,"id_str":"104543381","indices":[230,242]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XtjueBv0oY","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/guardia-civil-acto-perpignan-carles-puigdemont_18_3034245109.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[245,268]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XtjueBv0oY","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/guardia-civil-acto-perpignan-carles-puigdemont_18_3034245109.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1321395006914048002,"id_str":"1321395006914048002","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElaJwfsWMAIVQXa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElaJwfsWMAIVQXa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8F7DpNc6Sy","display_url":"pic.twitter.com\/8F7DpNc6Sy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321395031970881537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2XfUjFh7C5","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/danos-colaterales-coronavirus-covid-19-ansiedad-depresion-miedo_18_3034245032.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[158,181]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nf0qMVTbY0","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/consumo\/alerta-sanitaria-mercadona-lidl-retira-cerveza-sabor-tequila-defecto-botella_18_3034245037.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/consu\u2026","indices":[115,138]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"Galicia","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCQtMSKfTD","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/cifras-galicia-contagios-diarios-casos-activos-coronavirus_18_3034245062.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/cifra\u2026","indices":[170,193]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OveyzszvqV","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/mapa-contagios-madrid-cierre-incidencia-coronavirus-municipios-distritos_18_3034245016.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[208,231]}]},"108":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ariadnareinag","name":"Ariadna Reina","id":1040172360291246081,"id_str":"1040172360291246081","indices":[222,236]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hPXvnh55jg","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-cataluna-28-10-2020_18_3034245035.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[239,262]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ispulido","name":"Isabel Sanz","id":39719598,"id_str":"39719598","indices":[44,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1F0H6kudPs","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/entrevista-fundador-gowex-jenaro-garcia-pide-entrar-carcel-recuperar-fianza-600000-euros_18_3033720319.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[174,197]}]},"110":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hPXvnh55jg","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-cataluna-28-10-2020_18_3034245035.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1321383590685515777,"id_str":"1321383590685515777","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElZ_X-7XIAEFaW8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElZ_X-7XIAEFaW8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DdCFIsSiLw","display_url":"pic.twitter.com\/DdCFIsSiLw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321383618887983104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cgarciba","name":"Carles Garc\u00eda Baena","id":200496206,"id_str":"200496206","indices":[206,215]},{"screen_name":"RebecaGimeno","name":"Rebeca Gimeno","id":845237932717985793,"id_str":"845237932717985793","indices":[218,231]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DD2cNh75XT","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/empleo\/cuatro-indicadores-epa-tercer-trimestre-2020-deterioro-mercado-laboral-ninis-hogares-miembros-paro-larga-duracion-inactivos_18_3033720279.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/emple\u2026","indices":[233,256]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YiqU7OMgSL","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/rufian-afea-botellon-ibex-35-roto-desahucio-madrid_18_3034245063.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[114,137]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pyVi6Fiik0","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/movilidad-este-puente-todos-los-santos-restricciones-estado-alarma-coronavirus_18_3033720274.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[170,193]}]},"114":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XVNzSylHcT","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/sesion-control-congreso-diputados-presupuestos-estado-alarma-ultima-hora-directo_18_3034245028.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1321372797936041984,"id_str":"1321372797936041984","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321372797936041984\/pu\/img\/AasCJCKmyYJtwjaW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321372797936041984\/pu\/img\/AasCJCKmyYJtwjaW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3OYJUnaaxO","display_url":"pic.twitter.com\/3OYJUnaaxO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321372876537253888\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DUAp8wq96Z","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/incidentes-sevilla-estado-alarma-toque-queda-quema-contenedores_18_3034245014.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/incid\u2026","indices":[145,168]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eKRnQzwizi","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/sanchez-ofrece-casado-revisar-estado-alarma-cuatro-meses-sesion-control-congreso_18_3034245038.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[135,158]}]},"117":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XVNzSylHcT","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/sesion-control-congreso-diputados-presupuestos-estado-alarma-ultima-hora-directo_18_3034245028.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1321370828576116736,"id_str":"1321370828576116736","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321370828576116736\/pu\/img\/C0Uq8db2LamViYsc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321370828576116736\/pu\/img\/C0Uq8db2LamViYsc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lt8i7mLeRC","display_url":"pic.twitter.com\/Lt8i7mLeRC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321370920360038400\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RPpSSqM6eA","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/todas-comunidades-siguen-aumentando-incidencia-acumulada-excepto-canarias_18_3033720336.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[82,105]}]},"119":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XVNzSylHcT","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/sesion-control-congreso-diputados-presupuestos-estado-alarma-ultima-hora-directo_18_3034245028.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1321366752463327239,"id_str":"1321366752463327239","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321366752463327239\/pu\/img\/0mSg7H2PWRNEx6nJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321366752463327239\/pu\/img\/0mSg7H2PWRNEx6nJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jsieIPqp9u","display_url":"pic.twitter.com\/jsieIPqp9u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321366897548533761\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XVNzSylHcT","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/sesion-control-congreso-diputados-presupuestos-estado-alarma-ultima-hora-directo_18_3034245028.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1321365494390231041,"id_str":"1321365494390231041","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321365494390231041\/pu\/img\/mFMdMYRX6_w51WTa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321365494390231041\/pu\/img\/mFMdMYRX6_w51WTa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eiMxZGswK4","display_url":"pic.twitter.com\/eiMxZGswK4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321365546923937793\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z3D5GvoTaj","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/estados-unidos-supera-mitad-voto-anticipado-elecciones-2016-mas-70-milllones-votantes_18_3034245011.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[156,179]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AgbfbeUjkR","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/latinoamerica\/venezuela-detiene-periodista-leopoldo-conspiracion_18_3034245008.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[96,119]}]},"123":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTMZMUxduX","expanded_url":"http:\/\/niusdiario.es","display_url":"niusdiario.es","indices":[179,202]},{"url":"https:\/\/t.co\/8vG01YHUit","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1LyxBagQjrrJN","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[203,226]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"irianovo","name":"Irene Fern\u00e1ndez Novo","id":119404032,"id_str":"119404032","indices":[223,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfsGfIT4hZ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/sanidad-asume-contagio-covid-coronavirus-aerosoles-no-reclaman-evidencias-insisten-ventilar_18_3033720112.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[234,257]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[1,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beagarciaf","name":"Beatriz Garc\u00eda","id":225930665,"id_str":"225930665","indices":[224,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3JOefiXJ2f","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/espana-confinamiento-domiciliario-segunda-ola-covid-dos-semanas-reconfinamiento_18_3033720276.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[238,261]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oGSBQwP56g","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/latinoamerica\/anuncia-morales-llegara-bolivia-noviembre_18_3034245007.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[196,219]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"raquelduva","name":"Raquel Duva","id":551405439,"id_str":"551405439","indices":[192,203]},{"screen_name":"Ispulido","name":"Isabel Sanz","id":39719598,"id_str":"39719598","indices":[206,215]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QTdq7NPIUm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/hacer-cumplir-confinamiento-estado-alarma-multas_18_3033195094.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[217,240]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dlOvHePfQm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/melania-aparece-campana-electoral-recuperarse_18_3034245006.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[225,248]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4bMDThNXcP","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/francia-prepara-confinamiento-domiciliario-contagios_18_3033720351.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[97,120]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VUcOaBZZvS","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/visto-oido\/monica-ayllon-joven-negacionista-coronavirus-padre-pide-perdon_18_3033720338.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/visto-oid\u2026","indices":[108,131]}]}}}