{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica","97":"redaccionmedica","98":"redaccionmedica","99":"redaccionmedica","100":"redaccionmedica","101":"redaccionmedica","102":"redaccionmedica","103":"redaccionmedica","104":"redaccionmedica","105":"redaccionmedica","106":"redaccionmedica","107":"redaccionmedica","108":"redaccionmedica","109":"redaccionmedica","110":"redaccionmedica","111":"redaccionmedica","112":"redaccionmedica","113":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1321567416300769281,"1":1321562383521701888,"2":1321559592732626944,"3":1321552367775612930,"4":1321552316948832257,"5":1321547536440659972,"6":1321547283708571649,"7":1321537217504768001,"8":1321533513984692224,"9":1321532184172367873,"10":1321527582869889028,"11":1321527151460450304,"12":1321522117930897411,"13":1321520796473458690,"14":1321517184582111233,"15":1321517084711424000,"16":1321514670415581191,"17":1321514328344985603,"18":1321512053899730947,"19":1321506381455872000,"20":1321504798747877377,"21":1321501985292668930,"22":1321501238916194318,"23":1321500145469501448,"24":1321496958981189633,"25":1321496048423084032,"26":1321495204491350017,"27":1321495179820486658,"28":1321494312069308417,"29":1321492511907602432,"30":1321491918996393989,"31":1321490469080207360,"32":1321489262861320193,"33":1321486886217670659,"34":1321486412580114434,"35":1321486253989265408,"36":1321484821714096131,"37":1321483829765410816,"38":1321481856160727041,"39":1321481264407449602,"40":1321476819313291264,"41":1321475095588708359,"42":1321471786555449345,"43":1321467329780264966,"44":1321467082937192449,"45":1321466762441838593,"46":1321464641294372866,"47":1321464293527818246,"48":1321461950312796161,"49":1321456686603751431,"50":1321454901931790336,"51":1321453564854718468,"52":1321451653351002116,"53":1321446620265926667,"54":1321441587251933184,"55":1321439138294484998,"56":1321436996892504065,"57":1321436556062806017,"58":1321432411608145921,"59":1321432098037706754,"60":1321431564664922112,"61":1321431520930791425,"62":1321430156414771200,"63":1321428156243464193,"64":1321427074511417345,"65":1321426508171210753,"66":1321426487828992005,"67":1321423208990580744,"68":1321423014660087810,"69":1321422764935360513,"70":1321422686724198403,"71":1321422298625298434,"72":1321421458870992901,"73":1321419624836177924,"74":1321419540698406912,"75":1321417195226910727,"76":1321416421574905857,"77":1321414797674557443,"78":1321412897256460288,"79":1321412693648117760,"80":1321412371227779072,"81":1321411986723426305,"82":1321411388573585408,"83":1321408047735078913,"84":1321407323420663809,"85":1321406364338413570,"86":1321403168606064640,"87":1321401321761787904,"88":1321401314702774272,"89":1321398061508317185,"90":1321397257858670592,"91":1321396949086543872,"92":1321396288710168576,"93":1321395226687250432,"94":1321395162900275201,"95":1321393746576084992,"96":1321391261908111360,"97":1321390193518301185,"98":1321389339021090816,"99":1321387731403104256,"100":1321386222359556097,"101":1321381189182246912,"102":1321376161767788544,"103":1321374981381595137,"104":1321374253250453504,"105":1321373983523176449,"106":1321372499553198083,"107":1321370861459427329,"108":1321370611759910912,"109":1321370357635469312,"110":1321368606228180992,"111":1321361056518656002,"112":1321353506658418689,"113":1321345957942845441},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper:| El pediatra Jos\u00e9 Mar\u00eda Arnal, nuevo gerente del Servicio Aragon\u00e9s de Salud\n\nhttps:\/\/t.co\/TfDDZ6q56A","1":"#EnPortada :newspaper: |La inmunidad al #Covid19 se pierde en meses y m\u00e1s r\u00e1pido en ancianos\n\nLo cuenta @SoniaNavamar :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/FrrrQLDEuS","2":"#Francia vuelve al #confinamiento total para frenar al coronavirus https:\/\/t.co\/ztbIJN4NVh","3":"#Andaluc\u00eda| Andaluc\u00eda y 3 de sus provincias decretan el cierre perimetral ante el #Covid19 https:\/\/t.co\/4PS4GVRtpj","4":"#EnPortada :newspaper: | #PGE2021 :right_arrow_selector: partida de :keycap_4::keycap_0::keycap_0: millones para renovar la tecnolog\u00eda sanitaria \n\n:pencil_selector: V\u00eda @Esther_Ortega_ &amp; @clarahroman\n\nhttps:\/\/t.co\/2ayBodulaI","5":"#SanidadHoy| Pedro S\u00e1nchez, en su discurso ante la @ocdeenespanol:  \"La recuperaci\u00f3n no est\u00e1 garantizada, depende de la reacci\u00f3n en sanidad\"\n\nhttps:\/\/t.co\/75hTbVtL7d","6":"#EnPortada :newspaper: | El Gobierno exime de copago farmac\u00e9utico a :keycap_3: nuevos colectivos en los #PGE2021\n\nLo cuenta @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/qUDLA5BxIY","7":"#Pol\u00edticaSanitaria | El Gobierno exime de copago :pill: farmac\u00e9utico a :keycap_3: nuevos colectivos en los #PGE2021\n\nV\u00eda @Esther_Ortega_:writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/qUDLA5BxIY","8":"#SanidadHoy| Ayuso cerrar\u00e1 Madrid si el Gobierno le permite hacerlo solo el puente https:\/\/t.co\/BwZO08Keft","9":"#V\u00edrico | La foto de una enfermera dormida, s\u00edmbolo del cansancio ante el #coronavirus :microbe:\n\nhttps:\/\/t.co\/eyDmdOfHPP","10":"#SanidadPrivada Muface 2021: una subida de presupuesto que deja 'fr\u00edas' a las aseguradoras \n\nhttps:\/\/t.co\/D12mAHpwYS","11":"#Madrid | :warning_selector: Aguado avisa de un \"confinamiento total\" en :Christmas_tree:Navidad si no caen los casos\n\nhttps:\/\/t.co\/Z4t2rx7FyE","12":"#V\u00edrico | Cristiano Ronaldo vuelve a dar positivo en Covid :speaking_head_selector: \"Las PCR son una mierda\"\n\nhttps:\/\/t.co\/b0eXauKneE","13":"#MedicinaInterna La discapacidad no es enfermedad y el m\u00e9dico no sabe c\u00f3mo afrontarla https:\/\/t.co\/jQEWu7Y32s","14":"#Psiquiatr\u00eda \"Hay m\u00e1s de 120 vacunas para el Covid con mecanismos totalmente distintos\" https:\/\/t.co\/5I7a0oZEtG","15":"#SanidadHoy | Propuesta europea para que :syringe:vacunas y test Covid :microbe: queden exentos de IVA\n\nhttps:\/\/t.co\/V0BjIBd4dP","16":"#Andaluc\u00eda| El SAS avanza en la elecci\u00f3n de plaza de 12.000 sanitarios\n\nhttps:\/\/t.co\/mPneqwiyVq","17":"#Covid | Coronavirus: Espa\u00f1a supera los 9.300 casos diagnosticados en 24 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/sEKseuQMLY","18":"#Tecnolog\u00edaSanitaria | El #COVID19 no impide a Europa fijar para 2021 su red de :stethoscope: Big Data sanitario\n\n:writing_hand_selector: Lo cuenta @Borjanegrete\n\nhttps:\/\/t.co\/dOLQlTxWDc","19":"#Semergen2020 lanza 'Curso de T\u00e9cnicas y Habilidades en consultas de AP' https:\/\/t.co\/6qubh7IIHn","20":"#DIRECTO | R\u00e9cord de contagios de #coronavirus en Italia :Italy: \n\n https:\/\/t.co\/eKkBHNbqJg \n\nhttps:\/\/t.co\/BImVfiM7Vm","21":"#SanidadHoy | :warning_selector: La inmunidad al #COVID19 se pierde en meses y m\u00e1s r\u00e1pido en :white-haired_man:ancianos \n\nV\u00eda @SoniaNavamar :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/FrrrQLm3Dk","22":"\u00daLTIMA HORA :red_circle: Sanidad notifica :keycap_1::keycap_9:.:keycap_7::keycap_5::keycap_5: nuevos contagios y 168 muertos  \n\nhttps:\/\/t.co\/GMkRHibk3e https:\/\/t.co\/PdOQlfchYX","23":"#CastillaLe\u00f3n | El Sacyl aprueba su #OperacionJupiterIV 2020 con un total de 1.820 plazas en 73 categor\u00edas https:\/\/t.co\/hU8nqVtfjm","24":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Salamanca\n\nPuedes mandar tus propias palabras AQU\u00cd https:\/\/t.co\/mXDwS204uq https:\/\/t.co\/qpam6HPpQz","25":"#Murcia| La Asamblea de Murcia pide al Gobierno regional m\u00e1s rastreadores #Covid19 https:\/\/t.co\/1SczlqMTH8","26":"#M\u00e1sProfesionesSanitarias Fedop supera las 20.000 impresiones con la campa\u00f1a 'Conf\u00eda en tu ortopedia' \n\nhttps:\/\/t.co\/iCznx3WUbG","27":"#COVID\u30fc19 Las enfermedades del mayor no incrementan el riesgo de muerte https:\/\/t.co\/HXYy6Q1Krn","28":"#Tecnolog\u00edaSanitaria | PGE 2021: partida de 400 millones para renovar la tecnolog\u00eda sanitaria https:\/\/t.co\/2ayBodLWzi","29":"#SanidadHoy| Murcia anuncia el cierre perimetral de su comunidad y la restricci\u00f3n de movilidad entre sus municipios #Covid19 https:\/\/t.co\/4PS4GVRtpj","30":"#SanidadPrivada | :hospital: @HMHOSPITALES ampl\u00eda las Urgencias de :keycap_4:hospitales con doble circuito #Covid y no Covid :shuffle_tracks_button: \n\nhttps:\/\/t.co\/oHOdKdnFrr","31":"Desde V\u00edrico | :double_exclamation_mark_selector:\"Los muertos no caben en la morgue y la gente queda a comer\"\n\n:VS_button: La preocupaci\u00f3n de los #sanitarios en esta segunda ola  de #coronavirus contrasta con la de muchos ciudadanos, preocupados por hacer planes \n\nhttps:\/\/t.co\/vX6KuW1a39","32":"\u00daLTIMA HORA :red_circle: #Murcia confina perimetralmente la regi\u00f3n y todos sus municipios \n\nhttps:\/\/t.co\/Aj1pkKcrR2 https:\/\/t.co\/e3GAdTJ85M","33":"#Enfermer\u00eda | :keycap_7: de cada :keycap_1::keycap_0: enfermeras declaran haber sufrido en alguna ocasi\u00f3n accidentes biol\u00f3gicos :biohazard_selector:, seg\u00fan @Sindicato_SATSE   \n\nhttps:\/\/t.co\/J7hyImANMt","34":"PGE 2021: los 7.330 millones destinados a la sanidad, partida a partida\n\nhttps:\/\/t.co\/gO1JxAcQTH","35":"#V\u00edrico | La fotograf\u00eda :camera: de una #enfermera dormida dentro de la :ambulance: ambulancia, s\u00edmbolo del cansancio ante el #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/eyDmdOfHPP","36":"#V\u00edrico | Cristiano Ronaldo vuelve a dar positivo en Covid :microbe: \"Las PCR son una mierda\"\n\nhttps:\/\/t.co\/b0eXauKneE","37":"#DIRECTO | La OMS (@WHO) informa de un nuevo r\u00e9cord semanal de casos de #COVID19 en el mundo :globe_showing_Europe-Africa:, con m\u00e1s de :keycap_2:,:keycap_8: millones  \n\nhttps:\/\/t.co\/zGhzT1rJ3r https:\/\/t.co\/3JeghSaSSx","38":"#Neumolog\u00eda | @SeparRespira pide al ministro que los enfermos respiratorios lleven #mascarilla :face_with_medical_mask:\n\n:envelope_selector: La sociedad cient\u00edfica y @fenaer2 escriben una carta a Salvador Illa para que rectifique el Real Decreto Ley 21\/2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/NXMcokqjLE","39":"#DIRECTO | Pakist\u00e1n hace obligatorio el uso de #mascarilla :face_with_medical_mask:a causa del repunte de los casos de #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/zGhzT1rJ3r https:\/\/t.co\/SCL1TYKVzH","40":"#Enfermer\u00eda | El SAS rectifica la convocatoria de :keycap_5:.:keycap_1::keycap_2::keycap_4:plazas de #Enfermer\u00eda \n\n:page_facing_up: Las solicitudes de destino que ya est\u00e9n hechas se conversar\u00e1n y tambi\u00e9n se podr\u00e1n hacer nuevas peticiones \n\nhttps:\/\/t.co\/HJWgRbV50y","41":"#MedicinaInterna Ar\u00e1ntzazu \u00c1lvarez de Arcaya, coordinadora de relaciones con los pacientes de @Sociedad_SEMI: \"Hay que ense\u00f1ar en la facultad a ver la parte psicosocial del enfermo\" https:\/\/t.co\/YxQtmdx3iU","42":"#Madrid permite reuniones de :keycap_6: personas no convivientes en el #ToqueDeQueda siempre que no haya movilidad :no_entry: \n\nhttps:\/\/t.co\/qdTok4g7p3","43":"#Covid19 grave: el d\u00e9ficit de vitamina D \"no indica relaci\u00f3n causal\" https:\/\/t.co\/QaCcVEmsyG","44":"PGE: los m\u00e9dicos reclaman 25.000 millones para \"pagar la factura del Covid\" \n https:\/\/t.co\/WykMjkyeIN","45":"#EnPortada :newspaper:| S\u00e1nchez (@desdelamoncloa) ofrece una primera \"revisi\u00f3n\" del #EstadoDeAlarma el 9 de marzo :spiral_calendar_selector:\n\n:right_arrow_selector: La decisi\u00f3n sobre el levantamiento de medidas corresponder\u00eda al Consejo Interterritorial del SNS \n\n:pencil_selector: V\u00eda @MarcosDoGo\n\nhttps:\/\/t.co\/7K7IhIynBq","46":"#Coronavirus: S\u00e1nchez dar\u00e1 cuenta del estado de alarma cada dos meses  \n\nhttps:\/\/t.co\/Cr3sRDhwWR","47":"#Arag\u00f3n | El pediatra Jos\u00e9 Mar\u00eda Arnal, nuevo gerente del Servicio Aragon\u00e9s de Salud https:\/\/t.co\/TfDDZ6q56A","48":"#DIRECTO | #Ceuta cierra:prohibited:la entrada y salida de la ciudad aut\u00f3noma en fines de semana\n\n:camera:El presidente de Ceuta, Juan Jes\u00fas Vivas \n\nhttps:\/\/t.co\/bw6TDK42kh https:\/\/t.co\/LhplpULxaW","49":"#EnPortada :newspaper:| Europa anula :cross_mark: la denegaci\u00f3n de comercializar #Aplidin en mieloma m\u00faltiple \n\n:classical_building_selector: El Tribunal General europeo estima \u00edntegramente la demanda de @PhrmMar y rechaza la decisi\u00f3n de la Comisi\u00f3n Europea \n\nhttps:\/\/t.co\/c46J1CalPJ","50":"#SanidadHoy | :double_exclamation_mark_selector: La inmunidad al #Covid_19 se pierde en meses y m\u00e1s r\u00e1pido en ancianos \n\n:microscope: Un estudio sobre poblaci\u00f3n brit\u00e1nica desvela la p\u00e9rdida de anticuerpos en mayores de :keycap_7::keycap_5: a\u00f1os \n\n:pencil_selector: Por @SoniaNavamar\n\nhttps:\/\/t.co\/FrrrQLm3Dk","51":"Covid: evitar la reinfecci\u00f3n, la \"mayor raz\u00f3n\" de seguimiento tras ingreso #SEMERGEN20 https:\/\/t.co\/p8TD35iDlT","52":"#EnPortada :newspaper: | \"#Remdesivir beneficia a los pacientes #Covid y tambi\u00e9n al sistema sanitario\" \n\n@GileadSciences celebra un encuentro virtual para abordar los resultados de los ensayos cl\u00ednicos :test_tube: realizados con este antiviral \n\nPor @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/9rCgZvb5Ay","53":"#EnPortada :newspaper: | La @OMC_Espana quiere modificar el :repeat_button: c\u00f3digo deontol\u00f3gico para levantar el secreto profesional en los casos de tr\u00e1fico de \u00f3rganos \n\n:pencil_selector: Informa @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/IB89dDaazr","54":"#EnPortada :newspaper: | Estudio de seroprevalencia del #coronavirus :right_arrow_selector: nueva oleada a partir del 16 de noviembre y :keycap_2: m\u00e1s ya con vacuna :syringe: \n\n:pencil_selector: Informa @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/Q5jr65YFyf","55":"#DIRECTO | Detectado un brote que afecta a :keycap_4: trabajadores y un paciente del :hospital: Hospital \u00c1lvaro Cunqueiro de Vigo\n\nhttps:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","56":"#DIRECTO | La :round_pushpin: Comunidad de Madrid adquiere test de ant\u00edgenos por 22,5 millones\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM https:\/\/t.co\/3Xnk0C0a3L","57":"#EnPortada :newspaper: | @sanidadgob ha identificado cu\u00e1les han sido los fallos de las #UCI durante la epidemia de #coronavirus y establece nuevas recomendaciones \n\n:pencil_selector: Informa @Alazaro17 \n\nhttps:\/\/t.co\/vReny65eNC","58":"#Neumolog\u00eda @SeparRespira pide al ministro Illa que los enfermos respiratorios lleven mascarilla https:\/\/t.co\/NXMcok8IU6","59":"#DIRECTO | :round_pushpin:Andaluc\u00eda registra :keycap_3::keycap_3: nuevos fallecidos y 2.042 contagios en el \u00faltimo d\u00eda\n\nhttps:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","60":"#Andaluc\u00eda|  El SAS rectifica la convocatoria de 5.124 plazas de Enfermer\u00eda https:\/\/t.co\/HJWgRccGp8","61":"#Coronavirus | :speaking_head_selector: Illa entona el 'mea culpa': \"La mejor distancia es no estar\"\n\n:right_arrow_selector:El ministro explica en el Congreso :classical_building_selector: que \"hasta los actos en los que se cumplen todos los requisitos es mejor evitarlos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/uv8bWPtDNu","62":"#DIRECTO | Los hospitales aragoneses incrementan sus camas de UCI en :keycap_2::keycap_9: entre la semana pasada y \u00e9sta\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM https:\/\/t.co\/RVufst50le","63":"#Tecnolog\u00edaSanitaria #Uni\u00f3nEuropea Europa sortea el Covid y fija 2021 para lanzar su red de Big Data sanitaria \n\nhttps:\/\/t.co\/dOLQlTxWDc","64":"#DIRECTO | Illa se disculpa :speaking_head_selector:\"Solo estuve en representaci\u00f3n institucional. Muchos ciudadanos no lo han entendido. Y tienen raz\u00f3n\"\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM\n\nhttps:\/\/t.co\/r4fl6CfR24","65":"V\u00cdDEO | Salvador Illa explica su presencia en la pol\u00e9mica fiesta de un medio de comunicaci\u00f3n esta semana: \u201cLa mejor distancia es no estar. Muchos ciudadanos no lo entend\u00edan y los ciudadanos tienen raz\u00f3n\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/r4fl6BYfDu","66":"#SanidadHoy | Navarra, Canarias y Madrid: las CCAA donde un contagio #Covid :microbe: no genera otro\n\n:writing_hand_selector: Lo cuenta @JesusArroyoD \n\nhttps:\/\/t.co\/hT9LiCNup1","67":"Coronavirus: los dentistas se contagian menos que el resto de sanitarios\n\nhttps:\/\/t.co\/dEHTvkdSNh","68":"#SanidadPrivada HM ampl\u00eda las Urgencias de 4 hospitales con doble circuito Covid y no Covid \n\nhttps:\/\/t.co\/oHOdKdFgQ1","69":"#Coronavirus: las enfermeras exigen mejores planes preventivos contra riesgos biol\u00f3gicos\n\nhttps:\/\/t.co\/J7hyImANMt","70":"#DIRECTO | :round_pushpin:Madrid levanta el veto a las reuniones entre las 00.00 y las 6.00, pero est\u00e1 :prohibited:prohibido salir a la calle en esa franja horaria\n\nhttps:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","71":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | \"Remdesivir beneficia a los pacientes Covid y tambi\u00e9n al sistema sanitario\" https:\/\/t.co\/9rCgZvb5Ay","72":"#SanidadHoy | \"Los :woman_health_worker_selector: m\u00e9dicos asumimos la responsabilidad de denunciar las pseudoterapias\"\n\n:right_arrow_selector: @OMC_Espana quiere modificar el c\u00f3digo deontol\u00f3gico para levantar el secreto profesional en los casos de tr\u00e1fico de \u00f3rganos\n\nhttps:\/\/t.co\/IB89dDrLqZ","73":"#DIRECTO | El uso de :face_with_medical_mask:mascarilla en la calle es obligatorio desde este mi\u00e9rcoles en :Portugal: Portugal\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM https:\/\/t.co\/efdRvjsG11","74":"#Madrid permite reuniones de 6 personas no convivientes durante la franja horaria del toque de queda\n\nhttps:\/\/t.co\/qdTok4g7p3","75":"#DIRECTO | Autorizada la primera:syringe:vacuna espa\u00f1ola contra la #COVID19 para su ensayo internacional\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM https:\/\/t.co\/2sqHYToFuD","76":"#PoliticaSanitaria | Estudio de seroprevalencia:right_arrow_selector: nueva oleada en noviembre y :keycap_2: m\u00e1s ya con :syringe:vacuna\n\nhttps:\/\/t.co\/Q5jr65H4GH","77":"#DIRECTO | Descienden a :keycap_4::keycap_5::keycap_4: las personas hospitalizadas con #coronavirus en :round_pushpin:Galicia, aunque suben a :keycap_6::keycap_2: los pacientes cr\u00edticos\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM https:\/\/t.co\/YrixJRGRy4","78":"Nuevas fases del estudio de seroprevalencia coincidiendo con la vacuna de la gripe y del coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/Q5jr65H4GH","79":"#Coronavirus | @salvadorilla pide \"perd\u00f3n\" a los espa\u00f1oles por acudir a una fiesta de un medio de comunicaci\u00f3n esta semana \n\nhttps:\/\/t.co\/uv8bWPc2VW","80":"Cuatro estudios para conocer el Covid en el paciente no ingresado #SEMERGEN20 https:\/\/t.co\/mSRkZPtWqJ","81":"#DIRECTO | Tecnolog\u00eda y coronavirus :microbe: El Servicio Andaluz de Salud enviar\u00e1 un :envelope_with_arrow: mensaje a los usuarios si el resultado de la prueba PCR es normal\n\nhttps:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","82":"#Coronavirus :warning_selector: | Un estudio plantea hasta qu\u00e9 punto la transmisi\u00f3n por aerosoles es una v\u00eda de contagio peligrosa :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/I8UqwUXkVD","83":"#DIRECTO | Garc\u00eda Egea exige a S\u00e1nchez que se marche si va a delegar la gesti\u00f3n del :police_car_light: estado de alarma en las CCAA\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM https:\/\/t.co\/gsj4fcZrJS","84":"\"Los m\u00e9dicos asumimos la responsabilidad de denunciar las pseudoterapias\" \n https:\/\/t.co\/IB89dDaazr cc\/  @OMC_Espana","85":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin:\n #Barcelona\n\n\"Sentir que os dej\u00e1is la salud por salvar nuestras vidas, no hay palabras para agradecerlo....\" https:\/\/t.co\/5cgs1b8Xw4","86":"#DIRECTO |:classical_building_selector:Congreso de los Diputados:right_arrow_selector:Illa reprocha al PP que pida su dimisi\u00f3n:speaking_head_selector: \"Su prioridad parece ser derrocar al Gobierno, la m\u00eda al virus\"\n\nhttps:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM https:\/\/t.co\/rRp5IfenUi","87":"#SanidadHoy | Toda Espa\u00f1a, salvo :keycap_4: CCAA, est\u00e1 en alerta :warning_selector: de riesgo extremo \n\n:right_arrow_selector: Se producen incidencias superiores a :keycap_2::keycap_5::keycap_0: casos por 100.000 habitantes en 14 d\u00edas, o :keycap_1::keycap_2::keycap_5: casos en una semana\n\nhttps:\/\/t.co\/5TlZ559pmx","88":"#DIRECTO | Un cribado de coronavirus en :round_pushpin: #C\u00f3rdoba detecta :keycap_6: positivos, tras acudir m\u00e1s del 56 por ciento de los citados\n\nhttps:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","89":"#DIRECTO | Coronavirus :right_arrow_selector: Una ingesta alta de vitamina A, E y D se vincula con menos problemas respiratorios en adultos\n\nhttps:\/\/t.co\/BB2wZvpTdH","90":"#DIRECTO |:classical_building_selector:Congreso de los Diputados :speaking_head_selector:Garz\u00f3n (@consumogob) confirma que est\u00e1n estudiando c\u00f3mo bajar el precio de las #mascarillas:face_with_medical_mask:\n\nhttps:\/\/t.co\/2JoMnkKZmz https:\/\/t.co\/3NviPQCg9t","91":"#DIRECTO | Ocio y #coronavirus: Sony gana un :keycap_1::keycap_4::keycap_5:% m\u00e1s en su segundo trimestre fiscal y mejora previsiones\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/OFvct4pw5f https:\/\/t.co\/UPrk1Iw0P2","92":"#MedicinadeFamilia no :cross_mark: se f\u00eda de los #PGE2021 :speaking_head_selector: \"\u00bfEn qu\u00e9 consiste 'reforzar' la Primaria?\"\n\ncc\/ @SEMG_ES @SEMERGENap\n\nPor @MarcosDoGo :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/LzgyqjNfpb","93":"#DIRECTO | Salvador Illa (@sanidadgob) :speech_balloon: \"El Gobierno coordina y ha actuado para parar el #Covid_19\" \n\nhttps:\/\/t.co\/2JoMnkKZmz https:\/\/t.co\/tPkvUErhhG","94":"#Tecnolog\u00edaSanitaria #Extremadura El Cl\u00ednico de Badajoz implanta lo \u00faltimo en desfibriladores autom\u00e1ticos \n\nhttps:\/\/t.co\/KlmMWvt0cQ","95":"#DIRECTO | Sesi\u00f3n de Control al Gobierno en el Congreso de los Diputados :classical_building_selector:\n\nSalvador Illa (@sanidadgob) :speaking_head_selector: \"La situaci\u00f3n del #coronavirus en Espa\u00f1a es muy preocupante\"  \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/2JoMnkKZmz https:\/\/t.co\/61JiAMX5Lu","96":":backhand_index_pointing_down: Esta son las CCAA donde un contagio #Covid19 no genera otro, con un n\u00famero reproductivo b\u00e1sico de :keycap_0:,:keycap_9::keycap_8:  \n\nPor @JesusArroyoD\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/94boIP24i3 https:\/\/t.co\/aIGVdnYMQ2","97":"#DIRECTO | :speaking_head_selector:\"Si el #Covid_19  exige pasar unas Navidades light, es lo que toca\" \n\n:right_arrow_selector: Rafael Bengoa, experto sanitario, exconsejero de Sanidad de Pa\u00eds Vasco y exasesor de la reforma sanitaria de Barack Obama \n\nPor @clarahroman \n\nhttps:\/\/t.co\/2JoMnkKZmz https:\/\/t.co\/GPzwbHezVS","98":"#DIRECTO | #Madrid ya busca a su gerente para el nuevo Hospital Isabel Zendal:hospital: \n\nhttps:\/\/t.co\/2JoMnkKZmz https:\/\/t.co\/WwQjPMPmiN","99":"#DIRECTO | Las principales patolog\u00edas de los ni\u00f1os en la vuelta al cole son \"los virus de siempre\" y no el #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/5tPQJSjgY6 https:\/\/t.co\/fuIBdfBm3L","100":"Rafael Bengoa (@rafabengoa) critica la falta de liderazgo pol\u00edtico para gestionar esta crisis sanitaria :speaking_head_selector: \"Si el Covid exige pasar unas Navidades light, es lo que toca\" \n\nLo cuenta @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/0kKC38m5yX","101":"#SanidadHoy | En los \u00faltimos siete d\u00edas han fallecido :keycap_7::keycap_4::keycap_6: personas con #coronavirus, seg\u00fan los datos que facilita @sanidadgob \n\nPor @ipnova \n\nhttps:\/\/t.co\/S8STjWUt6p","102":":books: \u00bfEres #MIR, #EIR, #FIR... ? Te contamos las \u00faltimas noticias sobre la formaci\u00f3n sanitaria especializada a trav\u00e9s de este enlace, \u00a1\u00e9chale un vistazo! \n\n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/CiHKrMmhSX https:\/\/t.co\/1wdgKrgDoC","103":"#DIRECTO | Disturbios en varias ciudades italianas :Italy: ante el cierre de actividad a las 18.00 :watch: para evitar contagios de #coronavirus\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/o1dnOH3VsE https:\/\/t.co\/AEVHTJx2pt","104":"#DIRECTO | M\u00e1s del :keycap_8::keycap_0:% de los pacientes espa\u00f1oles con #coronavirus tienen deficiencia de vitamina D \n\nhttps:\/\/t.co\/BB2wZvpTdH","105":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #coronavirus en Espa\u00f1a :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/BB2wZvpTdH","106":"#SanidadHoy | #Coronavirus aerosoles :dashing_away: \u00bfhasta qu\u00e9 punto son una v\u00eda de contagio :warning_selector: peligrosa?\n\nhttps:\/\/t.co\/I8UqwUFK45","107":"Navarra, Canarias y Madrid: las CCAA donde un contagio Covid no genera otro https:\/\/t.co\/hT9LiCNup1","108":"#MedicinaFamiliar no se f\u00eda de los #PGE2021: \"\u00bfEn qu\u00e9 consiste 'reforzar' la Primaria?\" https:\/\/t.co\/LzgyqjNfpb","109":"#Parlamentarios S\u00e1nchez ofrece una primera \"revisi\u00f3n\" del estado de alarma el 9 de marzo https:\/\/t.co\/7K7IhIgMJS","110":"#SanidadPrivada | Presupuesto Muface (@mufaceoficial) 2021 :backhand_index_pointing_right: :keycap_2::keycap_6: millones m\u00e1s para el concierto sanitario. \n\nLo cuenta @Borjanegrete :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/K9NogrUTun","111":"#PGE2021 | Los :stethoscope: #m\u00e9dicos reclaman 10.000 millones \"finalistas\" para #sanidad. \n\n:right_arrow_selector: Desde @cesm_sindicatos apuestan por una inversi\u00f3n mayor a los 7.330 millones anunciados por el Gobierno.\n\nInforma @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZaLnhYbDJI","112":"#HuelgaM\u00e9dicos27O | :speaking_head_selector: \"Dado el liderazgo de la profesi\u00f3n :stethoscope: m\u00e9dica, necesitan contar con nosotros\"\n\nPor @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/x4qSEVsL52","113":"#Enfermer\u00eda | Apoyo del Estudiantes (@MovistarEstu) a la profesi\u00f3n #enfermera :speaking_head_selector: \"Hoy jugamos por vosotras\"\n\nhttps:\/\/t.co\/26QY6ojUHk"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false},"created_at":{"0":"2020-10-28 21:40:00","1":"2020-10-28 21:20:00","2":"2020-10-28 21:08:54","3":"2020-10-28 20:40:12","4":"2020-10-28 20:40:00","5":"2020-10-28 20:21:00","6":"2020-10-28 20:20:00","7":"2020-10-28 19:40:00","8":"2020-10-28 19:25:17","9":"2020-10-28 19:20:00","10":"2020-10-28 19:01:43","11":"2020-10-28 19:00:00","12":"2020-10-28 18:40:00","13":"2020-10-28 18:34:45","14":"2020-10-28 18:20:24","15":"2020-10-28 18:20:00","16":"2020-10-28 18:10:24","17":"2020-10-28 18:09:03","18":"2020-10-28 18:00:00","19":"2020-10-28 17:37:28","20":"2020-10-28 17:31:11","21":"2020-10-28 17:20:00","22":"2020-10-28 17:17:02","23":"2020-10-28 17:12:41","24":"2020-10-28 17:00:01","25":"2020-10-28 16:56:24","26":"2020-10-28 16:53:03","27":"2020-10-28 16:52:57","28":"2020-10-28 16:49:30","29":"2020-10-28 16:42:21","30":"2020-10-28 16:40:00","31":"2020-10-28 16:34:14","32":"2020-10-28 16:29:27","33":"2020-10-28 16:20:00","34":"2020-10-28 16:18:07","35":"2020-10-28 16:17:29","36":"2020-10-28 16:11:48","37":"2020-10-28 16:07:51","38":"2020-10-28 16:00:01","39":"2020-10-28 15:57:40","40":"2020-10-28 15:40:00","41":"2020-10-28 15:33:09","42":"2020-10-28 15:20:00","43":"2020-10-28 15:02:17","44":"2020-10-28 15:01:18","45":"2020-10-28 15:00:02","46":"2020-10-28 14:51:36","47":"2020-10-28 14:50:13","48":"2020-10-28 14:40:55","49":"2020-10-28 14:20:00","50":"2020-10-28 14:12:54","51":"2020-10-28 14:07:35","52":"2020-10-28 14:00:00","53":"2020-10-28 13:40:00","54":"2020-10-28 13:20:00","55":"2020-10-28 13:10:16","56":"2020-10-28 13:01:45","57":"2020-10-28 13:00:00","58":"2020-10-28 12:43:32","59":"2020-10-28 12:42:17","60":"2020-10-28 12:40:10","61":"2020-10-28 12:40:00","62":"2020-10-28 12:34:34","63":"2020-10-28 12:26:38","64":"2020-10-28 12:22:20","65":"2020-10-28 12:20:05","66":"2020-10-28 12:20:00","67":"2020-10-28 12:06:58","68":"2020-10-28 12:06:12","69":"2020-10-28 12:05:12","70":"2020-10-28 12:04:54","71":"2020-10-28 12:03:21","72":"2020-10-28 12:00:01","73":"2020-10-28 11:52:44","74":"2020-10-28 11:52:23","75":"2020-10-28 11:43:04","76":"2020-10-28 11:40:00","77":"2020-10-28 11:33:33","78":"2020-10-28 11:26:00","79":"2020-10-28 11:25:11","80":"2020-10-28 11:23:54","81":"2020-10-28 11:22:22","82":"2020-10-28 11:20:00","83":"2020-10-28 11:06:43","84":"2020-10-28 11:03:51","85":"2020-10-28 11:00:02","86":"2020-10-28 10:47:20","87":"2020-10-28 10:40:00","88":"2020-10-28 10:39:58","89":"2020-10-28 10:27:02","90":"2020-10-28 10:23:51","91":"2020-10-28 10:22:37","92":"2020-10-28 10:20:00","93":"2020-10-28 10:15:47","94":"2020-10-28 10:15:31","95":"2020-10-28 10:09:54","96":"2020-10-28 10:00:01","97":"2020-10-28 09:55:47","98":"2020-10-28 09:52:23","99":"2020-10-28 09:46:00","100":"2020-10-28 09:40:00","101":"2020-10-28 09:20:00","102":"2020-10-28 09:00:01","103":"2020-10-28 08:55:20","104":"2020-10-28 08:52:26","105":"2020-10-28 08:51:22","106":"2020-10-28 08:45:28","107":"2020-10-28 08:38:57","108":"2020-10-28 08:37:58","109":"2020-10-28 08:36:57","110":"2020-10-28 08:30:00","111":"2020-10-28 08:00:00","112":"2020-10-28 07:30:00","113":"2020-10-28 07:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":8,"3":0,"4":0,"5":1,"6":0,"7":0,"8":0,"9":2,"10":1,"11":1,"12":1,"13":0,"14":1,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":4,"22":2,"23":0,"24":1,"25":0,"26":2,"27":0,"28":0,"29":0,"30":1,"31":13,"32":6,"33":6,"34":1,"35":4,"36":1,"37":3,"38":3,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":1,"44":0,"45":0,"46":0,"47":1,"48":0,"49":1,"50":2,"51":0,"52":0,"53":2,"54":0,"55":0,"56":0,"57":2,"58":0,"59":0,"60":0,"61":3,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":2,"67":0,"68":1,"69":1,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":1,"76":0,"77":0,"78":0,"79":2,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":3,"85":0,"86":0,"87":1,"88":0,"89":2,"90":0,"91":1,"92":1,"93":0,"94":0,"95":1,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":1,"101":0,"102":0,"103":1,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":1,"109":0,"110":0,"111":1,"112":2,"113":1},"favorite_count":{"0":0,"1":2,"2":7,"3":1,"4":1,"5":0,"6":1,"7":0,"8":0,"9":8,"10":0,"11":2,"12":1,"13":1,"14":2,"15":2,"16":0,"17":0,"18":1,"19":0,"20":0,"21":4,"22":1,"23":0,"24":2,"25":1,"26":4,"27":2,"28":0,"29":0,"30":0,"31":13,"32":4,"33":6,"34":1,"35":14,"36":3,"37":0,"38":9,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":3,"44":1,"45":0,"46":0,"47":2,"48":2,"49":0,"50":0,"51":0,"52":3,"53":2,"54":1,"55":0,"56":0,"57":1,"58":2,"59":0,"60":0,"61":1,"62":0,"63":0,"64":2,"65":1,"66":2,"67":0,"68":3,"69":1,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":1,"75":4,"76":1,"77":0,"78":1,"79":9,"80":2,"81":1,"82":0,"83":0,"84":10,"85":0,"86":2,"87":1,"88":0,"89":4,"90":0,"91":0,"92":2,"93":0,"94":0,"95":3,"96":1,"97":1,"98":3,"99":1,"100":2,"101":0,"102":0,"103":1,"104":2,"105":0,"106":0,"107":0,"108":2,"109":0,"110":1,"111":4,"112":2,"113":4},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a","106":"Espa\u00f1a","107":"Espa\u00f1a","108":"Espa\u00f1a","109":"Espa\u00f1a","110":"Espa\u00f1a","111":"Espa\u00f1a","112":"Espa\u00f1a","113":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","97":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","98":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","99":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","100":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","101":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","102":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","103":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","104":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","105":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","106":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","107":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","108":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","109":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","110":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","111":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","112":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","113":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TfDDZ6q56A","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/aragon\/pediatra-jose-maria-arnal-nuevo-gerente-servicio-aragones-salud-9204","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/ara\u2026","indices":[90,113]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[30,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[94,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FrrrQLDEuS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-inmunidad-tiempo-meses-ancianos-rapido-1952","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[112,135]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Francia","indices":[0,8]},{"text":"confinamiento","indices":[19,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ztbIJN4NVh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/francia-confinamiento-total-para-frenar-coronavirus-6518","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[67,90]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[82,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PS4GVRtpj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-cierre-perimetral-comunidad-autonoma-covid-confinamiento-toque-queda-4785","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[91,114]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"PGE2021","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[103,118]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[125,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ayBodulaI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/pge-2021-partida-400-millones-renovar-tecnologia-sanitaria-7922","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[139,162]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ocdeenespanol","name":"OCDE \u27a1\ufe0f Mejores Pol\u00edticas para una Vida Mejor","id":58821418,"id_str":"58821418","indices":[51,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/75hTbVtL7d","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/-la-recuperacion-no-esta-garantizada-depende-de-la-reaccion-en-sanidad--8513","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[142,165]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"PGE2021","indices":[87,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[107,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUDLA5BxIY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/pge-2021-gobierno-exime-copago-farmaceutico-colectivos-1654","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[127,150]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]},{"text":"PGE2021","indices":[95,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[109,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUDLA5BxIY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/pge-2021-gobierno-exime-copago-farmaceutico-colectivos-1654","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[128,151]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BwZO08Keft","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/ayuso-cerrara-madrid-si-el-gobierno-le-permite-hacerlo-solo-el-puente-4836","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[83,106]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"coronavirus","indices":[74,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eyDmdOfHPP","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/covid-foto-enfermera-italiana-dormida-cansancio-coronavirus-4036","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[90,113]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D12mAHpwYS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/muface-presupuesto-2021-subida-concierto-aseguradoras-sindicatos-covid-2509","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[93,116]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z4t2rx7FyE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/coronavirus-madrid-confinamiento-total-navidad-6701","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[88,111]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b0eXauKneE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/cristiano-ronaldo-vuelve-a-dar-positivo-en-covid-las-pcr-son-una-mierda-4976","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[88,111]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQEWu7Y32s","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/la-discapacidad-no-es-enfermedad-y-el-medico-no-sabe-como-afrontarla-9952","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[86,109]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5I7a0oZEtG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/-coronavirus-vacunas-120-covid-mecanismos-totalmente-distintos--5980","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[88,111]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V0BjIBd4dP","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/europa-exencion-iva-vacunas-test-coronavirus-6138","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[88,111]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mPneqwiyVq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/andalucia-avanza-en-la-eleccion-de-plaza-de-12-000-sanitarios-1984","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[72,95]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sEKseuQMLY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-supera-los-9-300-casos-diagnosticados-en-24-horas-2225","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[80,103]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[26,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[115,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dOLQlTxWDc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/europa-big-data-sanidad-intercambio-datos-covid-19-comision-europea-2021-9776","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[130,153]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Semergen2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6qubh7IIHn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/semergen-lanza-curso-tecnicas-habilidades-consultas-atencion-primaria--5272","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[73,96]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[34,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eKkBHNbqJg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jDUNdU","display_url":"bit.ly\/3jDUNdU","indices":[63,86]},{"url":"https:\/\/t.co\/BImVfiM7Vm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MinisteroSalute\/status\/1321487509872934922?ref_src=twsrc%5Etfw%7Ctwcamp%5Etweetembed%7Ctwterm%5E1321487509872934922%7Ctwgr%5Eshare_3%2Ccontainerclick_1&ref_url=https%3A%2F%2Fwww.redaccionmedica.com%2Fdirecto%2Fcoronavirus-ultimas-noticias%2F20201028","display_url":"twitter.com\/MinisteroSalut\u2026","indices":[89,112]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"COVID19","indices":[33,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[95,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FrrrQLm3Dk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-inmunidad-tiempo-meses-ancianos-rapido-1952","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[113,136]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GMkRHibk3e","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3e3tLLU","display_url":"bit.ly\/3e3tLLU","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1321501208415211520,"id_str":"1321501208415211520","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElbqWPHWkAA-4lX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElbqWPHWkAA-4lX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PdOQlfchYX","display_url":"pic.twitter.com\/PdOQlfchYX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321501238916194318\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"CastillaLe\u00f3n","indices":[0,13]},{"text":"OperacionJupiterIV","indices":[36,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hU8nqVtfjm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/sacyl-aprueba-ope-2020-1820-plazas-73-categorias-2012","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[107,130]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Salamanca","indices":[111,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS204uq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1321393009909506051,"id_str":"1321393009909506051","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaH8QRXIAMv0U9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaH8QRXIAMv0U9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qpam6HPpQz","display_url":"pic.twitter.com\/qpam6HPpQz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321496958981189633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Murcia","indices":[0,7]},{"text":"Covid19","indices":[74,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1SczlqMTH8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/murcia\/la-asamblea-de-murcia-pide-al-gobierno-regional-mas-rastreadores-covid-19-9062","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mur\u2026","indices":[83,106]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"M\u00e1sProfesionesSanitarias","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iCznx3WUbG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/fedop-supera-las-20-000-impresiones-con-la-campana-confia-en-tu-ortopedia--3014","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[104,127]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HXYy6Q1Krn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/covid-enfermedades-personas-mayores-incrementan-riesgo-muerte-7039","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[72,95]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ayBodLWzi","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/pge-2021-partida-400-millones-renovar-tecnologia-sanitaria-7922","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[94,117]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[116,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PS4GVRtpj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-cierre-perimetral-comunidad-autonoma-covid-confinamiento-toque-queda-4785","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[125,148]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"Covid","indices":[91,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HMHOSPITALES","name":"HM HOSPITALES","id":487694976,"id_str":"487694976","indices":[20,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oHOdKdnFrr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/hm-amplia-las-urgencias-de-4-hospitales-con-doble-circuito-covid-y-no-covid-2269","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[113,136]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"sanitarios","indices":[104,115]},{"text":"coronavirus","indices":[140,152]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vX6KuW1a39","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/coronavirus-muertos-morgue-restricciones-planes-3604","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[223,246]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Murcia","indices":[14,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Aj1pkKcrR2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3e4Yx77","display_url":"bit.ly\/3e4Yx77","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1321489241763962880,"id_str":"1321489241763962880","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Elbfdr3XYAAzWJa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Elbfdr3XYAAzWJa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e3GAdTJ85M","display_url":"pic.twitter.com\/e3GAdTJ85M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321489262861320193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[117,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J7hyImANMt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/coronavirus-enfermeras-planes-preventivos-contra-riesgos-biologicos-9922","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[138,161]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gO1JxAcQTH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/pge-2021-7330-millones-destinados-sanidad-partidas-2944","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[73,96]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"enfermera","indices":[33,43]},{"text":"coronavirus","indices":[109,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eyDmdOfHPP","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/covid-foto-enfermera-italiana-dormida-cansancio-coronavirus-4036","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[123,146]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b0eXauKneE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/cristiano-ronaldo-vuelve-a-dar-positivo-en-covid-las-pcr-son-una-mierda-4976","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[87,110]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[72,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[19,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGhzT1rJ3r","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ms076b","display_url":"bit.ly\/3ms076b","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1321483808974213120,"id_str":"1321483808974213120","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbahdJWkAARDup.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbahdJWkAARDup.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3JeghSaSSx","display_url":"pic.twitter.com\/3JeghSaSSx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321483829765410816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":594,"h":274,"resize":"fit"},"medium":{"w":594,"h":274,"resize":"fit"},"small":{"w":594,"h":274,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"mascarilla","indices":[83,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[14,27]},{"screen_name":"fenaer2","name":"FENAER PACIENTES #GripeYoMeVacuno","id":954284301566316544,"id_str":"954284301566316544","indices":[126,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NXMcokqjLE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/separ-pide-al-ministro-que-los-enfermos-respiratorios-lleven-mascarilla-5481","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[220,243]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarilla","indices":[47,58]},{"text":"coronavirus","indices":[96,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGhzT1rJ3r","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ms076b","display_url":"bit.ly\/3ms076b","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1321481248225792005,"id_str":"1321481248225792005","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbYMZnWkAU_9dC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbYMZnWkAU_9dC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SCL1TYKVzH","display_url":"pic.twitter.com\/SCL1TYKVzH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321481264407449602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":240,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":240,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[73,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HJWgRbV50y","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/el-sas-rectifica-la-convocatoria-de-5-124-plazas-de-enfermeria-6543","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[197,220]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[94,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YxQtmdx3iU","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/-hay-que-ensenar-en-la-facultad-a-ver-la-parte-psicosocial-del-enfermo--5193","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[182,205]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"ToqueDeQueda","indices":[64,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qdTok4g7p3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-reuniones-6-personas-no-convivientes-toque-queda-covid-3855","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[112,135]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QaCcVEmsyG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-grave-deficit-vitamina-d-no-indica-relacion-causal--8285","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[69,92]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WykMjkyeIN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/pge-coronavirus-medicos-millones-factura-covid--4465","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[78,101]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"EstadoDeAlarma","indices":[74,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[23,38]},{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[217,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7K7IhIynBq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/pedro-sanchez-estado-de-alarma-revision-marzo-congreso-2370","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[230,253]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cr3sRDhwWR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/coronavirus-sanchez-estado-alarma-dos-meses-3115","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[73,96]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Arag\u00f3n","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TfDDZ6q56A","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/aragon\/pediatra-jose-maria-arnal-nuevo-gerente-servicio-aragones-salud-9204","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/ara\u2026","indices":[85,108]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Ceuta","indices":[11,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bw6TDK42kh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2G6K9yR","display_url":"bit.ly\/2G6K9yR","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1321461892888563712,"id_str":"1321461892888563712","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbGlxXWkAAnuDJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbGlxXWkAAnuDJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LhplpULxaW","display_url":"pic.twitter.com\/LhplpULxaW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321461950312796161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Aplidin","indices":[60,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhrmMar","name":"PharmaMar","id":3004048319,"id_str":"3004048319","indices":[156,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c46J1CalPJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/europa-anula-la-denegacion-de-comercializar-aplidin-en-mieloma-multiple-6298","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[212,235]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid_19","indices":[33,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[197,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FrrrQLm3Dk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-inmunidad-tiempo-meses-ancianos-rapido-1952","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[212,235]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"SEMERGEN20","indices":[75,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p8TD35iDlT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/coronavirus-reinfeccion-ingreso-hospital-protocolo-seguimiento-semergen-5171","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[87,110]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Remdesivir","indices":[16,27]},{"text":"Covid","indices":[54,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GileadSciences","name":"Gilead Sciences","id":309728693,"id_str":"309728693","indices":[95,110]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[230,242]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9rCgZvb5Ay","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/coronavirus-tratamiento-remdesivir-gilead-antiviral-hospitalizacion-uci-9406","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[247,270]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #AMMCordoba2020","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[18,29]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[157,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IB89dDaazr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/-los-medicos-asumimos-la-responsabilidad-de-denunciar-las-pseudoterapias--1954","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[172,195]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[46,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[143,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5jr65YFyf","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/coronavirus-estudio-seroprevalencia-oleada-noviembre-vacuna-9369","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[152,175]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[115,138]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1321436911844675592,"id_str":"1321436911844675592","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elav3ruXUAgYdgT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elav3ruXUAgYdgT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Xnk0C0a3L","display_url":"pic.twitter.com\/3Xnk0C0a3L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321436996892504065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":240,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"UCI","indices":[77,81]},{"text":"coronavirus","indices":[105,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[15,26]},{"screen_name":"Alazaro17","name":"\u00c0lex Lazaro","id":4849970577,"id_str":"4849970577","indices":[166,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vReny65eNC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-uci-personal-preseleccionado-protocolo-higiene-manos-epi-1171","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[179,202]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[12,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NXMcok8IU6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/separ-pide-al-ministro-que-los-enfermos-respiratorios-lleven-mascarilla-5481","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[97,120]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[92,115]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HJWgRccGp8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/el-sas-rectifica-la-convocatoria-de-5-124-plazas-de-enfermeria-6543","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[76,99]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uv8bWPtDNu","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/coronavirus-illa-fiesta-el-espanol-segunda-ola-estado-alarma--7846","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[205,228]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1321430137137733632,"id_str":"1321430137137733632","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaptV-XIAA5L2p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaptV-XIAA5L2p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RVufst50le","display_url":"pic.twitter.com\/RVufst50le","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321430156414771200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":349,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":617,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1052,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]},{"text":"Uni\u00f3nEuropea","indices":[21,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dOLQlTxWDc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/europa-big-data-sanidad-intercambio-datos-covid-19-comision-europea-2021-9776","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[113,136]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[134,157]},{"url":"https:\/\/t.co\/r4fl6CfR24","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/zdZojufX5uE","display_url":"youtu.be\/zdZojufX5uE","indices":[159,182]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r4fl6BYfDu","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/zdZojufX5uE","display_url":"youtu.be\/zdZojufX5uE","indices":[205,228]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid","indices":[69,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[107,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hT9LiCNup1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-comunidades-madrid-navarra-canarias-contagio-no-genera-otro-remision-7091","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[123,146]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dEHTvkdSNh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/coronavirus-dentistas-contagios-profesionales-sanitarios-4395","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[74,97]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oHOdKdFgQ1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/hm-amplia-las-urgencias-de-4-hospitales-con-doble-circuito-covid-y-no-covid-2269","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[94,117]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J7hyImANMt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/coronavirus-enfermeras-planes-preventivos-contra-riesgos-biologicos-9922","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[90,113]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[140,163]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9rCgZvb5Ay","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/coronavirus-tratamiento-remdesivir-gilead-antiviral-hospitalizacion-uci-9406","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[101,124]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #AMMCordoba2020","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[97,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IB89dDrLqZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/-los-medicos-asumimos-la-responsabilidad-de-denunciar-las-pseudoterapias--1954","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[222,245]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1321419616460091392,"id_str":"1321419616460091392","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElagI9ZWMAACNpY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElagI9ZWMAACNpY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/efdRvjsG11","display_url":"pic.twitter.com\/efdRvjsG11","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321419624836177924\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":624,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":393,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qdTok4g7p3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-reuniones-6-personas-no-convivientes-toque-queda-covid-3855","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[102,125]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[59,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1321417185173098496,"id_str":"1321417185173098496","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elad7cJW0AAo53R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elad7cJW0AAo53R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2sqHYToFuD","display_url":"pic.twitter.com\/2sqHYToFuD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321417195226910727\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":529,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":351,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":529,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[{"text":"PoliticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5jr65H4GH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/coronavirus-estudio-seroprevalencia-oleada-noviembre-vacuna-9369","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[102,125]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[66,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1321414749469421573,"id_str":"1321414749469421573","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElabtqcWMAUu9Sm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElabtqcWMAUu9Sm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YrixJRGRy4","display_url":"pic.twitter.com\/YrixJRGRy4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321414797674557443\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5jr65H4GH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/coronavirus-estudio-seroprevalencia-oleada-noviembre-vacuna-9369","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[103,126]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[15,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uv8bWPc2VW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/coronavirus-illa-fiesta-el-espanol-segunda-ola-estado-alarma--7846","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[125,148]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"SEMERGEN20","indices":[66,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mSRkZPtWqJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/atencion-primaria-estudios-conocer-covid-paciente-no-ingresado-semergen-8943","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[78,101]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[147,170]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I8UqwUXkVD","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-aerosoles-que-son-como-contagia-peligro-ventilacion-9424","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[118,141]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1321408036855009280,"id_str":"1321408036855009280","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaVm8AW0AAc_gQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaVm8AW0AAc_gQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gsj4fcZrJS","display_url":"pic.twitter.com\/gsj4fcZrJS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321408047735078913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #AMMCordoba2020","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[105,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IB89dDaazr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/-los-medicos-asumimos-la-responsabilidad-de-denunciar-las-pseudoterapias--1954","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[76,99]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Barcelona","indices":[112,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321391631900303360,"id_str":"1321391631900303360","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaGsCyXYAAQJMm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaGsCyXYAAQJMm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5cgs1b8Xw4","display_url":"pic.twitter.com\/5cgs1b8Xw4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321406364338413570\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1321403155674968066,"id_str":"1321403155674968066","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaRK0MWMAIMICC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaRK0MWMAIMICC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rRp5IfenUi","display_url":"pic.twitter.com\/rRp5IfenUi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321403168606064640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1706,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5TlZ559pmx","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-alerta-de-riesgo-extremo-2734","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[205,228]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[42,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcWAjDZwNM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[124,147]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BB2wZvpTdH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201028","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[121,144]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarillas","indices":[119,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consumogob","name":"Ministerio de Consumo","id":1224258090603892736,"id_str":"1224258090603892736","indices":[48,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2JoMnkKZmz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1321397245019901953,"id_str":"1321397245019901953","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaLyxSXUAEXl8Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaLyxSXUAEXl8Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3NviPQCg9t","display_url":"pic.twitter.com\/3NviPQCg9t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321397257858670592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":588,"h":271,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":588,"h":271,"resize":"fit"},"medium":{"w":588,"h":271,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OFvct4pw5f","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HxdByN","display_url":"bit.ly\/2HxdByN","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1321396929557864449,"id_str":"1321396929557864449","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaLgaGWoAE1uom.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaLgaGWoAE1uom.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UPrk1Iw0P2","display_url":"pic.twitter.com\/UPrk1Iw0P2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321396949086543872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[{"text":"MedicinadeFamilia","indices":[0,18]},{"text":"PGE2021","indices":[38,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[98,106]},{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN | #SEMERGEN20","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[107,118]},{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[124,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LzgyqjNfpb","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/pge-2021-atencion-primaria-familia-no-se-fia-5880","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[140,163]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[26,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2JoMnkKZmz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1321395197641740290,"id_str":"1321395197641740290","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaJ7mNX0AIgu9k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaJ7mNX0AIgu9k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tPkvUErhhG","display_url":"pic.twitter.com\/tPkvUErhhG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321395226687250432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":948,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":324,"resize":"fit"},"medium":{"w":948,"h":452,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]},{"text":"Extremadura","indices":[21,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KlmMWvt0cQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/el-clinico-de-badajoz-implanta-lo-ultimo-en-desfibriladores-automaticos-9205","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[108,131]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[126,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[92,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2JoMnkKZmz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1321393594046025728,"id_str":"1321393594046025728","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaIeQWXEAA-Kfo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaIeQWXEAA-Kfo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/61JiAMX5Lu","display_url":"pic.twitter.com\/61JiAMX5Lu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321393746576084992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":948,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":324,"resize":"fit"},"medium":{"w":948,"h":452,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[38,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[118,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/94boIP24i3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oJk9uW","display_url":"bit.ly\/3oJk9uW","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1321370102734987264,"id_str":"1321370102734987264","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElZzG4ZXIAAQoqR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElZzG4ZXIAAQoqR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aIGVdnYMQ2","display_url":"pic.twitter.com\/aIGVdnYMQ2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321391261908111360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[214,226]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2JoMnkKZmz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1321390085372301314,"id_str":"1321390085372301314","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaFSBhW0AI_gX_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaFSBhW0AI_gX_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GPzwbHezVS","display_url":"pic.twitter.com\/GPzwbHezVS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321390193518301185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[11,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2JoMnkKZmz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HCumIq","display_url":"bit.ly\/2HCumIq","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1321389322197700608,"id_str":"1321389322197700608","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaElmeWkAA9hGq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaElmeWkAA9hGq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WwQjPMPmiN","display_url":"pic.twitter.com\/WwQjPMPmiN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321389339021090816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[107,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5tPQJSjgY6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HxdByN","display_url":"bit.ly\/2HxdByN","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1321387708367970305,"id_str":"1321387708367970305","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaDHqfXIAE3tTv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaDHqfXIAE3tTv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fuIBdfBm3L","display_url":"pic.twitter.com\/fuIBdfBm3L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321387731403104256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rafabengoa","name":"Rafael Bengoa","id":166491372,"id_str":"166491372","indices":[15,26]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[182,194]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0kKC38m5yX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-navidad-toque-queda-confinamiento-restricciones-rafael-bengoa--4080","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[199,222]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[77,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[120,131]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[138,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S8STjWUt6p","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-datos-27-octubre-record-muertes-segunda-ola-5473","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[148,171]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[8,12]},{"text":"EIR","indices":[14,18]},{"text":"FIR","indices":[20,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CiHKrMmhSX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/eventos\/@2MIR21","display_url":"redaccionmedica.com\/eventos\/@2MIR21","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1321147865645928450,"id_str":"1321147865645928450","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElWo--uXUAIxNVo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElWo--uXUAIxNVo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1wdgKrgDoC","display_url":"pic.twitter.com\/1wdgKrgDoC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321376161767788544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[121,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o1dnOH3VsE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jxwgat","display_url":"bit.ly\/3jxwgat","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1321374869423083521,"id_str":"1321374869423083521","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElZ3cVsXUAEmS57.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElZ3cVsXUAEmS57.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AEVHTJx2pt","display_url":"pic.twitter.com\/AEVHTJx2pt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321374981381595137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":676,"h":446,"resize":"fit"},"small":{"w":676,"h":446,"resize":"fit"},"large":{"w":676,"h":446,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[58,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BB2wZvpTdH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201028","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[106,129]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[38,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BB2wZvpTdH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201028","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[65,88]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Coronavirus","indices":[14,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I8UqwUFK45","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-aerosoles-que-son-como-contagia-peligro-ventilacion-9424","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[95,118]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hT9LiCNup1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-comunidades-madrid-navarra-canarias-contagio-no-genera-otro-remision-7091","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[76,99]}]},"108":{"hashtags":[{"text":"MedicinaFamiliar","indices":[0,17]},{"text":"PGE2021","indices":[35,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LzgyqjNfpb","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/pge-2021-atencion-primaria-familia-no-se-fia-5880","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[88,111]}]},"109":{"hashtags":[{"text":"Parlamentarios","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7K7IhIgMJS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/pedro-sanchez-estado-de-alarma-revision-marzo-congreso-2370","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[89,112]}]},"110":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mufaceoficial","name":"mufaceoficial","id":1240252832651018240,"id_str":"1240252832651018240","indices":[38,52]},{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[122,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K9NogrUTun","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/presupuesto-muface-2021-concierto-sanitario-gasto-farmaceutico-mutuas-4663","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[140,163]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[0,8]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[17,25]},{"text":"sanidad","indices":[69,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[90,106]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[198,213]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZaLnhYbDJI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/pge-2021-los-medicos-reclaman-10-000-millones-finalistas-para-sanidad-1566","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[218,241]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"HuelgaM\u00e9dicos27O","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[104,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x4qSEVsL52","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/liderazgo-profesion-medica-necesitan-contar-con-nosotros--7906","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[124,147]}]},"113":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"enfermera","indices":[67,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MovistarEstu","name":"Movistar Estudiantes","id":19781359,"id_str":"19781359","indices":[37,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/26QY6ojUHk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/apoyo-del-estudiantes-a-la-profesion-enfermera-hoy-jugamos-por-vosotras--3695","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[109,132]}]}}}