{"screen_name":{"0":"teyitorg","1":"teyitorg","2":"teyitorg","3":"teyitorg","4":"teyitorg","5":"teyitorg","6":"teyitorg"},"tweet_id":{"0":1321498329440755712,"1":1321498327427485697,"2":1321458711966220294,"3":1321377015812030467,"4":1321355354031198208,"5":1321350456405352449,"6":1321347779415937024},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false},"text":{"0":"Makale maske takanlar\u0131n da enfeksiyona yakalanma sebebini son 14 g\u00fcn i\u00e7inde kapal\u0131 alanlarda maskesiz bulunmu\u015f olmalar\u0131na ba\u011fl\u0131yor. Kurum halen maske kullan\u0131m\u0131n\u0131 tavsiye ediyor.","1":":jigsaw: CDC maske takanlar\u0131n y\u00fczde 70'inin Covid-19'a yakaland\u0131\u011f\u0131 sonucuna varmad\u0131.\n\n:jigsaw: CDC\u2019nin \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131nda vir\u00fcse yakalananlar aras\u0131nda maske takanlar\u0131n oran\u0131, yakalanmayanlardan daha d\u00fc\u015f\u00fck. https:\/\/t.co\/K1b04aomQD","2":"Azerbaycan ve Ermenistan \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 izleyen \u0130ranl\u0131lar\u0131 g\u00f6sterdi\u011fi iddia edilen video 2019 y\u0131l\u0131ndan.\n\nRusya\u2019da F\u00fcze Kuvvetleri ve Top\u00e7u G\u00fcn\u00fc kutlamalar\u0131yla ilgili haberlerde yer alan videoda Rus\u00e7a konu\u015fmalar da duyuluyor.\n https:\/\/t.co\/plpWljMyCP","3":"Cristiano Ronaldo\u2019nun k\u0131rm\u0131z\u0131 ti\u015f\u00f6rt giydi\u011fi foto\u011frafa ay y\u0131ld\u0131z fig\u00fcr\u00fc sonradan montajlanm\u0131\u015f.\n\nRonaldo\u2019nun sa\u00e7 stilini de\u011fi\u015ftirdi\u011fi g\u00f6r\u00fclen ilk foto\u011frafta da Azerbaycan\u2019a destekle ilgili bir bilgi yok. https:\/\/t.co\/AibSLTdIyN","4":"@ahmet89139901 :woman_raising_hand_selector: Merhaba, Teyit bir vak\u0131f ya da kurulu\u015fa ba\u011fl\u0131 de\u011fil. Ba\u011f\u0131ms\u0131z bir platform olarak \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz ve Gates Vakf\u0131\u2019ndan da herhangi bir destek alm\u0131yoruz.","5":":honeybee: Teyit\u2019e Muhta\u00e7\u2019\u0131n bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde ar\u0131larla ilgili efsaneyi inceliyoruz.\n\nAr\u0131lar yok olursa insanl\u0131\u011f\u0131n sonu gelmeyecek ancak ekosistem ciddi anlamda zarar g\u00f6recek. https:\/\/t.co\/ZYbVL0Bfvw","6":"@Phinehas_93 Merhaba, Karaba\u011f\u2019daki \u00e7at\u0131\u015fmalarla ilgili yayg\u0131n iddialar\u0131 ba\u015f\u0131ndan beri metodolojimiz ve tarafs\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131za sadakatle inceliyoruz.\n\nKonuyla ilgili t\u00fcm analizlerimiz i\u00e7in: https:\/\/t.co\/jigT4UNtU8"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-10-28 17:05:28","1":"2020-10-28 17:05:28","2":"2020-10-28 14:28:03","3":"2020-10-28 09:03:25","4":"2020-10-28 07:37:20","5":"2020-10-28 07:17:52","6":"2020-10-28 07:07:14"},"retweet_count":{"0":7,"1":24,"2":15,"3":40,"4":0,"5":25,"6":0},"favorite_count":{"0":87,"1":130,"2":105,"3":441,"4":0,"5":0,"6":0},"user_location":{"0":"Ankara, T\u00fcrkiye","1":"Ankara, T\u00fcrkiye","2":"Ankara, T\u00fcrkiye","3":"Ankara, T\u00fcrkiye","4":"Ankara, T\u00fcrkiye","5":"Ankara, T\u00fcrkiye","6":"Ankara, T\u00fcrkiye"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","1":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","2":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","3":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","4":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","5":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","6":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1b04aomQD","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-cdc-maske-takanlarin-yuzde-70inin-covide-yakandigini-soylemedi","display_url":"teyit.org\/analiz-cdc-mas\u2026","indices":[186,209]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/plpWljMyCP","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-videonun-irandan-azerbaycan-ermenistan-savasini-izleyenleri-gosterdigi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/analiz-videonu\u2026","indices":[225,248]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AibSLTdIyN","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-ronaldonun-azerbaycana-destek-icin-saclarini-kazitip-ay-yildizli-tisort-giydigi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/analiz-ronaldo\u2026","indices":[203,226]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ahmet89139901","name":"ahmet","id":1202936941869703169,"id_str":"1202936941869703169","indices":[0,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"teyitorg","name":"Teyit","id":765187661996883968,"id_str":"765187661996883968","indices":[3,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Phinehas_93","name":"Phinehas","id":1213039903463723009,"id_str":"1213039903463723009","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jigT4UNtU8","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/detayli-arama?topic=27%20Eyl%C3%BCl%202020%20Azerbaycan-Ermenistan%20%C3%A7at%C4%B1%C5%9Fmas%C4%B1","display_url":"teyit.org\/detayli-arama?\u2026","indices":[183,206]}]}}}