{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1334981682018062337,"1":1334931287509970944,"2":1334931211089829891,"3":1334930856918577162,"4":1334929387800711168,"5":1334928356161286146,"6":1334928192449241089,"7":1334857709208875010,"8":1334841731653771264,"9":1334841634337533955},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true},"text":{"0":"Mas de la mitad de lo espa\u00f1oles dice que no se vacunar\u00e1 hasta comprobar los efectos https:\/\/t.co\/0ajplz1ISx","1":"Est\u00e1 claro no?? https:\/\/t.co\/JJr71VsvGa","2":"Desmontando el Nuevo Orden Mundial. Objetivos,  y fines para resetear lo que somo antes de implantarnos el microchip.\n\nhttps:\/\/t.co\/TRUPDyPLiL","3":"\"El problema principal que tenemos los seres humanos en estos momentos, es que desconocemos nuestros derechos fundamentales. Si eres consciente de tus derechos, no dejar\u00e1s que nadie te los quite. Resumen de tus 30 Derechos Fundamentales, ONU de 1948.\" https:\/\/t.co\/5jf6rTBa57","4":"Qu\u00e9 han cubierto hoy los medios:\n\n:cross_mark:Condena al viola-beb\u00e9s del @PSOE\n:cross_mark:Condena hermano @XimoPuig\n:cross_mark:Presunto cohecho @Oscar_Puente_\n:cross_mark:Acercamiento etarras de sangre\n:cross_mark:Aplausos de @Podemos a @EHBildu\n:cross_mark:@Yolanda_Diaz_ de cena con 10 m\u00e1s\n...\n\n:white_heavy_check_mark: Un whatsapp de un militar jubilado\n\n:thinking_face:","5":"El Arconte Debati\u00f3 Anoche en el Canal de Un T\u00edo Blanco Hetero Sobre las Conspiraciones\n\nhttps:\/\/t.co\/GVazQu7IYu","6":"Trump Pronuncia el Discurso M\u00e1s Importante Como Presidente\n\nhttps:\/\/t.co\/IQQwtUJuy0","7":"Estudio de ingenier\u00eda social en la universidad de Yale para conocer la mejor forma de manipularnos y que aceptemos ser \"vacunados\"\nhttps:\/\/t.co\/XdTyCIlyw0","8":"#Georgia\n\n66.248 menores de edad\n40.279 mudados\n15.700 2x (CofAdd)\n10.315 muertos\n4.926 Ilegales no registrados\n2.506 convictos (no pueden votar)\n2,.423 ilegales\n1.043 PO Box\n395 2x (en otro estado tambi\u00e9n)\n---\nTOTAL 143,835\nTRUMP 12,670 por detr\u00e1s\n\nDatos de @judicialwatch","9":"El Tribunal Supremo revoca el tercer grado concedido por la Generalitat a los condenados a prisi\u00f3n por el \"proc\u00e9s\". \n\nY esto lo han hecho justo el d\u00eda despu\u00e9s de la votaci\u00f3n de presupuestos porque en Espa\u00f1a la justicia no es independiente."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":"2020-12-04 22:03:30","1":"2020-12-04 18:43:15","2":"2020-12-04 18:42:57","3":"2020-12-04 18:41:32","4":"2020-12-04 18:35:42","5":"2020-12-04 18:31:36","6":"2020-12-04 18:30:57","7":"2020-12-04 13:50:52","8":"2020-12-04 12:47:23","9":"2020-12-04 12:47:00"},"retweet_count":{"0":33,"1":10,"2":12,"3":3,"4":6741,"5":2,"6":6,"7":7,"8":5,"9":748},"favorite_count":{"0":64,"1":30,"2":20,"3":9,"4":0,"5":3,"6":2,"7":10,"8":8,"9":0},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ajplz1ISx","expanded_url":"https:\/\/rebelionenlagranja.com\/noticias\/mas-de-la-mitad-de-lo-espanoles-dice-que-no-se-vacunara-hasta-comprobar-los-efectos-20201204?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"rebelionenlagranja.com\/noticias\/mas-d\u2026","indices":[84,107]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334931285551230981,"id_str":"1334931285551230981","indices":[16,39],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoag7nLWMAU19QU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoag7nLWMAU19QU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JJr71VsvGa","display_url":"pic.twitter.com\/JJr71VsvGa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1334931287509970944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":449,"h":670,"resize":"fit"},"medium":{"w":449,"h":670,"resize":"fit"},"small":{"w":449,"h":670,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRUPDyPLiL","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/JN29cPyUeOo","display_url":"youtu.be\/JN29cPyUeOo","indices":[119,142]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5jf6rTBa57","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/DNAeOhyR23w","display_url":"youtu.be\/DNAeOhyR23w","indices":[252,275]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[76,81]},{"screen_name":"ximopuig","name":"Ximo Puig","id":280405370,"id_str":"280405370","indices":[99,108]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GVazQu7IYu","expanded_url":"https:\/\/elarconte.com\/el-arconte-debatio-anoche-en-el-canal-de-un-tio-blanco-hetero-sobre-las-conspiraciones\/?amp=1","display_url":"elarconte.com\/el-arconte-deb\u2026","indices":[88,111]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IQQwtUJuy0","expanded_url":"https:\/\/elarconte.com\/trump-pronuncia-el-discurso-mas-importante-como-presidente\/?amp=1","display_url":"elarconte.com\/trump-pronunci\u2026","indices":[60,83]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XdTyCIlyw0","expanded_url":"https:\/\/superocho.org\/watch\/6aYsufImC9Uyoze","display_url":"superocho.org\/watch\/6aYsufIm\u2026","indices":[131,154]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Georgia","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JudicialWatch","name":"Judicial Watch \u2696\ufe0f","id":18247062,"id_str":"18247062","indices":[259,273]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]}}}