{"screen_name":{"0":"DemagogPL","1":"DemagogPL","2":"DemagogPL","3":"DemagogPL","4":"DemagogPL","5":"DemagogPL","6":"DemagogPL","7":"DemagogPL","8":"DemagogPL","9":"DemagogPL","10":"DemagogPL","11":"DemagogPL","12":"DemagogPL","13":"DemagogPL","14":"DemagogPL","15":"DemagogPL","16":"DemagogPL","17":"DemagogPL"},"tweet_id":{"0":1334939909375848449,"1":1334939907534548999,"2":1334939905865216000,"3":1334939904258830337,"4":1334928403515006979,"5":1334908506185617411,"6":1334908310672257029,"7":1334907256534667265,"8":1334907251530870786,"9":1334907246040518657,"10":1334892745505247236,"11":1334892740946096128,"12":1334776717009952769,"13":1334776712572366849,"14":1334776707396603904,"15":1334776702220775424,"16":1334776697669955591,"17":1334776693584748544},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"text":{"0":":cross_mark:#Fakenews\n\nCytat, jak potwierdzi\u0142 przedstawiciel 16. Dywizji Zmechanizowanej, jest fa\u0142szywy. Wypowied\u017a, na kt\u00f3r\u0105 powo\u0142a\u0142 si\u0119 NDP, nigdy nie pad\u0142a. S\u0142owa zosta\u0142y sfabrykowane i przypisane rzecznikowi majorowi Nabzdyjakow.\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/WHraaqVZPE\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105","1":":cross_mark:#Fakenews\n\nAby uwiarygodni\u0107 publikacj\u0119, jej autor zacytowa\u0142 s\u0142owa ministra obrony narodowej Mariusza B\u0142aszczaka: \u201eMimo epidemii \u017co\u0142nierze Wojska Polskiego podnosz\u0105 swoje umiej\u0119tno\u015bci, \u0107wiczenia odbywaj\u0105 si\u0119 zgodnie z planem\u201d.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/WHraaqVZPE","2":"Na portalu Niezale\u017cny Dziennik Polityczny ukaza\u0142 si\u0119 artyku\u0142 \u201eWyniki \u0107wicze\u0144 polsko-ameryka\u0144skich Tumak-20. Pija\u0144stwo, konflikty i b\u00f3jki\u201d opisuj\u0105cy walk\u0119, do kt\u00f3rej rzekomo mia\u0142o do\u015b\u0107 mi\u0119dzy \u017co\u0142nierzami polskimi i ameryka\u0144skimi.\n\n:cross_mark:#Fakenews\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/WHraaqVZPE","3":"W listopadzie mia\u0142y miejsce \u0107wiczenia wojskowe Tumak-20, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 pomimo pandemii koronawirusa SARS-CoV-2. Wydarzeniu towarzyszy\u0142o sporo medialnych doniesie\u0144, w tym cz\u0119\u015b\u0107 nieprawdziwych.\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/FPNDggSgfC\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","4":":cross_mark: #Fa\u0142sz \n\nW Wielkiej Brytanii jeszcze do ko\u0144ca roku obowi\u0105zuj\u0105 przepisy prawa Unii Europejskiej, w tym te odnosz\u0105ce si\u0119 do dopuszczania do obrotu lek\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zatwierdzone przez Europejsk\u0105 Agencj\u0119 Lek\u00f3w (EMA). \n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/AwLRiBO1PK\n\n#FactCheck https:\/\/t.co\/hAdscOgRxR","5":"@JEmilewicz @sikorskiradek @pisorgpl :cross_mark: #Fa\u0142sz \n\nW Wielkiej Brytanii jeszcze do ko\u0144ca roku obowi\u0105zuj\u0105 przepisy prawa Unii Europejskiej, w tym te odnosz\u0105ce si\u0119 do dopuszczania do obrotu lek\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zatwierdzone przez Europejsk\u0105 Agencj\u0119 Lek\u00f3w (EMA).\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/AwLRiBO1PK\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FactCheck","6":"@michaldworczyk @sikorskiradek @pisorgpl :cross_mark: #Fa\u0142sz \n\nW Wielkiej Brytanii jeszcze do ko\u0144ca roku obowi\u0105zuj\u0105 przepisy prawa Unii Europejskiej, w tym te odnosz\u0105ce si\u0119 do dopuszczania do obrotu lek\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zatwierdzone przez Europejsk\u0105 Agencj\u0119 Lek\u00f3w (EMA).\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/AwLRiBO1PK\n\n#FactCheck #PolitycyPodKontrol\u0105","7":":cross_mark:#Fa\u0142sz \n\nRz\u0105d UK zdecydowa\u0142 si\u0119 jednak skorzysta\u0107 z obowi\u0105zuj\u0105cej w tym kraju procedury pomini\u0119cia rejestracji produktu leczniczego w przypadku zagro\u017cenia dla zdrowia ludzi. Nie ma to jednak zwi\u0105zku z #Brexit, a procedura jest zgodna z prawem unijnym.\n\n:information_selector:https:\/\/t.co\/AwLRiBO1PK https:\/\/t.co\/3mCM2oDh3L","8":":cross_mark: #Fa\u0142sz \n\nW Wielkiej Brytanii jeszcze do ko\u0144ca roku obowi\u0105zuj\u0105 przepisy prawa UE, w tym te odnosz\u0105ce si\u0119 do dopuszczania do obrotu lek\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zatwierdzone przez Europejsk\u0105 Agencj\u0119 Lek\u00f3w (EMA).\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/AwLRiBO1PK\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 https:\/\/t.co\/KUxfCJ7yNQ","9":"Dlaczego Wielka Brytania szybciej rozpocznie szczepienia na #COVID19? Czy jest to spowodowane wynikiem wyj\u015bcia z Unii Europejskiej? Tak stwierdzi\u0142 @michaldworczyk z @pisorgpl.\n\n:cross_mark: #Fa\u0142sz \n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/AwLRiBO1PK\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze https:\/\/t.co\/YiWbpDOTcj","10":":cross_mark:#Fakenews\n\nW rzeczywisto\u015bci Instytut Wirusologii w Wuhan, w kt\u00f3rym znajduj\u0105 si\u0119 laboratoria bada\u0144 nad wirusami, jest podporz\u0105dkowany Chi\u0144skiej Akademii Nauk (CAS), b\u0119d\u0105cej najwi\u0119ksz\u0105 pa\u0144stwow\u0105 instytucj\u0105 naukow\u0105 w Chi\u0144skiej Republice Ludowej.\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/HRB51G6vwI https:\/\/t.co\/eJsD7i8Ume","11":"W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych kr\u0105\u017c\u0105 wiadomo\u015bci na temat rzekomych powi\u0105za\u0144 chi\u0144skiego laboratorium w Wuhan z firm\u0105 Pfizer \u2013 odpowiedzialn\u0105 za badania nad jedn\u0105 z najbardziej obiecuj\u0105cych szczepionek przeciw #COVID19.\n\n:cross_mark:#Fakenews\n\n:information_selector:  https:\/\/t.co\/HRB51G6vwI\n \n#koronawirusPRAWDA https:\/\/t.co\/iehrbQFqYL","12":":e-mail: #INFOSKAN #2\n\nKolejnym skutkiem wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy @WHO a Wikipedi\u0105 jest seria infografik, kt\u00f3re obalaj\u0105 liczne fake newsy na temat koronawirusa.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Pe\u0142na tre\u015b\u0107 drugiego numeru newslettera: https:\/\/t.co\/p0wWCmUEQS\n\n:heavy_minus_sign:\nZapisz si\u0119 do newslettera\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj https:\/\/t.co\/xI5YsTjjxk","13":"Wikipedia oraz \u201einfodemia\u201d w liczbach:\n\n:check_mark: ponad 5 000 artyku\u0142\u00f3w\n:check_mark: 175 \u2013 w tylu j\u0119zykach mo\u017cna przeczyta\u0107 artyku\u0142 o COVID-19\n:check_mark: prawie 1 000 000 razy edytowano artyku\u0142y zwi\u0105zane z koronawirusem\n:check_mark: 87 770 \u2013 tylu wolontariuszy pracowa\u0142o przy artyku\u0142ach,\n:check_mark: 532 846 719 wy\u015bwietle\u0144 https:\/\/t.co\/REhIZVv7vG","14":":e-mail: #INFOSKAN #2\n\nCelem projektu jest zwi\u0119kszenie dost\u0119pu do wiarygodnych informacji na temat zdrowia, pochodz\u0105cych od WHO. Wsp\u00f3\u0142praca ma r\u00f3wnie\u017c pom\u00f3c zape\u0142ni\u0107 luki w materia\u0142ach dost\u0119pnych na Wikipedii.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Pe\u0142na tre\u015b\u0107 drugiego numeru newslettera: https:\/\/t.co\/p0wWCmUEQS https:\/\/t.co\/jEqSHUaUal","15":":e-mail: #INFOSKAN #2\n\nDzi\u0119ki po\u0142\u0105czonym si\u0142om obu instytucji wszystkie publikacje dost\u0119pne w Wikimedia Commons b\u0119d\u0105 udost\u0119pniane na licencji Creative Commons Attribution-ShareAlike, pozwalaj\u0105cej na korzystanie z materia\u0142\u00f3w w dowolny spos\u00f3b. \n:heavy_minus_sign:\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj https:\/\/t.co\/yDLtR0AkSN","16":":e-mail: #INFOSKAN #2\n\nPod koniec pa\u017adziernika @WHO og\u0142osi\u0142a nawi\u0105zanie \u015bcis\u0142ej wsp\u00f3\u0142pracy z Fundacj\u0105 Wikimedia pe\u0142ni\u0105c\u0105 piecz\u0119 nad najpopularniejsz\u0105 encyklopedi\u0105 internetow\u0105 \u2013 Wikipedi\u0105.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Pe\u0142na tre\u015b\u0107 drugiego numeru newslettera: https:\/\/t.co\/p0wWCmUEQS https:\/\/t.co\/g32ayTSkSl","17":":e-mail: #INFOSKAN #2\n\nWikimedia Foundation oraz \u015awiatowa Organizacja Zdrowia @WHO \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y, by zwi\u0119kszy\u0107 dost\u0119pno\u015b\u0107 wiarygodnych informacji na temat COVID-19\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Pe\u0142na tre\u015b\u0107 drugiego numeru newslettera: https:\/\/t.co\/p0wWCmUEQS\n\n:heavy_minus_sign:\nZapisz si\u0119 do newslettera\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj https:\/\/t.co\/2hB4YJ7PlZ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true},"created_at":{"0":"2020-12-04 19:17:31","1":"2020-12-04 19:17:30","2":"2020-12-04 19:17:30","3":"2020-12-04 19:17:29","4":"2020-12-04 18:31:47","5":"2020-12-04 17:12:43","6":"2020-12-04 17:11:57","7":"2020-12-04 17:07:45","8":"2020-12-04 17:07:44","9":"2020-12-04 17:07:43","10":"2020-12-04 16:10:06","11":"2020-12-04 16:10:05","12":"2020-12-04 08:29:02","13":"2020-12-04 08:29:01","14":"2020-12-04 08:29:00","15":"2020-12-04 08:28:59","16":"2020-12-04 08:28:58","17":"2020-12-04 08:28:57"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":1,"3":2,"4":5,"5":0,"6":13,"7":2,"8":1,"9":3,"10":2,"11":3,"12":2,"13":2,"14":0,"15":0,"16":0,"17":3},"favorite_count":{"0":2,"1":3,"2":2,"3":6,"4":16,"5":6,"6":84,"7":12,"8":7,"9":13,"10":3,"11":9,"12":2,"13":2,"14":1,"15":1,"16":1,"17":5},"user_location":{"0":"Polska","1":"Polska","2":"Polska","3":"Polska","4":"Polska","5":"Polska","6":"Polska","7":"Polska","8":"Polska","9":"Polska","10":"Polska","11":"Polska","12":"Polska","13":"Polska","14":"Polska","15":"Polska","16":"Polska","17":"Polska"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","1":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","2":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","3":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","4":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","5":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","6":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","7":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","8":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","9":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","10":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","11":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","12":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","13":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","14":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","15":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","16":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","17":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[1,10]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[251,271]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WHraaqVZPE","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/w-czasie-cwiczen-wojskowych-nie-doszlo-do-bojki-miedzy-polakami-i-amerykanami\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/w-cz\u2026","indices":[226,249]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[1,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WHraaqVZPE","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/w-czasie-cwiczen-wojskowych-nie-doszlo-do-bojki-miedzy-polakami-i-amerykanami\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/w-cz\u2026","indices":[249,272]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[231,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WHraaqVZPE","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/w-czasie-cwiczen-wojskowych-nie-doszlo-do-bojki-miedzy-polakami-i-amerykanami\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/w-cz\u2026","indices":[245,268]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[224,244]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[245,266]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FPNDggSgfC","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/w-czasie-cwiczen-wojskowych-nie-doszlo-do-bojki-miedzy-polakami-i-amerykanami","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/w-cz\u2026","indices":[199,222]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Fa\u0142sz","indices":[2,8]},{"text":"FactCheck","indices":[267,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AwLRiBO1PK","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/dlaczego-wielka-brytania-szybciej-rozpocznie-szczepienia-na-covid\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/dla\u2026","indices":[242,265]},{"url":"https:\/\/t.co\/hAdscOgRxR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/michaldworczyk\/status\/1334214454922403841","display_url":"twitter.com\/michaldworczyk\u2026","indices":[278,301]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Fa\u0142sz","indices":[39,45]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[285,305]},{"text":"FactCheck","indices":[306,316]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEmilewicz","name":"Jadwiga Emilewicz \ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","id":2435997204,"id_str":"2435997204","indices":[0,11]},{"screen_name":"sikorskiradek","name":"Rados\u0142aw Sikorski MEP \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":117029568,"id_str":"117029568","indices":[12,26]},{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[27,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AwLRiBO1PK","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/dlaczego-wielka-brytania-szybciej-rozpocznie-szczepienia-na-covid\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/dla\u2026","indices":[260,283]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Fa\u0142sz","indices":[43,49]},{"text":"FactCheck","indices":[289,299]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[300,320]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"michaldworczyk","name":"Micha\u0142 Dworczyk","id":2776583390,"id_str":"2776583390","indices":[0,15]},{"screen_name":"sikorskiradek","name":"Rados\u0142aw Sikorski MEP \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":117029568,"id_str":"117029568","indices":[16,30]},{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[31,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AwLRiBO1PK","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/dlaczego-wielka-brytania-szybciej-rozpocznie-szczepienia-na-covid\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/dla\u2026","indices":[264,287]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Fa\u0142sz","indices":[1,7]},{"text":"Brexit","indices":[202,209]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AwLRiBO1PK","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/dlaczego-wielka-brytania-szybciej-rozpocznie-szczepienia-na-covid\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/dla\u2026","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1334907188876337159,"id_str":"1334907188876337159","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoaLBAEW4AclLHo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoaLBAEW4AclLHo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3mCM2oDh3L","display_url":"pic.twitter.com\/3mCM2oDh3L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1334907256534667265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Fa\u0142sz","indices":[2,8]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[251,271]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AwLRiBO1PK","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/dlaczego-wielka-brytania-szybciej-rozpocznie-szczepienia-na-covid\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/dla\u2026","indices":[226,249]}],"media":[{"id":1334906592525946880,"id_str":"1334906592525946880","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoaKeSfWEAAvGRQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoaKeSfWEAAvGRQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KUxfCJ7yNQ","display_url":"pic.twitter.com\/KUxfCJ7yNQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1334907251530870786\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[60,68]},{"text":"Fa\u0142sz","indices":[179,185]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[234,254]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[255,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"michaldworczyk","name":"Micha\u0142 Dworczyk","id":2776583390,"id_str":"2776583390","indices":[147,162]},{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[165,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AwLRiBO1PK","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/dlaczego-wielka-brytania-szybciej-rozpocznie-szczepienia-na-covid\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/dla\u2026","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1334906419330551811,"id_str":"1334906419330551811","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoaKUNSWEAMixFs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoaKUNSWEAMixFs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YiWbpDOTcj","display_url":"pic.twitter.com\/YiWbpDOTcj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1334907246040518657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[1,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HRB51G6vwI","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/nie-chinskie-laboratorium-w-wuhan-nie-nalezy-do-glaxo-i-pfizera\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/nie-\u2026","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1334892718863114244,"id_str":"1334892718863114244","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoZ92vEXYAQEXl3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoZ92vEXYAQEXl3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eJsD7i8Ume","display_url":"pic.twitter.com\/eJsD7i8Ume","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1334892745505247236\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1140,"h":593,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1140,"h":593,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":354,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[205,213]},{"text":"Fakenews","indices":[217,226]},{"text":"koronawirusPRAWDA","indices":[258,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HRB51G6vwI","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/nie-chinskie-laboratorium-w-wuhan-nie-nalezy-do-glaxo-i-pfizera\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/nie-\u2026","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1334892578693668867,"id_str":"1334892578693668867","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoZ9uk5XYAMzqFq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoZ9uk5XYAMzqFq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iehrbQFqYL","display_url":"pic.twitter.com\/iehrbQFqYL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1334892740946096128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1140,"h":593,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1140,"h":593,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":354,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"INFOSKAN","indices":[2,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[52,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p0wWCmUEQS","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/analizy_i_raporty\/infoskan-2-ekspercki-newsletter-o-fact-checkingu\/","display_url":"demagog.org.pl\/analizy_i_rapo\u2026","indices":[191,214]},{"url":"https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/infoskan-newsletter\/","display_url":"demagog.org.pl\/infoskan-newsl\u2026","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1334776685204566016,"id_str":"1334776685204566016","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoYUUsAXcAAmoD0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoYUUsAXcAAmoD0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xI5YsTjjxk","display_url":"pic.twitter.com\/xI5YsTjjxk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1334776717009952769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334776556447739905,"id_str":"1334776556447739905","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoYUNMWWMAEGbxp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoYUNMWWMAEGbxp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/REhIZVv7vG","display_url":"pic.twitter.com\/REhIZVv7vG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1334776712572366849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"INFOSKAN","indices":[2,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p0wWCmUEQS","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/analizy_i_raporty\/infoskan-2-ekspercki-newsletter-o-fact-checkingu\/","display_url":"demagog.org.pl\/analizy_i_rapo\u2026","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1334776142151229442,"id_str":"1334776142151229442","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoYT1E-XIAIqY2l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoYT1E-XIAIqY2l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jEqSHUaUal","display_url":"pic.twitter.com\/jEqSHUaUal","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1334776707396603904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"INFOSKAN","indices":[2,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/infoskan-newsletter\/","display_url":"demagog.org.pl\/infoskan-newsl\u2026","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1334775989772177408,"id_str":"1334775989772177408","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoYTsNUXUAA-xdW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoYTsNUXUAA-xdW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yDLtR0AkSN","display_url":"pic.twitter.com\/yDLtR0AkSN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1334776702220775424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"INFOSKAN","indices":[2,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[40,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p0wWCmUEQS","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/analizy_i_raporty\/infoskan-2-ekspercki-newsletter-o-fact-checkingu\/","display_url":"demagog.org.pl\/analizy_i_rapo\u2026","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1334775796968386568,"id_str":"1334775796968386568","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoYTg_EW8Agp_S3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoYTg_EW8Agp_S3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g32ayTSkSl","display_url":"pic.twitter.com\/g32ayTSkSl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1334776697669955591\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"INFOSKAN","indices":[2,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[71,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p0wWCmUEQS","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/analizy_i_raporty\/infoskan-2-ekspercki-newsletter-o-fact-checkingu\/","display_url":"demagog.org.pl\/analizy_i_rapo\u2026","indices":[198,221]},{"url":"https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/infoskan-newsletter\/","display_url":"demagog.org.pl\/infoskan-newsl\u2026","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1334775490914168832,"id_str":"1334775490914168832","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoYTPK7WMAAZyZt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoYTPK7WMAAZyZt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2hB4YJ7PlZ","display_url":"pic.twitter.com\/2hB4YJ7PlZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1334776693584748544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}}}