{"screen_name":{"0":"doctor_papaya","1":"doctor_papaya","2":"doctor_papaya","3":"doctor_papaya","4":"doctor_papaya","5":"doctor_papaya","6":"doctor_papaya","7":"doctor_papaya","8":"doctor_papaya","9":"doctor_papaya","10":"doctor_papaya","11":"doctor_papaya","12":"doctor_papaya","13":"doctor_papaya","14":"doctor_papaya","15":"doctor_papaya","16":"doctor_papaya","17":"doctor_papaya","18":"doctor_papaya","19":"doctor_papaya","20":"doctor_papaya","21":"doctor_papaya","22":"doctor_papaya","23":"doctor_papaya","24":"doctor_papaya","25":"doctor_papaya","26":"doctor_papaya","27":"doctor_papaya","28":"doctor_papaya","29":"doctor_papaya","30":"doctor_papaya","31":"doctor_papaya"},"tweet_id":{"0":1334992885201113092,"1":1334992775339773954,"2":1334992047137284096,"3":1334985886673604609,"4":1334980818628820992,"5":1334975733186383880,"6":1334973803760377857,"7":1334971404962439171,"8":1334970662599987201,"9":1334966350779969537,"10":1334961145317367809,"11":1334959201148407814,"12":1334958792304418816,"13":1334957122778488833,"14":1334956521206259713,"15":1334955839006892032,"16":1334949377757106180,"17":1334945974247190528,"18":1334943947320385551,"19":1334942051977322498,"20":1334941291671674880,"21":1334918970353266689,"22":1334917324965601285,"23":1334913039859060736,"24":1334899601875341313,"25":1334882301428305926,"26":1334881958145355776,"27":1334880625694806017,"28":1334870358533550081,"29":1334858872000024579,"30":1334852892868681730,"31":1334844581855322114},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false},"text":{"0":"@KaseO_real Yo creo que 18.000","1":"@KaseO_real @nachodowntempo A poder sonre\u00edr sin mascarillas","2":"@_Trukers_ Yo el esclavo no quiero que despierte. Quiero que muera.","3":"Los \"negacionistas inconscientes\" seguimos sin morir de Covid. Igual q las putas, las cajeras, los futbolistas, los presentadores d TV sin bozal o los usuarios d metro en hora punta.\n\nQui\u00e9n muere de Covid? Nadie.\nEutanasia en residencias + muertes de siempre + cifras inventadas","4":"Si el 95% de espa\u00f1oles a\u00fan no se han enterado de que lo que hacen \"derecha\" e \"izquierda\" es parlotear un gui\u00f3n, unos di\u00e1logos consensuados, y de que las noticias de los medios las redactan los mismos guionistas, como co\u00f1o van a enterarse de la farsa gen\u00f3mica de los falsos virus.","5":"@JethroT65106330 Dicen q cada d\u00eda se hacen la PCR y dan negativo. Pues el saludo del codo para qu\u00e9","6":"El globalismo y su perversa Agenda 2030 es sencillo:\n\nSi eres un \"ciudadano responsable\", callado,cr\u00e9dulo u obediente en la NuevaNormalidad,tendr\u00e1s \"trabajo\", \"casa c\u00e1rcel\",alimento transg\u00e9nico y suscripci\u00f3n d ocio digital.\nSi eres disidente o libertario, campo de concentraci\u00f3n.","7":"Los de la tele, que ninguno lleva bozal, por qu\u00e9 co\u00f1o se saludan con el codo?\nSi el bozal y el falso virus no va con vosotros, pod\u00e9is saludaros tambi\u00e9n sin hacer el rid\u00edculo.","8":"@MAGuisado Te refieres al saludo de los dos c\u00f3vicos?","9":"Est\u00e1 jugando el Real Madrid de baloncesto contra el Asvel Villeurbanne,cuyo due\u00f1o es el globalista TonyParker,ex jugador d la NBA. Pues van los directivos del Madrid a saludarle, le intentan dar el codo y Tony Parker, sin bozal, se queda anodado mir\u00e1ndolos como a subnormales.","10":"El objetivo de esta cuenta era q nuestros agentes de polic\u00eda, enga\u00f1ados y adoctrinados x \"m\u00e9dicos\" de la Junta Covid, se dieran cuenta del Coronatimo.\nPara ello, era necesario que la polic\u00eda pusiera la lupa en mi cuenta. Ah\u00ed est\u00e1 la explicaci\u00f3n de muchos twiits \"escandalosos\"","11":"Los sanitarios se han estado riendo de todos los borregos.\nY a\u00fan hay polic\u00edas que se creen el Coronatimo...\n\nhttps:\/\/t.co\/3hMPZ0Huv0","12":"Qu\u00e9 prefieres?\n\n1) Vacunarte del timo, y acabar est\u00e9ril , transgenizado, con el ADN modificado y envejecer con un estado inmunol\u00f3gico p\u00e9simo.\n2) Negarte y vivir toda la vida castigado, arrestado, con bozal, y repudiado laboralmente sin el pasaporte de ciudadano \"responsable\"","13":"Los borregos que quer\u00e1is tener hijos para que disfruten de vuestra adorada Matrix, ten\u00e9is pocos meses para hacerlo, antes de que os deje est\u00e9ril la vacuna de la agenda eugen\u00e9sica transhumanista.","14":"@Tifon_1902 Si me hubieras ofrecido un buen whisky ...","15":"Hasta el 2030,el clima se refrescar\u00e1,mediante la ciencia, la manipulaci\u00f3n artificial. Al igual q las secuencias sint\u00e9ticas de los genomas virales fakes.\nNos vender\u00e1n q fue gracias a los confinamientos,a las restricciones y a las medidas pol\u00edtico-medioambientales d la agenda 2030.","16":"El mejor vir\u00f3logo de Espa\u00f1a no tiene ni puta idea del contenido gen\u00e9tico que contiene el oligonucle\u00f3tido de f\u00e1brica que la OMS hace pasar por el del supuesto y falso SarsCov2.\nEl mejor epidemiol\u00f3go lo mismo.\nYa pueden hablar de transmisi\u00f3n y contagios todo lo que quieran...","17":"Si la pregunta es si sigo viviendo en el cotolengo espa\u00f1ol, la respuesta es no.\nNo s\u00e9 qu\u00e9 co\u00f1o hace la Junta Covid merodeando mi casa de Denia (Alicante), mis tierras en Castell\u00f3n y la casa de mis padres en Cuarte de Huerva.\nS\u00ed, tengo c\u00e1maras.","18":"La Junta Covid para intentar cazarme, recurri\u00f3 durante 5 meses a tenderme trampas con perfiles d azafatas fakes d cat\u00e1logo. Nunca ca\u00ed. Pero finalmente , al ver que no picaba,optaron por la t\u00e1ctica inversa, una mujer de aspecto desagradable pero forrada de dinero. Ese fue mi cebo.","19":"S\u00ed, yo era el Sanatorio del \u00c1tico hace a\u00f1os, antes de la farsa Covid.\nPosiblemente, el mejor rapero undergroung de Espa\u00f1a, retrasados. https:\/\/t.co\/nbZOWsRFl9","20":"https:\/\/t.co\/l4NhRL9qtv\n\nMala calidad? Y qu\u00e9 es buena calidad ? La mierda de C Tangana ?\n\nMamarrachos https:\/\/t.co\/0I13X60NMs","21":"Despu\u00e9s hay un hacker inform\u00e1tico,experto en servidores extranjeros. Luego, el coreografiador de patinaje art\u00edstico y finalmente el nini rapero,que ya ha sido detenido varias veces, y  por alcanzar la fama que le niegue YouTube, es capaz de amputar penes\nhttps:\/\/t.co\/9h7T7ZlBbJ","22":"Como ya he dicho varias veces, el Dr Papaya es un s\u00faper h\u00e9roe de ficci\u00f3n. Su creador es uno de sus int\u00e9rpretes,pero no el \u00fanico. Hay 4 personas con acceso a su interpretaci\u00f3n. El m\u00e1s buscado por la JuntaCovid y a\u00fan no encontrado es el reputado microbi\u00f3logo...(sigue)","23":"Conoc\u00ed en 2012 al rey del Cachopo. Establecimos amistad. A\u00f1os m\u00e1s tarde, contact\u00f3 conmigo para pedirme ayuda (yo no sab\u00eda lo que hab\u00eda hecho) y le busqu\u00e9 un trabajo en un bar de Zaragoza. Tengo una especie de im\u00e1n para este tipo de personajes.\n\nhttps:\/\/t.co\/CJMOgpgIX7","24":"Si vas a trabajar a Zaragoza, acu\u00e9rdate del doble bozal, que el s\u00faper contagiador de 18 metros Doctor Papaya ha dejado, de Covid, Zaragoza como un solar. https:\/\/t.co\/0QLqPflhuc","25":"El Sars Cov 2 no existe como virus nuevo ni letal.\nEso para empezar, doctora... https:\/\/t.co\/vaGP80GnqR","26":"@lolaneuroMD No hay ning\u00fan engendro","27":"Resulta que no te atienden en salud p\u00fablica porque est\u00e1n saturados pero luego para comprar una mierda de Espidifen  te piden receta.","28":"La premenopausia es Covid tambi\u00e9n\n\nhttps:\/\/t.co\/M0VQPZTkcq","29":"El falso virus chino necesita una vacuna para \"protegernos\" pero en China en dos meses el falso virus chino fue historia sin vacuna y en ciudades como Pek\u00edn o Shang\u00e1i nunca \"apareci\u00f3\".","30":"Yarza \"compr\u00f3\" las estaciones de esqu\u00ed d Arag\u00f3n hace unos a\u00f1os (gesti\u00f3n compartida con el gobierno aragon\u00e9s). Con la intenci\u00f3n de liquidarlas. Sab\u00eda que ven\u00eda esto.\nHoy el presidente de Arag\u00f3n ha dicho q no son rentables pq no pueden ir los vascos, madrile\u00f1os y valencianos.","31":"https:\/\/t.co\/nhDWP62DyV\n\nUn pa\u00eds de enfermitos mentales"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false},"created_at":{"0":"2020-12-04 22:48:01","1":"2020-12-04 22:47:35","2":"2020-12-04 22:44:41","3":"2020-12-04 22:20:12","4":"2020-12-04 22:00:04","5":"2020-12-04 21:39:52","6":"2020-12-04 21:32:12","7":"2020-12-04 21:22:40","8":"2020-12-04 21:19:43","9":"2020-12-04 21:02:35","10":"2020-12-04 20:41:54","11":"2020-12-04 20:34:10","12":"2020-12-04 20:32:33","13":"2020-12-04 20:25:55","14":"2020-12-04 20:23:31","15":"2020-12-04 20:20:48","16":"2020-12-04 19:55:08","17":"2020-12-04 19:41:37","18":"2020-12-04 19:33:33","19":"2020-12-04 19:26:01","20":"2020-12-04 19:23:00","21":"2020-12-04 17:54:18","22":"2020-12-04 17:47:46","23":"2020-12-04 17:30:44","24":"2020-12-04 16:37:20","25":"2020-12-04 15:28:36","26":"2020-12-04 15:27:14","27":"2020-12-04 15:21:56","28":"2020-12-04 14:41:08","29":"2020-12-04 13:55:30","30":"2020-12-04 13:31:44","31":"2020-12-04 12:58:43"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":88,"4":25,"5":0,"6":27,"7":22,"8":0,"9":8,"10":7,"11":8,"12":16,"13":27,"14":0,"15":9,"16":10,"17":3,"18":2,"19":0,"20":0,"21":1,"22":5,"23":0,"24":1,"25":13,"26":0,"27":10,"28":8,"29":76,"30":3,"31":32},"favorite_count":{"0":0,"1":3,"2":2,"3":216,"4":94,"5":2,"6":82,"7":131,"8":0,"9":49,"10":39,"11":19,"12":22,"13":95,"14":1,"15":26,"16":34,"17":19,"18":27,"19":7,"20":6,"21":10,"22":42,"23":11,"24":18,"25":29,"26":3,"27":50,"28":35,"29":175,"30":15,"31":121},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KaseO_real","name":"KASE.O","id":3139477784,"id_str":"3139477784","indices":[0,11]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KaseO_real","name":"KASE.O","id":3139477784,"id_str":"3139477784","indices":[0,11]},{"screen_name":"nachodowntempo","name":"Nachodowntempo","id":2891721669,"id_str":"2891721669","indices":[12,27]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Trukers_","name":"Trukers","id":389839327,"id_str":"389839327","indices":[0,10]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JethroT65106330","name":"Jethro Tull","id":1199636988875419649,"id_str":"1199636988875419649","indices":[0,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MAGuisado","name":"MAG","id":250411481,"id_str":"250411481","indices":[0,10]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3hMPZ0Huv0","expanded_url":"https:\/\/www.clarin.com\/mundo\/nueva-york-medicos-enfermeros-niegan-primeros-vacunarse-_0_BVXJVhtBF.html","display_url":"clarin.com\/mundo\/nueva-yo\u2026","indices":[109,132]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tifon_1902","name":"Tifon_1902","id":1279854384839626753,"id_str":"1279854384839626753","indices":[0,11]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334941975993323520,"id_str":"1334941975993323520","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoaqp4LXEAA2IDg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoaqp4LXEAA2IDg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nbZOWsRFl9","display_url":"pic.twitter.com\/nbZOWsRFl9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1334942051977322498\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":817,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":817,"resize":"fit"},"small":{"w":599,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l4NhRL9qtv","expanded_url":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=muM82BeVi-I","display_url":"m.youtube.com\/watch?v=muM82B\u2026","indices":[0,23]}],"media":[{"id":1334941259383844869,"id_str":"1334941259383844869","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoaqAKmWMAUXcQs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoaqAKmWMAUXcQs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0I13X60NMs","display_url":"pic.twitter.com\/0I13X60NMs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1334941291671674880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":817,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":817,"resize":"fit"},"small":{"w":599,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9h7T7ZlBbJ","expanded_url":"https:\/\/www.google.es\/amp\/s\/elcaso.elnacional.cat\/es\/sucesos\/aaron-pene-zaragoza-rapero-famoso-youtube_6060_102_amp.html","display_url":"google.es\/amp\/s\/elcaso.e\u2026","indices":[255,278]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CJMOgpgIX7","expanded_url":"https:\/\/www.google.es\/amp\/s\/amp.heraldo.es\/noticias\/nacional\/2018\/11\/16\/detenido-zaragoza-rey-del-cachopo-por-muerte-novia-1277868-305.html","display_url":"google.es\/amp\/s\/amp.hera\u2026","indices":[245,268]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0QLqPflhuc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PacoJemez10\/status\/1292604027725905921","display_url":"twitter.com\/PacoJemez10\/st\u2026","indices":[154,177]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vaGP80GnqR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lolaneuroMD\/status\/1334602590349389826","display_url":"twitter.com\/lolaneuroMD\/st\u2026","indices":[80,103]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Dra Lolaneuro","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[0,12]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M0VQPZTkcq","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/ciencia\/20201112\/49414672146\/covid-persistente-perfil-mujer-sintomas.html","display_url":"lavanguardia.com\/ciencia\/202011\u2026","indices":[35,58]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nhDWP62DyV","expanded_url":"https:\/\/www.heraldo.es\/noticias\/nacional\/2020\/12\/04\/el-78-de-espanoles-quiere-mas-sanciones-y-multas-para-controlar-la-pandemia-1408622.html","display_url":"heraldo.es\/noticias\/nacio\u2026","indices":[0,23]}]}}}