{"screen_name":{"0":"EFEVerifica","1":"EFEVerifica","2":"EFEVerifica","3":"EFEVerifica","4":"EFEVerifica"},"tweet_id":{"0":1334930363391610881,"1":1334913096780042243,"2":1334883912364027905,"3":1334814957959929857,"4":1334806904699191299},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":":fire: \u00bfFotograf\u00edas muestran comercios incendiados esta semana en #Cuba por j\u00f3venes disidentes?\n\n:cross_mark:No, son im\u00e1genes que corresponden a hechos de 2008 y febrero de este a\u00f1o.\n\nhttps:\/\/t.co\/6yqbZVRESI","1":":microbe:La gripe com\u00fan sigue activa\n\n:face_with_thermometer:No es cierto que desaparezca por el coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/ov9ccPyM1n","2":":tornado_selector: \u00bfPor qu\u00e9 las temporadas de huracanes en el Atl\u00e1ntico se tornan cada vez m\u00e1s activas?\n\n:cloud_with_lightning_and_rain_selector: Hay tres ingredientes para esta tormenta perfecta, que en 2020 ha dejado r\u00e9cords. Te lo explicamos :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/iX9GWMWUq3","3":":cross_mark:Las multitudinarias manifestaciones celebradas en Francia no son contra la p\u00e9rdida de libertades por la pandemia.\n   \n:backhand_index_pointing_right_medium-light_skin_tone:Van dirigidas contra el proyecto de ley de seguridad que pretende limitar la difusi\u00f3n de im\u00e1genes de la Polic\u00eda.  :oncoming_police_car:\n\nhttps:\/\/t.co\/ymE5G1hwN5","4":":police_car_light: Cuidado con los mensajes falsos sobre vacunas contra la #COVID que inoculan el miedo. \n\nhttps:\/\/t.co\/6p4r99AKzA"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-12-04 18:39:35","1":"2020-12-04 17:30:58","2":"2020-12-04 15:35:00","3":"2020-12-04 11:01:00","4":"2020-12-04 10:29:00"},"retweet_count":{"0":4,"1":6,"2":9,"3":3,"4":0},"favorite_count":{"0":12,"1":13,"2":17,"3":5,"4":1},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","1":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","2":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","3":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","4":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Cuba","indices":[61,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6yqbZVRESI","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/fotos-no-muestran-comercios-incendiados-en-la-habana-por-jovenes-disidentes\/50001435-4411698","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[168,191]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ov9ccPyM1n","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/la-gripe-comun-no-ha-desaparecido-con-llegada-de-covid-19\/50001435-4411581","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[80,103]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334842484892053504,"id_str":"1334842484892053504","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334842484892053504\/img\/PT-FoZT2yBjy-5Lt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334842484892053504\/img\/PT-FoZT2yBjy-5Lt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iX9GWMWUq3","display_url":"pic.twitter.com\/iX9GWMWUq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEVerifica\/status\/1334883912364027905\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ymE5G1hwN5","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/las-recientes-manifestaciones-francesas-no-son-por-la-pandemia-sino-contra-ley-de-seguridad\/50001435-4409650","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[238,261]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID","indices":[58,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6p4r99AKzA","expanded_url":"https:\/\/efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/coronavirus-y-vacunas-falsedades-para-meter-el-miedo-en-cuerpo\/50001435-4354081","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[90,113]}]}}}