{"screen_name":{"0":"JosPastr","1":"JosPastr","2":"JosPastr"},"tweet_id":{"0":1334957192571740161,"1":1334798086300983302,"2":1334769581429301249},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"@MonsieurSansFoy Ha tenido que ser el chiste m\u00e1s repetido del d\u00eda.","1":"Tienen que acordonar el Congreso para que la gente no se aglomere para aplaudir S\u00e1nchez y pueda haber alguna desgracia. https:\/\/t.co\/EiGFYfcgKK","2":"Orgullosos de haber conseguido reunir a toda la morralla hispan\u00f3foba del Congreso, que nunca ha ocultado sus intenciones, y encima los llaman \"valientes patriotas\". Jajaja. Qu\u00e9 degeneraci\u00f3n. https:\/\/t.co\/K6GoCBaBla"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-12-04 20:26:11","1":"2020-12-04 09:53:57","2":"2020-12-04 08:00:41"},"retweet_count":{"0":0,"1":227,"2":838},"favorite_count":{"0":10,"1":793,"2":2938},"user_location":{"0":"Planilandia.","1":"Planilandia.","2":"Planilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[0,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EiGFYfcgKK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1334724265808179200","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[120,143]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K6GoCBaBla","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1334480086666530824","display_url":"twitter.com\/PSOE\/status\/13\u2026","indices":[191,214]}]}}}