{"screen_name":{"0":"No__Plandemia","1":"No__Plandemia","2":"No__Plandemia","3":"No__Plandemia","4":"No__Plandemia","5":"No__Plandemia","6":"No__Plandemia","7":"No__Plandemia","8":"No__Plandemia","9":"No__Plandemia","10":"No__Plandemia","11":"No__Plandemia","12":"No__Plandemia","13":"No__Plandemia","14":"No__Plandemia","15":"No__Plandemia","16":"No__Plandemia","17":"No__Plandemia","18":"No__Plandemia","19":"No__Plandemia","20":"No__Plandemia","21":"No__Plandemia","22":"No__Plandemia","23":"No__Plandemia","24":"No__Plandemia","25":"No__Plandemia","26":"No__Plandemia","27":"No__Plandemia","28":"No__Plandemia","29":"No__Plandemia","30":"No__Plandemia","31":"No__Plandemia","32":"No__Plandemia","33":"No__Plandemia","34":"No__Plandemia","35":"No__Plandemia","36":"No__Plandemia","37":"No__Plandemia","38":"No__Plandemia","39":"No__Plandemia","40":"No__Plandemia"},"tweet_id":{"0":1335007361946296321,"1":1335004085733482497,"2":1335003562254983169,"3":1335002315963715590,"4":1335001989831397376,"5":1335001782636982278,"6":1335000630210023426,"7":1334999428609044491,"8":1334989898223407104,"9":1334985533316009985,"10":1334984534438375431,"11":1334982640789823494,"12":1334979975682854915,"13":1334979528767262723,"14":1334978438998921226,"15":1334977722012098560,"16":1334973141853016074,"17":1334971237471293441,"18":1334965465609887747,"19":1334961075918413826,"20":1334952918202675208,"21":1334949411647008770,"22":1334947787167952896,"23":1334946636531978245,"24":1334945969562144769,"25":1334942713075134464,"26":1334936598711046144,"27":1334936442078781440,"28":1334935089373999104,"29":1334927721277890562,"30":1334886110095413253,"31":1334879023613300739,"32":1334877034909208578,"33":1334867704189169665,"34":1334867497271627777,"35":1334861990272118787,"36":1334860434755751938,"37":1334859738283188224,"38":1334856334790029312,"39":1334855642318827521,"40":1334853674963771395},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false},"text":{"0":"@Angelisimo2 @angelisimo Los tuits son como las carpetas de Windows, creo que solo se pueden fijar los de nivel 1. Si quieres fijara tendr\u00e1s que retuitear con comentario y fijar.","1":"@Angelisimo2 @angelisimo Y como S\u00f3crates le pudo contar lo del demiurgo a Plat\u00f3n si solo sab\u00eda que no sab\u00eda nada?","2":"@Angelisimo2 @angelisimo No pero te puedo crear uno. https:\/\/t.co\/0w1kmaHPpo","3":"@Alfredo84427406 @memitodiez Te tienes que leer pactos y se\u00f1ales, y poner en pr\u00e1ctica lo aprendido en la lectura. En 5 palabras ES PEC TA CU LAR","4":"@Alfredo84427406 @memitodiez No me jodas el final de GOG que no me lo he le\u00eddo! pintaba mal.","5":"@Angelisimo2 @angelisimo Mejor.","6":"@Angelisimo2 @angelisimo Ahhh vale! perdona, que pases buena noche.","7":"@Angelisimo2 @Lola99502206 A cualquiera que jam\u00e1s haya tenido contacto con la pol\u00edtica, me da igual la ideolog\u00eda con la que parta.\n\nNos ayudasss a no difundir?????","8":"@Luna_LunaVOX Os voy a poner un gif con los ojos cerrados al azar... https:\/\/t.co\/leo0la8dDy","9":"@Luna_LunaVOX \u00bfQu\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9? :anxious_face_with_sweat: Pero no me denuncies sin darte \"cuen\" por no haberte incitado a hacerlo. :face_savoring_food:","10":"@Alfredo84427406 @memitodiez Es uno de los libros m\u00e1s impactantes de mis 40 a\u00f1os de vida... (los 9 vol\u00famenes). \n\nExplicar\u00eda bien el proyecto Looking Glass obviamente, que muchos hemos o\u00eddo rumores de el desde hace d\u00e9cadas.","11":"@juandelpozo Lo que propicia la indefensi\u00f3n colectiva.","12":"@memitodiez \u00bfInicios de Q? https:\/\/t.co\/637ZBX4BuZ","13":"@Lola99502206 @Angelisimo2 Nos ayudas?","14":"Y luego esta esta Asociaci\u00f3n - Plataforma que lleva tiempo denunciando que en Espa\u00f1a no se realizan el recuento de voto obligado por ley el d\u00eda de las elecciones...\nhttps:\/\/t.co\/ou6wKr9EGj","15":"@Lola99502206 Claro como nadie animamos a firmarla... :grinning_face_with_sweat: como somos...","16":"@ElDiestro_ Que de cosas rid\u00edculas y surrealistas que requiere la situaci\u00f3n.","17":":face_with_hand_over_mouth:Parece ser que a alguien se le ha ocurrido la \"descabellada\" IDEA de crear una iniciativa de recogida de firmas ante la CASA BLANCA para que deponga al ileg\u00edtimo gobierno de Pedro S\u00e1nchez en Espa\u00f1a. \n\nNo ser\u00e9 yo quien os anime a firmarla. \n\nhttps:\/\/t.co\/JykozE2SyI","18":"\"\u00bfSabes cu\u00e1l es el problema de este mundo? Todos quieren una soluci\u00f3n m\u00e1gica a los problemas pero todos reh\u00fasan a creer en la magia.\"\n\nSombrerero loco https:\/\/t.co\/dVGMcWmhXT","19":"@Elinsurrecto1 @Pantera1593 En los puestos clave me temo que esa realidad que comentas, no debe tener la misma representaci\u00f3n... llevan a\u00f1os pringados en mil cosas esa gentuzilla.","20":"LEY MARCIAL Y NUEVAS ELECCIONES: Pide el general retirado Michael Flynn a Trump.\nhttps:\/\/t.co\/wleOjbuSVt","21":"@VialeAlejandra Ya sabes lo que dec\u00eda Malcon X","22":"@divincap Curiosamente...","23":"@StormIceJL Igualito","24":"Bolsonaro saca a Brasil de la recesi\u00f3n pese a las criticas por su gesti\u00f3n de la pandemia.\n\nEl PIB creci\u00f3 7,7 % en el tercer semestre, marcando una senda de recuperaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/AspWAM3Shp","25":"@CondeKarl @euge2145 Est\u00e1 en juego el futuro del planeta entero...","26":"@Elizabe05693607 Aunque certifique los estados, no hay certificaci\u00f3n que no pueda anular el supremo.","27":"@Elizabe05693607 Por \"desgracia\" queda un largo mes hasta enero, esperemos no nos tengan con esto hasta entonces.","28":"@altheiasinmas @cuquemar Como no lo va a saber... lo mismo lo que no sabe al 100% es quien es quien?... y lo est\u00e1 averiguando hasta el \u00faltimo.","29":"LEY MARCIAL Y NUEVAS ELECCIONES: Pide el general retirado Michael Flynn a Trump.\nhttps:\/\/t.co\/wleOjbuSVt","30":"@MeyNef15 jejeje en todo no pod\u00edas tener mala suerte.","31":"@Vadodecaza1 Contra la locura, sentido com\u00fan.","32":"@Gamusina77 Semana si semana no me hace lo mismo alegando que incumplo la pol\u00edtica de seguimiento, pol\u00edtica que permite seguir a un numero determinado de persona que nunca supero. Es una pesadez Gamusina.","33":"@VeronicaManjon De verdad que es indignante desde un punto de vista puramente cient\u00edfico.","34":"@aflorrick77 Por lo que se en Espa\u00f1a tampoco les debe hacer mucha gracia. El Doctor Luis Miguel Benito de Benito pregunto en la red m\u00e9dica que utiliza para monitorear hospitales y creo que cerca del 90% dijo que no...","35":"@AnaFandos La inteligencia no implica bondad, altruismo, respeto... De hecho creo que el poder es un im\u00e1n para personalidades psicop\u00e1ticas (inteligentes eso s\u00ed).\n\nPero como veras si observas mi perfil, en los 6 meses que llevo usando tuiter, procuro compartir noticias no opiniones...","36":"@AnaFandos Sobre si hay estructuras de control por encima de los gobiernos. No puedo darte una respuesta determinista.\n\nSe de Bildenberg, trilateral, club de roma, masoner\u00eda etc... Lo que me lleva a pensar que si que hay estructuras de poder ocultas...","37":"@AnaFandos No me considero perteneciente a ning\u00fan movimiento ni deseo adherirme a ninguno, si percibo que los hay aunque varios de diversa \u00edndole. \n\nTodos estamos manipulados a varios niveles de eso no se libra nadie. Llegar a la verdad de las cosas no es nada f\u00e1cil, la verdad es infinita.","38":"@AnaFandos Y bien puedo estar equivocado... pero cr\u00e9eme no soy una secta ni sigo a ninguna. (me dio por leer tu perfil)","39":"@AnaFandos Limitaci\u00f3n o supresi\u00f3n de derechos y el cambio de a un modelo socioecon\u00f3mico m\u00e1s parecido al de China (agenda 2030), todo en base a una alerta sanitaria manipulada. \n\nEn mi opini\u00f3n el COVlD forma parte de un plan para echar a Trump y colapsar econom\u00edas mundiales. (reseteo malo)","40":"Dudas y escepticismo en Nueva York, m\u00e9dicos y enfermeros se niegan a ser los primeros en vacunarse.\n\nLas primeras vacunas ser\u00e1n como \"un experimento a gran escala. No han tenido suficiente tiempo ni gente para estudiar la vacuna\"\n\nhttps:\/\/t.co\/3OzCZYuDzL"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false},"created_at":{"0":"2020-12-04 23:45:32","1":"2020-12-04 23:32:31","2":"2020-12-04 23:30:27","3":"2020-12-04 23:25:29","4":"2020-12-04 23:24:12","5":"2020-12-04 23:23:22","6":"2020-12-04 23:18:48","7":"2020-12-04 23:14:01","8":"2020-12-04 22:36:09","9":"2020-12-04 22:18:48","10":"2020-12-04 22:14:50","11":"2020-12-04 22:07:18","12":"2020-12-04 21:56:43","13":"2020-12-04 21:54:57","14":"2020-12-04 21:50:37","15":"2020-12-04 21:47:46","16":"2020-12-04 21:29:34","17":"2020-12-04 21:22:00","18":"2020-12-04 20:59:04","19":"2020-12-04 20:41:37","20":"2020-12-04 20:09:12","21":"2020-12-04 19:55:16","22":"2020-12-04 19:48:49","23":"2020-12-04 19:44:14","24":"2020-12-04 19:41:35","25":"2020-12-04 19:28:39","26":"2020-12-04 19:04:21","27":"2020-12-04 19:03:44","28":"2020-12-04 18:58:21","29":"2020-12-04 18:29:05","30":"2020-12-04 15:43:44","31":"2020-12-04 15:15:34","32":"2020-12-04 15:07:40","33":"2020-12-04 14:30:35","34":"2020-12-04 14:29:46","35":"2020-12-04 14:07:53","36":"2020-12-04 14:01:42","37":"2020-12-04 13:58:56","38":"2020-12-04 13:45:25","39":"2020-12-04 13:42:40","40":"2020-12-04 13:34:51"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":3,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":3,"11":0,"12":10,"13":0,"14":11,"15":0,"16":0,"17":34,"18":464,"19":0,"20":11,"21":0,"22":0,"23":0,"24":61,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":11,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":3,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":101},"favorite_count":{"0":1,"1":1,"2":2,"3":7,"4":0,"5":1,"6":1,"7":1,"8":2,"9":1,"10":16,"11":6,"12":40,"13":2,"14":24,"15":2,"16":0,"17":61,"18":0,"19":1,"20":0,"21":2,"22":2,"23":0,"24":157,"25":3,"26":1,"27":2,"28":13,"29":29,"30":2,"31":0,"32":9,"33":1,"34":3,"35":1,"36":1,"37":1,"38":1,"39":1,"40":153},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]},{"screen_name":"angelisimo","name":"Angelisimo","id":1089076669770534913,"id_str":"1089076669770534913","indices":[13,24]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]},{"screen_name":"angelisimo","name":"Angelisimo","id":1089076669770534913,"id_str":"1089076669770534913","indices":[13,24]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]},{"screen_name":"angelisimo","name":"Angelisimo","id":1089076669770534913,"id_str":"1089076669770534913","indices":[13,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1335003554239614977,"id_str":"1335003554239614977","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EobiqNBWEAEJgqJ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EobiqNBWEAEJgqJ.png","url":"https:\/\/t.co\/0w1kmaHPpo","display_url":"pic.twitter.com\/0w1kmaHPpo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1335003562254983169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":340,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":340,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alfredo84427406","name":"FredyKabresco","id":1330278995519303687,"id_str":"1330278995519303687","indices":[0,16]},{"screen_name":"memitodiez","name":"Alberto Gongora","id":752574339543859200,"id_str":"752574339543859200","indices":[17,28]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alfredo84427406","name":"FredyKabresco","id":1330278995519303687,"id_str":"1330278995519303687","indices":[0,16]},{"screen_name":"memitodiez","name":"Alberto Gongora","id":752574339543859200,"id_str":"752574339543859200","indices":[17,28]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]},{"screen_name":"angelisimo","name":"Angelisimo","id":1089076669770534913,"id_str":"1089076669770534913","indices":[13,24]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]},{"screen_name":"angelisimo","name":"Angelisimo","id":1089076669770534913,"id_str":"1089076669770534913","indices":[13,24]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]},{"screen_name":"Lola99502206","name":"LOLA","id":1250784299206488064,"id_str":"1250784299206488064","indices":[13,26]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Luna_LunaVOX","name":"Luna VOX","id":1160614856233500679,"id_str":"1160614856233500679","indices":[0,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1334989891193679872,"id_str":"1334989891193679872","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EobWO6NWMAAb36J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EobWO6NWMAAb36J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/leo0la8dDy","display_url":"pic.twitter.com\/leo0la8dDy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1334989898223407104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":220,"h":124,"resize":"fit"},"small":{"w":220,"h":124,"resize":"fit"},"large":{"w":220,"h":124,"resize":"fit"},"thumb":{"w":124,"h":124,"resize":"crop"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Luna_LunaVOX","name":"Luna VOX","id":1160614856233500679,"id_str":"1160614856233500679","indices":[0,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alfredo84427406","name":"FredyKabresco","id":1330278995519303687,"id_str":"1330278995519303687","indices":[0,16]},{"screen_name":"memitodiez","name":"Alberto Gongora","id":752574339543859200,"id_str":"752574339543859200","indices":[17,28]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juandelpozo","name":"Juan del Pozo","id":68163492,"id_str":"68163492","indices":[0,12]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"memitodiez","name":"Alberto Gongora","id":752574339543859200,"id_str":"752574339543859200","indices":[0,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1334979923262513158,"id_str":"1334979923262513158","indices":[27,50],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EobNKsxXIAYXixC.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EobNKsxXIAYXixC.png","url":"https:\/\/t.co\/637ZBX4BuZ","display_url":"pic.twitter.com\/637ZBX4BuZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1334979975682854915\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":176,"h":287,"resize":"fit"},"medium":{"w":176,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":176,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola99502206","name":"LOLA","id":1250784299206488064,"id_str":"1250784299206488064","indices":[0,13]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[14,26]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ou6wKr9EGj","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/12\/carta-abierta-de-asociacion-plataforma-elecciones-transparentes-a-donald-trump-exponiendole-las-similitudes-entre-el-fraude-electoral-de-eeuu-y-el-presunto-fraude-electoral-que-tambien-hemos-sufrido\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/12\/carta-\u2026","indices":[165,188]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola99502206","name":"LOLA","id":1250784299206488064,"id_str":"1250784299206488064","indices":[0,13]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[0,11]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JykozE2SyI","expanded_url":"https:\/\/petitions.whitehouse.gov\/petition\/removal-illegal-government-installed-spain","display_url":"petitions.whitehouse.gov\/petition\/remov\u2026","indices":[242,265]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fbdineiddjiffn","name":"oveja descarriada","id":1240593617221234688,"id_str":"1240593617221234688","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elinsurrecto1","name":"EL INSURRECTO","id":1321180406457184256,"id_str":"1321180406457184256","indices":[0,14]},{"screen_name":"Pantera1593","name":"ElPantera1593!","id":1015390571156910082,"id_str":"1015390571156910082","indices":[15,27]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wleOjbuSVt","expanded_url":"https:\/\/tierrapura.org\/2020\/12\/04\/ley-marcial-y-nuevas-elecciones-pide-el-general-retirado-michael-flynn-a-trump\/","display_url":"tierrapura.org\/2020\/12\/04\/ley\u2026","indices":[100,123]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VialeAlejandra","name":"@Alejandra viale","id":1264744047681421312,"id_str":"1264744047681421312","indices":[0,15]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"divincap","name":"D\u03b1v\u0131n\u0131\u03b1","id":128215303,"id_str":"128215303","indices":[0,9]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StormIceJL","name":"StormIceJL","id":883279022,"id_str":"883279022","indices":[0,11]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AspWAM3Shp","expanded_url":"https:\/\/panampost.com\/oriana-rivas\/2020\/12\/03\/bolsonaro-brasil-recesion\/","display_url":"panampost.com\/oriana-rivas\/2\u2026","indices":[170,193]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CondeKarl","name":"Juan  C. Ibacache","id":91246356,"id_str":"91246356","indices":[0,10]},{"screen_name":"euge2145","name":"XX Faraona\ud83d\udc15\ud83d\udc29\ud83c\udfb6","id":118854285,"id_str":"118854285","indices":[11,20]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elizabe05693607","name":"Sienna","id":1049827983190581248,"id_str":"1049827983190581248","indices":[0,16]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elizabe05693607","name":"Sienna","id":1049827983190581248,"id_str":"1049827983190581248","indices":[0,16]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"altheiasinmas","name":"al\u00e9theia","id":915257323639250945,"id_str":"915257323639250945","indices":[0,14]},{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[15,24]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wleOjbuSVt","expanded_url":"https:\/\/tierrapura.org\/2020\/12\/04\/ley-marcial-y-nuevas-elecciones-pide-el-general-retirado-michael-flynn-a-trump\/","display_url":"tierrapura.org\/2020\/12\/04\/ley\u2026","indices":[81,104]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MeyNef15","name":"Humo","id":1323979805763768321,"id_str":"1323979805763768321","indices":[0,9]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vadodecaza1","name":"Alejandro","id":1331227432288915457,"id_str":"1331227432288915457","indices":[0,12]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gamusina77","name":"Gamusina-President-Elect\ud83e\udd9c\ud83e\udd92 \ud83d\udc38 6%","id":1068238181282267137,"id_str":"1068238181282267137","indices":[0,11]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VeronicaManjon","name":"Leonesa en tierras Austriacas \ud83d\udc51\ud83e\udd81\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf9","id":1153108078042255360,"id_str":"1153108078042255360","indices":[0,15]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aflorrick77","name":"Alicia Florrick","id":1082752193680326661,"id_str":"1082752193680326661","indices":[0,12]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnaFandos","name":"Ana","id":1328761635587182592,"id_str":"1328761635587182592","indices":[0,10]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnaFandos","name":"Ana","id":1328761635587182592,"id_str":"1328761635587182592","indices":[0,10]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnaFandos","name":"Ana","id":1328761635587182592,"id_str":"1328761635587182592","indices":[0,10]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnaFandos","name":"Ana","id":1328761635587182592,"id_str":"1328761635587182592","indices":[0,10]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnaFandos","name":"Ana","id":1328761635587182592,"id_str":"1328761635587182592","indices":[0,10]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3OzCZYuDzL","expanded_url":"https:\/\/www.clarin.com\/mundo\/nueva-york-medicos-enfermeros-niegan-primeros-vacunarse-_0_BVXJVhtBF.html","display_url":"clarin.com\/mundo\/nueva-yo\u2026","indices":[231,254]}]}}}