{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit","6":"periodistadigit","7":"periodistadigit","8":"periodistadigit","9":"periodistadigit","10":"periodistadigit","11":"periodistadigit","12":"periodistadigit","13":"periodistadigit","14":"periodistadigit","15":"periodistadigit","16":"periodistadigit","17":"periodistadigit","18":"periodistadigit","19":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1334939286794334209,"1":1334924758790647813,"2":1334891584933015555,"3":1334852457541808129,"4":1334847678971326470,"5":1334841130383527939,"6":1334838613868212226,"7":1334836096992227328,"8":1334833133926174722,"9":1334812113236353024,"10":1334811358492303361,"11":1334810776872345600,"12":1334799507373043714,"13":1334785013167099905,"14":1334773794678992898,"15":1334760239325982723,"16":1334760172347125761,"17":1334758187732508672,"18":1334735844092030982,"19":1334735554202710017},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false},"text":{"0":"El \u2018pianista de S\u00e1nchez\u2019, que llam\u00f3 \u201cfascistas borrachos\u201d a Tertsch (#VOX) y Girauta, se hace la v\u00edctima y les demanda https:\/\/t.co\/AMGpftlrLk #4dic","1":"Ferreras, harto de la \u00abmentira\u00bb de Pilar G\u00f3mez y Fernando Berl\u00edn, defiende a #VOX y deja a #laSexta de piedra https:\/\/t.co\/l412wUPVMi #4dic","2":"I\u00f1aki Anasagasti reconoce a Carlos Herrera que Zapatero (#PSOE) es c\u00f3mplice y \u201cblanqueador\u201d del tirano Maduro https:\/\/t.co\/UEnrkD9XbM #4dic #COPE #Venezuela","3":"Rafa Nadal, un n\u00famero 1 dentro y fuera de las pistas\n\nhttps:\/\/t.co\/Sy0VyCQXRJ","4":"\"\u00bfA ti te han tomado tambi\u00e9n la temperatura en la entrada?\"\n\nhttps:\/\/t.co\/vm8Db9sLr9","5":"El Tribunal Supremo revoca la semilibertad de los golpistas catalanes y ordena que vuelvan a la c\u00e1rcel\n\nhttps:\/\/t.co\/AlFwFaVJbG","6":"Alberto Garz\u00f3n, el podemita que m\u00e1s ha hecho el rid\u00edculo ante M\u00f3nica L\u00f3pez: la presentadora le rectifica en directo\n\nhttps:\/\/t.co\/YuCinblqpC","7":"Twitter baja el pulgar a Campofr\u00edo por contratar al \u2018pianista de S\u00e1nchez\u2019 y Buenafuente para su anuncio\n\n#BoicotCampofrio \n\nhttps:\/\/t.co\/gf3XhndaeY","8":"A Ciudadanos le sale muy cara su campa\u00f1a en redes contra VOX y Abascal\n\nhttps:\/\/t.co\/zLPvJJCMec","9":"Giorgio Graglia (Brancaleone): \"La gente ha perdido el miedo al comercio electr\u00f3nico gracias a la pandemia\" - Periodista Digital https:\/\/t.co\/1187Vunbbo","10":"Pilar del Olmo @PilarDelOlmo (PP): \u00ab\u00d3scar Puente sigue sin explicar qui\u00e9n ha pagado sus vacaciones en un yate en Ibiza\u00bb https:\/\/t.co\/LwPorirSNU","11":"Sergio Sayas @sergiosayas (UPN): \u00abMe averg\u00fcenza ver a S\u00e1nchez tratar con tanto cari\u00f1o a Bildu\u00bb @upn_navarra https:\/\/t.co\/ESiXk19UzL","12":"Madrid despedir\u00e1 2020 sin la celebraci\u00f3n de las tradicionales campanadas desde la Puerta del Sol\n\nhttps:\/\/t.co\/RjgIOnVGZP","13":"Alberto Garz\u00f3n, el \u00fanico podemita que hizo el rid\u00edculo ante M\u00f3nica L\u00f3pez: la presentadora le rectifica en directo\n\nhttps:\/\/t.co\/YuCinblqpC","14":"Twitter baja el pulgar a #Campofr\u00edo por contratar al \u2018pianista de S\u00e1nchez\u2019 y Buenafuente para su anuncio #BoicotCampofrio \n\nhttps:\/\/t.co\/gf3XhndaeY","15":"El PSOE de S\u00e1nchez aplaude como \"valientes y patriotas\" a los diputados del proetarra Otegi y el golpista Junqueras - Periodista Digital https:\/\/t.co\/PkfoMLG7mZ","16":"Gamarra (PP) mete un zasca \u00e9pico a Losada (TVE) por censurar la presencia de Casado en el hospital de Ayuso\n\nhttps:\/\/t.co\/XQVVJxatVB","17":"La brutal respuesta de Rafa Nadal ante la pregunta m\u00e1s inc\u00f3moda de Pablo Motos: \u201c\u00bfQu\u00e9 cambiar\u00edas de Espa\u00f1a?\u201d :Spain::Spain::Spain::Spain:\n\nhttps:\/\/t.co\/Sy0VyCQXRJ","18":"Juan y Medio pierde los papeles y asusta a todos en Canal Sur: \u201c\u00a1Por la Rep\u00fablica!\u201d https:\/\/t.co\/DxPE2mQqFe","19":"Vall\u00e9s se hace la gran pregunta que desasosiega a Espa\u00f1a: \u00ab\u00bfA cambio de qu\u00e9 tiene S\u00e1nchez aprobados los PGE?\u00bb https:\/\/t.co\/NthuiAgSwW"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true},"created_at":{"0":"2020-12-04 19:15:02","1":"2020-12-04 18:17:18","2":"2020-12-04 16:05:29","3":"2020-12-04 13:30:00","4":"2020-12-04 13:11:01","5":"2020-12-04 12:45:00","6":"2020-12-04 12:35:00","7":"2020-12-04 12:25:00","8":"2020-12-04 12:13:13","9":"2020-12-04 10:49:42","10":"2020-12-04 10:46:42","11":"2020-12-04 10:44:23","12":"2020-12-04 09:59:36","13":"2020-12-04 09:02:00","14":"2020-12-04 08:17:26","15":"2020-12-04 07:23:34","16":"2020-12-04 07:23:18","17":"2020-12-04 07:15:25","18":"2020-12-04 05:46:38","19":"2020-12-04 05:45:28"},"retweet_count":{"0":4,"1":3,"2":14,"3":3,"4":0,"5":6,"6":3,"7":5,"8":19,"9":0,"10":7,"11":0,"12":0,"13":2,"14":8,"15":41,"16":2,"17":2,"18":1,"19":16},"favorite_count":{"0":5,"1":14,"2":22,"3":6,"4":1,"5":12,"6":5,"7":5,"8":37,"9":2,"10":4,"11":35,"12":2,"13":6,"14":15,"15":0,"16":8,"17":12,"18":2,"19":39},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","6":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","7":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","8":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","9":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","10":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","11":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","12":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","13":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","14":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","15":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","16":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","17":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","18":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","19":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[69,73]},{"text":"4dic","indices":[143,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AMGpftlrLk","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201204\/pianista-sanchez-llamo-fascistas-borrachos-tertsch-girauta-victima-les-demanda-noticia-689404403599\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[119,142]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[77,81]},{"text":"laSexta","indices":[91,99]},{"text":"4dic","indices":[134,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l412wUPVMi","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201204\/ferreras-harto-mentira-pilar-gomez-fernando-berlin-defiende-vox-deja-lasexta-piedra-noticia-689404403577\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[110,133]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[57,62]},{"text":"4dic","indices":[134,139]},{"text":"COPE","indices":[140,145]},{"text":"Venezuela","indices":[146,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UEnrkD9XbM","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/radio\/20201204\/inaki-anasagasti-reconoce-carlos-herrera-zapatero-complice-blanqueador-tirano-maduro-noticia-689404403501\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/rad\u2026","indices":[110,133]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sy0VyCQXRJ","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/3-segundos\/20201203\/brutal-respuesta-rafa-nadal-pregunta-incomoda-pablo-motos-cambiarias-espana-noticia-689404403163\/","display_url":"periodistadigital.com\/television\/3-s\u2026","indices":[54,77]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vm8Db9sLr9","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201204\/monedero-da-ingenioso-regalo-ana-rosa-presentadora-le-deja-besugo-total-noticia-689404403339\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[61,84]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AlFwFaVJbG","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201204\/tribunal-supremo-revoca-semilibertad-golpistas-catalanes-ordena-vuelvan-carcel-noticia-689404403328\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[104,127]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YuCinblqpC","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201204\/alberto-garzon-iu-consumo-chat-militares-pp-ejercito-cuca-gamarra-noticia-689404403277\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[117,140]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"BoicotCampofrio","indices":[105,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gf3XhndaeY","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/publicidad\/20201204\/twitter-baja-pulgar-campofrio-contratar-pianista-sanchez-buenafuente-anuncio-noticia-689404403244\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/pub\u2026","indices":[124,147]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLPvJJCMec","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201204\/ciudadanos-le-sale-cara-campana-redes-vox-abascal-noticia-689404403313\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[72,95]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1187Vunbbo","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/magazine\/gastronomia\/20201204\/giorgio-graglia-brancaleone-gente-le-perdido-miedo-comercio-electronico-gracias-pandemia-noticia-689404403324\/#.X8oUP4ZoRGc.twitter","display_url":"periodistadigital.com\/magazine\/gastr\u2026","indices":[129,152]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PilarDelOlmo","name":"Pilar del Olmo","id":1074285543633104896,"id_str":"1074285543633104896","indices":[15,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LwPorirSNU","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201204\/pilar-olmo-pp-oscar-puente-sigue-explicar-pagado-vacaciones-yate-ibiza-noticia-689404403238\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[120,143]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sergiosayas","name":"Sergio Sayas","id":144600462,"id_str":"144600462","indices":[13,25]},{"screen_name":"upn_navarra","name":"UPN","id":196693430,"id_str":"196693430","indices":[95,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ESiXk19UzL","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201204\/sergio-sayas-upn-averguenza-ver-sanchez-tratar-carino-bildu-noticia-689404403279\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[108,131]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RjgIOnVGZP","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/autonomias\/20201204\/madrid-despedira-2020-celebracion-tradicionales-campanadas-puerta-sol-noticia-689404403314\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/auton\u2026","indices":[98,121]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YuCinblqpC","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201204\/alberto-garzon-iu-consumo-chat-militares-pp-ejercito-cuca-gamarra-noticia-689404403277\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[115,138]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Campofr\u00edo","indices":[25,35]},{"text":"BoicotCampofrio","indices":[105,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gf3XhndaeY","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/publicidad\/20201204\/twitter-baja-pulgar-campofrio-contratar-pianista-sanchez-buenafuente-anuncio-noticia-689404403244\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/pub\u2026","indices":[124,147]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoRojoPD","name":"Alfonso Rojo L\u00f3pez","id":2375108808,"id_str":"2375108808","indices":[3,17]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XQVVJxatVB","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201204\/gamarra-pp-mete-zasca-epico-losada-tve-censurar-presencia-casado-hospital-ayuso-video-689404403215\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[109,132]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sy0VyCQXRJ","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/3-segundos\/20201203\/brutal-respuesta-rafa-nadal-pregunta-incomoda-pablo-motos-cambiarias-espana-noticia-689404403163\/","display_url":"periodistadigital.com\/television\/3-s\u2026","indices":[119,142]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DxPE2mQqFe","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/3-segundos\/20201203\/juan-medio-pierde-papeles-asusta-canal-sur-republica-noticia-689404403157\/","display_url":"periodistadigital.com\/television\/3-s\u2026","indices":[84,107]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NthuiAgSwW","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201204\/valles-gran-pregunta-desasosiega-espana-cambio-sanchez-aprobados-pge-noticia-689404403201\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[110,133]}]}}}