{"screen_name":{"0":"PorunChileDigno","1":"PorunChileDigno","2":"PorunChileDigno","3":"PorunChileDigno","4":"PorunChileDigno","5":"PorunChileDigno","6":"PorunChileDigno","7":"PorunChileDigno","8":"PorunChileDigno","9":"PorunChileDigno","10":"PorunChileDigno","11":"PorunChileDigno","12":"PorunChileDigno"},"tweet_id":{"0":1334997562332426241,"1":1334934303596285952,"2":1334933383626027012,"3":1334930469939531778,"4":1334929204425715715,"5":1334876301992353793,"6":1334839425415712771,"7":1334838774157684737,"8":1334836542595100672,"9":1334705505210654723,"10":1334704892972331013,"11":1334702595961741312,"12":1334658894870802443},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"text":{"0":"Vamos en Vivo a las 21:30 Hrs\nhttps:\/\/t.co\/6PlzrhxarP https:\/\/t.co\/XbMgz866zD","1":"Al parecer @danieljadue tambi\u00e9n quiere ser Demandado por Plagio y uso de Marca Registrada. CHILE DIGNO es un Movimiento Soberanista que es Marca Registrada desde el 2019. Se\u00f1o Jadue elimine sus publicaciones o tambi\u00e9n lo demandaremos a usted. https:\/\/t.co\/Mu3UUyaM9A","2":"El Segundo Piso de la Moneda es quien maneja Chile junto a Sylvia Rucks. Hacen y deshacen, no tenemos Presidente, menos Ministros que trabajen por Chile. Buena fotograf\u00eda @agenciaunochile https:\/\/t.co\/pfMtSyv4kr","3":"Si abrazas la muerte y la mentira, acabar\u00e1s muriendo. https:\/\/t.co\/ac9jXM41eH","4":"VIBRA ALTO, A\u00daN HAY TIEMPO https:\/\/t.co\/Sex0ZCBN1f","5":"\"Operadores pol\u00edticos haciendo de las suyas\" mientras el pueblo de Chile muere o bien sobrevive a las enfermedades, el endeudamiento y a la pobreza creada por estos mismos operadores pol\u00edticos con sus decisiones tard\u00edas, crueles, y cobardes. https:\/\/t.co\/PdHrYZfk2P","6":"\u00bfTe perdiste el Live de Anoche #Disidentes en Radio El Mirador del Gallo? Veelo ac\u00e1, no dejamos titere parado.\nhttps:\/\/t.co\/VzfNyGTKTw","7":"Segundo, el #CasoVOLCOM sincera el hecho de que esos fondos se invierten en para\u00edsos fiscales. Volcom Private Situations (parece t\u00edtulo de pel\u00edcula porno), 61 millones de d\u00f3lares de los afiliados invertidos en las Islas Caimanes. \u00bfOficiemos?","8":"OJO CON EL 5G\nHay evidencia cient\u00edfica que la exposici\u00f3n a Campos Electromagn\u00e9ticos, puede tener efectos nocivos para la Salud. La info cuesta encontrarla por la Censura, pero la hay.\nhttps:\/\/t.co\/jmou2P23SF","9":"Definitivamente @LaRedTV con #ActualidadAS cay\u00f3 feo en la manipulaci\u00f3n de masas con infundir miedo. #FalsaPandemia dejen de mentir. \u00bfHagamos Autopsias? @RinconSalfate","10":"\u00bfMinistro @DrEnriqueParis cuando tienen pensado la activaci\u00f3n de la Tecnolog\u00eda 5G? \u00bfA eso se refiere con el rebrote? No te aguantaremos mas encierro amiguito.","11":"En @asisomosoficial #ActualidadAS Titulando \"Al fin comienza la Vacunaci\u00f3n\". Enfermos mentales NADIE QUIERE SU VACUNA GEN\u00c9TICA.","12":"Estamos en Vivo https:\/\/t.co\/1xmcKzRDOd"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-12-04 23:06:36","1":"2020-12-04 18:55:14","2":"2020-12-04 18:51:35","3":"2020-12-04 18:40:00","4":"2020-12-04 18:34:58","5":"2020-12-04 15:04:45","6":"2020-12-04 12:38:13","7":"2020-12-04 12:35:38","8":"2020-12-04 12:26:46","9":"2020-12-04 03:46:04","10":"2020-12-04 03:43:38","11":"2020-12-04 03:34:31","12":"2020-12-04 00:40:51"},"retweet_count":{"0":3,"1":2,"2":0,"3":6,"4":0,"5":11,"6":1,"7":353,"8":7,"9":3,"10":11,"11":6,"12":1},"favorite_count":{"0":5,"1":2,"2":0,"3":11,"4":1,"5":0,"6":2,"7":0,"8":5,"9":16,"10":29,"11":6,"12":2},"user_location":{"0":"Santiago, Chile","1":"Santiago, Chile","2":"Santiago, Chile","3":"Santiago, Chile","4":"Santiago, Chile","5":"Santiago, Chile","6":"Santiago, Chile","7":"Santiago, Chile","8":"Santiago, Chile","9":"Santiago, Chile","10":"Santiago, Chile","11":"Santiago, Chile","12":"Santiago, Chile"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","1":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","2":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","3":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","4":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","5":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","6":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","7":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","8":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","9":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","10":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","11":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","12":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6PlzrhxarP","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z8gtJHZkeG4","display_url":"youtube.com\/watch?v=Z8gtJH\u2026","indices":[30,53]}],"media":[{"id":1334997538160644098,"id_str":"1334997538160644098","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EobdMBYWEAI5DCv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EobdMBYWEAI5DCv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XbMgz866zD","display_url":"pic.twitter.com\/XbMgz866zD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PorunChileDigno\/status\/1334997562332426241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"danieljadue","name":"Daniel Jadue #ChileDespert\u00f3","id":146542753,"id_str":"146542753","indices":[11,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mu3UUyaM9A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/danieljadue\/status\/1334618113896296456","display_url":"twitter.com\/danieljadue\/st\u2026","indices":[243,266]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agenciaunochile","name":"AgenciaUno","id":253076999,"id_str":"253076999","indices":[171,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pfMtSyv4kr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/agenciaunochile\/status\/1334874034438332422","display_url":"twitter.com\/agenciaunochil\u2026","indices":[188,211]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334930440357076996,"id_str":"1334930440357076996","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoagKalW4AQFoLC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoagKalW4AQFoLC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ac9jXM41eH","display_url":"pic.twitter.com\/ac9jXM41eH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PorunChileDigno\/status\/1334930469939531778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":236,"h":202,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":236,"h":202,"resize":"fit"},"large":{"w":236,"h":202,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sex0ZCBN1f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/B4rbmar\/status\/1334925321628491777","display_url":"twitter.com\/B4rbmar\/status\u2026","indices":[27,50]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CaneloCarola","name":"Carola Canelo","id":2931485195,"id_str":"2931485195","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"Disidentes","indices":[31,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VzfNyGTKTw","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/SOmUn_v0VQw","display_url":"youtu.be\/SOmUn_v0VQw","indices":[111,134]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"CasoVOLCOM","indices":[25,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tromben","name":"Carlos Tromben","id":65946747,"id_str":"65946747","indices":[3,11]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jmou2P23SF","expanded_url":"http:\/\/scielo.sld.cu\/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0138-65572010000100005","display_url":"scielo.sld.cu\/scielo.php?scr\u2026","indices":[184,207]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"ActualidadAS","indices":[29,42]},{"text":"FalsaPandemia","indices":[100,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRedTV","name":"LaRed","id":91404070,"id_str":"91404070","indices":[16,24]},{"screen_name":"RinconSalfate","name":"Juan Andr\u00e9s Salfate","id":143525834,"id_str":"143525834","indices":[152,166]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[10,25]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"ActualidadAS","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asisomosoficial","name":"ASI SOMOS","id":222249940,"id_str":"222249940","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1xmcKzRDOd","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SOmUn_v0VQw","display_url":"youtube.com\/watch?v=SOmUn_\u2026","indices":[16,39]}]}}}