{"screen_name":{"0":"telediario_tve","1":"telediario_tve","2":"telediario_tve","3":"telediario_tve","4":"telediario_tve","5":"telediario_tve","6":"telediario_tve","7":"telediario_tve","8":"telediario_tve","9":"telediario_tve","10":"telediario_tve","11":"telediario_tve","12":"telediario_tve","13":"telediario_tve","14":"telediario_tve","15":"telediario_tve","16":"telediario_tve","17":"telediario_tve","18":"telediario_tve","19":"telediario_tve","20":"telediario_tve","21":"telediario_tve","22":"telediario_tve","23":"telediario_tve","24":"telediario_tve","25":"telediario_tve","26":"telediario_tve","27":"telediario_tve","28":"telediario_tve","29":"telediario_tve","30":"telediario_tve","31":"telediario_tve","32":"telediario_tve","33":"telediario_tve","34":"telediario_tve","35":"telediario_tve","36":"telediario_tve","37":"telediario_tve","38":"telediario_tve","39":"telediario_tve","40":"telediario_tve","41":"telediario_tve","42":"telediario_tve"},"tweet_id":{"0":1334993493765263366,"1":1334989156670377985,"2":1334984650259902470,"3":1334983148552286209,"4":1334982161242464263,"5":1334980840779083778,"6":1334979432814096394,"7":1334978176779505665,"8":1334976657480945678,"9":1334960412677316608,"10":1334957425678577664,"11":1334957038988914688,"12":1334953747148050432,"13":1334951599974846471,"14":1334950859239792644,"15":1334948397825003521,"16":1334945759129636865,"17":1334943206954438659,"18":1334940596407046144,"19":1334936886641651713,"20":1334933349501194241,"21":1334929791557001222,"22":1334926046374875139,"23":1334922394327191553,"24":1334918580643749890,"25":1334914821083553793,"26":1334911124131688450,"27":1334907303347302402,"28":1334902913307697152,"29":1334898170451664912,"30":1334886884452016131,"31":1334886882187087872,"32":1334883554006872065,"33":1334871735389261825,"34":1334870780698562560,"35":1334870572602445827,"36":1334869733750009856,"37":1334868059354525699,"38":1334867804990943236,"39":1334867146950795270,"40":1334863405522489347,"41":1334862817862807553,"42":1334860582504325121},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false},"text":{"0":"Los sanitarios espa\u00f1oles que trabajan en Gibraltar ser\u00e1n los primeros en vacunarse contra la COVID-19 https:\/\/t.co\/MuwzLr0HdZ","1":"Forcadell y Bassa reingresan en prisi\u00f3n para cumplir su condena https:\/\/t.co\/2IT7UhpyiS","2":"Andaluc\u00eda prescindir\u00e1 del t\u00e9rmino \"allegados\" en su plan para la Navidad https:\/\/t.co\/lQzXoKCBh9","3":"La borrasca Dora deja olas, nieve y fr\u00edo en buena parte de la Pen\u00ednsula https:\/\/t.co\/IeSkLEKlzB","4":"La lucha de los artistas cubanos contra D\u00edaz-Canel https:\/\/t.co\/hFH5XbYeKt","5":"Suspendidas dos Mossos d'Esquadra por vejar a una menor que denunciaba una agresi\u00f3n sexual https:\/\/t.co\/NeLJpkk6kp","6":"Figuras del deporte de Bielorrusia denuncian la represi\u00f3n https:\/\/t.co\/5NszOuOTB1","7":"El bailar\u00edn Rafael Amargo presenta su obra 'Yerma' tras quedar en libertad con cargos https:\/\/t.co\/mOWQd4vFGq","8":"Enrique Morente, siempre en el recuerdo https:\/\/t.co\/5Kro2farVL","9":"Este a\u00f1o, no se podr\u00e1n tomar las uvas en la Puerta del Sol por la pandemia.\n\nInforma @ABRAVOGIL\n\n:television: https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/Iy5ujAzdxv","10":"La Guardia Civil realiza controles en las salidas de Madrid en las primeras horas del puente.\n\nInforma @luciaSanagustin\n\n:television: https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/Nzv3ZreTbY","11":"Arranca el puente en los aeropuertos. Estaban programadas 7.000 operaciones desde hoy y hasta el martes, un 70% menos que el a\u00f1o pasado.\n\nInforma Nacho Lozano\n\n:television: https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/giQvMLQI2U","12":"Forcadell y Bassa vuelven a ingresar en prisi\u00f3n. A las puertas de la c\u00e1rcel de Wad-Ras, en Barcelona, hab\u00eda una concentraci\u00f3n de apoyo.\n\nInforma @Palacios_Isabel\n\n:television: https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/v1cqiBuRmg","13":"Los presos del proc\u00e9s ya no podr\u00e1n disfrutar del tercer grado que les hab\u00eda concedido la Generalitat. Hoy, el Supremo ha revocado la medida por considerarla prematura.  \n\n:television: Sigue el TD2 en directo :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/iDN2KxKhue","14":"Marc M\u00e1rquez se opera por tercera vez del h\u00famero https:\/\/t.co\/MK1LL8n0Ec","15":"Bruselas recuerda que la nueva reforma del CGPJ debe consultarse con la oposici\u00f3n y pide m\u00e1s informaci\u00f3n a Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/ZJcyEtZ5N0","16":"La pandemia desata un 'boom' inmobiliario en un peque\u00f1o pueblo de Teruel https:\/\/t.co\/NASf6Uce2W","17":"Caen las ventas de la Loter\u00eda de Navidad https:\/\/t.co\/CnSKGKx7Cc","18":"Warner Bros estrenar\u00e1 todas sus cintas de 2021 en cines y HBO Max a la vez https:\/\/t.co\/fU80S2Hs4d","19":"El jefe de la c\u00fapula militar carga contra el chat de exmilitares que hablaban de un alzamiento y buscaban el apoyo del rey https:\/\/t.co\/EoJddFVkWA","20":"Simeone ya puede contar con Luis Su\u00e1rez https:\/\/t.co\/O17ryoPWOb","21":"Zidane: \"Es una suerte enorme estar en el Madrid\" https:\/\/t.co\/OpQZdwRNM6","22":"Rosal\u00eda y The Weeknd lanzan un remix de 'Blinding lights' https:\/\/t.co\/9570BM5yX9","23":"Galicia reabre la hosteler\u00eda en 60 municipios un mes despu\u00e9s de su cierre https:\/\/t.co\/i7WjxB4AGR","24":"Molly, la beb\u00e9 nacida de un embri\u00f3n congelado hace 27 a\u00f1os https:\/\/t.co\/Ih2HJvorZZ","25":"Ayuso ensalza la Constituci\u00f3n como barrera frente a totalitarismos y lamenta que extremistas se \"sienten\" en el Gobierno https:\/\/t.co\/vWSBlbYFy2","26":"Leopoldo L\u00f3pez, sobre las legislativas en Venezuela: \"Es la continuaci\u00f3n de un proceso fraudulento\" https:\/\/t.co\/hNOEbcVGK4","27":"Francia, el pa\u00eds europeo m\u00e1s reacio a vacunarse https:\/\/t.co\/KmHYd48PJZ","28":"Los malos datos en Italia imponen estrictas medidas en Navidad https:\/\/t.co\/chKizdv7JA","29":"Llega a los cines el montaje de Coppola de la \u00faltima entrega de 'El Padrino' https:\/\/t.co\/Ma38ERhCtY","30":"Baleares ofrece PCR gratis a los residentes que vuelven por el puente https:\/\/t.co\/8eJPPSIXv5","31":"Las ciudades apuestan por descubrir lo cercano durante el puente de diciembre https:\/\/t.co\/kdBn7Q6quA","32":"Se desploman los desplazamientos en el puente de diciembre por las restricciones https:\/\/t.co\/7lN4XyqgAX","33":"Rafael Amargo y los representantes del Teatro de La Latina se encuentran reunidos a esta hora para  hablar sobre 'Yerma', el espect\u00e1culo que el bailar\u00edn ten\u00eda previsto estrenar esta semana | Lo cuenta @sararamossorian\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/RoarU2jboN","34":"En este punto del Telediario preguntamos a @MarcSansa por la previsi\u00f3n del Tiempo para las pr\u00f3ximas horas\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/Xs5EkfA8q9","35":"Aviso rojo en la costa de A Coru\u00f1a por olas que podr\u00edan alcanzar los 9 meteros | Lo cuenta \u00c9rika Castro (@rtvegalicia)\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/whvbEcnMH3","36":"La Comunidad de Madrid suspende la celebraci\u00f3n de la Nochevieja en todas las v\u00edas p\u00fablicas. Este a\u00f1o, nadie podr\u00e1 tomar las uvas en la Puerta del Sol | Informa Alicia Velilla\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/X4csbtqixq","37":"Mil plazas m\u00e1s de tren para viajar a Andaluc\u00eda desde Madrid en el puente | Lo cuenta Jos\u00e9 Carlos Fern\u00e1ndez (@rtveandalucia)\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/DIWj9vxhGd","38":"En Madrid se ha preparado un dispositivo policial para evitar que, entre hoy el pr\u00f3ximo 14 de diciembre, los madrile\u00f1os abandonen la regi\u00f3n sin causa justificada | Informa @Guadamegias\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/BpnB5na9Ce","39":"Casi medio mill\u00f3n de veh\u00edculos salieron ayer del \u00e1rea metropolitana de Barcelona a pesar de las peticiones de las autoridades de no viajar por el puente | Lo cuenta Marta Mart\u00edn\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/kuoYumJDrY","40":"El Tribunal Supremo Recuerda que ninguno de los presos ha cumplido la mitad de la condena y solo tres han cumplido la cuarta parte | Informa @palacios_isabel\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/DIq42p34Og","41":"El Tribunal Supremo revoca el tercer grado concedido a los nueve condenados a prisi\u00f3n por el 'proc\u00e9s' por considerarlo prematuro | Informa @CristinaBlach\n \nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/EfXbbroEhz","42":"Comienza la primera edici\u00f3n del Telediario\n\nPuedes seguir en directo este repaso a lo m\u00e1s destacado de la jornada en @la1_tve y el #Canal24Horas\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/QXJRYgeg65"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true},"created_at":{"0":"2020-12-04 22:50:26","1":"2020-12-04 22:33:12","2":"2020-12-04 22:15:18","3":"2020-12-04 22:09:20","4":"2020-12-04 22:05:24","5":"2020-12-04 22:00:09","6":"2020-12-04 21:54:34","7":"2020-12-04 21:49:34","8":"2020-12-04 21:43:32","9":"2020-12-04 20:38:59","10":"2020-12-04 20:27:07","11":"2020-12-04 20:25:35","12":"2020-12-04 20:12:30","13":"2020-12-04 20:03:58","14":"2020-12-04 20:01:01","15":"2020-12-04 19:51:14","16":"2020-12-04 19:40:45","17":"2020-12-04 19:30:37","18":"2020-12-04 19:20:14","19":"2020-12-04 19:05:30","20":"2020-12-04 18:51:27","21":"2020-12-04 18:37:18","22":"2020-12-04 18:22:25","23":"2020-12-04 18:07:55","24":"2020-12-04 17:52:45","25":"2020-12-04 17:37:49","26":"2020-12-04 17:23:08","27":"2020-12-04 17:07:57","28":"2020-12-04 16:50:30","29":"2020-12-04 16:31:39","30":"2020-12-04 15:46:48","31":"2020-12-04 15:46:48","32":"2020-12-04 15:33:34","33":"2020-12-04 14:46:37","34":"2020-12-04 14:42:49","35":"2020-12-04 14:41:59","36":"2020-12-04 14:38:39","37":"2020-12-04 14:32:00","38":"2020-12-04 14:31:00","39":"2020-12-04 14:28:23","40":"2020-12-04 14:13:31","41":"2020-12-04 14:11:10","42":"2020-12-04 14:02:18"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":1,"3":1,"4":2,"5":1,"6":1,"7":0,"8":0,"9":6,"10":2,"11":3,"12":3,"13":3,"14":1,"15":2,"16":0,"17":2,"18":1,"19":1,"20":0,"21":4,"22":2,"23":1,"24":1,"25":1,"26":1,"27":0,"28":1,"29":0,"30":0,"31":1,"32":0,"33":4,"34":5,"35":3,"36":11,"37":3,"38":3,"39":4,"40":3,"41":4,"42":3},"favorite_count":{"0":5,"1":7,"2":2,"3":1,"4":4,"5":7,"6":0,"7":0,"8":2,"9":7,"10":4,"11":2,"12":8,"13":6,"14":0,"15":4,"16":3,"17":0,"18":1,"19":3,"20":4,"21":3,"22":3,"23":1,"24":4,"25":4,"26":1,"27":2,"28":3,"29":1,"30":1,"31":3,"32":3,"33":3,"34":19,"35":8,"36":22,"37":9,"38":12,"39":4,"40":8,"41":9,"42":4},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","1":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","2":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","3":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","4":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","5":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","6":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","7":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","8":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","9":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","10":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","11":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","12":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","13":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","14":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","15":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","16":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","17":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","18":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","19":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","20":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","21":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","22":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","23":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","24":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","25":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","26":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","27":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","28":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","29":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","30":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","31":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","32":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","33":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","34":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","35":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","36":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","37":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","38":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","39":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","40":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","41":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh","42":"https:\/\/t.co\/Ib9O0IUrRh"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MuwzLr0HdZ","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/coronavirus-espanoles-gibraltar\/5731810\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607118007","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[102,125]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2IT7UhpyiS","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/forcadell-bassa-reingresan-prision-para-cumplir-su-condena\/5732130\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607118008","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[64,87]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lQzXoKCBh9","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/andalucia-prescindira-del-termino-allegados-su-plan-para-navidad\/5732134\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607118011","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[73,96]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IeSkLEKlzB","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/borrasca-dora-nieve-frio-peninsula\/5732137\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607119714","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[72,95]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFH5XbYeKt","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/lucha-artistas-cubanos-diaz-canel\/5732145\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607118012","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[51,74]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NeLJpkk6kp","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/suspendidas-dos-mossos-vejar-menor-victima-agresion\/5732142\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607118014","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[91,114]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5NszOuOTB1","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/represion-deporte-bielorrusia\/5732167\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607118013","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[58,81]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mOWQd4vFGq","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/bailarin-rafael-amargo-presenta-su-obra-yerma-tras-quedar-libertad-cargos\/5732159\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607118012","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[86,109]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Kro2farVL","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/enrique-morente-siempre-recuerdo\/5732160\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607118014","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[40,63]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABRAVOGIL","name":"ANGELES BRAVO","id":287855571,"id_str":"287855571","indices":[85,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1334960388832698372,"id_str":"1334960388832698372","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1334960388832698372\/pu\/img\/U_2GDe1NdZCS29wa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1334960388832698372\/pu\/img\/U_2GDe1NdZCS29wa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Iy5ujAzdxv","display_url":"pic.twitter.com\/Iy5ujAzdxv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1334960412677316608\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luciaSanagustin","name":"Luc\u00eda Sanagust\u00edn","id":1567879478,"id_str":"1567879478","indices":[103,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1334957102373081088,"id_str":"1334957102373081088","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334957102373081088\/img\/pHSKVzv7IB0rbiKm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334957102373081088\/img\/pHSKVzv7IB0rbiKm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nzv3ZreTbY","display_url":"pic.twitter.com\/Nzv3ZreTbY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1334957425678577664\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1334956687183114240,"id_str":"1334956687183114240","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334956687183114240\/img\/saFavhxqBaTT6sOC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334956687183114240\/img\/saFavhxqBaTT6sOC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/giQvMLQI2U","display_url":"pic.twitter.com\/giQvMLQI2U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1334957038988914688\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Palacios_Isabel","name":"Isabel Palacios","id":245995936,"id_str":"245995936","indices":[145,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1334953118174330880,"id_str":"1334953118174330880","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334953118174330880\/img\/y9a2hI8O5Ov4LvRI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334953118174330880\/img\/y9a2hI8O5Ov4LvRI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1cqiBuRmg","display_url":"pic.twitter.com\/v1cqiBuRmg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1334953747148050432\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1334951573399744517,"id_str":"1334951573399744517","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1334951573399744517\/pu\/img\/VmFwkNwsE1O7nWxp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1334951573399744517\/pu\/img\/VmFwkNwsE1O7nWxp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iDN2KxKhue","display_url":"pic.twitter.com\/iDN2KxKhue","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1334951599974846471\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MK1LL8n0Ec","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/marc-marquez-opera-hombro\/5731848\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607098181","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[49,72]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZJcyEtZ5N0","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/comision-europea-reforma-cgpj\/5731833\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607099881","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[114,137]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NASf6Uce2W","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/coronavirus-boom-inmobiliario-pueblo-teruel\/5731859\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607096802","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[73,96]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CnSKGKx7Cc","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/caen-ventas-loteria-navidad\/5731817\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607109176","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[41,64]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fU80S2Hs4d","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/warner-bros-estrenara-todas-cintas-2021-cines-hbo-max-vez\/5731863\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607098181","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[75,98]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EoJddFVkWA","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/jefe-cupula-militar-carga-contra-chat-exmilitares-buscaban-apoyo-del-rey\/5731808\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607098181","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[123,146]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O17ryoPWOb","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/atletico-madrid-simeone-suarez\/5731868\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607096803","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[40,63]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpQZdwRNM6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/zidane-real-madrid\/5731844\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607098181","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[50,73]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9570BM5yX9","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/rosalia-the-weeknd-lanzan-remix-blinding-lights\/5731864\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607098180","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[58,81]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i7WjxB4AGR","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/galicia-reabre-hosteleria-60-municipios-mes-despues-su-cierre\/5731816\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607101296","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[74,97]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ih2HJvorZZ","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/molly-bebe-embrion-congelado-27-anos\/5731811\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607099881","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[59,82]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vWSBlbYFy2","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/ayuso-acto-aniversario-constitucion\/5731828\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607101297","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[121,144]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hNOEbcVGK4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/leopoldo-lopez-elecciones-legislativas-venezuela-fraudulenta\/5731840\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607095068","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[100,123]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmHYd48PJZ","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/francia-europeo-reacio-vacunarse-coronavirus\/5731835\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607096803","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[48,71]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/chKizdv7JA","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/datos-italia-estrictas-medidas-navidad\/5731837\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607098180","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[63,86]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ma38ERhCtY","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/estreno-padrino-epilogo-muerte-michael-corleone\/5731861\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607096801","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[77,100]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8eJPPSIXv5","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/baleares-ofrece-pcr-residentes\/5731815\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607096803","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[70,93]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kdBn7Q6quA","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/ciudades-apuestan-descubrir-cercano\/5731813\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607096803","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[78,101]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7lN4XyqgAX","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/desploman-salidas-puente-restricciones\/5731814\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607095069","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[81,104]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sararamossorian","name":"sara ramos soriano","id":418659561,"id_str":"418659561","indices":[201,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1334871263995555840,"id_str":"1334871263995555840","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334871263995555840\/img\/CqiLxpGHSD2xK3kR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334871263995555840\/img\/CqiLxpGHSD2xK3kR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RoarU2jboN","display_url":"pic.twitter.com\/RoarU2jboN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1334871735389261825\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marcsansa","name":"Marc Santandreu","id":246879313,"id_str":"246879313","indices":[43,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1334870302824615936,"id_str":"1334870302824615936","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334870302824615936\/img\/x8-_J8L25MyARHfl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334870302824615936\/img\/x8-_J8L25MyARHfl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xs5EkfA8q9","display_url":"pic.twitter.com\/Xs5EkfA8q9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1334870780698562560\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTVEGalicia","name":"RTVEGalicia","id":1485584467,"id_str":"1485584467","indices":[105,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1334870074658758657,"id_str":"1334870074658758657","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334870074658758657\/img\/_rVOsCjeX35iomm_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334870074658758657\/img\/_rVOsCjeX35iomm_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/whvbEcnMH3","display_url":"pic.twitter.com\/whvbEcnMH3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1334870572602445827\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1334869253351120898,"id_str":"1334869253351120898","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334869253351120898\/img\/q4vf3yXQ8EpbWfKI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334869253351120898\/img\/q4vf3yXQ8EpbWfKI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X4csbtqixq","display_url":"pic.twitter.com\/X4csbtqixq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1334869733750009856\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTVEAndalucia","name":"RTVEAndaluc\u00eda","id":1372015934,"id_str":"1372015934","indices":[108,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1334867836343238656,"id_str":"1334867836343238656","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334867836343238656\/img\/hw_8D86VqBwsSc2l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334867836343238656\/img\/hw_8D86VqBwsSc2l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DIWj9vxhGd","display_url":"pic.twitter.com\/DIWj9vxhGd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1334868059354525699\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Guadamegias","name":"Guadalupe Meg\u00edas","id":352936480,"id_str":"352936480","indices":[172,184]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1334867210175537154,"id_str":"1334867210175537154","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334867210175537154\/img\/O6m3WuPnb0BlX1YA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334867210175537154\/img\/O6m3WuPnb0BlX1YA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BpnB5na9Ce","display_url":"pic.twitter.com\/BpnB5na9Ce","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1334867804990943236\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1334866838849646596,"id_str":"1334866838849646596","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334866838849646596\/img\/RONcJ-MCqrEV5_i-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334866838849646596\/img\/RONcJ-MCqrEV5_i-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kuoYumJDrY","display_url":"pic.twitter.com\/kuoYumJDrY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1334867146950795270\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Palacios_Isabel","name":"Isabel Palacios","id":245995936,"id_str":"245995936","indices":[141,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1334862411002568704,"id_str":"1334862411002568704","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334862411002568704\/img\/CMPEWX-1vQPJnc7q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334862411002568704\/img\/CMPEWX-1vQPJnc7q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DIq42p34Og","display_url":"pic.twitter.com\/DIq42p34Og","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1334863405522489347\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaBlach","name":"Cristina Blach","id":234859736,"id_str":"234859736","indices":[139,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1334862097520369664,"id_str":"1334862097520369664","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334862097520369664\/img\/Pm5vIwHcqrWXetgX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334862097520369664\/img\/Pm5vIwHcqrWXetgX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EfXbbroEhz","display_url":"pic.twitter.com\/EfXbbroEhz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1334862817862807553\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Canal24Horas","indices":[131,144]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"La1_tve","name":"La 1","id":57981270,"id_str":"57981270","indices":[117,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1334860403864608770,"id_str":"1334860403864608770","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334860403864608770\/img\/pf4RlGFpqPb8zPBx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334860403864608770\/img\/pf4RlGFpqPb8zPBx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QXJRYgeg65","display_url":"pic.twitter.com\/QXJRYgeg65","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1334860582504325121\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}}}