{"screen_name":{"0":"velardedaoiz2","1":"velardedaoiz2","2":"velardedaoiz2","3":"velardedaoiz2","4":"velardedaoiz2","5":"velardedaoiz2","6":"velardedaoiz2","7":"velardedaoiz2","8":"velardedaoiz2","9":"velardedaoiz2","10":"velardedaoiz2","11":"velardedaoiz2","12":"velardedaoiz2","13":"velardedaoiz2","14":"velardedaoiz2","15":"velardedaoiz2","16":"velardedaoiz2","17":"velardedaoiz2","18":"velardedaoiz2"},"tweet_id":{"0":1334956709899538434,"1":1334926076829720576,"2":1334926039714295808,"3":1334924909072494592,"4":1334920181689290752,"5":1334907299496914945,"6":1334905866915618817,"7":1334902522717335552,"8":1334886157864366082,"9":1334788583849406464,"10":1334788546608115713,"11":1334788224556871681,"12":1334787203717865472,"13":1334763537831497728,"14":1334756259153793025,"15":1334754162739998720,"16":1334749448774279169,"17":1334745541578809345,"18":1334744657805324289},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true},"text":{"0":"@velardedaoiz2 - Hola Siri.. est\u00e1s muy callada hoy.. te pasa algo?\n- T\u00fa sabr\u00e1s.. y si no lo sabes, preg\u00fantale a tu amiguita Alexa..","1":"Que aleguen motivos sanitarios para cerrar los bares tiene un pase, pero lo de tenernos a todos encerraditos en casa a las once qu\u00e9 motivo sanitario ni qu\u00e9 hostias. Hasta los cojones estoy, de verdad.","2":"Es alucinante c\u00f3mo hemos aceptado que no nos dejen salir a la calle m\u00e1s tarde de las once de la noche. As\u00ed, por la puta cara. Es tremendo.","3":"Otro GT para @velardedaoiz2 https:\/\/t.co\/3qXezgpKxn https:\/\/t.co\/ptxZTfN0OS","4":"Los ingresos diarios de los \u00faltimos 7 d\u00edas en Madrid, 919, alcanzan su valor m\u00ednimo desde mediados de agosto, un 66% menos que los peores 7 d\u00edas, entre el 19\/9 y el 25\/9. Llevaban una semana aproximadamente oscilando entre 940 y 980. Esperemos que se confirme la rotura a la baja https:\/\/t.co\/Tpd7pMJScq","5":":keycap_digit_one: Madrid (04\/12)\nContagios en descenso tanto en mm7D y a14D, pero el descenso se esta aplanando, es decir es menos acusado, pero sigue siendo descenso. https:\/\/t.co\/TwzL71YI0Q","6":"Los m\u00e9dicos de Madrid aplauden las medidas de Ayuso contra la Covid y lanzan un aguijonazo a Illa.\nEl Comit\u00e9 Cient\u00edfico del Colegio afirma que los confinamientos limitados pueden tener tanta o mayor eficacia que los globales.\nPara @velardedaoiz2 \nhttps:\/\/t.co\/cs5aiwJRHG","7":"@velardedaoiz2 Vamosssss","8":"Hay en Madrid 1.289 pacientes de COVID ingresados en planta, 306 en UCI. 113 menos que ayer, 5 menos en UCI. 96 nuevos ingresados en el d\u00eda, 16 nuevos ingresados en UCI, 14 fallecidos.\n\nGOOOOOOOOOOOOOOOOOOOD","9":":information_selector: Se mantienen las restricciones en las siguientes Zonas B\u00e1sicas de Salud de la ciudad de Madrid: \n\n:pushpin: Guzm\u00e1n el Bueno en Chamber\u00ed\n:pushpin: La Elipa en Ciudad Lineal  \n\n:backhand_index_pointing_right: Hasta las 00:00 horas del lunes 14 de diciembre. https:\/\/t.co\/ByL6Jvokxv","10":":information_selector: Se mantienen las restricciones en las siguientes Zonas B\u00e1sicas de Salud de la regi\u00f3n: \n\n:pushpin: La Moraleja en Alcobendas\n:pushpin: Barcelona en M\u00f3stoles \n\n:backhand_index_pointing_right: Hasta las 00:00 horas del lunes 14 de diciembre. https:\/\/t.co\/scVDrhKnw6","11":"Hoy hace 31 a\u00f1os muri\u00f3 tr\u00e1gicamente Fernando Mart\u00edn, uno d los \u00eddolo d mi infancia\/adolescencia. \nEn un a\u00f1o tan d mierda como est\u00e1 siendo \u00e9ste, dnd uno est\u00e1 m\u00e1s sensible d lo habitual, me ha venido a mi cabeza ese d\u00eda. Va hilo \u00f1o\u00f1o: https:\/\/t.co\/LwmVXWxyBx","12":"Al imponer un \u201cimpuesto sobre Madrid\u201d, el gobierno liquidar\u00e1 toda posibilidad de q el PSOE gane las elecciones en dicha Comunidad. En mucho tiempo. Y todo por recaudar una cantidad rid\u00edcula\nAs\u00ed piensa lograr el Gobierno la 'armonizaci\u00f3n fiscal' https:\/\/t.co\/JuLgj4WJEC v\u00eda @La_SER","13":"Hoy hace 84 a\u00f1os, 4 de diciembre de 1936, cesaron los miles de asesinatos llevados a cabo por milicianos del Frente Popular en Paracuellos del Jarama. Pararon gracias a un hombre bueno, un anarquista, Melchor Rodr\u00edguez: \u201cPor las ideas se puede morir, pero no se puede matar\u201d. https:\/\/t.co\/kcvLf6MvDd","14":"@velardedaoiz2 Me estoy imaginando ir a comunicar a la representaci\u00f3n sindical que bajamos a cuatro d\u00edas a la semana y reducimos los salarios un 20% y me entra la risa floja.","15":"@velardedaoiz2 @Galapago555_ Je, cuando me mont\u00e9 una empresita despu\u00e9s de toda la vida como asalariado, pas\u00e9 de \"a ver cuando llega el viernes\" a \"ya es viernes y no he hecho ni la mitad de lo que quer\u00eda, ma\u00f1ana saco unas horitas m\u00e1s\". En la vida todo es cuesti\u00f3n de incentivos.","16":"Rafa Nadal recibe la \u2018Gran Cruz de la Orden del Dos de Mayo\u2019 por la Comunidad de Madrid. \n\nENHORABUENA!!! :clapping_hands_medium-light_skin_tone::clapping_hands_medium-light_skin_tone::clapping_hands_medium-light_skin_tone:\n#GrandeNadal :Spain: https:\/\/t.co\/6hUZDskyhH","17":"No soy yo, es mi Whatsapp. https:\/\/t.co\/fTA9qi9u5k","18":"Se les olvid\u00f3 contar a los madrile\u00f1os que #PlazaEl\u00edptica lider\u00f3 los picos de NO2 durante el mandato de @MasMadrid__ Se les olvid\u00f3 ir y actuar all\u00ed en 2016, 2017, 2018 y 2019. Y, ahora que @populares act\u00faan, se acuerdan. @Rita_Maestre @Esther_Gomez_M como siempre, lleg\u00e1is tarde https:\/\/t.co\/kzBzTxEFAI"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"created_at":{"0":"2020-12-04 20:24:16","1":"2020-12-04 18:22:33","2":"2020-12-04 18:22:24","3":"2020-12-04 18:17:54","4":"2020-12-04 17:59:07","5":"2020-12-04 17:07:56","6":"2020-12-04 17:02:14","7":"2020-12-04 16:48:57","8":"2020-12-04 15:43:55","9":"2020-12-04 09:16:12","10":"2020-12-04 09:16:03","11":"2020-12-04 09:14:46","12":"2020-12-04 09:10:43","13":"2020-12-04 07:36:40","14":"2020-12-04 07:07:45","15":"2020-12-04 06:59:25","16":"2020-12-04 06:40:41","17":"2020-12-04 06:25:10","18":"2020-12-04 06:21:39"},"retweet_count":{"0":6,"1":23,"2":79,"3":2,"4":40,"5":14,"6":22,"7":1,"8":163,"9":15,"10":41,"11":48,"12":218,"13":1265,"14":9,"15":6,"16":48,"17":13,"18":118},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":156,"5":0,"6":0,"7":0,"8":710,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marcos18976390","name":"Marcos","id":1265661087413919748,"id_str":"1265661087413919748","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nacho_u","name":"URRUTlA","id":295582597,"id_str":"295582597","indices":[3,11]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nacho_u","name":"URRUTlA","id":295582597,"id_str":"295582597","indices":[3,11]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leogance","name":"Leopoldo Gandarias \ud83d\udc9a","id":1053560450,"id_str":"1053560450","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[27,41]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334920176010227714,"id_str":"1334920176010227714","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoaW086XcAIwqf5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoaW086XcAIwqf5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tpd7pMJScq","display_url":"pic.twitter.com\/Tpd7pMJScq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1334920181689290752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1242,"h":793,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":766,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"raquelggc","name":"Raquel Gonz\u00e1lez","id":488441981,"id_str":"488441981","indices":[3,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMRoblesElezV","name":"No s\u00e9 si me explico \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":232244495,"id_str":"232244495","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dgdlfuente","name":"David Garc\u00eda Fuente","id":531356211,"id_str":"531356211","indices":[3,14]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[16,30]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[3,19]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BrumarioRMadrid","name":"Brumario \u0646","id":358441244,"id_str":"358441244","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"migsebastiang","name":"Miguel Sebastian","id":3742688721,"id_str":"3742688721","indices":[3,17]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dario_Madrid_F","name":"Dar\u00edo Madrid","id":220678681,"id_str":"220678681","indices":[3,18]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Galapago555_","name":"Jos\u00e9 A.","id":1094279762204418050,"id_str":"1094279762204418050","indices":[3,16]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[18,32]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"b24liberat0r","name":"Liberator","id":1164788588870979585,"id_str":"1164788588870979585","indices":[3,16]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[18,32]},{"screen_name":"Galapago555_","name":"Jos\u00e9 A.","id":1094279762204418050,"id_str":"1094279762204418050","indices":[33,46]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_nashia10","name":"Nahisa","id":1255510161332080645,"id_str":"1255510161332080645","indices":[3,13]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Espariz","name":"Fernando Esp\u00e1riz \ud83d\udc9a","id":193715026,"id_str":"193715026","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1334622835197808642,"id_str":"1334622835197808642","indices":[42,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoWIZcEXEAI0RSm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoWIZcEXEAI0RSm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fTA9qi9u5k","display_url":"pic.twitter.com\/fTA9qi9u5k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/F_Espariz\/status\/1334622897177055242\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":327,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":492,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":492,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1334622897177055242,"source_status_id_str":"1334622897177055242","source_user_id":193715026,"source_user_id_str":"193715026"}]},"18":{"hashtags":[{"text":"PlazaEl\u00edptica","indices":[58,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bcarabante","name":"bcarabante","id":262337416,"id_str":"262337416","indices":[3,14]},{"screen_name":"MasMadrid__","name":"M\u00e1s Madrid","id":1063009198018084864,"id_str":"1063009198018084864","indices":[119,131]}],"urls":[]}}}