{"screen_name":{"0":"Autnomacabread1","1":"Autnomacabread1","2":"Autnomacabread1","3":"Autnomacabread1","4":"Autnomacabread1","5":"Autnomacabread1","6":"Autnomacabread1","7":"Autnomacabread1","8":"Autnomacabread1"},"tweet_id":{"0":1313895539285676034,"1":1313833712488939520,"2":1313832001007505410,"3":1313797946698280962,"4":1313760909836386305,"5":1313760726918541312,"6":1313760525176668160,"7":1313760377717612544,"8":1313747151990722560},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"text":{"0":"Recuerdan los m\u00e9dicos de California que denunciaron los peligros de los ventiladores mec\u00e1nicos para tratar pacientes con #Covid_19 ? Recuerdan c\u00f3mo fueron censurados en YouTube? Despu\u00e9s de todo, ten\u00edan raz\u00f3n  @jmanalich @DrEnriqueParis @sebastianpinera c\u00f3mplices de #OMSGenocida https:\/\/t.co\/2l8xD50jhR","1":"Te mienten en tu cara nene\n#COVID\u30fc19 #coronavirus \nAbre los ojos!!! https:\/\/t.co\/NP6oXjs4l9","2":":red_circle: Cinco voluntarios de la vacuna contra el #coronavirus que desarrollan Moderna y Pfizer han enumerado una serie de efectos secundarios https:\/\/t.co\/ueEJd4CJWh","3":"@Autnomacabread1 Una se\u00f1ora que trabaja en sanidad me comento que cobran un plus por covid, no me dijo la cantidad, pero lo dijo como si nada.","4":"Sab\u00edas que miles de personas con PCR positiva, cuando se hacen la serol\u00f3gica muestran que nunca han tenido el Virus?\nPues eso..\n#PLANDEMIA","5":"@Koalita_fbr Un m\u00e9dico amigo m\u00edo me ha confesado queles han hecho firmar un documento donde se comprometen a no dar exenciones de bozal a nadie, bajo amenaza de abrirles expediente.\nY tienen un plus COVID de 500 euros mientras dure la Plandemia.\nS\u00ed hablar\u00e1n, se liar\u00eda muy gorda","6":"Un m\u00e9dico amigo m\u00edo me ha confesado queles han hecho firmar un documento donde se comprometen a no dar exenciones de bozal a nadie, bajo amenaza de abrirles expediente.\nY tienen un plus COVID de 500 euros mientras dure la Plandemia.\nS\u00ed hablar\u00e1n, se liar\u00eda muy gorda","7":"@eldiarioes @rosamariaartal Un m\u00e9dico amigo m\u00edo me ha confesado queles han hecho firmar un documento donde se comprometen a no dar exenciones de bozal a nadie, bajo amenaza de abrirles expediente.\nY tienen un plus COVID de 500 euros mientras dure la Plandemia.\nS\u00ed hablar\u00e1n, se liar\u00eda muy gorda","8":"1. Es la \"comidilla\" de estos d\u00edas. Un abogado alem\u00e1n ha presentado una demanda contra los inductores del Covid y la nueva normalidad (OMS, Bill Gates, Soros y los gobiernos de cada pa\u00eds) por cr\u00edmenes contra la Humanidad. El asunto es que el abogado, no es un abogado cualquiera:"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"created_at":{"0":"2020-10-07 17:34:42","1":"2020-10-07 13:29:01","2":"2020-10-07 13:22:13","3":"2020-10-07 11:06:54","4":"2020-10-07 08:39:44","5":"2020-10-07 08:39:00","6":"2020-10-07 08:38:12","7":"2020-10-07 08:37:37","8":"2020-10-07 07:45:03"},"retweet_count":{"0":26,"1":1,"2":29,"3":6,"4":56,"5":0,"6":93,"7":5,"8":30},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":82,"5":0,"6":145,"7":5,"8":36},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mabarnier","name":"Patricia Ledesma","id":45640553,"id_str":"45640553","indices":[3,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[47,56]},{"text":"coronavirus","indices":[57,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldespertar160","name":"chupame el pito covidianos","id":1255514094452576258,"id_str":"1255514094452576258","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NP6oXjs4l9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/realCarola2Hope\/status\/1313645366256959490","display_url":"twitter.com\/realCarola2Hop\u2026","indices":[88,111]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[59,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"margaritagaffar","name":"margarita","id":713204755,"id_str":"713204755","indices":[3,19]},{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 No hay bicho..#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[21,37]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[128,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Koalita_fbr","name":"Gothel","id":4092422116,"id_str":"4092422116","indices":[0,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiarioes","name":"elDiario.es","id":535707261,"id_str":"535707261","indices":[0,11]},{"screen_name":"rosamariaartal","name":"Rosa Mar\u00eda Artal","id":80899853,"id_str":"80899853","indices":[12,27]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}