{"screen_name":{"0":"CDCespanol","1":"CDCespanol","2":"CDCespanol"},"tweet_id":{"0":1313934383716409344,"1":1313922808272031751,"2":1313830445197467649},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"\u00bfEst\u00e1s en la trayectoria del hurac\u00e1n #Delta? Inf\u00f3rmate sobre las rutas de evacuaci\u00f3n y la ubicaci\u00f3n de los refugios de emergencia. Podr\u00edan ser distintos este a\u00f1o a causa del #COVID19. https:\/\/t.co\/Dr0ZYouWZD https:\/\/t.co\/hN63MLvCtO","1":"#Sab\u00edasQue \u00bfLos hispanos son uno de los grupos m\u00e1s afectados por #COVID19? Charlemos sobre esto y sobre recursos, programas y m\u00e1s con @MinorityHealth, @OMH_espanol, @CDCespanol y @FDAHealthEquity el 8 de oct. a las 2 pm ET. Utiliza la etiqueta #HealthyLatinos para participar. https:\/\/t.co\/yYtBMWogRd","2":"Vac\u00fanate contra la influenza para que t\u00fa y tus seres queridos se mantengan sanos, y as\u00ed ayudar a que los m\u00e9dicos y el personal de enfermer\u00eda puedan seguir atendiendo a los pacientes con COVID-19. Visita https:\/\/t.co\/S4eEpOaBQA para obtener informaci\u00f3n. #CombateLaInfluenza https:\/\/t.co\/rObo2xrGHz"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-10-07 20:09:03","1":"2020-10-07 19:23:03","2":"2020-10-07 13:16:02"},"retweet_count":{"0":3,"1":6,"2":23},"favorite_count":{"0":2,"1":7,"2":31},"user_location":{"0":"Atlanta, GA","1":"Atlanta, GA","2":"Atlanta, GA"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/66jINvLylO","1":"http:\/\/t.co\/66jINvLylO","2":"http:\/\/t.co\/66jINvLylO"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Delta","indices":[37,43]},{"text":"COVID19","indices":[174,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dr0ZYouWZD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3hkn5d8","display_url":"bit.ly\/3hkn5d8","indices":[184,207]}],"media":[{"id":1313934380063219720,"id_str":"1313934380063219720","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwIW23XYAgb9oy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwIW23XYAgb9oy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hN63MLvCtO","display_url":"pic.twitter.com\/hN63MLvCtO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CDCespanol\/status\/1313934383716409344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Sab\u00edasQue","indices":[0,10]},{"text":"COVID19","indices":[65,73]},{"text":"HealthyLatinos","indices":[244,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinorityHealth","name":"Minority Health","id":104576097,"id_str":"104576097","indices":[134,149]},{"screen_name":"OMH_Espanol","name":"OMH en Espa\u00f1ol","id":462037950,"id_str":"462037950","indices":[151,163]},{"screen_name":"CDCespanol","name":"CDC en Espa\u00f1ol","id":214649035,"id_str":"214649035","indices":[165,176]},{"screen_name":"FDAHealthEquity","name":"FDA Minority Health and Health Equity","id":2352288997,"id_str":"2352288997","indices":[179,195]}],"urls":[],"media":[{"id":1313922800537739264,"id_str":"1313922800537739264","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejv901xWoAAMs54.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejv901xWoAAMs54.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yYtBMWogRd","display_url":"pic.twitter.com\/yYtBMWogRd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CDCespanol\/status\/1313922808272031751\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"CombateLaInfluenza","indices":[253,272]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4eEpOaBQA","expanded_url":"http:\/\/VacunateContraLaInfluenza.org","display_url":"VacunateContraLaInfluenza.org","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1313830441774968833,"id_str":"1313830441774968833","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejup02kXcAENsHC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejup02kXcAENsHC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rObo2xrGHz","display_url":"pic.twitter.com\/rObo2xrGHz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CDCespanol\/status\/1313830445197467649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}