{"screen_name":{"0":"Chequeado","1":"Chequeado","2":"Chequeado","3":"Chequeado","4":"Chequeado","5":"Chequeado","6":"Chequeado","7":"Chequeado","8":"Chequeado","9":"Chequeado","10":"Chequeado","11":"Chequeado","12":"Chequeado","13":"Chequeado","14":"Chequeado","15":"Chequeado","16":"Chequeado"},"tweet_id":{"0":1313992172660809729,"1":1313979923896430592,"2":1313964833268785164,"3":1313949725205434371,"4":1313939792804155393,"5":1313934627078373384,"6":1313927067638140934,"7":1313904427011633153,"8":1313890485421985794,"9":1313874225594355712,"10":1313861198438334467,"11":1313844033249325056,"12":1313832380692656128,"13":1313813834281484288,"14":1313798730093559809,"15":1313647733895557120,"16":1313632648284250113},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"text":{"0":"[NUEVO] Alesso, de CTERA: \u201cEn los lugares donde hay pocos casos de coronavirus, hay clases\u201d. \n\n:right_arrow_selector:#FALSO: en el pa\u00eds hay ciudades y localidades con pocos o ning\u00fan caso positivo, en las que las clases presenciales no se reanudaron.\n\nPor Juan Jos\u00e9 Dom\u00ednguez\nhttps:\/\/t.co\/ttkrDpnSn0","1":"M\u00e1s de la mitad de las provincias sufren incendios forestales :deciduous_tree::fire:.\n\n:red_circle: El 95% fueron causados por el hombre.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Mir\u00e1 todos los datos en esta nota de Jos\u00e9 Gim\u00e9nez.\nhttps:\/\/t.co\/Txy6cEEt4W","2":"Aborto no punible |  5 provincias no tienen protocolos propios para el acceso a la interrupci\u00f3n legal del embarazo ni adhirieron al protocolo nacional: https:\/\/t.co\/eouIDyM24q\n\nPor @martinezluciap. https:\/\/t.co\/xgCB8732bv","3":"No, el #coronavirus no se cura con nebulizaciones, remedios caseros y paracetamol, tal como afirma esta desinformaci\u00f3n compartida m\u00e1s de 12 mil veces en redes :mobile_phone::backhand_index_pointing_left:.\n\nMir\u00e1 los datos en esta verificaci\u00f3n.\nPor Delfina Corti para el proyecto #RedDES.\nhttps:\/\/t.co\/jO7IWHcqnC","4":"[NUEVO] Ibuprofeno inhalado: la ruta de la desinformaci\u00f3n de este posible tratamiento. \n\n:fountain_pen_selector: Todos los #datos en esta investigaci\u00f3n de Delfina Corti:\nhttps:\/\/t.co\/gTua4ovsbX","5":"Qu\u00e9 dice el pedido de juicio pol\u00edtico a Carlos Rosenkrantz y qu\u00e9 contest\u00f3 el presidente de la Corte.\n\nTodos los detalles para entender el tema en este #explicador de @ManuelTarricone :magnifying_glass_tilted_left::backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/SHATp0TH3g","6":"[NUEVO] El Frente de Todos y el ahorro en d\u00f3lares: qu\u00e9 declararon los principales referentes de la alianza.\n\n:pushpin: Mir\u00e1 los datos sobre el patrimonio de Alberto Fern\u00e1ndez, Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, Sergio Massa, Eduardo De Pedro y M\u00e1ximo Kirchner.\n\nhttps:\/\/t.co\/B72frXCpdi","7":"\u00bfCu\u00e1ntas tomas de tierras activas hay judicializadas en la Provincia?\n\nMir\u00e1 los datos ac\u00e1 :magnifying_glass_tilted_left::backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/VlMfOSbiDP","8":"#Presupuesto2021 | \u00bfC\u00f3mo se divide el gasto? \u00bfQu\u00e9 ministerios ser\u00e1n los m\u00e1s beneficiados y cu\u00e1les los m\u00e1s perjudicados?\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Mir\u00e1 los datos en esta nota: https:\/\/t.co\/bm7mt5IzNY\n\nPor @martoslip. https:\/\/t.co\/EvaMO7xAoK","9":"\u00bfPensaste hoy en tu sentido del olfato?\n\n:red_circle: El COVID-19 nos ha demostrado que nuestra capacidad de percibir olores puede ser un s\u00edntoma \u00fatil para entender nuestro estado de salud.\n\nUna nota de @saludconlupa :magnifying_glass_tilted_left::backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/mcTSlZSJOV","10":"Es #falso que Fernet Branca se va del pa\u00eds.\n\n:backhand_index_pointing_right:Escuch\u00e1 en este #audio que le mandamos a nuestra comunidad de WhatsApp toda la info verificada sobre el tema.\n\n\u00bfQuer\u00e9s recibirlo en tu :mobile_phone_with_arrow:? Escribinos: https:\/\/t.co\/mCa3Fduz5g https:\/\/t.co\/tCulYWz5VP","11":"\u00bfC\u00f3mo se dividen las #reservas del Banco Central?\n\nLos dep\u00f3sitos en d\u00f3lares :dollar_banknote: son alrededor de US$ 12 mil millones y el Swap con China, cr\u00e9dito en yuanes :yen_banknote:, equivale a casi US$ 19 mil millones. Mir\u00e1 todos los datos ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down:.\n\nUn #explicador de @martoslip:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/SOrRwMJtXf https:\/\/t.co\/5wRgZs2MBk","12":"Muertes por coronavirus: la Argentina se ubica en el puesto 19 y no primera, como titul\u00f3 Infobae.\n\n:round_pushpin: Todos los datos en esta nota de @martoslip:\nhttps:\/\/t.co\/JyDzcMMFug","13":"Coronavirus | Cu\u00e1les son las ciudades del pa\u00eds con mayor tensi\u00f3n en el sistema sanitario.\n\n:magnifying_glass_tilted_right::bar_chart: Todos los datos oficiales abiertos ac\u00e1: https:\/\/t.co\/WDTACR4aXS https:\/\/t.co\/33wTSJLk07","14":"[NUEVO] \u00bfQu\u00e9 es el juicio pol\u00edtico y qu\u00e9 antecedentes hay durante el kirchnerismo y el macrismo?\n\n:newspaper::magnifying_glass_tilted_left: Los detalles sobre el tema en esta nota de @ManuelTarricone:\nhttps:\/\/t.co\/CT0NUJYSZm","15":"Muertes por coronavirus: la Argentina se ubica en el puesto 19 y no primera, como titul\u00f3 Infobae.\n\n:round_pushpin: Todos los datos en esta nota de @martoslip:\nhttps:\/\/t.co\/JyDzcMMFug","16":"No te pierdas el #newsletter de Chequeado con las mejores notas de la semana.\nSuscribite ac\u00e1 :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/2iOEcYLZKU\n\n:open_mailbox_with_raised_flag: Llega todos los viernes. https:\/\/t.co\/KlhBXfKDLX"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true},"created_at":{"0":"2020-10-07 23:58:41","1":"2020-10-07 23:10:01","2":"2020-10-07 22:10:03","3":"2020-10-07 21:10:01","4":"2020-10-07 20:30:33","5":"2020-10-07 20:10:01","6":"2020-10-07 19:39:59","7":"2020-10-07 18:10:01","8":"2020-10-07 17:14:37","9":"2020-10-07 16:10:00","10":"2020-10-07 15:18:14","11":"2020-10-07 14:10:02","12":"2020-10-07 13:23:44","13":"2020-10-07 12:10:02","14":"2020-10-07 11:10:01","15":"2020-10-07 01:10:00","16":"2020-10-07 00:10:04"},"retweet_count":{"0":32,"1":20,"2":14,"3":11,"4":11,"5":1,"6":2,"7":2,"8":8,"9":5,"10":22,"11":5,"12":127,"13":6,"14":5,"15":127,"16":2},"favorite_count":{"0":70,"1":29,"2":26,"3":28,"4":11,"5":0,"6":7,"7":2,"8":0,"9":10,"10":0,"11":8,"12":0,"13":8,"14":1,"15":283,"16":4},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Argentina","6":"Argentina","7":"Argentina","8":"Argentina","9":"Argentina","10":"Argentina","11":"Argentina","12":"Argentina","13":"Argentina","14":"Argentina","15":"Argentina","16":"Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","1":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","2":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","3":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","4":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","5":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","6":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","7":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","8":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","9":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","10":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","11":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","12":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","13":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","14":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","15":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","16":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"FALSO","indices":[97,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ttkrDpnSn0","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/alesso-ctera-en-los-lugares-donde-hay-pocos-casos-de-coronavirus-hay-clases\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[255,278]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Txy6cEEt4W","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/mas-de-la-mitad-de-las-provincias-sufren-incendios-forestales-y-el-95-fueron-causados-por-el-hombre\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[161,184]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezluciap","name":"Luc\u00eda Mart\u00ednez","id":256600154,"id_str":"256600154","indices":[181,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eouIDyM24q","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/aborto-no-punible-cual-es-la-situacion-en-las-provincias\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1313964831653998593,"id_str":"1313964831653998593","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwkDX4XsAELzQO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwkDX4XsAELzQO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xgCB8732bv","display_url":"pic.twitter.com\/xgCB8732bv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1313964833268785164\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":662,"h":906,"resize":"fit"},"large":{"w":662,"h":906,"resize":"fit"},"small":{"w":497,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[7,19]},{"text":"RedDES","indices":[236,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jO7IWHcqnC","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/no-el-coronavirus-no-se-cura-con-nebulizaciones-remedios-caseros-y-paracetamol\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[245,268]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"datos","indices":[102,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gTua4ovsbX","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/ibuprofeno-inhalado-la-ruta-de-la-desinformacion-de-este-posible-tratamiento\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[149,172]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[151,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTarricone","name":"Manuel Tarricone","id":601259451,"id_str":"601259451","indices":[166,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SHATp0TH3g","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/que-dice-el-pedido-de-juicio-politico-a-rosenkrantz-y-que-contesto-el-presidente-de-la-corte\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[187,210]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B72frXCpdi","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/el-frente-de-todos-y-el-ahorro-en-dolares-que-declararon-los-principales-referentes\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[251,274]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VlMfOSbiDP","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/cuantas-tomas-de-tierras-activas-hay-judicializadas-en-la-provincia\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/c\u2026","indices":[94,117]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Presupuesto2021","indices":[15,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saludconlupa","name":"saludconlupa.com","id":949474220442116097,"id_str":"949474220442116097","indices":[192,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mcTSlZSJOV","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/pensaste-hoy-en-tu-sentido-del-olfato\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[210,233]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"falso","indices":[18,24]},{"text":"audio","indices":[77,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"reservas","indices":[21,30]},{"text":"explicador","indices":[226,237]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martoslip","name":"Mart\u00edn Slipczuk","id":246607097,"id_str":"246607097","indices":[241,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SOrRwMJtXf","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/reservas-del-banco-central-como-variaron-en-los-ultimos-anos-y-cuantas-hay-ahora\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1313844031634452480,"id_str":"1313844031634452480","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eju2L4vWsAASO-5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eju2L4vWsAASO-5.png","url":"https:\/\/t.co\/5wRgZs2MBk","display_url":"pic.twitter.com\/5wRgZs2MBk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1313844033249325056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":650,"h":741,"resize":"fit"},"large":{"w":650,"h":741,"resize":"fit"},"small":{"w":596,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WDTACR4aXS","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/coronavirus-cuales-son-las-ciudades-con-mayor-tension-en-el-sistema-sanitario\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/c\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1313813832993837056,"id_str":"1313813832993837056","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuauGCXkAABRSs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuauGCXkAABRSs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/33wTSJLk07","display_url":"pic.twitter.com\/33wTSJLk07","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1313813834281484288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":698,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":527,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":698,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTarricone","name":"Manuel Tarricone","id":601259451,"id_str":"601259451","indices":[144,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CT0NUJYSZm","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/que-es-el-juicio-politico-y-que-antecedentes-hay-durante-el-kirchnerismo-y-el-macrismo\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[162,185]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martoslip","name":"Mart\u00edn Slipczuk","id":246607097,"id_str":"246607097","indices":[133,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JyDzcMMFug","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/muertes-por-coronavirus-la-argentina-se-ubica-en-el-puesto-19-y-no-primera-como-titulo-infobae\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[145,168]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"newsletter","indices":[17,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2iOEcYLZKU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/NewsletterChequeado","display_url":"bit.ly\/NewsletterCheq\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1313632646283624449,"id_str":"1313632646283624449","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejr17o8XgAEnoWG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejr17o8XgAEnoWG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KlhBXfKDLX","display_url":"pic.twitter.com\/KlhBXfKDLX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1313632648284250113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}}}