{"screen_name":{"0":"RR13052020","1":"RR13052020","2":"PEPE97286225","3":"NoSoyGallu","4":"Doctorennada1","5":"ichingiking","6":"ichingiking","7":"Sir_Cebollo","8":"CiscoCarretero","9":"Victorazulon","10":"josunaka53","11":"J_Cayo","12":"GralHeusinger","13":"_Rubi_ES__","14":"campoaga","15":"klauss_Lennon9","16":"SumergidaIberia","17":"AJS98808843","18":"NIAMonzon","19":"villelite","20":"JMM04539209","21":"LadyPi9","22":"Rolod14","23":"lame72335711","24":"NatyAguSu","25":"Alberus326","26":"LetradaCabreada","27":"Gloriag18604707","28":"Gloriag18604707","29":"SuperSanchez2","30":"MdeM123","31":"xtro2020","32":"BbNnia","33":"omelas95710779","34":"AmKhaibit","35":"Luuckylookyng","36":"gente_news","37":"klauss_Lennon9","38":"Avisper01","39":"Galacticament3"},"tweet_id":{"0":1313972916518879233,"1":1313972876920451074,"2":1313945702096142337,"3":1313932250568851458,"4":1313920839616737280,"5":1313918613892538376,"6":1313918256550379520,"7":1313913388171497474,"8":1313907115547938818,"9":1313903809954025478,"10":1313898483057922049,"11":1313895416686096390,"12":1313886931139395586,"13":1313886370977513472,"14":1313884029922541569,"15":1313881202584104966,"16":1313877614046609409,"17":1313856099771133952,"18":1313844848806572033,"19":1313826328156798976,"20":1313821257763356675,"21":1313814986410651649,"22":1313808309078626305,"23":1313808308659204103,"24":1313807905611747330,"25":1313807700749414402,"26":1313807311304118272,"27":1313798793587044352,"28":1313796376615096320,"29":1313782370579996673,"30":1313754871959638017,"31":1313747938817069057,"32":1313736751400312832,"33":1313725538901659649,"34":1313722081759162370,"35":1313714403712348172,"36":1313687691767283713,"37":1313674732970090496,"38":1313669337128017920,"39":1313669124309037056},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":false,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":false,"25":true,"26":false,"27":true,"28":true,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":false,"38":true,"39":false},"text":{"0":"El informe dice (p\u00e1g. 39) con relaci\u00f3n a septiembre de 2020:\n\n\"2. Las Naciones Unidas llevan a cabo al menos dos ejercicios de formaci\u00f3n y de simulaci\u00f3n en todo el sistema, incluido uno que abarque la liberaci\u00f3n deliberada de un pat\u00f3geno respiratorio letal\"\n#Plandemia\n#CoronaTimo https:\/\/t.co\/n6z7tfjqTG","1":"El #CoronaTimo #Totalitario la #Eugenesia y #RuinaEcon\u00f3mica responde a un plan de los fil\u00e1ntropos que dominan ONU, OMS y GPMB (Junta de Vigilancia Mundial de la Preparaci\u00f3n = OMS+Banco Mundial).\n\nhttps:\/\/t.co\/hj6Kki2Dpx\n\nYa en 2019 te lo dec\u00edan a la cara:\n\nhttps:\/\/t.co\/uL4XBhAAii","2":"@elmundoes #CORONATIMO #plandemia . La gente muriendo en su casa mientras est\u00e1n los hospitales vac\u00edos y las enfermeras haciendo v\u00eddeos de TikTok. Basura de pa\u00eds y de gobierno :face_with_symbols_on_mouth: .","3":"@NoSoyGallu @Jadouken10 El saludo con la mano en el pecho, reuniones con Soros y familia, el ritual homenaje a los muertos del #coronaTimo, la profanaci\u00f3n de la tumba del Caudillo, la reuni\u00f3n en La Toja... y un largo etc\u00e9tera.\n\nNo hay peor ciego que el que no quiere ver.","4":"https:\/\/t.co\/eMRKd6YScP\n\nInforme de la Fundaci\u00f3n Rockefeller de mayo de 2010.\n\nPagina 19, primera columna a la izquierda.\n\nDescribe lo que nos est\u00e1n haciendo en todo el Mundo.\n\n#Plandemia\n#TerrorismoPol\u00edticoYEcon\u00f3mico\n#TerrorismoMedi\u00e1tico\n#CoronaTimo\n#Totalitarismo\n#Genocidio","5":"2020: El a\u00f1o del miedo fabricado - COVID-19 (v\u00eddeo y enlaces para dar y regalar para acabar con el #CoronaTimo )\n\nhttps:\/\/t.co\/lWJvhBV7ZN\n\n\"El hecho de que una opini\u00f3n se haya aceptado ampliamente, no es evidencia alguna de que no sea completamente absurda.\" #BertrandRussell","6":"El Real Decreto-ley 21\/2020 de #NuevaAnormalidad s\u00f3lo menciona la \"EVIDENCIA CIENT\u00cdFICA\" una vez, como requisito para devolvernos nuestra LIBERTAD y derechos.\n\nPara nada como fundamento del golpe de estado totalitario del Gobierno.\n\n#Plandemia\n#CoronaTimo\n\nhttps:\/\/t.co\/GtjKjFhWZm https:\/\/t.co\/WKkz1G4sm2","7":"Hoy he hablado con un familiar al que quiero y valoro sobre el #Coronatimo, y \u00e9l a\u00fan sabiendo la verdad me recomendaba ponerme bozal y perfil bajo para no tener problemas, por aptitudes as\u00ed los culpables no son el 1% de la elite sino  los esclavos bozaleros que lo consienten.","8":"Que irresponsables los espa\u00f1oles que no llevan #MascarillaObligatoria! \u00a1Ahh NOOO, que no son espa\u00f1oles! Son lituanos, thailandeses, chinos y mix de europeos #NoAlBozal #NoMaskOnMe #NoMasks #NWO #NoNewNormal #CoronaTimo #Plandemia #CoronaFarsa\n#NoAlaVacunaObligatoria :clown_face::face_with_medical_mask::syringe::globe_with_meridians::Tokyo_tower: https:\/\/t.co\/Ku9OHypSWx","9":"@NoSoyGallu @Jadouken10 El saludo con la mano en el pecho, reuniones con Soros y familia, el ritual homenaje a los muertos del #coronaTimo, la profanaci\u00f3n de la tumba del Caudillo, la reuni\u00f3n en La Toja... y un largo etc\u00e9tera.\n\nNo hay peor ciego que el que no quiere ver.","10":"Hoy he hablado con un familiar al que quiero y valoro sobre el #Coronatimo, y \u00e9l a\u00fan sabiendo la verdad me recomendaba ponerme bozal y perfil bajo para no tener problemas, por aptitudes as\u00ed los culpables no son el 1% de la elite sino  los esclavos bozaleros que lo consienten.","11":"Hoy he hablado con un familiar al que quiero y valoro sobre el #Coronatimo, y \u00e9l a\u00fan sabiendo la verdad me recomendaba ponerme bozal y perfil bajo para no tener problemas, por aptitudes as\u00ed los culpables no son el 1% de la elite sino  los esclavos bozaleros que lo consienten.","12":"@_Rubi_ES__ @As_de_Treboles @abcespana En estos meses de #coronatimo perdemos 1200000 empleos (400000 ya perdidos + 800000 ertes que se convertir\u00e1n en eres) y si el presidente Sanchez fuera capaz de dar los empleos que promete, nos quedamos igual  de  mal.","13":"@_Rubi_ES__ @As_de_Treboles @abcespana En estos meses de #coronatimo perdemos 1200000 empleos (400000 ya perdidos + 800000 ertes que se convertir\u00e1n en eres) y si el presidente Sanchez fuera capaz de dar los empleos que promete, nos quedamos igual  de  mal.","14":"@_Rubi_ES__ @As_de_Treboles @abcespana En estos meses de #coronatimo perdemos 1200000 empleos (400000 ya perdidos + 800000 ertes que se convertir\u00e1n en eres) y si el presidente Sanchez fuera capaz de dar los empleos que promete, nos quedamos igual  de  mal.","15":"Hoy he hablado con un familiar al que quiero y valoro sobre el #Coronatimo, y \u00e9l a\u00fan sabiendo la verdad me recomendaba ponerme bozal y perfil bajo para no tener problemas, por aptitudes as\u00ed los culpables no son el 1% de la elite sino  los esclavos bozaleros que lo consienten.","16":"Hoy he hablado con un familiar al que quiero y valoro sobre el #Coronatimo, y \u00e9l a\u00fan sabiendo la verdad me recomendaba ponerme bozal y perfil bajo para no tener problemas, por aptitudes as\u00ed los culpables no son el 1% de la elite sino  los esclavos bozaleros que lo consienten.","17":"Hoy he hablado con un familiar al que quiero y valoro sobre el #Coronatimo, y \u00e9l a\u00fan sabiendo la verdad me recomendaba ponerme bozal y perfil bajo para no tener problemas, por aptitudes as\u00ed los culpables no son el 1% de la elite sino  los esclavos bozaleros que lo consienten.","18":"Hoy he hablado con un familiar al que quiero y valoro sobre el #Coronatimo, y \u00e9l a\u00fan sabiendo la verdad me recomendaba ponerme bozal y perfil bajo para no tener problemas, por aptitudes as\u00ed los culpables no son el 1% de la elite sino  los esclavos bozaleros que lo consienten.","19":"Hoy he hablado con un familiar al que quiero y valoro sobre el #Coronatimo, y \u00e9l a\u00fan sabiendo la verdad me recomendaba ponerme bozal y perfil bajo para no tener problemas, por aptitudes as\u00ed los culpables no son el 1% de la elite sino  los esclavos bozaleros que lo consienten.","20":"\"la correcta gran crisis\" parece qu\u00e9 la han conseguido, y viendo la segunda imagen est\u00e1 claro qu\u00e9 no la van a soltar, a partir de ahora pretenden qu\u00e9 todo sea #covid8M. La dictadura mundial ha llegado!!!\n#PLANDEMIA #CORONATIMO\n#NWO #NOM #HDLGP #PUTOGLOBALISMO https:\/\/t.co\/efcjUHZZ0H","21":"Hoy he hablado con un familiar al que quiero y valoro sobre el #Coronatimo, y \u00e9l a\u00fan sabiendo la verdad me recomendaba ponerme bozal y perfil bajo para no tener problemas, por aptitudes as\u00ed los culpables no son el 1% de la elite sino  los esclavos bozaleros que lo consienten.","22":"Hoy he hablado con un familiar al que quiero y valoro sobre el #Coronatimo, y \u00e9l a\u00fan sabiendo la verdad me recomendaba ponerme bozal y perfil bajo para no tener problemas, por aptitudes as\u00ed los culpables no son el 1% de la elite sino  los esclavos bozaleros que lo consienten.","23":"Hoy he hablado con un familiar al que quiero y valoro sobre el #Coronatimo, y \u00e9l a\u00fan sabiendo la verdad me recomendaba ponerme bozal y perfil bajo para no tener problemas, por aptitudes as\u00ed los culpables no son el 1% de la elite sino  los esclavos bozaleros que lo consienten.","24":"Pcr y vacunas obligatorias?\nOk, pues el d\u00eda que una cirug\u00eda est\u00e9tica o un tratamiento dental tambi\u00e9n lo sean, yo acato la orden. Mientras tanto mi salud es m\u00eda y yo decido qu\u00e9 hacerme y que ponerme. #CoronaTimo #plandemia","25":"Hoy he hablado con un familiar al que quiero y valoro sobre el #Coronatimo, y \u00e9l a\u00fan sabiendo la verdad me recomendaba ponerme bozal y perfil bajo para no tener problemas, por aptitudes as\u00ed los culpables no son el 1% de la elite sino  los esclavos bozaleros que lo consienten.","26":"Hoy he hablado con un familiar al que quiero y valoro sobre el #Coronatimo, y \u00e9l a\u00fan sabiendo la verdad me recomendaba ponerme bozal y perfil bajo para no tener problemas, por aptitudes as\u00ed los culpables no son el 1% de la elite sino  los esclavos bozaleros que lo consienten.","27":"Podr\u00e1s morir de otra cosa, no de una que no est\u00e1 demostrado ni que exista #CORONATIMO https:\/\/t.co\/l6qXOU8cuq","28":"Preocupante son las gilipolleces que pon\u00e9is #CORONATIMO https:\/\/t.co\/0LmqhlBMsO","29":"El prestigioso abogado Reiner Fuellmich presenta demanda colectiva contra la OMS  El v\u00eddeo es largo pero merece la pena ya que la argumentaci\u00f3n es excepcional.\nBravo!!! :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n\n#Demanda #Plandemia #Coronatimo #Nomelocreo\n\nhttps:\/\/t.co\/duw1AFGauw","30":"Un anillo para controlarte a ti...\n\u00bfLo quieres?\n\n#COVID19 #plandemia #PlandemicHoax #plandemic #coronatimo #NuevoOrdenMundial https:\/\/t.co\/2UN1zJW77i","31":"En la vida, es bueno decir no. M\u00e1s en estos tiempos que corren, donde decir no y plantar cara, es cuesti\u00f3n de dignidad. #coronacirco #coronavirus #COVID19 #nwo #coronatimo https:\/\/t.co\/A8V82X2Li9","32":"Coacci\u00f3n y premios\nCal y arena\n#covid #COVID19 #mascarilla #plandemia #coronatimo #queremosrespirar https:\/\/t.co\/KZsHYO6gdn","33":"El cachondeo de las cuarentenas...\n#plandemia \n#coronatimo https:\/\/t.co\/bRKnJ569Ev","34":"@PODEMOS Eso es lo que est\u00e1is consiguiendo en toda Espa\u00f1a manteniendo esta farsa.Cancelando cirug\u00edas y tratamientos a gente que los necesita,muchos de los cuales morir\u00e1n esperando,detecci\u00f3n de c\u00e1ncer tard\u00edo,etc.Todo por mantener el circo del #CoronaTimo.Hay m\u00e1s enfermedades!Basta ya!","35":"@Davidruizgualo @vox_es Bueno era de vox hasta que he descubierto que son parte de la farsa del #coronatimo para que #borregos salgan en fotos con mascarillas que no valen de nada. Y menos en fotos. Querr\u00e1n dar ejemplo de lo #borregos que son como la Olona. Ahora busco a quien votar ya me han jodido","36":"Se duplican las muertes por infarto durante la #plandemia. Los partos de beb\u00e9s muertos aumentan un 50%.\nEl dolor causado por la farsa del #coronatimo, es incalculable.\n\nhttps:\/\/t.co\/7Dso7WdDig via @20m","37":"@HLGatell @lopezobrador_ @RicardoMonrealA @emoctezumab @Claudiashein @M_OlgaSCordero @TorrucoTurismo  FUERA DICTADURA!!! #FarsaPlandemia #NoAlBozal #coronatimo  #Circovid  :prohibited::skull_and_crossbones_selector::thumbs_down::cross_mark::prohibited::skull_and_crossbones_selector::thumbs_down: https:\/\/t.co\/WnJwxq2Qti","38":"Ya esta hecho! Y lo peor que siguen! Basta de esta farsa!! #coronatimo #coronahoax https:\/\/t.co\/CHirjy0vbJ","39":"Ya esta hecho! Y lo peor que siguen! Basta de esta farsa!! #coronatimo #coronahoax https:\/\/t.co\/CHirjy0vbJ"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false},"created_at":{"0":"2020-10-07 22:42:10","1":"2020-10-07 22:42:00","2":"2020-10-07 20:54:01","3":"2020-10-07 20:00:34","4":"2020-10-07 19:15:14","5":"2020-10-07 19:06:23","6":"2020-10-07 19:04:58","7":"2020-10-07 18:45:37","8":"2020-10-07 18:20:42","9":"2020-10-07 18:07:34","10":"2020-10-07 17:46:24","11":"2020-10-07 17:34:12","12":"2020-10-07 17:00:29","13":"2020-10-07 16:58:16","14":"2020-10-07 16:48:58","15":"2020-10-07 16:37:44","16":"2020-10-07 16:23:28","17":"2020-10-07 14:57:59","18":"2020-10-07 14:13:16","19":"2020-10-07 12:59:41","20":"2020-10-07 12:39:32","21":"2020-10-07 12:14:36","22":"2020-10-07 11:48:04","23":"2020-10-07 11:48:04","24":"2020-10-07 11:46:28","25":"2020-10-07 11:45:39","26":"2020-10-07 11:44:07","27":"2020-10-07 11:10:16","28":"2020-10-07 11:00:39","29":"2020-10-07 10:05:00","30":"2020-10-07 08:15:44","31":"2020-10-07 07:48:11","32":"2020-10-07 07:03:44","33":"2020-10-07 06:19:10","34":"2020-10-07 06:05:26","35":"2020-10-07 05:34:56","36":"2020-10-07 03:48:47","37":"2020-10-07 02:57:17","38":"2020-10-07 02:35:51","39":"2020-10-07 02:35:00"},"retweet_count":{"0":23,"1":31,"2":1,"3":1,"4":32,"5":6,"6":20,"7":15,"8":0,"9":1,"10":15,"11":15,"12":2,"13":2,"14":2,"15":15,"16":15,"17":15,"18":15,"19":15,"20":100,"21":15,"22":15,"23":15,"24":0,"25":15,"26":15,"27":1,"28":1,"29":1,"30":1,"31":0,"32":0,"33":1,"34":0,"35":0,"36":116,"37":0,"38":1,"39":1},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":1,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":1,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":1,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":1,"25":0,"26":40,"27":0,"28":0,"29":0,"30":4,"31":0,"32":1,"33":1,"34":1,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"Principado de Asturias, Espa\u00f1a","4":"epicentro del hurac\u00e1n","5":"","6":"","7":"En alg\u00fan lugar del universo...","8":"","9":"Getafe, Espa\u00f1a","10":"","11":"","12":"Madrid, Zombiland ","13":"","14":"Andalucia Espa\u00f1a El mundo ","15":"","16":"Imperium Romanum Occidentale","17":"","18":"ESPA\u00d1A","19":"Barcelona","20":"","21":"","22":"Espa\u00f1a","23":"","24":"Madrid, Comunidad de Madrid","25":"","26":"Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a","27":"Barcelona","28":"Barcelona","29":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"Hamar, Hedmark, Norge","35":"","36":"Madrid","37":"","38":"","39":"Cosmos\ud83d\udcab"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":"https:\/\/t.co\/kqrfpvA8Zj","8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":"https:\/\/t.co\/wyN4othAmX","13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":"https:\/\/t.co\/L60DV4vfEn","26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ichingiking","name":"Andrew Jackson \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f","id":222933199,"id_str":"222933199","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[20,31]},{"text":"Totalitario","indices":[32,44]},{"text":"Eugenesia","indices":[48,58]},{"text":"RuinaEcon\u00f3mica","indices":[61,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ichingiking","name":"Andrew Jackson \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f","id":222933199,"id_str":"222933199","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[11,22]},{"text":"plandemia","indices":[23,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[0,10]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Victorazulon","name":"Por y para Espa\u00f1a","id":751411079947907072,"id_str":"751411079947907072","indices":[3,16]},{"screen_name":"NoSoyGallu","name":"Gallu","id":1311673376059150336,"id_str":"1311673376059150336","indices":[18,29]},{"screen_name":"Jadouken10","name":"Hadouken","id":2476186453,"id_str":"2476186453","indices":[30,41]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ichingiking","name":"Andrew Jackson \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f","id":222933199,"id_str":"222933199","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eMRKd6YScP","expanded_url":"https:\/\/norberthaering.de\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Scenarios-for-the-Future-ofTechnology-and-International-Development.pdf","display_url":"norberthaering.de\/wp-content\/upl\u2026","indices":[17,40]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[116,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ichingiking","name":"Andrew Jackson \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f","id":222933199,"id_str":"222933199","indices":[3,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"NuevaAnormalidad","indices":[48,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ichingiking","name":"Andrew Jackson \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f","id":222933199,"id_str":"222933199","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"MascarillaObligatoria","indices":[47,69]},{"text":"NoAlBozal","indices":[157,167]},{"text":"NoMaskOnMe","indices":[168,179]},{"text":"NoMasks","indices":[180,188]},{"text":"NWO","indices":[189,193]},{"text":"NoNewNormal","indices":[194,206]},{"text":"CoronaTimo","indices":[207,218]},{"text":"Plandemia","indices":[219,229]},{"text":"CoronaFarsa","indices":[230,242]},{"text":"NoAlaVacunaObligatoria","indices":[243,266]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313906704736804864,"id_str":"1313906704736804864","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvvL8PXYAAO5cm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvvL8PXYAAO5cm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ku9OHypSWx","display_url":"pic.twitter.com\/Ku9OHypSWx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CiscoCarretero\/status\/1313907115547938818\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":932,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"coronaTimo","indices":[127,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoSoyGallu","name":"Gallu","id":1311673376059150336,"id_str":"1311673376059150336","indices":[0,11]},{"screen_name":"Jadouken10","name":"Hadouken","id":2476186453,"id_str":"2476186453","indices":[12,23]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[71,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"campoaga","name":"libero","id":810983583309565952,"id_str":"810983583309565952","indices":[3,12]},{"screen_name":"_Rubi_ES__","name":"__ES__Rubi__ES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[14,25]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[26,41]},{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[42,52]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[71,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"campoaga","name":"libero","id":810983583309565952,"id_str":"810983583309565952","indices":[3,12]},{"screen_name":"_Rubi_ES__","name":"__ES__Rubi__ES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[14,25]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[26,41]},{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[42,52]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[57,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Rubi_ES__","name":"__ES__Rubi__ES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[0,11]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[12,27]},{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[28,38]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[199,210]},{"text":"plandemia","indices":[211,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[63,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[92,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pitxanklas34","name":"David","id":209716000,"id_str":"209716000","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l6qXOU8cuq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/killerforby\/status\/1311291612576780289","display_url":"twitter.com\/killerforby\/st\u2026","indices":[104,127]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[62,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pitxanklas34","name":"David","id":209716000,"id_str":"209716000","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LmqhlBMsO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/publico_es\/status\/1312436448532983809","display_url":"twitter.com\/publico_es\/sta\u2026","indices":[74,97]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Demanda","indices":[175,183]},{"text":"Plandemia","indices":[184,194]},{"text":"Coronatimo","indices":[195,206]},{"text":"Nomelocreo","indices":[207,218]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duw1AFGauw","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/yWCEromgGDU","display_url":"youtu.be\/yWCEromgGDU","indices":[220,243]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[49,57]},{"text":"plandemia","indices":[58,68]},{"text":"PlandemicHoax","indices":[69,83]},{"text":"plandemic","indices":[84,94]},{"text":"coronatimo","indices":[95,106]},{"text":"NuevoOrdenMundial","indices":[107,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313754869120077824,"id_str":"1313754869120077824","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtlF8fXkAAV4lj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtlF8fXkAAV4lj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2UN1zJW77i","display_url":"pic.twitter.com\/2UN1zJW77i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MdeM123\/status\/1313754871959638017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":951,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":951,"resize":"fit"},"small":{"w":515,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"coronacirco","indices":[120,132]},{"text":"coronavirus","indices":[133,145]},{"text":"COVID19","indices":[146,154]},{"text":"nwo","indices":[155,159]},{"text":"coronatimo","indices":[160,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A8V82X2Li9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BravaRuthless\/status\/1313654487832129536","display_url":"twitter.com\/BravaRuthless\/\u2026","indices":[172,195]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"covid","indices":[31,37]},{"text":"COVID19","indices":[38,46]},{"text":"mascarilla","indices":[47,58]},{"text":"plandemia","indices":[59,69]},{"text":"coronatimo","indices":[70,81]},{"text":"queremosrespirar","indices":[82,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KZsHYO6gdn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Autnomacabread1\/status\/1313567749969412097","display_url":"twitter.com\/Autnomacabread\u2026","indices":[100,123]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[35,45]},{"text":"coronatimo","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bRKnJ569Ev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/touri_news\/status\/1313713173636288513","display_url":"twitter.com\/touri_news\/sta\u2026","indices":[59,82]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[242,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[96,107]},{"text":"borregos","indices":[117,126]},{"text":"borregos","indices":[225,234]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Davidruizgualo","name":"David Ruiz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1141689973206376448,"id_str":"1141689973206376448","indices":[0,15]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[16,23]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[62,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[3,13]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[{"text":"FarsaPlandemia","indices":[121,136]},{"text":"NoAlBozal","indices":[137,147]},{"text":"coronatimo","indices":[148,159]},{"text":"Circovid","indices":[161,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HLGatell","name":"Hugo L\u00f3pez-Gatell Ram\u00edrez","id":1154180084078501889,"id_str":"1154180084078501889","indices":[0,9]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[10,24]},{"screen_name":"RicardoMonrealA","name":"Ricardo Monreal A.","id":219358055,"id_str":"219358055","indices":[25,41]},{"screen_name":"emoctezumab","name":"Esteban Moctezuma Barrag\u00e1n","id":1613459636,"id_str":"1613459636","indices":[42,54]},{"screen_name":"Claudiashein","name":"Claudia Sheinbaum","id":591361197,"id_str":"591361197","indices":[55,68]},{"screen_name":"M_OlgaSCordero","name":"Olga S\u00e1nchez Cordero","id":972171133704314880,"id_str":"972171133704314880","indices":[69,84]},{"screen_name":"TorrucoTurismo","name":"MiguelTorrucoMarqu\u00e9s","id":367312782,"id_str":"367312782","indices":[85,100]}],"urls":[],"media":[{"id":1313674727823749120,"id_str":"1313674727823749120","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjscNG5XsAApZd3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjscNG5XsAApZd3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WnJwxq2Qti","display_url":"pic.twitter.com\/WnJwxq2Qti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/klauss_Lennon9\/status\/1313674732970090496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"},"large":{"w":1068,"h":1067,"resize":"fit"},"medium":{"w":1068,"h":1067,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[79,90]},{"text":"coronahoax","indices":[91,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Galacticament3","name":"\ud83d\udd73\u25cf\u2022LuNa\u2022\u25cf\ud83d\udc07","id":3174276784,"id_str":"3174276784","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CHirjy0vbJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/infobae\/status\/1313666776211820544","display_url":"twitter.com\/infobae\/status\u2026","indices":[103,126]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[59,70]},{"text":"coronahoax","indices":[71,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CHirjy0vbJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/infobae\/status\/1313666776211820544","display_url":"twitter.com\/infobae\/status\u2026","indices":[83,106]}]}}}