{"screen_name":{"0":"diariomedico","1":"diariomedico","2":"diariomedico","3":"diariomedico","4":"diariomedico","5":"diariomedico","6":"diariomedico","7":"diariomedico","8":"diariomedico","9":"diariomedico","10":"diariomedico","11":"diariomedico","12":"diariomedico","13":"diariomedico","14":"diariomedico","15":"diariomedico","16":"diariomedico","17":"diariomedico","18":"diariomedico","19":"diariomedico","20":"diariomedico"},"tweet_id":{"0":1313959797876719621,"1":1313944698894061568,"2":1313929601110945792,"3":1313899401933402113,"4":1313884299788193793,"5":1313869197970214915,"6":1313854099344027650,"7":1313839002848505856,"8":1313831473183588359,"9":1313823903576403969,"10":1313817555610591232,"11":1313793707641114625,"12":1313790250590908416,"13":1313778611128881159,"14":1313778610310983680,"15":1313768460049145863,"16":1313763521507852288,"17":1313748403990528000,"18":1313733302071758848,"19":1313718206150909957,"20":1313705637017247744},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"text":{"0":"\"La Ciencia no va a arreglarlo todo\", advierte Diego Gracia, catedr\u00e1tico em\u00e9rito de Historia de la Medicina y Bio\u00e9tica, y apunta a los l\u00edmites de la epidemiolog\u00eda y la salud p\u00fablica para responder a esta pandemia. Lo cuenta @saldeana https:\/\/t.co\/bkMaXYmbY5 https:\/\/t.co\/IXiUP6Tnee","1":"La 'start up' @Medicsen_ES,  ganadora del \u00e1rea de salud en South Summit 2020 https:\/\/t.co\/oaldidEnbK https:\/\/t.co\/uF6EgFhZOu","2":"Encarnaci\u00f3n Cruz, directora de @BioSim_es, en un encuentro de @Kernpharma:  \"Tenemos oportunidad de agilizar los procesos de autorizaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de biosimilares\" https:\/\/t.co\/FdZ7MzQh4E https:\/\/t.co\/QvEyFTlycH","3":"#Covid19 | Sanidad y autonom\u00edas tendr\u00e1n un mes para decidir las bases de la evaluaci\u00f3n independiente sobre la pandemia\n https:\/\/t.co\/nhXvwSTc16 https:\/\/t.co\/VKW9OM6xY0","4":"#MedEd I A los decanos no les gusta el estudio sobre salud mental de @Sedem_ORG y @_CEEM: \"No incluye aportaciones nuestras en puntos esenciales\". Por @frangoiri @jgestan @OMC_Espana @SEDEMSPAIN @dosanz10 @UMU @CrueUniversidad https:\/\/t.co\/jxsdJbiBSO https:\/\/t.co\/kOpqZMoyRI","5":"Los m\u00e9dicos de Familia atienden a una media de 32 consultas telem\u00e1ticas diarias, seg\u00fan un sondeo de @Semfyc. Te contamos los detalles: https:\/\/t.co\/NnU1j7F4pR https:\/\/t.co\/g343vUQCdg","6":"La comunidad cient\u00edfica espa\u00f1ola muestra alegr\u00eda y decepci\u00f3n ante el @NobelPrize de Qu\u00edmica, que ha reconocido la tecnolog\u00eda de edici\u00f3n gen\u00e9tica, pero ha dejado fuera a Francisco Mojica, descubridor y \"padre\" del fundamento biol\u00f3gico https:\/\/t.co\/LSL4AYI88E https:\/\/t.co\/esEMV8VAHg","7":"Madrid y Ministerio se reunir\u00e1n a diario para intentar pactar un dato homog\u00e9neo de evoluci\u00f3n de la epidemia https:\/\/t.co\/rpk3EOTR1j por @lauragibanes https:\/\/t.co\/CsjC7haOW9","8":"El 'III Estudio de Salud y Vida Aegon', impulsado por la aseguradora que da nombre al trabajo, ha revelado que uno de cada tres encuestados afirma haber usado la telemedicina durante la pandemia. https:\/\/t.co\/Q1dDTtpg2n https:\/\/t.co\/R5TQJj8J1V","9":"Los servicios m\u00ednimos de #Sermas y #AMAS restan impacto al seguimiento de la huelga enfermera en Madrid y muestran que las plantillas enfermeras y de fisioterapeutas est\u00e1n al l\u00edmite. https:\/\/t.co\/9930e1sVT7 @SATSE_Madrid @Sindicato_SATSE Por @aserranogomez https:\/\/t.co\/g2JtkHJK9Q","10":"#ObservatorioCovid | Expertos del \u00e1mbito cl\u00ednico y pol\u00edtico han participado en un debate organizado por @anisalud para analizar qu\u00e9 se puede corregir para hacer frente a la pandemia #DebateANIS https:\/\/t.co\/RJ3Yjw2md4 Por @yoyobustelo https:\/\/t.co\/ls6Pk63zZV","11":"#COVID19 I @IdiazAyuso 'ficha' a @JuanjoArm, presidente de @SEMES_ como viceconsejero de Asistencia Sanitaria de @SaludMadrid https:\/\/t.co\/zUWnoiVbzU https:\/\/t.co\/LKdz1ES7Qh","12":"#NobelPrize | Nobel de Qu\u00edmica para las cient\u00edficas Charpentier y Doudna por el desarrollo de \"las tijeras Crispr\" https:\/\/t.co\/RXi9EqfUvS https:\/\/t.co\/thBTBBNnmx","13":"Esta es la valoraci\u00f3n de especialistas espa\u00f1oles en Hepatolog\u00eda del premio Nobel 2020 a la identificaci\u00f3n del virus de la hepatitis C. \nhttps:\/\/t.co\/Z2sGZlneWM https:\/\/t.co\/NGZ8A1CUrJ","14":"#COVID19 I @generalitat suspende las pr\u00e1cticas en Ciencias de la Salud en #Valencia tras un brote en @ColegioMayorGG https:\/\/t.co\/WZxWDJG92e https:\/\/t.co\/Cyf9M6QmoO","15":"#laboral I Los m\u00e9dicos esperan que @sanidadgob supere la 'sordera' institucional y les reciba de una vez. Por @frangoiri @cesm_sindicatos @salvadorilla @OMC_Espana @TomasToranzo1 @amytsmedicos @jezquerra57 @tki_ojo @dBmedico https:\/\/t.co\/FPEBvLrZue https:\/\/t.co\/xUNjEkDTJT","16":"#MIR I @dosanz10: \"@sanidadgob est\u00e1 absorto en apagar fuegos y no ve el da\u00f1o estructural que le puede hacer al sistema\". Por @frangoiri @OMC_Espana @ejdpwg @commurcia @huelgamircv @vagaMIRsCat @amytsmedicos @SheilajustoS https:\/\/t.co\/coQj7cjoT4 https:\/\/t.co\/MM1nXsignW","17":"En Alemania no hay l\u00edmite de indicaciones para prescribir cannabis y el sistema de salud financia el 60% de las solicitudes de reembolso, seg\u00fan se ha dicho en @CANNABMED https:\/\/t.co\/NM61z1aPvT https:\/\/t.co\/Tl8w43ZzHu","18":"Reacciones al #SpendingReview de @AIReF_es | La @sefh_ propone definir listados de f\u00e1rmacos \u201cestrat\u00e9gicos\u201d contra desabastecimientos, y @Fefefarmacia, una base de datos de adquisiciones en hospital https:\/\/t.co\/hdJ5H2zoJW https:\/\/t.co\/mH6Zk0q16N","19":"Miguel Mart\u00edn, presidente de @GEICAM, referente mundial en investigaci\u00f3n en c\u00e1ncer de mama, desgrana los logros alcanzados y, m\u00e1s importante, el futuro que se ha marcado este grupo cooperativo espa\u00f1ol, que celebra su XXV aniversario https:\/\/t.co\/JfyVJCu4gW Informa @alilo1920 https:\/\/t.co\/woLW5S1c6J","20":"\u00bfLo has le\u00eddo? El Ministerio Fiscal, a favor de ratificar el cierre de diez municipios de Madrid. https:\/\/t.co\/VwZurtxv17 https:\/\/t.co\/s6vLMMmudS"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"created_at":{"0":"2020-10-07 21:50:02","1":"2020-10-07 20:50:02","2":"2020-10-07 19:50:03","3":"2020-10-07 17:50:03","4":"2020-10-07 16:50:02","5":"2020-10-07 15:50:01","6":"2020-10-07 14:50:02","7":"2020-10-07 13:50:02","8":"2020-10-07 13:20:07","9":"2020-10-07 12:50:02","10":"2020-10-07 12:24:49","11":"2020-10-07 10:50:03","12":"2020-10-07 10:36:19","13":"2020-10-07 09:50:04","14":"2020-10-07 09:50:04","15":"2020-10-07 09:09:44","16":"2020-10-07 08:50:06","17":"2020-10-07 07:50:02","18":"2020-10-07 06:50:01","19":"2020-10-07 05:50:02","20":"2020-10-07 05:00:05"},"retweet_count":{"0":4,"1":0,"2":2,"3":1,"4":2,"5":2,"6":1,"7":0,"8":0,"9":25,"10":2,"11":6,"12":3,"13":0,"14":0,"15":11,"16":8,"17":7,"18":0,"19":8,"20":2},"favorite_count":{"0":6,"1":2,"2":0,"3":0,"4":2,"5":1,"6":0,"7":0,"8":2,"9":24,"10":1,"11":11,"12":5,"13":0,"14":1,"15":4,"16":10,"17":11,"18":0,"19":20,"20":1},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","1":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","2":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","3":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","4":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","5":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","6":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","7":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","8":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","9":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","10":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","11":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","12":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","13":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","14":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","15":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","16":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","17":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","18":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","19":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","20":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saldeana","name":"soledad valle amaro","id":226710931,"id_str":"226710931","indices":[224,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bkMaXYmbY5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nkB6uO","display_url":"bit.ly\/3nkB6uO","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1313959796392026114,"id_str":"1313959796392026114","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwfeSEXYAICuhb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwfeSEXYAICuhb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IXiUP6Tnee","display_url":"pic.twitter.com\/IXiUP6Tnee","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313959797876719621\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Medicsen_ES","name":"MedicSen","id":3133127279,"id_str":"3133127279","indices":[14,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oaldidEnbK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iEFd1k","display_url":"bit.ly\/3iEFd1k","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1313944696268509185,"id_str":"1313944696268509185","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwRvVuX0AEbu5T.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwRvVuX0AEbu5T.png","url":"https:\/\/t.co\/uF6EgFhZOu","display_url":"pic.twitter.com\/uF6EgFhZOu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313944698894061568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":614,"h":410,"resize":"fit"},"large":{"w":614,"h":410,"resize":"fit"},"medium":{"w":614,"h":410,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BioSim_es","name":"BioSim","id":3391830214,"id_str":"3391830214","indices":[31,41]},{"screen_name":"Kernpharma","name":"Kern Pharma","id":720294211128414208,"id_str":"720294211128414208","indices":[62,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FdZ7MzQh4E","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34A5XuO","display_url":"bit.ly\/34A5XuO","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1313929599500390400,"id_str":"1313929599500390400","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwEAl4XkAAiaeG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwEAl4XkAAiaeG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QvEyFTlycH","display_url":"pic.twitter.com\/QvEyFTlycH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313929601110945792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1916,"h":884,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":554,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nhXvwSTc16","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GGwhLA","display_url":"bit.ly\/2GGwhLA","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1313899400121516032,"id_str":"1313899400121516032","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvoiwbXgAA90_p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvoiwbXgAA90_p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VKW9OM6xY0","display_url":"pic.twitter.com\/VKW9OM6xY0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313899401933402113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"MedEd","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sedem_ORG","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Educaci\u00f3n M\u00e9dica","id":1192850749505638400,"id_str":"1192850749505638400","indices":[69,79]},{"screen_name":"_CEEM","name":"CEEM","id":193294010,"id_str":"193294010","indices":[82,88]},{"screen_name":"frangoiri","name":"Francisco Goiri","id":116472975,"id_str":"116472975","indices":[151,161]},{"screen_name":"jgestan","name":"J G Esta\u00f1","id":2369137652,"id_str":"2369137652","indices":[162,170]},{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #PonteLaMascarilla","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[171,182]},{"screen_name":"SEDEMSPAIN","name":"SEDEM","id":2411159131,"id_str":"2411159131","indices":[183,194]},{"screen_name":"dosanz10","name":"Domingo Antonio","id":407247200,"id_str":"407247200","indices":[195,204]},{"screen_name":"UMU","name":"Universidad Murcia","id":171047449,"id_str":"171047449","indices":[205,209]},{"screen_name":"CrueUniversidad","name":"Crue Universidades","id":473884335,"id_str":"473884335","indices":[210,226]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jxsdJbiBSO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3d50Kz7","display_url":"bit.ly\/3d50Kz7","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1313884298294984706,"id_str":"1313884298294984706","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvaztvWAAIdGbI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvaztvWAAIdGbI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kOpqZMoyRI","display_url":"pic.twitter.com\/kOpqZMoyRI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313884299788193793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"semfyc","name":"semFYC +\ud835\udde6","id":16614374,"id_str":"16614374","indices":[100,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NnU1j7F4pR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Szt9ns","display_url":"bit.ly\/2Szt9ns","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1313869196346957830,"id_str":"1313869196346957830","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvNEqmWoAYwoD0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvNEqmWoAYwoD0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g343vUQCdg","display_url":"pic.twitter.com\/g343vUQCdg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313869197970214915\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NobelPrize","name":"The Nobel Prize","id":16465385,"id_str":"16465385","indices":[69,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LSL4AYI88E","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lnFGGV","display_url":"bit.ly\/3lnFGGV","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1313854097913716738,"id_str":"1313854097913716738","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eju_V0jWoAIf39C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eju_V0jWoAIf39C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/esEMV8VAHg","display_url":"pic.twitter.com\/esEMV8VAHg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313854099344027650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lauragibanes","name":"Laura G. Iba\u00f1es","id":517341393,"id_str":"517341393","indices":[136,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rpk3EOTR1j","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36H6bTy","display_url":"bit.ly\/36H6bTy","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1313839001242144768,"id_str":"1313839001242144768","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuxnFEXkAA1SSo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuxnFEXkAA1SSo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CsjC7haOW9","display_url":"pic.twitter.com\/CsjC7haOW9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313839002848505856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q1dDTtpg2n","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36Eoqcb","display_url":"bit.ly\/36Eoqcb","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1313831471921221632,"id_str":"1313831471921221632","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejuqw0KX0AAmx2a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejuqw0KX0AAmx2a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R5TQJj8J1V","display_url":"pic.twitter.com\/R5TQJj8J1V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313831473183588359\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":614,"h":346,"resize":"fit"},"small":{"w":614,"h":346,"resize":"fit"},"medium":{"w":614,"h":346,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Sermas","indices":[25,32]},{"text":"AMAS","indices":[35,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SATSE_Madrid","name":"SATSE Madrid","id":561061589,"id_str":"561061589","indices":[207,220]},{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[221,237]},{"screen_name":"aserranogomez","name":"Alicia Serrano G\u00f3mez","id":464858825,"id_str":"464858825","indices":[242,256]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9930e1sVT7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jDwspH","display_url":"bit.ly\/3jDwspH","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1313823901760323587,"id_str":"1313823901760323587","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejuj4LHXgAMUjgF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejuj4LHXgAMUjgF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g2JtkHJK9Q","display_url":"pic.twitter.com\/g2JtkHJK9Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313823903576403969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"ObservatorioCovid","indices":[0,18]},{"text":"DebateANIS","indices":[182,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anisalud","name":"ANIS","id":172703719,"id_str":"172703719","indices":[104,113]},{"screen_name":"yoyobustelo","name":"Manuel F. Bustelo","id":247252792,"id_str":"247252792","indices":[222,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RJ3Yjw2md4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jzhj8G","display_url":"bit.ly\/3jzhj8G","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1313817554134142981,"id_str":"1313817554134142981","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjueGsXWkAUV5Ut.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjueGsXWkAUV5Ut.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ls6Pk63zZV","display_url":"pic.twitter.com\/ls6Pk63zZV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313817555610591232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[11,22]},{"screen_name":"JuanjoArm","name":"juan armengol","id":423330194,"id_str":"423330194","indices":[33,43]},{"screen_name":"SEMES_","name":"SEMES","id":277962260,"id_str":"277962260","indices":[59,66]},{"screen_name":"SaludMadrid","name":"SaludMadrid","id":953996688670314496,"id_str":"953996688670314496","indices":[113,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zUWnoiVbzU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3llNI2Z","display_url":"bit.ly\/3llNI2Z","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1313793706034688003,"id_str":"1313793706034688003","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuIajRXcAMrn_v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuIajRXcAMrn_v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LKdz1ES7Qh","display_url":"pic.twitter.com\/LKdz1ES7Qh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313793707641114625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"NobelPrize","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RXi9EqfUvS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3difXgt","display_url":"bit.ly\/3difXgt","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1313790249265397762,"id_str":"1313790249265397762","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuFRVzWAAI2Jw5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuFRVzWAAI2Jw5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/thBTBBNnmx","display_url":"pic.twitter.com\/thBTBBNnmx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313790250590908416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z2sGZlneWM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cXamvK","display_url":"bit.ly\/3cXamvK","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1313778609585356802,"id_str":"1313778609585356802","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejt6r0nXgAIOVep.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejt6r0nXgAIOVep.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NGZ8A1CUrJ","display_url":"pic.twitter.com\/NGZ8A1CUrJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313778611128881159\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]},{"text":"Valencia","indices":[74,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"generalitat","name":"Generalitat","id":160831087,"id_str":"160831087","indices":[11,23]},{"screen_name":"ColegioMayorGG","name":"C.M. Galileo Galilei","id":46249480,"id_str":"46249480","indices":[101,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WZxWDJG92e","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nr31JQ","display_url":"bit.ly\/3nr31JQ","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1313778608448700421,"id_str":"1313778608448700421","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejt6rwYXgAUR5r3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejt6rwYXgAUR5r3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cyf9M6QmoO","display_url":"pic.twitter.com\/Cyf9M6QmoO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313778610310983680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"laboral","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[35,46]},{"screen_name":"frangoiri","name":"Francisco Goiri","id":116472975,"id_str":"116472975","indices":[110,120]},{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[121,137]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[138,151]},{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #PonteLaMascarilla","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[152,163]},{"screen_name":"TomasToranzo1","name":"Tomas Toranzo Cepeda","id":390707379,"id_str":"390707379","indices":[164,178]},{"screen_name":"amytsmedicos","name":"M\u00e9dicos y TS-Madrid","id":311988179,"id_str":"311988179","indices":[179,192]},{"screen_name":"jezquerra57","name":"Julian Ezquerra","id":605670192,"id_str":"605670192","indices":[193,205]},{"screen_name":"tki_ojo","name":"Angela Hern\u00e1ndez Puente \ud83d\ude37","id":276192868,"id_str":"276192868","indices":[206,214]},{"screen_name":"dBmedico","name":"Daniel Bernabeu","id":934814869,"id_str":"934814869","indices":[215,224]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FPEBvLrZue","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iF4gkG","display_url":"bit.ly\/3iF4gkG","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1313768458564366336,"id_str":"1313768458564366336","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejtxc9HXcAApA0a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejtxc9HXcAApA0a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xUNjEkDTJT","display_url":"pic.twitter.com\/xUNjEkDTJT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313768460049145863\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[0,4]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dosanz10","name":"Domingo Antonio","id":407247200,"id_str":"407247200","indices":[7,16]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[19,30]},{"screen_name":"frangoiri","name":"Francisco Goiri","id":116472975,"id_str":"116472975","indices":[125,135]},{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #PonteLaMascarilla","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[136,147]},{"screen_name":"ejdpwg","name":"EJD","id":71391309,"id_str":"71391309","indices":[148,155]},{"screen_name":"commurcia","name":"COM Regi\u00f3n de Murcia","id":608895925,"id_str":"608895925","indices":[156,166]},{"screen_name":"huelgamircv","name":"Huelga MIR C. Valenciana","id":1281965074085806080,"id_str":"1281965074085806080","indices":[167,179]},{"screen_name":"vagaMIRsCat","name":"Vaga MIR Catalunya","id":1295412930041860101,"id_str":"1295412930041860101","indices":[180,192]},{"screen_name":"amytsmedicos","name":"M\u00e9dicos y TS-Madrid","id":311988179,"id_str":"311988179","indices":[193,206]},{"screen_name":"SheilajustoS","name":"sheilajusto","id":708998715118370817,"id_str":"708998715118370817","indices":[207,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/coQj7cjoT4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ixjyYZ","display_url":"bit.ly\/3ixjyYZ","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1313763519813292037,"id_str":"1313763519813292037","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejts9e1WkAUQCOJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejts9e1WkAUQCOJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MM1nXsignW","display_url":"pic.twitter.com\/MM1nXsignW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313763521507852288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":880,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1173,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":499,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CANNABMED","name":"CANNABMED","id":1040173493478928385,"id_str":"1040173493478928385","indices":[159,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NM61z1aPvT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33yndkY","display_url":"bit.ly\/33yndkY","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1313748402384101376,"id_str":"1313748402384101376","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtfNiBXYAAdP31.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtfNiBXYAAdP31.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tl8w43ZzHu","display_url":"pic.twitter.com\/Tl8w43ZzHu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313748403990528000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"SpendingReview","indices":[14,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AIReF_es","name":"AIReF","id":2605215920,"id_str":"2605215920","indices":[33,42]},{"screen_name":"sefh_","name":"S.E.F.H","id":914462377,"id_str":"914462377","indices":[48,54]},{"screen_name":"Fefefarmacia","name":"FEFE","id":3026620587,"id_str":"3026620587","indices":[136,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hdJ5H2zoJW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33zPk3a","display_url":"bit.ly\/33zPk3a","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1313733300364685312,"id_str":"1313733300364685312","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtReenWsAAmW1q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtReenWsAAmW1q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mH6Zk0q16N","display_url":"pic.twitter.com\/mH6Zk0q16N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313733302071758848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GEICAM","name":"GEICAM","id":143102155,"id_str":"143102155","indices":[29,36]},{"screen_name":"alilo1920","name":"RAQUEL SERRANO","id":840646062440345600,"id_str":"840646062440345600","indices":[265,275]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JfyVJCu4gW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34xTlnW","display_url":"bit.ly\/34xTlnW","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1313718204561326081,"id_str":"1313718204561326081","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtDvyXXgAEf3f2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtDvyXXgAEf3f2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/woLW5S1c6J","display_url":"pic.twitter.com\/woLW5S1c6J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313718206150909957\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VwZurtxv17","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SCH8IZ","display_url":"bit.ly\/2SCH8IZ","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1313705635435905026,"id_str":"1313705635435905026","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejs4UKuWAAIOhq7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejs4UKuWAAIOhq7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s6vLMMmudS","display_url":"pic.twitter.com\/s6vLMMmudS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1313705637017247744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]}}}