{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais","135":"el_pais","136":"el_pais","137":"el_pais","138":"el_pais","139":"el_pais","140":"el_pais","141":"el_pais","142":"el_pais","143":"el_pais","144":"el_pais","145":"el_pais","146":"el_pais","147":"el_pais","148":"el_pais","149":"el_pais","150":"el_pais","151":"el_pais","152":"el_pais","153":"el_pais","154":"el_pais","155":"el_pais","156":"el_pais","157":"el_pais","158":"el_pais","159":"el_pais","160":"el_pais","161":"el_pais","162":"el_pais","163":"el_pais","164":"el_pais","165":"el_pais","166":"el_pais","167":"el_pais","168":"el_pais","169":"el_pais","170":"el_pais","171":"el_pais","172":"el_pais","173":"el_pais","174":"el_pais","175":"el_pais","176":"el_pais","177":"el_pais","178":"el_pais","179":"el_pais","180":"el_pais","181":"el_pais","182":"el_pais","183":"el_pais","184":"el_pais","185":"el_pais","186":"el_pais","187":"el_pais","188":"el_pais","189":"el_pais","190":"el_pais","191":"el_pais","192":"el_pais","193":"el_pais","194":"el_pais","195":"el_pais","196":"el_pais","197":"el_pais","198":"el_pais","199":"el_pais","200":"el_pais","201":"el_pais","202":"el_pais","203":"el_pais","204":"el_pais","205":"el_pais","206":"el_pais","207":"el_pais","208":"el_pais","209":"el_pais","210":"el_pais","211":"el_pais","212":"el_pais","213":"el_pais","214":"el_pais","215":"el_pais","216":"el_pais","217":"el_pais","218":"el_pais","219":"el_pais","220":"el_pais","221":"el_pais","222":"el_pais","223":"el_pais","224":"el_pais","225":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1313985281574526979,"1":1313980618678640640,"2":1313973877522001921,"3":1313972758087372800,"4":1313968478928465921,"5":1313964886351900682,"6":1313962511855742976,"7":1313958529732993025,"8":1313957369093685248,"9":1313956814388633600,"10":1313954756017057792,"11":1313953961607663616,"12":1313950993571344385,"13":1313947209629601792,"14":1313944816200318976,"15":1313943429873840134,"16":1313943297396813825,"17":1313942833330630657,"18":1313939656161947648,"19":1313935880546127874,"20":1313935683866832896,"21":1313933747520143361,"22":1313933127295926273,"23":1313932106154700800,"24":1313931808690536448,"25":1313931342397276160,"26":1313928330417254400,"27":1313927538016686081,"28":1313926412827537409,"29":1313924555493310476,"30":1313922035131842562,"31":1313921406858649603,"32":1313920781143875584,"33":1313917484714668033,"34":1313917005855182848,"35":1313914190504120320,"36":1313913512213831688,"37":1313913231140773888,"38":1313911788824559616,"39":1313909459157041153,"40":1313908172537688064,"41":1313908018581516288,"42":1313906288506613770,"43":1313905682010210308,"44":1313902794055786499,"45":1313901913365151752,"46":1313898401440899075,"47":1313898131868782593,"48":1313894357049638912,"49":1313891503073353730,"50":1313890582197043201,"51":1313888456494510080,"52":1313888382964166659,"53":1313887485383118848,"54":1313886811954053122,"55":1313886572639641601,"56":1313886186449104897,"57":1313883959571492870,"58":1313883125064372224,"59":1313883032042995719,"60":1313881488031703040,"61":1313880699674427393,"62":1313880406186491905,"63":1313879263695831042,"64":1313879258528452608,"65":1313877962488508420,"66":1313877219673022464,"67":1313876295021985792,"68":1313873470581870592,"69":1313872770174980096,"70":1313871714275782657,"71":1313870437219274759,"72":1313867933257359363,"73":1313865307895869440,"74":1313864159176646656,"75":1313860382793109509,"76":1313858162743705602,"77":1313856609076953088,"78":1313855558282338306,"79":1313855521267634176,"80":1313854091374858241,"81":1313852292999847937,"82":1313852077920194560,"83":1313850365197070336,"84":1313849145124413440,"85":1313849058771968003,"86":1313846038151737344,"87":1313843228911828995,"88":1313843215200645120,"89":1313841350782181376,"90":1313839998270164993,"91":1313836978694094849,"92":1313835565444468738,"93":1313833958489063424,"94":1313832424443457536,"95":1313831886502977536,"96":1313830938728632321,"97":1313827918779478016,"98":1313826661037748226,"99":1313824899463610368,"100":1313824898955972608,"101":1313824129724887040,"102":1313822466003828737,"103":1313822335925972993,"104":1313821879015141376,"105":1313821078679097345,"106":1313818861880315909,"107":1313815839276175361,"108":1313815581360095232,"109":1313815131508408320,"110":1313813517787697152,"111":1313812819339608064,"112":1313811692556554240,"113":1313810709403308032,"114":1313809799386103809,"115":1313808419812507650,"116":1313807168882323456,"117":1313806779491311616,"118":1313805407203332097,"119":1313805315121577984,"120":1313804675364392960,"121":1313803761559629825,"122":1313801173690986497,"123":1313800739706204160,"124":1313797720000221184,"125":1313796141344067589,"126":1313794699912650754,"127":1313794266544644096,"128":1313793775462907904,"129":1313790026417922048,"130":1313789883094372368,"131":1313789319874859009,"132":1313788722484260870,"133":1313788661046161408,"134":1313788611838566401,"135":1313787388221628418,"136":1313786272859783170,"137":1313785640199294976,"138":1313783550081196037,"139":1313782620434522120,"140":1313782516629876736,"141":1313780057199054848,"142":1313779600388812800,"143":1313778615855788032,"144":1313778319955984384,"145":1313778300771278849,"146":1313777465681227776,"147":1313776847755321347,"148":1313776580498354176,"149":1313774432637407232,"150":1313773561597898754,"151":1313770540662960130,"152":1313770463718502402,"153":1313767520831254528,"154":1313766953278943233,"155":1313765477823459328,"156":1313765446613708802,"157":1313764500928036866,"158":1313763972252946434,"159":1313761481025032192,"160":1313759973709578240,"161":1313758971715637250,"162":1313758463084949508,"163":1313758396873674752,"164":1313758370239778822,"165":1313757284871352320,"166":1313757224146272256,"167":1313756889101070336,"168":1313755937111449602,"169":1313755441097314305,"170":1313754673711546368,"171":1313754363609968640,"172":1313752575288762369,"173":1313752421244567552,"174":1313751364837822465,"175":1313750249249419265,"176":1313749401366671361,"177":1313748148033028096,"178":1313747851361611776,"179":1313747815592534016,"180":1313746699618324481,"181":1313746682195083264,"182":1313746464783380480,"183":1313746381451014144,"184":1313746244687331329,"185":1313745915493130240,"186":1313744846478290946,"187":1313743614325985280,"188":1313743516196012038,"189":1313743361560522760,"190":1313740868956848128,"191":1313740829484294150,"192":1313740513368068097,"193":1313740403468795904,"194":1313738606452920321,"195":1313738105602609152,"196":1313737095102504961,"197":1313737052358311936,"198":1313736330573230080,"199":1313735308450557952,"200":1313734340598280192,"201":1313733713948278785,"202":1313732622653194242,"203":1313729772040540163,"204":1313729701060448256,"205":1313726752200388609,"206":1313725944499245057,"207":1313724812800544772,"208":1313723585777852416,"209":1313723131350192129,"210":1313723077948309505,"211":1313712287384064000,"212":1313710266937417728,"213":1313708014784872449,"214":1313706099472764933,"215":1313700918534299648,"216":1313696457443155968,"217":1313690704963686400,"218":1313682654303260673,"219":1313675446320599040,"220":1313670542818451457,"221":1313662124670029825,"222":1313660451985731589,"223":1313654968294014979,"224":1313645339946123264,"225":1313635302880276483},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":true,"22":false,"23":false,"24":true,"25":true,"26":false,"27":true,"28":true,"29":false,"30":true,"31":false,"32":false,"33":true,"34":false,"35":true,"36":true,"37":false,"38":true,"39":false,"40":true,"41":true,"42":true,"43":false,"44":true,"45":false,"46":true,"47":false,"48":false,"49":true,"50":false,"51":true,"52":false,"53":true,"54":false,"55":true,"56":true,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":true,"62":false,"63":true,"64":false,"65":false,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":false,"71":false,"72":false,"73":true,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":true,"79":true,"80":false,"81":false,"82":false,"83":true,"84":true,"85":false,"86":false,"87":true,"88":true,"89":true,"90":false,"91":false,"92":true,"93":false,"94":true,"95":true,"96":false,"97":false,"98":false,"99":true,"100":false,"101":true,"102":true,"103":true,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":true,"109":false,"110":true,"111":false,"112":false,"113":true,"114":false,"115":true,"116":true,"117":false,"118":false,"119":true,"120":true,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":true,"128":true,"129":false,"130":true,"131":true,"132":true,"133":false,"134":true,"135":false,"136":true,"137":false,"138":false,"139":false,"140":true,"141":true,"142":false,"143":false,"144":false,"145":true,"146":false,"147":true,"148":false,"149":true,"150":false,"151":false,"152":true,"153":false,"154":true,"155":true,"156":true,"157":false,"158":true,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":true,"164":false,"165":false,"166":true,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":true,"173":false,"174":true,"175":true,"176":false,"177":false,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":false,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":false,"190":true,"191":true,"192":false,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":false,"198":true,"199":false,"200":true,"201":false,"202":false,"203":false,"204":true,"205":false,"206":true,"207":true,"208":false,"209":true,"210":true,"211":false,"212":false,"213":false,"214":false,"215":true,"216":false,"217":false,"218":false,"219":false,"220":false,"221":true,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false},"text":{"0":":high_voltage: El qu\u00edmico mexicano Mario Molina ha fallecido este mi\u00e9rcoles a los 77 a\u00f1os. Molina fue uno de los cient\u00edficos m\u00e1s importantes dentro de la comunidad mundial y una de las voces pioneras en la lucha en contra del cambio clim\u00e1tico https:\/\/t.co\/2WiqPrKdpc","1":"\"Hoy nos quejamos porque tenemos que usar mascarilla para entrar a los supermercados. Un peque\u00f1o cambio en nuestra perspectiva puede obrar milagros. Vamos a agradecer t\u00fa y yo que estamos vivos\". El texto de 'Imagina haber nacido en 1900' se hace viral https:\/\/t.co\/xVGF80XCDA","2":"\u00daLTIMA HORA | Muere el qu\u00edmico Mario Molina, premio Nobel mexicano https:\/\/t.co\/4nOYush3kO https:\/\/t.co\/L520Yi8Nnx","3":"\u00daLTIMA HORA | Trump asegura que contagiarse de la covid-19 fue \u201cuna bendici\u00f3n\u201d https:\/\/t.co\/iD3mQGPOQY https:\/\/t.co\/U2bLlBK1Cx","4":"La demandante exige la nulidad civil de un matrimonio que acab\u00f3 en divorcio de mutuo acuerdo hace nueve a\u00f1os y reclama una reparaci\u00f3n de 10.000 euros \"por ocultar su homosexualidad\", seg\u00fan la denuncia. \u00c9l se declara bisexual https:\/\/t.co\/lxgHCUxTKT","5":"Crisis en el Gobierno de Madrid: Ayuso releva a dos altos cargos clave en la lucha contra el coronavirus https:\/\/t.co\/jhnMz8qvdf","6":"Busca en este mapa la renta media de tu municipio. La localidad con una media m\u00e1s alta est\u00e1 en Catalu\u00f1a, y se ha multiplicado por cuatro en un a\u00f1o https:\/\/t.co\/5kDnUVgLnG","7":"\"La historia del conflicto armado comienza a salir a flote. Ahora, lo que piden muchos sectores sociales y pol\u00edticos es que la otra parte, es decir, el establecimiento colombiano cuenten su parte de la verdad\". Escribe Ariel \u00c1vila https:\/\/t.co\/TYL8rcRJr6","8":":high_voltage: \u00bfPuede cambiar algo el debate de candidatos a vicepresidente? El enfrentamiento entre Mike Pence y Kamala Harris puede influir en la campa\u00f1a m\u00e1s de lo que hist\u00f3ricamente lo ha hecho este debate\n\nhttps:\/\/t.co\/jwl0G5FiRV","9":"Sus padres la controlaban en todo. A Jennifer Pan le exig\u00edan sobresalientes. No ten\u00eda tiempo libre, solo en el colegio. El resto: piano, flauta, patinaje art\u00edstico para ser ol\u00edmpica... Hasta que perge\u00f1\u00f3 un plan para asesinarlos, tras a\u00f1os de mentiras https:\/\/t.co\/kcA32U22ce","10":"Pon las justas en una dieta y conseguir\u00e1s adelgazar sin pasar hambre, recalcula las necesidades y ver\u00e1s que mantener el peso no es tan dif\u00edcil, aumenta la cantidad y conseguir\u00e1s subir kilos\u2026 https:\/\/t.co\/vXlizGFjJK","11":":United_States:\u00bfPuede cambiar algo el debate de candidatos a vicepresidente de EEUU?\n\n:red_circle:El enfrentamiento entre @Mike_Pence y @KamalaHarris puede influir en la campa\u00f1a m\u00e1s de lo que hist\u00f3ricamente lo ha hecho #Elecciones2020 \n\n:watch:Sigue el minuto a minuto en EL PA\u00cdS\n\n:pushpin:https:\/\/t.co\/8DTo4fVHTS https:\/\/t.co\/HZdVhWYgVz","12":"Tiene la forma de pan, el color del pan, el olor del pan... pero no es pan. Eso es lo que ha dicho el juez del pan de Subway, y tiene razones  https:\/\/t.co\/fqpbt7oDKz","13":"Aguado se vuelve a desmarcar de Ayuso: \u201cNo es prudente decir que estamos derrotando al virus. Ahora mismo estamos con una incidencia alt\u00edsima\u201d https:\/\/t.co\/cuLgGJfFB9","14":"La producci\u00f3n de comida desboca las emisiones de un potente gas de efecto invernadero. Las actividades humanas liberan a la atm\u00f3sfera siete millones de toneladas de \u00f3xido nitroso al a\u00f1o\n https:\/\/t.co\/PlqyJ1vOL3","15":"En su gira de 1982 Van Halen ped\u00eda un bol de esos dulces y si ve\u00eda uno marr\u00f3n pod\u00eda suspender el concierto. Pero hab\u00eda un motivo detr\u00e1s de ese aparente capricho https:\/\/t.co\/oZY86tvkaX","16":"\"No s\u00e9 si, como pa\u00eds, podr\u00edamos haber hecho algo m\u00e1s. Pero hemos perdido una oportunidad hist\u00f3rica. Y costar\u00e1 volver a estar tan cerca de un Premio Nobel como hoy lo ha estado Mojica\"\n\nMuy interesante este an\u00e1lisis de @LluisMontoliu https:\/\/t.co\/UVmdQhbfsQ","17":"La normativa, que ya se ha impuesto en otros pa\u00edses europeos, obligar\u00eda a Netflix, HBO, Disney+ y Amazon Prime a tener un 30% de su cat\u00e1logo europeo. Filmin ya lo cumple. Las otras plataformas no comparten datos https:\/\/t.co\/Rjno74ASwM","18":"El Gobierno calcula que la tasa Google recaudar\u00eda unos 968 millones de euros al a\u00f1o. La tasa Tobin, por su parte, ingresar\u00eda unos 850 millones al a\u00f1o de impuestos a las grandes compa\u00f1\u00edas. Pero todav\u00eda hay alguna duda por cerrar https:\/\/t.co\/8a67tdGpVf","19":"M\u00e1s de 15 meses de investigaci\u00f3n y 450 p\u00e1ginas de documentaci\u00f3n cierran la investigaci\u00f3n del Congreso de EEUU que considera que Amazon, Apple, Facebook y Google han participado en t\u00e1cticas de monopolio hasta convertirse en cuatro de las m\u00e1s poderosas https:\/\/t.co\/DTOzN3KmM9","20":"Nueva crisis de Gobierno en Madrid. Ayuso ha relevado a los responsables de dos viceconsejer\u00edas clave: Sanidad y Educaci\u00f3n https:\/\/t.co\/N5pROYFIsU","21":"Una pera argentina hace un viaje de 25.600 kil\u00f3metros para ser comprada por menos de un euro en Estados Unidos. Pero, \u00bfes l\u00f3gico y sostenible todo este trayecto? En el blog @3500M https:\/\/t.co\/OT2WxGNl9B","22":"Sus padres la controlaban todo. A Jennifer Pan le exig\u00edan sobresalientes. No ten\u00eda tiempo libre, solo en el colegio. El resto: piano, flauta, patinaje art\u00edstico para ser ol\u00edmpica... Hasta que perge\u00f1\u00f3 un plan para asesinarlos, tras a\u00f1os de mentiras \nhttps:\/\/t.co\/Q5wWQXAxGX","23":"Los zapatistas mexicanos rechazan la petici\u00f3n de perd\u00f3n. \u201c\u00bfDe qu\u00e9 nos va a pedir perd\u00f3n Espa\u00f1a?\". Critican las pol\u00edticas de L\u00f3pez Obrador, que se lo reclama al rey y la iglesia, y le acusan de usar a los pueblos originarios \u201ccon demagogia e hipocres\u00eda\u201d https:\/\/t.co\/X7d66zwb0R","24":"Llevamos el champi\u00f1\u00f3n al mundo de la cuchara con esta receta viejuna y de aires franceses que es tan reconfortante como oto\u00f1al. https:\/\/t.co\/emVsyMujNP","25":"#rolandgarros2020 Djokovic supera a Carre\u00f1o (4-6, 6-2, 6-3 y 6-4) y se clasifica para semifinales https:\/\/t.co\/5RAYu5TxvU","26":"Este 2020 terminar\u00e1 con la tendencia de reducci\u00f3n ininterrumpida de la pobreza extrema del mundo tras dos d\u00e9cadas de mejora. Entre 729 y 703 millones de personas vive con menos de 1,9 d\u00f3lares diarios https:\/\/t.co\/mg2QfNmtkO","27":"\u00bfEchas de menos aquella \u00e9poca en la que la sopa de pescado era habitual? Prep\u00e1rala en casa con la receta de @moniquecestmoi. https:\/\/t.co\/jGyGtyB9IG","28":"#EnDirecto Portugal-Espa\u00f1a, amistoso internacional de selecciones en el Jos\u00e9 Alvalade https:\/\/t.co\/o7gaFH5Omx Al descanso, 0-0 en Lisboa","29":"As\u00ed puedes ver la lluvia de estrellas estos d\u00edas https:\/\/t.co\/z17yiFPeUM","30":"Un Trump err\u00e1tico a\u00f1ade caos a las perspectivas de recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica. Recluido en la Casa Blanca mientras pierde terreno en los sondeos, el presidente aborta la negociaci\u00f3n del nuevo rescate y despu\u00e9s rectifica. https:\/\/t.co\/D9AwYUbi0F v\u00eda @elpais_america","31":":red_circle: S\u00e1nchez pretende movilizar 500.000 millones con el plan de recuperaci\u00f3n. Consulta aqu\u00ed el proyecto del Gobierno \nhttps:\/\/t.co\/C22fMIqMJM","32":"Tiene la forma de pan, el color del pan, el olor del pan... pero no es pan. Eso es lo que ha dicho el juez del pan de Subway, y tiene razones https:\/\/t.co\/GbHOK2mTSt","33":"\u00bfPodr\u00edas identificar a un trol leyendo tres o cuatro de sus tuits? Compartir puntos de vista extremos, no incluir informaci\u00f3n personal o ser cuentas monotem\u00e1ticas son algunas pistas para reconocerlos\n https:\/\/t.co\/fvysSbLMHw","34":"La auxiliar de la residencia de ancianos que se burla de una anciana en un v\u00eddeo recibe la libertad provisional. Mientras aguarda sentencia por un delito que puede suponer dos a\u00f1os de c\u00e1rcel, la acusada, de 40 a\u00f1os, debe cumplir varias medidas cautelares https:\/\/t.co\/iae5L0xfpD","35":":red_circle: \u00daLTIMA HORA |\u00a0Ecuador solicita a Interpol el arresto del expresidente Rafael Correa por corrupci\u00f3n\n\n:Ecuador:La Justicia ecuatoriana dispuso pedir a la Interpol la difusi\u00f3n roja para que el exmandatario, residente en B\u00e9lgica, sea detenido\n\n:fountain_pen_selector: @SaraEspana \n\nhttps:\/\/t.co\/tdLA6GXDqT","36":"#EnDirecto Portugal-Espa\u00f1a, amistoso internacional de selecciones en el Jos\u00e9 Alvalade de Lisboa https:\/\/t.co\/o7gaFH5Omx","37":"Fue despedida, pero quiso dejar un mensaje: \u201cCon la que est\u00e1 cayendo, nunca se sabe qui\u00e9n va a ser el siguiente en sufrir las consecuencias, as\u00ed que sed amables los unos con los otros, tened compasi\u00f3n y vivid acept\u00e1ndoos a vosotros mismos y a los dem\u00e1s\u201d https:\/\/t.co\/u3lWCQZPgO","38":"Un tribunal juzga si un hombre ocult\u00f3 su homosexualidad \u201cdeliberadamente\u201d a su esposa\nhttps:\/\/t.co\/1ZHgEv5GGn","39":"\u00bfQui\u00e9n paga el caf\u00e9 y el papel higi\u00e9nico? La respuesta, seg\u00fan los holandeses: los jefes. \u00bfY cu\u00e1nto? Tambi\u00e9n tienen la respuesta. \u201cHemos calculado literalmente hasta cu\u00e1ntas cucharitas hay en un hogar\" https:\/\/t.co\/YkTriEcGE8","40":":red_circle: \u00daLTIMA HORA |\u00a0Liberado bajo fianza Derek Chauvin, el polic\u00eda acusado de la muerte de George Floyd\n\n:pushpin: https:\/\/t.co\/8DTo4fVHTS https:\/\/t.co\/0z5KkQRWOw","41":"Las cosas que m\u00e1s nos cuesta aprender de otros idiomas, seg\u00fan los profesores #Hemeroteca https:\/\/t.co\/1GUWN7gtHI","42":"Joan Carles March @joancmarch, firmante de la carta de los cient\u00edficos en The Lancet: \"Un mes es mucho tiempo para decidir qu\u00e9 cuestiones se evaluar\u00e1n, pero mejor esto que nada\"  https:\/\/t.co\/8tXuWjwaBt","43":"As\u00ed se hace la mejor ensaladilla de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/QBpWSyMwdW","44":"\u00bfPor qu\u00e9 la popularidad de Trump no se mueve en las encuestas, haga lo que haga? No es m\u00e9rito suyo, sino culpa de la polarizaci\u00f3n: dos tribus cuyo desprecio mutuo explica casi toda la pol\u00edtica en EEUU. Y tu identidad, valores, amigos y hasta tu pareja. https:\/\/t.co\/yXbuHgxZwj","45":"Cerca de 23.000 pollitos han muerto en el aeropuerto Adolfo Su\u00e1rez Madrid-Barajas tras pasar tres d\u00edas abandonados en pal\u00e9s y dentro de cajas, sin alimentaci\u00f3n y en condiciones de hipotermia. 6.000 fueron devorados por sus cong\u00e9neres https:\/\/t.co\/Z39SKrTUc3","46":"Seg\u00fan la directora, la pel\u00edcula es \u201cuna cr\u00f3nica social en contra de la sexualizaci\u00f3n de las ni\u00f1as j\u00f3venes\u201d. Para los legisladores de Texas, sin embargo, es \u201cpornograf\u00eda infantil\u201d sin ning\u00fan valor art\u00edstico\nhttps:\/\/t.co\/3JnubF9XQ6","47":"\u201cEs una cr\u00edtica a los medios y a la moda, pero tambi\u00e9n hace visibles a mujeres que no suelen estar presentes en estos anuncios\u201d, explica la artista que ha modificado as\u00ed la campa\u00f1a de El Corte Ingl\u00e9s https:\/\/t.co\/WDpnMnkhde","48":"Con 25 a\u00f1os, el canadiense Xavier Dolan escribi\u00f3 y dirigi\u00f3 \u2018Mommy\u2019. Para @jaimelorente, \u201cninguna pel\u00edcula me ha contado una relaci\u00f3n tan de verdad como lo ha hecho esta\u201d.\nEn @TienesQueVerlo. https:\/\/t.co\/UWSKFjWFPX","49":":red_circle: \u00daLTIMA HORA |\u00a0Trump ha desarrollado anticuerpos contra el coronavirus, seg\u00fan el \u00faltimo parte m\u00e9dico\n\nhttps:\/\/t.co\/8DTo4fVHTS https:\/\/t.co\/rMMXjLMTBp","50":"El mayor vertedero industrial de Europa est\u00e1 en Huelva y en \u00e9l se acumulan elementos t\u00f3xicos y aguas \u00e1cidas letales a tan solo medio kil\u00f3metro de la ciudad https:\/\/t.co\/d7UE47KWhk","51":"El presidente Pedro S\u00e1nchez ha hablado con Iglesias, al que ha mostrado su apoyo. Tambi\u00e9n ha expresado a los periodistas su respeto a las decisiones judiciales. https:\/\/t.co\/kxc4k5p3Zc","52":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | S\u00e1nchez da su apoyo a Pablo Iglesias tras la petici\u00f3n del juez del 'caso Dina' para que el Supremo lo investigue https:\/\/t.co\/qRpxYOZeT0 https:\/\/t.co\/OkD495e4td","53":"Video | Lula da Silva:\"Quiero que la justicia diga que soy inocente y que Jair Bolsonaro es un lacayo\". \n\n:red_circle:EL PA\u00cdS entrevista en vivo este mi\u00e9rcoles al expresidente de Brasil Luiz In\u00e1cio Lula da Silva\n\nhttps:\/\/t.co\/q1pIeIvwmY","54":"\"\u00a1A metamorfosearse!\". Antes de estrenarse, nadie daba un euro por ella. Pero la serie triunf\u00f3 y su \u00e9xito vino seguido de un rosario de noticias sobre muertes prematuras, ataques hom\u00f3fobos y hasta bulos de que se hab\u00edan pasado al cine para adultos https:\/\/t.co\/HngiDe5NBP","55":"La pandemia rompe m\u00e1s de dos d\u00e9cadas de reducci\u00f3n ininterrumpida de la pobreza extrema en el mundo https:\/\/t.co\/7A3CNOGvGb","56":"Lo que se juzga en la corte berlinesa trasciende con creces el asesinato y amenaza con enturbiar m\u00e1s las ya tensas relaciones entre Berl\u00edn y Mosc\u00fa, a causa del envenenamiento del opositor ruso Alex\u00e9i Navalni https:\/\/t.co\/AbCUshkh0S","57":"TV en Directo | Iglesias: \"No estoy de acuerdo con los que dicen que Espa\u00f1a es Madrid y que Madrid es Espa\u00f1a. Espa\u00f1a es mucho m\u00e1s diversas, y hacen falta alternativas\" https:\/\/t.co\/70WVg9EUY0 https:\/\/t.co\/v5uE40nLkS","58":"TV en Directo | Iglesias: \"Hay que superar un modelo empresarial tradicional que apost\u00f3 demasiado por el ladrillo y la contrataci\u00f3n p\u00fablica. La corrupci\u00f3n que tanto da\u00f1o ha hecho en Espa\u00f1a ten\u00eda una base econ\u00f3mica\" https:\/\/t.co\/70WVg9EUY0 https:\/\/t.co\/LH7xvc5kv6","59":"Igualdad anuncia un cambio en la ley del aborto de 2015 para que las j\u00f3venes de 16 y 17 a\u00f1os puedan abortar sin consentimiento paterno https:\/\/t.co\/kebD8ou76D","60":"TV en Directo | Iglesias: \"Nuestro modelo productivo quiz\u00e1s es demasiado dependiente del turismo internacional. Siempre va a ser importante, pero Espa\u00f1a tiene que diversificar su econom\u00eda y no solo depender de ese sector econ\u00f3mico\" https:\/\/t.co\/70WVg9EUY0 https:\/\/t.co\/NgZLhWJcLW","61":"El documento rebate la propuesta de Vox, que ha sido apoyada por el PP y Cs, y se\u00f1ala la  incongruencia de acusar a \"figuras pol\u00edticas que se distinguieron por su oposici\u00f3n a la sublevaci\u00f3n militar\".\n\nPor @manolomoralesr\n\nhttps:\/\/t.co\/7ENoaXBAs6","62":"Crisis en el Gobierno de Madrid: Ayuso releva a dos altos cargos clave en la lucha contra el coronavirus https:\/\/t.co\/YbVQaBdTuS","63":"Facebook ha cedido a las presiones para acabar con las teor\u00edas conspiranoicas pro Trump y ha anunciado que eliminar\u00e1 todas las p\u00e1ginas de QAnon de su plataforma https:\/\/t.co\/3T9hnwQYgU","64":"La econom\u00eda era el objetivo de Casado al inicio del curso. El problema es que muchos de los gestores que mejor pod\u00edan exponer esa estrategia se han ido o han sido apartados por el propio Casado https:\/\/t.co\/hh5JGIDj0w","65":"TV en Directo | Los vicepresidentes Carmen Calvo, Pablo Iglesias, Nadia Calvi\u00f1o y Teresa Ribera presentan el 'Plan de recuperaci\u00f3n, transformaci\u00f3n y resiliencia de la econom\u00eda espa\u00f1ola' https:\/\/t.co\/70WVg9EUY0 https:\/\/t.co\/v66NSj1QGD","66":"Retomo feliz mi secci\u00f3n en @el_pais_madrid tras el verano hablando con los creadores de @Velcamotor , un proyectazo montado con 55.000 euros, tres motos cuidad\u00edsimas en dise\u00f1o y prestaciones y mucho esfuerzo detr\u00e1s\nHoy y cada mi\u00e9rcoles en @el_pais\nhttps:\/\/t.co\/PPbVrftKTY","67":"DIRECTO | Los datos vuelven a reflejar un descenso en la propagaci\u00f3n del virus en Madrid, 2.853 nuevos casos frente a los 5.187 notificados el d\u00eda anterior https:\/\/t.co\/gEGPLCzHu0","68":"Su madre le llam\u00f3 al acabar el programa, preocupada. \"Su primera pregunta fue; \u2018\u00bfEstas bien?\u2019 Acababa de salir de una entrevista que para m\u00ed fue un shock y me dijo: 'Si la llego a tener delante no s\u00e9 lo que le hago, no sabes c\u00f3mo est\u00e1n tus hermanas\u201d\nhttps:\/\/t.co\/fKnI6KL2gD","69":"Un rector reprocha en p\u00fablico a la Junta andaluza que desv\u00ede fondos de las universidades para pagar a Bert\u00edn Osborne https:\/\/t.co\/VfGgMhBq3A a trav\u00e9s de @el_pais","70":"Las restricciones de la covid empujan a cambiar las costumbres. Algunos deben adelantar el primer turno de cenas a las 20.00, poco arraigada entre la clientela espa\u00f1ola, acostumbrada a reservar entre las 21.00 y las 23.00. \u00bfLo consiguen? https:\/\/t.co\/ZgMEQHseLF","71":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Sanidad suma 10.491 contagios y 76 muertos por coronavirus https:\/\/t.co\/F5UygPmqQA https:\/\/t.co\/jcuAyvF2w9","72":"El 40% de los ni\u00f1os espa\u00f1oles tiene sobrepeso u obesidad, pero el 80% de los padres cree que sus hijos tienen un peso normal. Seg\u00fan los expertos, aqu\u00ed hay algo que no encaja https:\/\/t.co\/F6uc9MczQv","73":"El paso del hurac\u00e1n ha dejado cortes de electricidad en Canc\u00fan y en el 70% de Cozumel. Cozumel tambi\u00e9n registra ca\u00eddas de \u00e1rboles y encharcamientos. 66 de los 117 municipios de la pen\u00ednsula est\u00e1n en alerta m\u00e1xima por los vientos huracanados\n\nhttps:\/\/t.co\/OKimd7bEgj","74":"Kilian Jornet ha decidido cambiar su forma de vivir por motivos medioambientales. Aqu\u00ed, nos lo cuenta https:\/\/t.co\/lI71Dh7IYS","75":"\"Si queremos que nuestros hijos se sientan protegidos en el mundo, debemos tener una conexi\u00f3n emocional con ellos por medio del consuelo f\u00edsico en los momentos m\u00e1s complicados de sus vidas\u201d https:\/\/t.co\/adDqtTysV2","76":"La justicia griega declara que el grupo neonazi Aurora Dorada es una organizaci\u00f3n criminal. La polic\u00eda lanza gases lacrim\u00f3genos contra la multitud que protestaba en Atenas contra el movimiento radical, que lleg\u00f3 a ser tercera fuerza del pa\u00eds https:\/\/t.co\/mLIie09aOf https:\/\/t.co\/2vUgjjbU2q","77":"\"\u00daltimamente estoy escuchando demasiadas veces la palabra agobio\". As\u00ed empieza esta #CartaAlDirector https:\/\/t.co\/AAfhq4wgNT https:\/\/t.co\/ZOd6uYx1vP","78":"Esta historia de Van Halen es una de mis an\u00e9cdotas del rock favoritas. https:\/\/t.co\/RnrjOoH5El","79":"Aurora Dorada nunca fue un partido populista, ni ultra o radical de derechas. Fue siempre una mafia criminal q se col\u00f3 en el Parlamento griego con la ayuda inestimable de las pol\u00edticas de austeridad. La cr\u00f3nica de un fallo hist\u00f3rico, https:\/\/t.co\/74yzu6mxIZ","80":"La forma m\u00e1s segura de evitar las denuncias de fraude electoral es que no haya elecciones. Esa es la conclusi\u00f3n a la que parece haber llegado Vox tras el aluvi\u00f3n de recursos y denuncias de irregularidades que ha rodeado sus elecciones primarias https:\/\/t.co\/AacEf0P4KR","81":"\u201c\u00cdbamos a estar poco rato, simplemente cant\u00e1bamos sobre la acera cuando llegaron un mont\u00f3n de polic\u00edas y nos inflaron a golpes, sin m\u00e1s\u201d, recuerda el marido de Montse, que del porrazo que recibi\u00f3 en una mano no ha podido volver a trabajar https:\/\/t.co\/P1HL3XukuY","82":"El verano ya ha terminado, pero las lluvias de estrellas contin\u00faan. Desde el 6 hasta el 11 de octubre y si las nubes no lo impiden se pueden observar las Drac\u00f3nidas. Se prev\u00e9 que crucen el cielo unos 20 meteoros por hora https:\/\/t.co\/z17yiFPeUM","83":"\u201cLa principal crisis sanitaria que tenemos es de incompetencia\", denuncia @SATSE_Madrid, que califica de \"\u00e9xito\" la huelga de enfermeras. La CAM, que tb tiene a los m\u00e9dicos del Summa en huelga, rebaja a un 2,05% el seguimiento https:\/\/t.co\/mth39ZG3KS","84":"Fotos: Pueblos sin covid https:\/\/t.co\/U8btBWjKWL Recorrido fotogr\u00e1fico por algunos de los municipios de la Comunidad de Madrid sin contagios por coronavirus https:\/\/t.co\/SU6QVyhJcl","85":"El futuro requiere m\u00e1s ciencia, aparcar los partidismos, revisar al alza los presupuestos y cuidar m\u00e1s a los profesionales sanitarios #UnaNuevaSanidad https:\/\/t.co\/pyLBjRXgkw","86":"Con \u201ccompras agresivas\u201d para aniquilar a la competencia, tarifas abusivas y obligando a los peque\u00f1os a firmar contratos \u201copresivos\u201d. As\u00ed han logrado los grandes de internet convertirse en gigantes mundiales, seg\u00fan el Congreso de EE UU https:\/\/t.co\/DTOzN3KmM9","87":"Van Halen eran exc\u00e9ntricos, llamativos, todopoderosos y, durante muchos a\u00f1os, el ejemplo que se usaba como la estupidez caprichosa m\u00e1s grande solicitada jam\u00e1s por un m\u00fasico fue una cl\u00e1usula que el grupo incluy\u00f3 en el 'rider' de su gira mundial de 1982 https:\/\/t.co\/01wNuB385a","88":"EDITORIAL La iniciativa contra el extremismo en Francia es loable pero no exenta de riesgos https:\/\/t.co\/49gRAJGQyF","89":"El ministro @joseluisescriva pide ayuda a la @EASO para reformar el sistema de acogida para solicitantes de asilo https:\/\/t.co\/zipBhZpz13","90":"Entre los episodios m\u00e1s extraordinarios de la II Guerra Mundial est\u00e1 el del bombardero brit\u00e1nico que logr\u00f3 la rendici\u00f3n en alta mar de un sumergible nazi. \"Le pillamos como un pato gordo sentado\u201d, describi\u00f3 el aviador https:\/\/t.co\/lCAZZJzKcu","91":"Del apartamento cutre de M\u00e1nchester del primer disco de Oasis, a las calles coloridas de Londres o a las mansiones en la campi\u00f1a inglesa. Y de ah\u00ed, a la azotea del Rockefeller Center de Nueva York: \"Desde esa altura, el batacazo fue impresionante\" https:\/\/t.co\/lmvGfBKr8g","92":"La mujer, acusada de trato denigrante, queda a la espera de una fecha para el juicio y mientras tanto no podr\u00e1 acercarse al asilo ni comunicarse con ninguno de los residentes https:\/\/t.co\/OBsX04aeaN","93":"Si hace tres semanas la Sala de lo Penal devolv\u00eda a Iglesias su condici\u00f3n de afectado, hoy un juez de la Audiencia ha atribuido al vicepresidente los presuntos delitos de revelaci\u00f3n de secretos con agravante de g\u00e9nero, da\u00f1os inform\u00e1ticos; y denuncia falsa https:\/\/t.co\/hMBqrTmSc6","94":"\u201cLo pas\u00e9 muy mal porque puedo entender que un entrevistado te lo ponga complicado, pero no puedo entender que te lo haga una persona a la que conoces desde hace 20 a\u00f1os, una persona a la que has protegido, una persona a la que he admirado y quer\u00eda\"\nhttps:\/\/t.co\/fKnI6KL2gD","95":"Adaptarse a cenar a las ocho como los europeos. Todo un reto... https:\/\/t.co\/GUiSVop5fr","96":"El PP ha propuesto al periodista Javier Algarra como nuevo consejero de Telemadrid. Con experiencia en RTVE, Antena 3 e Intereconom\u00eda, Algarra est\u00e1 ahora al frente de un informativo en un canal ultraconservador que se emite pese a no tener licencia https:\/\/t.co\/aymGEco2zC","97":"Orwell en la Guerra Civil espa\u00f1ola: \"No estamos aqu\u00ed para empinar el codo, estamos aqu\u00ed para aplastar a los fascistas\". Lee un avance de la biograf\u00eda del escritor, que se publica por primera vez en espa\u00f1ol #ideasELPA\u00cdS https:\/\/t.co\/77tc7vQQnP","98":"Casado reclama a S\u00e1nchez la destituci\u00f3n de Pablo Iglesias por su implicaci\u00f3n en el \u2018caso Dina\u2019 https:\/\/t.co\/m82aNR6Xn3","99":":red_circle:\u00daLTIMA HORA | El hurac\u00e1n Delta toca tierra en la pen\u00ednsula de Yucat\u00e1n \nhttps:\/\/t.co\/Y3SV29j4PV","100":"Con el \u00fanico objetivo aparente de evitar a sus clientes sustos con las facturas, algunas compa\u00f1\u00edas ofrecen tarifas planas de luz y gas con una cuota mensual fija y consumo ilimitado. Pero, \u00bfes realmente as\u00ed? \u00bfCompensa? Los expertos responden https:\/\/t.co\/To1GKL1GU1","101":"\u00c9l mismo ha explicado que despu\u00e9s de estudiar Matem\u00e1ticas y dedicarse a la tecnolog\u00eda se aficion\u00f3 a las drogas. Una noche inhal\u00f3 tal cantidad que durante varios d\u00edas tuvo alucinaciones y no se pudo levantar del sof\u00e1: \u201cMe hab\u00eda vuelto completamente loco\u201d\nhttps:\/\/t.co\/J6iT9CRRxZ","102":"\u201cAl contrario de lo que le pasaba a Biden ante su primer encuentro con Trump, la trayectoria de Harris como fiscal estrella y su exitoso historial en los debates colocan tan altas las expectativas de Harris que corre el peligro de solo poder defraudar\u201d https:\/\/t.co\/Ibar2Xtwhk","103":"Pablo Carre\u00f1o, que hoy se mide a Djokovic: \"No creo que intimide, pero s\u00ed que me respetan. Saben que soy un jugador peligroso, que tengo el nivel para plantarle cara a cualquiera y que tendr\u00e1n que jugar muy bien para poder ganarme\". Por @AlejandroCiriza https:\/\/t.co\/DMSvkzezMz","104":"El Ministerio de Igualdad anuncia un cambio en la ley del aborto para derogar la reforma de 2015. La reforma prev\u00e9 eliminar la obligaci\u00f3n del permiso paterno para que las j\u00f3venes de 16 y 17 a\u00f1os puedan abortar https:\/\/t.co\/kebD8ocvI3","105":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Madrid permitir\u00e1 a las salas de fiesta y discotecas que quieran y cumplan los requisitos ofrecer servicios de restaurante de forma temporal https:\/\/t.co\/DvFdYZQ227 https:\/\/t.co\/Vp8yTUYc7I","106":"Cerca de 30.000 profesionales de la enfermer\u00eda est\u00e1n llamados a parar de forma indefinida desde este mi\u00e9rcoles en Madrid: No nos ponemos de huelga por gusto, lo hacemos para defender el derecho del enfermo a ser atendido en condiciones\u201d https:\/\/t.co\/CRfx6EozGz","107":"Mientras la pandemia sigue y decenas de millones de trabajadores se quedan en casa para trabajar, una pregunta se cierne sobre ellos: \u00bfqui\u00e9n paga el caf\u00e9 y el papel higi\u00e9nico? La respuesta, seg\u00fan los holandeses, son los jefes. \u00bfY cu\u00e1nto? Dos euros al d\u00eda https:\/\/t.co\/YkTriDV5MA","108":"Su pasi\u00f3n por lo ecol\u00f3gico no es nueva. El 15 de octubre presenta un libro sobre el consumo responsable de pl\u00e1stico. \u201cTodo surgi\u00f3 a ra\u00edz de que unos chicos me cuentan todo lo que se puede hacer por el planeta y no se est\u00e1 haciendo. Me abrieron los ojos\u201d\nhttps:\/\/t.co\/kXaEgfX2Fb","109":"DIRECTO | Andaluc\u00eda ha batido este mi\u00e9rcoles su r\u00e9cord de contagios registrado por coronavirus, con 1.907 nuevos positivos y seis muertos https:\/\/t.co\/DvFdYZQ227 https:\/\/t.co\/gJ4BQdKisZ","110":"Hay d\u00edas que hay pandemia y llueve. Hay d\u00edas que hay pandemia y hace sol. A partir de las 10 de la noche todo se queda dormido. Y sigue habiendo pandemia. Hablo del Madrid segregado en mi columna #BocataDeCalamares, en El Pa\u00eds Madrid.\n\nhttps:\/\/t.co\/Vp8U5X7gvS","111":"En 2019, el FBI ya consideraba a QAnon una amenaza terrorista. Para Facebook, sin embargo, han tenido que pasar un a\u00f1o y muchas cr\u00edticas para prohibir una teor\u00eda conspiranoica que ha tenido en esta red social el principal soporte para difundir sus ideas https:\/\/t.co\/ARA9P3RpWQ","112":"El Supremo procesa al magistrado del Constitucional Fernando Vald\u00e9s por maltrato a su mujer https:\/\/t.co\/sbuwTtGbAD","113":"El nuevo fen\u00f3meno de Instagram es una bailarina de burlesque de 76 a\u00f1os cuya historia ha recaudado 2,2 millones de euros https:\/\/t.co\/AMWm5q7l4W","114":"Para los historiadores, que desmontan punto a punto los argumentos de Vox, es incongruente acusar a \u201cfiguras pol\u00edticas que se distinguieron por oponerse a la sublevaci\u00f3n militar, la defensa de la legalidad en la Guerra Civil y ser v\u00edctimas de la dictadura\u201d https:\/\/t.co\/mWWucCg7lk","115":"La lista de destinos mengua cada d\u00eda. Pero a\u00fan quedan muchos en los que podemos entrar sin problemas y otros en los que basta con una PCR negativa. Por @paconadal  https:\/\/t.co\/Ypcwo2r7Kv","116":"Un plato casi olvidado que me encanta. https:\/\/t.co\/YYCMFAQyzE","117":"China lleva desde el 15 de agosto sin nuevos contagios locales. As\u00ed han conseguido doblegar la pandemia https:\/\/t.co\/RpoVAZaU4r","118":"DIRECTO | Bruselas endurece las restricciones y cierra bares, caf\u00e9s y salas de fiestas tras situarse como la segunda capital europea con m\u00e1s contagios tras Madrid https:\/\/t.co\/wa0BWr1iZA https:\/\/t.co\/1QtdpXHPKM","119":"\u00bfSon los padres conscientes de que sus hijos tienen sobrepeso? \n\u00bfQu\u00e9 podemos hacer para ayudarles? De @CarolinaG1978\n\nGracias a @anabarberosans y @drvicentallorca \n\n#obesidad #Ni\u00f1os\n\nhttps:\/\/t.co\/VK1d2dheTE","120":"En esta empresa biotecnol\u00f3gica de Tres Cantos quieren usar un gusano con un apetito voraz para producir vacunas de la covid https:\/\/t.co\/Bn5nlgecNP","121":"Tras salirse de la pista, el piloto arranc\u00f3 el paracoches de su veh\u00edculo, se coloc\u00f3 al borde del asfalto, esper\u00f3 a que pasara su rival y se lo lanz\u00f3 cuando este circulaba a toda velocidad. Tras muchas cr\u00edticas, ha anunciado que deja las carreras https:\/\/t.co\/SYK5VgdGj5","122":"Consulte el texto \u00edntegro de la exposici\u00f3n razonada por la que el juez pide al Supremo que investigue a Pablo Iglesias por denuncia falsa, descubrimiento y revelaci\u00f3n de secretos y delitos de da\u00f1os inform\u00e1ticos en el 'caso Dina' https:\/\/t.co\/A1gLmamVLu https:\/\/t.co\/2Z9Ij0NARY","123":"\u201cNo debemos usar la edici\u00f3n gen\u00e9tica para crear humanos mejorados\u201d. Emmanuelle Charpentier afirmaba en esta entrevista de 2018 que su descubrimiento merec\u00eda un Nobel. El tiempo le ha dado la raz\u00f3n #hemeroteca https:\/\/t.co\/9AkU5NnSlX","124":"\u201cQue \u00c1ngela sea la madre de mis dos hijos peque\u00f1os hace para m\u00ed especialmente dolorosa esta situaci\u00f3n\". El productor Josep Mar\u00eda Mainat pide respeto por sus hijos tras el presunto intento de asesinato por parte de su esposa https:\/\/t.co\/qhIEzQHHwq","125":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Crisis en el Gobierno de Madrid: Ayuso releva a dos altos cargos clave en la lucha contra el coronavirus https:\/\/t.co\/YbVQaBdTuS https:\/\/t.co\/ZY0fO2XBT1","126":"\u201cBuscamos una persona cualificada y con experiencia para dar una charla sobre la integraci\u00f3n social y la cultura gitana. Para realizarlo con alumnado de 5\u00ba y 6\u00ba. Tiene que conseguir que entiendan que no todo es gratis\", rezaba el pol\u00e9mico anuncio https:\/\/t.co\/d8wV6Cp2cD","127":"En la receta de hoy @moniquecestmoi te anima a que pruebes la escarola salteada con refrito de ajo. Las anchoas y las aceitunas rematan la jugada. https:\/\/t.co\/hmTTv39Ogk","128":"Rosa Peral denuncia que ha sufrido un \u201clinchamiento medi\u00e1tico\u201d por su vida sexual https:\/\/t.co\/xaElGBJ6n2","129":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El juez pide al Supremo que investigue a Pablo Iglesias por el \u2018caso Dina\u2019 https:\/\/t.co\/xZYAN7FsbT https:\/\/t.co\/JvbJioyG3j","130":":red_circle: AMPLIACI\u00d3N | Bartomeu se plantea dimitir tras validarse el voto de censura contra su junta directiva. El presidente del Bar\u00e7a decidir\u00e1 en la pr\u00f3xima junta si deja el cargo despu\u00e9s de que m\u00e1s de 16.000 socios lo fuercen a hacer un refer\u00e9ndum. Por @rbesac https:\/\/t.co\/Y3dK4joeIm","131":"Cien historiadores de Contempor\u00e1nea rebaten en un manifiesto de 13 puntos las afirmaciones de Vox sobre la retirada en Madrid de las calles dedicadas a Largo Caballero e Indalecio Prieto. https:\/\/t.co\/gFMgOZ4saN","132":"Jeff Magioncalda, CEO de Coursera, apuesta por una educaci\u00f3n h\u00edbrida en la que presencialidad y formaci\u00f3n online se combinar\u00e1n de una manera mucho m\u00e1s intensa. Lee la entrevista en @FormacionElPais. Por @Nacho_Meneses \nhttps:\/\/t.co\/VjJ9UtO3Nl","133":"Aurora Dorada lleg\u00f3 a ser la 3\u00aa fuerza de Grecia. Este mi\u00e9rcoles, la Justicia ha sentenciado que son un grupo criminal ante la alegr\u00eda de miles de personas concentradas ante el tribunal para o\u00edr el veredicto. Tras esto, han sido gaseados por la polic\u00eda https:\/\/t.co\/LHJA4bmDjs","134":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Validado el voto de censura contra Bartomeu. El presidente del Bar\u00e7a se plantea dimitir despu\u00e9s de que m\u00e1s de 16.000 socios le fuercen a convocar un refer\u00e9ndum. Informa @rbesac https:\/\/t.co\/Y3dK4joeIm","135":":video_camera: TV en DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez: \u201cQueremos crear m\u00e1s de 800.000 nuevos puestos de trabajo en los pr\u00f3ximos tres a\u00f1os\u201d https:\/\/t.co\/Qc1ZbfLQ33 https:\/\/t.co\/kP2Gq4rWnt","136":"\"Hace un a\u00f1o no exist\u00eda el virus que arrincon\u00f3 y despedaz\u00f3 a las residencias, pero ya estaban todos los ingredientes para que el desastre se consumara\" @manueljabois https:\/\/t.co\/WSIUd6idwg","137":"Espa\u00f1a est\u00e1 incumpliendo el plazo para transponer la ley comunitaria que obliga a las plataformas con sede en la UE como Netflix o HBO a reservar un 30% del cat\u00e1logo a producciones europeas https:\/\/t.co\/pyiCFel7nH","138":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | S\u00e1nchez prev\u00e9 crear 800.000 empleos en tres a\u00f1os con los proyectos del plan de recuperaci\u00f3n https:\/\/t.co\/CMWAYqjdFY","139":"\u201cEs una cr\u00edtica a los medios y a la moda, pero tambi\u00e9n hace visibles a mujeres que no suelen estar presentes en estos anuncios\u201d, explica la artista https:\/\/t.co\/WDpnMn2FOE","140":"En 1941, Franco quiso regalar el cuadro al F\u00fchrer porque confundi\u00f3 en la lira un lauburu vasco con una cruz gamada. Seis a\u00f1os despu\u00e9s, el primo del dictador lo vendi\u00f3 por m\u00e1s de un mill\u00f3n de pesetas libre de impuestos.\n\nPor @PeioHR \n\nhttps:\/\/t.co\/rsdyU0XnIz","141":":red_circle: ACTUALIZACI\u00d3N | M\u00e9xico evac\u00faa a 41.000 turistas del Caribe ante la llegada del hurac\u00e1n Delta https:\/\/t.co\/faUiBRzOA0","142":"Los vecinos ven con temor recibir tanta publicidad: \"Es una llamada a los cacos\u201d, alertan. Mientras, algunos empresarios creen saber el motivo por el que Matadepera se ha aupado como el municipio m\u00e1s rico de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/h8xk5Y64Oi","143":"\u00daLTIMA HORA | Emmanuelle Charpentier y Jennifer A. Doudna ganan el Nobel de Qu\u00edmica 2020 por desarrollar un m\u00e9todo para editar el genoma https:\/\/t.co\/luMrY0jhGU https:\/\/t.co\/hwaw3NOjQk","144":":television: TV en DIRECTO | \"Vamos con un poquito de Beethoven\". @JRhodesPianist toca el Himno de la Alegr\u00eda en el acto del Gobierno para presentar su Plan de Recuperaci\u00f3n https:\/\/t.co\/Mu1968l241 https:\/\/t.co\/935B355apd","145":"Un anuncio de trabajo de la Junta de Andaluc\u00eda pide que en una clase sobre cultura gitana para ni\u00f1os se ense\u00f1e \u201cque no todo es gratis\u201d. Empleo paraliza la oferta ante el revuelo en redes por el contenido \u201cracista y discriminatorio\u201d del anuncio https:\/\/t.co\/HRMJ14KdH5","146":"TV en DIRECTO | S\u00e1nchez presenta el plan de recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica contra la covid https:\/\/t.co\/NfnAmiZdq4 https:\/\/t.co\/CMWAYqjdFY","147":"La reforma, aprobada en 2018, vale para cualquier plataforma de streaming de pel\u00edculas y series que tenga alguna sede en Europa. Espa\u00f1a lleva tanto retraso que no se puede ni estimar una fecha para su votaci\u00f3n.\n\nPor @TommKoch y @gbelinchon\n\nhttps:\/\/t.co\/xNbaYeitks","148":"Salvador Illa: \u201cLa gran lecci\u00f3n de esta crisis sanitaria es que hay que reforzar todo el sistema nacional de salud\u201d #UnaNuevaSanidad\nhttps:\/\/t.co\/b2fieAvCBX","149":"Sigue en directo en El Pa\u00eds la concesi\u00f3n del Nobel de Qu\u00edmica https:\/\/t.co\/Zpj4xuVJvf","150":"Mientras repuntan los contagios, el n\u00famero de ciudades confinadas y la incertidumbre econ\u00f3mica, tambi\u00e9n lo hacen las consultas de pacientes que experimentan episodios de estr\u00e9s y ansiedad. \u00bfEstamos preparados para enfrentarnos de nuevo a la reclusi\u00f3n? https:\/\/t.co\/QVYrsN6E6d","151":"Madrid atribuye la ca\u00edda de los contagios a su plan de aislar zonas sanitarias. Sin embargo, los expertos aseguran que a\u00fan es pronto para notar su impacto https:\/\/t.co\/ELXe5YlJrq","152":"La falta de oportunidades econ\u00f3micas y la corrupci\u00f3n constituyen el eje del malestar de las nuevas generaciones en los pa\u00edses \u00e1rabes, seg\u00fan la Encuesta sobre la Juventud \u00c1rabe\nhttps:\/\/t.co\/O9tGGRnqit","153":"\"Hoy nos quejamos porque tenemos que usar mascarilla para entrar a los supermercados. Un peque\u00f1o cambio en nuestra perspectiva puede obrar milagros. Vamos a agradecer t\u00fa y yo que estamos vivos\". El texto de 'Imagina haber nacido en 1900' se hace viral https:\/\/t.co\/r77U5wXSaw","154":"En el libro 'Debates y controversias en la cooperaci\u00f3n al desarrollo', @carlosgomezgil aborda el tema de los fondos internacionales que se destinan a asistir a refugiados en los propios pa\u00edses donantes. Este es un avance\nhttps:\/\/t.co\/FHy7wZw2QN","155":"Ansu Fati, la joven promesa de Espa\u00f1a, se mide este mi\u00e9rcoles a Cristiano y a Jo\u00e3o F\u00e9lix un mes despu\u00e9s de su impactante estreno con la selecci\u00f3n de Luis Enrique. Por @Lafolhaseca https:\/\/t.co\/aBM9NpDXmB","156":"Fern\u00e1ndez Vara defiende un IVA sanitario.\nhttps:\/\/t.co\/loVD4Vfzoa @el_pais @roche_es #UnaNuevaSanidad https:\/\/t.co\/YQDnMCzYWP","157":"\u201c\u00cdbamos a estar poco rato, simplemente cant\u00e1bamos sobre la acera cuando llegaron los polic\u00edas y en cuesti\u00f3n de segundos nos inflaron a golpes, sin m\u00e1s\u201d, recuerda el marido de Montse, que del porrazo que recibi\u00f3 en una mano no ha podido volver a trabajar https:\/\/t.co\/P1HL3XLVmw","158":"\u00abTe ver\u00e9 en nuestra pr\u00f3xima vida, mi amor\u00bb: el sentido adi\u00f3s de Valerie Bertinelli a Eddie Van Halen https:\/\/t.co\/b8GK7RVgON","159":"\u201c\u00a1Se acerca la temporada de gripe! Cada a\u00f1o y pese a la vacuna, mueren 100.000 personas. \u00bfVamos a cerrar nuestro pa\u00eds? No, hemos aprendido a vivir con eso, al igual que estamos haciendo con la Covid. \u00a1Es mucho menos letal!\u201d, asegura Trump https:\/\/t.co\/ytOlG0gjb3","160":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Prisi\u00f3n permanente revisable para el asesino de la ni\u00f1a Naiara https:\/\/t.co\/I2EeLomZ6x https:\/\/t.co\/uWzVrellr6","161":":television: TV en DIRECTO | Illa: \"Yo apuesto por una sanidad p\u00fablica, pero contando con los recursos privados y las empresas. Hemos aprendido tambi\u00e9n la lecci\u00f3n de la importancia de contar con producci\u00f3n propia de medicamentos\" #UnaNuevaSanidad https:\/\/t.co\/AMkoSfHFFI https:\/\/t.co\/zwVr2Ei8wM","162":"\"\u00bfEst\u00e1n entendiendo algo los que, por edad, ya cre\u00edan haberlo visto todo? Probablemente m\u00e1s de lo que creemos. La noche que muri\u00f3 mi abuelo en el hospital, mi abuela dijo que lo supo porque lo sinti\u00f3 en casa ordenando los cajones\". Por @manueljabois https:\/\/t.co\/YrM9gCjdVu","163":"Nadal aplac\u00f3 esta madrugada a Sinner. El mallorqu\u00edn resolvi\u00f3 un duro cruce con el talento italiano en el partido m\u00e1s tard\u00edo de la historia de Roland Garros, para citarse con Diego Schwartzman en las semifinales del torneo. Por @AlejandroCiriza https:\/\/t.co\/1xO5iBrSep","164":":television: TV en DIRECTO | Illa: \"La situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica es inestable. No nos podemos confiar. A la que bajas la guardia los contagios se te disparan. Tenemos unos meses por delante que no van a ser f\u00e1ciles\" #UnaNuevaSanidad https:\/\/t.co\/AMkoSfHFFI https:\/\/t.co\/6RqScZrYMc","165":":television: TV en DIRECTO | Illa: \"No nos podemos confiar. A la que bajas la guardia, los contagios se disparan. Tenemos unos meses por delante que no va a ser f\u00e1ciles, pero que vamos a tener que afrontar hasta que logremos derrotar al virus\" #UnaNuevaSanidad https:\/\/t.co\/AMkoSfHFFI https:\/\/t.co\/suko4kmmsV","166":"Salvador Illa hace continuas llamadas al consenso, el di\u00e1logo y la participaci\u00f3n de todos durante su entrevista con Javier Moreno. \nhttps:\/\/t.co\/loVD4Vfzoa @el_pais @roche_es #UnaNuevaSanidad https:\/\/t.co\/V9hI7ksTb0","167":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"M\u00e1s all\u00e1 de algunos episodios en la Comunidad de Madrid, el entendimiento y funcionamiento es correcto\" #UnaNuevaSanidad https:\/\/t.co\/AMkoSfHFFI https:\/\/t.co\/7vxDKWkzW4","168":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"La gran lecci\u00f3n es que hay que reforzar todo el sistema nacional de salud\" #UnaNuevaSanidad https:\/\/t.co\/AMkoSfHFFI https:\/\/t.co\/gebsSIItUM","169":"El 12 de agosto de 2018, Chris Watts, hasta entonces atento marido y padre sol\u00edcito, se meti\u00f3 en la cama sabiendo que, cuando despertase, iba a matar a su mujer y a sus dos hijas https:\/\/t.co\/GRvikYZovO","170":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"Hay que aprender a convivir con el virus. No hay que volver a los confinamientos de abril o marzo. La segunda ola tiene muchas diferencias\" #UnaNuevaSanidad https:\/\/t.co\/AMkoSfHFFI https:\/\/t.co\/xy104FpNOB","171":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"Veremos resultados en Madrid pr\u00f3ximamente, pero el horizonte no es bajar a una incidencia de 500, si no a menos de 50\" #UnaNuevaSanidad https:\/\/t.co\/AMkoSfHFFI https:\/\/t.co\/yjC7HhXL55","172":"\u201cEs una cr\u00edtica a los medios y a la moda\u201d, explica la artista @yodominguez, pero tambi\u00e9n \u201chace visibles a mujeres que no suelen estar presentes en estos anuncios\u201d.  https:\/\/t.co\/Iiu838yReI","173":"El rastro del cuadro se pierde durante la Guerra Civil y aparece unos a\u00f1os despu\u00e9s, cuando Franco se lo quiso regalar a Hitler porque confundi\u00f3 el lauburu vasco que se ve en la lira de 'La Marquesa de Santa Cruz' con una cruz gamada https:\/\/t.co\/IJoKmI63Lr","174":"Abrimos hilo\nStefanos Tsamousis, director general de Roche Farma Espa\u00f1a, destaca que la sanidad del futuro deber\u00e1 basarse en un diagn\u00f3stico de precisi\u00f3n, innovaci\u00f3n terap\u00e9utica y an\u00e1lisis de los datos del paciente. https:\/\/t.co\/loVD4Vfzoa #UnaNuevaSanidad @el_pais @roche_es https:\/\/t.co\/yDQ1O8Keqz","175":"Repasamos la historia de una serie en la que lo que ocurr\u00eda tras la c\u00e1mara era casi m\u00e1s incre\u00edble que lo que ocurr\u00eda delante https:\/\/t.co\/creuW29YBG","176":"DIRECTO | Estados Unidos endurece los requisitos para aprobar la futura vacuna contra la covid-19 https:\/\/t.co\/6i7YqaVhs9 https:\/\/t.co\/X950yMGaJU","177":":television: TV en DIRECTO | Foro sobre el futuro de la sanidad en Espa\u00f1a: el director de EL PA\u00cdS, Javier Moreno, entrevista al ministro Salvador Illa https:\/\/t.co\/dYJg9Ty6ax https:\/\/t.co\/31gsxMWxow","178":"A Montse le reventaron la mano y qued\u00f3 incapacitada.\nA Juan (62 a\u00f1os y 1,54m) lo aplastaron \"como un sapo\" y le golpearon en el suelo.\nA Encarna le dio un ictus.\nEstrasburgo reconoce que aquella carga policial en Valladolid en 2014 fue \"desproporcionada\".\nhttps:\/\/t.co\/tjgdLqc3IS","179":"Un joven, de 16 a\u00f1os, se baj\u00f3 del coche en el que viajaba de copiloto y que acababa de sufrir un accidente cuando fue atropellado por otro veh\u00edculo. Ha perdido las dos piernas https:\/\/t.co\/UYzJYmluPZ","180":"El Bar\u00e7a reducir\u00e1 el sueldo de sus empleados y deportistas. La entidad azulgrana, que tiene una deuda de 820 millones, notifica a sus trabajadores una nueva rebaja como consecuencia de la crisis econ\u00f3mica. Informa @yorkoyen https:\/\/t.co\/pWezeCreZG","181":"Si en las residencias hab\u00eda ancianos que no pod\u00edan esperar ya nada de las familias que los hab\u00edan dejado de visitar, qu\u00e9 iban a esperar de un Estado pol\u00edticamente in\u00fatil, de una administraci\u00f3n incompetente. https:\/\/t.co\/63QnNXzCsz","182":"Entrevista a @garciapage: \u201cHay que impedir la competencia fiscal desleal entre autonom\u00edas\u201d. Presidente Castilla-La Mancha adelanta en @el_pais iniciativa legislativa para q Gobierno recupere gesti\u00f3n impuesto sucesiones y donaciones para fijar m\u00ednimo com\u00fan\nhttps:\/\/t.co\/kVNEp47b43","183":"\u201cEstoy muy a gusto lejos del coronavirus, pero hay poca diversi\u00f3n. No te puedes arrimar a la gente y tienes que llevar la mascarilla. Que nos tengamos que ver as\u00ed, con lo bonita que era la vida\u201d. El de Jos\u00e9 Sanz es uno de los 5 pueblos de Madrid sin casos https:\/\/t.co\/AYcBrAPjZY","184":"El texto que David V. Muro recita lleva circulando por redes sociales desde finales de abril, y ha sido un \u00e9xito en ingl\u00e9s, en alem\u00e1n y, ahora, en espa\u00f1ol. https:\/\/t.co\/f01RgYzRMt","185":"La vi\u00f1eta de El Roto  https:\/\/t.co\/psrWteO2tq","186":"\u00abEs una carrera de fondo emocional\u00bb: la segunda ola del coronavirus, \u00bfmucho m\u00e1s dif\u00edcil de soportar psicol\u00f3gicamente?\nhttps:\/\/t.co\/2K0jnLVrlE","187":"Unen las islas de Manhattan, Staten Island y Long Island m\u00e1s de 75 puentes sobre los r\u00edos Hudson, East River y Harlem, un gran entramado ingenieril que, junto a los distritos de Brooklyn y el Bronx, compone el plano de Nueva York https:\/\/t.co\/eXq3NrRgpY","188":"LeBron y Davis sofocan la rebeli\u00f3n de los Heat y se ponen a un paso del anillo. Los Lakers, tras un laborioso triunfo (96-102), dominan la final por 3-1. Informa @ralvareza https:\/\/t.co\/RmMHK8NEaK","189":"\"Si la \u00fanica alternativa posible es Casado, S\u00e1nchez puede dormir tranquilo\" #LaVozDeI\u00f1aki https:\/\/t.co\/tSZA2jfTwy","190":"Franco rob\u00f3 \"La marquesa de Santa Cruz\", de Goya, durante la guerra civil, se lo quiso regalar a Hitler y termin\u00f3 vendi\u00e9ndoselo al mayor coleccionista de arte espa\u00f1ol por 1,5 millones de pesetas. Un recibo hallado descubre esta historia de pel\u00edcula.\nhttps:\/\/t.co\/wORO6iBgTN","191":"Llevamos el champi\u00f1\u00f3n al mundo de la cuchara con esta receta viejuna y de aires franceses, que es tan reconfortante como oto\u00f1al. https:\/\/t.co\/5LcH4Aom95 https:\/\/t.co\/qfOLBMurn4","192":"La Generalitat Valenciana pagar\u00e1 hasta el 70% de las vacaciones de los ciudadanos empadronados en la comunidad, hasta un tope de 600 euros https:\/\/t.co\/UjfgGQxEW8","193":"Tras alcanzar las semifinales de Nueva York hace un mes, Pablo Carre\u00f1o se enfrenta a Djokovic este mi\u00e9rcoles en los cuartos de Roland Garros como una amenaza ya consolidada: \"Quiz\u00e1 no intimide, pero ahora me respetan\u201d. Una entrevista de @AlejandroCiriza  https:\/\/t.co\/DMSvkyWYV1","194":"Una empresa espa\u00f1ola de biotecnolog\u00eda ha encontrado un potencial para acelerar la producci\u00f3n de vacunas gracias a la biotecnolog\u00eda https:\/\/t.co\/ODYlmlqbjy","195":"Bombay cambia las tradicionales siluetas masculinas de cientos de sem\u00e1foros por otras de mujeres con el fin de darles m\u00e1s visibilidad. Se trata de un peque\u00f1o paso en respuesta a la pregunta de qu\u00e9 apariencia tendr\u00eda una ciudad feminista https:\/\/t.co\/9Iv5Al3tBt","196":"La Operaci\u00f3n Coliseu hace m\u00e1s de un a\u00f1o que investiga la supuesta trama de venta de hero\u00edna. Las primeras informaciones surgen de otro macrodispositivo anterior, en junio de 2019, bautizado como Suricat. Es el tercer macroperativo en dos a\u00f1os en el barrio https:\/\/t.co\/KovPygTuL1","197":"Los colectivos LGTBIQ califican el suicidio de una adolescente de 17 a\u00f1os en Galicia de \u201casesinato social\u201d y se\u00f1alan a \u201ctodas las personas que la odiaban por ser bisexual y se lo demostraron\u201d. La madre denuncia que era v\u00edctima de acoso https:\/\/t.co\/4fGx6S83OV","198":"No est\u00e1n ni Bon Scott ni Malcolm Young, pero s\u00ed el resto de la formaci\u00f3n cl\u00e1sica de AC\/DC: Brian Johnson a la voz, Cliff Williams al bajo, Phil Rudd a la bater\u00eda, Stevie Young a la guitarra y Angus Young, a la guitarra solista. \n\nPor @_CarlosMarcos\n\nhttps:\/\/t.co\/AwDl8EQeCR","199":"El mayor vertedero industrial de Europa est\u00e1 en Huelva y en \u00e9l se acumulan elementos t\u00f3xicos y aguas \u00e1cidas letales a tan solo medio kil\u00f3metro de la ciudad https:\/\/t.co\/d7UE482x8S","200":"Madrid es la regi\u00f3n con m\u00e1s casos de coronavirus de toda Europa, pero hay cinco pueblos peque\u00f1os donde jam\u00e1s se ha acercado el bicho. Nunca. Los vecinos tienen sus propias tesis. \u201cEsto es por el fr\u00edo\u201d. Con @jdquesada. https:\/\/t.co\/atUMYEvZCm","201":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Macroperativo en El Raval contra una treintena de puntos de venta de droga https:\/\/t.co\/MmIfUdF9wv https:\/\/t.co\/33eukoaqqW","202":"\u201cHay que subrayar que es solo un primer an\u00e1lisis y que todo puede cambiar. Pero lo que vemos es que la apertura en s\u00ed no ha cambiado significativamente las tendencias\". El arranque de las clases no aumenta los contagios, seg\u00fan este estudio https:\/\/t.co\/L5vAsaHCrb","203":"El punto fuerte de su proyecto es que usan insectos para producir las prote\u00ednas que necesitan para la vacuna, lo que conlleva un ahorro diez veces mayor que los m\u00e9todos m\u00e1s convencionales con biorreactores https:\/\/t.co\/BOVS5sRR5J","204":"\u00daLTIMA HORA, Macroperativo en El Raval contra una treintena de puntos de venta de droga https:\/\/t.co\/a3gQOF4N8z","205":"Ayer volvieron a actualizar los datos de incidencia del coronavirus en la comunidad de Madrid, donde a pesar del descenso generalizado, aun hay 12 \u00e1reas sanitarias con m\u00e1s de 1.000 casos por cada 100.000 habitantes. Consulta la situaci\u00f3n de tu calle https:\/\/t.co\/xMDOJ787QS","206":"#Portada Este mi\u00e9rcoles viajamos a Bombay #India para ver las nuevas figuras femeninas en los sem\u00e1foros, un gesto a favor de la visibilidad; volvemos con la cuarta entrega de la serie documental con @UNICEF sobre la pandemia y las adolescentes y mucho m\u00e1s https:\/\/t.co\/DrG7BYtIZy https:\/\/t.co\/BhSFiLjALh","207":"B\u00e1rcenas: \u201c[Mi abogado] permanentemente dec\u00eda: \u2018Jorge Fern\u00e1ndez D\u00edaz nos est\u00e1 grabando\u201d https:\/\/t.co\/d2eMU9hiZ5","208":"La coalici\u00f3n, coinciden varios ministros consultados, sufre tensiones por las diferencias entre PSOE y Podemos en asuntos como la Monarqu\u00eda o la fusi\u00f3n de La Caixa y Bankia; pero de fondo hay acuerdo entre S\u00e1nchez e Iglesias sobre el rumbo econ\u00f3mico https:\/\/t.co\/XLIJrefL0p","209":"Un primer an\u00e1lisis en Espa\u00f1a descarta que la escuela expanda el virus. Un estudio enviado a Bruselas no encuentra un impacto significativo en las tres primeras semanas de curso https:\/\/t.co\/LQJgziyLBT","210":"Los cient\u00edficos cre\u00edan que el negro de carb\u00f3n u holl\u00edn procedente de las emisiones de industrias y motores de combusti\u00f3n era lo que m\u00e1s oscurec\u00eda la nieve. Pero le ha adelantado el polvo de los desiertos https:\/\/t.co\/krTXMrSK5G","211":"Muere la leyenda del rock Eddie Van Halen a los 65 a\u00f1os https:\/\/t.co\/9jBLMCHmtV","212":"Cinco polic\u00edas de la Operaci\u00f3n Kitchen recibieron dinero de los fondos reservados\n https:\/\/t.co\/9mXoGzlvUh","213":"P\u00e9rez Reverte: \"La mujer fue la gran perdedora de la Guerra Civil. Retrocedi\u00f3 un siglo en tres a\u00f1os\" https:\/\/t.co\/k1kIbJyciB","214":"Ap\u00fantate a la newsletter de @el_pais sobre las #Election2020 en Estados unidos :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/Gimol2wUJH https:\/\/t.co\/NEjvvBPBkO","215":"Las autoridades mexicanas han evacuado a 41.000 turistas de las costas del Caribe del pa\u00eds a la espera de la llegada del hurac\u00e1n Delta, de categor\u00eda 4  https:\/\/t.co\/vdrNYR8hub","216":"Este hombre lleva un cuarto de siglo estudiando la felicidad. \u00bfSu receta? Descansar y dejar el 'smartphone' de lado #hemeroteca https:\/\/t.co\/fym3Vh2PAw","217":"Busca en este mapa la renta media de tu municipio. La localidad con una media m\u00e1s alta est\u00e1 en Catalu\u00f1a, y se ha multiplicado por cuatro en un a\u00f1o https:\/\/t.co\/Rz8uPKn7TS","218":"Tras su paso por Cuba y las Islas Caim\u00e1n este lunes, el hurac\u00e1n se acerca a la costa sureste de M\u00e9xico con vientos m\u00e1ximos sostenidos de 215 kil\u00f3metros por hora, una potencia que crece r\u00e1pidamente https:\/\/t.co\/QQqjJAPzbH","219":"El Gobierno ultima un nuevo sistema de cotizaci\u00f3n para que los aut\u00f3nomos paguen en funci\u00f3n de lo que ganen. As\u00ed funcionar\u00edan los niveles https:\/\/t.co\/xXZ1SPKoNE","220":"El rey de Marruecos, Mohamed VI, se compr\u00f3 el 28 de julio un palacio en el distrito n\u00famero siete de Par\u00eds, de unos 80 millones estimados. Tiene mil metros cuadrados habitables  https:\/\/t.co\/VpVgQ13nlk","221":"La primera caravana de migrantes centroamericanos de la pandemia ha sido disuelta antes de que tocara territorio mexicano. El Gobierno de Guatemala ha utilizado los protocolos sanitarios para deportar a m\u00e1s de 3.500 hondure\u00f1os\n:fountain_pen_selector:: @ellenreina\nhttps:\/\/t.co\/oINxaOYZRP \nHILO [1\/5] https:\/\/t.co\/C75D5ky2En","222":"Un agente jubilado reconoci\u00f3 de inmediato en un documental de La 2 una pieza arte robada en julio de 1936. Desde el sof\u00e1 de su casa acababa de resolver un crimen cometido a los dos d\u00edas del inicio la Guerra Civil espa\u00f1ola https:\/\/t.co\/SllVbtfnWp","223":"\"El coronavirus no tiene coraz\u00f3n, ni pensamiento, lo s\u00e9. No se expande por venganza entre quienes lo desaf\u00edan, y minimizan sus efectos, y ningunean el conocimiento cient\u00edfico. Pero si yo fuera Isabel D\u00edaz Ayuso, estar\u00eda preocupada\". Por Almudena Grandes https:\/\/t.co\/BSPUGiAIzL","224":"El Tribunal Europeo de Derechos Humanos condena a Espa\u00f1a por violencia policial \u201cinjustificada\u201d contra una protesta ante un restaurante donde com\u00edan varios pol\u00edticos. La mujer que puso la demanda sufre incapacidad permanente por los golpes https:\/\/t.co\/x9lCwkP7e7","225":"\"Llevo 21 a\u00f1os en Espa\u00f1a, he estudiado aqu\u00ed, trabajo aqu\u00ed, tengo la nacionalidad espa\u00f1ola y hablo sin acento. Cuando digo que soy de aqu\u00ed la siguiente pregunta suele ser: \u201cS\u00ed, s\u00ed, pero, \u00bfde d\u00f3nde eres de verdad?\u201d. @margayakovenko publica #Desencajada https:\/\/t.co\/Zt5GdGFSB1"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true},"created_at":{"0":"2020-10-07 23:31:18","1":"2020-10-07 23:12:46","2":"2020-10-07 22:45:59","3":"2020-10-07 22:41:32","4":"2020-10-07 22:24:32","5":"2020-10-07 22:10:15","6":"2020-10-07 22:00:49","7":"2020-10-07 21:45:00","8":"2020-10-07 21:40:23","9":"2020-10-07 21:38:11","10":"2020-10-07 21:30:00","11":"2020-10-07 21:26:51","12":"2020-10-07 21:15:03","13":"2020-10-07 21:00:01","14":"2020-10-07 20:50:30","15":"2020-10-07 20:45:00","16":"2020-10-07 20:44:28","17":"2020-10-07 20:42:38","18":"2020-10-07 20:30:00","19":"2020-10-07 20:15:00","20":"2020-10-07 20:14:13","21":"2020-10-07 20:06:31","22":"2020-10-07 20:04:03","23":"2020-10-07 20:00:00","24":"2020-10-07 19:58:49","25":"2020-10-07 19:56:58","26":"2020-10-07 19:45:00","27":"2020-10-07 19:41:51","28":"2020-10-07 19:37:23","29":"2020-10-07 19:30:00","30":"2020-10-07 19:19:59","31":"2020-10-07 19:17:29","32":"2020-10-07 19:15:00","33":"2020-10-07 19:01:54","34":"2020-10-07 19:00:00","35":"2020-10-07 18:48:49","36":"2020-10-07 18:46:07","37":"2020-10-07 18:45:00","38":"2020-10-07 18:39:16","39":"2020-10-07 18:30:00","40":"2020-10-07 18:24:54","41":"2020-10-07 18:24:17","42":"2020-10-07 18:17:25","43":"2020-10-07 18:15:00","44":"2020-10-07 18:03:31","45":"2020-10-07 18:00:01","46":"2020-10-07 17:46:04","47":"2020-10-07 17:45:00","48":"2020-10-07 17:30:00","49":"2020-10-07 17:18:39","50":"2020-10-07 17:15:00","51":"2020-10-07 17:06:33","52":"2020-10-07 17:06:16","53":"2020-10-07 17:02:42","54":"2020-10-07 17:00:01","55":"2020-10-07 16:59:04","56":"2020-10-07 16:57:32","57":"2020-10-07 16:48:41","58":"2020-10-07 16:45:22","59":"2020-10-07 16:45:00","60":"2020-10-07 16:38:52","61":"2020-10-07 16:35:44","62":"2020-10-07 16:34:34","63":"2020-10-07 16:30:01","64":"2020-10-07 16:30:00","65":"2020-10-07 16:24:51","66":"2020-10-07 16:21:54","67":"2020-10-07 16:18:14","68":"2020-10-07 16:07:00","69":"2020-10-07 16:04:13","70":"2020-10-07 16:00:01","71":"2020-10-07 15:54:57","72":"2020-10-07 15:45:00","73":"2020-10-07 15:34:34","74":"2020-10-07 15:30:00","75":"2020-10-07 15:15:00","76":"2020-10-07 15:06:10","77":"2020-10-07 15:00:00","78":"2020-10-07 14:55:50","79":"2020-10-07 14:55:41","80":"2020-10-07 14:50:00","81":"2020-10-07 14:42:51","82":"2020-10-07 14:42:00","83":"2020-10-07 14:35:11","84":"2020-10-07 14:30:20","85":"2020-10-07 14:30:00","86":"2020-10-07 14:18:00","87":"2020-10-07 14:06:50","88":"2020-10-07 14:06:47","89":"2020-10-07 13:59:22","90":"2020-10-07 13:54:00","91":"2020-10-07 13:42:00","92":"2020-10-07 13:36:23","93":"2020-10-07 13:30:00","94":"2020-10-07 13:23:54","95":"2020-10-07 13:21:46","96":"2020-10-07 13:18:00","97":"2020-10-07 13:06:00","98":"2020-10-07 13:01:00","99":"2020-10-07 12:54:00","100":"2020-10-07 12:54:00","101":"2020-10-07 12:50:56","102":"2020-10-07 12:44:20","103":"2020-10-07 12:43:49","104":"2020-10-07 12:42:00","105":"2020-10-07 12:38:49","106":"2020-10-07 12:30:00","107":"2020-10-07 12:18:00","108":"2020-10-07 12:16:58","109":"2020-10-07 12:15:11","110":"2020-10-07 12:08:46","111":"2020-10-07 12:06:00","112":"2020-10-07 12:01:31","113":"2020-10-07 11:57:37","114":"2020-10-07 11:54:00","115":"2020-10-07 11:48:31","116":"2020-10-07 11:43:33","117":"2020-10-07 11:42:00","118":"2020-10-07 11:36:33","119":"2020-10-07 11:36:11","120":"2020-10-07 11:33:38","121":"2020-10-07 11:30:00","122":"2020-10-07 11:19:43","123":"2020-10-07 11:18:00","124":"2020-10-07 11:06:00","125":"2020-10-07 10:59:43","126":"2020-10-07 10:54:00","127":"2020-10-07 10:52:16","128":"2020-10-07 10:50:19","129":"2020-10-07 10:35:25","130":"2020-10-07 10:34:51","131":"2020-10-07 10:32:37","132":"2020-10-07 10:30:15","133":"2020-10-07 10:30:00","134":"2020-10-07 10:29:48","135":"2020-10-07 10:24:56","136":"2020-10-07 10:20:31","137":"2020-10-07 10:18:00","138":"2020-10-07 10:09:41","139":"2020-10-07 10:06:00","140":"2020-10-07 10:05:35","141":"2020-10-07 09:55:49","142":"2020-10-07 09:54:00","143":"2020-10-07 09:50:05","144":"2020-10-07 09:48:54","145":"2020-10-07 09:48:50","146":"2020-10-07 09:45:31","147":"2020-10-07 09:43:03","148":"2020-10-07 09:42:00","149":"2020-10-07 09:33:28","150":"2020-10-07 09:30:00","151":"2020-10-07 09:18:00","152":"2020-10-07 09:17:41","153":"2020-10-07 09:06:00","154":"2020-10-07 09:03:44","155":"2020-10-07 08:57:53","156":"2020-10-07 08:57:45","157":"2020-10-07 08:54:00","158":"2020-10-07 08:51:54","159":"2020-10-07 08:42:00","160":"2020-10-07 08:36:00","161":"2020-10-07 08:32:01","162":"2020-10-07 08:30:00","163":"2020-10-07 08:29:44","164":"2020-10-07 08:29:38","165":"2020-10-07 08:25:19","166":"2020-10-07 08:25:05","167":"2020-10-07 08:23:45","168":"2020-10-07 08:19:58","169":"2020-10-07 08:18:00","170":"2020-10-07 08:14:57","171":"2020-10-07 08:13:43","172":"2020-10-07 08:06:36","173":"2020-10-07 08:06:00","174":"2020-10-07 08:01:48","175":"2020-10-07 07:57:22","176":"2020-10-07 07:54:00","177":"2020-10-07 07:49:01","178":"2020-10-07 07:47:50","179":"2020-10-07 07:47:42","180":"2020-10-07 07:43:16","181":"2020-10-07 07:43:11","182":"2020-10-07 07:42:20","183":"2020-10-07 07:42:00","184":"2020-10-07 07:41:27","185":"2020-10-07 07:40:09","186":"2020-10-07 07:35:54","187":"2020-10-07 07:31:00","188":"2020-10-07 07:30:37","189":"2020-10-07 07:30:00","190":"2020-10-07 07:20:05","191":"2020-10-07 07:19:56","192":"2020-10-07 07:18:41","193":"2020-10-07 07:18:14","194":"2020-10-07 07:11:06","195":"2020-10-07 07:09:07","196":"2020-10-07 07:05:06","197":"2020-10-07 07:04:55","198":"2020-10-07 07:02:03","199":"2020-10-07 06:58:00","200":"2020-10-07 06:54:09","201":"2020-10-07 06:51:40","202":"2020-10-07 06:47:19","203":"2020-10-07 06:36:00","204":"2020-10-07 06:35:43","205":"2020-10-07 06:24:00","206":"2020-10-07 06:20:47","207":"2020-10-07 06:16:17","208":"2020-10-07 06:11:25","209":"2020-10-07 06:09:36","210":"2020-10-07 06:09:24","211":"2020-10-07 05:26:31","212":"2020-10-07 05:18:29","213":"2020-10-07 05:09:32","214":"2020-10-07 05:01:56","215":"2020-10-07 04:41:21","216":"2020-10-07 04:23:37","217":"2020-10-07 04:00:45","218":"2020-10-07 03:28:46","219":"2020-10-07 03:00:07","220":"2020-10-07 02:40:38","221":"2020-10-07 02:07:11","222":"2020-10-07 02:00:33","223":"2020-10-07 01:38:45","224":"2020-10-07 01:00:30","225":"2020-10-07 00:20:37"},"retweet_count":{"0":68,"1":72,"2":56,"3":49,"4":13,"5":30,"6":17,"7":51,"8":8,"9":61,"10":10,"11":37,"12":69,"13":43,"14":22,"15":26,"16":56,"17":15,"18":23,"19":25,"20":52,"21":35,"22":74,"23":18,"24":13,"25":7,"26":29,"27":15,"28":5,"29":22,"30":10,"31":7,"32":107,"33":16,"34":6,"35":50,"36":1,"37":35,"38":14,"39":15,"40":78,"41":9,"42":10,"43":17,"44":79,"45":396,"46":18,"47":11,"48":5,"49":52,"50":120,"51":8,"52":85,"53":23,"54":13,"55":24,"56":9,"57":11,"58":6,"59":47,"60":47,"61":11,"62":22,"63":9,"64":5,"65":12,"66":10,"67":11,"68":1,"69":35,"70":6,"71":37,"72":26,"73":22,"74":16,"75":41,"76":78,"77":11,"78":16,"79":69,"80":39,"81":12,"82":39,"83":30,"84":8,"85":12,"86":43,"87":18,"88":7,"89":9,"90":26,"91":33,"92":7,"93":29,"94":6,"95":26,"96":165,"97":54,"98":15,"99":15,"100":7,"101":10,"102":6,"103":8,"104":193,"105":229,"106":31,"107":28,"108":4,"109":27,"110":5,"111":20,"112":60,"113":18,"114":36,"115":10,"116":11,"117":33,"118":50,"119":9,"120":16,"121":6,"122":29,"123":22,"124":3,"125":220,"126":10,"127":9,"128":2,"129":43,"130":20,"131":26,"132":7,"133":23,"134":40,"135":7,"136":2,"137":14,"138":191,"139":7,"140":23,"141":23,"142":4,"143":103,"144":136,"145":7,"146":17,"147":5,"148":9,"149":13,"150":21,"151":9,"152":12,"153":67,"154":6,"155":3,"156":1,"157":80,"158":19,"159":13,"160":14,"161":2,"162":1,"163":4,"164":5,"165":8,"166":1,"167":0,"168":9,"169":14,"170":2,"171":13,"172":9,"173":18,"174":5,"175":19,"176":28,"177":16,"178":18,"179":10,"180":6,"181":44,"182":2,"183":4,"184":11,"185":3,"186":13,"187":24,"188":4,"189":21,"190":56,"191":23,"192":16,"193":7,"194":51,"195":3,"196":10,"197":47,"198":48,"199":60,"200":7,"201":6,"202":17,"203":14,"204":30,"205":15,"206":6,"207":9,"208":2,"209":25,"210":21,"211":185,"212":12,"213":25,"214":3,"215":44,"216":701,"217":5,"218":25,"219":13,"220":44,"221":30,"222":21,"223":27,"224":30,"225":44},"favorite_count":{"0":0,"1":311,"2":101,"3":87,"4":26,"5":27,"6":31,"7":126,"8":0,"9":139,"10":36,"11":0,"12":141,"13":75,"14":0,"15":67,"16":0,"17":55,"18":36,"19":52,"20":0,"21":0,"22":193,"23":36,"24":0,"25":0,"26":29,"27":0,"28":0,"29":61,"30":0,"31":30,"32":205,"33":0,"34":17,"35":0,"36":0,"37":135,"38":0,"39":19,"40":0,"41":0,"42":0,"43":55,"44":0,"45":385,"46":0,"47":27,"48":42,"49":0,"50":82,"51":0,"52":159,"53":0,"54":27,"55":0,"56":0,"57":37,"58":21,"59":154,"60":194,"61":0,"62":21,"63":0,"64":20,"65":30,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":23,"71":54,"72":49,"73":0,"74":53,"75":136,"76":196,"77":24,"78":0,"79":0,"80":47,"81":21,"82":107,"83":0,"84":0,"85":24,"86":56,"87":0,"88":0,"89":0,"90":68,"91":100,"92":0,"93":48,"94":0,"95":0,"96":177,"97":158,"98":39,"99":0,"100":15,"101":0,"102":0,"103":0,"104":487,"105":548,"106":65,"107":49,"108":0,"109":25,"110":0,"111":36,"112":101,"113":0,"114":77,"115":0,"116":0,"117":65,"118":55,"119":0,"120":0,"121":18,"122":35,"123":54,"124":17,"125":263,"126":20,"127":0,"128":0,"129":81,"130":0,"131":0,"132":0,"133":39,"134":0,"135":17,"136":0,"137":27,"138":490,"139":26,"140":0,"141":0,"142":12,"143":326,"144":578,"145":0,"146":34,"147":0,"148":33,"149":0,"150":17,"151":11,"152":0,"153":204,"154":0,"155":0,"156":0,"157":76,"158":0,"159":30,"160":82,"161":11,"162":11,"163":0,"164":12,"165":19,"166":0,"167":6,"168":30,"169":46,"170":10,"171":22,"172":0,"173":36,"174":0,"175":0,"176":47,"177":15,"178":0,"179":0,"180":0,"181":0,"182":0,"183":31,"184":0,"185":0,"186":0,"187":0,"188":0,"189":94,"190":0,"191":0,"192":40,"193":0,"194":0,"195":0,"196":0,"197":115,"198":0,"199":55,"200":0,"201":48,"202":45,"203":24,"204":0,"205":29,"206":0,"207":0,"208":14,"209":0,"210":0,"211":446,"212":24,"213":117,"214":9,"215":0,"216":1817,"217":21,"218":44,"219":30,"220":82,"221":0,"222":101,"223":55,"224":51,"225":113},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid","135":"Madrid","136":"Madrid","137":"Madrid","138":"Madrid","139":"Madrid","140":"Madrid","141":"Madrid","142":"Madrid","143":"Madrid","144":"Madrid","145":"Madrid","146":"Madrid","147":"Madrid","148":"Madrid","149":"Madrid","150":"Madrid","151":"Madrid","152":"Madrid","153":"Madrid","154":"Madrid","155":"Madrid","156":"Madrid","157":"Madrid","158":"Madrid","159":"Madrid","160":"Madrid","161":"Madrid","162":"Madrid","163":"Madrid","164":"Madrid","165":"Madrid","166":"Madrid","167":"Madrid","168":"Madrid","169":"Madrid","170":"Madrid","171":"Madrid","172":"Madrid","173":"Madrid","174":"Madrid","175":"Madrid","176":"Madrid","177":"Madrid","178":"Madrid","179":"Madrid","180":"Madrid","181":"Madrid","182":"Madrid","183":"Madrid","184":"Madrid","185":"Madrid","186":"Madrid","187":"Madrid","188":"Madrid","189":"Madrid","190":"Madrid","191":"Madrid","192":"Madrid","193":"Madrid","194":"Madrid","195":"Madrid","196":"Madrid","197":"Madrid","198":"Madrid","199":"Madrid","200":"Madrid","201":"Madrid","202":"Madrid","203":"Madrid","204":"Madrid","205":"Madrid","206":"Madrid","207":"Madrid","208":"Madrid","209":"Madrid","210":"Madrid","211":"Madrid","212":"Madrid","213":"Madrid","214":"Madrid","215":"Madrid","216":"Madrid","217":"Madrid","218":"Madrid","219":"Madrid","220":"Madrid","221":"Madrid","222":"Madrid","223":"Madrid","224":"Madrid","225":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","135":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","136":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","137":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","138":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","139":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","140":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","141":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","142":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","143":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","144":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","145":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","146":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","147":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","148":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","149":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","150":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","151":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","152":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","153":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","154":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","155":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","156":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","157":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","158":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","159":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","160":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","161":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","162":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","163":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","164":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","165":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","166":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","167":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","168":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","169":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","170":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","171":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","172":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","173":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","174":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","175":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","176":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","177":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","178":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","179":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","180":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","181":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","182":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","183":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","184":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","185":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","186":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","187":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","188":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","189":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","190":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","191":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","192":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","193":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","194":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","195":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","196":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","197":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","198":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","199":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","200":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","201":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","202":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","203":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","204":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","205":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","206":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","207":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","208":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","209":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","210":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","211":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","212":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","213":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","214":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","215":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","216":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","217":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","218":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","219":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","220":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","221":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","222":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","223":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","224":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","225":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xVGF80XCDA","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/06\/articulo\/1601990580_939086.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602088650","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[252,275]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4nOYush3kO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nrwtPJ","display_url":"bit.ly\/3nrwtPJ","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1313973805837160448,"id_str":"1313973805837160448","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313973805837160448\/pu\/img\/FtUmGrtoezH4nvwa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313973805837160448\/pu\/img\/FtUmGrtoezH4nvwa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L520Yi8Nnx","display_url":"pic.twitter.com\/L520Yi8Nnx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313973877522001921\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iD3mQGPOQY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GrfkoN","display_url":"bit.ly\/2GrfkoN","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1313972730639851520,"id_str":"1313972730639851520","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313972730639851520\/pu\/img\/fvctHI_MXO6yH32c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313972730639851520\/pu\/img\/fvctHI_MXO6yH32c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U2bLlBK1Cx","display_url":"pic.twitter.com\/U2bLlBK1Cx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313972758087372800\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lxgHCUxTKT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-06\/un-tribunal-juzga-si-un-hombre-oculto-su-homosexualidad-deliberadamente-a-su-esposa.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602088327","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[225,248]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jhnMz8qvdf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-07\/crisis-en-el-gobierno-de-ayuso-dos-cambios-en-las-viceconsejerias-clave-en-la-lucha-contra-el-coronavirus.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602088544","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[105,128]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5kDnUVgLnG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-06\/buscador-matadepera-y-pozuelo-de-alarcon-los-municipios-mas-ricos-de-espana-encuentre-la-renta-media-de-su-municipio.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602088283","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[147,170]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TYL8rcRJr6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-06\/el-miedo-a-la-verdad-en-colombia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[231,254]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kcA32U22ce","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/10\/01\/cronica_negra\/1601537162_716245.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602102656","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[251,274]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vXlizGFjJK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/nutricion\/2020-10-06\/un-nutriente-para-adelgazar-sin-pasar-hambre-subir-una-talla-de-puro-musculo-o-mantenerte-en-tu-peso.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/buenavida\/nutr\u2026","indices":[191,214]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]},{"screen_name":"Mike_Pence","name":"Mike Pence","id":22203756,"id_str":"22203756","indices":[118,129]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fqpbt7oDKz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/10\/06\/mundo_global\/1601971513_647366.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602099718","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[143,166]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cuLgGJfFB9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-07\/aguado-se-vuelve-a-desmarcar-de-ayuso-vienen-meses-dificiles-no-podemos-trasladar-que-vamos-bien.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[143,166]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oZY86tvkaX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/07\/icon\/1602074898_219929.html","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[161,184]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nunodomin","name":"Nu\u00f1o Dom\u00ednguez","id":37659045,"id_str":"37659045","indices":[3,13]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rjno74ASwM","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-06\/el-gobierno-demora-la-proteccion-de-peliculas-y-series-europeas-online.html","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[212,235]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8a67tdGpVf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-07\/el-senado-vota-hoy-la-aprobacion-definitiva-de-las-tasas-google-y-tobin.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[228,251]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DTOzN3KmM9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-07\/un-comite-del-congreso-de-ee-uu-reclama-leyes-mas-duras-por-abuso-de-poder-de-amazon-google-facebook-y-apple.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[251,274]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5wWQXAxGX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/10\/01\/cronica_negra\/1601537162_716245.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[249,272]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X7d66zwb0R","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-06\/el-ezln-rechaza-el-reclamo-de-lopez-obrador-a-espana-por-la-conquista-no-hay-nada-que-perdonar.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[253,276]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"rolandgarros2020","indices":[21,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mg2QfNmtkO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-07\/la-pandemia-rompe-mas-de-dos-decadas-de-reduccion-ininterrumpida-de-la-pobreza-extrema-en-el-mundo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[200,223]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[21,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o7gaFH5Omx","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-07\/portugal-espana-en-directo-amistoso-internacional-de-selecciones-en-vivo.html","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[107,130]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z17yiFPeUM","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-07\/draconidas-2020-cuando-y-donde-ver-la-lluvia-de-estrellas-de-octubre.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[49,72]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloguimon","name":"Pablo Guim\u00f3n","id":217392581,"id_str":"217392581","indices":[3,15]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C22fMIqMJM","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-07\/sanchez-pretende-movilizar-500000-millones-con-el-plan-de-recuperacion.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[115,138]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GbHOK2mTSt","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/10\/06\/mundo_global\/1601971513_647366.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[142,165]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iae5L0xfpD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-07\/en-libertad-provisional-la-auxiliar-que-maltrato-a-una-anciana-en-una-residencia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[255,278]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[21,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o7gaFH5Omx","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-07\/portugal-espana-en-directo-amistoso-internacional-de-selecciones-en-vivo.html","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[117,140]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u3lWCQZPgO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/videos\/2020-10-06\/el-emotivo-discurso-a-los-pasajeros-en-pleno-vuelo-de-una-azafata-despedida-por-la-covid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/videos\/2020-10\u2026","indices":[254,277]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_valencia","name":"El Pa\u00eds Valencia","id":393338727,"id_str":"393338727","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ZHgEv5GGn","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-06\/un-tribunal-juzga-si-un-hombre-oculto-su-homosexualidad-deliberadamente-a-su-esposa.html","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[107,130]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YkTriEcGE8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-07\/quien-paga-el-papel-higienico-las-grandes-preguntas-en-la-era-del-teletrabajo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[201,224]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"Hemeroteca","indices":[94,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vernemexico","name":"verne M\u00e9xico","id":4104443902,"id_str":"4104443902","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1GUWN7gtHI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nmVHi8","display_url":"bit.ly\/3nmVHi8","indices":[106,129]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenasevillano","name":"Elena Sevillano","id":246591801,"id_str":"246591801","indices":[3,18]},{"screen_name":"joancmarch","name":"joan carles march","id":195065263,"id_str":"195065263","indices":[38,49]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QBpWSyMwdW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/gastronomia\/2020-10-07\/la-mejor-receta-de-ensaladilla-rusa-de-espana-se-sirve-en-un-restaurante-de-la-caleta-de-velez-en-malaga.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/buenavida\/gast\u2026","indices":[43,66]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeGalindo","name":"Jorge Galindo","id":14831098,"id_str":"14831098","indices":[3,16]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z39SKrTUc3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/07\/mundo_animal\/1602078500_682817.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[234,257]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WDpnMnkhde","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/06\/articulo\/1602004059_922061.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[200,223]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaimelorente","name":"jaime lorente lopez","id":230840789,"id_str":"230840789","indices":[73,86]},{"screen_name":"tienesqueverlo","name":"Tienes Que Verlo","id":1169594883214102530,"id_str":"1169594883214102530","indices":[174,189]}],"urls":[],"media":[{"id":1313757950171906048,"id_str":"1313757950171906048","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtoMPCXkAEQJ6a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtoMPCXkAEQJ6a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UWSKFjWFPX","display_url":"pic.twitter.com\/UWSKFjWFPX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tienesqueverlo\/status\/1313758576725372929\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313758576725372929,"source_status_id_str":"1313758576725372929","source_user_id":1169594883214102530,"source_user_id_str":"1169594883214102530"}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d7UE47KWhk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-06\/que-hacer-con-120-millones-de-toneladas-de-residuos-toxicos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[156,179]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjimenezgalvez","name":"J. J. G\u00e1lvez","id":221037110,"id_str":"221037110","indices":[3,18]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qRpxYOZeT0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36Gqm3X","display_url":"bit.ly\/36Gqm3X","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OkD495e4td","display_url":"pic.twitter.com\/OkD495e4td","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313888382964166659\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HngiDe5NBP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/05\/icon\/1601916800_132174.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[248,271]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nacho_fariza","name":"Nacho Fariza S.","id":101258274,"id_str":"101258274","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7A3CNOGvGb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-07\/la-pandemia-rompe-mas-de-dos-decadas-de-reduccion-ininterrumpida-de-la-pobreza-extrema-en-el-mundo.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[117,140]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_inter","name":"EL PA\u00cdS Inter","id":381583235,"id_str":"381583235","indices":[3,16]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/70WVg9EUY0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36BJKiK","display_url":"bit.ly\/36BJKiK","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1313883915187232769,"id_str":"1313883915187232769","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313883915187232769\/img\/chUTLeN-m1VJhDLP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313883915187232769\/img\/chUTLeN-m1VJhDLP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v5uE40nLkS","display_url":"pic.twitter.com\/v5uE40nLkS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313883959571492870\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/70WVg9EUY0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36BJKiK","display_url":"bit.ly\/36BJKiK","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1313883070580158465,"id_str":"1313883070580158465","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313883070580158465\/img\/6QVIJKDvGWLyJXqC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313883070580158465\/img\/6QVIJKDvGWLyJXqC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LH7xvc5kv6","display_url":"pic.twitter.com\/LH7xvc5kv6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313883125064372224\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kebD8ou76D","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-07\/igualdad-anuncia-un-cambio-en-la-ley-del-aborto-para-derogar-la-reforma-de-2015.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[135,158]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/70WVg9EUY0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36BJKiK","display_url":"bit.ly\/36BJKiK","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1313881419794399237,"id_str":"1313881419794399237","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313881419794399237\/img\/l2mKRALhowSt1cDp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313881419794399237\/img\/l2mKRALhowSt1cDp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NgZLhWJcLW","display_url":"pic.twitter.com\/NgZLhWJcLW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313881488031703040\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YbVQaBdTuS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2GxTP5E","display_url":"bit.ly\/2GxTP5E","indices":[105,128]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hh5JGIDj0w","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-05\/crece-el-desconcierto-en-el-pp-entre-criticas-a-la-radicalizacion-de-casado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[194,217]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/70WVg9EUY0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36BJKiK","display_url":"bit.ly\/36BJKiK","indices":[186,209]},{"url":"https:\/\/t.co\/v66NSj1QGD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1BRJjYBMWZgGw","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[210,233]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaPorcel","name":"Mar\u00eda Porcel","id":125399004,"id_str":"125399004","indices":[3,12]},{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[41,56]},{"screen_name":"Velcamotor","name":"Velca","id":1223747710991454213,"id_str":"1223747710991454213","indices":[102,113]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaisandalucia","name":"El Pa\u00eds Andaluc\u00eda","id":264328891,"id_str":"264328891","indices":[3,19]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZgMEQHseLF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-06\/la-dificil-tarea-de-sentar-a-un-espanol-a-cenar-a-las-ocho.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[238,261]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F5UygPmqQA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36BJKiK","display_url":"bit.ly\/36BJKiK","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jcuAyvF2w9","display_url":"pic.twitter.com\/jcuAyvF2w9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313870437219274759\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F6uc9MczQv","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-10-07\/son-los-padres-conscientes-de-que-sus-hijos-tienen-sobrepeso.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[174,197]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lI71Dh7IYS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-01\/kilian-jornet-he-decidido-no-viajar-mas-de-lo-que-suponga-emitir-tres-toneladas-de-co2-al-ano.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[102,125]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/adDqtTysV2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-10-06\/la-importancia-de-los-abrazos-en-los-ninos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[190,213]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLIie09aOf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33FSz9r","display_url":"bit.ly\/33FSz9r","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1313857254261690369,"id_str":"1313857254261690369","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvCYahWkAA_pb_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvCYahWkAA_pb_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2vUgjjbU2q","display_url":"pic.twitter.com\/2vUgjjbU2q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313858162743705602\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"CartaAlDirector","indices":[84,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAfhq4wgNT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-06\/agobio.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1313832187129667584,"id_str":"1313832187129667584","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjurachWoAAlHNx.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjurachWoAAlHNx.png","url":"https:\/\/t.co\/ZOd6uYx1vP","display_url":"pic.twitter.com\/ZOd6uYx1vP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313856609076953088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"inigolp","name":"I\u00f1igo Lopez Palacios","id":33580035,"id_str":"33580035","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RnrjOoH5El","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/07\/icon\/1602074898_219929.html","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[84,107]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"msanchezvallejo","name":"M.A. Sanchez-Vallejo","id":414086564,"id_str":"414086564","indices":[3,19]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AacEf0P4KR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-05\/vox-se-plantea-suprimir-las-elecciones-internas-ante-las-denuncias-de-fraude.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[245,268]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P1HL3XukuY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-06\/la-batalla-judicial-para-demostrar-que-los-excesos-policiales-inhabilitaron-la-mano-de-montse.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[239,262]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z17yiFPeUM","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-07\/draconidas-2020-cuando-y-donde-ver-la-lluvia-de-estrellas-de-octubre.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[221,244]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vbenayas","name":"Victoria Torres B.","id":164493726,"id_str":"164493726","indices":[3,12]},{"screen_name":"SATSE_Madrid","name":"SATSE Madrid","id":561061589,"id_str":"561061589","indices":[88,101]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U8btBWjKWL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30HsHYW","display_url":"bit.ly\/30HsHYW","indices":[42,65]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"UnaNuevaSanidad","indices":[134,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pyLBjRXgkw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-07\/la-nueva-sanidad-requiere-mas-ciencia-y-menos-partidismo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[151,174]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DTOzN3KmM9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-07\/un-comite-del-congreso-de-ee-uu-reclama-leyes-mas-duras-por-abuso-de-poder-de-amazon-google-facebook-y-apple.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[235,258]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"icon_elpais","name":"ICON EL PA\u00cdS","id":1962476030,"id_str":"1962476030","indices":[3,15]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/49gRAJGQyF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-06\/europa-y-el-islam.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_OP#Echobox=1602064900","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[112,135]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaMartinD","name":"Mar\u00eda Mart\u00edn","id":29454488,"id_str":"29454488","indices":[3,16]},{"screen_name":"joseluisescriva","name":"Jos\u00e9 Luis Escriv\u00e1","id":1015170936146944000,"id_str":"1015170936146944000","indices":[30,46]},{"screen_name":"EASO","name":"EASO","id":325486395,"id_str":"325486395","indices":[63,68]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCAZZJzKcu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-07\/el-avion-que-capturo-un-submarino.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[218,241]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lmvGfBKr8g","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/06\/icon_design\/1601975389_096015.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[248,271]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hMBqrTmSc6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-07\/el-juez-pide-al-supremo-que-investigue-a-pablo-iglesias-por-el-caso-dina.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[256,279]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"idoia_ugarte","name":"Idoia Ugarte","id":2898015244,"id_str":"2898015244","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GUiSVop5fr","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-06\/la-dificil-tarea-de-sentar-a-un-espanol-a-cenar-a-las-ocho.html","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[82,105]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aymGEco2zC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-07\/el-pp-propone-como-consejero-de-telemadrid-a-un-periodista-de-un-canal-ilegal.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[249,272]}]},"97":{"hashtags":[{"text":"ideasELPA\u00cdS","indices":[206,218]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/77tc7vQQnP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ideas\/2020-10-06\/cuando-george-orwell-estaba-en-las-trincheras-de-la-guerra-civil-espanola.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ideas\/2020-10-\u2026","indices":[219,242]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m82aNR6Xn3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-07\/casado-reclama-a-sanchez-la-destitucion-de-pablo-iglesias-por-su-implicacion-en-el-caso-dina.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[95,118]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y3SV29j4PV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-07\/el-huracan-delta-toca-tierra-en-la-peninsula-de-yucatan-como-una-tormenta-de-categoria-2.html","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[92,115]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/To1GKL1GU1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020\/10\/04\/mis_finanzas\/1601831831_074624.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020\/\u2026","indices":[242,265]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"antonialaborde","name":"Antonia Laborde","id":30541914,"id_str":"30541914","indices":[3,18]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kebD8ocvI3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-07\/igualdad-anuncia-un-cambio-en-la-ley-del-aborto-para-derogar-la-reforma-de-2015.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[210,233]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DvFdYZQ227","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HXjGnM","display_url":"bit.ly\/2HXjGnM","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vp8yTUYc7I","display_url":"pic.twitter.com\/Vp8yTUYc7I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313821078679097345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CRfx6EozGz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-07\/enfermeros-en-huelga-en-madrid-nos-han-llevado-al-limite-no-podemos-mas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[237,260]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YkTriDV5MA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-07\/quien-paga-el-papel-higienico-las-grandes-preguntas-en-la-era-del-teletrabajo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[255,278]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DvFdYZQ227","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HXjGnM","display_url":"bit.ly\/2HXjGnM","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1313815123035860992,"id_str":"1313815123035860992","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejub5L0WsAAiva-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejub5L0WsAAiva-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gJ4BQdKisZ","display_url":"pic.twitter.com\/gJ4BQdKisZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313815131508408320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2016,"h":1512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"txepeligro","name":"Sergio C. Fanjul (Txe Peligro)","id":274470023,"id_str":"274470023","indices":[3,14]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARA9P3RpWQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/2020-10-07\/facebook-prohibe-todos-los-grupos-y-paginas-vinculados-a-la-trama-conspiranoica-qanon.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/202\u2026","indices":[254,277]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sbuwTtGbAD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-07\/el-juez-envia-a-juicio-por-supuestos-malos-tratos-al-magistrado-del-constitucional-fernando-valdes.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[92,115]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mWWucCg7lk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-07\/un-centenar-de-historiadores-firma-contra-la-retirada-de-calles-en-madrid-de-largo-caballero-y-prieto.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[257,280]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElViajero_Pais","name":"El Viajero","id":19920001,"id_str":"19920001","indices":[3,18]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mikeliturriaga","name":"Mikel L\u00f3pez Iturriaga","id":13668082,"id_str":"13668082","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YYCMFAQyzE","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/09\/25\/receta\/1601046834_787362.html","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[59,82]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RpoVAZaU4r","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-07\/china-descansa-del-coronavirus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[104,127]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wa0BWr1iZA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HXjGnM","display_url":"bit.ly\/2HXjGnM","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1313805394775552001,"id_str":"1313805394775552001","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuTC7OWsAEaHzt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuTC7OWsAEaHzt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1QtdpXHPKM","display_url":"pic.twitter.com\/1QtdpXHPKM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313805407203332097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"demamasdepapas","name":"De mamas & de papas","id":276880380,"id_str":"276880380","indices":[3,18]},{"screen_name":"CarolinaG1978","name":"Carolina Garc\u00eda","id":66328168,"id_str":"66328168","indices":[122,136]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SYK5VgdGj5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/videos\/2020-10-07\/un-piloto-anuncia-su-retirada-del-deporte-tras-lanzar-su-paracoches-a-otro-conductor-en-plena-carrera.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/videos\/2020-10\u2026","indices":[246,269]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A1gLmamVLu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3d97bks","display_url":"bit.ly\/3d97bks","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1313801167240073217,"id_str":"1313801167240073217","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuPM2bWkAERqcR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuPM2bWkAERqcR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Z9Ij0NARY","display_url":"pic.twitter.com\/2Z9Ij0NARY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313801173690986497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":700,"h":901,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":901,"resize":"fit"},"small":{"w":528,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[{"text":"hemeroteca","indices":[197,208]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9AkU5NnSlX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2018\/10\/01\/ciencia\/1538376843_872476.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2018\/10\u2026","indices":[209,232]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhIEzQHHwq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-10-07\/josep-maria-mainat-pide-respeto-por-sus-hijos-en-un-comunicado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-10-\u2026","indices":[224,247]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YbVQaBdTuS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2GxTP5E","display_url":"bit.ly\/2GxTP5E","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZY0fO2XBT1","display_url":"pic.twitter.com\/ZY0fO2XBT1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313796141344067589\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d8wV6Cp2cD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-10-06\/un-anuncio-de-trabajo-de-la-junta-pide-que-en-una-clase-sobre-cultura-gitana-para-ninos-se-ensene-que-no-todo-es-gratis.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[247,270]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]},{"screen_name":"moniquecestmoi","name":"M\u00f2nica Escudero \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":5913442,"id_str":"5913442","indices":[37,52]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xaElGBJ6n2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-06\/rosa-peral-denuncia-que-ha-sufrido-un-linchamiento-mediatico-por-su-vida-sexual.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[103,126]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xZYAN7FsbT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2F7FFaA","display_url":"bit.ly\/2F7FFaA","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JvbJioyG3j","display_url":"pic.twitter.com\/JvbJioyG3j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313790026417922048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manolomoralesr","name":"Manuel Morales","id":117782842,"id_str":"117782842","indices":[3,18]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FormacionElPais","name":"Formaci\u00f3n ElPa\u00eds.com","id":385334803,"id_str":"385334803","indices":[3,19]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LHJA4bmDjs","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-07\/la-justicia-griega-declara-que-el-grupo-neonazi-amanecer-dorado-es-una-organizacion-criminal.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[253,276]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qc1ZbfLQ33","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I6BhKb","display_url":"bit.ly\/2I6BhKb","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1313787269241688065,"id_str":"1313787269241688065","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313787269241688065\/img\/645rg3KBt-P05GFK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313787269241688065\/img\/645rg3KBt-P05GFK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kP2Gq4rWnt","display_url":"pic.twitter.com\/kP2Gq4rWnt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313787388221628418\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pyiCFel7nH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-06\/el-gobierno-demora-la-proteccion-de-peliculas-y-series-europeas-online.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[190,213]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CMWAYqjdFY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1lPKqLXPyWLxb","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[108,131]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WDpnMn2FOE","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/06\/articulo\/1602004059_922061.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[148,171]}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/faUiBRzOA0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-07\/mexico-evacua-a-41000-turistas-del-caribe-a-la-espera-del-impacto-del-huracan-delta.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_AME#Echobox=1602064590","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[115,138]}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h8xk5Y64Oi","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-06\/matadepera-un-pueblo-del-textil-enriquecido-por-el-juego.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[215,238]}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/luMrY0jhGU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nt2OFJ","display_url":"bit.ly\/3nt2OFJ","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hwaw3NOjQk","display_url":"pic.twitter.com\/hwaw3NOjQk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313778615855788032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JRhodesPianist","name":"James Rhodes","id":21869922,"id_str":"21869922","indices":[55,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mu1968l241","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nqrI9e","display_url":"bit.ly\/3nqrI9e","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1313778143711227904,"id_str":"1313778143711227904","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313778143711227904\/img\/WG8-5ZKMhh1_IxlO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313778143711227904\/img\/WG8-5ZKMhh1_IxlO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/935B355apd","display_url":"pic.twitter.com\/935B355apd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313778319955984384\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NfnAmiZdq4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nqrI9e","display_url":"bit.ly\/3nqrI9e","indices":[83,106]},{"url":"https:\/\/t.co\/CMWAYqjdFY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1lPKqLXPyWLxb","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[107,130]}]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"148":{"hashtags":[{"text":"UnaNuevaSanidad","indices":[116,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b2fieAvCBX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-07\/illa-la-gran-leccion-de-esta-crisis-sanitaria-es-que-hay-que-reforzar-todo-el-sistema-nacional-de-salud.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[133,156]}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zpj4xuVJvf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-07\/directo-estocolmo-acoge-la-concesion-del-nobel-de-quimica.html","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[83,106]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QVYrsN6E6d","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/segunda-ola-coronavirus-estado-animo-ansiedad-estres\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/segunda-o\u2026","indices":[252,275]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ELXe5YlJrq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-06\/madrid-se-aferra-a-sus-discutidos-datos-para-pedir-el-desconfinamiento.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[155,178]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_inter","name":"EL PA\u00cdS Inter","id":381583235,"id_str":"381583235","indices":[3,16]}],"urls":[]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r77U5wXSaw","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/06\/articulo\/1601990580_939086.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[252,275]}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]},{"screen_name":"carlosgomezgil","name":"Carlos G\u00f3mez Gil","id":307879207,"id_str":"307879207","indices":[91,106]}],"urls":[]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"156":{"hashtags":[{"text":"UnaNuevaSanidad","indices":[105,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sevillanoelena","name":"Elena Sevillano","id":333969010,"id_str":"333969010","indices":[3,18]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[86,94]},{"screen_name":"roche_es","name":"Roche Espa\u00f1a","id":185966802,"id_str":"185966802","indices":[95,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/loVD4Vfzoa","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-06\/un-foro-para-repensar-la-vida-tras-la-covid.html","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[62,85]}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P1HL3XLVmw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-06\/la-batalla-judicial-para-demostrar-que-los-excesos-policiales-inhabilitaron-la-mano-de-montse.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[254,277]}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b8GK7RVgON","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/celebrities\/te-vere-en-nuestra-proxima-vida-mi-amor-el-sentido-adios-de-valerie-bertinelli-a-eddie-van-halen\/","display_url":"smoda.elpais.com\/celebrities\/te\u2026","indices":[112,135]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ytOlG0gjb3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-06\/trump-se-encomienda-al-escepticismo-sobre-la-covid-en-la-recta-final-de-la-campana.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[239,262]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I2EeLomZ6x","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3d8eOYp","display_url":"bit.ly\/3d8eOYp","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uWzVrellr6","display_url":"pic.twitter.com\/uWzVrellr6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313759973709578240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"161":{"hashtags":[{"text":"UnaNuevaSanidad","indices":[219,235]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AMkoSfHFFI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2GxDWvZ","display_url":"bit.ly\/2GxDWvZ","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1313758894506745856,"id_str":"1313758894506745856","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313758894506745856\/img\/qRpblcoJp_xuLu1S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313758894506745856\/img\/qRpblcoJp_xuLu1S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zwVr2Ei8wM","display_url":"pic.twitter.com\/zwVr2Ei8wM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313758971715637250\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manueljabois","name":"Manuel Jabois","id":253017888,"id_str":"253017888","indices":[236,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YrM9gCjdVu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-06\/no-vamos-a-dejar-nada-sin-ver.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[250,273]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"164":{"hashtags":[{"text":"UnaNuevaSanidad","indices":[204,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AMkoSfHFFI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2GxDWvZ","display_url":"bit.ly\/2GxDWvZ","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1313757204739055616,"id_str":"1313757204739055616","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313757204739055616\/img\/1iPI6k0VvEPopn2C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313757204739055616\/img\/1iPI6k0VvEPopn2C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6RqScZrYMc","display_url":"pic.twitter.com\/6RqScZrYMc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313758370239778822\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"165":{"hashtags":[{"text":"UnaNuevaSanidad","indices":[233,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AMkoSfHFFI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2GxDWvZ","display_url":"bit.ly\/2GxDWvZ","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1313757204739055616,"id_str":"1313757204739055616","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313757204739055616\/img\/1iPI6k0VvEPopn2C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313757204739055616\/img\/1iPI6k0VvEPopn2C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/suko4kmmsV","display_url":"pic.twitter.com\/suko4kmmsV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313757284871352320\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sevillanoelena","name":"Elena Sevillano","id":333969010,"id_str":"333969010","indices":[3,18]}],"urls":[]},"167":{"hashtags":[{"text":"UnaNuevaSanidad","indices":[138,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AMkoSfHFFI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2GxDWvZ","display_url":"bit.ly\/2GxDWvZ","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1313756793193938945,"id_str":"1313756793193938945","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313756793193938945\/img\/r3diNBW6OILycyzt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313756793193938945\/img\/r3diNBW6OILycyzt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7vxDKWkzW4","display_url":"pic.twitter.com\/7vxDKWkzW4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313756889101070336\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"168":{"hashtags":[{"text":"UnaNuevaSanidad","indices":[109,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AMkoSfHFFI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2GxDWvZ","display_url":"bit.ly\/2GxDWvZ","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1313755882254069762,"id_str":"1313755882254069762","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313755882254069762\/img\/QQ_is0s07bMBAw5l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313755882254069762\/img\/QQ_is0s07bMBAw5l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gebsSIItUM","display_url":"pic.twitter.com\/gebsSIItUM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313755937111449602\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GRvikYZovO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-06\/el-true-crime-que-se-cuenta-a-si-mismo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[179,202]}]},"170":{"hashtags":[{"text":"UnaNuevaSanidad","indices":[174,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AMkoSfHFFI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2GxDWvZ","display_url":"bit.ly\/2GxDWvZ","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1313754625455972352,"id_str":"1313754625455972352","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313754625455972352\/img\/afmjciSPDOr2WdTy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313754625455972352\/img\/afmjciSPDOr2WdTy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xy104FpNOB","display_url":"pic.twitter.com\/xy104FpNOB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313754673711546368\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"171":{"hashtags":[{"text":"UnaNuevaSanidad","indices":[153,169]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AMkoSfHFFI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2GxDWvZ","display_url":"bit.ly\/2GxDWvZ","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1313754294198263808,"id_str":"1313754294198263808","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313754294198263808\/img\/sekyVL3jhoKvXBep.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313754294198263808\/img\/sekyVL3jhoKvXBep.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yjC7HhXL55","display_url":"pic.twitter.com\/yjC7HhXL55","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313754363609968640\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]},{"screen_name":"yodominguez","name":"Yolanda Dom\u00ednguez","id":271959977,"id_str":"271959977","indices":[73,85]}],"urls":[]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IJoKmI63Lr","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-06\/una-exposicion-reconstruye-la-misteriosa-historia-del-cuadro-de-goya-que-franco-robo-para-hitler-y-vendio-a-un-empresario.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[233,256]}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sevillanoelena","name":"Elena Sevillano","id":333969010,"id_str":"333969010","indices":[3,18]}],"urls":[]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"icon_elpais","name":"ICON EL PA\u00cdS","id":1962476030,"id_str":"1962476030","indices":[3,15]}],"urls":[]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6i7YqaVhs9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33C9SIj","display_url":"bit.ly\/33C9SIj","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1313742004120096769,"id_str":"1313742004120096769","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtZZGoWkAEaEN5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtZZGoWkAEaEN5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X950yMGaJU","display_url":"pic.twitter.com\/X950yMGaJU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313749401366671361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dYJg9Ty6ax","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GxDWvZ","display_url":"bit.ly\/2GxDWvZ","indices":[140,163]},{"url":"https:\/\/t.co\/31gsxMWxow","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1eaKbznbVbQKX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[164,187]}]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juan13Navarro","name":"Juan Navarro Garc\u00eda","id":499664857,"id_str":"499664857","indices":[3,17]}],"urls":[]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manueljabois","name":"Manuel Jabois","id":253017888,"id_str":"253017888","indices":[3,16]}],"urls":[]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmarcos78","name":"Jos\u00e9 Marcos","id":140881496,"id_str":"140881496","indices":[3,13]},{"screen_name":"garciapage","name":"Emiliano Garc\u00eda-Page","id":162409872,"id_str":"162409872","indices":[28,39]}],"urls":[]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AYcBrAPjZY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-06\/donde-nunca-llega-el-virus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[256,279]}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/psrWteO2tq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-06\/el-roto.html?ssm=TW_CM_OP&utm_source=Twitter#Echobox=1602055959","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[42,65]}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElViajero_Pais","name":"El Viajero","id":19920001,"id_str":"19920001","indices":[3,18]}],"urls":[]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"189":{"hashtags":[{"text":"LaVozDeI\u00f1aki","indices":[76,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tSZA2jfTwy","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/07\/la_voz_de_inaki\/1602050768_736587.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[90,113]}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PeioHR","name":"Peio H. Ria\u00f1o","id":549455191,"id_str":"549455191","indices":[3,10]}],"urls":[]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UjfgGQxEW8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-07\/la-generalitat-ultima-la-bonificacion-hasta-el-70-de-las-vacaciones-de-los-valencianos-en-su-territorio.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[139,162]}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RebecaCarranco","name":"Rebeca Carranco","id":28364322,"id_str":"28364322","indices":[3,18]}],"urls":[]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4fGx6S83OV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-06\/la-madre-de-una-menor-que-se-suicido-en-galicia-denuncia-que-sufria-acoso.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[236,259]}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d7UE482x8S","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-06\/que-hacer-con-120-millones-de-toneladas-de-residuos-toxicos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[156,179]}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LoloViejo","name":"Manuel Viejo","id":114063372,"id_str":"114063372","indices":[3,13]}],"urls":[]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MmIfUdF9wv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iDyxRd","display_url":"bit.ly\/3iDyxRd","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/33eukoaqqW","display_url":"pic.twitter.com\/33eukoaqqW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313733713948278785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"202":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L5vAsaHCrb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-10-06\/un-primer-analisis-en-espana-descarta-que-la-escuela-expanda-el-virus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[240,263]}]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BOVS5sRR5J","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-07\/video-la-empresa-espanola-que-quiere-producir-vacunas-de-covid-a-partir-de-una-oruga.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[206,229]}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RebecaCarranco","name":"Rebeca Carranco","id":28364322,"id_str":"28364322","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a3gQOF4N8z","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-07\/macroperativo-en-el-raval-contra-una-treintena-de-puntos-de-venta-de-droga.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[108,131]}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xMDOJ787QS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-09-22\/buscador-por-calles-averigue-la-incidencia-del-virus-en-su-zona-y-si-esta-afectada-por-las-restricciones.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[250,273]}]},"206":{"hashtags":[{"text":"Portada","indices":[20,28]},{"text":"India","indices":[62,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d2eMU9hiZ5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-06\/barcenas-mi-abogado-permanentemente-decia-jorge-fernandez-diaz-nos-esta-grabando.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_ESP#Echobox=1602051220","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[107,130]}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XLIJrefL0p","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-06\/sanchez-e-iglesias-cierran-filas-para-lanzar-el-gran-plan-de-recuperacion.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[250,273]}]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9jBLMCHmtV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-06\/muere-eddie-van-halen-a-los-65-anos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602015528","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[56,79]}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9mXoGzlvUh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-06\/cinco-policias-de-la-operacion-kitchen-recibieron-dinero-de-los-fondos-reservados.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602012739","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[83,106]}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k1kIbJyciB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-06\/arturo-perez-reverte-los-unos-y-los-otros-se-empenan-en-colocarnos-un-discurso-partidista-y-miserable-sobre-la-guerra-civil.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601987952","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[101,124]}]},"214":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[47,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[28,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gimol2wUJH","expanded_url":"https:\/\/plus.elpais.com\/newsletters\/","display_url":"plus.elpais.com\/newsletters\/","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1313706096276713472,"id_str":"1313706096276713472","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejs4u_fWsAARiJ4.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejs4u_fWsAARiJ4.png","url":"https:\/\/t.co\/NEjvvBPBkO","display_url":"pic.twitter.com\/NEjvvBPBkO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313706099472764933\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":374,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":374,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":374,"resize":"fit"}}}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"216":{"hashtags":[{"text":"hemeroteca","indices":[116,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fym3Vh2PAw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2019\/10\/03\/actualidad\/1570124407_210391.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602012039","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2019\/\u2026","indices":[128,151]}]},"217":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rz8uPKn7TS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-06\/buscador-matadepera-y-pozuelo-de-alarcon-los-municipios-mas-ricos-de-espana-encuentre-la-renta-media-de-su-municipio.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602010756","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[147,170]}]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QQqjJAPzbH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-06\/el-huracan-delta-gana-fuerza-y-se-abre-paso-hacia-el-golfo-de-mexico.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602005298","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[197,220]}]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xXZ1SPKoNE","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-05\/la-seguridad-social-planea-que-los-autonomos-coticen-en-funcion-de-sus-ingresos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602003474","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[137,160]}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VpVgQ13nlk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-10-02\/el-rey-de-marruecos-se-compra-un-palacio-en-paris-de-80-millones.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602003549","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-10-\u2026","indices":[177,200]}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SllVbtfnWp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-04\/la-memoria-del-policia-fernandez-nunca-falla-ni-45-anos-despues.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602003432","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[222,245]}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BSPUGiAIzL","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-04\/poetica.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602001558","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[254,277]}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x9lCwkP7e7","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-06\/estrasburgo-condena-a-espana-por-violencia-policial-injustificada-para-dispersar-una-protesta.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602001099","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[240,263]}]},"225":{"hashtags":[{"text":"Desencajada","indices":[238,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"margayakovenko","name":"Margaryta Yakovenko","id":22376616,"id_str":"22376616","indices":[214,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zt5GdGFSB1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-05\/en-twitter-decian-que-no-tenia-sangre-espanola-que-significa-eso.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602001275","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[251,274]}]}}}