{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1313947112632135681,"1":1313934071161139208,"2":1313932001347543040,"3":1313923301195091975,"4":1313923108861026309,"5":1313920713514979328,"6":1313919956745179137,"7":1313899727365304321,"8":1313896218012024834,"9":1313865207886872581,"10":1313863816145448962,"11":1313822617565102082,"12":1313821710794264578,"13":1313821043983818753,"14":1313820857177960448,"15":1313820781240111106,"16":1313820022230470657,"17":1313819758945599489,"18":1313718989806276608,"19":1313718579146227713,"20":1313712085063348226,"21":1313710751069212673,"22":1313709194458075139},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":true,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":false},"text":{"0":"Fernando Sim\u00f3n se ha puesto m\u00e1s nervioso con el descenso de hospitalizados en Madrid que con los peores registros de fallecidos del mundo.","1":"Metalurgia no me queda, ninio, s\u00f3lo igualdad de g\u00e9nero. https:\/\/t.co\/Y3Ed3DWuSU","2":"A ver si lo entendemos:\n\u00bfHa prescrito pero trinc\u00f3 el mill\u00f3n?\n\u00bfNo va a la c\u00e1rcel porque han tardado en pillarle?\n\u00bfY seguir\u00e1 en el Congreso dando lecciones o se va a su casa? https:\/\/t.co\/p2u9nUFCB0","3":"\u201cSer mujer significa m\u00e1s riesgo de pobreza\u201d\n\nS\u00ed, Irene, el 85% de los sintecho son hombres solo por llevarte la contraria. https:\/\/t.co\/4yLmQ6cdVg","4":"ESTA ES LA PATRIA DE TU PUTA ETA ASESINA DE VASCOS. https:\/\/t.co\/qxFzP54wgV https:\/\/t.co\/7DzNgMsRAh","5":"Entrevista en esRadio sobre los 800.000 empleos que ha prometido crear S\u00e1nchez con el dinero europeo. https:\/\/t.co\/vA3YOPMQek","6":"\u00bfQu\u00e9 plan es ese que carece de objetivos reales, pues faltan temporalizaci\u00f3n y cuantificaci\u00f3n a las pol\u00edticas? Eso es un conjunto de deseos, o una visi\u00f3n, no un plan. https:\/\/t.co\/6bK5qWoU8K","7":"@FrayJosepho @miguelpr83 @libertaddigital Ud se refiere al Juez o al coletas?","8":"\u00a1Corre corre, hablemos de otra cosa! https:\/\/t.co\/7d1LOPGnwO","9":"Se\u00f1or @PabloIglesias , le recuerdo su punto G. https:\/\/t.co\/13TbQuI01v","10":"A las diez en el canal de nuestro lider las coplillas de @FrayJosepho  de @lanochededieter  https:\/\/t.co\/vNCNv3xvvl","11":":purple_circle::purple_circle::purple_circle:AVISO URGENTE para las hordas de @PODEMOS: El juez Garc\u00eda Castell\u00f3n que pide imputar a Iglesias es el que ha imputado al exministro de Interior del PP, Fern\u00e1ndez D\u00edaz, en Kitchen. A ver qu\u00e9 argumentos busc\u00e1is para atacar al juez:smirking_face:","12":"A ver, amigos del mondo facha: Pablo Iglesias NO VA A PISAR LA C\u00c1RCEL. Deseng\u00e1\u00f1ense. Pero, si la pisara, me lo imagino all\u00ed con ese mo\u00f1ito, y no s\u00e9 yo...","13":"Si Pablo Iglesias no fuera aforado, ya estar\u00eda imputado. \u00bfC\u00f3mo era aquello de los privilegios de la casta?","14":"\"Con agravante de g\u00e9nero\". Es la cosa m\u00e1s preciosa en lo que llevamos de este a\u00f1o horrible. https:\/\/t.co\/P70qvOXhko","15":"Estupor en Podemos ante la petici\u00f3n de que se impute a Iglesias, por @mariano_alonsof https:\/\/t.co\/JB3oom8KMO a trav\u00e9s de @libertaddigital","16":"@miguelpr83 @libertaddigital \u00bfDimitir\u00e1? \u00bfLo echar\u00e1 S\u00e1nchez? \u00bfLo echar\u00e1n los suyos? \u00bfO nada de nada?","17":"El juez Garc\u00eda-Castell\u00f3n pide al Supremo la imputaci\u00f3n de Iglesias, por @miguelpr83 https:\/\/t.co\/gHlOZsvx4i a trav\u00e9s de @libertaddigital","18":"El gr\u00e1fico de casos detectados por la CAM, como puede verse, tiene una forma general creciente hasta el 18 de septiembre aproximadamente, y descendente desde entonces. \n\nNOTA IMPORTANTE: los datos de la \u00faltima semana subir\u00e1n a\u00fan bastante (el descenso ser\u00e1 menos pronunciado) https:\/\/t.co\/VrDp9hIjXu","19":"Guardad este tuit como guardasteis aquel en el que llamaba poco menos que idiotas a quienes se preocuparan por el coronavirus. Porque son las trompetas de la propaganda anunciando la ruina. https:\/\/t.co\/gGIuti0XEO","20":"El peor pa\u00eds gestionando la pandemia pero el m\u00e1s aplicado en la propaganda gubernamental. Y que no falte nunca pagar los favores a los arrastrados. https:\/\/t.co\/dyoSi6xMTK","21":"No hay ni una toma igual. Ni si quiera el mismo veh\u00edculo. El v\u00eddeo de Hitler est\u00e1 hecho pegando clips aleatorios de una toma de 10 minutos. El saludo final de Trump es el militar (mano en la frente), pero lo corta justo a tiempo para que parezca un saludo nazi. Yihad medi\u00e1tica. https:\/\/t.co\/cIKDbIhY5B","22":"@Raparal Le agradezco su amable comentario, se\u00f1ora, pero no me tutee."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true},"created_at":{"0":"2020-10-07 20:59:38","1":"2020-10-07 20:07:48","2":"2020-10-07 19:59:35","3":"2020-10-07 19:25:01","4":"2020-10-07 19:24:15","5":"2020-10-07 19:14:44","6":"2020-10-07 19:11:43","7":"2020-10-07 17:51:20","8":"2020-10-07 17:37:24","9":"2020-10-07 15:34:10","10":"2020-10-07 15:28:38","11":"2020-10-07 12:44:56","12":"2020-10-07 12:41:20","13":"2020-10-07 12:38:41","14":"2020-10-07 12:37:56","15":"2020-10-07 12:37:38","16":"2020-10-07 12:34:37","17":"2020-10-07 12:33:34","18":"2020-10-07 05:53:09","19":"2020-10-07 05:51:31","20":"2020-10-07 05:25:43","21":"2020-10-07 05:20:25","22":"2020-10-07 05:14:14"},"retweet_count":{"0":1927,"1":424,"2":689,"3":780,"4":216,"5":30,"6":170,"7":3,"8":366,"9":11071,"10":4,"11":782,"12":540,"13":6031,"14":941,"15":18,"16":73,"17":137,"18":190,"19":2208,"20":515,"21":156,"22":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":2195,"13":0,"14":0,"15":54,"16":367,"17":382,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"izzygirl86","name":"Izzy","id":148065345,"id_str":"148065345","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y3Ed3DWuSU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/desdelamoncloa\/status\/1313793060380307457","display_url":"twitter.com\/desdelamoncloa\u2026","indices":[72,95]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JovenEuropeo","name":"Joven Europeo","id":843904904,"id_str":"843904904","indices":[3,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qxFzP54wgV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jpermach\/status\/1313203848975192064","display_url":"twitter.com\/jpermach\/statu\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1313922839976841216,"id_str":"1313922839976841216","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejv93IsXkAAqMQH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejv93IsXkAAqMQH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7DzNgMsRAh","display_url":"pic.twitter.com\/7DzNgMsRAh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MarioNoyaM\/status\/1313922845010001923\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":980,"h":711,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":711,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":493,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313922845010001923,"source_status_id_str":"1313922845010001923","source_user_id":144810157,"source_user_id_str":"144810157"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vA3YOPMQek","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7pLgKpmkHKs&t","display_url":"youtube.com\/watch?v=7pLgKp\u2026","indices":[117,140]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chispaoxd","name":"Destri.","id":417263068,"id_str":"417263068","indices":[3,13]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[15,27]},{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[28,39]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[40,56]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7d1LOPGnwO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEnoticias\/status\/1313808560606846976","display_url":"twitter.com\/EFEnoticias\/st\u2026","indices":[55,78]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[3,14]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[22,36]}],"urls":[],"media":[{"id":1313803870557143040,"id_str":"1313803870557143040","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuRqNEXgAAnGVO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuRqNEXgAAnGVO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/13TbQuI01v","display_url":"pic.twitter.com\/13TbQuI01v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlmeidaPP_\/status\/1313803877771350017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":825,"h":1600,"resize":"fit"},"small":{"w":351,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":619,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313803877771350017,"source_status_id_str":"1313803877771350017","source_user_id":800536976,"source_user_id_str":"800536976"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SuegraDel","name":"Fans Suegra Luis del Pino","id":1269512370730283008,"id_str":"1269512370730283008","indices":[3,13]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[72,84]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[89,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vNCNv3xvvl","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/WNdo_6OgWO0","display_url":"youtu.be\/WNdo_6OgWO0","indices":[107,130]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[3,14]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[52,60]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P70qvOXhko","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1313791978266599425","display_url":"twitter.com\/eldiarioes\/sta\u2026","indices":[106,129]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariano_alonsof","name":"Mariano Alonso","id":280968823,"id_str":"280968823","indices":[69,85]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[122,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JB3oom8KMO","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/politica\/2020-10-07\/estupor-en-podemos-ante-la-peticion-de-que-se-impute-a-iglesias-6667272\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/politic\u2026","indices":[86,109]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[0,11]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[12,28]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[72,83]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[120,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gHlOZsvx4i","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-07\/juez-imputacion-iglesias-supremo-6667216\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[84,107]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[3,17]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Raparal","name":"ReplicanteR","id":2863367084,"id_str":"2863367084","indices":[0,8]}],"urls":[]}}}