{"screen_name":{"0":"LaRetuerka","1":"LaRetuerka","2":"LaRetuerka","3":"LaRetuerka","4":"LaRetuerka","5":"LaRetuerka","6":"LaRetuerka","7":"LaRetuerka","8":"LaRetuerka","9":"LaRetuerka","10":"LaRetuerka","11":"LaRetuerka","12":"LaRetuerka","13":"LaRetuerka","14":"LaRetuerka","15":"LaRetuerka","16":"LaRetuerka","17":"LaRetuerka","18":"LaRetuerka","19":"LaRetuerka","20":"LaRetuerka","21":"LaRetuerka","22":"LaRetuerka","23":"LaRetuerka","24":"LaRetuerka","25":"LaRetuerka","26":"LaRetuerka","27":"LaRetuerka","28":"LaRetuerka","29":"LaRetuerka","30":"LaRetuerka","31":"LaRetuerka","32":"LaRetuerka","33":"LaRetuerka","34":"LaRetuerka","35":"LaRetuerka","36":"LaRetuerka","37":"LaRetuerka","38":"LaRetuerka","39":"LaRetuerka","40":"LaRetuerka","41":"LaRetuerka","42":"LaRetuerka","43":"LaRetuerka","44":"LaRetuerka","45":"LaRetuerka","46":"LaRetuerka","47":"LaRetuerka","48":"LaRetuerka","49":"LaRetuerka","50":"LaRetuerka","51":"LaRetuerka","52":"LaRetuerka","53":"LaRetuerka","54":"LaRetuerka","55":"LaRetuerka","56":"LaRetuerka","57":"LaRetuerka","58":"LaRetuerka","59":"LaRetuerka","60":"LaRetuerka","61":"LaRetuerka","62":"LaRetuerka","63":"LaRetuerka","64":"LaRetuerka","65":"LaRetuerka","66":"LaRetuerka","67":"LaRetuerka","68":"LaRetuerka","69":"LaRetuerka","70":"LaRetuerka","71":"LaRetuerka","72":"LaRetuerka","73":"LaRetuerka","74":"LaRetuerka","75":"LaRetuerka","76":"LaRetuerka","77":"LaRetuerka","78":"LaRetuerka","79":"LaRetuerka","80":"LaRetuerka","81":"LaRetuerka","82":"LaRetuerka","83":"LaRetuerka","84":"LaRetuerka","85":"LaRetuerka","86":"LaRetuerka","87":"LaRetuerka","88":"LaRetuerka","89":"LaRetuerka","90":"LaRetuerka","91":"LaRetuerka","92":"LaRetuerka","93":"LaRetuerka","94":"LaRetuerka","95":"LaRetuerka","96":"LaRetuerka","97":"LaRetuerka","98":"LaRetuerka","99":"LaRetuerka","100":"LaRetuerka","101":"LaRetuerka","102":"LaRetuerka","103":"LaRetuerka","104":"LaRetuerka","105":"LaRetuerka","106":"LaRetuerka","107":"LaRetuerka","108":"LaRetuerka","109":"LaRetuerka","110":"LaRetuerka","111":"LaRetuerka","112":"LaRetuerka","113":"LaRetuerka","114":"LaRetuerka","115":"LaRetuerka","116":"LaRetuerka","117":"LaRetuerka","118":"LaRetuerka","119":"LaRetuerka","120":"LaRetuerka","121":"LaRetuerka","122":"LaRetuerka","123":"LaRetuerka","124":"LaRetuerka","125":"LaRetuerka","126":"LaRetuerka","127":"LaRetuerka","128":"LaRetuerka","129":"LaRetuerka","130":"LaRetuerka","131":"LaRetuerka","132":"LaRetuerka","133":"LaRetuerka","134":"LaRetuerka","135":"LaRetuerka","136":"LaRetuerka","137":"LaRetuerka","138":"LaRetuerka","139":"LaRetuerka","140":"LaRetuerka","141":"LaRetuerka","142":"LaRetuerka","143":"LaRetuerka","144":"LaRetuerka","145":"LaRetuerka","146":"LaRetuerka","147":"LaRetuerka","148":"LaRetuerka","149":"LaRetuerka","150":"LaRetuerka","151":"LaRetuerka","152":"LaRetuerka","153":"LaRetuerka","154":"LaRetuerka","155":"LaRetuerka","156":"LaRetuerka","157":"LaRetuerka","158":"LaRetuerka","159":"LaRetuerka","160":"LaRetuerka","161":"LaRetuerka","162":"LaRetuerka","163":"LaRetuerka","164":"LaRetuerka","165":"LaRetuerka","166":"LaRetuerka","167":"LaRetuerka","168":"LaRetuerka","169":"LaRetuerka","170":"LaRetuerka","171":"LaRetuerka","172":"LaRetuerka","173":"LaRetuerka","174":"LaRetuerka","175":"LaRetuerka","176":"LaRetuerka","177":"LaRetuerka","178":"LaRetuerka","179":"LaRetuerka","180":"LaRetuerka","181":"LaRetuerka","182":"LaRetuerka","183":"LaRetuerka","184":"LaRetuerka","185":"LaRetuerka","186":"LaRetuerka","187":"LaRetuerka","188":"LaRetuerka","189":"LaRetuerka","190":"LaRetuerka","191":"LaRetuerka","192":"LaRetuerka","193":"LaRetuerka","194":"LaRetuerka","195":"LaRetuerka","196":"LaRetuerka","197":"LaRetuerka","198":"LaRetuerka","199":"LaRetuerka","200":"LaRetuerka","201":"LaRetuerka","202":"LaRetuerka","203":"LaRetuerka","204":"LaRetuerka","205":"LaRetuerka","206":"LaRetuerka","207":"LaRetuerka","208":"LaRetuerka","209":"LaRetuerka","210":"LaRetuerka","211":"LaRetuerka","212":"LaRetuerka","213":"LaRetuerka","214":"LaRetuerka","215":"LaRetuerka","216":"LaRetuerka","217":"LaRetuerka","218":"LaRetuerka","219":"LaRetuerka","220":"LaRetuerka","221":"LaRetuerka","222":"LaRetuerka","223":"LaRetuerka","224":"LaRetuerka","225":"LaRetuerka","226":"LaRetuerka","227":"LaRetuerka","228":"LaRetuerka"},"tweet_id":{"0":1313974485205291009,"1":1313974156019617793,"2":1313969795667296262,"3":1313959061692518401,"4":1313958150291292161,"5":1313955544391188483,"6":1313955382318989315,"7":1313955343613952006,"8":1313955115246780416,"9":1313955025794854919,"10":1313955004110249984,"11":1313947916772487168,"12":1313947890230980608,"13":1313947826506862596,"14":1313947758345302018,"15":1313947313837047810,"16":1313947283814309888,"17":1313947226863960064,"18":1313947196660895747,"19":1313947165266501640,"20":1313947140167794689,"21":1313947113886187522,"22":1313946910709948417,"23":1313946805734965249,"24":1313946779508002819,"25":1313946742619099137,"26":1313946719911116800,"27":1313946472099000320,"28":1313946438410416133,"29":1313946394122760194,"30":1313946364787728384,"31":1313946333091426307,"32":1313946296668106758,"33":1313905645108760577,"34":1313905413587378177,"35":1313905382687875072,"36":1313905159345405953,"37":1313904225999613952,"38":1313893757159440384,"39":1313893693024358401,"40":1313893377511956481,"41":1313892957616050181,"42":1313892853559504896,"43":1313892535312560132,"44":1313892393037463554,"45":1313892328415862784,"46":1313892274519134209,"47":1313892189366300673,"48":1313892157573476353,"49":1313892119405383680,"50":1313882740052422662,"51":1313882435415879680,"52":1313882175075479552,"53":1313882139973296136,"54":1313881995630477312,"55":1313881891997708290,"56":1313881729351012352,"57":1313881632185688065,"58":1313869112356069376,"59":1313868867333128192,"60":1313868675338973187,"61":1313868509701722112,"62":1313868303501332480,"63":1313868259666649090,"64":1313867033692561409,"65":1313867020413394945,"66":1313866839806668800,"67":1313866780042055681,"68":1313866763818463232,"69":1313865668421472258,"70":1313865623265579010,"71":1313865601761320961,"72":1313865583872614402,"73":1313865560745222144,"74":1313865492080340993,"75":1313865477526032386,"76":1313865438225465345,"77":1313865391807098881,"78":1313865377106063360,"79":1313865350379954177,"80":1313865310139805697,"81":1313865266267410434,"82":1313865169529864192,"83":1313865125603008513,"84":1313865121517776896,"85":1313865101280186369,"86":1313865088131125249,"87":1313864777714880513,"88":1313864694680215558,"89":1313864060673437698,"90":1313863730610962432,"91":1313863706766385153,"92":1313863655956656129,"93":1313863639686950912,"94":1313862950529175558,"95":1313862908456185857,"96":1313862584844644354,"97":1313862306959421440,"98":1313862261300170752,"99":1313862243709317121,"100":1313862231235481605,"101":1313862218711269378,"102":1313862188235456513,"103":1313862042735071232,"104":1313862007502839808,"105":1313861976444018688,"106":1313861948262551552,"107":1313861935880904704,"108":1313861923713290240,"109":1313861892381835266,"110":1313861724790034433,"111":1313861702790897669,"112":1313861657324662788,"113":1313861638739632128,"114":1313861618527350787,"115":1313861521211101185,"116":1313861514600886277,"117":1313861220437561344,"118":1313860716923940866,"119":1313860695964999680,"120":1313860637366386688,"121":1313860624749867018,"122":1313860582647488513,"123":1313860566751031296,"124":1313860559713062912,"125":1313860527165181952,"126":1313860507221270536,"127":1313860501064028160,"128":1313860485515825155,"129":1313860472530235406,"130":1313860415596756992,"131":1313860407858262020,"132":1313860346688540673,"133":1313860338723549186,"134":1313860302908411904,"135":1313860255554691078,"136":1313860248445366274,"137":1313860226534248450,"138":1313860205038501888,"139":1313860189574103040,"140":1313860153981186048,"141":1313860124696551425,"142":1313859225999810560,"143":1313859034047541248,"144":1313858891114000385,"145":1313858857614143489,"146":1313858833614344192,"147":1313858799611056134,"148":1313858580928499713,"149":1313858552163979264,"150":1313858188391972864,"151":1313852809813594113,"152":1313852782051553280,"153":1313852739894628352,"154":1313850544629460999,"155":1313850502761848832,"156":1313850468934787076,"157":1313850428489191424,"158":1313850401700052994,"159":1313850370267975681,"160":1313850337179172865,"161":1313850305512116225,"162":1313850264726708226,"163":1313850240752115713,"164":1313850212335718409,"165":1313850179414622209,"166":1313850101627052032,"167":1313811189554728960,"168":1313811128091369472,"169":1313810803984916481,"170":1313810771789348865,"171":1313810652025229320,"172":1313810607238459392,"173":1313810561516425217,"174":1313810483267416064,"175":1313799297725538304,"176":1313799264619855872,"177":1313799235402379270,"178":1313799210093903874,"179":1313799179622387712,"180":1313799155014402048,"181":1313799123695546368,"182":1313799091965616135,"183":1313799062391533573,"184":1313798954086260737,"185":1313798920187846656,"186":1313798891175903232,"187":1313769454203858944,"188":1313768603448213510,"189":1313768356873469957,"190":1313767459560787971,"191":1313767424265793537,"192":1313767394230382592,"193":1313767338215436290,"194":1313765107340652544,"195":1313765057810124800,"196":1313765021504212994,"197":1313764992446074880,"198":1313764604317753346,"199":1313764232538861568,"200":1313764183004123136,"201":1313759162027868165,"202":1313759097297264640,"203":1313759031417335840,"204":1313759016414257152,"205":1313758689996795904,"206":1313758655699972099,"207":1313758620694257665,"208":1313758583159390208,"209":1313758552931160064,"210":1313758518063890433,"211":1313758488192049152,"212":1313758454377480193,"213":1313758406445084672,"214":1313758371531677696,"215":1313758331509583873,"216":1313758296084541440,"217":1313758257882836992,"218":1313758213549043713,"219":1313758179168268288,"220":1313758145605492736,"221":1313758111698747392,"222":1313758079570321409,"223":1313758001484959744,"224":1313757963744673792,"225":1313757821838782464,"226":1313757782630428673,"227":1313756378318745601,"228":1313756339332620290},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true},"text":{"0":"Iv\u00e1n dile a los becarios que hagan un DAFO, pero como la plebe no sabe, vamos a quitar lo que me deja mal. \nAmenazas a mi...?!?! Con lo guapo que soy !\nFel\u00f3n Cum DROF :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:\n#GobiernoDeLaMentira \n#MocionContraLaMafia \n#ChicasVox52 https:\/\/t.co\/cPN4Xjfw6b https:\/\/t.co\/DB26fxaojQ","1":"Un 8 de Octubre,Alberto Toca Echeverr\u00eda, casado y con 7 hijos:\n\nOficinas Asepeyo,Pamplona,preguntan x \u00abel se\u00f1or Alberto Toca\u00bb. \u00abLa primera puerta del pasillo a la izquierda\u00bb,indic\u00f3 una secretaria.\nDos impactos de bala en la cabeza. ETA lo mat\u00f3 x pertenecer a la \u201cextrema derecha\u201d. https:\/\/t.co\/81dCiGSWN2","2":"@pnique No te r\u00edas que es peor. https:\/\/t.co\/ES6WiVqoQZ","3":"Pedro S\u00e1nchez ha anunciado en un acto el plan de recuperaci\u00f3n, transformaci\u00f3n y resilencia de la econom\u00eda espa\u00f1ola.\n\nAl finalizar su intervenci\u00f3n se ha dado \u00e1nimos a s\u00ed mismo: \"Mu bien\". \u00a1JAJAJA! https:\/\/t.co\/j7sPqXHI3s","4":"Vamos a rememorar este vacile a la persona equivocada. https:\/\/t.co\/7AqwsVoCQp","5":"1982 :backhand_index_pointing_right: Felipe Gonz\u00e1lez prometi\u00f3 800.000 puestos de trabajo y Espa\u00f1a pas\u00f3 de 2 millones a 3 millones de parados\n\nS\u00e1nchez promete lo mismo\n\nLos puestos de trabajo no los fabrica el Estado:double_exclamation_mark_selector:\nLos crean los empresarios a los que machacais:double_exclamation_mark_selector:\n\n#GobiernoDeLaMentira\n#ChicasVOX_V https:\/\/t.co\/FVVJiP4M4P","6":"La decisi\u00f3n del camino procesal de Pablo Iglesias, de entrada, est\u00e1 en manos de Dolores Delgado.\nDe ah\u00ed ese halo de impunidad de estos corruptos comunistas. Ellos est\u00e1n por encima de la Ley.\nEs profundamente inmoral predicar lo contrario de lo q practicas\n#LevantandoEspa\u00f1aConVox","7":"Me parece muy clasista que en Valencia solo hayan confinado a los alumnos del colegio mayor. \u00bfQu\u00e9 pasa? \u00bfQue los que no estudian una carrera son mejores? \nQu\u00e9 argumento tan absurdo \u00bfverdad? :smiling_face_with_smiling_eyes:","8":"Falla el PSOE, Jordi. Falla desde hace 140 a\u00f1os. No te hagas ahora el sorprendido. https:\/\/t.co\/pJIyTWqg37","9":"No os pas\u00e9is con Pedro S\u00e1nchez. Cuando dice que va a crear 800.000 empleos, no miente.\n\nSolo que hay que leer entre l\u00edneas. Donde dice \u00abcrear\u00bb, quiere decir \u00abdestruir\u00bb. Pero m\u00e1s all\u00e1 de eso dice la verdad.","10":"@ElSrDerecha se retira de Twitter 3 semanas.\n\nTiene un asunto gordo entre manos que requiere su atenci\u00f3n 24h.\n\nEspero volver el 27 de octubre para poner mi \u00faltimo tuit y despedirme.\n\nPortaos bien...menos con los comunistas.\n\n:Spain: Viva Espa\u00f1a y Viva el Rey :Spain:","11":"Entonces no entiendo que no haya sido ya detenido por colaboraci\u00f3n con Banda Terrorista.\n\nLas actas de ETA revelan que Zapatero inform\u00f3 al mediador de que Francia preparaba un golpe importante contra la banda. https:\/\/t.co\/6iqnEyZr3R","12":"Pablo Iglesias: \u201cIr\u00e1n es un Estado Asesino Comunista que me ha contratado a mi\u201d. Y a ti te ha contratado el PSOE.\n\nEsto es intolerable en una Democracia europea.\n\nEspa\u00f1a tiene un vicepresidente del gobierno cuyo mecenas ha sido un R\u00e9gimen asesino, a ver si despertamos. https:\/\/t.co\/iRAC05uCzZ","13":"Dina Bousselham, machista en su pa\u00eds, feminista en Espa\u00f1a.  Adoradora de su Rey de Marruecos y odiadora del Rey de Espa\u00f1a. \n\nAs\u00ed son en Podemos, charlatanes amorales, sin dignidad, falsos hasta decir \u201cBasta\u201d.","14":"Que Pablo Iglesias hable del caso \u201cKitchen\u201d dando lecciones de moral es como escuchar a ETA hablando del Derecho a la Vida.","15":"DEFINICI\u00d3N PERFECTA DE LA PROGREMIERDA DE @PODEMOS @PSOE :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n#ChicasVox  \n#LevantandoEspa\u00f1aConVox\n#TeamVox https:\/\/t.co\/9fpF4H9Lg1","16":"@Macarena_Olona Cloacas. Que nunca debieron entrar en #Espa\u00f1a.:Spain:\n\nCloacas que quieren echar a la @CasaReal \n\nCloacas en la #Fiscal\u00eda, a favor de este \n\n#GobiernoCriminalyCorrupto \n\nEspero que haya justicia y\u00e1, y toda esta gentuza den la cara en un tribunal, amigos de asesinos de @guardiacivil https:\/\/t.co\/MkZh3LN5J0","17":"@Esther32837485 Bienvenida de nuevo @Esther32837485 !!:Spain::Spain::clapping_hands::clapping_hands:\n\n\u00bfQu\u00e9 tal tu censura de estos \n\n#Comunistas?\n\nMe alegro verte por aqu\u00ed de nuevo.\n\n#VivaElRey :Spain:\n#VivaEspa\u00f1a!:Spain:\n:Spain::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain:\n\nV.E.R.D.E\n\n:Spain::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain: https:\/\/t.co\/wWpldt5wzf","18":"El magistrado Garc\u00eda-Castell\u00f3n pide al Supremo que investigue a Pablo Iglesias por el caso Dina y\u00a0solicita que se impute al vicepresidente por denuncia falsa, descubrimiento y revelaci\u00f3n de secretos y delitos de da\u00f1os inform\u00e1ticos.\n\nhttps:\/\/t.co\/OfvKD2uyvu https:\/\/t.co\/xfFkn3Syrq","19":"NUNCA PENS\u00d3\n\nQUE LA MADRE DE SU AMANTE,\n\nVIV\u00cdA ABAJO.\n\n:flushed_face::man_facepalming_selector::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/5vdpiuhjK8","20":"#ChicasVox  :green_heart::Spain::green_heart:\n#TeamVox\nHay q ver, @PabloIglesias, la d cosas q has incumplido desde q eres casta. Asi, para empezar: \n- No has suprimido los aforamientos, x supuesto\n- De tu sueldo ni hablamos\n- Eso d q eres chico de barrio, lo dejamos xa otro d\u00eda tb si eso\n...continuar\u00e1 https:\/\/t.co\/sopJBAhswj","21":"BUENAS TARDES AMIGOS. \"ANTES FACHAS QUE CHAVISTAS\":clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain:\n#ChicasVox  \n#LevantandoEspa\u00f1aConVox\n#TeamVox\n\nhttps:\/\/t.co\/Y705EAnUT5","22":"A Podemos ya solo le falta que Echenique no pase la ITV.\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre","23":"Este es mi c\u00f3digo \u00e9tico, si no te gusta tengo otro :backhand_index_pointing_down:\n\nEl nuevo c\u00f3digo \u00e9tico de Podemos permite a Pablo Iglesias no dimitir de momento - El Independiente https:\/\/t.co\/wYvlOsVV5N","24":"Que S\u00e1nchez va a crear m\u00e1s de  800.000 ministerios en los pr\u00f3ximos tres a\u00f1os. https:\/\/t.co\/Usz38PvfQ5","25":"La dimisi\u00f3n de Pablo Iglesias son los padres.","26":"Este tuit de la se\u00f1ora Diez me parece muy interesante.\nAs\u00ed tendremos el modo de decir basta a esta merma de libertades.\nGracias @rosadiezglez https:\/\/t.co\/1HCtvo3uGH","27":"\u00bfSe lo digo yo o se lo dec\u00eds vosotros? Va, se lo digo yo, el \u00fanico proyecto de regeneraci\u00f3n y modernizaci\u00f3n que ha encabezado el mo\u00f1os es la de su chalet en galapagar. #MotivosParaLaMocion https:\/\/t.co\/nl2DLyoqCO","28":":rolled-up_newspaper: Portada del ABC del 15 de Febrero de 1992 :loudspeaker:\n\n:right_arrow_selector:Creo que S\u00e1nchez es un PSIC\u00d3PATA MORBOSO:man_facepalming_light_skin_tone:\n#sanchezmentiroso\n#S\u00e1nchezPsic\u00f3pata\n\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro https:\/\/t.co\/sECKc9XUjU","29":"Hoy paseando por Torrej\u00f3n de Ardoz, visit\u00e9 el monumento a los fallecidos por el Covid que all\u00ed se ha levantado, una llama siempre encendida. Muchos de ellos no podr\u00e1n ver nunca m\u00e1s, a su patrona, la #VirgenDelRosario  vestir su maravilloso manto de flores. Por ellos\n#ChicasVox52 https:\/\/t.co\/mA3MCUqFY0","30":"La \u00faltima persona que puede decirme lo que es ser mujer, eres t\u00fa @IreneMontero \nSolo puedes dar lecciones de demagogia, falsedad y de c\u00f3mo conseguir un puesto por ser la pareja de alguien.","31":"Esto es un no parar! :woman_facepalming_selector:\n\nEl juez pide imputar a la abogada de Podemos que se confabul\u00f3 con los fiscales para perjudicar a Inda\nOs est\u00e1is llenando de.... gloria! @Adrilastra aunque con su partido ya iban servidos.\n#GobiernoMiserable \n#IglesiasDimisi\u00f3n\n https:\/\/t.co\/iFf9u8zWCx","32":":Ceuta_&_Melilla:#ChicasVox52:crossed_swords::Ceuta_&_Melilla::green_heart:\n#LevantandoEspa\u00f1aConVox \n#TeamVox:crossed_swords::green_heart::crossed_swords:\nPues vamos a recordarle a PableLenin su c\u00f3digo \u00e9tico bajo el punto G!! :winking_face:\n#MotivosParaLaMoci\u00f3n\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/cl0HyI9SO6 https:\/\/t.co\/kGhMGtyoWh","33":"No digas nada @PabloIglesias, solo retuitea  https:\/\/t.co\/y3Di2u9BVR","34":":red_circle: #ULTIMAHORA \n\nMiembros de la @guardiacivil detienen a tres responsables de un zulo de explosivos de la banda terrorista #ETA, operaci\u00f3n llevada a cabo en la provincia de #Guip\u00fazcoa.\n\nDos de ellos  Ex-presos de la banda terroristas, Ekhi\u00f1e Eizagirre y Kepa Arkauz. https:\/\/t.co\/PYkQBh2cFT","35":"-Humillan al Jefe del Estado\n-Humillan a nuestra Polic\u00eda y Guardia Civil\n-Humillan a la Fiscal\u00eda\n-Humillan a las v\u00edctimas de ETA\n-Lamentan suicidios de etarras y se olvidan de los de las FCSE\n-Indultan a los golpistas independentistas\n\u00bfNECESITAS M\u00c1S MOTIVOS? \n YO #ApoyoLaMocion https:\/\/t.co\/HZLhDkGdNj","36":"Para S\u00e1nchez y sus socios de Bildu, ETA es cosa del pasado...\n\nPero miren como los cachorros desped\u00edan ayer en #Zarautz a la etarra Ekhine Eizagirren\n\nDetenida por la Guardia Civil por dep\u00f3sito de armas y explosivos en un zulo descubierto en \u00c1lava\n\nY luego, que si Bildu no es ETA https:\/\/t.co\/2BLOVOv5i8","37":"Muchos ni\u00f1os cuyos abuelos a\u00fan no han nacido van a seguir pagando la deuda que S\u00e1nchez y sus socios est\u00e1n contrayendo.\n:disappointed_face::disappointed_face::Spain::Spain:","38":"Datos hasta Agosto 2020:\n:eight-spoked_asterisk_selector:FOTO 1:backhand_index_pointing_right:\n:right_arrow_selector: 737.010 parados en la \"era S\u00e1nchez\"\n\n:eight-spoked_asterisk_selector:FOTO 2:backhand_index_pointing_right:\n:right_arrow_selector: Crear 800.000 puestos en 3 A\u00f1os:thinking_face:\nCon el dinero de Europa que pagaremos todos :face_vomiting:\n\n:pushpin:Ahora haz un poco de MATEM\u00c1TICAS...:man_facepalming_light_skin_tone:\n#GobiernoDeLaMentira\n#SanchezVeteYa\n\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro https:\/\/t.co\/KbyTalLAE5","39":":flexed_biceps::red_circle::flexed_biceps:Vistalegre hace dos a\u00f1os. EL PRINCIPIO de la pesadilla de los progres y de los enemigos de Espa\u00f1a. Y seguimos luchando y creciendo. #PorEspa\u00f1a :flexed_biceps::Spain::flexed_biceps::Spain::flexed_biceps::Spain::flexed_biceps::Spain:#VivaEspa\u00f1a :flexed_biceps::red_circle::flexed_biceps:https:\/\/t.co\/K6PFegwanY","40":"Que quede claro: Ni Pablo Iglesias ha hecho nada x los ancianos,ni Irene Montero x las mujeres maltratadas. Son lo m\u00e1s parecido a 2 estafadores profesionales,lo malo es que cobran entre los dos al mes lo mismo que alguien en un a\u00f1o, y se lo pagamos todos.\n\n #IreneMonteroDimision","41":"La cosa se pone fea para Zapatero, Pablo Iglesias, \u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n, Juan Carlos Monedero y Baltasar Garz\u00f3n. https:\/\/t.co\/cQedjrnceM","42":"Terrorista, \u00bfqui\u00e9n? https:\/\/t.co\/f9337aLn6T","43":":red_circle::right-facing_fist::right-facing_fist::right-facing_fist:Se acerca el fin del #GobiernoDeLaMafia #GobiernoTraidor #GobiernoDeLaRUINA #GobiernoDeLaMentira  #Moci\u00f3nContraLaMafia VIVA ESPA\u00d1A :Spain::Spain::Spain::Spain::Spain:#VENCEREMOS!!!!:Spain::flexed_biceps::Spain::flexed_biceps::Spain: https:\/\/t.co\/jWwKIbiTk8","44":"Espera, despu\u00e9s de 29 a\u00f1os siendo mujer va a venir la se\u00f1ora ninistra a decirme lo que es ser mujer y el riesgo que supone, mira, deja de hablar por todas nosotras, soy madre, estudio, tengo mi trabajo (ojal\u00e1 me dure) y me ha costado lo mismo que a cualquiera de mis compa\u00f1eros. https:\/\/t.co\/OivA1t04Io","45":"#Chistexdia\n#ChistesMalosDeCohines\n\nQu\u00e9 huevos tiene el piloto, mira que tirarse sin paraca\u00eddas!!!! :grinning_squinting_face::grinning_squinting_face::grinning_squinting_face::grinning_squinting_face: https:\/\/t.co\/Cl3m4rBeVn","46":"Sr. Vicemo\u00f1as, uno es due\u00f1o de sus silencios y esclavo de sus palabras; y usted, ha hablado siempre de m\u00e1s.\nTic, tac... https:\/\/t.co\/EI4cZvNVIK","47":"\u00bfPorqu\u00e9 lo llaman techo de gasto y no barra libre bolivariana?\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre","48":"PODEMOS\n\nSer el 1er partido imputado por corrupci\u00f3n sin ninguna dimisi\u00f3n \u2192 :check_mark:\n\nTener al 1er Vicepresidente de la Historia imputado sin dimitir \u2192 :check_mark:\n\n\u00bfEstos eran los que ven\u00edan a regenerar la pol\u00edtica?","49":"Un d\u00eda como hoy de hace tan solo 2 a\u00f1os llenamos Vistalegre de esperanza y dimos el primer paso hacia la recuperaci\u00f3n de Espa\u00f1a.\n\nHoy, somos m\u00e1s fuertes porque no hemos cambiado nada de lo que exig\u00eda el consenso progre y medi\u00e1tico mediante etiquetas y mentiras :flexed_biceps::Spain: https:\/\/t.co\/naz7l1Bpjh","50":"@LaRetuerka Aunque me borren le doy a seguite","51":"No te r\u00edas que es peor.   https:\/\/t.co\/QdeeCeoCrQ","52":"Algo para recordar....:rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/uKdZJDAoYn","53":"James Rhodes interpretar\u00e1 al piano el Himno de la Alegr\u00eda en el gran acto del Gobierno para presentar su Plan de Recuperaci\u00f3n. \n\nLuego habl\u00e1is del presi.S\u00e1nchez acaba d sacar a un pianista(eso dice \u00e9l)del paro para meterle en n\u00f3mina.En fin. https:\/\/t.co\/ZOkamtJHRo v\u00eda @NiusDiario","54":"Si son del PP no tienen derecho a la presunci\u00f3n de inocencia,son culpables desde el momento que cualquier indocumentado diga algo, sea cierto o no,y antes de ser imputados\nSi son de PODEMOS o PSOE \nEs una persecuci\u00f3n contra ellos y los jueces son fachas y prevarican\nQue gentuza!","55":"Uff se quema el rancho... https:\/\/t.co\/6ZXTtVhMnV","56":"Decirme un solo pa\u00eds del mundo,incluido rep\u00fablicas bananeras que mantengan en el cargo a un vicemo\u00f1o imputado por varios delitos? ...Pues si aqu\u00ed !!","57":"Cuando entras en chirona, \u00bfte cortan el pelo como hac\u00edan en la mili? Porque entonces hay un peluquero que iba a disfrutar a lo bestia https:\/\/t.co\/xZLgW01qMg","58":":thinking_face: \u00bfQu\u00e9 opina VOX sobre el Ingreso M\u00ednimo Vital del Gobierno?\n\n:backhand_index_pointing_right: @RuizSolas \"Ha sido un fracaso, y que todos los parches que se han puesto y que se van a tener que seguir poniendo, no van a cambiar el hecho de que esta medida naci\u00f3 muerta\".\n\nAyudas S\u00cd, pero NO as\u00ed.\n\n:down_arrow: HILO :down_arrow: https:\/\/t.co\/nMWc7FdiKZ","59":"#Espa\u00f1aEsRoja\n\nDice Pablo Iglesias q el debate en la calle es sobre la Monarqu\u00eda. Es mentira,vayas en el metro,en el bus,est\u00e9s en una terraza o paseando,todo el mundo habla de este Gobierno de in\u00fatiles,de la jeta del coletas,de los terroristas apoyando a S\u00e1nchez y de la pandemia","60":"\u00bfAlg\u00fan Roji sabr\u00eda decirme por qu\u00e9 los pa\u00edses Capitalistas reciben sin cesar inmigrantes que huyen de reg\u00edmenes que pretenden instaurar en Espa\u00f1a, pero no se conoce el caso de nadie que huya de pa\u00edses Capitalistas pidiendo refugio en pa\u00edses Comunistas?\n\nNo s\u00e9 si me explico...","61":"A esto en mi pueblo lo llamar ser un estafador profesional. https:\/\/t.co\/Cb8X2KzWHD","62":"Es como la presentaci\u00f3n de una redacci\u00f3n motivadora ante los psic\u00f3logos de Proyecto Hombre. https:\/\/t.co\/wKOVpCglmR","63":"Un socialista prometiendo empleo. https:\/\/t.co\/hy5TlF2paT https:\/\/t.co\/lf1MsMxEFU","64":"Antes de ver este v\u00eddeo, deb\u00e9is saber que Pablo Iglesias forma ya parte del 3% de los m\u00e1s ricos de Espa\u00f1a.\n\nAhora ya, te invito a ver este v\u00eddeo. https:\/\/t.co\/ajETT9HyET","65":"Lo estremecedor no es que los j\u00f3venes no sepan qui\u00e9nes fueron Isa\u00edas Carrasco, Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez o Miguel \u00c1ngel Blanco. Lo estremecedor es que est\u00e1n votando a quienes defienden a sus asesinos, a c\u00f3mplices de asesinatos y a organizaciones terroristas.","66":"Te enteras de q mantener el Senado cuesta 54 millones de Euros\/a\u00f1o,las C. Aut\u00f3nomas 86.000 millones de Euros y la inmigraci\u00f3n ilegal 30 millones,y es cuando te das cuenta de que se est\u00e1n chuleando tu n\u00f3mina y adem\u00e1s te amenazan con no pagarte la pensi\u00f3n o bajarte el sueldo. https:\/\/t.co\/0DvdZq6QSd","67":"No s\u00e9 qu\u00e9 decir. Si ha llegado a Ministra, imagina hasta d\u00f3nde puedes llegar t\u00fa. https:\/\/t.co\/aaGUpY8wCf","68":"El PSOE andaluz aprueba la subida de sueldos en plena crisis econ\u00f3mica de altos cargos en la Diputaci\u00f3n de Sevilla. Se suben el sueldo un 50%. https:\/\/t.co\/Epe3pRBYQh","69":"Cuando el HAMBRE entre por la puerta, el SOCIALISMO saldr\u00e1 por la ventana. :face_with_tears_of_joy:","70":"BOOOOOOOOOOOOOOMMMMM!!!! \nEl juez Garc\u00eda Castell\u00f3n pide la imputaci\u00f3n de  Pablo Iglesias al Supremo  https:\/\/t.co\/BDBLx9NoTX","71":"@NacionDigital2 Se librar\u00e1.\nNo es que sea pesimista, est\u00e1 imputado por;\n\nTarjeta SIM (Dina)\n\nNarcotr\u00e1fico (Venezuela, Ir\u00e1n)\n\nFinanciaci\u00f3n ilegal de #Podemos.\n\nNegligencia que tiene a su cargo en residencias de mayores.\n\nY NADA. NO pisa un tribunal.:man_facepalming_selector:\n#IglesiasAPrisi\u00f3n\n#GobiernoCriminalyCorrupto https:\/\/t.co\/mj20rQ3IoK","72":"800 o 1.000 como mucho, y eso si no los cuenta Mar\u00eda Jes\u00fas Montero.\n\nS\u00e1nchez promete la creaci\u00f3n de \"m\u00e1s de 800.000 puestos de trabajo\" en los pr\u00f3ximos tres a\u00f1os \n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre \nhttps:\/\/t.co\/IH0fzWi39P","73":"Montero usa el art\u00edculo 135 de la Constituci\u00f3n como llave para suspender las reglas fiscales\n\n:backhand_index_pointing_right: A gastar:double_exclamation_mark_selector:\nCancha libre al d\u00e9ficit\n\nA ver qui\u00e9n paga todo este desprop\u00f3sito :thinking_face:\n https:\/\/t.co\/ngrXUrERUQ","74":"\u00a1Iglesias DIMITE o S\u00e1nchez DESTIT\u00daYELO! El juez pide al Tribunal Supremo que investigue a Pablo Iglesias por denuncia falsa en el caso Dina. Esto es una verg\u00fcenza para la imagen de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/wlbvRxV8hL","75":"\u00a1Se trata de M4TAR, ya sean nuestros mayores o ni\u00f1os! Irene Montero anuncia que el Gobierno derogar\u00e1 de manera inminente la ley del Aborto de 2015. Solo se dedican a eso M4TAR https:\/\/t.co\/6ti2RUmnfq","76":"No sufras @TeresaRodr_ los esca\u00f1os se los ha comido KICHI :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:\nTeresa Rodr\u00edguez se hunde en Andaluc\u00eda: perder\u00eda sus 17 esca\u00f1os: https:\/\/t.co\/ciMQgePigr","77":"Ante los \u00faltimos acontecimiento \u00bfque pensais que es mas adecuado #AcampadaMoncloa o #AcampadaGalapagar?","78":"@VOX_Congreso Es una pena, una l\u00e1stima\n\nque este #GobiernoCriminalyCorrupto no est\u00e9\n\nya expulsado, y en un TRIBUNAL. \n\n#ApoyoLaMoci\u00f3n :Spain:\n\n:musical_notes::down_arrow_selector::musical_notes::down_arrow_selector::musical_note::musical_score:\n\nhttps:\/\/t.co\/5HwJywAjeq https:\/\/t.co\/4RLfczOtKg","79":"#ChicasVox  :green_heart::Spain::green_heart:\n#TeamVox :hammer_and_pick::green_heart::hammer_and_pick:\n#LevantandoEspa\u00f1aConVox\n@IreneMontero t\u00eda, que te ha tocado un marido machista. \u00bfComo se lleva eso, siendo ninistra de Igual-Da? \n@PabloIglesias, el Tic Tac te tiene que estar dejando sordo...ah\u00ed lo dejo https:\/\/t.co\/lx7NkIeFQt","80":"ACTITUD \nViniste en 2004 , un poquito de trata y te fuiste .\nVolviste en 2018 , trata y ciru y te fuiste con un organito , mam\u00f3n.\nAhora vuelves en 2020 , y yo ya no s\u00e9 si es q estabas a gusto y me extra\u00f1abas, otra ciru y veremos ..\nS\u00f3lo te pido. Si has vuelto para quedarte:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:","81":"En un tweet anterior les dije que haber cuanto tardaba el \"cient\u00edfico motorizado\" en defender a Pablo Iglesias y su posible investigaci\u00f3n por el Tribunal Supremo, bien, no me ha defraudado el bocazas:down-right_arrow_selector::down-right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/GiWoyO8bgK","82":":police_car_light:El juez Garc\u00eda Castell\u00f3n pide la investigaci\u00f3n de Pablo Iglesias al Tribunal Supremo, ni el juntaletras Ferreras lo ha podido tapar:down-right_arrow_selector::down-right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/ZvG627hh6z","83":"Si el PP, con un vicepresidente del Gobierno imputado por 3 d\u00e9litos, no apoya la #MocionDeCensura de #VOX, es que el PP tiene menos huevos que el Mercadona de Caracas. :smiling_face_with_sunglasses:","84":"El Covid nos est\u00e1 matando de otras enfermedades\n\nEntre un 15 y un 20% menos de nuevos pron\u00f3sticos de c\u00e1ncer\n\nLa cancelaci\u00f3n de cirug\u00edas, pruebas diagn\u00f3sticas y tratamientos podr\u00eda lastrar hasta un 33% la supervivencia de pacientes con c\u00e1ncer\n\n#ChicasVOX_V\nhttps:\/\/t.co\/hBUfjBRYk1","85":":police_car_light:TOP. El juez Garc\u00eda-Castell\u00f3n pide al Supremo que abra una causa contra Pablo Iglesias por tres delitos. Entra en juego Dolores Delgado....:fast_down_button: https:\/\/t.co\/d3VWEYorzm","86":"No dimite ni empuj\u00e1ndole con pico y pala\n\u00bfY ahora qu\u00e9, se\u00f1ores del Psoe y Podemos? \u00bfTiene que dimitir de inmediato el vicepresidente del gobierno, tal y como ustedes siempre le han exigido a los dem\u00e1s \u00bfO la exigencia moral es s\u00f3lo para otros y nunca para la izquierda?\n#dimisi\u00f3n https:\/\/t.co\/2jsXhrMDIg","87":"@DebatAlRojoVivo Otro zapaterazo! Otro plan E!! Otro intento de hacernos esclavos del estado, otra ruina! \nEl empleo lo crean las empresas! Las limosnas envenenadas que se las meta donde le quepan!","88":"Foto 1: Cuba tras 60 a\u00f1os de Comunismo.\nFoto 2: Singapur tras 40 a\u00f1os de Capitalismo.\n\nQuienes votan a Pablo Iglesias deber\u00edan hac\u00e9rselo mirar. No lo digo a modo de insulto, es que evidentemente, es de psiqui\u00e1trico. https:\/\/t.co\/0ICMiHg86L","89":"Repaso a Pablo Iglesias y se le queda cara de idiota al verse retratado y reconocerse como lo que nunca pens\u00f3: como cloaca del Estado. \n\nEscuchen, escuchen...\n\n https:\/\/t.co\/0ZRpEbC74I","90":":double_exclamation_mark: Pablo Iglesias cada vez m\u00e1s cerca de sentarse en el banquillo: el juez pide al Supremo su imputaci\u00f3n por el Caso Dina, tal y como solicit\u00f3 VOX en la querella que present\u00f3 en agosto.\n\nNo dimitir\u00e1, como dijo que har\u00eda, y por eso la #Moci\u00f3nContraLaMafia tambi\u00e9n ir\u00e1 contra \u00e9l. https:\/\/t.co\/OWi8c9vmAr https:\/\/t.co\/fHEeNdJP0g","91":":red_circle::gear_selector:Se imaginan qu\u00e9 pedir\u00edan S\u00e1nchez e Iglesias si este vicepresidente fuera de otro partido? DIMISI\u00d3N,DIMISI\u00d3N, \u201cpues eso\u201d se\u00f1or S\u00e1nchez, sino dimite, destit\u00fayalo ya                                   https:\/\/t.co\/9eQQW491Ma","92":"#\u00daltimaHora:red_circle:El juez pide al Supremo que investigue a Pablo Iglesias por denuncia falsa en el caso Dina https:\/\/t.co\/9EXp7sHUAj","93":":black_small_square_selector: El juez del 'caso Dina', Manuel Garc\u00eda Castell\u00f3n, pide al Tribunal Supremo que investigue a Pablo Iglesias.\n\n:black_small_square_selector: Se le acusa de delitos de denuncia falsa, revelaci\u00f3n de secretos y da\u00f1os inform\u00e1ticos en el llamado 'caso Dina'. \n\n:speaker_high_volume: https:\/\/t.co\/n9NKfMa6Pe https:\/\/t.co\/ipHfkZ32CI","94":"Otra cosa no, pero qu\u00e9 de pm te lo has montado a costa de enga\u00f1ar a los m\u00e1s desfavorecidos, a los deprimidos sociales y a los analfabetos. https:\/\/t.co\/awNPWsuJKz","95":"Pablo Iglesias: Si alguien le dice a una persona que va a cobrar 645\u20ac y el que se lo dice va a cobrar 8.000\u20ac, \u00e9se es Casta\u201d. \n\n https:\/\/t.co\/1YxRsiwSBA","96":"El PP se desploma y Vox sube con fuerza. La cobard\u00eda no vende. Seguiremos d\u00e1ndo la lucha cultural a la Izquierda #VOX :Spain:\n https:\/\/t.co\/67uFCEcCwj","97":"Para la izquierda homenajear a los muertos por Covid es delito y homenajear a etarras es normal. #MocionContraLaMafia :Spain:","98":"\u00bfPor qu\u00e9 critican la moci\u00f3n de censura d Vox,para echar al gobierno socialcomunista?PP+CS hicieron moci\u00f3n d censura en Catalu\u00f1a contra Torra,sab\u00edan q eran minor\u00eda y perdieron.Aznar con mayor\u00eda absoluta:puso mossos y quit\u00f3 FFCCS;Hizo mayor n\u00famero d traspaso  competencias a la 1\/3 https:\/\/t.co\/dIrIzOYBOQ","99":":clapping_hands_light_skin_tone::flexed_biceps::clapping_hands_light_skin_tone:Bravo @realDonaldTrump looking GREAT!!! TRUMP sale reforzado de su estancia en el hospital! De vuelta en La Casa Blanca :clapping_hands_light_skin_tone::flexed_biceps::United_States::thumbs_up:TRUMP 2020:thumbs_up::flexed_biceps::United_States::Spain: https:\/\/t.co\/9dYIDjECjS","100":"55 sociedades m\u00e9dicas reclaman un protocolo nacional contra la Covid-19 que retire a la clase pol\u00edtica del proceso de toma de decisiones en la pandemia y otorgue a m\u00e9dicos y cient\u00edficos el control.\n\n\"Ustedes mandan, pero no saben\"\n\nhttps:\/\/t.co\/FN9EamLc56","101":"Zapatero defiende la negociaci\u00f3n presupuestaria con EH Bildu y pide coherencia a los socialistas inc\u00f3modos.\n\u00bfCoherencia?.Mira ZP, #sinverg\u00fcenza...contigo empez\u00f3 todo.ESOS que t\u00fa llamas \"inc\u00f3modos\"los dem\u00f3cratas los llamamos SOCIALISTAS.T\u00fa, NUNCA lo fuiste. https:\/\/t.co\/CCRxvUBJ6s","102":"Zaragoza de \"modo preventivo\" pasa a fase 2.\nHacen con nosotros lo que quieren. https:\/\/t.co\/zs7kwUsqZl","103":"ETA mantiene en decenas de zulos las armas usadas en atentados https:\/\/t.co\/Xi9sjEXjRS via @larazon_es","104":"Noticia que @rtve no dio a sus pocos televidentes \n\nPero, no se da cuenta rtve que las RRSS Twitter, Whatsapp y Telegram informan a los espa\u00f1oles de lo que ellos ocultan ?.. https:\/\/t.co\/sqCrsJe5oA","105":"Julio Calvo nuevo presidente de VOX Zaragoza. En VOX creemos en la meritocracia, si alguien se merece dirigir el destino de VOX en Zaragoza es Julio Calvo Iglesias, una persona Justa en un mundo de lobos. Enhorabuena Julio!!  #VOXZaragoza :Spain: https:\/\/t.co\/quBeXeTe2H","106":"Seg\u00fan los cerebros de la University of Galapagar se acab\u00f3 la miseria gracias a la revolucionaria medida econ\u00f3mica consistente en ingresar 1.000 para gastar 2.000. Candidatos al Nobel de Bancarrota. \n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre https:\/\/t.co\/Zcf2XdXCNi","107":"Podemos cree que la detenci\u00f3n de ex-presos de ETA \"est\u00e1 fuera de tiempo\".Las \"inercias del pasado\"se dejan atr\u00e1s cuando hay arrepentimiento,se cumple condena  y no se homenajea ni enaltece a terroristas.@MiGorrotxategi...vete atpc y si es en un zulo,mejor. https:\/\/t.co\/yGVkYbcOaE","108":":clapping_hands_light_skin_tone::clapping_hands_light_skin_tone::flexed_biceps::Spain::thumbs_up:ESPECTACULAR!!! @Isabelperezmoi1 \u201cVOX SIN MIEDO a ESTAR SOLOS EN EL LADO CORRECTO!!:flexed_biceps::Spain::flexed_biceps: #PorEspa\u00f1a #Moci\u00f3nContraLaMafia VOX con los espa\u00f1oles hoy que necesitan un PARTIDO CON VALORES que los defiendan, AHORA M\u00c1S QUE NUNCA :clapping_hands_light_skin_tone::flexed_biceps::Spain::clapping_hands_light_skin_tone::flexed_biceps::Spain::clapping_hands_light_skin_tone::flexed_biceps::Spain: https:\/\/t.co\/moSVXq8xvW","109":":double_exclamation_mark_selector: #URGENTE\n\nVOX insta a Ayuso a que convoque elecciones en la Comunidad para evitar la entrada de la izquierda.\n\n:backhand_index_pointing_right: @monasterioR \"Para gobernar es fundamental tener socios fiables y para gestionar esta crisis lo que hace falta es tener gobiernos fuertes\".\n\n:loudspeaker: #MadridResiste https:\/\/t.co\/ShOs27CcV3","110":"Socialcomunistas hacen cualquier cosa para aprobar presupuestos,x eso ser\u00edan c\u00f3mplices d despilfarrar dinero p\u00fablico para contentar a sus socios separatistas.En Catalu\u00f1a faltan hospitales,colegios,etc. pero malgastan millones d \u20ac en tener embajadas x todo el mundo para manipular https:\/\/t.co\/ZIdP3n3Ext","111":"S\u00e1nchez, con una caida del PIB del 18%, sube el techo de gasto m\u00e1s del 50%, 196.000 millones \u20ac. Barra Libre para el despilfarro.","112":"El retraso es la marca de f\u00e1brica de Sanidad. A todos los niveles.\n\nSanidad lleva dos meses de retraso para crear su reserva estrat\u00e9gica de material sanitario.\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre https:\/\/t.co\/96419bPdY6","113":"El gobierno prefiere los homenajes a etarras, que tolera sin ning\u00fan problema, para mendigar los votos de Bildu. \n\n\u00a1Qu\u00e9 miseria moral! https:\/\/t.co\/fTODmsWClN","114":"Trump.\n-Ca\u00edda PIB: 3,7%\n-Desempleo:  8,4%\n-Muertos\/mill\u00f3n: 625\n\n Sanchez.\n-Ca\u00edda PIB: 18,5%\n-Desempleo: 25%\n-Muertos\/mill\u00f3n :1100\n\nPero Trump y Ayuso dimisi\u00f3n y tal...","115":"En ning\u00fan pa\u00eds del mundo se puede mantener a un vicepresidente del Gobierno imputado en tres delitos.","116":"S\u00f3lo una dictadura comunista mantiene a un vicepresidente imputado por tres delitos. #MocionContraLaMafia :Spain:","117":"...\" Pero la \u00fanica esperanza s\u00f3lida es que los espa\u00f1oles despierten y se sacudan la pandemia de pol\u00edticos miserables que padecen, sustituy\u00e9ndolos por personas decentes, responsables y servidoras de la naci\u00f3n, sin partidos mafiosos detr\u00e1s ...\" :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/9RONu2LM4J","118":"Alguien en la sala sabe a qu\u00e9 hora es el entierro de mi cuenta q de forma obsesiva el p\u00e1jaro rojo se est\u00e1 encargando de tumbarme .\nLlevo cinco d\u00edas seguidos con castigos y eliminando tw.\nCuenta B calentando en la banda q ya sales","119":"Os imagin\u00e1is q la palme Otegi y pasear su f\u00e9retro como hacen con Franco , pero por cada rinc\u00f3n de Espa\u00f1a para que podamos despedirlo como merece ?\nPvta ETA","120":"#\u00daltimaHora :red_circle: El juez pide al Supremo que investigue a Pablo Iglesias por denuncia falsa en el caso Dina. \n\u00bf Qu\u00e9 dir\u00e1 el T. Supremo? :thinking_face:\n#ChicasVox52:Spain::green_heart:\n#LevantandoEspa\u00f1a\n#MocionContraLaMafia\n#gobiernodimisi\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/zQ2cJFpmtc","121":"Solo por eso ha de dimitir YA\n:loudspeaker:#MocionContraLaMafia \n#ApoyoLaMocion:hammer_and_pick::Ceuta_&_Melilla::hammer_and_pick:\n#LevantandoEspa\u00f1aConVox\n\nEl juez determina que Pablo Iglesias cometi\u00f3 un delito de denuncia falsa y pide al Supremo que lo investigue https:\/\/t.co\/WW8H0W5bBw","122":"Podemos y bildu se abonan al discurso de la impunidad para los etarras.\n\u00bfImpunidad para esto? Est\u00e1is enfermos de odio. https:\/\/t.co\/s39MKTNTEh","123":"Negar un funeral de Estado a las 55.000 v\u00edctimas de coronavirus e interpretar el Himno de la Alegr\u00eda adornando un acto que refleja el hundimiento del pa\u00eds es lo m\u00e1s MISERABLE que he visto.","124":"Al poco tiempo, me capto @oya106 , me impresion\u00f3 que este gran tuitero y con tantos seguidores, me quisiera en sus filas,  me sent\u00ed muy halagada, crec\u00ed como tuitera y como persona, pues adem\u00e1s en los grupos conoces gente magn\u00edfica, y Miguel elige muy bien. Muchas gracias","125":"El 7 de oct de 1988 en Bilbao,  a Ram\u00f3n Ba\u00f1uelos Echevarria lo mat\u00f3 ETA.\nAl vendedor ambulante los\n \"valientes\" terroristas le pusieron una bomba en los bajos de su veh\u00edculo.\nSeg\u00fan ETA \" fue ejecutado por colaboraci\u00f3n con la polic\u00eda y sus vinculaciones con el tr\u00e1fico de drogas.","126":"Imagino que los de Podemos que ped\u00edan que hici\u00e9ramos cola para pedirles disculpas por acusar a Pablo Iglesias en el caso Dina, har\u00e1n lo propio y nos pedir\u00e1n perd\u00f3n poni\u00e9ndose en fila tras pedir el Juez su imputaci\u00f3n por 3 delitos.\n\n\u00bfNo?","127":"Yo puedo leer a las personas. Corinna est\u00e1 resentida y llena de odio y har\u00e1 lo que pueda para acabar con el Rey y su familia. Dejemos de darle protagonismo a esta se\u00f1ora que a costilla del morbo se enriquece. https:\/\/t.co\/aTJaHTVJZS","128":"El 7 de octubre de 1980 em Eibar, Carlos Garc\u00eda Fern\u00e1ndez, estaba detr\u00e1s del mostrador de su estanco ultimando detalles para su traspaso. Estaba decidido a dejarlo todo e irse por las  amenazas recibidas de ETA.:backhand_index_pointing_down:","129":"De @ciudadanos NO ME CREO NADA! @populares o apoy\u00e1is la moci\u00f3n de censura o vais a desaparecer del mapa pol\u00edtico. Nos est\u00e1n quitando la Vida este DESGOBIERNO socialcomunista, literalmente hablando y tb en real. \n#ApoyoLaMoci\u00f3n\n#ChicasVox52\nhttps:\/\/t.co\/siUVfKEWzl","130":"Ya empez\u00f3 la campa\u00f1a de Podemos diciendo que la derecha ataca al #chepas? :face_with_tears_of_joy:\n#Supremo","131":"Si la Audiencia Nacional pidiese al Supremo la imputaci\u00f3n de Ayuso por 3 delitos, la har\u00edan dimitir hoy mismo.\n\nSi pide la imputaci\u00f3n de Pablo Iglesias, el que tiene que dimitir es el Juez por fascista.","132":"@carlosherreracr \u00bfCuando va a invitar a su programa al vicepresidente del Gobierno y que nos relate de una vez su plan estratega comunista de ultra izquierda que quiere llevar a cabo?","133":"El juez concluye que Iglesias cometi\u00f3 3 delitos en el 'caso Dina' y pide al Supremo que le investigue: https:\/\/t.co\/hlydhupdZa","134":"Solo llevamos nueve meses de gobierno socialista y ya tenemos que estar hablando de plan de recuperaci\u00f3n :man_facepalming_selector:\u00bfEn que pens\u00e1is los votantes del PSOE cuando met\u00e9is la papeleta en la urna?","135":"Sanchez promete 800 mil puestos de trabajo en 3 a\u00f1os.. Dios nos coja confesados con sus promesas","136":":loudspeaker:#MocionContraLaMafia \n#ApoyoLaMocion:hammer_and_pick::Ceuta_&_Melilla::hammer_and_pick:\n#LevantandoEspa\u00f1aConVox\nMoncloa conf\u00eda en que el Supremo no impute a Iglesias porque, si lo hace, \"tendr\u00eda que dimitir\" - Libertad Digital https:\/\/t.co\/401Qxsgw7x","137":"@ehbildu @MertxeAizpurua @ondavasca Se construye pudiendo perd\u00f3n a las v\u00edctimas, pagando las consecuencias, reconociendo los errores y no creando una memoria inexistente, y por supuesto sin blanqueamiento zafios. No hubo buenos terroristas, un terrorista jam\u00e1s es bueno sea por la causa que sea","138":"Lola, calienta, que sales!!\n\u00bfDe quien depende la Fiscal\u00eda?...Pues eso.\n\nPablo, por si los perdiste en la mudanza de Vallecas a Galapagar.\nDe nada! \n#PABLOIGLESIASDIMISION\n#ChicasVox52 \n#Espa\u00f1aDespierta\n#IndependenciaJudicial https:\/\/t.co\/I0cj6zeApT","139":"@Turismoplus @_nashia10 @2a13d0916c154d7 Eso piensas t\u00fa porque no lo entiendes, tendr\u00edas que haber vivido en Espa\u00f1a y amar su cultura para ello. Lo que me parece pervertido es que permitas un d\u00eda m\u00e1s a Maduro en el poder y no hagas nada m\u00e1s que tuitear y buscar likes, lloroncito.","140":"@JJRuiz791 S\u00e1nchez se ha vendido a los representantes de los asesinos a cambio de apoyos e Iglesias, el admirador de las dictaduras, siempre los ha apoyado!\nGobierna la escoria pol\u00edtica de Espa\u00f1a!\nY salvo Vox, los dem\u00e1s partidos callan y se convierten en sus c\u00f3mplices!\n#ChicasVox52","141":"Vox acepta el caf\u00e9 con Esperanza Aguirre para explicarle el \"no\" a la fusi\u00f3n con el PP https:\/\/t.co\/TMBrFIqqOS v\u00eda @elespanolcom","142":"Caso Iglesias y #Dina \n\nEl Juzgado Central de Instrucci\u00f3n n\u00ba 6 de la Audiencia Nacional, ha solicitado al Tribunal Supremo la imputaci\u00f3n del vicepresidente del Gobierno, Pablo Iglesias por presuntos delitos de revelaci\u00f3n de secretos con agravante de g\u00e9nero, denuncia falsa..+ + https:\/\/t.co\/XucIYKKlJL","143":"@podemos = @ehbildu \nPodemos y Bildu abonan el discurso de la impunidad para los etarras https:\/\/t.co\/piflCFWGXp a trav\u00e9s de @abcdesevilla","144":"Imag\u00ednate que tu padre cobra 1.000\u20ac (\u00fanico ingreso familiar). Y un d\u00eda te dice que le han bajado el sueldo a 500\u20ac pero que est\u00e1is de enhorabuena. Ahora gastar\u00e1 2.000\u20ac\n\nLe dir\u00edas que es gilip0llas, \u00bfno?\n\nPues es lo que acaba de hacer el Gobierno y todos aplaudiendo\n\n\u00bfQue somos?","145":"Illa pone en duda los datos de Madrid.\nYo pongo en duda los datos de Illa.\nUn Gobierno que es una mentira y enga\u00f1a a la ciudadan\u00eda,su credibilidad es cero.\nMienten en todo..Hasta en los muertos.\nPor decencia el PP tendr\u00eda que apoyar la moci\u00f3n de censura de VOX\n..Aunque se pierda!","146":"Podemos critica las detenciones por parte de la Guardia Civil de unos terroristas. \n\nRecordad que este partido est\u00e1 en el Gobierno y tienen acceso a todo. \n\nHa quedado claro del lado que est\u00e1n. \n\n#Bildu ilegalizaci\u00f3n Ya!","147":"A ver que piensan sus sufridores votantes, quiero o\u00edrlos...\n@PSOE @psoedeandalucia @PODEMOS @AdelanteAND \n@iunida @PabloIglesias @sanchezcastejon https:\/\/t.co\/vb3yfrhUG3","148":"-Iglesias ataca a La Corona, pero da igual.\n-Iglesias ataca a la Unidad Territorial,pero da igual.\n-Iglesias defiende a etarras, pero da igual.\n-Iglesias ataca La Constituci\u00f3n,pero da Igual.\n-Iglesias ataca el Estado del Bienestar,pero da igual.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no est\u00e1 en prisi\u00f3n?","149":"No s\u00e9 si ya hab\u00e9is normalizado  q Espa\u00f1a tiene un vicepresidente l\u00edder del partido cuyo primer cometido fue  movilizar a los universitarios para q apoyaran al terrorista de ETA De Juana Chaos.\n\nEn Francia estar\u00eda en la c\u00e1rcel,en Espa\u00f1a en la vicepresidencia, @sanchezcastejon https:\/\/t.co\/kN4HXBYRvd","150":"El \"circulo\" de la justicia se va cerrando en torno a Iglesias y es que Ir\u00e1n, Venezuela, o PSOE no son demasiadas buenas compa\u00f1ias.\nClaro que pasar de la pobreza a la opulencia en tan poco tiempo tiene un costo.\n:disappointed_face::disappointed_face::Spain::Spain:","151":"#TalD\u00edaComoHoy de 1571: tiene lugar la Batalla de Lepanto entre la Liga Santa (Espa\u00f1a, Venecia, G\u00e9nova, la Orden de Malta, el Papado y Saboya) y el Imperio Turco-Otomano\n\nFue un combate naval que tuvo lugar cerca de la ciudad griega de N\u00e1fpaktos (Lepanto en italiano) https:\/\/t.co\/eCzgrc4plm","152":"Se\u00f1or Iglesias : En que circunstancias asumir\u00eda usted responsabilidades pol\u00edticas por casos de corrupci\u00f3n en su partido ?..\n\n Apertura de juicio oral y dimisi\u00f3n. \n\n As\u00ed de r\u00e1pido y as\u00ed de sencillo https:\/\/t.co\/zyMXJRxbIL","153":"IGUALDAD, en derechos y obligaciones es lo q tenemos en Espa\u00f1a.\nIGUALAR en la miseria y en falta de derechos es lo q tienen en Venezuela.\n\nPodemos busca igualar no la igualdad.","154":"\u00bfDebe Pablo Iglesias dimitir?","155":"A este paso va a ver m\u00e1s representantes de Podemos en Soto del Real que en el Parlamento gallego.\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre https:\/\/t.co\/m0IbtoYKRz","156":"El santo Job!:face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:\nAqu\u00ed ese hombre iba a vender un pimiento!!:face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/pTrW5mN8AB","157":"Montero cambiar\u00e1 la ley del aborto que obliga a las menores de 16 a tener el consentimiento paterno, para que lo hagan sin consentimiento de sus padres - https:\/\/t.co\/hyiW7e7AdE","158":"Todo lo que sea apoyar la\nMUERTE, podem@s lo apoya.\nSon el C\u00c1NCER POL\u00cdTICO de nuestra Espa\u00f1a actual.\n#PodemosC\u00e1ncerPol\u00edtico\n#PodemosPar\u00e1sitos\n\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro \nhttps:\/\/t.co\/yyjkrVAC5U","159":"Una preguntita... Ha dimitido ya Pablo Iglesias? :eyes: https:\/\/t.co\/XlxzOsaTEo","160":"Huelga general de m\u00e9dicos y enfermeras de toda Espa\u00f1a el d\u00eda 27 contra el Gobierno https:\/\/t.co\/WWeWZbyVT1 v\u00eda @larazon_es","161":"No pueden votar, no pueden conducir, no pueden beber, no pueden fumar, para ser intervenidas quir\u00fargicamente se necesita la autorizaci\u00f3n de sus padres, pero van a poder abortar solas. Qu\u00e9 irresponsabilidad.  https:\/\/t.co\/RZijvI5UX1","162":"\"Apertura de juicio oral y DIMISI\u00d3N, as\u00ed de r\u00e1pido y as\u00ed de concreto\"\n:backhand_index_pointing_right:Pablo Iglesias Turri\u00f2n\n\n:cross_mark:Cumplir\u00e1 con su palabra de RATA:question_mark::thinking_face:\n#IglesiasPar\u00e1sito\n#IglesiasDimision\n\n#LA\u00d1EST\u00c1ENPELIGRO https:\/\/t.co\/XrJrAYukin","163":"S\u00e1nchez utiliza el refrendo como excusa para controlar al Rey.\nSanchez sab\u00edas que prohibir ejercer su papel al Monarca es inconstitucional?\nEspero que pagues por ello","164":"Premio Nobel de Qu\u00edmica a las desarrolladoras de un m\u00e9todo de edici\u00f3n del genoma\n\nDos mujeres que pasaron de cuotas, estudiaron lo que quisieron y se empoderaron ellas solas. Jennifer A. Doudna  Emmanuelle Charpentier. https:\/\/t.co\/bGRoXQmWn5","165":"Viva:Ceuta_&_Melilla: m\u00e1s claro no se puede decir. #VivaLaGuardiaCivil https:\/\/t.co\/zLmAVEpcBO","166":"Pablo Iglesias estar\u00eda ya imputado si no fuera por su aforamiento.\n\nEn 2018 estaba a favor de suprimir todos los aforamientos, incluso la inviolabilidad del Jefe del Estado.\n\nPodr\u00eda renunciar al suyo y ser juzgado por un tribual ordinario.\n\nNo lo har\u00e1, su coherencia es nula... https:\/\/t.co\/fsG6cdgoSh","167":"Lo de los 800.000 puestos de trabajo recuerda a una promesa similar q hizo Alfonso Guerra, vicepresidente de Gobierno PSOE en 1982, que qued\u00f3 en agua de borrajas. \u00bfHabr\u00e1 hecho los c\u00e1lculos actuales el .desgobierno. con el mismo \u00e1baco que el Sr. Guerra? :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/skwy7I5USu https:\/\/t.co\/IuG28dn9zp","168":"Yo ya no entiendo nada ni el Plan de Recuperaci\u00f3n que no se lo cree ni Dios ni que con media Espa\u00f1a parada, gente sin nada que comer y 57000 muertos vaya el vendido de James Rhodes a interpretar el \"Himno de la Alegr\u00eda\" \u00bfQuien co\u00f10 est\u00e1 contento y alegre aqu\u00ed? \u00a1ENFERMOS! https:\/\/t.co\/fShgvGToJ7","169":"El general Chicharro, presidente de la Fundaci\u00f3n Francisco Franco, movido por el rencor, ha desbarrado.\n\nLa monarqu\u00eda espa\u00f1ola se someti\u00f3 a refer\u00e9ndum 2 veces: el 15 de diciembre del 76, con el Proyecto de Ley para la Reforma Pol\u00edtica y 6 de diciembre del 78, con la Constituci\u00f3n. https:\/\/t.co\/TQkBoVbLoe","170":"A ver, lo de Rhodes:\nSe empieza simulando ganar la guerra con conciertos en 1944 y se termina ciego de anfetaminas en un s\u00f3tano. https:\/\/t.co\/mRxuT2RJn7","171":":crossed_swords_selector::Spain: El 7 de octubre de 1571 la Armada Espa\u00f1ola vence en #Lepanto al invasor turco. Espa\u00f1a libera a Europa del yugo isl\u00e1mico.\n\n:speaking_head: Hoy m\u00e1s que nunca hay que tener muy presentes las palabras de @Ortega_Smith: \"Europa no se entiende sin la aportaci\u00f3n espa\u00f1ola\". https:\/\/t.co\/lyqqTONAwR","172":":diamond_suit_selector::diamond_suit_selector: Iglesias cometi\u00f3 delito en el caso Dina seg\u00fan el Juez instructor:double_exclamation_mark_selector:Eleva su imputaci\u00f3n al Supremo (al ser aforado)\npor\n- guardar material \u00edntimo de su trabajadora sin su conocimiento\n- destruirlo\nY\n- simulaci\u00f3n de delito, fingiendo ser v\u00edctima\n- denuncia falsa\/estafa procesal https:\/\/t.co\/LqMFkzCk7z","173":"Dar a la m\u00e1quina de imprimir papel, sin hacer reformas.... es pan para hoy y HAMBRE ma\u00f1ana. \n\nNos arruinan de manera eterna, con una deuda de la que no poder salir\n\nMiseria igualitaria. \nDestrucci\u00f3n de la clase media.\n\nEso s\u00ed, los aut\u00e9nticos ricos\/poderosos... lo ser\u00e1n a\u00fan m\u00e1s \n. https:\/\/t.co\/xN7NVDOoBb https:\/\/t.co\/xFeKj0XPTB","174":"Estamos en #GuerraCultural\n\n:eyes: As\u00f3mate y lee: https:\/\/t.co\/KvaR3MIRro\n\n#RevistaCultural :thought_balloon: #SomosLETRALIBRE https:\/\/t.co\/4njWizh0yL","175":"Estos son los que piden transparencia en el Congreso y a los dem\u00e1s partidos pol\u00edticos. :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:\nPodemos lleva tres a\u00f1os sin publicar las actas de las reuniones de sus dirigentes https:\/\/t.co\/YJRxs5UUuX","176":"La estrategia del \u201csult\u00e1n\u201d Erdogan: sacar m\u00fasculo fuera para conservar el apoyo en Turqu\u00eda:\n\nTurqu\u00eda busca con el conflicto de Armenia-Azerbaiy\u00e1n ocupar lo que considera su \u201clugar merecido en el orden mundial\u201d como en tiempos del Imperio Otomano...\nhttps:\/\/t.co\/nEhJOiCJ5c","177":"S\u00e1nchez utiliza el refrendo \u201cMonarqu\u00eda-Rep\u00fablica\u201d como excusa para controlar y amedrentar al Rey https:\/\/t.co\/PDbDd5TpHT","178":"Lote de zascas en 1 minuto y 41 segundos de Espinosa de los Monteros a nuestra tv p\u00fablica, pagado por todos nosotros.\n#LevantandoEspa\u00f1a \n #TeamVox https:\/\/t.co\/deCoUs9Jml","179":"Conoceis alg\u00fan pa\u00eds donde un pol\u00edtico como Ada Colau cobre oficialmente\u00a0100.000 euros al a\u00f1o por sus funciones, es decir;\nDefender a Okupas, menas, violadores y gente de mal vivir. https:\/\/t.co\/THjJJ7vzxq","180":"Netflix se enfrenta un proceso penal por representaci\u00f3n \"lasciva\" de menores en la controvertida pel\u00edcula 'Cuties' https:\/\/t.co\/Kt35MObVXM","181":"\"No te acerques a una cabra por delante, a un caballo por detr\u00e1s y a un tonto por ning\u00fan lado\" (proverbio latino)\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre https:\/\/t.co\/T3QLq18KCS","182":"Si unos padres se endeudaran tan excesivamente que les dejara a sus hijos una hipoteca de por vida.\nPensariamos que son unos miserables como padres.\nS\u00e1nchez con su locura de incremento de gasto dejar\u00e1 hipotecada varias generaciones.\nRepugnante pol\u00edtica esa.\n:disappointed_face::disappointed_face::Spain::Spain:","183":"La Audiencia Nacional pide al Supremo que abra causa contra Pablo Iglesias por denuncia falsa en el caso Dina.\n\nCifuentes dimiti\u00f3 por haber robado dos cremas de 14\u20ac. Digo yo que esto es mucho m\u00e1s grave.\n\n\u00bfA qu\u00e9 hora dimite el Chepas?","184":"Una verificadora de noticias a la que le cuelan bulos como el del Comit\u00e9 de Expertos... https:\/\/t.co\/eHrhHSxQzH","185":"Casado parece convencido de que la moci\u00f3n de censura de VOX se presenta contra \u00e9l y dice Aznar que solo servir\u00e1 para \u201cconsolidar el proceso de fragmentaci\u00f3n en el centroderecha en Espa\u00f1a\u201d.\n\nSe equivocan los dos, la moci\u00f3n es contra el Gobierno, son ellos los que descolocan al PP. https:\/\/t.co\/L3i2Z9SUc5","186":"Cuando sea Presidente del Gobierno el actual Consejo de Ministros ser\u00e1 obligado en Soto Del Real a escuchar 22 horas diarias de grabaciones de Rhodes.","187":"La ex senadora Celia C\u00e1novas, ya est\u00e1 fuera de Podemos, y cuenta su experiencia y no parece que le fuera muy bien.\nHilo. https:\/\/t.co\/i5mD2m3fiF","188":"Lo de subir el IVA a la educaci\u00f3n y sanidad privadas es para q se deje de utilizar y vayamos todos a la p\u00fablica q ni de co\u00f1a podr\u00eda asumir tan avalancha de usuarios \u00bfno? Se trata de colapsarlo todo para q acabemos todos en la calle sin servicios \u00bfsi? Es solo quitarnos LIBERTAD https:\/\/t.co\/efykAo7omj","189":"Y el \u00faltimo en meterme en un grupo fue @LaRetuerka , me acobard\u00e9, ufff, \u00a1cuanto tuitero grande! yo no soy nadie \u00bfqu\u00e9 pinto aqu\u00ed? Pero Retu me anim\u00f3 a que probara, y ah\u00ed sigo. Estoy tan agradecida a estas cuatro personas, que se me ha ocurrido hacer un tuit para daros las gracias https:\/\/t.co\/4gVO8nkkRu","190":"TVE ha dejado de ser la televisi\u00f3n de todos para convertirse en la TV SOCIALCOMUNISTA\nLa irresponsabilidad es enorme, est\u00e1n\u00a0da\u00f1ando de forma total la credibilidad de RTVE\nTVE oculta en su Telediario la alerta que Seguridad Nacional dio al Gobierno el 7 M\nhttps:\/\/t.co\/9t00yYxdQn","191":"Esto... no se como describirlo \u00bfLes va a hacer an\u00e1lisis de sangre a los barcos para ver su flotabilidad? \u00bfComprobar\u00e1 sus constantes vitales para ver su durabilidad? Esto ya es de broma\n#GobiernoDeInutiles \n#MotivosParaLaMocion \n#ChicasVox52 https:\/\/t.co\/p6QUNo1hlQ","192":"@PPCatalunya @alejandroTGN avisa de que el \"'proc\u00e9s' no ha muerto, ha mutado\", pues la tensi\u00f3n vivida en el Parlament \"se ha trasladado al Congreso\"\nS\u00e1nchez trata mejor al Torra de \"Espa\u00f1a nos mata\" que a Ayuso\n:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n https:\/\/t.co\/WOOJSjntT6","193":"Pablo Iglesias y Pedro S\u00e1nchez, por este orden, son los pol\u00edticos que m\u00e1s dinero tienen en el banco.\nSon la nueva casta que ya va sobresaliendo de los dem\u00e1s.. https:\/\/t.co\/djPEzYmxC7","194":"Podemos y Bildu abonan el discurso de la impunidad para los etarras.\n\nLos de Iglesias ven extempor\u00e1neos los \u00faltimos arrestos: \u00abNo aportan nada positivo\u00bb\n\nOtegi acusa al \u00abEstado profundo\u00bb -jueces y polic\u00edas-, de boicotear su negociaci\u00f3n con S\u00e1nchez.\n\n\u00a1ASCO!\nhttps:\/\/t.co\/PJCeH0HyCl","195":"Podemos y Bildu, de la mano en el blanqueamiento de ETA... y despu\u00e9s los radicales son los de VOX. https:\/\/t.co\/RtA5GXu1re","196":"Podemos se une a Bildu en su lucha contra las detenciones de etarras https:\/\/t.co\/sH1zeQCF3i por @ireyero","197":"\u00a1Entre criminales anda el juego!Podemos y Bildu abonan el discurso de la impunidad para los etarras. Los de Bildu pro etarras terroristas, los de Podemos la mano del r\u00e9gimen totalitario y criminal de Venezuela en Espa\u00f1a. \u00a1La misma MIERDA!  https:\/\/t.co\/9Y770AHvBN","198":"El Gobierno no quiso que el Rey visitara Catalu\u00f1a para \"favorecer la convivencia\".\n\n\u00bfQu\u00e9 ser\u00e1 lo siguiente? \u00bfNos vamos los constitucionalistas de Catalu\u00f1a para no molestar?\n\nEso no es convivencia, eso es vivir bajo el yugo del separatismo y somos muchos los que estamos hartos ya. https:\/\/t.co\/6A6TmP1V0W","199":"Podemos es el Gobierno; Podemos se manifiesta en contra de que se aplique la ley; Podemos apoya a los golpistas y a los terroristas. El Gobierno  de Espa\u00f1a presidido por Pedro S\u00e1nchez es un gobierno que est\u00e1 destruyendo orden constitucional. A eso se le llama golpismo. https:\/\/t.co\/ez8Zh1GJe0","200":"El Gobierno de Espa\u00f1a sube el IVA de los dentistas al 21%.\n\nArreglarse los dientes es de fascistas. https:\/\/t.co\/zPepYgGSaF","201":"La Audiencia nacional admite a tr\u00e1mite el recurso de VOX, tendr\u00e1 que resolver sobre las medidas cautelares presentadas por posible vulneraci\u00f3n de derechos y libertades de los madrile\u00f1os. #DefendemosMadrid","202":"Los que ahora se sientan en los esca\u00f1os saben mucho sobre los m\u00e1s de 300 asesinatos sin resolver porque muchos de ellos eran los que decid\u00edan quien deb\u00eda morir en cada pueblo. Eran los capos en la sombra. Ahora en las instituciones son el bast\u00f3n de S\u00e1nchez https:\/\/t.co\/9WfQI26PS4","203":"Con nuestros funcionarios de prisiones, senadores y @macarena_olona en un acto de justicia hist\u00f3rica con quienes lo dan todo, todos los d\u00edas, a cambio de nada.\n\n#SosPrisiones\n#TuAbandonoMePuedeMatar https:\/\/t.co\/OT1UCTYYBq","204":":crossed_swords: Tal d\u00eda como hoy de 1571, la Armada Espa\u00f1ola lidera la victoria en #Lepanto frente al invasor turco. Espa\u00f1a forjaba un Imperio y Europa era liberada del yugo isl\u00e1mico.\n\n\"La m\u00e1s alta ocasi\u00f3n que vieron los siglos\", Cervantes.\n\nOrgullosos de nuestro heroico pasado :flexed_biceps::Spain: https:\/\/t.co\/RWgQMHK1Rg","205":"Hoy mi primer tuit, va a ser en agradecimiento a la gente que crey\u00f3, y cree en mi. Cuando empec\u00e9 a interesarme por la pol\u00edtica, t\u00edmidamente, con un poco de miedo, apareci\u00f3 mi primer mentor @Dude_Zgz gran persona, siempre atento y dispuesto a ayudarte, adem\u00e1s de simp\u00e1tico. Gracias","206":"No habr\u00e1 un partido pol\u00edtico que le pare los pies al gobierno y devuelva los derechos de los jubilados Guardias  Civiles al Ministerio de  Defensa ( clases pasivas)\n@GirautaOficial @hermanntertsch\n@Santi_ABASCAL https:\/\/t.co\/ILFVdFl3Jq","207":"Arrimadas confirm\u00f3 a Casado la semana pasada su compromiso de evitar una moci\u00f3n de censura en Madrid: https:\/\/t.co\/9bA0NA3j41","208":"A Madrid les obligan a cerrar los bares a las 10 de la noche con perdidas de 188 millones en tan solo 15 d\u00edas.\n\nA Catalu\u00f1a les aplauden que abran las discotecas hasta las 3 de la ma\u00f1ana por la gran idea de as\u00ed evitar botellones y macrofiestas.","209":"En reconocimiento a la Guardia Civil @guardiacivil por su Incansable Tes\u00f3n, Buen hacer, Dignidad, Valor y Valores, Disciplina y Respeto al Rey y a las Instituciones!!! VIVA LA GUARDIA CIVIL!!! #VivaElRey\n#LevantandoEspa\u00f1a\n#DefiendoEspa\u00f1a\n\n https:\/\/t.co\/lIqBuaCiKr","210":"Casado impide a Ayuso convocar elecciones en Madrid\nY la advierte...Que no permitir\u00e1 que act\u00fae por su cuenta.\nCasado dice mantener un contacto muy estrecho con Arrimadas y los dos est\u00e1n de acuerdo en acabar la legislatura.\nEs decir...Arrimadas acabar\u00e1 con Cs y Casado con el PP.","211":"Nos env\u00eda Menas, pateras, nativos del pa\u00eds para que le  env\u00eden divisas, subsaharianos, cobra en oro a la UE pescar en el S\u00e1hara.\nSigamos manteniendolos...\nY ahora...\n El palacete de 80 millones que se ha comprado el rey de Marruecos erca de la Torre Eiffel https:\/\/t.co\/Ozo9JaJOZK","212":"Oigan, lean...\nSeg\u00fan el globalista Presidente de la OMS., apoyado por Gates, la crisis del Coronavirus es por el calentamiento global, China es el pa\u00eds m\u00e1s contaminante del mundo, pero el d\u00fao amigo de China jam\u00e1s lo dir\u00e1.:thinking_face::Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/SsTtAI5z2T","213":"Casi nadie protest\u00f3 por el pucherazo electoral y ahora nos vemos en esta situaci\u00f3n...\n#PUTADICTADURA #PUCHERAZO\n#PSOETACRIMINALYGENOCIDA\n#GOBIERNOGOLPISTA https:\/\/t.co\/5j6mmgzsXH","214":"\u00bfPor qu\u00e9 hay esa falta de respeto en lo que es de todos? https:\/\/t.co\/vcIuoSbCjv","215":"El gobierno autoriz\u00f3 a fumigarnos como si fu\u00e9ramos ma\u00edz, un bosque \u00f2 una plaga de langosta?.:thinking_face::Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/kjHumDKmrz","216":"Se desboca el Techo de Gasto en 200.000 millones de \u20ac y la Ministra dice que nos estamos recuperando econ\u00f3micamente.\nNos arruinan y siguen aumentando el gasto, suben los parados y tienen la PERVERSA IDEA de decir que nos recuperamos.\nComunismo total.:thinking_face::Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/YdsiLGF5UW","217":"La Fiscal\u00eda salva a Simancas de declarar por el mill\u00f3n que el PSOE recibi\u00f3 de la P\u00fanica: \u00abHa prescrito\u00bb: https:\/\/t.co\/8fYuTo2UCU","218":"Podemos se al\u00eda con los violentos cachorros de la CUP para apoyar a los narcoterroristas de las FARC: https:\/\/t.co\/lmuoCzlwui","219":"Salvador Illa: \"no me creo los datos de la Comunidad de Madrid\".\n\nSalvador Illa en el Congreso: \" yo nunca he dudado de los datos de la Comunidad de Madrid\".\n\nSalvador Illa socialista, de segundo apellido Falsedad.","220":"He o\u00eddo por ah\u00ed que Corinna es una mujer cortesana.\n\nNo me lo creo, estaba completamente enamorada del Rey Juan Carlos I\n\nOpiniones por favor, est\u00e1n atacando al Monarca como si no hubiera hecho nada por Espa\u00f1a.","221":"La temible org\u00eda del gasto p\u00fablico espa\u00f1ol \n\nLa pandemia ha permitido a Pedro S\u00e1nchez alcanzar el sue\u00f1o de todo comunista, que es una org\u00eda desenfrenada de gasto p\u00fablico, sin recortes, ni siquiera en los desorbitados privilegios de la casta pol\u00edtica, sin..\nhttps:\/\/t.co\/4UzqFGoqai","222":"Cuatro f\u00f3rmulas para echar a S\u00e1nchez de la Moncloa\n\nNo le afecta ni la crisis sanitaria ni la econ\u00f3mica. No hay sondeo que se le resista. S\u00e1nchez parece indestructible. Casado maneja sorpresas \nhttps:\/\/t.co\/PbhlxMJ9R8","223":"Hay un dicho muy antiguo que dice:\n\n-.El pesimista dice que nos vamos a la mierda\n\n-. El optimista le contesta que s\u00ed, pero no habr\u00e1 para todos, exceptuando a los que viven de paguitas del gobierno.\n\nBuenos d\u00edas espa\u00f1oles !!!\n\n:Spain::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain:","224":"Guaid\u00f3 tras pol\u00e9mico video de Luis Parra: \"Fue sobornado por Maduro, asalt\u00f3 la AN y secuestr\u00f3 un partido\"\n@hermanntertsch https:\/\/t.co\/zBfbFqK3TZ","225":"El gobierno de Pedro S\u00e1nchez \"prometi\u00f3\" q todos los ciudadanos comer\u00edamos a diario una mariscada...y lo q nos ha dado son gominolas con forma de mariscada.","226":"NO SER\u00c1 POSIBLE, O SI.\n     \"\u00bfDIMISI\u00d3NES?\"\n\nEsta cuadrilla y alguno m\u00e1s, est\u00e1n siendo investigados.\nSi fuesen del PP o de VOX, esta foto la tendr\u00edamos a Diario en la TV.\n\nFUERA DEL CONSEJO DE ESTADO Y DE LOS MINISTERIOS.\nTEN\u00c9IS LAS MANOS SUCIAS.\n          \"\"\" FUERA YA \"\"\" https:\/\/t.co\/pS9M2OctYO","227":"Los lunes sin carne de #Podemos que apoya el #PSOE, ya est\u00e1 implantada en Venezuela, donde se aplica todo en a\u00f1o, y es un lujo al alcance de muy pocos. \n\n\"El salario m\u00ednimo no compra ni un kilo de carne\"\n\nVenezuela enfrenta la peor inflaci\u00f3n del mundo \n\nhttps:\/\/t.co\/6hV0dO8MoH https:\/\/t.co\/J1rMhclkjy","228":"La historia de ETA: \n\nEl relato del terror que comenz\u00f3 el 7 de junio de 1968\n\n3.000 atentados\n864 mvertos \n7.000 v\u00edctimas\n\n\u00abSe pretende blanquear 40 a\u00f1os de sangre y terror\u00bb\n\nGracias a S\u00e1nchez, a sus socios y la enmara\u00f1ada red de alianzas para mantenerse en la Moncloa https:\/\/t.co\/F2MvdnONi5"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":false,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":false,"200":false,"201":false,"202":false,"203":false,"204":false,"205":false,"206":false,"207":false,"208":false,"209":false,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":false,"215":false,"216":false,"217":false,"218":false,"219":false,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false,"226":false,"227":false,"228":false},"created_at":{"0":"2020-10-07 22:48:24","1":"2020-10-07 22:47:05","2":"2020-10-07 22:29:46","3":"2020-10-07 21:47:07","4":"2020-10-07 21:43:29","5":"2020-10-07 21:33:08","6":"2020-10-07 21:32:29","7":"2020-10-07 21:32:20","8":"2020-10-07 21:31:26","9":"2020-10-07 21:31:04","10":"2020-10-07 21:30:59","11":"2020-10-07 21:02:49","12":"2020-10-07 21:02:43","13":"2020-10-07 21:02:28","14":"2020-10-07 21:02:12","15":"2020-10-07 21:00:26","16":"2020-10-07 21:00:19","17":"2020-10-07 21:00:05","18":"2020-10-07 20:59:58","19":"2020-10-07 20:59:50","20":"2020-10-07 20:59:44","21":"2020-10-07 20:59:38","22":"2020-10-07 20:58:50","23":"2020-10-07 20:58:25","24":"2020-10-07 20:58:18","25":"2020-10-07 20:58:10","26":"2020-10-07 20:58:04","27":"2020-10-07 20:57:05","28":"2020-10-07 20:56:57","29":"2020-10-07 20:56:46","30":"2020-10-07 20:56:39","31":"2020-10-07 20:56:32","32":"2020-10-07 20:56:23","33":"2020-10-07 18:14:51","34":"2020-10-07 18:13:56","35":"2020-10-07 18:13:49","36":"2020-10-07 18:12:55","37":"2020-10-07 18:09:13","38":"2020-10-07 17:27:37","39":"2020-10-07 17:27:22","40":"2020-10-07 17:26:06","41":"2020-10-07 17:24:26","42":"2020-10-07 17:24:01","43":"2020-10-07 17:22:46","44":"2020-10-07 17:22:12","45":"2020-10-07 17:21:56","46":"2020-10-07 17:21:43","47":"2020-10-07 17:21:23","48":"2020-10-07 17:21:15","49":"2020-10-07 17:21:06","50":"2020-10-07 16:43:50","51":"2020-10-07 16:42:38","52":"2020-10-07 16:41:35","53":"2020-10-07 16:41:27","54":"2020-10-07 16:40:53","55":"2020-10-07 16:40:28","56":"2020-10-07 16:39:49","57":"2020-10-07 16:39:26","58":"2020-10-07 15:49:41","59":"2020-10-07 15:48:43","60":"2020-10-07 15:47:57","61":"2020-10-07 15:47:17","62":"2020-10-07 15:46:28","63":"2020-10-07 15:46:18","64":"2020-10-07 15:41:25","65":"2020-10-07 15:41:22","66":"2020-10-07 15:40:39","67":"2020-10-07 15:40:25","68":"2020-10-07 15:40:21","69":"2020-10-07 15:36:00","70":"2020-10-07 15:35:49","71":"2020-10-07 15:35:44","72":"2020-10-07 15:35:40","73":"2020-10-07 15:35:34","74":"2020-10-07 15:35:18","75":"2020-10-07 15:35:14","76":"2020-10-07 15:35:05","77":"2020-10-07 15:34:54","78":"2020-10-07 15:34:50","79":"2020-10-07 15:34:44","80":"2020-10-07 15:34:35","81":"2020-10-07 15:34:24","82":"2020-10-07 15:34:01","83":"2020-10-07 15:33:51","84":"2020-10-07 15:33:50","85":"2020-10-07 15:33:45","86":"2020-10-07 15:33:42","87":"2020-10-07 15:32:28","88":"2020-10-07 15:32:08","89":"2020-10-07 15:29:37","90":"2020-10-07 15:28:18","91":"2020-10-07 15:28:12","92":"2020-10-07 15:28:00","93":"2020-10-07 15:27:56","94":"2020-10-07 15:25:12","95":"2020-10-07 15:25:02","96":"2020-10-07 15:23:45","97":"2020-10-07 15:22:39","98":"2020-10-07 15:22:28","99":"2020-10-07 15:22:23","100":"2020-10-07 15:22:20","101":"2020-10-07 15:22:17","102":"2020-10-07 15:22:10","103":"2020-10-07 15:21:36","104":"2020-10-07 15:21:27","105":"2020-10-07 15:21:20","106":"2020-10-07 15:21:13","107":"2020-10-07 15:21:10","108":"2020-10-07 15:21:07","109":"2020-10-07 15:21:00","110":"2020-10-07 15:20:20","111":"2020-10-07 15:20:14","112":"2020-10-07 15:20:04","113":"2020-10-07 15:19:59","114":"2020-10-07 15:19:54","115":"2020-10-07 15:19:31","116":"2020-10-07 15:19:30","117":"2020-10-07 15:18:19","118":"2020-10-07 15:16:19","119":"2020-10-07 15:16:14","120":"2020-10-07 15:16:00","121":"2020-10-07 15:15:57","122":"2020-10-07 15:15:47","123":"2020-10-07 15:15:44","124":"2020-10-07 15:15:42","125":"2020-10-07 15:15:34","126":"2020-10-07 15:15:29","127":"2020-10-07 15:15:28","128":"2020-10-07 15:15:24","129":"2020-10-07 15:15:21","130":"2020-10-07 15:15:08","131":"2020-10-07 15:15:06","132":"2020-10-07 15:14:51","133":"2020-10-07 15:14:49","134":"2020-10-07 15:14:41","135":"2020-10-07 15:14:29","136":"2020-10-07 15:14:28","137":"2020-10-07 15:14:23","138":"2020-10-07 15:14:17","139":"2020-10-07 15:14:14","140":"2020-10-07 15:14:05","141":"2020-10-07 15:13:58","142":"2020-10-07 15:10:24","143":"2020-10-07 15:09:38","144":"2020-10-07 15:09:04","145":"2020-10-07 15:08:56","146":"2020-10-07 15:08:50","147":"2020-10-07 15:08:42","148":"2020-10-07 15:07:50","149":"2020-10-07 15:07:43","150":"2020-10-07 15:06:17","151":"2020-10-07 14:44:54","152":"2020-10-07 14:44:48","153":"2020-10-07 14:44:38","154":"2020-10-07 14:35:54","155":"2020-10-07 14:35:44","156":"2020-10-07 14:35:36","157":"2020-10-07 14:35:26","158":"2020-10-07 14:35:20","159":"2020-10-07 14:35:13","160":"2020-10-07 14:35:05","161":"2020-10-07 14:34:57","162":"2020-10-07 14:34:47","163":"2020-10-07 14:34:42","164":"2020-10-07 14:34:35","165":"2020-10-07 14:34:27","166":"2020-10-07 14:34:09","167":"2020-10-07 11:59:31","168":"2020-10-07 11:59:17","169":"2020-10-07 11:57:59","170":"2020-10-07 11:57:52","171":"2020-10-07 11:57:23","172":"2020-10-07 11:57:12","173":"2020-10-07 11:57:01","174":"2020-10-07 11:56:43","175":"2020-10-07 11:12:16","176":"2020-10-07 11:12:08","177":"2020-10-07 11:12:01","178":"2020-10-07 11:11:55","179":"2020-10-07 11:11:48","180":"2020-10-07 11:11:42","181":"2020-10-07 11:11:34","182":"2020-10-07 11:11:27","183":"2020-10-07 11:11:20","184":"2020-10-07 11:10:54","185":"2020-10-07 11:10:46","186":"2020-10-07 11:10:39","187":"2020-10-07 09:13:41","188":"2020-10-07 09:10:18","189":"2020-10-07 09:09:19","190":"2020-10-07 09:05:45","191":"2020-10-07 09:05:37","192":"2020-10-07 09:05:30","193":"2020-10-07 09:05:16","194":"2020-10-07 08:56:24","195":"2020-10-07 08:56:13","196":"2020-10-07 08:56:04","197":"2020-10-07 08:55:57","198":"2020-10-07 08:54:24","199":"2020-10-07 08:52:56","200":"2020-10-07 08:52:44","201":"2020-10-07 08:32:47","202":"2020-10-07 08:32:31","203":"2020-10-07 08:32:16","204":"2020-10-07 08:32:12","205":"2020-10-07 08:30:54","206":"2020-10-07 08:30:46","207":"2020-10-07 08:30:38","208":"2020-10-07 08:30:29","209":"2020-10-07 08:30:22","210":"2020-10-07 08:30:13","211":"2020-10-07 08:30:06","212":"2020-10-07 08:29:58","213":"2020-10-07 08:29:47","214":"2020-10-07 08:29:38","215":"2020-10-07 08:29:29","216":"2020-10-07 08:29:20","217":"2020-10-07 08:29:11","218":"2020-10-07 08:29:01","219":"2020-10-07 08:28:53","220":"2020-10-07 08:28:45","221":"2020-10-07 08:28:36","222":"2020-10-07 08:28:29","223":"2020-10-07 08:28:10","224":"2020-10-07 08:28:01","225":"2020-10-07 08:27:27","226":"2020-10-07 08:27:18","227":"2020-10-07 08:21:43","228":"2020-10-07 08:21:34"},"retweet_count":{"0":65,"1":276,"2":32,"3":93,"4":142,"5":122,"6":90,"7":54,"8":91,"9":66,"10":84,"11":1872,"12":1475,"13":1335,"14":898,"15":154,"16":44,"17":38,"18":105,"19":34,"20":119,"21":103,"22":66,"23":256,"24":119,"25":114,"26":309,"27":107,"28":168,"29":87,"30":362,"31":213,"32":102,"33":1519,"34":360,"35":190,"36":307,"37":263,"38":126,"39":74,"40":1927,"41":1915,"42":1199,"43":86,"44":163,"45":84,"46":550,"47":162,"48":362,"49":1129,"50":1,"51":2511,"52":76,"53":72,"54":204,"55":4592,"56":464,"57":56,"58":250,"59":1157,"60":1094,"61":985,"62":175,"63":160,"64":1048,"65":1090,"66":1098,"67":1324,"68":1434,"69":105,"70":160,"71":51,"72":63,"73":64,"74":145,"75":315,"76":243,"77":53,"78":41,"79":76,"80":54,"81":90,"82":379,"83":64,"84":154,"85":328,"86":190,"87":99,"88":2124,"89":2826,"90":1951,"91":3036,"92":5161,"93":109,"94":1133,"95":2773,"96":11,"97":17,"98":71,"99":134,"100":233,"101":114,"102":139,"103":394,"104":97,"105":3,"106":110,"107":91,"108":80,"109":1162,"110":72,"111":178,"112":88,"113":3879,"114":1708,"115":3632,"116":89,"117":13,"118":59,"119":49,"120":172,"121":53,"122":277,"123":165,"124":46,"125":95,"126":102,"127":35,"128":98,"129":109,"130":88,"131":185,"132":25,"133":359,"134":508,"135":7,"136":99,"137":37,"138":132,"139":22,"140":32,"141":71,"142":139,"143":21,"144":433,"145":66,"146":530,"147":71,"148":1637,"149":2092,"150":160,"151":180,"152":196,"153":194,"154":543,"155":133,"156":84,"157":238,"158":267,"159":109,"160":317,"161":726,"162":197,"163":153,"164":77,"165":64,"166":942,"167":84,"168":155,"169":18,"170":29,"171":146,"172":226,"173":47,"174":19,"175":215,"176":73,"177":170,"178":324,"179":299,"180":163,"181":86,"182":219,"183":396,"184":164,"185":30,"186":76,"187":288,"188":178,"189":15,"190":351,"191":89,"192":83,"193":470,"194":196,"195":113,"196":594,"197":157,"198":142,"199":237,"200":110,"201":1580,"202":4021,"203":853,"204":2089,"205":61,"206":61,"207":147,"208":1818,"209":118,"210":385,"211":121,"212":177,"213":151,"214":297,"215":260,"216":235,"217":702,"218":406,"219":665,"220":69,"221":198,"222":72,"223":73,"224":73,"225":184,"226":515,"227":180,"228":280},"favorite_count":{"0":0,"1":266,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"102":0,"103":0,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":0,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0,"134":0,"135":0,"136":0,"137":0,"138":0,"139":0,"140":0,"141":0,"142":0,"143":0,"144":0,"145":0,"146":0,"147":0,"148":0,"149":0,"150":0,"151":0,"152":0,"153":0,"154":0,"155":0,"156":0,"157":0,"158":0,"159":0,"160":0,"161":0,"162":0,"163":0,"164":0,"165":0,"166":0,"167":0,"168":0,"169":0,"170":0,"171":0,"172":0,"173":0,"174":0,"175":0,"176":0,"177":0,"178":0,"179":0,"180":0,"181":0,"182":0,"183":0,"184":0,"185":0,"186":0,"187":0,"188":0,"189":0,"190":0,"191":0,"192":0,"193":0,"194":0,"195":0,"196":0,"197":0,"198":0,"199":0,"200":0,"201":0,"202":0,"203":0,"204":0,"205":0,"206":0,"207":0,"208":0,"209":0,"210":0,"211":0,"212":0,"213":0,"214":0,"215":0,"216":0,"217":0,"218":0,"219":0,"220":0,"221":0,"222":0,"223":0,"224":0,"225":0,"226":0,"227":0,"228":0},"user_location":{"0":"\ud83d\udcccMadrid.","1":"\ud83d\udcccMadrid.","2":"\ud83d\udcccMadrid.","3":"\ud83d\udcccMadrid.","4":"\ud83d\udcccMadrid.","5":"\ud83d\udcccMadrid.","6":"\ud83d\udcccMadrid.","7":"\ud83d\udcccMadrid.","8":"\ud83d\udcccMadrid.","9":"\ud83d\udcccMadrid.","10":"\ud83d\udcccMadrid.","11":"\ud83d\udcccMadrid.","12":"\ud83d\udcccMadrid.","13":"\ud83d\udcccMadrid.","14":"\ud83d\udcccMadrid.","15":"\ud83d\udcccMadrid.","16":"\ud83d\udcccMadrid.","17":"\ud83d\udcccMadrid.","18":"\ud83d\udcccMadrid.","19":"\ud83d\udcccMadrid.","20":"\ud83d\udcccMadrid.","21":"\ud83d\udcccMadrid.","22":"\ud83d\udcccMadrid.","23":"\ud83d\udcccMadrid.","24":"\ud83d\udcccMadrid.","25":"\ud83d\udcccMadrid.","26":"\ud83d\udcccMadrid.","27":"\ud83d\udcccMadrid.","28":"\ud83d\udcccMadrid.","29":"\ud83d\udcccMadrid.","30":"\ud83d\udcccMadrid.","31":"\ud83d\udcccMadrid.","32":"\ud83d\udcccMadrid.","33":"\ud83d\udcccMadrid.","34":"\ud83d\udcccMadrid.","35":"\ud83d\udcccMadrid.","36":"\ud83d\udcccMadrid.","37":"\ud83d\udcccMadrid.","38":"\ud83d\udcccMadrid.","39":"\ud83d\udcccMadrid.","40":"\ud83d\udcccMadrid.","41":"\ud83d\udcccMadrid.","42":"\ud83d\udcccMadrid.","43":"\ud83d\udcccMadrid.","44":"\ud83d\udcccMadrid.","45":"\ud83d\udcccMadrid.","46":"\ud83d\udcccMadrid.","47":"\ud83d\udcccMadrid.","48":"\ud83d\udcccMadrid.","49":"\ud83d\udcccMadrid.","50":"\ud83d\udcccMadrid.","51":"\ud83d\udcccMadrid.","52":"\ud83d\udcccMadrid.","53":"\ud83d\udcccMadrid.","54":"\ud83d\udcccMadrid.","55":"\ud83d\udcccMadrid.","56":"\ud83d\udcccMadrid.","57":"\ud83d\udcccMadrid.","58":"\ud83d\udcccMadrid.","59":"\ud83d\udcccMadrid.","60":"\ud83d\udcccMadrid.","61":"\ud83d\udcccMadrid.","62":"\ud83d\udcccMadrid.","63":"\ud83d\udcccMadrid.","64":"\ud83d\udcccMadrid.","65":"\ud83d\udcccMadrid.","66":"\ud83d\udcccMadrid.","67":"\ud83d\udcccMadrid.","68":"\ud83d\udcccMadrid.","69":"\ud83d\udcccMadrid.","70":"\ud83d\udcccMadrid.","71":"\ud83d\udcccMadrid.","72":"\ud83d\udcccMadrid.","73":"\ud83d\udcccMadrid.","74":"\ud83d\udcccMadrid.","75":"\ud83d\udcccMadrid.","76":"\ud83d\udcccMadrid.","77":"\ud83d\udcccMadrid.","78":"\ud83d\udcccMadrid.","79":"\ud83d\udcccMadrid.","80":"\ud83d\udcccMadrid.","81":"\ud83d\udcccMadrid.","82":"\ud83d\udcccMadrid.","83":"\ud83d\udcccMadrid.","84":"\ud83d\udcccMadrid.","85":"\ud83d\udcccMadrid.","86":"\ud83d\udcccMadrid.","87":"\ud83d\udcccMadrid.","88":"\ud83d\udcccMadrid.","89":"\ud83d\udcccMadrid.","90":"\ud83d\udcccMadrid.","91":"\ud83d\udcccMadrid.","92":"\ud83d\udcccMadrid.","93":"\ud83d\udcccMadrid.","94":"\ud83d\udcccMadrid.","95":"\ud83d\udcccMadrid.","96":"\ud83d\udcccMadrid.","97":"\ud83d\udcccMadrid.","98":"\ud83d\udcccMadrid.","99":"\ud83d\udcccMadrid.","100":"\ud83d\udcccMadrid.","101":"\ud83d\udcccMadrid.","102":"\ud83d\udcccMadrid.","103":"\ud83d\udcccMadrid.","104":"\ud83d\udcccMadrid.","105":"\ud83d\udcccMadrid.","106":"\ud83d\udcccMadrid.","107":"\ud83d\udcccMadrid.","108":"\ud83d\udcccMadrid.","109":"\ud83d\udcccMadrid.","110":"\ud83d\udcccMadrid.","111":"\ud83d\udcccMadrid.","112":"\ud83d\udcccMadrid.","113":"\ud83d\udcccMadrid.","114":"\ud83d\udcccMadrid.","115":"\ud83d\udcccMadrid.","116":"\ud83d\udcccMadrid.","117":"\ud83d\udcccMadrid.","118":"\ud83d\udcccMadrid.","119":"\ud83d\udcccMadrid.","120":"\ud83d\udcccMadrid.","121":"\ud83d\udcccMadrid.","122":"\ud83d\udcccMadrid.","123":"\ud83d\udcccMadrid.","124":"\ud83d\udcccMadrid.","125":"\ud83d\udcccMadrid.","126":"\ud83d\udcccMadrid.","127":"\ud83d\udcccMadrid.","128":"\ud83d\udcccMadrid.","129":"\ud83d\udcccMadrid.","130":"\ud83d\udcccMadrid.","131":"\ud83d\udcccMadrid.","132":"\ud83d\udcccMadrid.","133":"\ud83d\udcccMadrid.","134":"\ud83d\udcccMadrid.","135":"\ud83d\udcccMadrid.","136":"\ud83d\udcccMadrid.","137":"\ud83d\udcccMadrid.","138":"\ud83d\udcccMadrid.","139":"\ud83d\udcccMadrid.","140":"\ud83d\udcccMadrid.","141":"\ud83d\udcccMadrid.","142":"\ud83d\udcccMadrid.","143":"\ud83d\udcccMadrid.","144":"\ud83d\udcccMadrid.","145":"\ud83d\udcccMadrid.","146":"\ud83d\udcccMadrid.","147":"\ud83d\udcccMadrid.","148":"\ud83d\udcccMadrid.","149":"\ud83d\udcccMadrid.","150":"\ud83d\udcccMadrid.","151":"\ud83d\udcccMadrid.","152":"\ud83d\udcccMadrid.","153":"\ud83d\udcccMadrid.","154":"\ud83d\udcccMadrid.","155":"\ud83d\udcccMadrid.","156":"\ud83d\udcccMadrid.","157":"\ud83d\udcccMadrid.","158":"\ud83d\udcccMadrid.","159":"\ud83d\udcccMadrid.","160":"\ud83d\udcccMadrid.","161":"\ud83d\udcccMadrid.","162":"\ud83d\udcccMadrid.","163":"\ud83d\udcccMadrid.","164":"\ud83d\udcccMadrid.","165":"\ud83d\udcccMadrid.","166":"\ud83d\udcccMadrid.","167":"\ud83d\udcccMadrid.","168":"\ud83d\udcccMadrid.","169":"\ud83d\udcccMadrid.","170":"\ud83d\udcccMadrid.","171":"\ud83d\udcccMadrid.","172":"\ud83d\udcccMadrid.","173":"\ud83d\udcccMadrid.","174":"\ud83d\udcccMadrid.","175":"\ud83d\udcccMadrid.","176":"\ud83d\udcccMadrid.","177":"\ud83d\udcccMadrid.","178":"\ud83d\udcccMadrid.","179":"\ud83d\udcccMadrid.","180":"\ud83d\udcccMadrid.","181":"\ud83d\udcccMadrid.","182":"\ud83d\udcccMadrid.","183":"\ud83d\udcccMadrid.","184":"\ud83d\udcccMadrid.","185":"\ud83d\udcccMadrid.","186":"\ud83d\udcccMadrid.","187":"\ud83d\udcccMadrid.","188":"\ud83d\udcccMadrid.","189":"\ud83d\udcccMadrid.","190":"\ud83d\udcccMadrid.","191":"\ud83d\udcccMadrid.","192":"\ud83d\udcccMadrid.","193":"\ud83d\udcccMadrid.","194":"\ud83d\udcccMadrid.","195":"\ud83d\udcccMadrid.","196":"\ud83d\udcccMadrid.","197":"\ud83d\udcccMadrid.","198":"\ud83d\udcccMadrid.","199":"\ud83d\udcccMadrid.","200":"\ud83d\udcccMadrid.","201":"\ud83d\udcccMadrid.","202":"\ud83d\udcccMadrid.","203":"\ud83d\udcccMadrid.","204":"\ud83d\udcccMadrid.","205":"\ud83d\udcccMadrid.","206":"\ud83d\udcccMadrid.","207":"\ud83d\udcccMadrid.","208":"\ud83d\udcccMadrid.","209":"\ud83d\udcccMadrid.","210":"\ud83d\udcccMadrid.","211":"\ud83d\udcccMadrid.","212":"\ud83d\udcccMadrid.","213":"\ud83d\udcccMadrid.","214":"\ud83d\udcccMadrid.","215":"\ud83d\udcccMadrid.","216":"\ud83d\udcccMadrid.","217":"\ud83d\udcccMadrid.","218":"\ud83d\udcccMadrid.","219":"\ud83d\udcccMadrid.","220":"\ud83d\udcccMadrid.","221":"\ud83d\udcccMadrid.","222":"\ud83d\udcccMadrid.","223":"\ud83d\udcccMadrid.","224":"\ud83d\udcccMadrid.","225":"\ud83d\udcccMadrid.","226":"\ud83d\udcccMadrid.","227":"\ud83d\udcccMadrid.","228":"\ud83d\udcccMadrid."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":null,"137":null,"138":null,"139":null,"140":null,"141":null,"142":null,"143":null,"144":null,"145":null,"146":null,"147":null,"148":null,"149":null,"150":null,"151":null,"152":null,"153":null,"154":null,"155":null,"156":null,"157":null,"158":null,"159":null,"160":null,"161":null,"162":null,"163":null,"164":null,"165":null,"166":null,"167":null,"168":null,"169":null,"170":null,"171":null,"172":null,"173":null,"174":null,"175":null,"176":null,"177":null,"178":null,"179":null,"180":null,"181":null,"182":null,"183":null,"184":null,"185":null,"186":null,"187":null,"188":null,"189":null,"190":null,"191":null,"192":null,"193":null,"194":null,"195":null,"196":null,"197":null,"198":null,"199":null,"200":null,"201":null,"202":null,"203":null,"204":null,"205":null,"206":null,"207":null,"208":null,"209":null,"210":null,"211":null,"212":null,"213":null,"214":null,"215":null,"216":null,"217":null,"218":null,"219":null,"220":null,"221":null,"222":null,"223":null,"224":null,"225":null,"226":null,"227":null,"228":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trix8Pat","name":"\u271e\u2620\ufe0e\u01a4\ud835\udceat\u2620\ufe0e\u271e","id":1012254926687350785,"id_str":"1012254926687350785","indices":[3,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313974150227206151,"id_str":"1313974150227206151","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwshyRWoAcu2zH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwshyRWoAcu2zH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/81dCiGSWN2","display_url":"pic.twitter.com\/81dCiGSWN2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1313974156019617793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":786,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1129,"h":1723,"resize":"fit"},"small":{"w":446,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mirardesombra","name":"AHV +=+=","id":732202148600107009,"id_str":"732202148600107009","indices":[3,17]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[19,26]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1313957052759322625,"id_str":"1313957052759322625","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313957052759322625\/pu\/img\/P2E0BdOPNaSmU7kI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313957052759322625\/pu\/img\/P2E0BdOPNaSmU7kI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7AqwsVoCQp","display_url":"pic.twitter.com\/7AqwsVoCQp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LadyAtila\/status\/1313957105636868100\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":850,"resize":"fit"},"small":{"w":576,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":850,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313957105636868100,"source_status_id_str":"1313957105636868100","source_user_id":415877266,"source_user_id_str":"415877266"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #ChicasVox_V","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReyesFdez","name":"Reyes Fdez-Villaverde","id":1204763552566960129,"id_str":"1204763552566960129","indices":[3,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]},{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[17,29]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox","indices":[85,95]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1aConVox","indices":[98,121]},{"text":"TeamVox","indices":[122,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAngelUriell","name":"\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6Uriel \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83d\udc51#MiembrogrupoChicasVox\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1008045681691545601,"id_str":"1008045681691545601","indices":[3,17]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[61,69]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[70,75]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[74,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[20,35]},{"screen_name":"CasaReal","name":"Casa de S.M. el Rey","id":2497155462,"id_str":"2497155462","indices":[117,126]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"Comunistas","indices":[113,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"Esther32837485","name":"#ChicasVOX_V Las veteranas de Vox @Esther 32837485","id":1031615917212483585,"id_str":"1031615917212483585","indices":[20,35]},{"screen_name":"Esther32837485","name":"#ChicasVOX_V Las veteranas de Vox @Esther 32837485","id":1031615917212483585,"id_str":"1031615917212483585","indices":[56,71]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Afrodita0123","name":"Sebya\ud83d\udda4","id":884154721426186241,"id_str":"884154721426186241","indices":[3,16]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1313910621721812993,"id_str":"1313910621721812993","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313910621721812993\/pu\/img\/3n_14HYLQIWo90Pg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313910621721812993\/pu\/img\/3n_14HYLQIWo90Pg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5vdpiuhjK8","display_url":"pic.twitter.com\/5vdpiuhjK8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/____Daniel___E\/status\/1313911589918179330\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":528,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":528,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":528,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313911589918179330,"source_status_id_str":"1313911589918179330","source_user_id":350212355,"source_user_id_str":"350212355"}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox","indices":[17,27]},{"text":"TeamVox","indices":[34,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez #MiembroGrupoChicasVox\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[54,68]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox","indices":[94,104]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1aConVox","indices":[107,130]},{"text":"TeamVox","indices":[131,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAngelUriell","name":"\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6Uriel \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83d\udc51#MiembrogrupoChicasVox\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1008045681691545601,"id_str":"1008045681691545601","indices":[3,17]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[75,85]},{"text":"MocionSeptiembre","indices":[86,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[3,11]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Chule_74","name":"Mitch Bukanan.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4863818969,"id_str":"4863818969","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1313932563975675905,"id_str":"1313932563975675905","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwGtJaWoAEKM0g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwGtJaWoAEKM0g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Usz38PvfQ5","display_url":"pic.twitter.com\/Usz38PvfQ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_Chule_74\/status\/1313932566618165254\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":582,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":841,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":841,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313932566618165254,"source_status_id_str":"1313932566618165254","source_user_id":4863818969,"source_user_id_str":"4863818969"}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Chule_74","name":"Mitch Bukanan.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4863818969,"id_str":"4863818969","indices":[3,13]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPilarMor","name":"Pilar Moreno","id":1241826272529047552,"id_str":"1241826272529047552","indices":[3,17]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IaPipiIoIa","name":"\ud83d\udda4PipioIa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1213499306600062977,"id_str":"1213499306600062977","indices":[3,14]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[{"text":"sanchezmentiroso","indices":[115,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Uxia59572409Ma","name":"\u0250\u1d09u\u01dd\u0183n\u018e \u00aa\ua7fd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u270c\ud83d\udc4c\ud83e\udd1e #MiembroDelGrupoChicasVox52","id":137315728,"id_str":"137315728","indices":[3,18]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiosaMinervaSev","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,19]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[86,99]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox52","indices":[23,35]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1aConVox","indices":[40,63]},{"text":"TeamVox","indices":[65,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaV_Iberica1","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V. IB\u00c9RICA I\ud83c\udf1f","id":875748723531411457,"id_str":"875748723531411457","indices":[3,19]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAguijon_","name":"El Aguij\u00f3n \ud83d\udc1d","id":902092087,"id_str":"902092087","indices":[3,14]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[30,44]}],"urls":[],"media":[{"id":1313822893042806784,"id_str":"1313822893042806784","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313822893042806784\/pu\/img\/fU21aAsdDLr5fceq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313822893042806784\/pu\/img\/fU21aAsdDLr5fceq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y3Di2u9BVR","display_url":"pic.twitter.com\/y3Di2u9BVR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1313822919659839488\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313822919659839488,"source_status_id_str":"1313822919659839488","source_user_id":14436030,"source_user_id_str":"14436030"}]},"34":{"hashtags":[{"text":"ULTIMAHORA","indices":[21,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jucilnacional","name":"Jucil Nacional","id":983478619577180160,"id_str":"983478619577180160","indices":[3,17]},{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[50,63]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tabarniaBCN","name":"Kumy Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1358860356,"id_str":"1358860356","indices":[3,15]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"Zarautz","indices":[127,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manufer222","name":"Manufer","id":813065898147934208,"id_str":"813065898147934208","indices":[3,14]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TexasVox","name":"VOX Texas","id":1097563511989981184,"id_str":"1097563511989981184","indices":[3,12]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1309845630848823299,"id_str":"1309845630848823299","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei2BqVFXcAMxkXP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei2BqVFXcAMxkXP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f9337aLn6T","display_url":"pic.twitter.com\/f9337aLn6T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1309845638419488769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1071,"h":644,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1071,"h":644,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":409,"resize":"fit"}},"source_status_id":1309845638419488769,"source_status_id_str":"1309845638419488769","source_user_id":723931297438162944,"source_user_id_str":"723931297438162944"}]},"43":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeLaMafia","indices":[39,57]},{"text":"GobiernoTraidor","indices":[58,74]},{"text":"GobiernoDeLaRUINA","indices":[75,93]},{"text":"GobiernoDeLaMentira","indices":[94,114]},{"text":"Moci\u00f3nContraLaMafia","indices":[116,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TexasVox","name":"VOX Texas","id":1097563511989981184,"id_str":"1097563511989981184","indices":[3,12]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IaPipiIoIa","name":"\ud83d\udda4PipioIa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1213499306600062977,"id_str":"1213499306600062977","indices":[3,14]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[{"text":"Chistexdia","indices":[21,32]},{"text":"ChistesMalosDeCohines","indices":[33,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiosaMinervaSev","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,19]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[81,91]},{"text":"MocionSeptiembre","indices":[92,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Emjruiz","name":"tanganillo","id":1087042414865539076,"id_str":"1087042414865539076","indices":[3,11]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[13,24]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1258645970562277376,"id_str":"1258645970562277376","indices":[42,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1258645970562277376\/pu\/img\/Yuu9YrlKR2yztPwZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1258645970562277376\/pu\/img\/Yuu9YrlKR2yztPwZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QdeeCeoCrQ","display_url":"pic.twitter.com\/QdeeCeoCrQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ricardin43\/status\/1258646050384068609\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}},"source_status_id":1258646050384068609,"source_status_id_str":"1258646050384068609","source_user_id":4056043713,"source_user_id_str":"4056043713"}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ben_inma","name":"INMA GC","id":1254583025217740801,"id_str":"1254583025217740801","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1313877382294573058,"id_str":"1313877382294573058","indices":[42,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvUhJoWkAIfYX2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvUhJoWkAIfYX2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uKdZJDAoYn","display_url":"pic.twitter.com\/uKdZJDAoYn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ben_inma\/status\/1313877385251520521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":569,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":860,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":860,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313877385251520521,"source_status_id_str":"1313877385251520521","source_user_id":1254583025217740801,"source_user_id_str":"1254583025217740801"}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ben_inma","name":"INMA GC","id":1254583025217740801,"id_str":"1254583025217740801","indices":[3,12]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuisFigo","name":"Lu\u00eds Figo","id":1548317628,"id_str":"1548317628","indices":[3,12]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"RuizSolas","name":"Mar\u00eda Ruiz VOX","id":3368070699,"id_str":"3368070699","indices":[82,92]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1aEsRoja","indices":[16,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1299774080451833856,"id_str":"1299774080451833856","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299774080451833856\/pu\/img\/8MtPOaHReo9wBnzZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299774080451833856\/pu\/img\/8MtPOaHReo9wBnzZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cb8X2KzWHD","display_url":"pic.twitter.com\/Cb8X2KzWHD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1299774093403795463\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}},"source_status_id":1299774093403795463,"source_status_id_str":"1299774093403795463","source_user_id":723931297438162944,"source_user_id_str":"723931297438162944"}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAguijon_","name":"El Aguij\u00f3n \ud83d\udc1d","id":902092087,"id_str":"902092087","indices":[3,14]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1308368835767160833,"id_str":"1308368835767160833","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EihChisX0AEuWre.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EihChisX0AEuWre.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aaGUpY8wCf","display_url":"pic.twitter.com\/aaGUpY8wCf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1308368840674496512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":314,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":443,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":443,"h":960,"resize":"fit"}},"source_status_id":1308368840674496512,"source_status_id_str":"1308368840674496512","source_user_id":723931297438162944,"source_user_id_str":"723931297438162944"}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"simp_tanita","name":"\ud83d\udc51 Tanita \ud83d\udc51","id":1163458092677419008,"id_str":"1163458092677419008","indices":[3,15]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tabarniaBCN","name":"Kumy Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1358860356,"id_str":"1358860356","indices":[3,15]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"NacionDigital2","name":"La Naci\u00f3n Digital","id":1136312006573723648,"id_str":"1136312006573723648","indices":[20,35]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #ChicasVox_V","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TeresaRodr_","name":"Teresa Rodr\u00edguez \u06de","id":784574954,"id_str":"784574954","indices":[27,39]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[{"text":"AcampadaMoncloa","indices":[81,97]},{"text":"AcampadaGalapagar","indices":[100,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pigdemont_","name":"pigdemont","id":937039729685655553,"id_str":"937039729685655553","indices":[3,14]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[{"text":"GobiernoCriminalyCorrupto","indices":[69,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[20,33]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox","indices":[17,27]},{"text":"TeamVox","indices":[34,42]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1aConVox","indices":[47,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez #MiembroGrupoChicasVox\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[71,84]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mevoyaporuvas","name":"Irreductible\ud83c\uddea\ud83c\uddf81714--actualidad \ud83d\ude02\ud83d\ude02","id":1224267428097658881,"id_str":"1224267428097658881","indices":[3,17]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rouco64","name":"Ram\u00f3n Rouco","id":2819381883,"id_str":"2819381883","indices":[3,11]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rouco64","name":"Ram\u00f3n Rouco","id":2819381883,"id_str":"2819381883","indices":[3,11]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[{"text":"MocionDeCensura","indices":[100,116]},{"text":"VOX","indices":[120,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JAVIERCLARK16","name":"JAVIER CLARO \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\udc9a","id":1249895137058213889,"id_str":"1249895137058213889","indices":[3,17]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #ChicasVox_V","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rouco64","name":"Ram\u00f3n Rouco","id":2819381883,"id_str":"2819381883","indices":[3,11]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Calope01799313","name":"Cal\u00edope","id":1155446348117880832,"id_str":"1155446348117880832","indices":[3,18]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[12,28]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anapastorjulian","name":"Ana Pastor Juli\u00e1n","id":307570052,"id_str":"307570052","indices":[3,19]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[3,13]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[3,7]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[{"text":"VOX","indices":[132,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JAVIERCLARK16","name":"JAVIER CLARO \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\udc9a","id":1249895137058213889,"id_str":"1249895137058213889","indices":[3,17]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[{"text":"MocionContraLaMafia","indices":[116,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JAVIERCLARK16","name":"JAVIER CLARO \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\udc9a","id":1249895137058213889,"id_str":"1249895137058213889","indices":[3,17]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspanaSiemprVox","name":"VoxEspa\u00f1aSiempreVivaFans","id":1192420758443700224,"id_str":"1192420758443700224","indices":[3,19]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TexasVox","name":"VOX Texas","id":1097563511989981184,"id_str":"1097563511989981184","indices":[3,12]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[25,41]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ben_inma","name":"INMA GC","id":1254583025217740801,"id_str":"1254583025217740801","indices":[3,12]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ben_inma","name":"INMA GC","id":1254583025217740801,"id_str":"1254583025217740801","indices":[3,12]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPilarMor","name":"Pilar Moreno","id":1241826272529047552,"id_str":"1241826272529047552","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zs7kwUsqZl","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/aragon\/sociedad\/zaragoza-vuelve-fase-2-forma-preventiva-durante-fiestas-pilar-huesca-incremento-casos-ciudad_1_6269103.html","display_url":"eldiario.es\/aragon\/socieda\u2026","indices":[99,122]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NataliaArana19","name":"Natalia Arana","id":875046468670894084,"id_str":"875046468670894084","indices":[3,18]},{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[111,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xi9sjEXjRS","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/espana\/20201006\/arjny3mnxje53gbufmrar7liyy.html?outputType=amp","display_url":"larazon.es\/espana\/2020100\u2026","indices":[83,106]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsLaRadio2","name":"Julio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SOSespa\u00f1a","id":3356572395,"id_str":"3356572395","indices":[3,14]},{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[28,33]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JAVIERCLARK16","name":"JAVIER CLARO \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\udc9a","id":1249895137058213889,"id_str":"1249895137058213889","indices":[3,17]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ben_inma","name":"INMA GC","id":1254583025217740801,"id_str":"1254583025217740801","indices":[3,12]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[{"text":"PorEspa\u00f1a","indices":[110,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TexasVox","name":"VOX Texas","id":1097563511989981184,"id_str":"1097563511989981184","indices":[3,12]},{"screen_name":"Isabelperezmoi1","name":"Isabelperezmo\u00f1ino\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc76","id":1138024185148641280,"id_str":"1138024185148641280","indices":[38,54]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspanaSiemprVox","name":"VoxEspa\u00f1aSiempreVivaFans","id":1192420758443700224,"id_str":"1192420758443700224","indices":[3,19]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JAVIERCLARK16","name":"JAVIER CLARO \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\udc9a","id":1249895137058213889,"id_str":"1249895137058213889","indices":[3,17]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaralezo","name":"Jara \u265f","id":4003466841,"id_str":"4003466841","indices":[3,12]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[3,17]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[{"text":"MocionContraLaMafia","indices":[104,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JAVIERCLARK16","name":"JAVIER CLARO \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\udc9a","id":1249895137058213889,"id_str":"1249895137058213889","indices":[3,17]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuevas_dawson","name":"J.C.Cuevas Dawson","id":1083332217940701188,"id_str":"1083332217940701188","indices":[3,17]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mevoyaporuvas","name":"Irreductible\ud83c\uddea\ud83c\uddf81714--actualidad \ud83d\ude02\ud83d\ude02","id":1224267428097658881,"id_str":"1224267428097658881","indices":[3,17]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mevoyaporuvas","name":"Irreductible\ud83c\uddea\ud83c\uddf81714--actualidad \ud83d\ude02\ud83d\ude02","id":1224267428097658881,"id_str":"1224267428097658881","indices":[3,17]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[19,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Belen_Larioss","name":"Bel\u00e9n","id":864606492,"id_str":"864606492","indices":[3,17]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[{"text":"MocionContraLaMafia","indices":[51,71]},{"text":"ApoyoLaMocion","indices":[73,87]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1aConVox","indices":[92,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Susana52647878","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,18]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Chule_74","name":"Mitch Bukanan.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4863818969,"id_str":"4863818969","indices":[3,13]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Uxia59572409Ma","name":"\u0250\u1d09u\u01dd\u0183n\u018e \u00aa\ua7fd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u270c\ud83d\udc4c\ud83e\udd1e #MiembroDelGrupoChicasVox52","id":137315728,"id_str":"137315728","indices":[3,18]},{"screen_name":"oya106","name":"Miguel","id":421845565,"id_str":"421845565","indices":[45,52]}],"urls":[]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPilarMor","name":"Pilar Moreno","id":1241826272529047552,"id_str":"1241826272529047552","indices":[3,17]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DisneyMuneca","name":"Mu\u00f1eca de Disney","id":1212820637816741888,"id_str":"1212820637816741888","indices":[3,16]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPilarMor","name":"Pilar Moreno","id":1241826272529047552,"id_str":"1241826272529047552","indices":[3,17]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArMoNyA_47","name":"Mar\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a En contra de los \ud83d\udd3bPringaos!!","id":3008795087,"id_str":"3008795087","indices":[3,14]},{"screen_name":"ciudadanos","name":"ciudadanos","id":9606222,"id_str":"9606222","indices":[19,30]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[48,58]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[{"text":"chepas","indices":[78,85]},{"text":"Supremo","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[3,11]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaeItkors_Ml0","name":"\ud835\udd44\u03b1\u04c0t\u03b1 \u2720\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1157301113340727296,"id_str":"1157301113340727296","indices":[3,17]},{"screen_name":"carlosherreracr","name":"carlos herrera","id":406872715,"id_str":"406872715","indices":[19,35]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Chule_74","name":"Mitch Bukanan.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4863818969,"id_str":"4863818969","indices":[3,13]}],"urls":[]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[3,11]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[{"text":"MocionContraLaMafia","indices":[21,41]},{"text":"ApoyoLaMocion","indices":[43,57]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1aConVox","indices":[62,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Susana52647878","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,18]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Uxia59572409Ma","name":"\u0250\u1d09u\u01dd\u0183n\u018e \u00aa\ua7fd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u270c\ud83d\udc4c\ud83e\udd1e #MiembroDelGrupoChicasVox52","id":137315728,"id_str":"137315728","indices":[3,18]},{"screen_name":"ehbildu","name":"EH Bildu","id":601887686,"id_str":"601887686","indices":[20,28]},{"screen_name":"MertxeAizpurua","name":"Mertxe Aizpurua","id":555326714,"id_str":"555326714","indices":[29,44]},{"screen_name":"ondavasca","name":"ONDA VASCA","id":260877911,"id_str":"260877911","indices":[45,55]}],"urls":[]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Belen_Larioss","name":"Bel\u00e9n","id":864606492,"id_str":"864606492","indices":[3,17]}],"urls":[]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DisneyMuneca","name":"Mu\u00f1eca de Disney","id":1212820637816741888,"id_str":"1212820637816741888","indices":[3,16]},{"screen_name":"Turismoplus","name":"hombres libres por Venezuela.","id":478825193,"id_str":"478825193","indices":[18,30]},{"screen_name":"_nashia10","name":"Nahisa","id":1255510161332080645,"id_str":"1255510161332080645","indices":[31,41]},{"screen_name":"2a13d0916c154d7","name":"Tarao","id":2947568266,"id_str":"2947568266","indices":[42,58]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mila87723614","name":"Mila","id":1207332036366782464,"id_str":"1207332036366782464","indices":[3,16]},{"screen_name":"JJRuiz791","name":"Dalinstein\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1041051289281589249,"id_str":"1041051289281589249","indices":[18,28]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"1Z8b0Iln9","name":"Zibelina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e","id":1420691731,"id_str":"1420691731","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TMBrFIqqOS","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/espana\/politica\/20201007\/vox-acepta-esperanza-aguirre-explicarle-no-pp\/526198858_0.html?utm_campaign=socialbutton&utm_source=twitter&utm_medium=social","display_url":"elespanol.com\/espana\/politic\u2026","indices":[102,125]}]},"142":{"hashtags":[{"text":"Dina","indices":[28,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oya106","name":"Miguel","id":421845565,"id_str":"421845565","indices":[3,10]}],"urls":[]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalvezLacsamana","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,19]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[21,29]},{"screen_name":"ehbildu","name":"EH Bildu","id":601887686,"id_str":"601887686","indices":[32,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/piflCFWGXp","expanded_url":"https:\/\/sevilla.abc.es\/espana\/abci-podemos-y-bildu-abonan-discurso-impunidad-para-etarras-202010062122_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia.video","display_url":"sevilla.abc.es\/espana\/abci-po\u2026","indices":[110,133]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalvezLacsamana","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,19]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[81,86]},{"screen_name":"psoedeandalucia","name":"PSOE de Andaluc\u00eda","id":18097083,"id_str":"18097083","indices":[87,103]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[104,112]},{"screen_name":"AdelanteAND","name":"Adelante Andaluc\u00eda","id":998650076519116801,"id_str":"998650076519116801","indices":[113,125]},{"screen_name":"iunida","name":"Izquierda Unida\ud83d\udd3b","id":14824411,"id_str":"14824411","indices":[127,134]}],"urls":[]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manufer222","name":"Manufer","id":813065898147934208,"id_str":"813065898147934208","indices":[3,14]}],"urls":[]},"151":{"hashtags":[{"text":"TalD\u00edaComoHoy","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsLaRadio2","name":"Julio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SOSespa\u00f1a","id":3356572395,"id_str":"3356572395","indices":[3,14]}],"urls":[]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"centuriondevox","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Centuri\u00f3n2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1095688378182496257,"id_str":"1095688378182496257","indices":[3,18]}],"urls":[]},"155":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[116,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1313762575155421185,"id_str":"1313762575155421185","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313762575155421185\/pu\/img\/fa4Iv6G0Y4V2xT0c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313762575155421185\/pu\/img\/fa4Iv6G0Y4V2xT0c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pTrW5mN8AB","display_url":"pic.twitter.com\/pTrW5mN8AB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LadyAtila\/status\/1313762631027699712\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":576,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":576,"h":840,"resize":"fit"},"small":{"w":466,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313762631027699712,"source_status_id_str":"1313762631027699712","source_user_id":415877266,"source_user_id_str":"415877266"}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmenRevista","name":"Carmen Pineda","id":337602483,"id_str":"337602483","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XlxzOsaTEo","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/TC0yAYrhHA4","display_url":"youtu.be\/TC0yAYrhHA4","indices":[70,93]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"1Z8b0Iln9","name":"Zibelina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e","id":1420691731,"id_str":"1420691731","indices":[3,13]},{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[126,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WWeWZbyVT1","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/sociedad\/20201007\/stcgzx2mxfg2lcihl3gcc4q6fa.html","display_url":"larazon.es\/sociedad\/20201\u2026","indices":[98,121]}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReyesFdez","name":"Reyes Fdez-Villaverde","id":1204763552566960129,"id_str":"1204763552566960129","indices":[3,13]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarrascoMarimar","name":"Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2729812582,"id_str":"2729812582","indices":[3,19]}],"urls":[]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia02","name":"Julio \u274e #SOSespa\u00f1a","id":3081763677,"id_str":"3081763677","indices":[3,16]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[{"text":"VivaLaGuardiaCivil","indices":[52,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IaPipiIoIa","name":"\ud83d\udda4PipioIa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1213499306600062977,"id_str":"1213499306600062977","indices":[3,14]}],"urls":[]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"1Z8b0Iln9","name":"Zibelina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e","id":1420691731,"id_str":"1420691731","indices":[3,13]}],"urls":[]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]}],"urls":[]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"171":{"hashtags":[{"text":"Lepanto","indices":[78,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alternativa_VOX","name":"Alternativa VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":698888254943338497,"id_str":"698888254943338497","indices":[3,19]}],"urls":[]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloGCabiedes","name":"Pablo Guti\u00e9rrez de Cabiedes","id":99297429,"id_str":"99297429","indices":[3,18]}],"urls":[]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BettyJz2","name":"Daniel Andrino \ud83d\udda4 4\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3.9\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3\u203c\ufe0f(INE)*","id":4832451256,"id_str":"4832451256","indices":[3,12]}],"urls":[]},"174":{"hashtags":[{"text":"GuerraCultural","indices":[30,45]},{"text":"RevistaCultural","indices":[89,105]},{"text":"SomosLETRALIBRE","indices":[108,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"letralibre_es","name":"Revista LETRA LIBRE","id":3245092377,"id_str":"3245092377","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KvaR3MIRro","expanded_url":"http:\/\/letralibre.es","display_url":"letralibre.es","indices":[64,87]}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PDbDd5TpHT","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/casa-real\/abci-sanchez-utiliza-refrendo-como-excusa-para-controlar-202010062315_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/casa-re\u2026","indices":[117,140]}]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarrascoMarimar","name":"Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2729812582,"id_str":"2729812582","indices":[3,19]}],"urls":[]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsLaRadio2","name":"Julio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SOSespa\u00f1a","id":3356572395,"id_str":"3356572395","indices":[3,14]}],"urls":[]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manufer222","name":"Manufer","id":813065898147934208,"id_str":"813065898147934208","indices":[3,14]}],"urls":[]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiosaMinervaSev","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,19]}],"urls":[]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]}],"urls":[]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Uxia59572409Ma","name":"\u0250\u1d09u\u01dd\u0183n\u018e \u00aa\ua7fd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u270c\ud83d\udc4c\ud83e\udd1e #MiembroDelGrupoChicasVox52","id":137315728,"id_str":"137315728","indices":[3,18]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[59,70]}],"urls":[]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarrascoMarimar","name":"Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2729812582,"id_str":"2729812582","indices":[3,19]}],"urls":[]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Uxia59572409Ma","name":"\u0250\u1d09u\u01dd\u0183n\u018e \u00aa\ua7fd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u270c\ud83d\udc4c\ud83e\udd1e #MiembroDelGrupoChicasVox52","id":137315728,"id_str":"137315728","indices":[3,18]}],"urls":[]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]},{"screen_name":"PPCatalunya","name":"ppcatalunya","id":77963344,"id_str":"77963344","indices":[12,24]},{"screen_name":"alejandroTGN","name":"Alejandro Fern\u00e1ndez","id":241043904,"id_str":"241043904","indices":[25,38]}],"urls":[]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"niduaz","name":"Un ciudadano cualquiera","id":761848453,"id_str":"761848453","indices":[3,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1313735624319479808,"id_str":"1313735624319479808","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtTlwBWsAAG0Hn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtTlwBWsAAG0Hn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RtA5GXu1re","display_url":"pic.twitter.com\/RtA5GXu1re","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/niduaz\/status\/1313735630359326723\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1039,"h":595,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":389,"resize":"fit"},"large":{"w":1039,"h":595,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313735630359326723,"source_status_id_str":"1313735630359326723","source_user_id":761848453,"source_user_id_str":"761848453"}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[3,10]},{"screen_name":"ireyero","name":"itziar reyero arregi","id":229259339,"id_str":"229259339","indices":[109,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sH1zeQCF3i","expanded_url":"http:\/\/ver.abc.es\/j6b5f3","display_url":"ver.abc.es\/j6b5f3","indices":[81,104]}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lroldansu","name":"Lorena Rold\u00e1n","id":3127325711,"id_str":"3127325711","indices":[3,13]}],"urls":[]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NicoBolivariano","name":"Nicol\u00e1s Bolivariano","id":3216470950,"id_str":"3216470950","indices":[3,19]}],"urls":[]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[3,15]}],"urls":[]},"202":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[3,16]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[70,85]}],"urls":[]},"204":{"hashtags":[{"text":"Lepanto","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Uxia59572409Ma","name":"\u0250\u1d09u\u01dd\u0183n\u018e \u00aa\ua7fd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u270c\ud83d\udc4c\ud83e\udd1e #MiembroDelGrupoChicasVox52","id":137315728,"id_str":"137315728","indices":[3,18]}],"urls":[]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia02","name":"Julio \u274e #SOSespa\u00f1a","id":3081763677,"id_str":"3081763677","indices":[3,16]}],"urls":[]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valkiria642","name":"Valkiria","id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","indices":[3,15]}],"urls":[]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]},{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[58,71]}],"urls":[]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[]},"213":{"hashtags":[{"text":"PUTADICTADURA","indices":[102,116]},{"text":"PUCHERAZO","indices":[117,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1313751496731889664,"id_str":"1313751496731889664","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313751496731889664\/pu\/img\/5APbrUsDEiGFTPn8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313751496731889664\/pu\/img\/5APbrUsDEiGFTPn8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vcIuoSbCjv","display_url":"pic.twitter.com\/vcIuoSbCjv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LadyAtila\/status\/1313751534379970561\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":576,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":576,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":512,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313751534379970561,"source_status_id_str":"1313751534379970561","source_user_id":415877266,"source_user_id_str":"415877266"}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Motard8559","name":"Motard85","id":1036624440254181376,"id_str":"1036624440254181376","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1313729568898002945,"id_str":"1313729568898002945","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313729568898002945\/pu\/img\/u5WG61AeZ6tlwZJj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313729568898002945\/pu\/img\/u5WG61AeZ6tlwZJj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kjHumDKmrz","display_url":"pic.twitter.com\/kjHumDKmrz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Motard8559\/status\/1313729638347177984\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313729638347177984,"source_status_id_str":"1313729638347177984","source_user_id":1036624440254181376,"source_user_id_str":"1036624440254181376"}]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Motard8559","name":"Motard85","id":1036624440254181376,"id_str":"1036624440254181376","indices":[3,14]}],"urls":[]},"217":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmolinervlc","name":"Juan Moliner \ud83d\udda4","id":319527615,"id_str":"319527615","indices":[3,15]}],"urls":[]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmolinervlc","name":"Juan Moliner \ud83d\udda4","id":319527615,"id_str":"319527615","indices":[3,15]}],"urls":[]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmolinervlc","name":"Juan Moliner \ud83d\udda4","id":319527615,"id_str":"319527615","indices":[3,15]}],"urls":[]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmolinervlc","name":"Juan Moliner \ud83d\udda4","id":319527615,"id_str":"319527615","indices":[3,15]}],"urls":[]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia02","name":"Julio \u274e #SOSespa\u00f1a","id":3081763677,"id_str":"3081763677","indices":[3,16]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[124,139]}],"urls":[]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[]},"227":{"hashtags":[{"text":"Podemos","indices":[35,43]},{"text":"PSOE","indices":[57,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oya106","name":"Miguel","id":421845565,"id_str":"421845565","indices":[3,10]}],"urls":[]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oya106","name":"Miguel","id":421845565,"id_str":"421845565","indices":[3,10]}],"urls":[]}}}