{"screen_name":{"0":"LaVozIberica","1":"LaVozIberica","2":"LaVozIberica","3":"LaVozIberica","4":"LaVozIberica","5":"LaVozIberica","6":"LaVozIberica","7":"LaVozIberica","8":"LaVozIberica","9":"LaVozIberica","10":"LaVozIberica","11":"LaVozIberica","12":"LaVozIberica","13":"LaVozIberica","14":"LaVozIberica","15":"LaVozIberica","16":"LaVozIberica","17":"LaVozIberica","18":"LaVozIberica","19":"LaVozIberica","20":"LaVozIberica"},"tweet_id":{"0":1313974477592682509,"1":1313857010258063361,"2":1313803875544072192,"3":1313803672040681473,"4":1313803518898249728,"5":1313802847570583553,"6":1313778135863787520,"7":1313777283631648768,"8":1313776343327354881,"9":1313774792324132865,"10":1313771667169193986,"11":1313771184912293888,"12":1313771005240803329,"13":1313770176333197312,"14":1313769763408150528,"15":1313768833434480642,"16":1313768732469190656,"17":1313764883519897601,"18":1313764658986323969,"19":1313764587385348096,"20":1313720975326875653},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true},"text":{"0":"La Plataforma de Mujeres contra la Desigualdad, sigue exigiendo la excarcelaci\u00f3n de Mariano Orta Toscano, en prisi\u00f3n desde 2014, por falsas denuncias de violencia de g\u00e9nero\nhttps:\/\/t.co\/H0wEHCHjmu https:\/\/t.co\/VAINwcixPG","1":"La Batalla de Lepanto: Se cumplen hoy 449 a\u00f1os de la victoria de Espa\u00f1a, de la Europa Cristiana, frente al Islam.\nhttps:\/\/t.co\/M4GklrANaR https:\/\/t.co\/aJIJCI7A0H","2":"El papa Bergoglio ha dado positivo en Comunismo.:double_exclamation_mark_selector:","3":":red_circle::red_circle::red_circle:URGENTE: El juez Garc\u00eda Castell\u00f3n pide la imputaci\u00f3n de Pablo Iglesias al Tribunal Supremo!!!!!!","4":"@papafelipe51 @CarmCerb21 \u00bfEn qu\u00e9 consiste ese \"sionismo\" del que hablas... D\u00f3nde viven esos tales \"j\u00e1zaros\"...? \u00bfO acaso te refieres a alguna novela como \" El Se\u00f1or de los Anillos\"?","5":"@papafelipe51 @curandero_el \u00bfSer\u00eda mucho pedir que explicaras qu\u00e9 es eso \"un globalista sat\u00e1nico\"; cu\u00e1les son sus caracter\u00edsticas?","6":"@papafelipe51 @CarmCerb21 Todos los intervencionistas, colectivistas, dicen que todo lo que emprenden, lo hacen por nuestro bien, para mejorar el mundo, acabar con las injusticias, el hambre, la guerra, la enfermedad. Todos acaban implantando reg\u00edmenes totalitarios, liberticidas, creando miseria y muerte.","7":"@papafelipe51 @CarmCerb21 Los intervencionistas pretenden redise\u00f1ar la sociedad a su gusto y conveniencia, eliminando nuestra forma de vida, nuestra tradici\u00f3n, nuestras instituciones, acabar con la familia (c\u00e9lula de la civilizaci\u00f3n judeocristiana), acabar con la propiedad privada y la libertad individual","8":"@papafelipe51 @CarmCerb21 En estos momentos, en el mundo occidental judeocristiano, hay dos tendencias -en pol\u00edtica y econom\u00eda, quienes est\u00e1 n a favor de de la econom\u00eda de mercado (m\u00e1s o menos \"libre\") y de reg\u00edmenes de democracia parlamentaria y estricta separaci\u00f3n de poderes; y los intervencionistas...","9":"@papafelipe51 @CarmCerb21 \u00bfEn qu\u00e9 consiste eso que t\u00fa llamas \"sionista sat\u00e1nico\", cu\u00e1les son sus caracter\u00edsticas? Que se sepa, Jorge Mario Bergoglio, alias \" Francisco\", es peronista, justicialista, o sea: socialista, al fin y al cabo (los comunistas son, tambi\u00e9n socialistas, pero con menos paciencia).","10":"Conseguida la custodia compartida pese a tener el informe psicosocial en contra #Ederecho https:\/\/t.co\/OVvnKkIxge a trav\u00e9s de @ElDiestro_","11":"@eldiarioes @rosamariaartal Un m\u00e9dico amigo m\u00edo me ha confesado queles han hecho firmar un documento donde se comprometen a no dar exenciones de bozal a nadie, bajo amenaza de abrirles expediente.\nY tienen un plus COVID de 500 euros mientras dure la Plandemia.\nS\u00ed hablar\u00e1n, se liar\u00eda muy gorda","12":"Correos, RTVE, el CIS, el Instituto Cervantes...\nTodos los medios del Estado al servicio de la difusi\u00f3n de la agenda socialista y nacionalista.","13":"La Gran Logia de Espa\u00f1a se enorgullece de que el Papa Francisco abrace \u201cla fraternidad universal\u201d, el gran principio fundacional de la masoner\u00eda | La Tribuna del Pa\u00eds Vasco | El gran peri\u00f3dico digital del Pa\u00eds Vasco\nhttps:\/\/t.co\/gxY7GyuT09","14":"El Papa Francisco es comunista.\n https:\/\/t.co\/bLd0d8SUmt","15":"El agrio relato del ni\u00f1o fusilado que sobrevivi\u00f3 a las matanzas republicanas de Paracuellos https:\/\/t.co\/qvuEqHn9ql v\u00eda @ABC_Historia","16":"El presidente @sanchezcastejon presenta hoy su plan de reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda por la crisis del #COVID19. No hace falta un plan, s\u00f3lo una medida, que su banda del @PSOE y de @PODEMOS abandone el Gobierno ya!!! Vosotros sois la ruina!!!","17":"Errej\u00f3n est\u00e1 tan preocupado por la situaci\u00f3n econ\u00f3mica de los espa\u00f1oles, q no ha tenido tiempo de convocar la comisi\u00f3n anticorrupci\u00f3n q preside.... pero no os preocup\u00e9is por su econom\u00eda, \u00e9l sigue cobrando por presidirla.","18":"Los profesores y el alumno que lograron la condena a la Universidad de Barcelona: \"La universidad catalana est\u00e1 al servicio del poder pol\u00edtico\". https:\/\/t.co\/S0rlGWuQmf","19":"La UDEF ha detectado 600.000 euros que faltan en una transferencia de Neurona a Podemos a trav\u00e9s de Caja de Ingenieros. Casualmente, es la diferencia entre el valor real del casoplon de P. Iglesias y lo que realmente pag\u00f3 .\n\nNo pens\u00e9is que se ha pagado nada en B.","20":"El Gobierno prev\u00e9 una ca\u00edda del PIB del 11,2% y lo que hace al respecto es aprobar una subida del techo de gasto de m\u00e1s del 50% (hasta los 196.000 millones de euros). O sea, estamos endeudados hasta las cejas y nos vamos a meter en una hipoteca. \u00bfQu\u00e9 puede salir mal?"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"created_at":{"0":"2020-10-07 22:48:22","1":"2020-10-07 15:01:36","2":"2020-10-07 11:30:27","3":"2020-10-07 11:29:39","4":"2020-10-07 11:29:02","5":"2020-10-07 11:26:22","6":"2020-10-07 09:48:11","7":"2020-10-07 09:44:47","8":"2020-10-07 09:41:03","9":"2020-10-07 09:34:53","10":"2020-10-07 09:22:28","11":"2020-10-07 09:20:33","12":"2020-10-07 09:19:50","13":"2020-10-07 09:16:33","14":"2020-10-07 09:14:54","15":"2020-10-07 09:11:13","16":"2020-10-07 09:10:49","17":"2020-10-07 08:55:31","18":"2020-10-07 08:54:37","19":"2020-10-07 08:54:20","20":"2020-10-07 06:01:02"},"retweet_count":{"0":1,"1":7,"2":28,"3":875,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":5,"12":62,"13":46,"14":19,"15":17,"16":184,"17":775,"18":84,"19":1958,"20":1624},"favorite_count":{"0":2,"1":12,"2":0,"3":0,"4":0,"5":1,"6":1,"7":0,"8":0,"9":2,"10":4,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0},"user_location":{"0":"#VozIberica","1":"#VozIberica","2":"#VozIberica","3":"#VozIberica","4":"#VozIberica","5":"#VozIberica","6":"#VozIberica","7":"#VozIberica","8":"#VozIberica","9":"#VozIberica","10":"#VozIberica","11":"#VozIberica","12":"#VozIberica","13":"#VozIberica","14":"#VozIberica","15":"#VozIberica","16":"#VozIberica","17":"#VozIberica","18":"#VozIberica","19":"#VozIberica","20":"#VozIberica"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","1":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","2":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","3":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","4":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","5":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","6":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","7":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","8":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","9":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","10":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","11":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","12":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","13":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","14":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","15":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","16":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","17":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","18":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","19":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","20":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0wEHCHjmu","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-plataforma-de-mujeres-contra-la-desigualdad-sigue-exigiendo-la-excarcelacion-de-mariano-orta-toscano-en-prision-desde-2014-por-falsas-denuncias-de-violencia-de-genero\/","display_url":"voziberica.com\/la-plataforma-\u2026","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1313974468528795649,"id_str":"1313974468528795649","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejws0UCXcAEvWHB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejws0UCXcAEvWHB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VAINwcixPG","display_url":"pic.twitter.com\/VAINwcixPG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1313974477592682509\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":980,"h":552,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":552,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M4GklrANaR","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-batalla-de-lepanto-se-cumplen-hoy-449-anos-de-la-victoria-de-espana-de-la-europa-cristiana-frente-al-islam\/","display_url":"voziberica.com\/la-batalla-de-\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1313856908638461953,"id_str":"1313856908638461953","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvB5bUWoAELNMg.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvB5bUWoAELNMg.png","url":"https:\/\/t.co\/aJIJCI7A0H","display_url":"pic.twitter.com\/aJIJCI7A0H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1313857010258063361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":900,"h":656,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":496,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virgineke","name":"FUERZA ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":989933238582902784,"id_str":"989933238582902784","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"papafelipe51","name":"papafelipe51","id":308516562,"id_str":"308516562","indices":[0,13]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[14,25]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"papafelipe51","name":"papafelipe51","id":308516562,"id_str":"308516562","indices":[0,13]},{"screen_name":"curandero_el","name":"El Curandero","id":1012793994143727617,"id_str":"1012793994143727617","indices":[14,27]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"papafelipe51","name":"papafelipe51","id":308516562,"id_str":"308516562","indices":[0,13]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[14,25]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"papafelipe51","name":"papafelipe51","id":308516562,"id_str":"308516562","indices":[0,13]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[14,25]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"papafelipe51","name":"papafelipe51","id":308516562,"id_str":"308516562","indices":[0,13]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[14,25]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"papafelipe51","name":"papafelipe51","id":308516562,"id_str":"308516562","indices":[0,13]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[14,25]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"Ederecho","indices":[80,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[126,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OVvnKkIxge","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/10\/caso-real-conseguida-la-custodia-compartida-pese-a-tener-el-informe-psicosocial-en-contra-ederecho\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/10\/caso-r\u2026","indices":[90,113]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 No hay bicho..#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]},{"screen_name":"eldiarioes","name":"elDiario.es","id":535707261,"id_str":"535707261","indices":[21,32]},{"screen_name":"rosamariaartal","name":"Rosa Mar\u00eda Artal","id":80899853,"id_str":"80899853","indices":[33,48]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canete707","name":"August Landmesser","id":1189070442,"id_str":"1189070442","indices":[3,13]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"curandero_el","name":"El Curandero","id":1012793994143727617,"id_str":"1012793994143727617","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bLd0d8SUmt","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/papa-francisco-comunista","display_url":"mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/pap\u2026","indices":[51,74]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ingenius6","name":"F. M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83d\udce3\ud83c\udfb6\ud83d\udcda\ud83d\udd8b\ufe0f\u2694\ufe0f\u2696\ufe0f\u271d\ufe0f","id":376399794,"id_str":"376399794","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvuEqHn9ql","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/historia\/abci-agrio-relato-nino-fusilado-sobrevivio-matanzas-republicanas-paracuellos-202008302314_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.video","display_url":"abc.es\/historia\/abci-\u2026","indices":[107,130]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[117,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[3,14]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[30,46]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"numer344","name":"Sheldon","id":879801541443674113,"id_str":"879801541443674113","indices":[3,12]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"liusivaya","name":"liusivaya","id":1261211932272594944,"id_str":"1261211932272594944","indices":[3,13]}],"urls":[]}}}