{"screen_name":{"0":"Newtral","1":"Newtral","2":"Newtral","3":"Newtral","4":"Newtral","5":"Newtral","6":"Newtral","7":"Newtral","8":"Newtral","9":"Newtral","10":"Newtral","11":"Newtral","12":"Newtral","13":"Newtral","14":"Newtral","15":"Newtral","16":"Newtral","17":"Newtral","18":"Newtral","19":"Newtral","20":"Newtral","21":"Newtral","22":"Newtral","23":"Newtral","24":"Newtral","25":"Newtral","26":"Newtral","27":"Newtral","28":"Newtral","29":"Newtral","30":"Newtral","31":"Newtral","32":"Newtral","33":"Newtral","34":"Newtral","35":"Newtral","36":"Newtral","37":"Newtral","38":"Newtral","39":"Newtral","40":"Newtral","41":"Newtral","42":"Newtral","43":"Newtral","44":"Newtral","45":"Newtral","46":"Newtral","47":"Newtral","48":"Newtral","49":"Newtral","50":"Newtral","51":"Newtral","52":"Newtral","53":"Newtral","54":"Newtral","55":"Newtral","56":"Newtral","57":"Newtral","58":"Newtral","59":"Newtral","60":"Newtral","61":"Newtral","62":"Newtral","63":"Newtral"},"tweet_id":{"0":1313964337674047494,"1":1313956648831119360,"2":1313949655085056000,"3":1313942410729267201,"4":1313935203434364929,"5":1313927943664656386,"6":1313920622049796099,"7":1313917509515595788,"8":1313914218584985600,"9":1313907402723524611,"10":1313901498527633408,"11":1313894764190797824,"12":1313890471819849729,"13":1313890470301491202,"14":1313890468627910656,"15":1313890466685947910,"16":1313890464928538625,"17":1313890463426936832,"18":1313887529855262722,"19":1313880416013746181,"20":1313873254352904192,"21":1313870843055943680,"22":1313870839088111621,"23":1313870553456037891,"24":1313865944700268545,"25":1313858782993231877,"26":1313847851353608192,"27":1313841262294962187,"28":1313841260386496516,"29":1313827861187436544,"30":1313820406663581700,"31":1313816736916008960,"32":1313816735582228481,"33":1313816734193901574,"34":1313816732809789449,"35":1313816731442438144,"36":1313816730037293056,"37":1313816728804225031,"38":1313814910057566209,"39":1313812889430634497,"40":1313806455942918145,"41":1313803760683159554,"42":1313803759223537664,"43":1313802428362481665,"44":1313799215315910656,"45":1313799061703725056,"46":1313795475934412802,"47":1313793471178772481,"48":1313789016022679552,"49":1313782462863020037,"50":1313777653359546369,"51":1313771300914188289,"52":1313769534164090882,"53":1313765026453430273,"54":1313757310599262209,"55":1313747825419788294,"56":1313743559540047872,"57":1313743558126505985,"58":1313737285859504128,"59":1313735560117325824,"60":1313721326486650881,"61":1313706110352863232,"62":1313700308141445120,"63":1313690768893251585},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false},"text":{"0":":studio_microphone_selector: As\u00ed es \u201cQui\u00e9n Dice Qu\u00e9\u201d en @Audible_ES \n\nNo te pierdas el primer informativo diario para milenials de la mano de @jacopedraza y @MarinaMontalban \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/TFvGqMntD6 https:\/\/t.co\/MWtLNLtOEy","1":"\u00bfFaltan enfermeras en Espa\u00f1a? \n\nYa antes de la COVID-19, Espa\u00f1a destacaba en Europa por tener d\u00e9ficit de enfermeras con contratos precarios y sobrecarga de trabajo.\n\nhttps:\/\/t.co\/isBrCd86Jf","2":":United_States: Kamala Harris y Mike Pence se enfrentan en el debate entre candidatos a la vicepresidencia de EE.U.\n\n@Nanisimo est\u00e1 listo para comentar contigo esta cita \n#Elections2020 :megaphone:\n\n\u00danete a partir de las 02:00 en el #streaming especial en nuestro #Twitch \n\n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/sAuVCw6KCF https:\/\/t.co\/JcePy6x4d3","3":"El Gobierno ha presentado hoy su plan de recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica:\n\n:pushpin: \u00bfDe d\u00f3nde van a venir los fondos?\n:pushpin:\u00bfA qu\u00e9 prev\u00e9n destinar las inversiones?\n:pushpin: \u00bfCu\u00e1nto tiempo va a durar este plan?\n\nAqu\u00ed las claves :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Ktif1NqDhY","4":":snowflake_selector: Un estudio internacional descubre que el deshielo de Groenlandia no hab\u00eda sido tan r\u00e1pido y pronunciado en los \u00faltimos 12.000 a\u00f1os. \n\nEn ocho d\u00e9cadas se habr\u00e1 perdido el hielo formado en cuatro milenios.\n\n#emergenciaclim\u00e1tica #PlanetaFinito \n\nhttps:\/\/t.co\/3Zm82QNxfY","5":":studio_microphone_selector: As\u00ed son\u00f3 el primer programa de \u201cQui\u00e9n dice Qu\u00e9\u201d nuestro informativo de lunes a viernes con @JacoPedraza y @MarinaMontalban en @Audible_ES\n\n:backhand_index_pointing_down: Aqu\u00ed puedes conocer m\u00e1s detalles y escuchar cada d\u00eda nuevos episodios.\n \nhttps:\/\/t.co\/TFvGqMntD6  \n\n#empiezaAescuchar #Audible https:\/\/t.co\/n8sSu29gdk","6":"La COVID-19 va a marcar a unas generaciones m\u00e1s que a otras. Por ejemplo, la Generaci\u00f3n Z es la que est\u00e1 viviendo toda esta crisis con menor edad: unos 20 a\u00f1os o menos.\n\n@_jesusespinosa_ te explica c\u00f3mo nacen las generaciones sociales.\n\nhttps:\/\/t.co\/SIhhJwKtsB","7":"\u00bfYa tienes listas palomitas y refresco?\n\nQuedan horas para una noche intensa en #EEUU con el debate entre candidatos a la vicepresidencia #Elecciones2020 \n\n@Nanisimo est\u00e1 con @_anapastor_ en directo explicando los detalles de la cita.\n\nCon\u00e9ctate en :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/csYmLopLn0 https:\/\/t.co\/l5pwFTEVXR","8":"El Servicio Vasco de Salud ha indemnizado a una mujer por \u201cda\u00f1os y perjuicios en relaci\u00f3n a la asistencia prestada\u201d durante el parto, en el que falleci\u00f3 su beb\u00e9. \n\nReconstruimos los hechos a partir de los informes del propio Servicio Vasco de Salud. \n\nhttps:\/\/t.co\/cuGdEVanc8","9":"\u00bfPor qu\u00e9 han disminuido los divorcios durante el estado de alarma?\n\nTe lo contamos aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/4MDM1u0F20","10":":face_with_medical_mask: Las mascarillas de tela de una sola capa son ineficaces.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/iplOfQvvOm https:\/\/t.co\/qZZyexL3eB","11":":speaking_head_selector: La teor\u00eda de los aerosoles, en cinco claves.\n\nhttps:\/\/t.co\/rS5mwDXfo2 https:\/\/t.co\/41SDmOvgHg","12":":pushpin: Extremadura ha informado de 222 nuevos positivos y 4 fallecimientos en las \u00faltimas 24 horas. \n\n:pushpin: Canarias informa de 110 nuevos contagios (la mayor\u00eda en Gran Canaria y Tenerife), y no ha registrado ninguna muerte.\n\nhttps:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","13":":pushpin: Navarra ha registrado este mi\u00e9rcoles 253 nuevos casos de COVID-19, as\u00ed como 3 muertes. \n\n:pushpin: Asturias suma 119 nuevos contagios (tras haber superado ayer los 6.000 casos); el n\u00famero de ingresos en UCI se mantiene estable por segundo d\u00eda consecutivo.\n\nhttps:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","14":":pushpin: Ceuta ha registrado 24 positivos nuevos (15 m\u00e1s que el d\u00eda anterior) y 23 curados.\n\n:pushpin: Melilla ha comunicado 20 nuevos positivos, 11 curados y una persona fallecida.\n\nhttps:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","15":":pushpin: Murcia anota 489 nuevos positivos y 2 fallecidos en las \u00faltimas 24 horas, al tiempo que baja la ocupaci\u00f3n en UCI.\n\n:pushpin: La Rioja notifica un descenso de casos positivos: el n\u00famero total de activos es de 818 (17 menos que ayer).\n\nhttps:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","16":":pushpin: La Comunidad de Madrid suma 1.746 nuevos contagios en las \u00faltimas 24 horas y 37 fallecimientos.\n\n:pushpin: Euskadi contabiliza 428 nuevos contagios, 156 m\u00e1s que el d\u00eda anterior.\n\nhttps:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","17":"Repasamos los principales repuntes de contagios por #Covid_19 localizados en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nDentro hilo :backhand_index_pointing_down:","18":":pill: De aquellas desescaladas\u2026 estos lodos. Las segundas olas de #Covid_19 se sembraron antes del verano. \n\nEsta es la cronolog\u00eda que traza un equipo internacional de lo hecho en distintos pa\u00edses.\n\nhttps:\/\/t.co\/Q7g0ROxMGy https:\/\/t.co\/9VADz8GZuj","19":"La ministra de Igualdad, Irene Montero, ha anunciado la derogaci\u00f3n de la reforma de 2015 de la ley del aborto, vigente desde 2010.\n\nEn Newtral analizamos c\u00f3mo ha ido cambiando la legislaci\u00f3n en Espa\u00f1a los \u00faltimos 40 a\u00f1os.\n\nhttps:\/\/t.co\/NaXtrnbxdP","20":"\u00bfHa mejorado realmente la situaci\u00f3n del #Covid_19 en Madrid? \n\nLos datos de hospitales, casos y PCR sugieren que s\u00ed.\n\nLo analizamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/1ZIfk0rxpf","21":"#Gr\u00e1fico | Pacientes en la UCI, con fecha de ingreso en los 7 d\u00edas anteriores, desde el fin del estado de alarma. (Fuente: Ministerio de Sanidad).\n \nhttps:\/\/t.co\/1mj6NwFCgI https:\/\/t.co\/B1Jye0hd0R","22":"#Gr\u00e1fico | Evoluci\u00f3n de contagios en 24 horas por #Covid_19 en Espa\u00f1a desde el fin del estado de alarma. (Fuente: Ministerio de Sanidad). \n\nhttps:\/\/t.co\/1mj6NwFCgI https:\/\/t.co\/xSidMPQaMX","23":"Sanidad notifica 10.491 nuevos casos de #Covid_19, de los que 5.075 se produjeron en las \u00faltimas 24 horas.\n\nLos fallecidos en los \u00faltimos 7 d\u00edas ascienden a 445. \n\nhttps:\/\/t.co\/1mj6NwFCgI https:\/\/t.co\/zhgGlqilpk","24":":mobile_phone_with_arrow: Tenemos un servicio de verificaci\u00f3n de WhatsApp.  \n\nSi crees que lo que dice un pol\u00edtico es mentira, o te llega algo que tiene pinta de ser un fake, nos lo env\u00edas y lo verificamos :magnifying_glass_tilted_right:\n\nGuarda nuestro n\u00famero: https:\/\/t.co\/84pL4cqc4z https:\/\/t.co\/kheiOiDr6S","25":"#FACTCHECK | Espa\u00f1a no ha protagonizado el confinamiento m\u00e1s severo ni el m\u00e1s largo del mundo.\n\nhttps:\/\/t.co\/hKLgfBhMl1 https:\/\/t.co\/zRIoWG6z9W","26":":megaphone: \u00a1Atenci\u00f3n! :United_States: \n\nHoy se celebra el debate vicepresidencial para las #Elections2020 de Estados Unidos. \n\nS\u00edguelo en directo a partir de las 02:00am en #Twitch con nuestro compa\u00f1ero @Nanisimo \n\nTe dejamos aqu\u00ed el enlace del #streaming :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/sAuVCw6KCF https:\/\/t.co\/ktG7GW5BGA","27":":keycap_1:   \u00bfFaltan enfermeras en Espa\u00f1a? \nhttps:\/\/t.co\/gHXhGxHo48 \n\n:keycap_2:   Mapa del coronavirus en Madrid.\nhttps:\/\/t.co\/8uE8CIHIt4 \n\n:keycap_3:  #TuLoPagas | Tribunal de Cuentas\nhttps:\/\/t.co\/ZQkCWehLxY\n\n:keycap_4:  Rebrotes por COVID19 en Espa\u00f1a y el mundo\nhttps:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","28":"La #portada de https:\/\/t.co\/B8adxcafgf a esta hora :alarm_clock: \n\nAbrimos hilo :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/LchAgKbSF7","29":"#FACTCHECK | La reforma de los delitos de sedici\u00f3n y rebeli\u00f3n no fue una promesa del discurso de investidura, como asegura el ministro de Justicia. \n\nhttps:\/\/t.co\/LXcu3w6G8l https:\/\/t.co\/SMdciyomb5","30":":studio_microphone_selector: As\u00ed es \u201cQui\u00e9n Dice Qu\u00e9\u201d en @Audible_ES \n\nNo te pierdas el primer informativo diario para milenials de la mano de @jacopedraza y @MarinaMontalban \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/TFvGqMntD6 https:\/\/t.co\/0HhLtz0ehZ","31":":pushpin: Fin del cierre perimetral en Calahorra, Arnedo y Rinc\u00f3n de Soto (La Rioja). \n\nhttps:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","32":":pushpin: Ourense registra 39 positivos en las \u00faltimas 39 horas mientras en el c\u00f3mputo total gallego la cifra de casos cae en 51\n \n:pushpin: La localidad orensana y Barbad\u00e1s, confinadas desde el jueves.\n\nhttps:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","33":":pushpin: Cantabria suma 43 casos y el Gobierno da por consolidada la tendencia a la baja.\n\n:pushpin: Baleares confirma 90 nuevos casos y 1 fallecimiento, mientras se proh\u00edben las tradicionales partidas de bingo por Navidad y fiestas patronales.\n\nhttps:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","34":":pushpin: Castilla y Le\u00f3n anota 696 nuevos casos m\u00e1s que ayer y 14 fallecidos.\n\n:pushpin: Las restricciones en Le\u00f3n, Palencia y San Andr\u00e9s del Rabanedo entran hoy en vigor.\n\nhttps:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","35":":pushpin: Andaluc\u00eda suma 1.907 nuevos positivos en 24 horas, el dato m\u00e1s alto de la segunda ola\n\n:pushpin: La Junta de Andaluc\u00eda confina Linares y Almod\u00f3var del R\u00edo. \n\nhttps:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","36":":pushpin: Catalu\u00f1a registra 1.585 positivos desde ayer y sigue creciendo el riesgo de rebrote.\n\n:pushpin: Las discotecas podr\u00e1n abrir en Catalu\u00f1a hasta las 03:00 sin pista de baile.\n\nhttps:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","37":"Las \u00faltimas noticias sobre contagios por #COVID19 en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nDentro hilo :backhand_index_pointing_down:","38":"Est\u00e1 Emilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) en @DebatAlRojoVivo analizando el estado de salud de Donald Trump y las \u00faltimas noticias en torno a la campa\u00f1a a las #Elections2020\n\nEsta noche sigue el debate entre Kamala Harris y Mike Pence en nuestro Twitch :backhand_index_pointing_right:\n\nhttps:\/\/t.co\/k7YYVipPrE https:\/\/t.co\/OggrrXfgEN","39":"El pleno del Tribunal de Cuentas cuenta con 12 consejeros que son elegidos en las Cortes. Esta instituci\u00f3n est\u00e1 presidida por Mar\u00eda Jos\u00e9 de la Fuente.\n\nEn @transparentia_ te contamos m\u00e1s detalles sobre esta instituci\u00f3n porque #T\u00falopagas \n\nhttps:\/\/t.co\/ZQkCWehLxY https:\/\/t.co\/I3wNbCL7fP","40":"Varias entidades espa\u00f1olas han arrancado negociaciones para no quedarse atr\u00e1s despu\u00e9s de la fusi\u00f3n entre Bankia y CaixaBank. En @pronostika_ exploramos las posibilidades de los bancos espa\u00f1oles que buscan una mayor cuota de mercado https:\/\/t.co\/rQfKI1G2ph","41":"El bi\u00f3logo Francis Mojica es un ejemplo de ciencia b\u00e1sica sin aparente aplicaci\u00f3n. \n\nDescubri\u00f3 algo prodigioso en las salinas de Santa Pola y termina siendo \u00fatil para luchar contra una pandemia.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\n https:\/\/t.co\/Hr8ImXeMvN","42":"La doctora @MariadelMarTom nos contaba aqu\u00ed que cree que la verdadera revoluci\u00f3n de los test de #coronavirus llegar\u00e1 con el #CRISPR \n\nhttps:\/\/t.co\/ekEA05bHhC","43":"El 2020 es el a\u00f1o del #5G, y finalmente ha llegado a Espa\u00f1a. \u00bfHay un cambio en protocolos? \u00bfQu\u00e9 pasa con las antenas? \n\nTe contamos todo lo que debes saber sobre esta tecnolog\u00eda :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/YwCuwKaDbj","44":"Tras la t\u00e9cnica de las premiadas con el #PremioNobel se han seguido desarrollando editores con m\u00e1s precisi\u00f3n, como este 'tippex' gen\u00e9tico de #CRISPR\n\nhttps:\/\/t.co\/MKCVNM07hN","45":"Hay especialistas que creen que la verdadera revoluci\u00f3n de los test de coronavirus llegar\u00e1 con el corta-pega gen\u00e9tico CRISPR, que ha sido premiado hoy con el #Nobel. \n\nEn junio ya adelant\u00e1bamos que incluso puede servir para atacar al virus.\n\nhttps:\/\/t.co\/rHsqxvzX1Z","46":"\u00bfFaltan enfermeras en Espa\u00f1a? :woman_health_worker_selector:\n\nYa antes de la COVID-19, Espa\u00f1a destacaba en Europa por tener d\u00e9ficit de enfermeras con contratos precarios y sobrecarga de trabajo.\n\nTe explicamos la situaci\u00f3n del sector de la #enfermer\u00eda en Espa\u00f1a.\n\nhttps:\/\/t.co\/vTcYfzO2Tb","47":"Nuestro compa\u00f1ero @marioviciosa analiza en @DebatAlRojoVivo los \u00faltimos datos sobre contagios por #Covid_19 en Espa\u00f1a y la incidencia en regiones como la Comunidad de Madrid.\n\nhttps:\/\/t.co\/8uE8CIHIt4 https:\/\/t.co\/KEPOXd16g7","48":"Mapa del coronavirus en la Comunidad de Madrid.\n\nBusca tu calle para conocer la evoluci\u00f3n en la \u00faltima semana y la situaci\u00f3n actual de cada zona. \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/8uE8CIHIt4 https:\/\/t.co\/WlPn1R0nAv","49":":cross_mark::cross_mark: No, la Xunta de Galicia no ha prohibido las reuniones de \u201cpersonas sin vida\u201d en Ourense.\n\nhttps:\/\/t.co\/bMcAWTeGIB","50":"\"La trinchera infinita\" es una de las tres pel\u00edculas espa\u00f1olas preseleccionadas por la Academia de Cine para los #Oscar 2021.\n\nEn nuestro podcast #PlataoPlomo analizamos la cinta con uno de sus protagonistas, Antonio de la Torre.\n\nDentro audio :backhand_index_pointing_down::studio_microphone_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Y1mN8oPEjY","51":"#Nospregunt\u00e1ispor unas im\u00e1genes donde se muestra un supuesto levantamiento en Canad\u00e1 contra las medidas anti COVID-19. \n\n:backhand_index_pointing_right: El v\u00eddeo est\u00e1 manipulado. \n\nhttps:\/\/t.co\/9IZ9qFyAuK","52":"\u00bfC\u00f3mo reciclamos en Espa\u00f1a?\n\nNos metemos en las casas: la radiograf\u00eda de nuestros cubos de basura.\n\nV\u00eddeo completo :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/WfOtWclpbA \n\n#PlanetaFinito https:\/\/t.co\/LOJaLUtKqQ","53":"Hay quien se confin\u00f3 sin olfato y a\u00fan no lo ha recuperado. Este efecto de #COVID19 puede ser duradero pero, \u00bfcu\u00e1nto? \u00bfQu\u00e9 pasa en nariz y cerebro cuando hay #anosmia?\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\n https:\/\/t.co\/XZ4PWDrzDH","54":"Los diez mandamientos para evitar estafas por #phishing en Internet :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/uaDfpChXbv","55":":Italy: El uso de la mascarilla, obligatorio en toda Italia.\n\n:Belgium: Nuevas restricciones en B\u00e9lgica a partir del viernes.\n\n:Germany: Los bares y restaurantes de Berl\u00edn cerrar\u00e1n a las 23:00 horas.\n\n:United_States: Nueva York cerrar\u00e1 negocios no esenciales como gimnasios, bares.\n\nhttps:\/\/t.co\/16wYi7HR9v","56":":pushpin: La Junta de Andaluc\u00eda confina Linares y Almod\u00f3var del R\u00edo\n\n:pushpin: La Xunta de Galicia confina Ourense y Barbad\u00e1s desde el jueves.\n\nLas principales noticias sobre contagios por coronavirus en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nhttps:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","57":":pushpin: Las restricciones en Le\u00f3n, Palencia y San Andr\u00e9s del Rabanedo entran hoy en vigor.\n\n:pushpin: Las discotecas podr\u00e1n abrir en Catalu\u00f1a hasta las 03:00 sin pista de baile.\n\nhttps:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","58":"En https:\/\/t.co\/B8adxcafgf nos hemos puesto en contacto con las distintas Comunidades Aut\u00f3nomas para saber cu\u00e1l es la situaci\u00f3n de los centros educativos en un inicio de curso marcado por la #Covid_19.  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/lut54RAtre","59":":United_States: El vuelco que da la carrera presidencial con el positivo en COVID-19 de Donald Trump, con Emilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) ma\u00f1ana en una nueva entrega de #SoloenAm\u00e9rica \n\nAqu\u00ed un avance  :video_camera:\n\nPuedes ver todos sus v\u00eddeos aqu\u00ed https:\/\/t.co\/hInHt3ITWL https:\/\/t.co\/uYSZFDTzDx","60":"\u00abSolo unas pocas somos afortunadas, me siento obligada a ayudar\u00bb.\n\n:soccer_ball: Hablamos con @CarolineGrahamH, jugadora del FC Barcelona, que persigue la Champions sin olvidar su rol como referente en este deporte. \n\nhttps:\/\/t.co\/W2Dkmfo5YZ","61":"Tanto la asignaci\u00f3n de expresidente como la posterior pensi\u00f3n a partir de los 65 a\u00f1os es un derecho que tienen los presidentes de la Generalitat al dejar el cargo. \n\nTe lo explicamos v\u00eda @transparentia_\n\nhttps:\/\/t.co\/sZo5tWISIo","62":"El aspecto emocional en los alumnos es la parte m\u00e1s perjudicada por las clases online durante el confinamiento aunque los profesionales aseguran que a\u00fan es pronto para conocer todas las consecuencias https:\/\/t.co\/HRzCt08HD2","63":"Nos hab\u00e9is preguntado a trav\u00e9s de nuestro servicio de verificaci\u00f3n de WhatsApp (+34 627 28 08 15) por unas im\u00e1genes donde se muestra un supuesto levantamiento en Canad\u00e1 contra las medidas anti COVID-19. \n\n:backhand_index_pointing_right: El v\u00eddeo est\u00e1 manipulado. \n\nhttps:\/\/t.co\/Qppwmd59Xr"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true},"created_at":{"0":"2020-10-07 22:08:05","1":"2020-10-07 21:37:31","2":"2020-10-07 21:09:44","3":"2020-10-07 20:40:57","4":"2020-10-07 20:12:18","5":"2020-10-07 19:43:28","6":"2020-10-07 19:14:22","7":"2020-10-07 19:02:00","8":"2020-10-07 18:48:55","9":"2020-10-07 18:21:50","10":"2020-10-07 17:58:23","11":"2020-10-07 17:31:37","12":"2020-10-07 17:14:34","13":"2020-10-07 17:14:33","14":"2020-10-07 17:14:33","15":"2020-10-07 17:14:32","16":"2020-10-07 17:14:32","17":"2020-10-07 17:14:32","18":"2020-10-07 17:02:52","19":"2020-10-07 16:34:36","20":"2020-10-07 16:06:09","21":"2020-10-07 15:56:34","22":"2020-10-07 15:56:33","23":"2020-10-07 15:55:25","24":"2020-10-07 15:37:06","25":"2020-10-07 15:08:38","26":"2020-10-07 14:25:12","27":"2020-10-07 13:59:01","28":"2020-10-07 13:59:01","29":"2020-10-07 13:05:46","30":"2020-10-07 12:36:09","31":"2020-10-07 12:21:34","32":"2020-10-07 12:21:33","33":"2020-10-07 12:21:33","34":"2020-10-07 12:21:33","35":"2020-10-07 12:21:32","36":"2020-10-07 12:21:32","37":"2020-10-07 12:21:32","38":"2020-10-07 12:14:18","39":"2020-10-07 12:06:16","40":"2020-10-07 11:40:43","41":"2020-10-07 11:30:00","42":"2020-10-07 11:30:00","43":"2020-10-07 11:24:42","44":"2020-10-07 11:11:56","45":"2020-10-07 11:11:20","46":"2020-10-07 10:57:05","47":"2020-10-07 10:49:07","48":"2020-10-07 10:31:25","49":"2020-10-07 10:05:22","50":"2020-10-07 09:46:16","51":"2020-10-07 09:21:01","52":"2020-10-07 09:14:00","53":"2020-10-07 08:56:05","54":"2020-10-07 08:25:25","55":"2020-10-07 07:47:44","56":"2020-10-07 07:30:47","57":"2020-10-07 07:30:47","58":"2020-10-07 07:05:51","59":"2020-10-07 06:59:00","60":"2020-10-07 06:02:26","61":"2020-10-07 05:01:58","62":"2020-10-07 04:38:55","63":"2020-10-07 04:01:01"},"retweet_count":{"0":1,"1":10,"2":3,"3":3,"4":13,"5":2,"6":7,"7":8,"8":5,"9":4,"10":41,"11":7,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":2,"17":1,"18":18,"19":11,"20":4,"21":0,"22":2,"23":6,"24":7,"25":22,"26":11,"27":2,"28":4,"29":4,"30":4,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":1,"38":8,"39":2,"40":5,"41":2,"42":7,"43":2,"44":1,"45":6,"46":7,"47":4,"48":3,"49":4,"50":5,"51":3,"52":8,"53":2,"54":3,"55":11,"56":2,"57":3,"58":4,"59":9,"60":5,"61":2,"62":10,"63":3},"favorite_count":{"0":3,"1":20,"2":10,"3":4,"4":7,"5":2,"6":9,"7":15,"8":6,"9":3,"10":41,"11":7,"12":0,"13":0,"14":0,"15":1,"16":1,"17":2,"18":23,"19":31,"20":3,"21":1,"22":3,"23":3,"24":12,"25":45,"26":25,"27":1,"28":6,"29":7,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":6,"38":16,"39":2,"40":4,"41":4,"42":11,"43":0,"44":3,"45":12,"46":6,"47":5,"48":4,"49":4,"50":19,"51":1,"52":3,"53":1,"54":2,"55":12,"56":2,"57":1,"58":4,"59":20,"60":13,"61":2,"62":9,"63":3},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","1":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","2":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","3":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","4":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","5":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","6":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","7":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","8":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","9":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","10":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","11":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","12":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","13":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","14":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","15":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","16":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","17":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","18":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","19":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","20":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","21":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","22":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","23":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","24":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","25":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","26":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","27":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","28":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","29":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","30":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","31":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","32":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","33":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","34":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","35":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","36":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","37":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","38":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","39":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","40":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","41":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","42":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","43":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","44":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","45":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","46":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","47":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","48":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","49":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","50":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","51":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","52":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","53":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","54":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","55":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","56":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","57":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","58":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","59":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","60":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","61":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","62":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","63":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Audible_ES","name":"Audible.ES","id":1176509845605949441,"id_str":"1176509845605949441","indices":[30,41]},{"screen_name":"JacoPedraza","name":"Jacobo Pedraza","id":342267295,"id_str":"342267295","indices":[116,128]},{"screen_name":"MarinaMontalban","name":"Marina Montalb\u00e1n","id":209508190,"id_str":"209508190","indices":[131,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TFvGqMntD6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cHvZA7","display_url":"bit.ly\/3cHvZA7","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1313964334826098689,"id_str":"1313964334826098689","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwjmdDXkAEd_XZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwjmdDXkAEd_XZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MWtLNLtOEy","display_url":"pic.twitter.com\/MWtLNLtOEy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313964337674047494\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":844,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/isBrCd86Jf","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/faltan-enfermeras-espana-contratos-precarios\/20201007\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602091505","display_url":"newtral.es\/faltan-enferme\u2026","indices":[166,189]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[158,172]},{"text":"streaming","indices":[210,220]},{"text":"Twitch","indices":[241,248]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[104,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sAuVCw6KCF","expanded_url":"http:\/\/twitch.tv\/newtral_es","display_url":"twitch.tv\/newtral_es","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1313949577687506945,"id_str":"1313949577687506945","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313949577687506945\/pu\/img\/CB9MdZgvPhX_jzbB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313949577687506945\/pu\/img\/CB9MdZgvPhX_jzbB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JcePy6x4d3","display_url":"pic.twitter.com\/JcePy6x4d3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313949655085056000\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ktif1NqDhY","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/plan-recuperacion-gobierno-crisis-coronavirus\/20201007\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602092640","display_url":"newtral.es\/plan-recuperac\u2026","indices":[202,225]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"emergenciaclim\u00e1tica","indices":[208,228]},{"text":"PlanetaFinito","indices":[229,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Zm82QNxfY","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/groenlandia-deshielo-rapido-12000-anos-carbono\/20201001\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602091488","display_url":"newtral.es\/groenlandia-de\u2026","indices":[246,269]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"empiezaAescuchar","indices":[244,261]},{"text":"Audible","indices":[262,270]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JacoPedraza","name":"Jacobo Pedraza","id":342267295,"id_str":"342267295","indices":[94,106]},{"screen_name":"MarinaMontalban","name":"Marina Montalb\u00e1n","id":209508190,"id_str":"209508190","indices":[109,125]},{"screen_name":"Audible_ES","name":"Audible.ES","id":1176509845605949441,"id_str":"1176509845605949441","indices":[129,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TFvGqMntD6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cHvZA7","display_url":"bit.ly\/3cHvZA7","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1313927907245522945,"id_str":"1313927907245522945","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313927907245522945\/pu\/img\/Tjw1kwkXkYMIZZXn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313927907245522945\/pu\/img\/Tjw1kwkXkYMIZZXn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n8sSu29gdk","display_url":"pic.twitter.com\/n8sSu29gdk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313927943664656386\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_jesusespinosa_","name":"Jes\u00fas Espinosa","id":276005081,"id_str":"276005081","indices":[170,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SIhhJwKtsB","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/boomers-x-millennials-z-y-ahora-los-alfa-asi-se-crean-las-generaciones\/20200216\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602089783","display_url":"newtral.es\/boomers-x-mill\u2026","indices":[237,260]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"EEUU","indices":[80,85]},{"text":"Elecciones2020","indices":[138,153]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[156,165]},{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[175,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/csYmLopLn0","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/newtral\/","display_url":"instagram.com\/newtral\/","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1313917506709532672,"id_str":"1313917506709532672","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejv5AsuWsAABzkK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejv5AsuWsAABzkK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l5pwFTEVXR","display_url":"pic.twitter.com\/l5pwFTEVXR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313917509515595788\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cuGdEVanc8","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/osakidetza-indemnizacion-muerte-bebe-parto\/20200929\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602094187","display_url":"newtral.es\/osakidetza-ind\u2026","indices":[252,275]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4MDM1u0F20","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/disminucion-divorcios-separaciones-estado-alarma\/20201005\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602090386","display_url":"newtral.es\/disminucion-di\u2026","indices":[91,114]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iplOfQvvOm","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mascarillas-tela-una-sola-capa-ineficaces\/20200724\/","display_url":"newtral.es\/mascarillas-te\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1313901463714791435,"id_str":"1313901463714791435","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313901463714791435\/pu\/img\/3N--t05BcsxG-xS-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313901463714791435\/pu\/img\/3N--t05BcsxG-xS-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qZZyexL3eB","display_url":"pic.twitter.com\/qZZyexL3eB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313901498527633408\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":830,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":830,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":590,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rS5mwDXfo2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/aerosoles-coronavirus-evidencia\/20201006\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602083740","display_url":"newtral.es\/aerosoles-coro\u2026","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1313894751142375426,"id_str":"1313894751142375426","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjvkUJoXcAIN13k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjvkUJoXcAIN13k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/41SDmOvgHg","display_url":"pic.twitter.com\/41SDmOvgHg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313894764190797824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":526,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":373,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":526,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ultimos-brotes-coronavirus-espana-mundo-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/ultimos-brotes\u2026","indices":[217,240]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ultimos-brotes-coronavirus-espana-mundo-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/ultimos-brotes\u2026","indices":[251,274]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ultimos-brotes-coronavirus-espana-mundo-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/ultimos-brotes\u2026","indices":[168,191]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ultimos-brotes-coronavirus-espana-mundo-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/ultimos-brotes\u2026","indices":[228,251]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ultimos-brotes-coronavirus-espana-mundo-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/ultimos-brotes\u2026","indices":[173,196]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[52,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[62,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q7g0ROxMGy","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-desescalada-segunda-ola\/20201004\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-de\u2026","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1313887526143356934,"id_str":"1313887526143356934","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvdvmaXcAYxe7N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvdvmaXcAYxe7N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9VADz8GZuj","display_url":"pic.twitter.com\/9VADz8GZuj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313887529855262722\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":580,"resize":"fit"},"large":{"w":708,"h":604,"resize":"fit"},"medium":{"w":708,"h":604,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NaXtrnbxdP","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/del-delito-al-periodo-de-reflexion-abortar-en-espana-en-los-ultimos-40-anos\/20200303\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602083581","display_url":"newtral.es\/del-delito-al-\u2026","indices":[223,246]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[40,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ZIfk0rxpf","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-madrid-datos-situacion\/20201007\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602083443","display_url":"newtral.es\/coronavirus-ma\u2026","indices":[135,158]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1mj6NwFCgI","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/sanidad-datos-coronavirus-casos-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/sanidad-datos-\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1313870787041005569,"id_str":"1313870787041005569","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvOhQZXkAEDYMX.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvOhQZXkAEDYMX.png","url":"https:\/\/t.co\/B1Jye0hd0R","display_url":"pic.twitter.com\/B1Jye0hd0R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313870843055943680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"},"medium":{"w":749,"h":424,"resize":"fit"},"large":{"w":749,"h":424,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[50,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1mj6NwFCgI","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/sanidad-datos-coronavirus-casos-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/sanidad-datos-\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1313870720888340480,"id_str":"1313870720888340480","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvOdZ9WAAAwZXg.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvOdZ9WAAAwZXg.png","url":"https:\/\/t.co\/xSidMPQaMX","display_url":"pic.twitter.com\/xSidMPQaMX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313870839088111621\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":757,"h":430,"resize":"fit"},"medium":{"w":757,"h":430,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[40,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1mj6NwFCgI","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/sanidad-datos-coronavirus-casos-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/sanidad-datos-\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1313870179277864961,"id_str":"1313870179277864961","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313870179277864961\/pu\/img\/Png1VFcQEE6mmVxS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313870179277864961\/pu\/img\/Png1VFcQEE6mmVxS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zhgGlqilpk","display_url":"pic.twitter.com\/zhgGlqilpk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313870553456037891\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/84pL4cqc4z","expanded_url":"https:\/\/wa.me\/34627280815","display_url":"wa.me\/34627280815","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1313865921912598528,"id_str":"1313865921912598528","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313865921912598528\/pu\/img\/xV54TOJc-6pdJKf4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313865921912598528\/pu\/img\/xV54TOJc-6pdJKf4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kheiOiDr6S","display_url":"pic.twitter.com\/kheiOiDr6S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313865944700268545\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"FACTCHECK","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hKLgfBhMl1","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/falso-confinamiento-espana-severo-abascal\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/falso-confinam\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1313858780506066945,"id_str":"1313858780506066945","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvDmYkXkAElaTa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvDmYkXkAElaTa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zRIoWG6z9W","display_url":"pic.twitter.com\/zRIoWG6z9W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313858782993231877\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":516,"h":220,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":516,"h":220,"resize":"fit"},"large":{"w":516,"h":220,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[69,83]},{"text":"Twitch","indices":[151,158]},{"text":"streaming","indices":[223,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[181,190]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sAuVCw6KCF","expanded_url":"http:\/\/twitch.tv\/newtral_es","display_url":"twitch.tv\/newtral_es","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1313847794621452293,"id_str":"1313847794621452293","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313847794621452293\/pu\/img\/SyT8fKcQv6qGR97s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313847794621452293\/pu\/img\/SyT8fKcQv6qGR97s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ktG7GW5BGA","display_url":"pic.twitter.com\/ktG7GW5BGA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313847851353608192\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"TuLoPagas","indices":[132,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gHXhGxHo48","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/faltan-enfermeras-espana-contratos-precarios\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/faltan-enferme\u2026","indices":[37,60]},{"url":"https:\/\/t.co\/8uE8CIHIt4","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-coronavirus-madrid-incidencia\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/mapa-coronavir\u2026","indices":[101,124]},{"url":"https:\/\/t.co\/ZQkCWehLxY","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/tu-lo-pagas-tribunal-de-cuentas\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/tu-lo-pagas-tr\u2026","indices":[165,188]},{"url":"https:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ultimos-brotes-coronavirus-espana-mundo-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/ultimos-brotes\u2026","indices":[237,260]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"portada","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8adxcafgf","expanded_url":"http:\/\/Newtral.es","display_url":"Newtral.es","indices":[15,38]}],"media":[{"id":1313840598726643716,"id_str":"1313840598726643716","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313840598726643716\/pu\/img\/Yy462w6ZhYYWwsr0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313840598726643716\/pu\/img\/Yy462w6ZhYYWwsr0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LchAgKbSF7","display_url":"pic.twitter.com\/LchAgKbSF7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313841260386496516\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"FACTCHECK","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LXcu3w6G8l","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/fact-check-ministro-justicia-delito-sedicion\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/fact-check-min\u2026","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1313827853696409600,"id_str":"1313827853696409600","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuneNOWoAAxhcU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuneNOWoAAxhcU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SMdciyomb5","display_url":"pic.twitter.com\/SMdciyomb5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313827861187436544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":515,"h":346,"resize":"fit"},"large":{"w":515,"h":346,"resize":"fit"},"small":{"w":515,"h":346,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Audible_ES","name":"Audible.ES","id":1176509845605949441,"id_str":"1176509845605949441","indices":[30,41]},{"screen_name":"JacoPedraza","name":"Jacobo Pedraza","id":342267295,"id_str":"342267295","indices":[116,128]},{"screen_name":"MarinaMontalban","name":"Marina Montalb\u00e1n","id":209508190,"id_str":"209508190","indices":[131,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TFvGqMntD6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cHvZA7","display_url":"bit.ly\/3cHvZA7","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1313820396056195072,"id_str":"1313820396056195072","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjugsHWXsAACbja.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjugsHWXsAACbja.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0HhLtz0ehZ","display_url":"pic.twitter.com\/0HhLtz0ehZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313820406663581700\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":844,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ultimos-brotes-coronavirus-espana-mundo-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/ultimos-brotes\u2026","indices":[80,103]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ultimos-brotes-coronavirus-espana-mundo-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/ultimos-brotes\u2026","indices":[188,211]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ultimos-brotes-coronavirus-espana-mundo-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/ultimos-brotes\u2026","indices":[231,254]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ultimos-brotes-coronavirus-espana-mundo-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/ultimos-brotes\u2026","indices":[158,181]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ultimos-brotes-coronavirus-espana-mundo-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/ultimos-brotes\u2026","indices":[152,175]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ultimos-brotes-coronavirus-espana-mundo-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/ultimos-brotes\u2026","indices":[167,190]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[41,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"38":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[150,164]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[22,31]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[36,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k7YYVipPrE","expanded_url":"https:\/\/www.twitch.tv\/newtral_es","display_url":"twitch.tv\/newtral_es","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1313814722643464199,"id_str":"1313814722643464199","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejubh4PXkAcF4r8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejubh4PXkAcF4r8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OggrrXfgEN","display_url":"pic.twitter.com\/OggrrXfgEN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313814910057566209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":619,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":351,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":825,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"T\u00falopagas","indices":[226,236]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[155,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZQkCWehLxY","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/tu-lo-pagas-tribunal-de-cuentas\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/tu-lo-pagas-tr\u2026","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1313812843985285120,"id_str":"1313812843985285120","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313812843985285120\/pu\/img\/LSubjf0-78JH8WPb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313812843985285120\/pu\/img\/LSubjf0-78JH8WPb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I3wNbCL7fP","display_url":"pic.twitter.com\/I3wNbCL7fP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313812889430634497\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[128,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rQfKI1G2ph","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-fusiones-bancarias-bbva-sabadell-libernak-unicaja\/20201007\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602069868","display_url":"newtral.es\/pronostika-fus\u2026","indices":[232,255]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hr8ImXeMvN","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/estado-de-alarma-cuando-la-ciencia-importo\/20200616\/","display_url":"newtral.es\/estado-de-alar\u2026","indices":[217,240]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[96,108]},{"text":"CRISPR","indices":[124,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariadelMarTom","name":"Mar\u00eda Tomas","id":703952342916403201,"id_str":"703952342916403201","indices":[11,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ekEA05bHhC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/test-antigeno-rapido-que-es\/20200925\/","display_url":"newtral.es\/test-antigeno-\u2026","indices":[134,157]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[22,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YwCuwKaDbj","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/5g-que-es-para-sirve\/20200916\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602067196","display_url":"newtral.es\/5g-que-es-para\u2026","indices":[181,204]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"PremioNobel","indices":[40,52]},{"text":"CRISPR","indices":[141,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MKCVNM07hN","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/nuevo-editor-genetico-contra-la-mayoria-de-mutaciones-asociadas-a-enfermedades\/20191022\/","display_url":"newtral.es\/nuevo-editor-g\u2026","indices":[150,173]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Nobel","indices":[158,164]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHsqxvzX1Z","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cortar-pegar-verdadera-ingenieria-genetica-coronavirus\/20200609\/","display_url":"newtral.es\/cortar-pegar-v\u2026","indices":[242,265]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"enfermer\u00eda","indices":[214,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vTcYfzO2Tb","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/faltan-enfermeras-espana-contratos-precarios\/20201007\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602068231","display_url":"newtral.es\/faltan-enferme\u2026","indices":[238,261]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[98,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[18,31]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[43,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8uE8CIHIt4","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-coronavirus-madrid-incidencia\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/mapa-coronavir\u2026","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1313792895510630401,"id_str":"1313792895510630401","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuHrX1X0AEtB9S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuHrX1X0AEtB9S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KEPOXd16g7","display_url":"pic.twitter.com\/KEPOXd16g7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313793471178772481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1507,"h":833,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":663,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8uE8CIHIt4","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-coronavirus-madrid-incidencia\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/mapa-coronavir\u2026","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1313788989137195008,"id_str":"1313788989137195008","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313788989137195008\/pu\/img\/QVkfMv69XEGPK_P9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313788989137195008\/pu\/img\/QVkfMv69XEGPK_P9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WlPn1R0nAv","display_url":"pic.twitter.com\/WlPn1R0nAv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313789016022679552\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bMcAWTeGIB","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ourense-no-ha-prohibido-las-reuniones-de-personas-sin-vida\/20201006\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602063394","display_url":"newtral.es\/ourense-no-ha-\u2026","indices":[93,116]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Oscar","indices":[113,119]},{"text":"PlataoPlomo","indices":[146,158]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y1mN8oPEjY","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/plata-o-plomo-la-trinchera-infinita-con-antonio-de-la-torre\/20191108\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602060552","display_url":"newtral.es\/plata-o-plomo-\u2026","indices":[249,272]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Nospregunt\u00e1ispor","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9IZ9qFyAuK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/imagenes-falsean-levantamiento-canada-medidas-coronavirus\/20201006\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602061110","display_url":"newtral.es\/imagenes-false\u2026","indices":[151,174]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"PlanetaFinito","indices":[143,157]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WfOtWclpbA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/reciclaje-en-espana-como-reciclamos\/20200930\/","display_url":"newtral.es\/reciclaje-en-e\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1313764145838292994,"id_str":"1313764145838292994","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313764145838292994\/img\/pmJXpmBEsew2W0_V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313764145838292994\/img\/pmJXpmBEsew2W0_V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LOJaLUtKqQ","display_url":"pic.twitter.com\/LOJaLUtKqQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313769534164090882\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[74,82]},{"text":"anosmia","indices":[157,165]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XZ4PWDrzDH","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-anosmia-perdida-olfato\/20200817\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602060740","display_url":"newtral.es\/coronavirus-an\u2026","indices":[189,212]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"phishing","indices":[46,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uaDfpChXbv","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/como-evitar-phishing-diez-mandamientos\/20201004\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602058791","display_url":"newtral.es\/como-evitar-ph\u2026","indices":[71,94]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/16wYi7HR9v","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ultimos-brotes-coronavirus-espana-mundo-echo\/20201007\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602056605","display_url":"newtral.es\/ultimos-brotes\u2026","indices":[251,274]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ultimos-brotes-coronavirus-espana-mundo-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/ultimos-brotes\u2026","indices":[208,231]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XyaBxFQG27","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ultimos-brotes-coronavirus-espana-mundo-echo\/20201007\/","display_url":"newtral.es\/ultimos-brotes\u2026","indices":[165,188]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[191,200]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8adxcafgf","expanded_url":"http:\/\/Newtral.es","display_url":"Newtral.es","indices":[3,26]},{"url":"https:\/\/t.co\/lut54RAtre","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-coronavirus-colegios-comunidades\/20201004\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602006289","display_url":"newtral.es\/datos-coronavi\u2026","indices":[206,229]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"SoloenAm\u00e9rica","indices":[152,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[110,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hInHt3ITWL","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/firmas\/solo-en-america\/","display_url":"newtral.es\/firmas\/solo-en\u2026","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1313735376637497344,"id_str":"1313735376637497344","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313735376637497344\/img\/33Owcnas_n8Q9iku.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313735376637497344\/img\/33Owcnas_n8Q9iku.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uYSZFDTzDx","display_url":"pic.twitter.com\/uYSZFDTzDx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1313735560117325824\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarolineGrahamH","name":"Caroline Hansen","id":337915183,"id_str":"337915183","indices":[82,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W2Dkmfo5YZ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/graham-hansen-barcelona-futbol-femenino\/20201004\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602006172","display_url":"newtral.es\/graham-hansen-\u2026","indices":[206,229]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[187,202]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sZo5tWISIo","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/transparentia-sueldo-vitalicio-expresident-torra\/20201005\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602005999","display_url":"newtral.es\/transparentia-\u2026","indices":[204,227]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HRzCt08HD2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/socializar-clases-online\/20201007\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602045343","display_url":"newtral.es\/socializar-cla\u2026","indices":[200,223]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qppwmd59Xr","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/imagenes-falsean-levantamiento-canada-medidas-coronavirus\/20201006\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602005950","display_url":"newtral.es\/imagenes-false\u2026","indices":[235,258]}]}}}