{"screen_name":{"0":"NiusDiario","1":"NiusDiario","2":"NiusDiario","3":"NiusDiario","4":"NiusDiario","5":"NiusDiario","6":"NiusDiario","7":"NiusDiario","8":"NiusDiario","9":"NiusDiario","10":"NiusDiario","11":"NiusDiario","12":"NiusDiario","13":"NiusDiario","14":"NiusDiario","15":"NiusDiario","16":"NiusDiario","17":"NiusDiario","18":"NiusDiario","19":"NiusDiario","20":"NiusDiario","21":"NiusDiario","22":"NiusDiario","23":"NiusDiario","24":"NiusDiario","25":"NiusDiario","26":"NiusDiario","27":"NiusDiario","28":"NiusDiario","29":"NiusDiario","30":"NiusDiario","31":"NiusDiario","32":"NiusDiario","33":"NiusDiario","34":"NiusDiario","35":"NiusDiario","36":"NiusDiario","37":"NiusDiario","38":"NiusDiario","39":"NiusDiario","40":"NiusDiario","41":"NiusDiario","42":"NiusDiario","43":"NiusDiario","44":"NiusDiario","45":"NiusDiario","46":"NiusDiario","47":"NiusDiario","48":"NiusDiario","49":"NiusDiario","50":"NiusDiario","51":"NiusDiario","52":"NiusDiario","53":"NiusDiario","54":"NiusDiario","55":"NiusDiario","56":"NiusDiario","57":"NiusDiario","58":"NiusDiario","59":"NiusDiario","60":"NiusDiario","61":"NiusDiario","62":"NiusDiario","63":"NiusDiario","64":"NiusDiario","65":"NiusDiario","66":"NiusDiario","67":"NiusDiario","68":"NiusDiario","69":"NiusDiario","70":"NiusDiario","71":"NiusDiario","72":"NiusDiario","73":"NiusDiario","74":"NiusDiario","75":"NiusDiario","76":"NiusDiario","77":"NiusDiario","78":"NiusDiario","79":"NiusDiario","80":"NiusDiario","81":"NiusDiario","82":"NiusDiario","83":"NiusDiario","84":"NiusDiario","85":"NiusDiario","86":"NiusDiario","87":"NiusDiario","88":"NiusDiario","89":"NiusDiario","90":"NiusDiario","91":"NiusDiario","92":"NiusDiario","93":"NiusDiario","94":"NiusDiario","95":"NiusDiario","96":"NiusDiario","97":"NiusDiario","98":"NiusDiario","99":"NiusDiario","100":"NiusDiario","101":"NiusDiario","102":"NiusDiario","103":"NiusDiario","104":"NiusDiario","105":"NiusDiario","106":"NiusDiario","107":"NiusDiario","108":"NiusDiario","109":"NiusDiario","110":"NiusDiario","111":"NiusDiario","112":"NiusDiario"},"tweet_id":{"0":1313985457059958784,"1":1313977655843262466,"2":1313973628950601728,"3":1313966330761154562,"4":1313962556432633856,"5":1313960630639042567,"6":1313958277735157760,"7":1313955257886666756,"8":1313951231430205440,"9":1313947456892096512,"10":1313943178320510976,"11":1313940158379511808,"12":1313938883512500224,"13":1313936889796341760,"14":1313936131856236545,"15":1313930234169827333,"16":1313930232479576067,"17":1313930230474694656,"18":1313928471874285569,"19":1313928470502748160,"20":1313928469068353537,"21":1313928467663159300,"22":1313925616354439170,"23":1313924832355115009,"24":1313921032546185216,"25":1313917257836236801,"26":1313912979230920704,"27":1313909959600402432,"28":1313905884519694342,"29":1313902158350221312,"30":1313896401248624646,"31":1313895542645231616,"32":1313895000330194946,"33":1313891786646065159,"34":1313891510098763776,"35":1313887058797096960,"36":1313884365643034624,"37":1313882780456177664,"38":1313882700135174145,"39":1313881834279895042,"40":1313880850749108224,"41":1313879760590630912,"42":1313875126421721090,"43":1313872386777899008,"44":1313872205617520641,"45":1313872008720023554,"46":1313869567605772288,"47":1313867680873615362,"48":1313864661310169090,"49":1313860634606366720,"50":1313856859959246850,"51":1313853031159660546,"52":1313852581626732545,"53":1313845535086788614,"54":1313841517698580485,"55":1313837733400502273,"56":1313833958891814912,"57":1313830183816765440,"58":1313828170705985536,"59":1313826419256901632,"60":1313825103994642434,"61":1313822634304516096,"62":1313820620694659073,"63":1313818859099639808,"64":1313815084691607552,"65":1313814635922034688,"66":1313814222145548289,"67":1313813070993666048,"68":1313811315350093824,"69":1313810947299999746,"70":1313808094149988352,"71":1313807535145734144,"72":1313803759521329159,"73":1313801760184639490,"74":1313800975782735872,"75":1313799985595441154,"76":1313799985335427073,"77":1313796212345040897,"78":1313791119445159936,"79":1313790291959263233,"80":1313788661557792768,"81":1313788260032929794,"82":1313787985926729728,"83":1313786749760438272,"84":1313786641501360141,"85":1313784885253869571,"86":1313783117858115589,"87":1313782328926310400,"88":1313781645670047749,"89":1313781116562821121,"90":1313780014253568000,"91":1313777335502602242,"92":1313777313847312385,"93":1313773561719422977,"94":1313769785767976963,"95":1313766016057368576,"96":1313762235978637312,"97":1313758462048899072,"98":1313754686135046145,"99":1313750918161072128,"100":1313746863946899457,"101":1313745013499727873,"102":1313743363032612864,"103":1313739586514845696,"104":1313735813130194945,"105":1313732036981518337,"106":1313729953100374016,"107":1313728262770696193,"108":1313724487171440641,"109":1313721236690788352,"110":1313713162844344320,"111":1313705864583426049,"112":1313690765114118146},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false},"text":{"0":"Sale a subasta el bikini que us\u00f3 la actriz Ursula Andress cuando fue chica Bond\nhttps:\/\/t.co\/3H6QvGPiVQ","1":"Nuevas medidas contra la covid en Europa: proh\u00edbe beber alcohol dentro de bares y restaurantes y los cierra en las principales ciudades\nhttps:\/\/t.co\/ldT76YukQl","2":"El uso de la mascarilla ha tapado todos nuestros rasgos faciales y expresivos, provocando un gran deterioro en la comunicaci\u00f3n no verbal\nhttps:\/\/t.co\/L4Ehgo89jX","3":"El viaje de S\u00e1nchez a Argelia se prolongar\u00e1 hasta el jueves y pretende coordinar acciones contra la inmigraci\u00f3n ilegal y de cooperaci\u00f3n antiterrorista\nhttps:\/\/t.co\/IJW0PiXSi8","4":"Un centenar de historiadores denuncian que Vox recurre a \"viejos y desacreditados clich\u00e9s pseudohist\u00f3ricos de la propaganda franquista\" para retirar las calles a Largo Caballero y Prieto\n\n:writing_hand: Lo cuenta @Nlazaro9 \nhttps:\/\/t.co\/5Ttyb1pSQ9","5":":high_voltage: \u201cLas noticias del d\u00eda en ocho tuits\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/dkakCLwbGt","6":"El polic\u00eda acusado de matar a George Floyd sale de prisi\u00f3n tras pagar una fianza de 1 mill\u00f3n de d\u00f3lares\nhttps:\/\/t.co\/qvOjaR3xfh","7":"Bruselas anuncia el cierre de bares, caf\u00e9s y salas de fiesta durante un mes a partir de este jueves para contener los contagios\nhttps:\/\/t.co\/rNEjjHFVT2","8":"Los consejos de Unicaja Banco y Liberbank inician las conversaciones para negociar una fusi\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/51DqhchFhU","9":"Sanidad est\u00e1 incluyendo como casos de coronavirus en los informes diarios a los positivos en los test de ant\u00edgenos\nhttps:\/\/t.co\/TCYsn9r3FP","10":"Los estudiantes de la residencia de Valencia defienden que \"el foco del brote no fue solo la fiesta\". Algunos cuentan que los protocolos del centro no se cumpl\u00edan. \"En el comedor est\u00e1bamos apretados y sin separaci\u00f3n entre las mesas\"\nhttps:\/\/t.co\/csHszojqtd","11":"\u201cLo ves en la tele y piensas que nunca te va a tocar a ti, pero luego te ves sin trabajo\u2026 no ve\u00eda la salida\". Medio mill\u00f3n de personas ha pedido ayuda a la Cruz Roja por la pandemia en Catalu\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/p1DldzsF1w","12":"Nuestra newsletter semanal te est\u00e1 esperando en tu bandeja de entrada.\n\nSi todav\u00eda no est\u00e1s suscrito, \u00a1te esperamos!  https:\/\/t.co\/dNnRygyQuZ https:\/\/t.co\/SuOLbvaTPV","13":"Reporteros y c\u00e1maras de 'En el punto de mira' son agredidos en una convocatoria de grupos negacionistas tosi\u00e9ndoles y escupi\u00e9ndoles cuando estaban realizando su trabajo\nhttps:\/\/t.co\/0hjfxzo9LM","14":"#\u00daLTIMAHORA | Francia, fuera de control: duplica sus contagios y marca un r\u00e9cord con 19.000 casos y 80 muertos\nhttps:\/\/t.co\/eLEgnkBNKE https:\/\/t.co\/lKwAznFt9H","15":"#HoyEnNIUS |  Roma ha sido pionera con las pruebas de saliva para los alumnos de preescolar\nhttps:\/\/t.co\/HJYQ5homIv","16":"#HoyEnNIUS | Illa reconoce \"cierta discrepancia con algunos responsables pol\u00edticos\" en referencia a la Comunidad de Madrid\nhttps:\/\/t.co\/q8vRLNiQ8r","17":"#HoyEnNIUS | Irene Montero anuncia cambios en la ley del aborto. La modificaci\u00f3n incluir\u00e1 el derecho a las \"formas m\u00e1s novedosas\" de anticoncepci\u00f3n y la promoci\u00f3n de la educaci\u00f3n sexual\nhttps:\/\/t.co\/tG5Lll2Atk","18":"#HoyEnNIUS | Prescindiendo de lujos y apostando por la austeridad en su estilismo. Las claves del cambio de la reina Letizia tras la marcha de Juan Carlos I\nhttps:\/\/t.co\/PGfbXTObgj","19":"#HoyEnNIUS | Enrique Ponce retoma la m\u00fasica de la mano de Julio Iglesias\n\nhttps:\/\/t.co\/d5ClZUwE7B","20":"#HoyEnNIUS | Los pa\u00edses europeos imponen nuevas medidas contra la Covid-19 ante el aumento de casos. Capitales como Par\u00eds y Bruselas cierran todos sus bares\nhttps:\/\/t.co\/zS3FL1Zn2C","21":"#HoyEnNIUS | En al menos el 10% de los enfermos de covid, los s\u00edntomas persisten m\u00e1s all\u00e1 de las cuatro semanas\nhttps:\/\/t.co\/JR7eysjgNt","22":":red_circle: Espa\u00f1a y Portugal anuncian su candidatura conjunta para organizar el Mundial de 2030\n\nhttps:\/\/t.co\/ioWmoG95UJ https:\/\/t.co\/JgOpdw7S2t","23":"\u00bfCu\u00e1l es la situaci\u00f3n y la respuesta de cada pa\u00eds europeo frente a la segunda ola del virus?\n\n:writing_hand: Lo analiza @Anuskalf \nhttps:\/\/t.co\/zS3FL1Zn2C","24":"EEUU planea dotar de gafas de realidad aumentada para recibir \u00f3rdenes m\u00e1s efectivas en misiones de rescate o desactivaci\u00f3n de explosivos\nhttps:\/\/t.co\/CWUzoAOpd9","25":"Enfrentamiento entre Escriv\u00e1 y la diputada popular Teresa Angulo por la tramitaci\u00f3n del Ingreso M\u00ednimo Vital: \u201cFrente a sus especulaciones, va a o\u00edr mis datos\"\n\n:writing_hand: Por @Montimontalvo \nhttps:\/\/t.co\/1ylLF3oFCR","26":"\"La situaci\u00f3n que ha provocado la antesala de la imputaci\u00f3n de Pablo Iglesias es una raz\u00f3n m\u00e1s para reafirmarnos en nuestra postura respecto a la renovaci\u00f3n de los \u00f3rganos constitucionales\", afirman desde el PP\n\n:writing_hand: Informa @susanacamacho68 \nhttps:\/\/t.co\/TJex0K7wHp","27":"#V\u00cdDEO | La Polic\u00eda Local de Sevilla ha rescatado a 154 cerdos hacinados en un cami\u00f3n, sin separaci\u00f3n entre ellos ni espacio vital\n\nhttps:\/\/t.co\/DPNVRHbAEZ","28":"El Senado aprueba definitivamente las tasas 'Tobin' y 'Google'. Previsiblemente, entrar\u00e1n en vigor a partir de enero de 2021\nhttps:\/\/t.co\/QKpwlBn5DS","29":"El agujero de ozono sobre la Ant\u00e1rtida es este 2020 uno de los m\u00e1s grandes y profundos de los \u00faltimos a\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/b79Q2dynKw","30":"#AMPLIACI\u00d3N | S\u00e1nchez ha confirmado que ya ha hablado con Iglesias, aunque no ha querido desvelar el contenido de esa conversaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/n1RbdTJqEi","31":"#\u00daLTIMAHORA | S\u00e1nchez apoya a Iglesias y afirma no estar preocupado por la petici\u00f3n de investigaci\u00f3n del juez\nhttps:\/\/t.co\/n1RbdTJqEi https:\/\/t.co\/yLGZDUggje","32":"#\u00daLTIMAHORA | El Gobierno y las autonom\u00edas acuerdan una evaluaci\u00f3n independiente de la gesti\u00f3n de la pandemia\nhttps:\/\/t.co\/OWsln4krYW https:\/\/t.co\/ROohSvdBxi","33":":red_circle: \"Respetamos a la Justicia y Pablo Iglesias sabe que tiene todo nuestro apoyo\", ha dicho Mar\u00eda Jes\u00fas Montero\nhttps:\/\/t.co\/V7ahLgPqUG","34":"A nivel mundial, este septiembre de 2020 ha sido el m\u00e1s c\u00e1lido desde que hay registros\nhttps:\/\/t.co\/rP9jtfPOF8","35":"Piden cuatro a\u00f1os de prisi\u00f3n para un hombre por un delito de abusos sexuales por quitarse el preservativo en mitad de una relaci\u00f3n sexual sin consentimiento de la pareja\nhttps:\/\/t.co\/O8eXXVskpi","36":"#EnDirecto | \"La modernizaci\u00f3n de Espa\u00f1a tendr\u00e1 enfrente a los que siempre han estado en contra de la modernizaci\u00f3n de Espa\u00f1a. A una parte muy importante de las derechas y a unos poderes profundos que nos quieren devolver al pasado\", puntualiza Iglesias https:\/\/t.co\/HMKqjN7E2X","37":"Si el juez de la Audiencia Nacional consigue que el Alto Tribunal acepte su petici\u00f3n de abrir una investigaci\u00f3n, Iglesias podr\u00eda tener que declarar y puede que hasta ser juzgado\n\n:writing_hand: Informa @Ispulido \nhttps:\/\/t.co\/4oQCHfxXlW","38":"#EnDirecto | Iglesias: \"La clave de este plan que presenta el Gobierno es que asume que, si no hay una transformaci\u00f3n de la estructura econ\u00f3mica de nuestro pa\u00eds, la agenda 2030 puede quedar en papel mojado\" https:\/\/t.co\/1HY3oJQv1j","39":"#EnDirecto | Iglesias: \"La inversi\u00f3n en sanidad, en educaci\u00f3n y de protecci\u00f3n social de nuestro pa\u00eds est\u00e1 muy lejos de la media europea\" https:\/\/t.co\/Xvh7xretoA","40":"#EnDirecto | \"Espa\u00f1a puede\": presentaci\u00f3n del 'Plan de Recuperaci\u00f3n' del Gobierno https:\/\/t.co\/KN8i0nlqJh","41":"#V\u00cdDEO | El Premio Nobel de Qu\u00edmica 2020 esquiva al cient\u00edfico espa\u00f1ol Francis Mojica, considerado uno de los padres de la t\u00e9cnica de edici\u00f3n gen\u00e9tica CRISPR\nhttps:\/\/t.co\/LiTPEdEXIq","42":":writing_hand: @HugoFer9 habla con Joan Carles March, uno de los cient\u00edficos espa\u00f1oles que han reclamado un grupo de evaluaci\u00f3n independiente de la gesti\u00f3n de la pandemia\nhttps:\/\/t.co\/pyJ4lRkFf4","43":"Otro de los j\u00f3venes les dijo a los polic\u00edas que pod\u00eda \"quitarles el trabajo\" porque era un famoso 'youtuber'\nhttps:\/\/t.co\/h5YxNXDqme","44":"Uno de los detenidos increp\u00f3 a los agentes asegurando que se iban a arrepentir porque su madre era una conocida jueza del Tribunal Supremo\nhttps:\/\/t.co\/h5YxNXDqme","45":"La Polic\u00eda detiene a tres j\u00f3venes en Madrid por agredir brutalmente a dos agentes por pedirles la documentaci\u00f3n al verlos haciendo botell\u00f3n sin mascarillas en plena calle\nhttps:\/\/t.co\/h5YxNXDqme","46":"#\u00daLTIMAHORA | Espa\u00f1a registra una ca\u00edda a 76 muertes y suma 10.491 contagios de coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/xPOQSSrmei https:\/\/t.co\/xYVFxd215I","47":"El Tribunal de Atenas sentencia que el partido neonazi Amanecer Dorado es una organizaci\u00f3n criminal \nhttps:\/\/t.co\/HWzBSaedS2","48":"42 fot\u00f3grafos espa\u00f1oles re\u00fanen las im\u00e1genes que captaron durante la cuarentena en el libro 'Tiempo detenido. Memoria gr\u00e1fica del confinamiento'\nhttps:\/\/t.co\/THiK9Yti5f","49":"Letizia toma las riendas de la comunicaci\u00f3n de la Familia Real tras la marcha del rey em\u00e9rito a Abu Dabi\n\n:writing_hand_selector: Lo cuenta @quenosalga\nhttps:\/\/t.co\/PGfbXU5M7R","50":"Italia adelanta a Espa\u00f1a en la implantaci\u00f3n de los test de ant\u00edgenos en los colegios\n\n:writing_hand_selector: Informa @IsmaMonzon\nhttps:\/\/t.co\/HJYQ5hFXA3","51":":red_circle: Madrid sube a 2.975 casos pero los hospitalizados caen a niveles de mitad de septiembre\n\nhttps:\/\/t.co\/Ksetd5PbjV https:\/\/t.co\/oM4H9Fn9mk","52":"Desde que lleg\u00f3 la pandemia a Espa\u00f1a, Vilar de Santos no ha registrado ni un solo caso de coronavirus\n\n:writing_hand_selector: Lo cuenta @LauraQueijeiro\n\nhttps:\/\/t.co\/JL0yGaJVtM","53":"La Polic\u00eda identifica a varios de los alumnos que participaron en la fiesta celebrada en la residencia de Valencia\n\n:writing_hand_selector: Informa @carlosplacortes \nhttps:\/\/t.co\/FFlQjNfQh0","54":":red_circle: #Andaluc\u00eda registra, este mi\u00e9rcoles, un nuevo r\u00e9cord diario de casos confirmados de coronavirus Covid-19 por PCR y test de ant\u00edgenos durante la segunda ola de la pandemia con 1.907 casos\n\nhttps:\/\/t.co\/yElM6iv97T","55":"Seg\u00fan CCOO, se va a despedir a todos los interinos, casi la mitad de la plantilla, en plena pandemia\n\nhttps:\/\/t.co\/H9V1F0fOeX","56":"Los expertos dicen que no son necesarias las restricciones extremas sino una r\u00e1pida implementaci\u00f3n del distanciamiento social\n\nhttps:\/\/t.co\/9quQVoU1kQ","57":"La realidad de ser trabajadores y ser pobres afecta a casi 2,5 millones de personas, el 13% de los trabajadores, seg\u00fan se desprende de una nueva entrega de la serie 'Focus' de la Fundaci\u00f3n FOESSA\n\nhttps:\/\/t.co\/DtPIkTe39p","58":":speaking_head: El vicepresidente enfr\u00eda la urgencia mostrada por el consejero de Sanidad para levantar las restricciones de Sanidad. Tambi\u00e9n discrepa con la visi\u00f3n optimista de Escudero y pide prudencia\n\nhttps:\/\/t.co\/lv9WWGkxIV","59":"Pablo Casado ha tardado segundos en exigir a Pedro S\u00e1nchez que cese a Iglesias y que aplique \"la misma vara de medir\" que exigi\u00f3 para justificar la moci\u00f3n de censura contra Mariano Rajoy\n\nhttps:\/\/t.co\/npaYAH580D","60":"@mariagalanc James Rhodes ha respondido a la ola de cr\u00edticas por participar en el acto en el que  el presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, ha presentado el llamado Plan de Recuperaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/2ZLVE3IDVm","61":":red_circle: Seg\u00fan ha informado el Departament de Salut, se han contagiado 86 ancianos residentes y 17 trabajadores del centro que, actualmente, cuenta con 118 plazas ocupadas\n\n:writing_hand: Por @ariadnareinag\n\nhttps:\/\/t.co\/J367IalxRk","62":":round_pushpin: El sector del ocio nocturno de la Comunidad de Madrid tendr\u00e1 una nueva opci\u00f3n para intentar sobrevivir a las restricciones.\n\n:right_arrow: Las nuevas licencias ser\u00e1n temporales y habr\u00e1 que acreditar unos requisitos m\u00ednimos\n\nhttps:\/\/t.co\/gAo47oP5lV","63":"#V\u00cdDEO | S\u00e1nchez ha hecho un llamamiento a la \"unidad\", la \"cooperaci\u00f3n\" y la \"lealtad\" a todos los partidos pol\u00edticos. Les pide dejar atr\u00e1s la \"antipol\u00edtica\".\n\n:memo: Informa @mariagalanc\n\nhttps:\/\/t.co\/oszJyJ1cdQ","64":"Breaunna Ross, auxiliar de vuelo de American Airlines, ha emocionado al mundo con su adi\u00f3s a los pasajeros de su \u00faltimo vuelo\n\nhttps:\/\/t.co\/oXjDBsnMfA","65":"#AMPLIACI\u00d3N | El anuncio lo ha realizado la ministra de Igualdad y tiene como objetivo que \"todas las mujeres tengan el derecho a decidir sobre sus cuerpos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/tG5Lll2Atk","66":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | Irene Montero anuncia cambios en la ley del aborto: el Gobierno derogar\u00e1 la reforma de 2015\n\nhttps:\/\/t.co\/tG5Lll2Atk https:\/\/t.co\/MZW4UHoAfj","67":"Jose Luis Escriv\u00e1 ha asegurado este mi\u00e9rcoles que un 20% del cerca del mill\u00f3n de solicitantes del Ingreso M\u00ednimo Vital lo han reclamado argumentando una importante ca\u00edda de ingresos durante este 2020\n\nhttps:\/\/t.co\/sTXN8VKZIr","68":":blue_circle::red_circle: El presidente azulgrana, Josep Mar\u00eda Bartomeu, se enfrenta a una votaci\u00f3n que pone en peligro su mandato que deber\u00eda concluir a final de esta temporada\n\nhttps:\/\/t.co\/CYywYpAxSz","69":":red_circle: #DIRECTO Ignacio Aguado: \"A partir del 15 de octubre vamos a permitir que aquellos locales de ocio nocturno que cumplan los requisitos, puedan tener una licencia mixta y puedan empezar a ofrecer servicios de restauraci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/WaJErFiu6k","70":":high_voltage:#Moment | \u201cEl juez del caso Dina pide al Supremo que investigue a Pablo Iglesias\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/bJCzPawocO","71":"#V\u00cdDEO | Negacionistas se acercaron a los reporteros tosi\u00e9ndoles y escupi\u00e9ndoles para evitar ser grabados\n\nhttps:\/\/t.co\/0hjfxzo9LM","72":"Sopresa y desconcierto en Podemos por el \u00faltimo giro de gui\u00f3n del llamado caso Dina, el del robo del m\u00f3vil de la ex asesora del l\u00edder del partido\n\nhttps:\/\/t.co\/JOEHnzLuYv","73":":red_circle:#DIRECTO | Rueda de prensa del Vicepresidente de la Comunidad de Madrid, Ignacio Aguado, tras el Consejo de Gobierno\n\nhttps:\/\/t.co\/FTMZMUxduX https:\/\/t.co\/vZfX1uFnxQ","74":"63 p\u00e1ginas ha empleado Manuel Garc\u00eda Castell\u00f3n para pedir al Supremo que investigue al vicepresidente por el caso del robo del tel\u00e9fono de Dina Bousselham :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/kRRwiVmDp9","75":"#V\u00cdDEO | El Fiscal apunta a la directora como responsable de lo sucedido ya que era \"la garante\" del cuidado de los ancianos\n\nhttps:\/\/t.co\/TQEC7JOTfY","76":":round_pushpin: El brote en el matadero de Roquetes ha provocado el 80% de los casos de covid-19 de Tortosa, la ciudad vecina donde viven la mayor\u00eda de trabajadores de esta c\u00e1rnica\n\n:memo: Informa @ariadnareinag\n\nhttps:\/\/t.co\/m6IvOkgsng","77":"La Administraci\u00f3n de Alimentos y Medicamentos de Estados Unidos ha publicado una gu\u00eda con nuevos requisitos para la aprobaci\u00f3n de una futura vacuna contra la covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/oUN0Awbedi","78":"#AMPLIACI\u00d3N | El juez de la Audiencia Nacional Manuel Garc\u00eda Castell\u00f3n cree que Pablo iglesias cometi\u00f3 delitos de descubrimiento y de revelaci\u00f3n de secretos y de da\u00f1os inform\u00e1ticos en el caso del robo del tel\u00e9fono a su antigua colaboradora Dina Bousselham\n\nhttps:\/\/t.co\/zSpf0KwfU0","79":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | El juez del caso Dina pide al Supremo que investigue a Pablo Iglesias\n\nhttps:\/\/t.co\/zSpf0KwfU0 https:\/\/t.co\/HXqOlmnEzT","80":":round_pushpin: A partir de esta medianoche, nadie podr\u00e1 entrar ni salir de la ciudad de Ourense y del municipio vecino de Barbad\u00e1s, salvo por causa justificada\n\nhttps:\/\/t.co\/MFjvRiW1rB","81":"#AMPLIACI\u00d3N | La cifra \u2018m\u00e1gica\u2019 son 72.000 millones de euros. Esa es la parte de los fondos europeos que Espa\u00f1a quiere movilizar en los pr\u00f3ximos tres a\u00f1os. Concentrar la mitad de la ayuda pactada en Bruselas en el periodo 2021-2023\n\nhttps:\/\/t.co\/S7zlMtOsaL","82":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | El Gobierno promete 800.000 puestos de trabajo en tres a\u00f1os con 72.000 millones de fondos europeos\n\nhttps:\/\/t.co\/S7zlMtOsaL https:\/\/t.co\/Fh2FsVvCuz","83":":red_circle:#DIRECTO Pedro S\u00e1nchez anuncia la creaci\u00f3n de m\u00e1s de 800.000 puestos de trabajo en los pr\u00f3ximos tres a\u00f1os https:\/\/t.co\/QAcIx80iXT","84":":red_circle: Emmanuelle Charpentier y Jennifer A. Doudna han sido galardonadas con el Premio Nobel de Qu\u00edmica 2020 por el desarrollo \"de un m\u00e9todo para la edici\u00f3n del genoma\"\n\nhttps:\/\/t.co\/sIdgG7aoNE","85":":U.S._Outlying_Islands: El 3 de noviembre, los estadounidenses elegir\u00e1n entre Donald Trump y Joe Biden como nuevo inquilino de la Casa Blanca. \n\nEn NIUS explicamos las muchas diferencias existentes entre las elecciones de Estados Unidos y Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/M2UnadCypx","86":":red_circle:#DIRECTO Pedro S\u00e1nchez anuncia que este plan contar\u00e1 con 140.000 millones de euros de la Uni\u00f3n Europea \n\nhttps:\/\/t.co\/hZFO0UycxZ https:\/\/t.co\/WRJN16sx24","87":":red_circle:#DIRECTO Pedro S\u00e1nchez: \"Casi nunca elegimos las circunstancias en las que hemos de vivir. Nuestra circunstancia ha sido la pandemia, y nuestra elecci\u00f3n ser\u00e1 la recuperaci\u00f3n y la modernizaci\u00f3n de Espa\u00f1a\"\n\nhttps:\/\/t.co\/hZFO0UycxZ https:\/\/t.co\/sTPxvS9ZvL","88":"#DIRECTO Pedro S\u00e1nchez: \"La pandemia ha acelerado cambios que ya ve\u00edamos venir antes de la misma\"\n\nhttps:\/\/t.co\/hZFO0UycxZ https:\/\/t.co\/Q7hAm8JbSd","89":"#ECONOM\u00cdA | Con el descenso de agosto, la producci\u00f3n industrial encadena ocho meses consecutivos en tasas negativas\n\nhttps:\/\/t.co\/9vZuSU9gCv","90":":red_circle:#DIRECTO Pedro S\u00e1nchez: \"Demostramos lo que somos. Un pa\u00eds que cuando quiere, puede\" \n\nhttps:\/\/t.co\/hZFO0UycxZ https:\/\/t.co\/4QobqdGCiG","91":"Seg\u00fan un estudio de la Fundaci\u00f3n A LA PAR, la pandemia ha dejado sin trabajo a un 80% de los profesionales con discapacidad intelectual\n\nhttps:\/\/t.co\/6vuXkMOjzI","92":":red_circle:#DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez presenta el 'Plan de Recuperaci\u00f3n' donde dar\u00e1 a conocer las cifras y los programas para gestionar los 140.000 millones del plan europeo para luchar contra la pandemia\n\nhttps:\/\/t.co\/FTMZMUxduX https:\/\/t.co\/Q5DSDS6lY2","93":"Las medidas para contener la segunda ola en la capital de Espa\u00f1a llevan a posponer su vuelta a los fogones\n\nhttps:\/\/t.co\/WJPrFAPEwX","94":":red_circle: Salvador Illa ha reconocido \"cierta discrepancia\" con los responsables pol\u00edticos de la Comunidad de Madrid y ha se\u00f1alado que la incidencia acumulada en los \u00faltimos 14 d\u00edas en la regi\u00f3n se sit\u00faa en 710 casos por 100.000 habitantes\n\nhttps:\/\/t.co\/q8vRLNiQ8r","95":"La compa\u00f1\u00eda francesa Ynsect ha cerrado una ronda de financiaci\u00f3n de 372 millones de d\u00f3lares, unos 315 millones de euros, en la que ha participado el popular actor de cine Robert Downey Jr.\n\nhttps:\/\/t.co\/pg1rfLX04i","96":":red_circle: Seg\u00fan el \u00faltimo balance publicado por el Departament de Salut, en las \u00faltimas 24 horas se han notificado 1.477 contagios confirmados mediante pruebas PCR.\n\n:memo: Informa @ariadnareinag\n\nhttps:\/\/t.co\/ktqpiiXA3D","97":":U.S._Outlying_Islands: Trump ha anunciado que ha aprobado la desclasificaci\u00f3n de documentos relacionados con la interferencia de Rusia en las elecciones y el uso de Hillary Clinton de una cuenta de correo privada para enviar correos del Gobierno\n\n:writing_hand: @PilarGGranja\n\nhttps:\/\/t.co\/Js0FbgSD9C","98":":speech_balloon: \"Est\u00e1n tomando decisiones en base a unos datos que quiz\u00e1 no son correctos\", advierte Javier \u00c1lvarez Li\u00e9bana, matem\u00e1tico, divulgador, profesor y experto en estad\u00edstica\n\n:memo: Una entrevista de @irianovo \n\nhttps:\/\/t.co\/bAZ3Hn7Q0X","99":"#V\u00cdDEO | Diez meses de trabajo, confinamiento incluido, han servido para que vea la luz 'L\u00ednea de fuego', la novela definitiva de P\u00e9rez-Reverte sobre la Guerra Civil espa\u00f1ola\n\nhttps:\/\/t.co\/2DhgMxEKVr","100":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | La Audiencia de Huesca condena a Iv\u00e1n Pardo como autor del asesinato de la peque\u00f1a, tras torturarla durante varias horas\n\nhttps:\/\/t.co\/s6gjs6FZtD","101":"#V\u00cdDEO | Mil polic\u00edas se despliegan en el centro de Barcelona contra la mafia de los \"pisos de la droga\"\n\nhttps:\/\/t.co\/bYDpHvpnck https:\/\/t.co\/pdUbrY1TBO","102":"La Consejer\u00eda de Sanidad madrile\u00f1a asegura a NIUS que los positivos obtenidos con las nuevas pruebas s\u00ed se est\u00e1n contabilizando, pese a lo sugerido por Sanidad\n\nhttps:\/\/t.co\/HW20ow9W6S","103":"Laura y Beatriz sufren lo que se denomina covid persistente: \"El elenco de s\u00edntomas es enorme y florido. Nunca en su vida han estado tan cansados. Muchos no se pueden ni levantar de la cama\"\n\n:writing_hand: @martaao2010\n\nhttps:\/\/t.co\/JR7eysjgNt","104":"Sanitarios de los centros de salud confirman que tienen la sensaci\u00f3n de que ha bajado la carga asistencial en la \u00faltima semana.\n\n:writing_hand: Informa @beagarciaf\n\nhttps:\/\/t.co\/5USKgE7KRA","105":":U.S._Outlying_Islands: Con las encuestas en su contra y la econom\u00eda en un mal momento, Trump ha decidido dar un giro a su campa\u00f1a: mostrarse como el superviviente triunfador capaz de vencer al virus a pesar de haberlo desde\u00f1ado.\n\n:writing_hand: Te lo cuenta @pilarramirezlop\n\nhttps:\/\/t.co\/j63yZwVM8w","106":"#V\u00cdDEO | El joven baj\u00f3 del coche tras la colisi\u00f3n y otro veh\u00edculo que circulaba por la M-407 le arroll\u00f3\n\nhttps:\/\/t.co\/QL7AydUk9L","107":":laptop_computer:#EnPortada | El Gobierno asume un gran impacto en el crecimiento de 2021 derivado de la inyecci\u00f3n de fondos europeos.\n\nAlgunos expertos dudan de que sea tan inmediato y creen que ser\u00e1 clave la normalizaci\u00f3n de la situaci\u00f3n sanitaria.\n\n:memo: @RebecaGimeno \n\nhttps:\/\/t.co\/E36J2epUmh https:\/\/t.co\/DrYU3Ex2H3","108":":mobile_phone_with_arrow: Jos\u00e9 Luis G\u00f3mez Urquiza utiliza esta popular aplicaci\u00f3n para que los futuros enfermeros hagan frente a los bulos sobre salud en redes sociales\n\n:memo: Por @martalvarezj\n\nhttps:\/\/t.co\/XQYR0CnkYs","109":"Tocado por la 'Kitchen', el \u00faltimo caso heredado de corrupci\u00f3n, y el desgaste que est\u00e1 infringiendo Isabel D\u00edaz Ayuso y su gesti\u00f3n de la pandemia, los de Abascal pretenden adelantar por la derecha a Pablo Casado.\n\n:writing_hand: Por @susanacamacho68\n\nhttps:\/\/t.co\/G6RIugFymt","110":":thinking_face: \u00bfElegimos las cosas que nos gustan o nos gustan las cosas porque las elegimos? Te lo cuenta @aldaramr \n\nhttps:\/\/t.co\/q3VD5tnHgx","111":"El futbolista \u00d6zil se ofrece a pagar el sueldo de la mascota del Arsenal para evitar su despido\nhttps:\/\/t.co\/HGt5wtjNzV","112":"Una parte imprescindible para evitar el coronavirus en casa es la regeneraci\u00f3n del aire, es decir, que se ventilen los distintos espacios del inmueble durante, al menos, 10 minutos cada d\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/cTIbqRAnV8"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true},"created_at":{"0":"2020-10-07 23:32:00","1":"2020-10-07 23:01:00","2":"2020-10-07 22:45:00","3":"2020-10-07 22:16:00","4":"2020-10-07 22:01:00","5":"2020-10-07 21:53:21","6":"2020-10-07 21:44:00","7":"2020-10-07 21:32:00","8":"2020-10-07 21:16:00","9":"2020-10-07 21:01:00","10":"2020-10-07 20:44:00","11":"2020-10-07 20:32:00","12":"2020-10-07 20:26:56","13":"2020-10-07 20:19:00","14":"2020-10-07 20:16:00","15":"2020-10-07 19:52:34","16":"2020-10-07 19:52:33","17":"2020-10-07 19:52:33","18":"2020-10-07 19:45:33","19":"2020-10-07 19:45:33","20":"2020-10-07 19:45:33","21":"2020-10-07 19:45:32","22":"2020-10-07 19:34:13","23":"2020-10-07 19:31:06","24":"2020-10-07 19:16:00","25":"2020-10-07 19:01:00","26":"2020-10-07 18:44:00","27":"2020-10-07 18:32:00","28":"2020-10-07 18:15:48","29":"2020-10-07 18:01:00","30":"2020-10-07 17:38:07","31":"2020-10-07 17:34:43","32":"2020-10-07 17:32:33","33":"2020-10-07 17:19:47","34":"2020-10-07 17:18:41","35":"2020-10-07 17:01:00","36":"2020-10-07 16:50:18","37":"2020-10-07 16:44:00","38":"2020-10-07 16:43:41","39":"2020-10-07 16:40:14","40":"2020-10-07 16:36:20","41":"2020-10-07 16:32:00","42":"2020-10-07 16:13:35","43":"2020-10-07 16:02:42","44":"2020-10-07 16:01:59","45":"2020-10-07 16:01:12","46":"2020-10-07 15:51:30","47":"2020-10-07 15:44:00","48":"2020-10-07 15:32:00","49":"2020-10-07 15:16:00","50":"2020-10-07 15:01:00","51":"2020-10-07 14:45:47","52":"2020-10-07 14:44:00","53":"2020-10-07 14:16:00","54":"2020-10-07 14:00:02","55":"2020-10-07 13:45:00","56":"2020-10-07 13:30:00","57":"2020-10-07 13:15:00","58":"2020-10-07 13:07:00","59":"2020-10-07 13:00:02","60":"2020-10-07 12:54:49","61":"2020-10-07 12:45:00","62":"2020-10-07 12:37:00","63":"2020-10-07 12:30:00","64":"2020-10-07 12:15:00","65":"2020-10-07 12:13:13","66":"2020-10-07 12:11:34","67":"2020-10-07 12:07:00","68":"2020-10-07 12:00:01","69":"2020-10-07 11:58:33","70":"2020-10-07 11:47:13","71":"2020-10-07 11:45:00","72":"2020-10-07 11:30:00","73":"2020-10-07 11:22:03","74":"2020-10-07 11:18:56","75":"2020-10-07 11:15:00","76":"2020-10-07 11:15:00","77":"2020-10-07 11:00:00","78":"2020-10-07 10:39:46","79":"2020-10-07 10:36:29","80":"2020-10-07 10:30:00","81":"2020-10-07 10:28:24","82":"2020-10-07 10:27:19","83":"2020-10-07 10:22:24","84":"2020-10-07 10:21:58","85":"2020-10-07 10:15:00","86":"2020-10-07 10:07:58","87":"2020-10-07 10:04:50","88":"2020-10-07 10:02:07","89":"2020-10-07 10:00:01","90":"2020-10-07 09:55:38","91":"2020-10-07 09:45:00","92":"2020-10-07 09:44:55","93":"2020-10-07 09:30:00","94":"2020-10-07 09:15:00","95":"2020-10-07 09:00:01","96":"2020-10-07 08:45:00","97":"2020-10-07 08:30:00","98":"2020-10-07 08:15:00","99":"2020-10-07 08:00:01","100":"2020-10-07 07:43:55","101":"2020-10-07 07:36:34","102":"2020-10-07 07:30:00","103":"2020-10-07 07:15:00","104":"2020-10-07 07:00:00","105":"2020-10-07 06:45:00","106":"2020-10-07 06:36:43","107":"2020-10-07 06:30:00","108":"2020-10-07 06:15:00","109":"2020-10-07 06:02:05","110":"2020-10-07 05:30:00","111":"2020-10-07 05:01:00","112":"2020-10-07 04:01:00"},"retweet_count":{"0":3,"1":6,"2":2,"3":0,"4":2,"5":3,"6":5,"7":12,"8":0,"9":3,"10":3,"11":7,"12":0,"13":5,"14":15,"15":6,"16":2,"17":0,"18":0,"19":0,"20":2,"21":4,"22":31,"23":2,"24":2,"25":1,"26":2,"27":7,"28":6,"29":2,"30":1,"31":6,"32":4,"33":6,"34":3,"35":2,"36":0,"37":2,"38":1,"39":0,"40":1,"41":2,"42":4,"43":2,"44":3,"45":11,"46":2,"47":1,"48":9,"49":2,"50":11,"51":8,"52":0,"53":6,"54":5,"55":3,"56":3,"57":4,"58":5,"59":1,"60":0,"61":2,"62":1,"63":1,"64":1,"65":3,"66":9,"67":1,"68":0,"69":3,"70":4,"71":7,"72":5,"73":2,"74":0,"75":2,"76":3,"77":2,"78":7,"79":8,"80":0,"81":0,"82":2,"83":1,"84":2,"85":2,"86":0,"87":2,"88":1,"89":2,"90":1,"91":7,"92":2,"93":1,"94":2,"95":0,"96":0,"97":1,"98":9,"99":0,"100":8,"101":8,"102":3,"103":19,"104":2,"105":2,"106":3,"107":5,"108":2,"109":3,"110":1,"111":0,"112":3},"favorite_count":{"0":0,"1":3,"2":3,"3":3,"4":1,"5":4,"6":2,"7":8,"8":1,"9":2,"10":2,"11":3,"12":0,"13":0,"14":9,"15":11,"16":3,"17":5,"18":2,"19":0,"20":0,"21":2,"22":64,"23":1,"24":2,"25":4,"26":1,"27":6,"28":6,"29":3,"30":1,"31":4,"32":5,"33":5,"34":1,"35":1,"36":2,"37":4,"38":2,"39":2,"40":3,"41":1,"42":4,"43":1,"44":2,"45":9,"46":1,"47":2,"48":14,"49":4,"50":2,"51":9,"52":5,"53":0,"54":2,"55":0,"56":0,"57":1,"58":4,"59":2,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":1,"65":7,"66":10,"67":0,"68":1,"69":4,"70":3,"71":3,"72":5,"73":2,"74":7,"75":2,"76":1,"77":0,"78":8,"79":23,"80":0,"81":0,"82":1,"83":1,"84":2,"85":2,"86":2,"87":2,"88":1,"89":0,"90":1,"91":4,"92":4,"93":1,"94":3,"95":0,"96":0,"97":4,"98":16,"99":1,"100":18,"101":9,"102":2,"103":19,"104":2,"105":3,"106":1,"107":4,"108":3,"109":0,"110":5,"111":0,"112":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","1":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","2":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","3":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","4":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","5":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","6":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","7":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","8":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","9":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","10":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","11":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","12":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","13":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","14":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","15":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","16":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","17":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","18":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","19":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","20":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","21":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","22":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","23":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","24":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","25":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","26":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","27":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","28":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","29":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","30":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","31":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","32":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","33":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","34":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","35":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","36":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","37":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","38":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","39":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","40":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","41":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","42":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","43":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","44":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","45":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","46":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","47":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","48":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","49":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","50":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","51":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","52":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","53":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","54":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","55":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","56":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","57":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","58":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","59":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","60":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","61":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","62":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","63":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","64":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","65":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","66":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","67":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","68":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","69":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","70":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","71":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","72":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","73":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","74":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","75":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","76":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","77":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","78":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","79":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","80":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","81":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","82":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","83":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","84":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","85":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","86":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","87":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","88":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","89":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","90":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","91":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","92":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","93":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","94":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","95":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","96":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","97":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","98":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","99":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","100":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","101":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","102":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","103":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","104":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","105":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","106":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","107":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","108":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","109":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","110":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","111":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","112":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3H6QvGPiVQ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/cultura\/iconico-bikini-ursula-andress-primera-chica-james-bond-subasta-junto-reliquias-007_18_3023220279.html","display_url":"niusdiario.es\/cultura\/iconic\u2026","indices":[80,103]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ldT76YukQl","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/escocia-cierra-bares-restaurantes-prohibe-alcohol-coronavirus-restricciones_18_3023220350.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[136,159]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L4Ehgo89jX","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/efecto-mascarilla-comunicamos-peor_18_3023220034.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[137,160]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IJW0PiXSi8","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/pedro-sanchez-viaja-argelia-tras-visitar-ume-15-aniversario-unidad-emergencias_18_3023220385.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/pedro\u2026","indices":[151,174]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nlazaro9","name":"Nlazaro","id":1245361003564589056,"id_str":"1245361003564589056","indices":[200,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Ttyb1pSQ9","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/centenar-historiadores-denuncian-vox-retirar-argumentos-largo-caballero-indalecio-prieto-calles-madrid_18_3023220319.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[211,234]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dkakCLwbGt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1313940251543568384","display_url":"twitter.com\/i\/moments\/1313\u2026","indices":[41,64]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvOjaR3xfh","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/policia-acusado-matar-george-floyd-sale-prision-bajo-fianza-1-millon_18_3023220354.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[104,127]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rNEjjHFVT2","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/bruselas-cierra-bares-cafes-repunte-contagios-pandemia-coronavirus-belgica_18_3023220198.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[128,151]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/51DqhchFhU","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/liberbank-unicaja-consejos-formalizan-conversaciones-negociar_18_3023220353.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/liber\u2026","indices":[94,117]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TCYsn9r3FP","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/sanidad-cuenta-positivos-test-antigenos-casos-informes_18_3023220382.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[115,138]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/csHszojqtd","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/residentes-colegio-mayor-valencia-brote-covid-foco-no-solo-fiesta-azotea_18_3023220284.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[233,256]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p1DldzsF1w","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/medio-millon-personas-han-pedido-ayuda-cruz-roja-pandemia-cataluna-covid-coronavirus_18_3023220327.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/medio\u2026","indices":[195,218]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dNnRygyQuZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2AI5aMY","display_url":"bit.ly\/2AI5aMY","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1313938767036776448,"id_str":"1313938767036776448","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjwMWNnXgAAZMdY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjwMWNnXgAAZMdY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SuOLbvaTPV","display_url":"pic.twitter.com\/SuOLbvaTPV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313938883512500224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0hjfxzo9LM","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/lideres-negacionismo-punto-mira-quienes-son-por-que-se-comportan-asi_18_3023220044.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[169,192]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eLEgnkBNKE","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/francia-fuera-control-duplica-contagios-marca-record-19000-casos-80-muertos_18_3023220375.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1313931359069626368,"id_str":"1313931359069626368","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313931359069626368\/pu\/img\/TbzBUm4hfGn6_Nro.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313931359069626368\/pu\/img\/TbzBUm4hfGn6_Nro.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lKwAznFt9H","display_url":"pic.twitter.com\/lKwAznFt9H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313936131856236545\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HJYQ5homIv","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/italia-test-saliva-colegios_18_3023220184.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[92,115]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q8vRLNiQ8r","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/corrige-incidencia-aportado-duracion-medidas_18_3023220091.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[123,146]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tG5Lll2Atk","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/irene-montero-ministra-igualdad-anuncia-cambios-ley-aborto-derogacion-reforma-2015_18_3023220199.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[186,209]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PGfbXTObgj","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/visto-oido\/reina-letizia-cambio-estilismo-lujos-casa-real-marcha-juan-carlos_18_3023220225.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/visto-oid\u2026","indices":[157,180]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d5ClZUwE7B","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/visto-oido\/enrique-ponce-cantante-disco-dueto-julio-iglesias_18_3023220116.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/visto-oid\u2026","indices":[74,97]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zS3FL1Zn2C","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/segunda-ola-coronavirus-paises-europeos-restricciones_18_3023220239.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[157,180]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JR7eysjgNt","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/laura-paciente-covid-persistente-terror-no-se-me-pasen-nunca-sintomas_18_3022695210.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[112,135]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ioWmoG95UJ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/deportes\/espana-portugal-anuncian-candidatura-conjunta-organizar-mundial-20230_18_3023220362.html","display_url":"niusdiario.es\/deportes\/espan\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1313925597161287681,"id_str":"1313925597161287681","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313925597161287681\/pu\/img\/7JMfYfi9XAA2HhYb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313925597161287681\/pu\/img\/7JMfYfi9XAA2HhYb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JgOpdw7S2t","display_url":"pic.twitter.com\/JgOpdw7S2t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313925616354439170\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Anuskalf","name":"Ana Lorenzo Froufe","id":198515632,"id_str":"198515632","indices":[107,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zS3FL1Zn2C","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/segunda-ola-coronavirus-paises-europeos-restricciones_18_3023220239.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[118,141]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CWUzoAOpd9","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/perros-gafas-realidad-aumentada-ejercito-eeuu_18_3023220294.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[137,160]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Montimontalvo","name":"Cristina Montalvo","id":608412575,"id_str":"608412575","indices":[167,181]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ylLF3oFCR","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/ministro-escriva-enfadado-diputados-comision-trabajo-imv-van-oir-datos_18_3023220209.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/minis\u2026","indices":[183,206]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"susanacamacho68","name":"Susana Camacho","id":237784438,"id_str":"237784438","indices":[222,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TJex0K7wHp","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/pp-excusa-pablo-iglesias-no-renovacion-poder-judicial_18_3023220087.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[240,263]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DPNVRHbAEZ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/hacinados-semiinconscientes-cerdos-rescate-camion-sevilla_18_3023220056.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/hacin\u2026","indices":[132,155]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QKpwlBn5DS","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/senado-aprueba-definitivamente-tasa-google-tobin-vera-luz-enero-2021_18_3023220322.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/senad\u2026","indices":[125,148]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b79Q2dynKw","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/medio-ambiente\/agujero-ozono-tierra-alcanza-tamano-maximo-antartida_18_3023220281.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/medio\u2026","indices":[107,130]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n1RbdTJqEi","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/sanchez-apoya-iglesias-dice-no-esta-preocupado-investigacion-juez_18_3023220333.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[131,154]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n1RbdTJqEi","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/sanchez-apoya-iglesias-dice-no-esta-preocupado-investigacion-juez_18_3023220333.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1313895518829977606,"id_str":"1313895518829977606","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313895518829977606\/pu\/img\/wdLX4CviGWYtNa2M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313895518829977606\/pu\/img\/wdLX4CviGWYtNa2M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yLGZDUggje","display_url":"pic.twitter.com\/yLGZDUggje","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313895542645231616\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OWsln4krYW","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/evalucacion-independiente-gestion-pandemia-acuerdo-gobierno-comunidades-autonomas-coronavirus_18_3023220325.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1313894980981870594,"id_str":"1313894980981870594","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313894980981870594\/pu\/img\/H2HIt0Mjo92tJUs2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313894980981870594\/pu\/img\/H2HIt0Mjo92tJUs2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ROohSvdBxi","display_url":"pic.twitter.com\/ROohSvdBxi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313895000330194946\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7ahLgPqUG","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/portavoz-gobierno-asegura-iglesias-tiene-todo-apoyo-del-ejecutivo_18_3023220292.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[110,133]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rP9jtfPOF8","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/el-tiempo\/septiembre-2020-mas-calido-historia-desde-registros_18_3023220223.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/el-ti\u2026","indices":[87,110]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O8eXXVskpi","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/carcel-quitarse-preservativo-sin-consentimiento-stealthing_18_3023220253.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/carce\u2026","indices":[170,193]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313883904424783873,"id_str":"1313883904424783873","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313883904424783873\/pu\/img\/PEPXAQPPwGLihupS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313883904424783873\/pu\/img\/PEPXAQPPwGLihupS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HMKqjN7E2X","display_url":"pic.twitter.com\/HMKqjN7E2X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313884365643034624\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ispulido","name":"Isabel Sanz","id":39719598,"id_str":"39719598","indices":[189,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4oQCHfxXlW","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/que-espera-pablo-iglesias-supremo-abre-puerta-investigacion_18_3023220211.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[200,223]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313882327563599877,"id_str":"1313882327563599877","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313882327563599877\/pu\/img\/3c--BjA1GWbTpdNu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313882327563599877\/pu\/img\/3c--BjA1GWbTpdNu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1HY3oJQv1j","display_url":"pic.twitter.com\/1HY3oJQv1j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313882700135174145\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313881626447949826,"id_str":"1313881626447949826","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313881626447949826\/pu\/img\/wPrOA7TuhlR_PkfK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313881626447949826\/pu\/img\/wPrOA7TuhlR_PkfK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xvh7xretoA","display_url":"pic.twitter.com\/Xvh7xretoA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313881834279895042\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KN8i0nlqJh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1yoJMXAOVWdGQ","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[82,105]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LiTPEdEXIq","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/ciencia-y-tecnologia\/ciencia\/ganadoras-premios-nobel-quimica-reconocen-trabajo-cientifico-espanol-francis-mojica_18_3023220251.html","display_url":"niusdiario.es\/ciencia-y-tecn\u2026","indices":[158,181]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HugoFer9","name":"Hugo Fern\u00e1ndez","id":417325416,"id_str":"417325416","indices":[2,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pyJ4lRkFf4","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/joan-carles-march-doctor-cientifico-pide-grupo-evaluacion-independiente-gestion-pandemia-coronavirus_18_3023220266.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[158,181]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h5YxNXDqme","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/detenidos-madrid-tres-jovenes-agresion-policia-botellon-mascarillas-coronavirus_18_3023220276.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[109,132]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h5YxNXDqme","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/detenidos-madrid-tres-jovenes-agresion-policia-botellon-mascarillas-coronavirus_18_3023220276.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[139,162]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h5YxNXDqme","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/detenidos-madrid-tres-jovenes-agresion-policia-botellon-mascarillas-coronavirus_18_3023220276.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[171,194]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xPOQSSrmei","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-contagios-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-espana-07-10-2020_18_3023220245.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1313869545396895744,"id_str":"1313869545396895744","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313869545396895744\/pu\/img\/M-jqFHZVoy0k8v2T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313869545396895744\/pu\/img\/M-jqFHZVoy0k8v2T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xYVFxd215I","display_url":"pic.twitter.com\/xYVFxd215I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313869567605772288\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HWzBSaedS2","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/justicia-griega-declara-partido-neonazi-amanecer-dorado-organizacion-criminal_18_3023220242.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[101,124]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/THiK9Yti5f","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/cultura\/artes\/tiempo-detenido-conmovedora-mirada-fotografica-al-confinamiento_18_3023220058.html","display_url":"niusdiario.es\/cultura\/artes\/\u2026","indices":[144,167]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quenosalga","name":"Que no salga de aqu\u00ed","id":791188059001872384,"id_str":"791188059001872384","indices":[119,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PGfbXU5M7R","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/visto-oido\/reina-letizia-cambio-estilismo-lujos-casa-real-marcha-juan-carlos_18_3023220225.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/visto-oid\u2026","indices":[131,154]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IsmaMonzon","name":"Ismael Monz\u00f3n","id":198689110,"id_str":"198689110","indices":[97,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HJYQ5hFXA3","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/italia-test-saliva-colegios_18_3023220184.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[109,132]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ksetd5PbjV","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-contagios-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-madrid-07-10-2020_18_3023220244.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1313853011911946240,"id_str":"1313853011911946240","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313853011911946240\/pu\/img\/543Cdb-2NQxERJzX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313853011911946240\/pu\/img\/543Cdb-2NQxERJzX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oM4H9Fn9mk","display_url":"pic.twitter.com\/oM4H9Fn9mk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313853031159660546\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LauraQueijeiro","name":"Laura Queijeiro","id":912174266,"id_str":"912174266","indices":[116,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JL0yGaJVtM","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/vilar-santos-municipio-inmune-mantiene-cero-contagios-plena-oleada-ourense_18_3023220214.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/vilar\u2026","indices":[133,156]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosplacortes","name":"Carlos Pl\u00e1","id":436654286,"id_str":"436654286","indices":[127,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FFlQjNfQh0","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/policia-valencia-estudia-videos-fiesta-galileo-identificar-estudiantes-irresponsables_18_3023220181.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[145,168]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[2,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yElM6iv97T","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/datos-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-07-10-2020-andalucia_18_3023220108.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/datos\u2026","indices":[190,213]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H9V1F0fOeX","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/empleo\/trabajadores-agencia-medicamento-pie-guerra-recorte-40-porciento-plantilla_18_3023220114.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/emple\u2026","indices":[102,125]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9quQVoU1kQ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/mortalidad-covid-19-depende-mas-velocidad-aplicar-medidas-que-dureza-confinamiento_18_3023220170.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/morta\u2026","indices":[127,150]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DtPIkTe39p","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/millones-personas-espana-empleo-pobres-caritas_18_3023220178.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/millo\u2026","indices":[197,220]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lv9WWGkxIV","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/aguado-discrepa-escudero-pp-situacion-datos-madrid_18_3023220186.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[191,214]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/npaYAH580D","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/casado-pp-iglesias-cese-inmediato-vara-medir-rajoy_18_3023220166.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[188,211]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagalanc","name":"Mar\u00eda Gal\u00e1n","id":292455981,"id_str":"292455981","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ZLVE3IDVm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/james-rhodes-celebrar-ue-espana-tonelada-pasta-sanchez-moncloa-fondos-europeos-plan_18_3023220202.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[188,211]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ariadnareinag","name":"Ariadna Reina","id":1040172360291246081,"id_str":"1040172360291246081","indices":[172,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J367IalxRk","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/brote-coronavirus-residencia-ancianos-falset-tarragona-acienden-103-positivos-confirmados-pcr_18_3023220106.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[188,211]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gAo47oP5lV","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/discotecas-madrid-convertirse-restaurantes-octubre_18_3023220206.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[214,237]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagalanc","name":"Mar\u00eda Gal\u00e1n","id":292455981,"id_str":"292455981","indices":[171,183]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oszJyJ1cdQ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/sanchez-reclama-unidad-y-lealtad-institucional-para-su-plan-recuperacion-dejar-atras-la-antipolitica_18_3023220083.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[185,208]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oXjDBsnMfA","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/visto-oido\/emotivo-discurso-azafata-pleno-vuelo-tras-ser-derpedida-crisis-coronavirus_18_3023220109.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/visto-oid\u2026","indices":[127,150]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tG5Lll2Atk","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/irene-montero-ministra-igualdad-anuncia-cambios-ley-aborto-derogacion-reforma-2015_18_3023220199.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[158,181]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tG5Lll2Atk","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/irene-montero-ministra-igualdad-anuncia-cambios-ley-aborto-derogacion-reforma-2015_18_3023220199.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1313814201442480128,"id_str":"1313814201442480128","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjubDinXsAA1uz0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjubDinXsAA1uz0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MZW4UHoAfj","display_url":"pic.twitter.com\/MZW4UHoAfj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313814222145548289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sTXN8VKZIr","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/macroeconomia\/550000-hogares-recibiran-ingreso-minimo-vital-imv-solicitudes-escriva-seguridad-social_18_3023220063.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/macro\u2026","indices":[201,224]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CYywYpAxSz","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/deportes\/bartomeu-voto-censura-presidente-barcelona-cuerda-floja_18_3023220143.html","display_url":"niusdiario.es\/deportes\/barto\u2026","indices":[156,179]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[2,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313810329420337155,"id_str":"1313810329420337155","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313810329420337155\/pu\/img\/FB2XnjmTFhcgnIsH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313810329420337155\/pu\/img\/FB2XnjmTFhcgnIsH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WaJErFiu6k","display_url":"pic.twitter.com\/WaJErFiu6k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313810947299999746\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"Moment","indices":[2,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJCzPawocO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1313805933559123968","display_url":"twitter.com\/i\/events\/13138\u2026","indices":[85,108]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0hjfxzo9LM","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/lideres-negacionismo-punto-mira-quienes-son-por-que-se-comportan-asi_18_3023220044.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[107,130]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JOEHnzLuYv","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/podemos-reacciona-sorpresa-decision-juez-investigar-pablo-iglesias_18_3023220167.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[147,170]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTMZMUxduX","expanded_url":"http:\/\/niusdiario.es","display_url":"niusdiario.es","indices":[119,142]},{"url":"https:\/\/t.co\/vZfX1uFnxQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1YqGoRybNXZKv","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[143,166]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kRRwiVmDp9","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/consulte-escrito-juez-garcia-castellon-pide-supremo-investigue-pablo-iglesias_18_3023220161.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[158,181]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TQEC7JOTfY","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/residencia-horrores-lliria-investigada-juzgado-apreciarse-indicios-delito_18_3023220082.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[126,149]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ariadnareinag","name":"Ariadna Reina","id":1040172360291246081,"id_str":"1040172360291246081","indices":[178,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m6IvOkgsng","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/salut-alerta-brote-matadero-roquetes-complejo-disperso-sur-tarragona_18_3023220037.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[194,217]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oUN0Awbedi","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/estados-unidos-endurece-requisitos-aprobar-futura-vacuna-covid-19_18_3023220085.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[168,191]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zSpf0KwfU0","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/juez-caso-dina-pide-supremo-investigue-pablo-iglesias_18_3023220141.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[257,280]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zSpf0KwfU0","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/juez-caso-dina-pide-supremo-investigue-pablo-iglesias_18_3023220141.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1313790273844117504,"id_str":"1313790273844117504","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjuFSxXXgAA_UGh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjuFSxXXgAA_UGh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HXqOlmnEzT","display_url":"pic.twitter.com\/HXqOlmnEzT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313790291959263233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MFjvRiW1rB","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/explicacion-confinan-ourense-barbadas-virus-bomba-atomica_18_3023220067.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/expli\u2026","indices":[148,171]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S7zlMtOsaL","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/sanchez-fondos-europa-ue-72000-millones-tres-anos-inversion-800000-puestos-trabajo_18_3023220054.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[233,256]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S7zlMtOsaL","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/sanchez-fondos-europa-ue-72000-millones-tres-anos-inversion-800000-puestos-trabajo_18_3023220054.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1313787922647318528,"id_str":"1313787922647318528","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjuDJ6eXgAA8aR_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjuDJ6eXgAA8aR_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fh2FsVvCuz","display_url":"pic.twitter.com\/Fh2FsVvCuz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313787985926729728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313786287049052160,"id_str":"1313786287049052160","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313786287049052160\/pu\/img\/owccVkl72G2pBY5O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313786287049052160\/pu\/img\/owccVkl72G2pBY5O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QAcIx80iXT","display_url":"pic.twitter.com\/QAcIx80iXT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313786749760438272\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sIdgG7aoNE","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/ciencia-y-tecnologia\/ciencia\/charpentier-doudna-premio-nobel-quimica-descubrimiento-metodo-edicion-genoma_18_3023220117.html","display_url":"niusdiario.es\/ciencia-y-tecn\u2026","indices":[165,188]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M2UnadCypx","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/diferencias-entre-elecciones-estados-unidos-espana-evn3m_18_3022695221.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[228,251]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hZFO0UycxZ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/james-rhodes-piano-himno-alegria-presentacion-plan-resiliencia-recuperacion-gobierno_18_3022695359.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1313782742585348096,"id_str":"1313782742585348096","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313782742585348096\/pu\/img\/jFhfKAlLNKowIiPG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313782742585348096\/pu\/img\/jFhfKAlLNKowIiPG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WRJN16sx24","display_url":"pic.twitter.com\/WRJN16sx24","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313783117858115589\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hZFO0UycxZ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/james-rhodes-piano-himno-alegria-presentacion-plan-resiliencia-recuperacion-gobierno_18_3022695359.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1313781901027573762,"id_str":"1313781901027573762","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313781901027573762\/pu\/img\/rz5sl_WIziblvadH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313781901027573762\/pu\/img\/rz5sl_WIziblvadH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sTPxvS9ZvL","display_url":"pic.twitter.com\/sTPxvS9ZvL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313782328926310400\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hZFO0UycxZ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/james-rhodes-piano-himno-alegria-presentacion-plan-resiliencia-recuperacion-gobierno_18_3022695359.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1313781450886569984,"id_str":"1313781450886569984","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313781450886569984\/pu\/img\/HsZFp3TNDDH1wvMn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313781450886569984\/pu\/img\/HsZFp3TNDDH1wvMn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q7hAm8JbSd","display_url":"pic.twitter.com\/Q7hAm8JbSd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313781645670047749\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[{"text":"ECONOM\u00cdA","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9vZuSU9gCv","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/macroeconomia\/produccion-industrial-modera-caida-agosto-2020_18_3023220036.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/macro\u2026","indices":[117,140]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hZFO0UycxZ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/james-rhodes-piano-himno-alegria-presentacion-plan-resiliencia-recuperacion-gobierno_18_3022695359.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1313779688578453507,"id_str":"1313779688578453507","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313779688578453507\/pu\/img\/Aau527uBZIFMYEMf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313779688578453507\/pu\/img\/Aau527uBZIFMYEMf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4QobqdGCiG","display_url":"pic.twitter.com\/4QobqdGCiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313780014253568000\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6vuXkMOjzI","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/jesus-parado-covid-19-crisis-cebado-personas-discapacitadas-como-yo_18_3022170048.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/jesus\u2026","indices":[137,160]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTMZMUxduX","expanded_url":"http:\/\/niusdiario.es","display_url":"niusdiario.es","indices":[194,217]},{"url":"https:\/\/t.co\/Q5DSDS6lY2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1djGXoqzvWNKZ","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[218,241]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WJPrFAPEwX","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/gente\/dabiz-david-munoz-no-reabrira-de-momento-restaurante-diverxo-por-restricciones-madrid_18_3023220060.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/gente\/dab\u2026","indices":[108,131]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q8vRLNiQ8r","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/corrige-incidencia-aportado-duracion-medidas_18_3023220091.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[233,256]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pg1rfLX04i","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/empresas\/iron-man-confia-poder-bichos-robert-downey-jr-invierte-granja-insectos_18_3023220039.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/empre\u2026","indices":[190,213]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ariadnareinag","name":"Ariadna Reina","id":1040172360291246081,"id_str":"1040172360291246081","indices":[168,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktqpiiXA3D","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-contagios-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-cataluna-07-10-2020_18_3023220032.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[184,207]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PilarGGranja","name":"Garcia de la Granja","id":302637617,"id_str":"302637617","indices":[229,242]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Js0FbgSD9C","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/desclasifica-documentos-relacion-hillary-clinton_18_3023220007.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[244,267]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"irianovo","name":"Irene Fern\u00e1ndez Novo","id":119404032,"id_str":"119404032","indices":[190,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bAZ3Hn7Q0X","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/ciencia-y-tecnologia\/ciencia\/javier-alvarez-liebana-analista-datos-pandemia-covid-19-buena-gestion-buenas-decisiones_18_3022170362.html","display_url":"niusdiario.es\/ciencia-y-tecn\u2026","indices":[202,225]}]},"99":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2DhgMxEKVr","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/cultura\/libros\/entrevista-arturo-perez-reverte-publica-novela-linea-fuego-guerra-civil_18_3022695351.html","display_url":"niusdiario.es\/cultura\/libros\u2026","indices":[176,199]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s6gjs6FZtD","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/prision-permanente-revisable-asesino-naiara_18_3023220049.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[137,160]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bYDpHvpnck","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/macrorredada-policial-centro-barcelona-mafia-pisos-droga_18_3023220031.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1313744950799073281,"id_str":"1313744950799073281","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313744950799073281\/pu\/img\/iWJtMl19wN6xKr0c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313744950799073281\/pu\/img\/iWJtMl19wN6xKr0c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pdUbrY1TBO","display_url":"pic.twitter.com\/pdUbrY1TBO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313745013499727873\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HW20ow9W6S","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/lio-datos-madrid-sanidad-mejoran-no-fiarse_18_3022695278.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[161,184]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martaao2010","name":"Marta Aguirregomezcorta","id":132538186,"id_str":"132538186","indices":[194,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JR7eysjgNt","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/laura-paciente-covid-persistente-terror-no-se-me-pasen-nunca-sintomas_18_3022695210.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[208,231]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beagarciaf","name":"Beatriz Garc\u00eda","id":225930665,"id_str":"225930665","indices":[139,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5USKgE7KRA","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/centros-salud-madrid-menos-pacientes-covid_18_3022695371.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[152,175]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pilarramirezlop","name":"Pilar Ram\u00edrez","id":250665052,"id_str":"250665052","indices":[225,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j63yZwVM8w","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/trump-apuesta-estrategia-superheroe-elecciones_18_3023220006.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[243,266]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QL7AydUk9L","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/joven-16-anos-amputan-piernas-atropello-accidente-coche-madrid_18_3023220010.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[105,128]}]},"107":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[1,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RebecaGimeno","name":"Rebeca Gimeno","id":845237932717985793,"id_str":"845237932717985793","indices":[238,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E36J2epUmh","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/macroeconomia\/recuperacion-pib-economia-2021-pendiente-turismo-internacional-mas-que-fondos-europeos-reconstruccion-cuadro-macro-gobierno_18_3022695372.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/macro\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1313708463722299392,"id_str":"1313708463722299392","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejs64y6XgAATm0h.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejs64y6XgAATm0h.png","url":"https:\/\/t.co\/DrYU3Ex2H3","display_url":"pic.twitter.com\/DrYU3Ex2H3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1313728262770696193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":815,"h":457,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":815,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martalvarezj","name":"Marta \u00c1lvarez","id":2689715425,"id_str":"2689715425","indices":[152,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XQYR0CnkYs","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/profesor-enfermeria-tiktok-combatir-bulos-negacionistas-granada_18_3022695174.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/profe\u2026","indices":[167,190]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"susanacamacho68","name":"Susana Camacho","id":237784438,"id_str":"237784438","indices":[220,236]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G6RIugFymt","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/vox-pp-elecciones-anticipadas-madrid-mocion-censura-contra-sanchez_18_3022695234.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[238,261]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aldaramr","name":"aldara martitegui","id":417925229,"id_str":"417925229","indices":[94,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q3VD5tnHgx","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/salud-y-bienestar\/coaching\/nos-enamoramos-cosas-elegimos-estudio-explica-fenomeno_18_3022695186.html","display_url":"niusdiario.es\/salud-y-bienes\u2026","indices":[106,129]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HGt5wtjNzV","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/deportes\/ozil-ofrece-pagar-sueldo-mascota-arsenal-despido-gunnersaurus_18_3022695315.html","display_url":"niusdiario.es\/deportes\/ozil-\u2026","indices":[96,119]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cTIbqRAnV8","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/como\/limpiar-desinfectar-casa-coronavirus-evn3m_18_3022695214.html","display_url":"niusdiario.es\/como\/limpiar-d\u2026","indices":[190,213]}]}}}