{"screen_name":{"0":"opsoms","1":"opsoms","2":"opsoms","3":"opsoms","4":"opsoms","5":"opsoms","6":"opsoms","7":"opsoms","8":"opsoms","9":"opsoms","10":"opsoms","11":"opsoms","12":"opsoms","13":"opsoms","14":"opsoms","15":"opsoms","16":"opsoms","17":"opsoms","18":"opsoms","19":"opsoms","20":"opsoms","21":"opsoms","22":"opsoms","23":"opsoms","24":"opsoms","25":"opsoms","26":"opsoms","27":"opsoms","28":"opsoms","29":"opsoms","30":"opsoms","31":"opsoms","32":"opsoms","33":"opsoms","34":"opsoms","35":"opsoms"},"tweet_id":{"0":1313956299776970752,"1":1313956188556529667,"2":1313956104548872199,"3":1313956042406068230,"4":1313955988320509957,"5":1313955941910556679,"6":1313953659290619906,"7":1313946406080610312,"8":1313879304216948736,"9":1313865742169890816,"10":1313864987627188226,"11":1313864574551175168,"12":1313864346070667266,"13":1313863962417602560,"14":1313863780863012865,"15":1313863326217183232,"16":1313863128522858500,"17":1313862685595967491,"18":1313862176617246723,"19":1313861966239277058,"20":1313861486931054593,"21":1313861090481188865,"22":1313860858414497792,"23":1313860634795274242,"24":1313860226685251589,"25":1313859867132784641,"26":1313859348809089025,"27":1313859221792993282,"28":1313858945782624260,"29":1313858735090085896,"30":1313858476247076864,"31":1313858302669918208,"32":1313857889757429762,"33":1313857603173314561,"34":1313855670945546240,"35":1313818860978663424},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false},"text":{"0":"#COVID19 :backhand_index_pointing_right_medium_skin_tone: El respeto a la diferencia :blond-haired_person_medium_skin_tone::woman-dark_skin_tone-curly_hair::old_woman_medium-dark_skin_tone::baby_light_skin_tone::man_dark_skin_tone: y el apoyo mutuo son esenciales para vencer la pandemia.\n\u00a1Somos comunidad, actuemos solidariamente:exclamation_mark: https:\/\/t.co\/NkMu6Ke3JL","1":"Los afrodescendientes se enfrentan en muchas ocasiones a la discriminaci\u00f3n y la exclusi\u00f3n, lo que genera inequidades en el \u00e1mbito de la salud.\n\nEste impacto puede mitigarse si participan desde el inicio en cualquier decisi\u00f3n q afecte a su salud, pero necesitan el apoyo de todos! https:\/\/t.co\/Mr07n70XLL","2":":pushpin: \u00a1Curso nuevo! :backhand_index_pointing_right_medium_skin_tone: Actualizaci\u00f3n sobre el manejo de la hipertensi\u00f3n :red_heart_selector: arterial y el riesgo cardiovascular.\n:small_blue_diamond: El curso es virtual de autoaprendizaje :laptop_computer:, dirigido al personal de atenci\u00f3n primaria y es gratis.\n:small_orange_diamond: INGRESA:\n https:\/\/t.co\/d5xNWs1LYq\n\n\u00a1An\u00edmate y ll\u00e9valo! :white_heavy_check_mark: https:\/\/t.co\/eRvxkY9Y8c","3":"Haz lo que puedas para detener la propagaci\u00f3n de la #COVID19 y ayuda a otras personas a evitar el contagio.\n :white_heavy_check_mark:Usa mascarilla  \n :white_heavy_check_mark:Lava tus manos con agua y jab\u00f3n frecuentemente\n :white_heavy_check_mark:Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico\n :white_heavy_check_mark:Evita lugares concurridos https:\/\/t.co\/86HEGlUWcJ","4":"Autoridades de salud cubanas y representantes de la Uni\u00f3n Europea en Cuba se reunieron en la Oficina de OPS\/OMS para intercambiar sobre desaf\u00edos de la #COVID19 y oportunidades de cooperaci\u00f3n. El encuentro comenz\u00f3 con una presentaci\u00f3n del Dr. Agust\u00edn Lage. https:\/\/t.co\/90U6F9pa5Y","5":"La diputada mexicana Carmen Medel, autora de la nueva ley de etiquetado frontal de alimentos de ese pa\u00eds, disertar\u00e1 este viernes en las Jornadas de #obesidad infantil en el marco de #COVID19. \nComenzar\u00e1n a las 10 hs\nSeguilo en https:\/\/t.co\/YceS9jLuAM https:\/\/t.co\/NniXnho6A3","6":"La transmisi\u00f3n de #COVID19 en las :globe_showing_Americas: sigue siendo muy activa, con algunos pa\u00edses sufriendo picos recurrentes de casos y el virus propag\u00e1ndose de formas nuevas y diferentes.\n\n:down_arrow_selector:","7":":link:\u00danete: el 9 de octubre a partir de las 11:00 am (EDT) para aprender m\u00e1s acerca de salud y migraci\u00f3n en las Am\u00e9ricas.\n\n:white_heavy_check_mark:+INFO: https:\/\/t.co\/OX42BJc2qc\n\n#SaludYMigraci\u00f3n\n#SaludUniversal https:\/\/t.co\/roVd6ZI7yf","8":":eight-spoked_asterisk_selector: Hoy, a las 4:00 pm EDT, participa en sesi\u00f3n :laptop_computer:\n\n:eight-spoked_asterisk_selector: Hugo Arnaldo Cohen, miembro de nuestro equipo regional :globe_showing_Americas: de #SaludMental, estar\u00e1 abordando el tema de \u201cDesgaste por empat\u00eda durante la COVID-19\u201d\n\n:eight-spoked_asterisk_selector: +INFO y enlace para conectarte aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/3aKmXZhiJr \n\n#Covid_19 https:\/\/t.co\/rmXEAdqkEo","9":":globe_showing_Americas: A finales de esta semana, la OPS firmar\u00e1 un acuerdo hist\u00f3rico con la Organizaci\u00f3n Internacional para las Migraciones de la @ONU_es #OIM, en el que nos comprometemos a trabajar juntos por la salud y el bienestar de nuestras poblaciones migrantes - @DirOPSPAHO #SaludParaTodos","10":":globe_showing_Americas: Los #migrantes siguen siendo especialmente vulnerables a esta pandemia porque a menudo se encuentran al margen de nuestros sistemas de salud, con acceso limitado a la atenci\u00f3n y la protecci\u00f3n social que pueden estar disponibles para quienes los rodean - @DirOPSPAHO #COVID19","11":":globe_showing_Americas: La #migraci\u00f3n es parte de nuestra historia en las Am\u00e9ricas. Siempre hemos sido testigos de personas que se desplazan por todo el continente en busca de una vida mejor - @DirOPSPAHO #COVID19 https:\/\/t.co\/jQLVXWH2Ll","12":":globe_showing_Americas: Desde el principio, la OPS emiti\u00f3 recomendaciones espec\u00edficas para atender a estos grupos [refugiados y migrantes] vulnerables en la era del COVID - @DirOPSPAHO #Covid_19","13":":globe_showing_Americas: Es por eso que la OPS ha estado recopilando informaci\u00f3n sobre los efectos de COVID en los #refugiados y los #migrantes para ayudar a los pa\u00edses a ajustar sus respuestas - @DirOPSPAHO #COVID19","14":":globe_showing_Americas: Tambi\u00e9n nos preocupan las poblaciones de #migrantes y #refugiados, que pueden estar cada vez m\u00e1s expuestas y en mayor riesgo a medida que buscan mejores oportunidades durante estos tiempos dif\u00edciles - @DirOPSPAHO #Covid_19","15":":globe_showing_Americas: En las \u00e1reas amaz\u00f3nicas de Colombia y Brasil, los pueblos ind\u00edgenas tienen diez veces m\u00e1s probabilidades de contraer COVID-19 que otros grupos - @DirOPSPAHO","16":":globe_showing_Americas: En los EE. UU., Que alberga m\u00e1s del 40% de los casos nuevos en nuestra regi\u00f3n, las poblaciones negras, hispanas y nativas americanas tienen casi tres veces m\u00e1s probabilidades de contraer COVID que sus contrapartes blancas - @DirOPSPAHO #COVID19 https:\/\/t.co\/jQLVXWH2Ll","17":":globe_showing_Americas: Una y otra vez hemos visto c\u00f3mo las emergencias sanitarias exponen y exacerban las desigualdades entre los g\u00e9neros, los niveles de ingresos y la raza. Y, de hecho, tenemos :bar_chart:nuevos datos de COVID que ponen estas tendencias en un enfoque m\u00e1s n\u00edtido - @DirOPSPAHO #Covid_19","18":":globe_showing_Americas: Cuando los hospitales pueden atender y manejar a los pacientes, hay menos muertes. Estos esfuerzos han ayudado a salvar miles de vidas y continuar\u00e1n protegiendo a muchas m\u00e1s - @DirOPSPAHO #COVID19","19":":globe_showing_Americas: La OPS ha estado trabajando con los pa\u00edses para fortalecer sus sistemas de salud para satisfacer las necesidades de esta nueva pandemia - @DirOPSPAHO #COVID19 \n+INFO: https:\/\/t.co\/bsD9vXNZrc https:\/\/t.co\/jQLVXWH2Ll","20":":globe_showing_Americas: Tambi\u00e9n es un cr\u00e9dito para el trabajo de los gobiernos de nuestra regi\u00f3n que actuaron r\u00e1pidamente para expandir las redes de laboratorios, aumentar las camas de hospital y contratar y capacitar a los trabajadores de la salud - @DirOPSPAHO #COVID19 \n\nhttps:\/\/t.co\/bsD9vXNZrc","21":":globe_showing_Americas:.....Esto se debe en parte a nuestro conocimiento cada vez mayor de este virus y c\u00f3mo manejar a los pacientes cr\u00edticamente enfermos - @DirOPSPAHO #COVID19","22":":globe_showing_Americas: La buena noticia es que las tasas de enfermedad grave por COVID han disminuido en nuestra regi\u00f3n. Hoy en d\u00eda, hay menos personas hospitalizadas y menos que antes requieren cuidados intensivos..... - @DirOPSPAHO #COVID19","23":":globe_showing_Americas: Le pido a las personas de todas las edades a que sigan usando m\u00e1scaras, practiquen el distanciamiento social para protegerse y evitar exponer a los dem\u00e1s - @DirOPSPAHO #COVID19 https:\/\/t.co\/jQLVXWH2Ll","24":":globe_showing_Americas:Muchos de ellos no saben que est\u00e1n infectados porque tienen s\u00edntomas leves o no presentan s\u00edntomas. Si bien muchos j\u00f3venes no se enfermar\u00e1n ni necesitar\u00e1n una cama en la UCI, no son inmunes a desarrollar los efectos graves del COVID-19 - @DirOPSPAHO","25":":globe_showing_Americas: Cuando miramos hacia atr\u00e1s en los datos de los \u00faltimos meses, vemos que en EE. UU., los j\u00f3venes, especialmente los de 20 a 29 a\u00f1os, ten\u00edan la :up_arrow_selector:incidencia de infecciones de cualquier grupo de edad. De hecho, representan m\u00e1s del 20% de los casos nuevos de #COVID19 -@DirOPSPAHO","26":":globe_showing_Americas: M\u00e1s de medio mill\u00f3n de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes de nuestra regi\u00f3n se han infectado y estas cifras siguen aumentando - @DirOPSPAHO #COVID19","27":":globe_showing_Americas: Los datos recientes muestran que, en algunos pa\u00edses, COVID-19 est\u00e1 cobrando un precio m\u00e1s alto en los j\u00f3venes de lo que vimos anteriormente en la pandemia - @DirOPSPAHO https:\/\/t.co\/jQLVXWH2Ll","28":":globe_showing_Americas: De hecho, durante los \u00faltimos 60 d\u00edas, 11 pa\u00edses y territorios del Caribe han pasado de una transmisi\u00f3n moderada a intensa, lo que es un desarrollo preocupante a medida que los pa\u00edses reabren el espacio a\u00e9reo - @DirOPSPAHO #COVID19","29":":globe_showing_Americas: Si bien Brasil y EE. UU. Siguen siendo impulsores importantes de nuevos casos en nuestra regi\u00f3n, nos preocupan los picos en los casos, incluso en lugares que han manejado brotes de manera efectiva, como Cuba y Jamaica - @DirOPSPAHO #COVID19","30":":globe_showing_Americas: Todos los pa\u00edses de las Am\u00e9ricas han sido desafiados por COVID y nuestros Estados Miembros deben trabajar juntos para superarlo. No hay otra manera - @DirOPSPAHO #CD58 #Covid_19","31":":globe_showing_Americas: Durante esta reuni\u00f3n virtual de dos d\u00edas, los ministros compartieron lecciones de su respuesta a COVID y se comprometieron a trabajar en solidaridad para superar este virus - @DirOPSPAHO #CD58 #COVID19","32":":globe_showing_Americas: La semana pasada, la OPS recibi\u00f3 a ministros de salud y otros delegados de nuestra regi\u00f3n para la 58\u00aa reuni\u00f3n del Consejo Directivo para discutir los desaf\u00edos cr\u00edticos de salud que enfrenta nuestra regi\u00f3n, y COVID ocup\u00f3 el centro del escenario  - @DirOPSPAHO #CD58 #COVID19 https:\/\/t.co\/jQLVXWH2Ll","33":":globe_showing_Americas: Al 6 de octubre de 2020, ha habido m\u00e1s de 17 millones de casos y m\u00e1s de 574,000 muertes por COVID-19 en las Am\u00e9ricas. Seguimos siendo el hogar de la mitad de todos los casos de COVID y m\u00e1s de la mitad de todas las muertes a nivel mundial - @DirOPSPAHO https:\/\/t.co\/jQLVXWH2Ll","34":"EN VIVO :waving_hand:\n\nSesi\u00f3n informativa sobre la #COVID19 en las :globe_showing_Americas: https:\/\/t.co\/646LmWcSXu","35":":white_heavy_check_mark: Atenci\u00f3n:\n\nPersonal de primera l\u00ednea de respuesta en COVID-19 \n\nPrestadores y usuarios de salud mental y apoyo psicosocial \n\n :white_heavy_check_mark: Marcar su :calendar:: seminario web, Viernes, 16 de octubre, 11 am EDT \n\n:white_heavy_check_mark: Registro: https:\/\/t.co\/XP1AT7Yx5R \n\n:white_heavy_check_mark: +INFO: https:\/\/t.co\/PT6uxbiT0R\n\n#COVID19 https:\/\/t.co\/75VQPaS3iP"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true},"created_at":{"0":"2020-10-07 21:36:08","1":"2020-10-07 21:35:42","2":"2020-10-07 21:35:22","3":"2020-10-07 21:35:07","4":"2020-10-07 21:34:54","5":"2020-10-07 21:34:43","6":"2020-10-07 21:25:39","7":"2020-10-07 20:56:49","8":"2020-10-07 16:30:11","9":"2020-10-07 15:36:18","10":"2020-10-07 15:33:18","11":"2020-10-07 15:31:39","12":"2020-10-07 15:30:45","13":"2020-10-07 15:29:13","14":"2020-10-07 15:28:30","15":"2020-10-07 15:26:42","16":"2020-10-07 15:25:54","17":"2020-10-07 15:24:09","18":"2020-10-07 15:22:07","19":"2020-10-07 15:21:17","20":"2020-10-07 15:19:23","21":"2020-10-07 15:17:48","22":"2020-10-07 15:16:53","23":"2020-10-07 15:16:00","24":"2020-10-07 15:14:23","25":"2020-10-07 15:12:57","26":"2020-10-07 15:10:53","27":"2020-10-07 15:10:23","28":"2020-10-07 15:09:17","29":"2020-10-07 15:08:27","30":"2020-10-07 15:07:25","31":"2020-10-07 15:06:44","32":"2020-10-07 15:05:05","33":"2020-10-07 15:03:57","34":"2020-10-07 14:56:16","35":"2020-10-07 12:30:00"},"retweet_count":{"0":22,"1":13,"2":20,"3":9,"4":7,"5":8,"6":10,"7":34,"8":17,"9":3,"10":9,"11":10,"12":1,"13":1,"14":0,"15":3,"16":11,"17":5,"18":4,"19":5,"20":1,"21":2,"22":4,"23":15,"24":3,"25":10,"26":8,"27":26,"28":1,"29":3,"30":1,"31":2,"32":6,"33":10,"34":27,"35":14},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":15,"7":41,"8":34,"9":5,"10":13,"11":13,"12":5,"13":4,"14":1,"15":4,"16":14,"17":9,"18":11,"19":8,"20":4,"21":5,"22":13,"23":27,"24":11,"25":13,"26":6,"27":32,"28":2,"29":4,"30":3,"31":2,"32":8,"33":7,"34":34,"35":18},"user_location":{"0":"Am\u00e9ricas","1":"Am\u00e9ricas","2":"Am\u00e9ricas","3":"Am\u00e9ricas","4":"Am\u00e9ricas","5":"Am\u00e9ricas","6":"Am\u00e9ricas","7":"Am\u00e9ricas","8":"Am\u00e9ricas","9":"Am\u00e9ricas","10":"Am\u00e9ricas","11":"Am\u00e9ricas","12":"Am\u00e9ricas","13":"Am\u00e9ricas","14":"Am\u00e9ricas","15":"Am\u00e9ricas","16":"Am\u00e9ricas","17":"Am\u00e9ricas","18":"Am\u00e9ricas","19":"Am\u00e9ricas","20":"Am\u00e9ricas","21":"Am\u00e9ricas","22":"Am\u00e9ricas","23":"Am\u00e9ricas","24":"Am\u00e9ricas","25":"Am\u00e9ricas","26":"Am\u00e9ricas","27":"Am\u00e9ricas","28":"Am\u00e9ricas","29":"Am\u00e9ricas","30":"Am\u00e9ricas","31":"Am\u00e9ricas","32":"Am\u00e9ricas","33":"Am\u00e9ricas","34":"Am\u00e9ricas","35":"Am\u00e9ricas"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","1":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","2":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","3":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","4":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","5":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","6":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","7":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","8":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","9":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","10":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","11":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","12":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","13":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","14":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","15":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","16":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","17":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","18":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","19":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","20":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","21":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","22":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","23":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","24":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","25":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","26":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","27":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","28":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","29":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","30":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","31":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","32":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","33":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","34":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","35":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"campusvirtualsp","name":"Campus Virtual SP","id":299690172,"id_str":"299690172","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[65,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opscuba","name":"OPS\/OMS Cuba","id":987701934189633536,"id_str":"987701934189633536","indices":[3,11]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opscuba","name":"OPS\/OMS Cuba","id":987701934189633536,"id_str":"987701934189633536","indices":[3,11]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsargentina","name":"OPS\/OMS Argentina","id":1101368186,"id_str":"1101368186","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[18,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"SaludYMigraci\u00f3n","indices":[152,168]},{"text":"SaludUniversal","indices":[169,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OX42BJc2qc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FaOIHY","display_url":"bit.ly\/2FaOIHY","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1313946346160885767,"id_str":"1313946346160885767","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwTPYDXkAc_Cpf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjwTPYDXkAc_Cpf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/roVd6ZI7yf","display_url":"pic.twitter.com\/roVd6ZI7yf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1313946406080610312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1440,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"SaludMental","indices":[113,125]},{"text":"Covid_19","indices":[265,274]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3aKmXZhiJr","expanded_url":"http:\/\/www.paho.org\/es\/eventos\/desgaste-por-empatia-durante-covid-19","display_url":"paho.org\/es\/eventos\/des\u2026","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1313879301494898688,"id_str":"1313879301494898688","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvWQ3NXgAArgCD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvWQ3NXgAArgCD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rmXEAdqkEo","display_url":"pic.twitter.com\/rmXEAdqkEo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1313879304216948736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":604,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":604,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"OIM","indices":[133,137]},{"text":"SaludParaTodos","indices":[261,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONU_es","name":"Naciones Unidas","id":119844526,"id_str":"119844526","indices":[125,132]},{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[249,260]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"migrantes","indices":[6,16]},{"text":"COVID19","indices":[268,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[256,267]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"migraci\u00f3n","indices":[5,15]},{"text":"COVID19","indices":[183,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[171,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQLVXWH2Ll","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1313855670945546240","display_url":"twitter.com\/opsoms\/status\/\u2026","indices":[192,215]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[163,172]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[151,162]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"refugiados","indices":[92,103]},{"text":"migrantes","indices":[110,120]},{"text":"COVID19","indices":[185,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[173,184]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"migrantes","indices":[43,53]},{"text":"refugiados","indices":[56,67]},{"text":"Covid_19","indices":[215,224]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[203,214]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[147,158]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[238,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[226,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQLVXWH2Ll","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1313855670945546240","display_url":"twitter.com\/opsoms\/status\/\u2026","indices":[247,270]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[263,272]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[251,262]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[190,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[178,189]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[152,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[140,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bsD9vXNZrc","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/temas\/coronavirus\/brote-enfermedad-por-coronavirus-covid-19","display_url":"paho.org\/es\/temas\/coron\u2026","indices":[169,192]},{"url":"https:\/\/t.co\/jQLVXWH2Ll","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1313855670945546240","display_url":"twitter.com\/opsoms\/status\/\u2026","indices":[193,216]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[241,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[229,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bsD9vXNZrc","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/temas\/coronavirus\/brote-enfermedad-por-coronavirus-covid-19","display_url":"paho.org\/es\/temas\/coron\u2026","indices":[252,275]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[147,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[135,146]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[213,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[201,212]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[170,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[158,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQLVXWH2Ll","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1313855670945546240","display_url":"twitter.com\/opsoms\/status\/\u2026","indices":[179,202]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[239,250]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[257,265]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[267,278]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[135,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[123,134]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[159,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQLVXWH2Ll","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1313855670945546240","display_url":"twitter.com\/opsoms\/status\/\u2026","indices":[171,194]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[225,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[213,224]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[234,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[222,233]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"CD58","indices":[164,169]},{"text":"Covid_19","indices":[170,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[152,163]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[{"text":"CD58","indices":[189,194]},{"text":"COVID19","indices":[195,203]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[177,188]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"CD58","indices":[261,266]},{"text":"COVID19","indices":[267,275]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[249,260]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQLVXWH2Ll","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1313855670945546240","display_url":"twitter.com\/opsoms\/status\/\u2026","indices":[276,299]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[242,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQLVXWH2Ll","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1313855670945546240","display_url":"twitter.com\/opsoms\/status\/\u2026","indices":[254,277]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[39,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/646LmWcSXu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1eaKbznyddeKX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[57,80]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[266,274]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XP1AT7Yx5R","expanded_url":"https:\/\/paho.webex.com\/paho\/onstage\/g.php?MTID=e324639266401107fca99c818c2ab3cbc","display_url":"paho.webex.com\/paho\/onstage\/g\u2026","indices":[206,229]},{"url":"https:\/\/t.co\/PT6uxbiT0R","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/eventos\/manejo-manifestaciones-neurologicas-mentales-asociadas-covid-19","display_url":"paho.org\/es\/eventos\/man\u2026","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1313275254433869826,"id_str":"1313275254433869826","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejmw4sjXcAI3oYD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejmw4sjXcAI3oYD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/75VQPaS3iP","display_url":"pic.twitter.com\/75VQPaS3iP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1313818860978663424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}