{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit","6":"periodistadigit","7":"periodistadigit","8":"periodistadigit","9":"periodistadigit","10":"periodistadigit","11":"periodistadigit","12":"periodistadigit","13":"periodistadigit","14":"periodistadigit","15":"periodistadigit","16":"periodistadigit","17":"periodistadigit","18":"periodistadigit","19":"periodistadigit","20":"periodistadigit","21":"periodistadigit","22":"periodistadigit","23":"periodistadigit","24":"periodistadigit","25":"periodistadigit","26":"periodistadigit","27":"periodistadigit","28":"periodistadigit","29":"periodistadigit","30":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1313962790365941763,"1":1313955157030375424,"2":1313910768061100032,"3":1313905412874395655,"4":1313889499114545152,"5":1313851266435514368,"6":1313848181227163648,"7":1313844738085265408,"8":1313836112297832449,"9":1313835223554162691,"10":1313820324279005184,"11":1313804232559034374,"12":1313800350336417793,"13":1313788599322771456,"14":1313772575730937856,"15":1313769208610787333,"16":1313760461708558336,"17":1313758995006607360,"18":1313758841822212096,"19":1313757519781789698,"20":1313748194032050176,"21":1313744215587860481,"22":1313741200353120256,"23":1313737401815138304,"24":1313727046749691904,"25":1313726507567796225,"26":1313726067610390528,"27":1313724738997424128,"28":1313724143960043523,"29":1313723732293283840,"30":1313723256726343680},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false},"text":{"0":"\u2018La isla de las tentaciones 2\u2019: la infidelidad de Marta y la primera escena de sexo salvaje - Periodista Digital https:\/\/t.co\/q4zN5ophJL","1":"\u2018La isla de las tentaciones 2\u2019: De la tomadura de pelo a la audiencia al sexo salvaje - Periodista Digital https:\/\/t.co\/YtBaajlmwC","2":"Pablo Iglesias se acobarda ante Felipe VI y podr\u00eda no acudir al acto del 12-O https:\/\/t.co\/A5GzpKo82h #7oct #CasaReal #Monarqu\u00eda #Podemos #IglesiasDimisi\u00f3n #FelipeVI #12Octubre","3":"Un dirigente de Podemos enloquece ante la defensa al Rey Felipe del PP y VOX en un pleno: \u00abV\u00e1yanse a la mierda\u00bb https:\/\/t.co\/IfWJda57ZI #7oct #Podemos #PP #VOX #CasaReal #Monarqu\u00eda #PSOE","4":"Los motivos \u00e9ticos por los que Pablo Iglesias debe dimitir tras zambullirse en las cloacas del \u2018Caso Dina\u2019 https:\/\/t.co\/H4dMp5uXMD #7oct #Podemos #casodina #Justicia #IglesiasDimision  #PSOE","5":"\u00ab\u00a1Dimisi\u00f3n, dimisi\u00f3n!\u00bb: Los estruendosos gritos en el Senado contra Pablo Iglesias https:\/\/t.co\/UyApTf9KhE #7oct #Podemos #Senado #PabloIglesias #DimitirNoEsUnNombreRuso #IglesiasDimisi\u00f3n #casodina","6":"Penoso. \n\nhttps:\/\/t.co\/ULT4tZLEcL","7":"Borrell no se arrepiente del fallido plan para blanquear el fraude de Maduro: \"He hecho lo que ten\u00eda que hacer y lo volver\u00eda a hacer\" https:\/\/t.co\/8Vd56GxuLD #7oct #Venezuela #UE #chavismo #PP #Ciudadanos #VOX #PSOE #Podemos","8":"S\u00e1nchez nos vende la moto y dice que el dineral europeo servir\u00e1 para crear 800.000 puestos de trabajo de la nada\nhttps:\/\/t.co\/zZ9bA2Mvh2","9":"#EnriquePonce va a lanzar un disco: \u00bfEste se\u00f1or no tiene a alguien que le suplique que pare?\n\nhttps:\/\/t.co\/KuvAcp5EGI","10":"Desverg\u00fcenza en \u2018Masterchef Celebrity 5\u2019: besos y abrazos en la tele p\u00fablica mientras a ti te piden que veas a tu familia con mascarilla\n\nhttps:\/\/t.co\/ATr01mMSUy","11":"La \u2018bomba\u2019 judicial sacude a Podemos: El juez pide al Supremo investigar a Pablo Iglesias por denuncia falsa en el \u2018caso Dina\u2019 https:\/\/t.co\/D09gvOF8Tx #7oct #Podemos #Justicia #CasoDina #CloacasdePodemos","12":"Estocada final a Bartomeu: Los socios del Bar\u00e7a validan las 16.521 firmas y activan el voto de censura\n\nhttps:\/\/t.co\/9xwPaA7EPa","13":"Gritos, lloros y tensi\u00f3n: \u2018Masterchef Celebrity\u2019 abre en canal a Celia Villalobos (otra semana m\u00e1s)\nhttps:\/\/t.co\/detxp3J9E2","14":"Corcuera muele a palos a Rufi\u00e1n por sus ataques al Rey: \u00ab\u00a1Zopenco, mequetrefe! \u00a1De d\u00f3nde ha salido este!\u00bb\nhttps:\/\/t.co\/43T4a4orFF","15":"M\u00f3nica L\u00f3pez reprocha a su polit\u00f3logo de cabecera los sopapos que le caen de la derecha a #TVE: \u00abQue sepas que #\u00c1lvarezdeToledo dijo que era perversa\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/6ygZj0syPj","16":"De obligada escucha y de obligada suscripci\u00f3n. Magnifico @lbalcarce y magnifico @ElQuilombo4 https:\/\/t.co\/eRa118DrkO","17":"Esperanza Aguirre ridiculiza a TVE en la cara de su entrevistadora: \"En esta casa llam\u00e1is 'Doctor Sim\u00f3n' a qui\u00e9n se fue dos veces de vacaciones en plena pandemia\" - Periodista Digital https:\/\/t.co\/Rfe9orBmmV","18":"Losantos: \"S\u00e1nchez e Iglesias sab\u00edan que 8-M matar\u00eda gente y aun as\u00ed lo mantuvieron\" - Periodista Digital https:\/\/t.co\/kTfhAexR1i","19":"VOX pide convocar elecciones en Madrid para que el gobierno de la Comunidad no caiga en manos de la izquierda, que ya est\u00e1 infiltrada en \u00e9l. \n\nhttps:\/\/t.co\/CgvAXqZlaD","20":"Gu\u00eda para #pensionistas: \u00bfCu\u00e1les son los requisitos para acceder a ellas? :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/QXXa8Udhkb","21":":double_exclamation_mark_selector: Nuestra presidenta @JuliaMorenoR atendi\u00f3 a @periodistadigit con motivo del segundo aniversario de S'ha Acabat!\n\n:white_heavy_check_mark:\"La libertad no se consigue si no se lucha, es una cuesti\u00f3n de convicciones\"\n\n:flexed_biceps: Seguimos luchando para defender la libertad y la igualdad\n\nhttps:\/\/t.co\/0pkY6Wycf8","22":"El infect\u00f3logo Oriol Mitj\u00e0 pone de vuelta y media a Fernando Sim\u00f3n y desvela que hasta ZP \u2018raj\u00f3\u2019 del comit\u00e9 cient\u00edfico del Gobierno\n\nhttps:\/\/t.co\/okVKNT1ZKS","23":"El partido de Pablo Iglesias apoya abiertamente al grupo terrorista colombiano FARC\n\nhttps:\/\/t.co\/fpYjXqCz0y","24":"Desgraciadamente, quedan muchas cosas por solventar en el universo de las redes sociales \n\nhttps:\/\/t.co\/odGZI9dBC9","25":"M\u00f3nica L\u00f3pez comienza a superar con creces la 'mala leche' de Xabier Fortes\n\nhttps:\/\/t.co\/zPzCVzWTky","26":"Losantos afirma sin dudar que S\u00e1nchez e Iglesias llevaron a los manifestantes del 8-M a un riesgo evidente de muerte \n\nhttps:\/\/t.co\/gPll1nejkE","27":"Parece una obviedad, pero est\u00e1 claro que es la \u00fanica soluci\u00f3n para mantener esas libertades \n\nhttps:\/\/t.co\/V0DuMe1jkv","28":"Entrevista a Julia Moreno @JuliaMorenoR de @ShaAcabat \n\n\u00abLa libertad no se consigue si no se lucha, es una cuesti\u00f3n de convicciones\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/d04jcaZDWi","29":"Losantos: \u00abS\u00e1nchez e Iglesias sab\u00edan que #8M matar\u00eda gente y aun as\u00ed lo mantuvieron\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/02QIxzp6Qt","30":"Juan Carlos Girauta somete a la \u2018perversa\u2019 M\u00f3nica L\u00f3pez (TVE) al mayor desprecio imaginable\n\nhttps:\/\/t.co\/epFCgJDuXu"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true},"created_at":{"0":"2020-10-07 22:01:56","1":"2020-10-07 21:31:36","2":"2020-10-07 18:35:13","3":"2020-10-07 18:13:56","4":"2020-10-07 17:10:42","5":"2020-10-07 14:38:46","6":"2020-10-07 14:26:31","7":"2020-10-07 14:12:50","8":"2020-10-07 13:38:33","9":"2020-10-07 13:35:01","10":"2020-10-07 12:35:49","11":"2020-10-07 11:31:53","12":"2020-10-07 11:16:27","13":"2020-10-07 10:29:45","14":"2020-10-07 09:26:05","15":"2020-10-07 09:12:42","16":"2020-10-07 08:37:57","17":"2020-10-07 08:32:07","18":"2020-10-07 08:31:31","19":"2020-10-07 08:26:15","20":"2020-10-07 07:49:12","21":"2020-10-07 07:33:23","22":"2020-10-07 07:21:24","23":"2020-10-07 07:06:19","24":"2020-10-07 06:25:10","25":"2020-10-07 06:23:01","26":"2020-10-07 06:21:17","27":"2020-10-07 06:16:00","28":"2020-10-07 06:13:38","29":"2020-10-07 06:12:00","30":"2020-10-07 06:10:06"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":19,"3":57,"4":31,"5":95,"6":2,"7":22,"8":19,"9":0,"10":24,"11":23,"12":7,"13":1,"14":15,"15":3,"16":14,"17":531,"18":1046,"19":5,"20":1,"21":25,"22":4,"23":13,"24":1,"25":7,"26":40,"27":2,"28":9,"29":9,"30":15},"favorite_count":{"0":1,"1":1,"2":21,"3":51,"4":67,"5":178,"6":7,"7":25,"8":21,"9":6,"10":21,"11":58,"12":10,"13":2,"14":34,"15":12,"16":0,"17":0,"18":0,"19":10,"20":1,"21":0,"22":11,"23":7,"24":1,"25":7,"26":72,"27":2,"28":16,"29":10,"30":36},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","6":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","7":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","8":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","9":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","10":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","11":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","12":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","13":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","14":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","15":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","16":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","17":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","18":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","19":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","20":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","21":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","22":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","23":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","24":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","25":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","26":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","27":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","28":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","29":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","30":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q4zN5ophJL","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/3-segundos\/20201007\/isla-tentaciones-2-tomadura-pelo-audiencia-sexo-salvaje-noticia-689404377219\/#.X346xiZ12II.twitter","display_url":"periodistadigital.com\/television\/3-s\u2026","indices":[113,136]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YtBaajlmwC","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/3-segundos\/20201007\/isla-tentaciones-2-tomadura-pelo-audiencia-sexo-salvaje-noticia-689404377219\/#.X34zq2Wem8I.twitter","display_url":"periodistadigital.com\/television\/3-s\u2026","indices":[107,130]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"7oct","indices":[102,107]},{"text":"CasaReal","indices":[108,117]},{"text":"Monarqu\u00eda","indices":[118,128]},{"text":"Podemos","indices":[129,137]},{"text":"IglesiasDimisi\u00f3n","indices":[138,155]},{"text":"FelipeVI","indices":[156,165]},{"text":"12Octubre","indices":[166,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A5GzpKo82h","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/casa-real\/20201007\/pablo-iglesias-acobarda-felipe-vi-acudir-acto-12-o-noticia-689404377209\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/casa-\u2026","indices":[78,101]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"7oct","indices":[136,141]},{"text":"Podemos","indices":[142,150]},{"text":"PP","indices":[151,154]},{"text":"VOX","indices":[155,159]},{"text":"CasaReal","indices":[160,169]},{"text":"Monarqu\u00eda","indices":[170,180]},{"text":"PSOE","indices":[181,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IfWJda57ZI","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/autonomias\/20201007\/dirigente-enloquece-defensa-rey-felipe-pp-vox-pleno-vayanse-mierda-noticia-689404377191\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/auton\u2026","indices":[112,135]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"7oct","indices":[131,136]},{"text":"Podemos","indices":[137,145]},{"text":"casodina","indices":[146,155]},{"text":"Justicia","indices":[156,165]},{"text":"IglesiasDimision","indices":[166,183]},{"text":"PSOE","indices":[185,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H4dMp5uXMD","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/partidos-politicos\/20201007\/motivos-eticos-pablo-iglesias-debe-dimitir-zambullirse-cloacas-caso-dina-noticia-689404377052\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/parti\u2026","indices":[107,130]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"7oct","indices":[107,112]},{"text":"Podemos","indices":[113,121]},{"text":"Senado","indices":[122,129]},{"text":"PabloIglesias","indices":[130,144]},{"text":"DimitirNoEsUnNombreRuso","indices":[145,169]},{"text":"IglesiasDimisi\u00f3n","indices":[170,187]},{"text":"casodina","indices":[188,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UyApTf9KhE","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/parlamento\/20201007\/dimision-dimision-estruendosos-gritos-senado-pablo-iglesias-noticia-689404377120\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/parla\u2026","indices":[83,106]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ULT4tZLEcL","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/3-segundos\/20201007\/desverguenza-masterchef-celebrity-5-besos-abrazos-tele-publica-piden-veas-familia-mascarilla-noticia-689404376928\/","display_url":"periodistadigital.com\/television\/3-s\u2026","indices":[10,33]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"7oct","indices":[158,163]},{"text":"Venezuela","indices":[164,174]},{"text":"UE","indices":[175,178]},{"text":"chavismo","indices":[179,188]},{"text":"PP","indices":[189,192]},{"text":"Ciudadanos","indices":[193,204]},{"text":"VOX","indices":[205,209]},{"text":"PSOE","indices":[210,215]},{"text":"Podemos","indices":[216,224]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8Vd56GxuLD","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/mundo\/europa\/20201007\/borrell-arrepiente-fallido-plan-blanquear-fraude-maduro-he-hecho-tenia-volveria-noticia-689404377102\/","display_url":"periodistadigital.com\/mundo\/europa\/2\u2026","indices":[134,157]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zZ9bA2Mvh2","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/economia\/20201007\/sanchez-vende-moto-dice-dineral-europeo-servira-crear-800-000-puestos-noticia-689404377058\/","display_url":"periodistadigital.com\/economia\/20201\u2026","indices":[113,136]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"EnriquePonce","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KuvAcp5EGI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SAk3He","display_url":"bit.ly\/2SAk3He","indices":[94,117]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ATr01mMSUy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34xaWfZ","display_url":"bit.ly\/34xaWfZ","indices":[138,161]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"7oct","indices":[151,156]},{"text":"Podemos","indices":[157,165]},{"text":"Justicia","indices":[166,175]},{"text":"CasoDina","indices":[176,185]},{"text":"CloacasdePodemos","indices":[186,203]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D09gvOF8Tx","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201007\/bomba-judicial-estalla-juez-pide-supremo-investigar-pablo-iglesias-denuncia-falsa-caso-dina-noticia-689404377007\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[127,150]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9xwPaA7EPa","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/deportes\/futbol\/20201007\/estocada-final-bartomeu-socios-barca-validan-16-521-firmas-activan-voto-censura-noticia-689404376979\/","display_url":"periodistadigital.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[104,127]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/detxp3J9E2","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/programas\/20201007\/gritos-lloros-tension-masterchef-celebrity-abre-canal-celia-villalobos-semana-noticia-689404376862\/","display_url":"periodistadigital.com\/television\/pro\u2026","indices":[100,123]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/43T4a4orFF","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/partidos-politicos\/20201007\/corcuera-muele-palos-rufian-ataques-rey-zopenco-mequetrefe-salido-noticia-689404376864\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/parti\u2026","indices":[106,129]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"TVE","indices":[90,94]},{"text":"\u00c1lvarezdeToledo","indices":[111,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ygZj0syPj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jEJLpR","display_url":"bit.ly\/3jEJLpR","indices":[152,175]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javiergaciaisac","name":"Javier Garc\u00eda Isac","id":1438541293,"id_str":"1438541293","indices":[3,19]},{"screen_name":"lbalcarce","name":"Luis Balcarce","id":59087132,"id_str":"59087132","indices":[78,88]},{"screen_name":"ElQuilombo4","name":"El Quilombo","id":1225765490829733888,"id_str":"1225765490829733888","indices":[101,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRa118DrkO","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC7wg9x5pjJMEfNg2AV-94Bw","display_url":"youtube.com\/channel\/UC7wg9\u2026","indices":[114,137]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoRojoPD","name":"Alfonso Rojo L\u00f3pez","id":2375108808,"id_str":"2375108808","indices":[3,17]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoRojoPD","name":"Alfonso Rojo L\u00f3pez","id":2375108808,"id_str":"2375108808","indices":[3,17]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CgvAXqZlaD","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201007\/espinosa-monteros-vox-coge-pechera-aguado-cs-izquierda-infiltrada-madrid-noticia-689404376854\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[143,166]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"pensionistas","indices":[10,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QXXa8Udhkb","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/economia\/20201007\/pensiones-son-requisitos-acceder-noticia-689404366094\/","display_url":"periodistadigital.com\/economia\/20201\u2026","indices":[76,99]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ShaAcabat","name":"S'HA ACABAT!","id":1044530734856318976,"id_str":"1044530734856318976","indices":[3,13]},{"screen_name":"JuliaMorenoR","name":"Julia Moreno","id":776117126,"id_str":"776117126","indices":[37,50]},{"screen_name":"periodistadigit","name":"Periodista Digital","id":78106895,"id_str":"78106895","indices":[61,77]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/okVKNT1ZKS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jD0Y2J","display_url":"bit.ly\/3jD0Y2J","indices":[133,156]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fpYjXqCz0y","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/pd-america\/20201007\/partido-pablo-iglesias-apoya-abiertamente-grupo-terrorista-colombiano-farc-noticia-689404376755\/","display_url":"periodistadigital.com\/pd-america\/202\u2026","indices":[85,108]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/odGZI9dBC9","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201007\/entrevista-periodista-vanesa-lozano-facebook-vigila-actividad-depredadores-sexuales-perfiles-falsos-capto-patricia-noticia-689404376729\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[91,114]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zPzCVzWTky","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201007\/juan-carlos-girauta-somete-perversa-monica-lopez-tve-mayor-desprecio-imaginable-noticia-689404376727\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[77,100]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gPll1nejkE","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/opinion\/columnistas\/20201007\/losantos-sanchez-e-iglesias-sabian-8-m-mataria-gente-mantuvieron-noticia-689404376714\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/opini\u2026","indices":[119,142]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V0DuMe1jkv","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201007\/entrevista-julia-moreno-sha-acabat-libertad-lucha-cuestion-convicciones-noticia-689404376718\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[94,117]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuliaMorenoR","name":"Julia Moreno","id":776117126,"id_str":"776117126","indices":[26,39]},{"screen_name":"ShaAcabat","name":"S'HA ACABAT!","id":1044530734856318976,"id_str":"1044530734856318976","indices":[43,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d04jcaZDWi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ntuE50","display_url":"bit.ly\/3ntuE50","indices":[134,157]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"8M","indices":[41,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/02QIxzp6Qt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Mfijx","display_url":"bit.ly\/34Mfijx","indices":[86,109]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/epFCgJDuXu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lkZrih","display_url":"bit.ly\/3lkZrih","indices":[93,116]}]}}}