{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica","97":"redaccionmedica","98":"redaccionmedica","99":"redaccionmedica","100":"redaccionmedica","101":"redaccionmedica","102":"redaccionmedica","103":"redaccionmedica","104":"redaccionmedica","105":"redaccionmedica","106":"redaccionmedica","107":"redaccionmedica","108":"redaccionmedica","109":"redaccionmedica","110":"redaccionmedica","111":"redaccionmedica","112":"redaccionmedica","113":"redaccionmedica","114":"redaccionmedica","115":"redaccionmedica","116":"redaccionmedica","117":"redaccionmedica","118":"redaccionmedica","119":"redaccionmedica","120":"redaccionmedica","121":"redaccionmedica","122":"redaccionmedica","123":"redaccionmedica","124":"redaccionmedica","125":"redaccionmedica","126":"redaccionmedica","127":"redaccionmedica","128":"redaccionmedica","129":"redaccionmedica","130":"redaccionmedica","131":"redaccionmedica","132":"redaccionmedica","133":"redaccionmedica","134":"redaccionmedica","135":"redaccionmedica","136":"redaccionmedica","137":"redaccionmedica","138":"redaccionmedica","139":"redaccionmedica","140":"redaccionmedica","141":"redaccionmedica","142":"redaccionmedica","143":"redaccionmedica","144":"redaccionmedica","145":"redaccionmedica","146":"redaccionmedica","147":"redaccionmedica","148":"redaccionmedica","149":"redaccionmedica","150":"redaccionmedica","151":"redaccionmedica","152":"redaccionmedica","153":"redaccionmedica","154":"redaccionmedica","155":"redaccionmedica","156":"redaccionmedica","157":"redaccionmedica","158":"redaccionmedica","159":"redaccionmedica","160":"redaccionmedica","161":"redaccionmedica","162":"redaccionmedica","163":"redaccionmedica","164":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1313957271555182595,"1":1313952238092587015,"2":1313947206517481472,"3":1313942171637084161,"4":1313937138795380736,"5":1313932107706626049,"6":1313927072021176321,"7":1313917006387838976,"8":1313916467189026816,"9":1313913231069655043,"10":1313909458158841858,"11":1313905681209135105,"12":1313902307571101696,"13":1313902189954371585,"14":1313901909862952962,"15":1313899767332851713,"16":1313898132049203209,"17":1313894357045518336,"18":1313890582012583937,"19":1313887921074774016,"20":1313887787645571074,"21":1313886850369630208,"22":1313886811849187328,"23":1313886612443533314,"24":1313886438170259456,"25":1313886398974439424,"26":1313885563913670657,"27":1313884007432622082,"28":1313882318726201346,"29":1313882194209890305,"30":1313879259518242817,"31":1313875840023891969,"32":1313875694754181121,"33":1313875482589294592,"34":1313874000121155586,"35":1313873695090376707,"36":1313872586699403266,"37":1313872484077314049,"38":1313872246386155521,"39":1313872039455920136,"40":1313871717077409792,"41":1313870105705697285,"42":1313867932880035843,"43":1313867713060708352,"44":1313867399226163205,"45":1313865532265975808,"46":1313864160292134913,"47":1313860383212400641,"48":1313857875274588160,"49":1313856614550523904,"50":1313854787402764292,"51":1313854381243203584,"52":1313854243774791685,"53":1313853827481825280,"54":1313853766744109058,"55":1313852833569992705,"56":1313852171713159171,"57":1313852030855925761,"58":1313851883438714881,"59":1313851714764787715,"60":1313849061166903297,"61":1313845283948621826,"62":1313844104153968640,"63":1313841509188407297,"64":1313839781894410242,"65":1313839664680390657,"66":1313836475109314560,"67":1313835852573954050,"68":1313835723976568833,"69":1313831693036515328,"70":1313831442405756928,"71":1313831305772236802,"72":1313830003726004224,"73":1313826410683826178,"74":1313825418978394112,"75":1313824773437296640,"76":1313824759315148802,"77":1313822409645060097,"78":1313821375757520898,"79":1313819723700875270,"80":1313818287189495808,"81":1313816342932398081,"82":1313816037620625414,"83":1313814320740958208,"84":1313814167309242370,"85":1313814032453980162,"86":1313813589979955200,"87":1313811317724119041,"88":1313811155530457096,"89":1313809610646618112,"90":1313809481843834880,"91":1313809137323651072,"92":1313809051625631744,"93":1313808841101004801,"94":1313808693549506562,"95":1313807534445166594,"96":1313804533848514561,"97":1313804321193156608,"98":1313804210627059713,"99":1313804000714784770,"100":1313803762088042497,"101":1313803031075487744,"102":1313802801865162752,"103":1313802709590474752,"104":1313799984941154311,"105":1313799916926439424,"106":1313796211749650436,"107":1313794894046081026,"108":1313794808922746882,"109":1313792435269455874,"110":1313790377900552197,"111":1313790238452576257,"112":1313790030494740487,"113":1313788662019219456,"114":1313784885207732225,"115":1313784784813019136,"116":1313781110283800578,"117":1313779037773402112,"118":1313778890817626112,"119":1313778719266349062,"120":1313778255279910912,"121":1313777335481458688,"122":1313775187951865857,"123":1313774855142203392,"124":1313774742235643904,"125":1313774508348764160,"126":1313773561614532608,"127":1313770833219932161,"128":1313769785717481475,"129":1313767724347273221,"130":1313766550101356545,"131":1313766069925019648,"132":1313766013868158977,"133":1313765158490169345,"134":1313765015728652288,"135":1313764549909188608,"136":1313764416815542272,"137":1313762235966160896,"138":1313759485601746947,"139":1313758462627594240,"140":1313758183970803712,"141":1313758005637394433,"142":1313757896652591104,"143":1313755348763844608,"144":1313755201480929281,"145":1313755084715687936,"146":1313754751088168960,"147":1313754686625906688,"148":1313754537983971328,"149":1313754335730446336,"150":1313754145191583745,"151":1313753951695712256,"152":1313753776428326912,"153":1313753575605047296,"154":1313752245230620674,"155":1313751740743913474,"156":1313751575073034240,"157":1313750912599552000,"158":1313745438126878721,"159":1313745110887170048,"160":1313744915323551744,"161":1313743362516754433,"162":1313735814090764289,"163":1313728261994819584,"164":1313720713480552451},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":true,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper: | :classical_building_selector: Sanidad (@sanidadgob) y #CCAA acuerdan una auditor\u00eda independiente de la #gesti\u00f3n :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/7wtw795V39","1":"#EnPortada :newspaper: | :classical_building_selector: El Gobierno (@desdelamoncloa) afirma que el baremo #sanitario estar\u00e1 listo esta legislatura :right_arrow_curving_down_selector:\n\n:small_blue_diamond: Es el compromiso del Ejecutivo, que avanza que viene realizando sucesivos \"trabajos t\u00e9cnicos con las #CCAA\"\n\n:black_nib_selector: Informa @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/OYdvFfj1hu","2":"#EnPortada :newspaper: | :right_arrow_selector: Cotizaci\u00f3n por renta: los :stethoscope: #m\u00e9dicos aut\u00f3nomos piden adaptaci\u00f3n \"progresiva\"\n\n:small_blue_diamond: Seg\u00fan la OMC (@OMC_Espana), con el plan de Escriv\u00e1 \"a una parte importante del colectivo les subir\u00edan las cotizaciones\"\n\n:backhand_index_pointing_right: Informa @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/BrZAkQWrrK","3":"#SanidadPrivada | :syringe: Enfermer\u00eda no se suma a la huelga #m\u00e9dica y da a Illa (@salvadorilla) un 'periodo de gracia'\n\nEl sindicato de Enfermer\u00eda @Sindicato_SATSE confirma que :cross_mark: no ir\u00e1 a la huelga el d\u00eda 27 como los m\u00e9dicos\n\n:laptop_computer: Informa @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/LoPmVNqRby","4":"#EnPortada :newspaper: | La @aepediatria ve \"poco probable\" priorizar la :syringe: #vacuna del #Covid :microbe: en los ni\u00f1os :child: :girl:\n\nhttps:\/\/t.co\/4MGBmO7xmR","5":"#EnPortada :newspaper: | :double_exclamation_mark_selector: Nuevas evidencias confirman el contagio de #coronavirus :microbe: por aerosoles y apuntan una inmunidad m\u00e1s duradera de lo esperado \n\n:black_nib_selector: Por @Alazaro17\n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYuSBuh","6":"#EnPortada :newspaper: | :raised_fist: Los #m\u00e9dicos ponen fecha a su huelga nacional: \n\nSer\u00e1 el :keycap_2::keycap_7: de octubre :spiral_calendar_selector:\n\n:writing_hand_selector: V\u00eda @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/i8fL7rEcW7","7":"#EnPortada :newspaper: | :mobile_phone_with_arrow: La estrategia #digital de Sanidad (@sanidadgob) avanza la historia cl\u00ednica p\u00fablico-privada \n\nPor @Borjanegrete :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/pCYxGZXsMT","8":"Jos\u00e9 Manuel Valverde Rubio, nombrado presidente del Colegio de M\u00e9dicos de Baleares \n https:\/\/t.co\/BRTZLT9LCg","9":"#Pediatr\u00eda | :syringe: Pediatr\u00eda ve \"poco probable\" priorizar la #vacuna del #Covid en los ni\u00f1os :child: :girl:\n\n:right_arrow_selector: La @aepediatria insiste en la necesidad de recuperar las coberturas #vacunales perdidas durante la primera oleada de la pandemia :microbe:\n\nhttps:\/\/t.co\/4MGBmO7xmR","10":"#Medicina | :right_arrow_selector: Cotizaci\u00f3n por renta: los :stethoscope: #m\u00e9dicos aut\u00f3nomos piden adaptaci\u00f3n \"progresiva\"\n\n:small_blue_diamond: Seg\u00fan la OMC (@OMC_Espana), con el plan de Escriv\u00e1 \"a una parte importante del colectivo les :upwards_button: subir\u00edan las cotizaciones\"\n\n:laptop_computer: V\u00eda @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/BrZAkRe2ji","11":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | :European_Union: #Europa ya eval\u00faa una segunda :syringe: vacuna contra el #Covid19 :microbe:\n\nhttps:\/\/t.co\/GICRqWmPQC","12":"#Covid Siete de cada 10 MIR de #Neurolog\u00eda quieren prolongar su residencia https:\/\/t.co\/4sr18SW5qo","13":"#Neumolog\u00eda Los enfermos respiratorios respaldan usar mascarilla obligatoriamente https:\/\/t.co\/dziLzxkphB","14":":mobile_phone_with_arrow: Descubre las #noticias m\u00e1s virales de la #sanidad :thumbs_up:\n\nS\u00edguenos en Twitter, AQU\u00cd :backhand_index_pointing_right: @Virico_ https:\/\/t.co\/xxsANM6NC7","15":"Mojica se queda sin #NobelPrize2020: \"Un tremendo error y una grav\u00edsima injusticia\" https:\/\/t.co\/7ACyvbzwa6 por @MarcosDoGo y @cagallegosj","16":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | @Farmaindustria :right_arrow_selector: la exportaci\u00f3n de #medicamentos :pill: impulsa la econom\u00eda espa\u00f1ola\n\nhttps:\/\/t.co\/TTFg46674s","17":"#SanidadPrivada | El Complejo #SanJuan del @GrupoPSN :sports_medal: premiado por su lucha contra el  #Covid19\n\n:small_blue_diamond: El centro actu\u00f3 como :bed_selector:  hotel #medicalizado durante la primera ola de la #pandemia :microbe:\n\nhttps:\/\/t.co\/97t6dNXi8l","18":"#Madrid | :speaking_head_selector: \"No es procedente decir que estamos derrotando al #Covid19\" :microbe:\n\n:right_arrow_selector: El vicepresidente madrile\u00f1o, Ignacio Aguado (@ignacioaguado)\n advierte de que \"vienen meses dif\u00edciles\" porque \"las cosas no van bien\"\n\n :writing_hand_selector: Informa @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/6oY0vkOtWh","19":"#SanidadPrivada La estrategia digital de Sanidad avanza la historia cl\u00ednica p\u00fablico-privada \n\nhttps:\/\/t.co\/pCYxGZXsMT","20":"#SanidadHoy | Los sindicatos piden \"dignificar\" los sueldos en investigaci\u00f3n sanitaria  \n\nhttps:\/\/t.co\/wn2IYswff2","21":"#DIRECTO | El Consejo Interterritorial aprueba evaluar independientemente la gesti\u00f3n del #Covid19   \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","22":":movie_camera: \u00bfA\u00fan no conoces nuestro canal de #Youtube? :face_screaming_in_fear:\n\n:double_exclamation_mark_selector: Descubre todos los v\u00eddeos, entrevistas y debates que compartimos desde la cuenta.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete y dale al play :play_button_selector:! AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/eRJpTSVrnI https:\/\/t.co\/3rfTyUxBWl","23":"Covid-19: Sanidad y CCAA acuerdan una auditor\u00eda independiente de la gesti\u00f3n \n https:\/\/t.co\/7wtw795V39 https:\/\/t.co\/86XKWV7V7r","24":"El Gobierno afirma que el baremo sanitario estar\u00e1 listo esta legislatura https:\/\/t.co\/OYdvFfj1hu","25":"#ComunidadValenciana| Ciudadanos (@CsCValenciana) lanza un dec\u00e1logo de propuestas para reformar la AP valenciana\n\nhttps:\/\/t.co\/ofm2o881lv","26":"#DIRECTO | Los seres humanos podr\u00edan transmitir el #Covid19 a los animales salvajes :deer: \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","27":"#DIRECTO | Un estudio se\u00f1ala que la niebla mental :fog_selector: en pacientes #Covid19 puede ser estr\u00e9s postraum\u00e1tico \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","28":"#DIRECTO | #Andaluc\u00eda realizar\u00e1 test masivos de #Covid19 en :keycap_1::keycap_4: municipios \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","29":"#DIRECTO | La Xunta pedir\u00e1 al Gobierno una bajada :downwards_button: del #IVA en las #mascarillas :face_with_medical_mask: y geles   \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","30":"#MedicinaInterna | :writing_hand_selector: Gu\u00eda para elegir el equipo de #ecograf\u00eda cl\u00ednica perfecto para el #internista\n\n:small_blue_diamond: El internista Santiago Pintos Mart\u00ednez da las #claves en la 8\u00aa Reuni\u00f3n de Ecograf\u00eda Cl\u00ednica de la @Sociedad_SEMI\n\nPor @mariagsn :fountain_pen_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/HNZH0Pa6Kh","31":"#DIRECTO | M\u00e1s de :keycap_2:.:keycap_2::keycap_0::keycap_0: pacientes han tenido que ser hospitalizados por #Covid19 en la \u00faltima semana :hospital: \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","32":"#DIRECTO | @sanidadgob notifica :keycap_4::keycap_4::keycap_5: fallecidos por #Covid19 en la \u00faltima semana \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","33":"#MIR | :classical_building_selector: Sanidad (@sanidadgob) pone en marcha la #log\u00edstica del examen :stethoscope: #MIR2021 por la v\u00eda \"urgente\"\n\n:black_nib_selector: Informa @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/ARVe9PPBeW","34":"Desde @Virico_ | :loudspeaker: Voces #sanitarias a favor de eliminar las guardias de 24h \"que se tributan pero no se cotizan\" \n\nhttps:\/\/t.co\/ZUQ4eUCyqj","35":"#DIRECTO | Una investigaci\u00f3n apoya al sofosbuvir en combinaci\u00f3n con otros antivirales frente al #Covid19  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","36":"#DIRECTO | El PP (@populares) pide impulsar \"planes de choque\" para recuperar la actividad en el sector sanitario tras el #Covid19  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","37":"#DIRECTO | #Extremadura registra :keycap_2::keycap_2::keycap_2: nuevos casos de #Covid19 en las \u00faltimas 24 horas \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","38":"\u00daLTIMA HORA :red_circle: Sanidad notifica :keycap_1::keycap_0:.:keycap_4::keycap_9::keycap_1: nuevos contagios y 76 muertos por #Covid19  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR https:\/\/t.co\/OtSWKmoulO","39":"#DIRECTO | Pediatr\u00eda ve \"poco probable\" priorizar la vacuna :syringe: del #Covid en los ni\u00f1os \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","40":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Madrid\n\n:clapping_hands: \"Que la sanidad sea gratis no significa que nos tengan que dar todo ya mismo...\"   \n\n\u00a1Participa y deja tus palabras! :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/sKvSnZHYKm https:\/\/t.co\/TBxGZ9SzUr","41":"#DIRECTO | Chile :Chile: mantiene a un centenar de enfermos graves por #Covid19  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","42":"#SanidadHoy | :sports_medal: #NobelDeQu\u00edmica2020 para el #Crispr sin menci\u00f3n al espa\u00f1ol Francis Mojica.\n\n:right_arrow_selector: Charpentier y Doudna fueron las primeras en proponer que el descubrimiento de #Mojica servir\u00eda para editar #genes :dna:\n\nhttps:\/\/t.co\/mX7C55g9Ws","43":"#DIRECTO | El uso de #mascarillas :face_with_medical_mask: no afecta al rendimiento cognitivo \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","44":"#DIRECTO | Portugal :Portugal: suma :keycap_9::keycap_4::keycap_4: pacientes positivos m\u00e1s por #Covid19  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","45":"#Galicia| La Xunta pedir\u00e1 al Gobierno una bajada del IVA en las #mascarillas e hidrogeles desinfectantes \n\nhttps:\/\/t.co\/cCe8eJD11u","46":"#FarmaciaHospitalaria | :right_arrow_selector: #Farmac\u00e9uticos y #hemat\u00f3logos analizan los retos de innovaci\u00f3n en #hemofilia\n\n:handshake: La reuni\u00f3n Innovaci\u00f3n en Hemofilia para Farmacia Hospitalaria, organizada por @Takeda_ES ha contado con expertos nacionales :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/rghYq7ixAm","47":"#Cantabria | :double_exclamation_mark_selector: Miguel Mateo, nombrado nuevo subdirector general de #Ordenaci\u00f3nFarmac\u00e9utica\n\nPor @J_Mediavilla :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/6OwLVGOYtx","48":"#Pediatr\u00eda Pediatr\u00eda ve \"poco probable\" priorizar la vacuna del Covid en los ni\u00f1os https:\/\/t.co\/4MGBmO7xmR","49":":books: \u00bfEst\u00e1s preparado para el #2MIR21? Te contamos las \u00faltimas noticias en este enlace, \u00a1\u00e9chale un vistazo! \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/IUjZJqUWl8 https:\/\/t.co\/ZXPObZO2V8","50":"#DIRECTO | #Navarra confirma el fallecimiento de :keycap_3: pacientes m\u00e1s por #Covid19  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","51":"#DIRECTO | El :keycap_6::keycap_1:% de los positivos por #Covid19 en #Cantabria son asintom\u00e1ticos \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","52":"#DIRECTO | @Vithas Granada incorpora el test r\u00e1pido de #Covid19  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","53":"#Medicina | Cotizaci\u00f3n por renta: los m\u00e9dicos aut\u00f3nomos piden adaptaci\u00f3n \"progresiva\"\n\nhttps:\/\/t.co\/BrZAkQWrrK","54":"Un estudio asocia una mala dieta con riesgo de sufrir #c\u00e1ncercolorrectal https:\/\/t.co\/hecOigbSAM","55":"#Medicina | :right_arrow_selector:  La OMC (@OMC_Espana) :sports_medal: nombra Colegiado de #Honor a los Cuerpos y Fuerzas de #Seguridad \n\nhttps:\/\/t.co\/bZG0zvNMSk","56":"#DIRECTO | Microdescansos de :keycap_5: minutos :nine_o\u2019clock: para mejorar rendimiento de los m\u00e9dicos #Covid19  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","57":"#DIRECTO | :police_car_light: Declarado un brote de #Covid19 en el R\u00edo Ortega de Valladolid \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","58":"#DIRECTO | Un experto destaca que las c\u00e9lulas mesenquimales podr\u00edan constituir una terapia celular :petri_dish: para el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","59":"#DIRECTO | #Pa\u00edsVasco realizar\u00e1 pruebas de #Covid19 a los vecinos del barrio Sasomendi de Vitoria \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","60":"#Tecnolog\u00edaSanitaria | :office_building: @fenin_es celebra que la @AIReF_es demande la renovaci\u00f3n de la #Tecnolog\u00edaSanitaria\n\n:memo: El documento destaca la obsolescencia: el :keycap_4::keycap_0:% del parque tecnol\u00f3gico de la sanidad espa\u00f1ola tiene m\u00e1s de :keycap_10: a\u00f1os\n\n:writing_hand_selector: Informa @clarahroman\n\nhttps:\/\/t.co\/PZZBSnnGFw","61":"#EnPortada :newspaper:| #Madrid comienza a equipar el :hospital: Hospital de Emergencias Isabel Zendal \n\n:right_arrow_selector: Tambi\u00e9n destinar\u00e1 :keycap_9: millones de euros para la adquisici\u00f3n de reactivos para pruebas de #Covid19  \n\n:pencil_selector: V\u00eda @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/eXcnScictv","62":"#DIRECTO | Europa ya eval\u00faa una segunda vacuna :syringe: contra el #Covid19  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","63":"#EnPortada :newspaper:| Profesionales del :hospital: Hospital Infanta Leonor desarrollan un modelo que permite estratificar el riesgo de los ingresados por #Covid19  \n\nhttps:\/\/t.co\/nPA5fee0XZ","64":"#DIRECTO | Almeida aplaude la rectificaci\u00f3n de Sanidad sobre los datos de #Madrid :bar_chart: \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","65":"#DIRECTO | Aguado (@ComunidadMadrid) :speaking_head_selector: \"No es procedente decir que estamos derrotando al #Covid_19\" \n\nPor @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","66":"#EnPortada :newspaper:| :backhand_index_pointing_right: Gu\u00eda para elegir el equipo de ecograf\u00eda cl\u00ednica perfecto para el internista \n\nEl internista Santiago Pintos Mart\u00ednez da las claves en la 8\u00aa Reuni\u00f3n de Ecograf\u00eda Cl\u00ednica de la @Sociedad_SEMI  \n\n:pencil_selector: V\u00eda @mariagsn\n\nhttps:\/\/t.co\/HNZH0Pa6Kh","67":"#DIRECTO | Sanidad pone en marcha la log\u00edstica del examen #MIR2021 por la v\u00eda \"urgente\" \n\nPor @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","68":"#DIRECTO | #Madrid pide revisar esta misma semana las medidas del Ministerio por el #COVID\u30fc19 \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR https:\/\/t.co\/UF8Ndkj5QW","69":"#DIRECTO | :speaking_head_selector: S\u00e1nchez anuncia que el Plan de Recuperaci\u00f3n movilizar\u00e1 :keycap_7::keycap_2:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: millones en tres a\u00f1os \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","70":"#EnPortada :newspaper:| Sanidad pone en marcha la log\u00edstica del :memo: examen #MIR2021 por la v\u00eda \"urgente\" :high_voltage: \n\nLa empresa encargada de esta gesti\u00f3n tendr\u00e1 que :laptop_computer: digitalizar las solicitudes y mecanizar los resultados de las pruebas \n\n:pencil_selector: Informa @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/ARVe9PPBeW","71":"#DIRECTO | Sanitarios espa\u00f1oles crean un modelo predictivo de mortalidad por #Covid19  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","72":"#industriaFarmac\u00e9utica Europa ya eval\u00faa una segunda vacuna contra el Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/GICRqWmPQC","73":"#EnPortada :newspaper:| #Nobel de Qu\u00edmica 2020 para el #CRISPR sin menci\u00f3n :speech_balloon: al espa\u00f1ol Francis Mojica \n\n:microscope: Charpentier y Doudna fueron las primeras en proponer que el descubrimiento de Mojica servir\u00eda para editar genes :dna: \n\nhttps:\/\/t.co\/mX7C55g9Ws","74":"#DIRECTO | Ourense pide a los ciudadanos no :cross_mark: salir de sus zonas para evitar nuevas medidas por el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","75":"#SanidadPrivada El Complejo San Juan de PSN, premiado por su lucha contra el Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/97t6dNXi8l","76":"#DIRECTO | #Extremadura inicia la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n de la gripe el :calendar: 13 de octubre\n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","77":"#DIRECTO | #Madrid ampl\u00eda el aforo para actividades en centros sociales\n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","78":"#EnPortada :newspaper:| :hospital: La Paz, elegido el mejor hospital espa\u00f1ol en #Cardiolog\u00eda y #Oncolog\u00eda :sports_medal:\n\n:military_medal_selector: El Servicio de Endocrinolog\u00eda del Hospital Vall d'Hebr\u00f3n es el mejor de Espa\u00f1a seg\u00fan el medio especializado 'Newsweek' \n\n:pencil_selector: Informa @mariagsn \n\nhttps:\/\/t.co\/tQg6S7jAf5","79":"#DIRECTO | Los farmac\u00e9uticos de #Toledo informar\u00e1n sobre las diferencias entre #Covid19, #gripe y #resfriado :thermometer_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","80":"#Madrid comienza a equipar el Hospital de Emergencias Isabel Zendal https:\/\/t.co\/eXcnSc0BBX","81":"#EnPortada :newspaper:| S\u00e1nchez (@desdelamoncloa) adelanta que van a \"eliminar todos los cuellos de botella y trabas administrativas\" con una modificaci\u00f3n :repeat_button: \"hist\u00f3rica\"  \n\n:pencil_selector: V\u00eda @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/CmIGfjbn8R","82":"#DIRECTO | #LaRioja levanta el confinamiento en :round_pushpin: Arnedo, Calahorra y Rinc\u00f3n de Soto\n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","83":"#DIRECTO | #Madrid ya dispone de :keycap_3: hoteles medicalizados para pacientes con #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","84":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Madrid comienza a equipar el :hospital: Hospital de Emergencias Isabel Zendal \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","85":"#DIRECTO | La Comunidad de Madrid realiz\u00f3 m\u00e1s de :keycap_1::keycap_5::keycap_4:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: test PCR en la semana:calendar: del 18 al 24 de septiembre\n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","86":"#Industriafarmac\u00e9utica | Covid-19: Europa adquiere 20.000 dosis adicionales de remdesivir (Gilead) https:\/\/t.co\/EMucEiVKEl","87":"#EnPortada :newspaper:| Juan Gonz\u00e1lez Armengol :right_arrow_selector: nuevo viceconsejero de Asistencia Sanitaria en #Madrid\n\n:hospital: El hasta ahora jefe de Urgencias del Cl\u00ednico San Carlos tambi\u00e9n ser\u00e1 el nuevo responsable del #Sermas  \n\nPor @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/jhkWt9MDKX","88":"#MedicinaInterna Gu\u00eda para elegir el equipo de ecograf\u00eda cl\u00ednica perfecto para el internista https:\/\/t.co\/HNZH0Pa6Kh","89":"Sanitarios espa\u00f1oles crean un modelo predictivo de mortalidad por #Covid-19\nhttps:\/\/t.co\/nPA5fee0XZ","90":"#Medicina | Covid: los cubanos, los m\u00e9dicos extranjeros homologados que m\u00e1s se colegian\n\nhttps:\/\/t.co\/u4wJqAK2fN","91":"#DIRECTO | #Cantabria realizar\u00e1 pruebas masivas de #Covid19 en Villacarriedo \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","92":"#DIRECTO | Filtros hepa :right_arrow_selector: solo en quir\u00f3fanos y zonas de m\u00e1xima seguridad :warning_selector: \n\nPor @Alazaro17\n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","93":"#DIRECTO | :hospital: El Infanta Leonor desarrolla un modelo que predice la mortalidad :bar_chart: por #Covid19  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","94":"#DIRECTO | :hospital: El Virgen Macarena apuesta por la humanizaci\u00f3n :handshake: de cuidados para pacientes #Covid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","95":":round_pushpin: #Madrid ampl\u00eda el aforo para actividades en centros sociales y mantiene la suspensi\u00f3n del :cocktail_glass: ocio nocturno. \n\nInforma @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/GtzszPem72","96":"#DIRECTO | Osakidetza llama a realizarse la #PCR a todos los vecinos de Azkoitia por el #Covid_19  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","97":"#DIRECTO | Juan Gonz\u00e1lez Armengol :right_arrow_selector: nuevo viceconsejero de Asistencia #Sanitaria de Madrid \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","98":"#DIRECTO | La OCU (@consumidores) confirma que la App #RadarCovid es segura :mobile_phone_with_arrow: \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","99":"#DIRECTO | #Andaluc\u00eda: :keycap_1::keycap_7: hospitalizados menos en el \u00faltimo d\u00eda :hospital: \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","100":"#Tecnolog\u00edaSanitaria :laptop_computer: | @fenin_es celebra que la @AIReF_es demande la renovaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda sanitaria \n\nPor @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/PZZBSnnGFw","101":"#DIRECTO | @Facsa_es y la @UJIuniversitat detectar\u00e1n la presencia de #coronavirus :droplet: en aguas residuales \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","102":"#DIRECTO | #Cantabria har\u00e1 #PCR masivas en Villacarriedo \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","103":"#DIRECTO | Rusia :Russia: confirma m\u00e1s de :keycap_1::keycap_1:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: nuevos positivos por #Covid19 en un solo d\u00eda \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","104":"#Caf\u00e9RMEscudero | El consejero de Sanidad asegura que la fidelizaci\u00f3n profesional es un proyecto \"a corto, a medio y a largo plazo\" \n\n:speaking_head_selector: \"Tenemos que intentar que Madrid sea atractivo para los m\u00e9dicos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/6tGLE6XKYV","105":"#Madrid La Paz, elegido el mejor hospital espa\u00f1ol en Cardiolog\u00eda y Oncolog\u00eda https:\/\/t.co\/tQg6S7jAf5","106":"#Madrid | Desde @MadridCODEM denuncian que la prescripci\u00f3n de pruebas diagn\u00f3sticas es competencia exclusiva de los #m\u00e9dicos de familia y pediatras. \n\n:speaking_head_selector: \"Regular el flujo de usuarios no es competencia de las #enfermeras\"\n\nhttps:\/\/t.co\/T0jEp4Nutu","107":"#SanidadHoy | Nobel de Qu\u00edmica 2020 para el Crispr sin menci\u00f3n al espa\u00f1ol Francis Mojica https:\/\/t.co\/mX7C55g9Ws","108":"#Opini\u00f3n :black_nib_selector:| \"Fotograf\u00eda de una profesi\u00f3n\" \n\n:writing_hand_selector: Nuevo art\u00edculo de Mar\u00eda Jos\u00e9 Campillo, m\u00e9dica sindicalista de @cesmmur  \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/PUxErpRcy9 https:\/\/t.co\/rUkoTA9i5f","109":"#Covid19 | Salvador Illa (@salvadorilla) afirma que con una incidencia de 250 casos por cada 100.000 habitantes \u201chay que tomar medidas dr\u00e1sticas\" \n\n:speaking_head_selector: \"El Cisns ha acordado medidas extremas para doblegar la curva\" \n\nPor @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/Edb0cTkNLv","110":"#DIRECTO | Illa reconoce \"cierta discrepancia\" con los datos de #Madrid :bar_chart: sobre el #Covid19  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","111":"#DIRECTO | La #ONU ve preocupantes las nuevas oleadas de #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","112":"#DIRECTO | :hospital: Las \u00e1reas hospitalarias libres de #Covid19 podr\u00edan salvar vidas durante la segunda ola \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","113":"#Covid19 | El Gobierno (@desdelamoncloa) prev\u00e9 \"culminar\" la vacunaci\u00f3n :syringe: general en 2021\n\nPor @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/oEhwiKuIXO","114":"#ElBistur\u00ed :black_nib_selector: | La sombra de las movilizaciones m\u00e9dicas sobrevuela :round_pushpin: #Galicia\n\nhttps:\/\/t.co\/45aNGNR5sh","115":"#DIRECTO | #Andaluc\u00eda adelanta la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n de la gripe :syringe: \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","116":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter:  \"Qu\u00e9 hubiera sido de nosotros sin ellos...\"\n\nPalabras de :red_heart_selector: a todos los sanitarios por su trabajo contra el #Covid19 desde :round_pushpin: #Madrid \n\n\u00bfTe animas a dejar el tuyo?  :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/sKvSnZHYKm https:\/\/t.co\/YwKHG9aEKl","117":"#FarmaciaHospitalaria | Farmac\u00e9uticos y hemat\u00f3logos analizan los retos de innovaci\u00f3n en hemofilia https:\/\/t.co\/rghYq70WIO","118":"#DIRECTO | :hospital: El Virgen del Alc\u00e1zar instala nuevos circuitos #Covid :shuffle_tracks_button: \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","119":"#DIRECTO | Ensayo :syringe: Vacuna #Covid :right_arrow_selector: #Moderna no recluta suficientes minor\u00edas \u00e9tnicas  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","120":"#DIRECTO | Illa (@sanidadgob) propone este mi\u00e9rcoles a las CCAA crear un grupo de trabajo para evaluar la gesti\u00f3n del #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR https:\/\/t.co\/RyBVw5juPU","121":"#SanidadPrivada | :studio_microphone_selector: #Entrevista a I\u00f1aki Peralta (@IPeraltaSanitas), nuevo CEO de @sanitas :speaking_head_selector: \"La colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada salv\u00f3 vidas en la pandemia\" \n\nPor @Borjanegrete :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/KFfrunsyo0","122":"#DIRECTO | Berl\u00edn impone nuevas restricciones :prohibited: por el aumento de casos de #Covid  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","123":"#DIRECTO | Nueva Zelanda asegura haber \"aplastado\" el segundo brote de #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","124":"#DIRECTO | India :India: supera la barrera de los :keycap_6:,:keycap_7: millones de casos positivos de #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","125":"#DIRECTO | La profesi\u00f3n m\u00e9dica respalda la #huelga nacional convocada por @cesm_sindicatos   \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","126":"#SanidadHoy | Varios cient\u00edficos coinciden en que hay una \"evidencia abrumadora\" del contagio de #Covid19 por el aire.\n\nLo cuenta @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/dqFhjN8sFN","127":"#Cantabria | Miguel Mateo, nombrado nuevo subdirector general de ordenaci\u00f3n farmac\u00e9utica https:\/\/t.co\/6OwLVGxnBZ","128":"#Covid19 | #Madrid y Ministerio pactan reuniones t\u00e9cnicas de vigilancia diarias para hacer un seguimiento :magnifying_glass_tilted_right: continuo de la evoluci\u00f3n de la pandemia del #coronavirus. \n\nPor @J_Mediavilla \n\nhttps:\/\/t.co\/Qquk8WdUWD","129":"\u00bfC\u00f3mo te imaginas los hospitales del futuro? \u00bfY las consultas? \u00bfY si solo con mirarte pudieran saber m\u00e1s de ti? :thinking_face: Desde hoy, la salud del futuro est\u00e1 un poco m\u00e1s cerca con #bluaU :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/vlqGGhvQKA https:\/\/t.co\/ck1JhwHaTF","130":"#Tecnolog\u00edaSanitaria | Fenin celebra que la AIReF demande la renovaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda sanitaria https:\/\/t.co\/PZZBSnnGFw","131":"#IndustriaFarmac\u00e9utica Ensayo Vacuna Covid-19: Moderna no recluta suficientes minor\u00edas \u00e9tnicas\n\nhttps:\/\/t.co\/SFkUfxyXYl","132":"#Fisioterapia | :right_arrow_selector: Los #fisioterapeutas, preocupados por la subida del :keycap_2::keycap_1:% del IVA a la privada. Esta medida, seg\u00fan la AEF (@aefisio), afectar\u00eda principalmente a pacientes cr\u00f3nicos y de rentas bajas  \n\nhttps:\/\/t.co\/myWWqgKmsK","133":"#DIRECTO | China :China: suma :keycap_7: nuevos casos positivos de #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","134":"#DIRECTO | Argentina :Argentina: bate nuevo r\u00e9cord de positivos de #Covid en una sola jornada \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","135":"#DIRECTO | Brasil :Brazil: apuesta por las clases online :laptop_computer: hasta diciembre de 2021 por el #Covid  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","136":"#DIRECTO | M\u00e9xico :Mexico: ya ha registrado m\u00e1s de :keycap_8::keycap_2:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: fallecidos por #Covid  \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","137":"#Dermatolog\u00eda | :right_arrow_selector: Dermatoscopia, una t\u00e9cnica \"imprescindible\" para Dermatolog\u00eda y #Atenci\u00f3nPrimaria \n\nhttps:\/\/t.co\/5aER80oi6p","138":"#Medicina | Covid: la profesi\u00f3n m\u00e9dica respalda la huelga nacional convocada por CESM  \n\nhttps:\/\/t.co\/vQ1DdxTAaT","139":"#Medicina | Los #m\u00e9dicos quieren un patr\u00f3n \u00fanico de contrato a especialistas 'post #MIR'. \n\n:right_arrow_selector: Rechazan la idea de algunas CCAA de \u2018obligar\u2019 a los residentes a trabajar :keycap_2: a\u00f1os m\u00e1s en el lugar donde se forman   \n\nPor @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Kp4jYVdWYK","140":"#DIRECTO | Colombia :Colombia: suma m\u00e1s de :keycap_7:.:keycap_6::keycap_0::keycap_0: nuevos casos de #COVID19 en un solo d\u00eda \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","141":"#DIRECTO | Per\u00fa :Peru: notifica un descenso importante en el n\u00famero de nuevos positivos por #COVID19 \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","142":"#DIRECTO | Illa (@sanidadgob) propone una auditor\u00eda presidida por Calz\u00f3n y desde noviembre \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","143":"#DIRECTO | Sanidad restringe la movilidad :no_entry: de los concellos de Ouerense y Barbad\u00e1s \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","144":"#DIRECTO | Fallece con #COVID19 el Jefe de Servicio de Urgencias de Atenci\u00f3n Primaria de Melilla :hospital: \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","145":"#DIRECTO | Enfermeros madrile\u00f1os (@MadridCODEM) denuncian \"caos organizativo\" :shuffle_tracks_button: \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","146":"#DIRECTO | :police_car_light: Brote de #COVID19 en la prisi\u00f3n de Navalcarnero en #Madrid por una comida en la cafeter\u00eda :spaghetti: \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","147":"#DerechoSanitario| El Tribunal Supremo :classical_building_selector: deniega la indemnizaci\u00f3n a una enfermera interina, despedida tras el nombramiento de la persona titular de la plaza \n\n:right_arrow_selector: Considera que la legislaci\u00f3n laboral no contempla esa prestaci\u00f3n por cese \n\n@JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/pgAUSWU9bS","148":"#DIRECTO | #Madrid y @sanidadgob pactan reuniones t\u00e9cnicas de vigilancia diarias :spiral_calendar_selector: \n\nPor @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","149":"#DIRECTO | #Andaluc\u00eda anuncia restricciones :prohibited: de movilidad en Linares y Almod\u00f3var del R\u00edo \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","150":"#DIRECTO | Italia :Italy: impone el uso obligatorio de la #mascarilla :face_with_medical_mask: al\naire libre por el #Covid_19   \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","151":"#DIRECTO | El BCE no prev\u00e9 una recuperaci\u00f3n completa :chart_increasing: finales de :keycap_2::keycap_0::keycap_2::keycap_2: por el impacto de los rebrotes \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","152":"#DIRECTO | I\u00f1aki Peralta :speaking_head_selector: \"La colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada salv\u00f3 vidas en la #pandemia \"\n\nPor @Borjanegrete\n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","153":"#DIRECTO | Un :keycap_2::keycap_5:% de los espa\u00f1oles no siempre usa jab\u00f3n :soap: para lavarse las manos \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","154":"#DIRECTO | :warning_selector:Los dermat\u00f3logos recomiendan un uso prudente de los hidrogeles :lotion_bottle: ante el #COVID19 \n  https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","155":"#DIRECTO | El riesgo de contraer #Covid_19 por los aerosoles :dashing_away: en procedimientos m\u00e9dicos es m\u00e1s bajo :downwards_button: de lo que se pensaba   \n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","156":"#DIRECTO | :exclamation_mark:Hay una \"evidencia abrumadora\" del contagio de #Covid_19 por el aire :dashing_away: \n\nPor @mariagsn\n\nhttps:\/\/t.co\/46xQYvacSR","157":"#NEWSLETTER :envelope_with_arrow: \u00bfQuieres estar al d\u00eda de toda la #actualidad sanitaria? Recibe todos los d\u00edas en tu correo electr\u00f3nico las noticias que publicamos en Redacci\u00f3n M\u00e9dica. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex https:\/\/t.co\/TNX31JDHDu","158":"Dermatoscopia, una t\u00e9cnica \"imprescindible\" para Dermatolog\u00eda y Primaria https:\/\/t.co\/5aER80oi6p","159":"Los fisioterapeutas, preocupados por la subida del 21% del #IVA a la privada https:\/\/t.co\/myWWqgKmsK @aefisio","160":"Los m\u00e9dicos quieren un patr\u00f3n \u00fanico de contrato a especialistas 'post MIR' https:\/\/t.co\/Kp4jYVvynk Informa @ipnova @cesm_sindicatos @OMC_Espana","161":"#SanidadHoy | :money_bag: El precio de las #PCR disminuye un :keycap_5::keycap_6:% desde el preconfinamiento \n\n:right_arrow_selector:En un plazo de :keycap_7: meses, el coste de los reactivos necesarios para realizar el #test ha perdido m\u00e1s de la mitad del valor \n\n:writing_hand_selector: Por @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/DjgNS70BX2","162":"#SanidadHoy | :syringe: El Gobierno (@desdelamoncloa) prev\u00e9 \"culminar\" la  vacunaci\u00f3n general en :keycap_2::keycap_0::keycap_2::keycap_1: :backhand_index_pointing_down:\n\nInformaci\u00f3n @Esther_Ortega_ :fountain_pen_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/oEhwiKuIXO","163":"#AparatoDigestivo | Un :keycap_7::keycap_0:% de pacientes con enfermedad #cel\u00edaca a\u00fan est\u00e1 :cross_mark: sin #diagnosticar :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/dBDDeldH9c","164":"#Pol\u00edticaSanitaria | :adult:\u200d:microscope: Varios #cient\u00edficos publican una :memo: carta en #Science para instar a los responsables a tomar medidas en #espacios interiores\n\n:backhand_index_pointing_right: V\u00eda @mariagsn\n\nhttps:\/\/t.co\/dqFhjN8sFN"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false},"created_at":{"0":"2020-10-07 21:40:00","1":"2020-10-07 21:20:00","2":"2020-10-07 21:00:00","3":"2020-10-07 20:40:00","4":"2020-10-07 20:20:00","5":"2020-10-07 20:00:00","6":"2020-10-07 19:40:00","7":"2020-10-07 19:00:00","8":"2020-10-07 18:57:51","9":"2020-10-07 18:45:00","10":"2020-10-07 18:30:00","11":"2020-10-07 18:15:00","12":"2020-10-07 18:01:35","13":"2020-10-07 18:01:07","14":"2020-10-07 18:00:01","15":"2020-10-07 17:51:30","16":"2020-10-07 17:45:00","17":"2020-10-07 17:30:00","18":"2020-10-07 17:15:00","19":"2020-10-07 17:04:25","20":"2020-10-07 17:03:54","21":"2020-10-07 17:00:10","22":"2020-10-07 17:00:01","23":"2020-10-07 16:59:13","24":"2020-10-07 16:58:32","25":"2020-10-07 16:58:23","26":"2020-10-07 16:55:03","27":"2020-10-07 16:48:52","28":"2020-10-07 16:42:10","29":"2020-10-07 16:41:40","30":"2020-10-07 16:30:00","31":"2020-10-07 16:16:25","32":"2020-10-07 16:15:50","33":"2020-10-07 16:15:00","34":"2020-10-07 16:09:06","35":"2020-10-07 16:07:54","36":"2020-10-07 16:03:29","37":"2020-10-07 16:03:05","38":"2020-10-07 16:02:08","39":"2020-10-07 16:01:19","40":"2020-10-07 16:00:02","41":"2020-10-07 15:53:38","42":"2020-10-07 15:45:00","43":"2020-10-07 15:44:07","44":"2020-10-07 15:42:53","45":"2020-10-07 15:35:27","46":"2020-10-07 15:30:00","47":"2020-10-07 15:15:00","48":"2020-10-07 15:05:02","49":"2020-10-07 15:00:01","50":"2020-10-07 14:52:46","51":"2020-10-07 14:51:09","52":"2020-10-07 14:50:36","53":"2020-10-07 14:48:57","54":"2020-10-07 14:48:42","55":"2020-10-07 14:45:00","56":"2020-10-07 14:42:22","57":"2020-10-07 14:41:49","58":"2020-10-07 14:41:13","59":"2020-10-07 14:40:33","60":"2020-10-07 14:30:00","61":"2020-10-07 14:15:00","62":"2020-10-07 14:10:19","63":"2020-10-07 14:00:00","64":"2020-10-07 13:53:08","65":"2020-10-07 13:52:40","66":"2020-10-07 13:40:00","67":"2020-10-07 13:37:31","68":"2020-10-07 13:37:01","69":"2020-10-07 13:21:00","70":"2020-10-07 13:20:00","71":"2020-10-07 13:19:27","72":"2020-10-07 13:14:17","73":"2020-10-07 13:00:00","74":"2020-10-07 12:56:04","75":"2020-10-07 12:53:30","76":"2020-10-07 12:53:26","77":"2020-10-07 12:44:06","78":"2020-10-07 12:40:00","79":"2020-10-07 12:33:26","80":"2020-10-07 12:27:43","81":"2020-10-07 12:20:00","82":"2020-10-07 12:18:47","83":"2020-10-07 12:11:58","84":"2020-10-07 12:11:21","85":"2020-10-07 12:10:49","86":"2020-10-07 12:09:03","87":"2020-10-07 12:00:02","88":"2020-10-07 11:59:23","89":"2020-10-07 11:53:15","90":"2020-10-07 11:52:44","91":"2020-10-07 11:51:22","92":"2020-10-07 11:51:01","93":"2020-10-07 11:50:11","94":"2020-10-07 11:49:36","95":"2020-10-07 11:45:00","96":"2020-10-07 11:33:04","97":"2020-10-07 11:32:14","98":"2020-10-07 11:31:47","99":"2020-10-07 11:30:57","100":"2020-10-07 11:30:00","101":"2020-10-07 11:27:06","102":"2020-10-07 11:26:11","103":"2020-10-07 11:25:49","104":"2020-10-07 11:15:00","105":"2020-10-07 11:14:44","106":"2020-10-07 11:00:00","107":"2020-10-07 10:54:46","108":"2020-10-07 10:54:26","109":"2020-10-07 10:45:00","110":"2020-10-07 10:36:49","111":"2020-10-07 10:36:16","112":"2020-10-07 10:35:26","113":"2020-10-07 10:30:00","114":"2020-10-07 10:15:00","115":"2020-10-07 10:14:36","116":"2020-10-07 10:00:00","117":"2020-10-07 09:51:46","118":"2020-10-07 09:51:11","119":"2020-10-07 09:50:30","120":"2020-10-07 09:48:39","121":"2020-10-07 09:45:00","122":"2020-10-07 09:36:28","123":"2020-10-07 09:35:08","124":"2020-10-07 09:34:41","125":"2020-10-07 09:33:46","126":"2020-10-07 09:30:00","127":"2020-10-07 09:19:09","128":"2020-10-07 09:15:00","129":"2020-10-07 09:06:48","130":"2020-10-07 09:02:08","131":"2020-10-07 09:00:14","132":"2020-10-07 09:00:00","133":"2020-10-07 08:56:37","134":"2020-10-07 08:56:02","135":"2020-10-07 08:54:11","136":"2020-10-07 08:53:40","137":"2020-10-07 08:45:00","138":"2020-10-07 08:34:04","139":"2020-10-07 08:30:00","140":"2020-10-07 08:28:54","141":"2020-10-07 08:28:11","142":"2020-10-07 08:27:45","143":"2020-10-07 08:17:38","144":"2020-10-07 08:17:03","145":"2020-10-07 08:16:35","146":"2020-10-07 08:15:15","147":"2020-10-07 08:15:00","148":"2020-10-07 08:14:24","149":"2020-10-07 08:13:36","150":"2020-10-07 08:12:51","151":"2020-10-07 08:12:05","152":"2020-10-07 08:11:23","153":"2020-10-07 08:10:35","154":"2020-10-07 08:05:18","155":"2020-10-07 08:03:17","156":"2020-10-07 08:02:38","157":"2020-10-07 08:00:00","158":"2020-10-07 07:38:15","159":"2020-10-07 07:36:57","160":"2020-10-07 07:36:10","161":"2020-10-07 07:30:00","162":"2020-10-07 07:00:00","163":"2020-10-07 06:30:00","164":"2020-10-07 06:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1,"4":1,"5":1,"6":5,"7":0,"8":0,"9":1,"10":0,"11":0,"12":1,"13":1,"14":0,"15":2,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":2,"21":1,"22":0,"23":2,"24":1,"25":0,"26":1,"27":1,"28":0,"29":1,"30":1,"31":0,"32":2,"33":7,"34":14,"35":1,"36":0,"37":0,"38":1,"39":1,"40":0,"41":2,"42":0,"43":0,"44":0,"45":1,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":1,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":2,"56":1,"57":0,"58":0,"59":0,"60":1,"61":0,"62":3,"63":2,"64":0,"65":0,"66":0,"67":1,"68":0,"69":0,"70":1,"71":0,"72":0,"73":1,"74":0,"75":0,"76":1,"77":0,"78":6,"79":0,"80":1,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":5,"88":0,"89":3,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":1,"98":0,"99":0,"100":1,"101":1,"102":0,"103":0,"104":0,"105":5,"106":0,"107":0,"108":12,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":1,"114":0,"115":0,"116":1,"117":0,"118":1,"119":1,"120":3,"121":0,"122":1,"123":0,"124":0,"125":0,"126":0,"127":0,"128":1,"129":12,"130":0,"131":0,"132":3,"133":1,"134":1,"135":0,"136":0,"137":3,"138":10,"139":2,"140":0,"141":0,"142":0,"143":0,"144":0,"145":0,"146":2,"147":2,"148":0,"149":0,"150":1,"151":0,"152":2,"153":0,"154":1,"155":0,"156":0,"157":0,"158":0,"159":0,"160":0,"161":0,"162":3,"163":2,"164":0},"favorite_count":{"0":2,"1":0,"2":1,"3":0,"4":1,"5":1,"6":6,"7":1,"8":0,"9":0,"10":2,"11":3,"12":0,"13":2,"14":0,"15":4,"16":0,"17":2,"18":0,"19":0,"20":3,"21":1,"22":1,"23":1,"24":0,"25":0,"26":2,"27":0,"28":0,"29":0,"30":2,"31":0,"32":0,"33":20,"34":17,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":2,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":1,"48":0,"49":0,"50":0,"51":1,"52":0,"53":1,"54":2,"55":2,"56":2,"57":0,"58":0,"59":0,"60":2,"61":1,"62":1,"63":3,"64":0,"65":0,"66":0,"67":2,"68":2,"69":1,"70":4,"71":0,"72":1,"73":2,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":15,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":1,"84":1,"85":0,"86":0,"87":8,"88":0,"89":8,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":3,"98":1,"99":0,"100":1,"101":1,"102":0,"103":0,"104":0,"105":16,"106":1,"107":1,"108":13,"109":0,"110":1,"111":2,"112":1,"113":1,"114":0,"115":1,"116":1,"117":0,"118":1,"119":1,"120":2,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":1,"126":2,"127":1,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0,"132":1,"133":1,"134":1,"135":0,"136":0,"137":2,"138":14,"139":0,"140":0,"141":0,"142":0,"143":0,"144":0,"145":0,"146":0,"147":0,"148":0,"149":0,"150":2,"151":1,"152":0,"153":1,"154":1,"155":1,"156":0,"157":0,"158":0,"159":4,"160":1,"161":2,"162":1,"163":1,"164":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a","106":"Espa\u00f1a","107":"Espa\u00f1a","108":"Espa\u00f1a","109":"Espa\u00f1a","110":"Espa\u00f1a","111":"Espa\u00f1a","112":"Espa\u00f1a","113":"Espa\u00f1a","114":"Espa\u00f1a","115":"Espa\u00f1a","116":"Espa\u00f1a","117":"Espa\u00f1a","118":"Espa\u00f1a","119":"Espa\u00f1a","120":"Espa\u00f1a","121":"Espa\u00f1a","122":"Espa\u00f1a","123":"Espa\u00f1a","124":"Espa\u00f1a","125":"Espa\u00f1a","126":"Espa\u00f1a","127":"Espa\u00f1a","128":"Espa\u00f1a","129":"Espa\u00f1a","130":"Espa\u00f1a","131":"Espa\u00f1a","132":"Espa\u00f1a","133":"Espa\u00f1a","134":"Espa\u00f1a","135":"Espa\u00f1a","136":"Espa\u00f1a","137":"Espa\u00f1a","138":"Espa\u00f1a","139":"Espa\u00f1a","140":"Espa\u00f1a","141":"Espa\u00f1a","142":"Espa\u00f1a","143":"Espa\u00f1a","144":"Espa\u00f1a","145":"Espa\u00f1a","146":"Espa\u00f1a","147":"Espa\u00f1a","148":"Espa\u00f1a","149":"Espa\u00f1a","150":"Espa\u00f1a","151":"Espa\u00f1a","152":"Espa\u00f1a","153":"Espa\u00f1a","154":"Espa\u00f1a","155":"Espa\u00f1a","156":"Espa\u00f1a","157":"Espa\u00f1a","158":"Espa\u00f1a","159":"Espa\u00f1a","160":"Espa\u00f1a","161":"Espa\u00f1a","162":"Espa\u00f1a","163":"Espa\u00f1a","164":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","97":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","98":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","99":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","100":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","101":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","102":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","103":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","104":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","105":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","106":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","107":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","108":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","109":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","110":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","111":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","112":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","113":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","114":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","115":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","116":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","117":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","118":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","119":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","120":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","121":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","122":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","123":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","124":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","125":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","126":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","127":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","128":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","129":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","130":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","131":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","132":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","133":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","134":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","135":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","136":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","137":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","138":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","139":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","140":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","141":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","142":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","143":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","144":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","145":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","146":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","147":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","148":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","149":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","150":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","151":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","152":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","153":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","154":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","155":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","156":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","157":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","158":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","159":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","160":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","161":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","162":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","163":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","164":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"CCAA","indices":[42,47]},{"text":"gesti\u00f3n","indices":[91,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[27,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7wtw795V39","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid-19-sanidad-y-ccaa-acuerdan-una-auditoria-independiente-de-la-gestion-6184","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[104,127]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"sanitario","indices":[69,79]},{"text":"CCAA","indices":[217,222]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[31,46]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[236,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OYdvFfj1hu","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/el-gobierno-afirma-que-el-baremo-sanitario-estara-listo-esta-legislatura-5326","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[251,274]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[46,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #PonteLaMascarilla","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[112,123]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[229,244]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BrZAkQWrrK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/cotizacion-por-renta-los-medicos-autonomos-piden-adaptacion-progresiva--6323","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[246,269]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"m\u00e9dica","indices":[54,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[75,88]},{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[141,157]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[230,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LoPmVNqRby","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/enfermeria-huelga-medica-27-octubre-9341","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[239,262]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacuna","indices":[65,72]},{"text":"Covid","indices":[77,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aepediatria","name":"AEP","id":72827339,"id_str":"72827339","indices":[18,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4MGBmO7xmR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/pediatria\/cuando-vacuna-ninos-coronavirus-pediatria-poco-probable-priorizar-2935","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/pedi\u2026","indices":[104,127]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[61,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alazaro17","name":"\u00c0lex Lazaro","id":4849970577,"id_str":"4849970577","indices":[151,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYuSBuh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[163,186]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[103,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i8fL7rEcW7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/medicos-fecha-huelga-27-octubre-6245","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[120,143]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"digital","indices":[31,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[52,63]},{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[114,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pCYxGZXsMT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/estrategia-salud-digital-ministerio-sanidad-avanza-historia-clinica-interoperable-publico-privada-4315","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[132,155]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BRTZLT9LCg","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/baleares\/jose-manuel-valverde-nuevo-presidente-de-los-medicos-de-las-islas-baleares-1500","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/bal\u2026","indices":[85,108]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Pediatr\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"vacuna","indices":[57,64]},{"text":"Covid","indices":[69,75]},{"text":"vacunales","indices":[165,175]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aepediatria","name":"AEP","id":72827339,"id_str":"72827339","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4MGBmO7xmR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/pediatria\/cuando-vacuna-ninos-coronavirus-pediatria-poco-probable-priorizar-2935","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/pedi\u2026","indices":[229,252]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[43,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #PonteLaMascarilla","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[109,120]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[224,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BrZAkRe2ji","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/cotizacion-por-renta-los-medicos-autonomos-piden-adaptacion-progresiva--6323","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[241,264]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"Europa","indices":[28,35]},{"text":"Covid19","indices":[77,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GICRqWmPQC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-covid-19-europa-evalua-segunda-propuesta-pfizer-biontech-2362","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[89,112]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[0,6]},{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[31,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4sr18SW5qo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/covid-siete-de-cada-10-mir-de-neurologia-quieren-prolongar-su-residencia-5980","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[75,98]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dziLzxkphB","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/los-enfermos-respiratorios-respaldan-usar-mascarilla-obligatoriamente-2018","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[82,105]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"noticias","indices":[15,24]},{"text":"sanidad","indices":[43,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[83,91]}],"urls":[],"media":[{"id":1313827499483312130,"id_str":"1313827499483312130","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjunJlrXsAIZe8l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjunJlrXsAIZe8l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xxsANM6NC7","display_url":"pic.twitter.com\/xxsANM6NC7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313901909862952962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"NobelPrize2020","indices":[20,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[112,123]},{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[126,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ACyvbzwa6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/mojica-se-queda-sin-nobel-un-tremendo-error-y-una-gravisima-injusticia--4802","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[84,107]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"medicamentos","indices":[62,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaindustria","name":"Farmaindustria","id":240204741,"id_str":"240204741","indices":[25,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TTFg46674s","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/farmaindustria-la-exportacion-de-medicamentos-impulsa-la-economia-espanola-1849","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[108,131]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"SanJuan","indices":[30,38]},{"text":"Covid19","indices":[88,96]},{"text":"medicalizado","indices":[131,144]},{"text":"pandemia","indices":[174,183]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GrupoPSN","name":"Grupo PSN","id":191369992,"id_str":"191369992","indices":[43,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/97t6dNXi8l","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/el-complejo-san-juan-de-psn-premiado-por-su-lucha-contra-el-covid-19-6862","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[187,210]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"Covid19","indices":[63,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignacioaguado","name":"Ignacio Aguado","id":143538142,"id_str":"143538142","indices":[124,138]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[226,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6oY0vkOtWh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/aguado-no-es-procedente-decir-que-estamos-derrotando-al-covid-19--1498","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[241,264]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pCYxGZXsMT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/estrategia-salud-digital-ministerio-sanidad-avanza-historia-clinica-interoperable-publico-privada-4315","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[94,117]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wn2IYswff2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/los-sindicatos-piden-dignificar-los-sueldos-en-investigacion-sanitaria-9200","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[90,113]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[102,125]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Youtube","indices":[35,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRJpTSVrnI","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2zLyH4g","display_url":"buff.ly\/2zLyH4g","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1313816033359265793,"id_str":"1313816033359265793","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjucuLCXgAEi1bJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjucuLCXgAEi1bJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3rfTyUxBWl","display_url":"pic.twitter.com\/3rfTyUxBWl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313886811849187328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7wtw795V39","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid-19-sanidad-y-ccaa-acuerdan-una-auditoria-independiente-de-la-gestion-6184","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1313886592919011330,"id_str":"1313886592919011330","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ejvc5R4WAAIMDKh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ejvc5R4WAAIMDKh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/86XKWV7V7r","display_url":"pic.twitter.com\/86XKWV7V7r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313886612443533314\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OYdvFfj1hu","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/el-gobierno-afirma-que-el-baremo-sanitario-estara-listo-esta-legislatura-5326","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[73,96]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"ComunidadValenciana","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CsCValenciana","name":"Ciudadanos Comunidad Valenciana","id":1400848982,"id_str":"1400848982","indices":[34,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ofm2o881lv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/valencia\/ciudadanos-decalogo-propuestas-reformar-atencion-primaria-comunidad-valenciana-7058","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/val\u2026","indices":[114,137]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[51,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[88,111]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[66,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[108,131]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[11,21]},{"text":"Covid19","indices":[48,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[80,103]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"IVA","indices":[56,60]},{"text":"mascarillas","indices":[68,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[95,118]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]},{"text":"ecograf\u00eda","indices":[52,62]},{"text":"internista","indices":[88,99]},{"text":"claves","indices":[149,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[201,215]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[221,230]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HNZH0Pa6Kh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/guia-elegir-equipo-ecografia-clinica-perfecto-internista-3754","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[235,258]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[80,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[113,136]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[57,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[11,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[88,111]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[0,4]},{"text":"log\u00edstica","indices":[50,60]},{"text":"MIR2021","indices":[74,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[19,30]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[116,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARVe9PPBeW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/sanidad-logistica-examen-mir-2021-via-urgente--6959","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[131,154]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"sanitarias","indices":[25,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[6,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZUQ4eUCyqj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/abolir-guardias-medicos-covid-mir-cansancio-2616","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[116,139]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[96,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[108,131]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[122,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[18,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[134,157]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Extremadura","indices":[11,23]},{"text":"Covid19","indices":[59,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[94,117]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[82,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1313872225028714498,"id_str":"1313872225028714498","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjvP09UWsAI28N3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjvP09UWsAI28N3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OtSWKmoulO","display_url":"pic.twitter.com\/OtSWKmoulO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313872246386155521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[66,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[88,111]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Madrid","indices":[111,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sKvSnZHYKm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GrnoG6","display_url":"bit.ly\/2GrnoG6","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1313763615623786496,"id_str":"1313763615623786496","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjttDDwWsAAzYko.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjttDDwWsAAzYko.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TBxGZ9SzUr","display_url":"pic.twitter.com\/TBxGZ9SzUr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313871717077409792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[66,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[78,101]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"NobelDeQu\u00edmica2020","indices":[16,35]},{"text":"Crispr","indices":[44,51]},{"text":"Mojica","indices":[173,180]},{"text":"genes","indices":[202,208]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mX7C55g9Ws","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/nobel-de-quimica-2020-para-el-crispr-sin-mencion-al-espanol-francis-mojica-2648","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[212,235]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarillas","indices":[21,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[73,96]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[66,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[78,101]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Galicia","indices":[0,8]},{"text":"mascarillas","indices":[64,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cCe8eJD11u","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/galicia\/mascarillas-geles-impuestos-bajada-xunta-galicia-peticion-gobierno-central-1429","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/gal\u2026","indices":[107,130]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria","indices":[0,21]},{"text":"Farmac\u00e9uticos","indices":[27,41]},{"text":"hemat\u00f3logos","indices":[44,56]},{"text":"hemofilia","indices":[93,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Takeda_ES","name":"Takeda_ES","id":1004370682019504129,"id_str":"1004370682019504129","indices":[185,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rghYq7ixAm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia-hospitalaria\/farmaceuticos-y-hematologos-analizan-los-retos-de-innovacion-en-hemofilia--3505","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[235,258]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Cantabria","indices":[0,10]},{"text":"Ordenaci\u00f3nFarmac\u00e9utica","indices":[68,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[97,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6OwLVGOYtx","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cantabria\/miguel-mateo-nombrado-nuevo-subdirector-general-de-ordenacion-farmaceutica-5856","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/can\u2026","indices":[114,137]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Pediatr\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4MGBmO7xmR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/pediatria\/cuando-vacuna-ninos-coronavirus-pediatria-poco-probable-priorizar-2935","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/pedi\u2026","indices":[83,106]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[27,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUjZJqUWl8","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33mCsNV","display_url":"buff.ly\/33mCsNV","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1313810813577199618,"id_str":"1313810813577199618","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjuX-V1WAAIK9fJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjuX-V1WAAIK9fJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZXPObZO2V8","display_url":"pic.twitter.com\/ZXPObZO2V8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313856614550523904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navarra","indices":[11,19]},{"text":"Covid19","indices":[71,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[83,106]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[43,51]},{"text":"Cantabria","indices":[55,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[86,109]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[55,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vithas","name":"#PreparadosParaCuidarte","id":614319010,"id_str":"614319010","indices":[11,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[67,90]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BrZAkQWrrK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/cotizacion-por-renta-los-medicos-autonomos-piden-adaptacion-progresiva--6323","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[87,110]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"c\u00e1ncercolorrectal","indices":[54,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hecOigbSAM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/aparato-digestivo\/un-estudio-asocia-una-mala-dieta-con-riesgo-de-sufrir-cancer-colorrectal-1775","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/apar\u2026","indices":[73,96]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"Honor","indices":[59,65]},{"text":"Seguridad","indices":[93,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #PonteLaMascarilla","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[24,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bZG0zvNMSk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/la-omc-nombra-colegiado-de-honor-a-los-cuerpos-y-fuerzas-de-seguridad-3458","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[106,129]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[83,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[95,118]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[35,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[77,100]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[109,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[119,142]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[11,21]},{"text":"Covid19","indices":[43,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[100,123]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]},{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[88,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fenin_es","name":"Fenin","id":861344970,"id_str":"861344970","indices":[25,34]},{"screen_name":"AIReF_es","name":"AIReF","id":2605215920,"id_str":"2605215920","indices":[50,59]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[240,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PZZBSnnGFw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/fenin-airef-renovacion-tecnologia-sanitaria-3196","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[254,277]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[14,21]},{"text":"Covid19","indices":[178,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[197,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eXcnScictv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-comienza-equipar-hospital-emergencias-isabel-zendal-5865","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[212,235]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[59,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[71,94]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[137,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nPA5fee0XZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/covid-riesgo-muerte-probabilidad-nuevo-modelo-hospital-infanta-leonor--9669","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[149,172]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[74,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[86,109]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[19,35]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[107,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[122,145]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[191,205]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[216,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HNZH0Pa6Kh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/guia-elegir-equipo-ecografia-clinica-perfecto-internista-3754","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[227,250]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"MIR2021","indices":[58,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[94,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[109,132]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[11,18]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[84,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1313835718339432450,"id_str":"1313835718339432450","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejuun_TXkAISm-i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejuun_TXkAISm-i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UF8Ndkj5QW","display_url":"pic.twitter.com\/UF8Ndkj5QW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313835723976568833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":300,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":300,"h":240,"resize":"fit"},"large":{"w":300,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[110,133]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR2021","indices":[63,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[230,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARVe9PPBeW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/sanidad-logistica-examen-mir-2021-via-urgente--6959","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[245,268]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[77,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[89,112]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"industriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GICRqWmPQC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-covid-19-europa-evalua-segunda-propuesta-pfizer-biontech-2362","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[79,102]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Nobel","indices":[14,20]},{"text":"CRISPR","indices":[45,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mX7C55g9Ws","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/nobel-de-quimica-2020-para-el-crispr-sin-mencion-al-espanol-francis-mojica-2648","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[213,236]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[99,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[109,132]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/97t6dNXi8l","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/el-complejo-san-juan-de-psn-premiado-por-su-lucha-contra-el-covid-19-6862","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[87,110]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Extremadura","indices":[11,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[88,111]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[11,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[73,96]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Cardiolog\u00eda","indices":[61,73]},{"text":"Oncolog\u00eda","indices":[76,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[225,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tQg6S7jAf5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/la-paz-mejor-hospital-espanol-cardiologia-oncologia-4835","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[237,260]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Toledo","indices":[32,39]},{"text":"Covid19","indices":[79,87]},{"text":"gripe","indices":[89,95]},{"text":"resfriado","indices":[98,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[113,136]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eXcnSc0BBX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-comienza-equipar-hospital-emergencias-isabel-zendal-5865","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[68,91]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[23,38]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[169,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CmIGfjbn8R","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/reforma-modelo-contratacion-sanidad-publica-4791","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[178,201]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"LaRioja","indices":[11,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[86,109]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[11,18]},{"text":"Covid19","indices":[78,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[88,111]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[85,108]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[120,143]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Industriafarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EMucEiVKEl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/covid-19-europa-adquiere-dosis-adicionales-remdesivir-gilead--9329","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[99,122]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[87,94]},{"text":"Sermas","indices":[192,199]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[207,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jhkWt9MDKX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/juan-gonzalez-armengol-nuevo-viceconsejero-asistencia-sanitaria-2352","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[225,248]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HNZH0Pa6Kh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/guia-elegir-equipo-ecografia-clinica-perfecto-internista-3754","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[93,116]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[66,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nPA5fee0XZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/covid-riesgo-muerte-probabilidad-nuevo-modelo-hospital-infanta-leonor--9669","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[76,99]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u4wJqAK2fN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/covid-cubanos-medicos-extranjeros-homologados-colegiacion-7679","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[89,112]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[11,21]},{"text":"Covid19","indices":[51,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[79,102]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alazaro17","name":"\u00c0lex Lazaro","id":4849970577,"id_str":"4849970577","indices":[83,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[95,118]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[84,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[96,119]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[100,123]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[2,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[119,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GtzszPem72","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-19-madrid-amplia-el-aforo-para-actividades-en-centros-sociales-2898","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[137,160]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"PCR","indices":[44,48]},{"text":"Covid_19","indices":[88,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[101,124]}]},"97":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Sanitaria","indices":[71,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[94,117]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"RadarCovid","indices":[54,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consumidores","name":"OCU","id":23520746,"id_str":"23520746","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[80,103]}]},"99":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[11,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[72,95]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fenin_es","name":"Fenin","id":861344970,"id_str":"861344970","indices":[25,34]},{"screen_name":"AIReF_es","name":"AIReF","id":2605215920,"id_str":"2605215920","indices":[50,59]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[115,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PZZBSnnGFw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/fenin-airef-renovacion-tecnologia-sanitaria-3196","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[132,155]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[69,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Facsa_es","name":"Facsa Gesti\u00f3n Agua","id":1448688138,"id_str":"1448688138","indices":[11,20]},{"screen_name":"UJIuniversitat","name":"Universitat Jaume I","id":143944700,"id_str":"143944700","indices":[26,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[106,129]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[11,21]},{"text":"PCR","indices":[27,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[59,82]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[74,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[100,123]}]},"104":{"hashtags":[{"text":"Caf\u00e9RMEscudero","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6tGLE6XKYV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/escudero-madrid-atractivo-trabajar-medicos--7138","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[203,226]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tQg6S7jAf5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/la-paz-mejor-hospital-espanol-cardiologia-oncologia-4835","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[77,100]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[115,123]},{"text":"enfermeras","indices":[208,219]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MadridCODEM","name":"EnfermerasMadrid","id":4802672553,"id_str":"4802672553","indices":[16,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T0jEp4Nutu","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/-regular-el-flujo-de-usuarios-no-es-competencia-de-las-enfermeras--9351","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[222,245]}]},"107":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mX7C55g9Ws","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/nobel-de-quimica-2020-para-el-crispr-sin-mencion-al-espanol-francis-mojica-2648","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[89,112]}]},"108":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesmmur","name":"CESM Regi\u00f3n Murcia","id":257361631,"id_str":"257361631","indices":[110,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PUxErpRcy9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Sx98xF","display_url":"bit.ly\/2Sx98xF","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1313794771517874176,"id_str":"1313794771517874176","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuJYkgWoAA5MCE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuJYkgWoAA5MCE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rUkoTA9i5f","display_url":"pic.twitter.com\/rUkoTA9i5f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313794808922746882\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[26,39]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[220,227]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Edb0cTkNLv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/covid-19-cisns-illa-senado-doblegar-curva--9125","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[229,252]}]},"110":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[64,71]},{"text":"Covid19","indices":[83,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[95,118]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"ONU","indices":[14,18]},{"text":"Covid_19","indices":[57,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[69,92]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[102,125]}]},"113":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[24,39]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[95,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oEhwiKuIXO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/vacuna-covid-cuando-espana-gobierno-previsiones-segunda-mitad-2021-1727","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[115,138]}]},"114":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]},{"text":"Galicia","indices":[69,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/45aNGNR5sh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/la-sombra-de-las-movilizaciones-medicas-sobrevuela-galicia-2755","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/la-som\u2026","indices":[79,102]}]},"115":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[11,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[72,95]}]},"116":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[147,155]},{"text":"Madrid","indices":[164,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sKvSnZHYKm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GrnoG6","display_url":"bit.ly\/2GrnoG6","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1313759686026579969,"id_str":"1313759686026579969","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtpeU3X0AEK3--.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtpeU3X0AEK3--.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YwKHG9aEKl","display_url":"pic.twitter.com\/YwKHG9aEKl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313781110283800578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rghYq70WIO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia-hospitalaria\/farmaceuticos-y-hematologos-analizan-los-retos-de-innovacion-en-hemofilia--3505","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[98,121]}]},"118":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[60,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[71,94]}]},"119":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[27,33]},{"text":"Moderna","indices":[37,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[89,112]}]},"120":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[118,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[17,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1313778250989137921,"id_str":"1313778250989137921","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejt6W8vXcAEso2U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejt6W8vXcAEso2U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RyBVw5juPU","display_url":"pic.twitter.com\/RyBVw5juPU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313778255279910912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":300,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":300,"h":240,"resize":"fit"},"large":{"w":300,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"Entrevista","indices":[21,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IPeraltaSanitas","name":"I\u00f1aki Peralta","id":715576218985373698,"id_str":"715576218985373698","indices":[50,66]},{"screen_name":"sanitas","name":"Sanitas","id":14975940,"id_str":"14975940","indices":[82,90]},{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[161,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KFfrunsyo0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/inaki-peralta-la-colaboracion-publico-privada-salvo-vidas-en-la-pandemia--2956","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[179,202]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[75,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[85,108]}]},"123":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[71,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[83,106]}]},"124":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[84,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[96,119]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"huelga","indices":[43,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[74,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[95,118]}]},"126":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[97,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[130,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dqFhjN8sFN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-transmision-aire-science-aerosol-gotas-4666","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[144,167]}]},"127":{"hashtags":[{"text":"Cantabria","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6OwLVGxnBZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cantabria\/miguel-mateo-nombrado-nuevo-subdirector-general-de-ordenacion-farmaceutica-5856","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/can\u2026","indices":[89,112]}]},"128":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[11,18]},{"text":"coronavirus","indices":[152,164]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[172,185]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qquk8WdUWD","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-madrid-ministerio-reuniones-tecnicas-vigilancia-diarias-5057","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[188,211]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitas","name":"Sanitas","id":14975940,"id_str":"14975940","indices":[3,11]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PZZBSnnGFw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/fenin-airef-renovacion-tecnologia-sanitaria-3196","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[99,122]}]},"131":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SFkUfxyXYl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/ensayo-vacuna-covid-19-moderna-no-recluta-minorias-etnicas-raciales-4803","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[96,119]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"Fisioterapia","indices":[0,13]},{"text":"fisioterapeutas","indices":[23,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aefisio","name":"AEF","id":259652180,"id_str":"259652180","indices":[128,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/myWWqgKmsK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/los-fisioterapeutas-preocupados-por-la-subida-del-21-del-iva-a-la-privada-8611","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[206,229]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[55,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[67,90]}]},"134":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[58,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[87,110]}]},"135":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[84,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[94,117]}]},"136":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[77,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[87,110]}]},"137":{"hashtags":[{"text":"Dermatolog\u00eda","indices":[0,13]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[83,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5aER80oi6p","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/dermatologia\/dermatoscopia-una-tecnica-imprescindible-para-dermatologia-y-primaria-8518","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/derm\u2026","indices":[103,126]}]},"138":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vQ1DdxTAaT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/covid-profesion-medica-huelga-nacional-8948","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[89,112]}]},"139":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[16,24]},{"text":"MIR","indices":[83,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[218,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kp4jYVdWYK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/medicos-patron-unico-contrato-especialistas-post-mir--7445","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[230,253]}]},"140":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[65,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[91,114]}]},"141":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[88,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[99,122]}]},"142":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[17,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[93,116]}]},"143":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[86,109]}]},"144":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[23,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[101,124]}]},"145":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MadridCODEM","name":"EnfermerasMadrid","id":4802672553,"id_str":"4802672553","indices":[34,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[82,105]}]},"146":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[22,30]},{"text":"Madrid","indices":[64,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[107,130]}]},"147":{"hashtags":[{"text":"DerechoSanitario","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[239,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pgAUSWU9bS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/derecho\/el-ts-deniega-la-indemnizacion-a-sanitarios-interinos-con-contrato-unico-2777","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/dere\u2026","indices":[254,277]}]},"148":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[11,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[21,32]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[90,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[105,128]}]},"149":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[11,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[92,115]}]},"150":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarilla","indices":[53,64]},{"text":"Covid_19","indices":[88,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[102,125]}]},"151":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[112,135]}]},"152":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"pandemia","indices":[79,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[96,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[111,134]}]},"153":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[87,110]}]},"154":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[86,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[98,121]}]},"155":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[33,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[128,151]}]},"156":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[59,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[89,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46xQYvacSR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201007","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[100,123]}]},"157":{"hashtags":[{"text":"NEWSLETTER","indices":[0,11]},{"text":"actualidad","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2RCpKTd","display_url":"buff.ly\/2RCpKTd","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1313482821378473985,"id_str":"1313482821378473985","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjptqrrXgAEJBnK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjptqrrXgAEJBnK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TNX31JDHDu","display_url":"pic.twitter.com\/TNX31JDHDu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313750912599552000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5aER80oi6p","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/dermatologia\/dermatoscopia-una-tecnica-imprescindible-para-dermatologia-y-primaria-8518","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/derm\u2026","indices":[73,96]}]},"159":{"hashtags":[{"text":"IVA","indices":[59,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aefisio","name":"AEF","id":259652180,"id_str":"259652180","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/myWWqgKmsK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/los-fisioterapeutas-preocupados-por-la-subida-del-21-del-iva-a-la-privada-8611","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[77,100]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[107,114]},{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[115,131]},{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #PonteLaMascarilla","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[132,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kp4jYVvynk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/medicos-patron-unico-contrato-especialistas-post-mir--7445","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[75,98]}]},"161":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"PCR","indices":[33,37]},{"text":"test","indices":[169,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[221,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DjgNS70BX2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-precio-pcr-disminuye-desde-preconfinamiento-9540","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[236,259]}]},"162":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[29,44]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[117,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oEhwiKuIXO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/vacuna-covid-cuando-espana-gobierno-previsiones-segunda-mitad-2021-1727","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[137,160]}]},"163":{"hashtags":[{"text":"AparatoDigestivo","indices":[0,17]},{"text":"cel\u00edaca","indices":[59,67]},{"text":"diagnosticar","indices":[83,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dBDDeldH9c","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/aparato-digestivo\/un-70-de-pacientes-con-enfermedad-celiaca-aun-esta-sin-diagnosticar-7589","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/apar\u2026","indices":[100,123]}]},"164":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]},{"text":"cient\u00edficos","indices":[32,44]},{"text":"Science","indices":[69,77]},{"text":"espacios","indices":[128,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[156,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dqFhjN8sFN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-transmision-aire-science-aerosol-gotas-4666","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[167,190]}]}}}