{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs","8":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1313922542315298816,"1":1313891588477575169,"2":1313882238346563584,"3":1313871242559135745,"4":1313850622186323968,"5":1313822885690183680,"6":1313787905110806529,"7":1313780944529240065,"8":1313755341763547136},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false},"text":{"0":"Para detener la expansi\u00f3n del #COVID19 y evitar brotes en tu entorno, no bajes la guardia:\n\n:check_mark:Mascarilla siempre\n:check_mark:Lavado de manos frecuente\n:check_mark:Mant\u00e9n la distancia\n:check_mark:Reduce el n\u00famero de contactos con los que te re\u00fanes\n\n#EstoNoEsUnJuego\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/nSuD6EikeB","1":":small_blue_diamond:\u00bfQu\u00e9 es la cuarentena por #COVID19?\n:small_blue_diamond:\u00bfCu\u00e1ndo est\u00e1 indicada y en qu\u00e9 consiste?\n:small_blue_diamond:\u00bfPor qu\u00e9 es importante mantenerla?\n\nToda la informaci\u00f3n en esta infograf\u00eda:right_arrow_curving_down_selector:\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/Sd31yUsw38","2":":red_circle:El Ministerio de Sanidad y las CC.AA han acordado esta tarde, en el seno del Consejo Interterritorial del #SNS, la creaci\u00f3n de un grupo de trabajo que definir\u00e1 el marco para realizar una evaluaci\u00f3n independiente de la gesti\u00f3n de la pandemia de #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/spjP07VWFw https:\/\/t.co\/BiwPHx96O0","3":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 7 de octubre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 835.901\n:play_button_selector:Fallecidos: 32.562 \n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: https:\/\/t.co\/lycn2WOaE0\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/krtM8naz9e","4":"Cuando tengas que quitarte la #mascarilla para comer o beber:\n\n:envelope_with_arrow:Gu\u00e1rdala en un sobre o en una bolsa de papel o de tela limpios. Evita que se contamine. \n\n:soap:L\u00e1vate las manos \n\n:face_with_medical_mask:Qu\u00edtatela tirando de las cintas\n\nhttps:\/\/t.co\/F5RqaTXeik\n\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/zHphcxq0Mj","5":"En bares y restaurantes, recuerda:\n\n:face_with_medical_mask:Qu\u00edtate la mascarilla solo lo imprescindible\n:fork_and_knife_with_plate_selector:L\u00e1vate las manos antes de consumir\n:left-right_arrow_selector:Mant\u00e9n la distancia\n\nBusca preferentemente espacios abiertos, respeta los aforos establecidos y sigue las recomendaciones sanitarias. \n\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/XcaHFEQ58H","6":":face_with_medical_mask:\u00bfQu\u00e9 hacer si has estado en contacto estrecho con una persona diagnosticada de #COVID19?\n\nSigue las recomendaciones de @sanidadgob :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/zf5HK4JkmD\n\n:telephone_receiver:Si aparecen s\u00edntomas llama al centro de salud o al tel\u00e9fono de tu CC.AA.\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/OK8LUfepsK","7":"Prot\u00e9gete del #coronavirus con:\n\n:soap:Higiene de manos\n\n:face_with_medical_mask:Mascarilla\n\n \ud83e\ude9f Ventilaci\u00f3n\n\n:straight_ruler:Distancia\n\n :lotion_bottle: Limpiando las superficies\n\n#EstoNoEsUnJuego \n\nM\u00e1s consejos: \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo https:\/\/t.co\/dgByg7nwpk","8":"Los virus no discriminan, no entienden de procedencias o etnias, las personas tampoco deber\u00edamos hacerlo. Nadie es culpable de tener el #COVID19.\nLa ciencia nos dice que somos m\u00e1s fuertes frente a epidemias cuando frenamos el estigma y la discriminaci\u00f3n. #EsteVirusLoParamosUnidos https:\/\/t.co\/KChjrbmkGN"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-10-07 19:22:00","1":"2020-10-07 17:19:00","2":"2020-10-07 16:41:51","3":"2020-10-07 15:58:09","4":"2020-10-07 14:36:13","5":"2020-10-07 12:46:00","6":"2020-10-07 10:27:00","7":"2020-10-07 09:59:20","8":"2020-10-07 08:17:36"},"retweet_count":{"0":73,"1":34,"2":48,"3":32,"4":98,"5":54,"6":71,"7":214,"8":55},"favorite_count":{"0":79,"1":43,"2":0,"3":31,"4":0,"5":58,"6":93,"7":0,"8":86},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","8":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[30,38]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[218,234]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[235,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1294164861740605440,"id_str":"1294164861740605440","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eg-O-eEX0AE2M3d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eg-O-eEX0AE2M3d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nSuD6EikeB","display_url":"pic.twitter.com\/nSuD6EikeB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1313922542315298816\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[27,35]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[158,178]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[180,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313787263143346184,"id_str":"1313787263143346184","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuCjhoXgAgAuGC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuCjhoXgAgAuGC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sd31yUsw38","display_url":"pic.twitter.com\/Sd31yUsw38","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1313891588477575169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":1012,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1012,"resize":"fit"},"small":{"w":484,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"SNS","indices":[123,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[199,219]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[221,237]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lycn2WOaE0","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_223_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1313871038791454722,"id_str":"1313871038791454722","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvOv6PWkAII08T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvOv6PWkAII08T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/krtM8naz9e","display_url":"pic.twitter.com\/krtM8naz9e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1313871242559135745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"mascarilla","indices":[46,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[257,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311933810012024833,"id_str":"1311933810012024833","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTs2WqXcAEn56v.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTs2WqXcAEn56v.png","url":"https:\/\/t.co\/XcaHFEQ58H","display_url":"pic.twitter.com\/XcaHFEQ58H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1313822885690183680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":503,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":564,"h":763,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":564,"h":763,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[80,88]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[235,255]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[257,273]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[120,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zf5HK4JkmD","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/COVID19_que_hago_si_conozco_alguien_con_sintomas.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1305427521463357441,"id_str":"1305427521463357441","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh3PahDXkAEKT6R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh3PahDXkAEKT6R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OK8LUfepsK","display_url":"pic.twitter.com\/OK8LUfepsK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1313787905110806529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[30,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[136,144]},{"text":"EsteVirusLoParamosUnidos","indices":[255,280]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313753808045060096,"id_str":"1313753808045060096","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtkILrXsAA9AqI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjtkILrXsAA9AqI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KChjrbmkGN","display_url":"pic.twitter.com\/KChjrbmkGN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1313755341763547136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":1600,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}