{"screen_name":{"0":"CancerIntegral","1":"CancerIntegral","2":"CancerIntegral","3":"CancerIntegral","4":"CancerIntegral","5":"CancerIntegral","6":"CancerIntegral","7":"CancerIntegral","8":"CancerIntegral","9":"CancerIntegral","10":"CancerIntegral","11":"CancerIntegral","12":"CancerIntegral","13":"CancerIntegral","14":"CancerIntegral","15":"CancerIntegral","16":"CancerIntegral"},"tweet_id":{"0":1335366556302405632,"1":1335365196869734400,"2":1335364534266171393,"3":1335363480950595585,"4":1335288363130249220,"5":1335254107796418560,"6":1335251627486441475,"7":1335248467103506437,"8":1335220181904334848,"9":1335210276887687170,"10":1335187396405682179,"11":1335173174355513344,"12":1335165227193819140,"13":1335158929056260098,"14":1335155116811440128,"15":1335152222783541248,"16":1335150498383589384},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"text":{"0":"M\u00e1s Ivermectina. En este caso como profilaxis en sanitarios de Argentina. https:\/\/t.co\/n5ANrCeOvz","1":"@EstebanDL @nogracias_eu @JuanGrvas @IntraMednet @ccarballo50 O recondieramos el concepto de MBE y de qu\u00e9 es \"evidencia\" e incluimos DE VERDAD el criterio cl\u00ednico y la opini\u00f3n de los enfermos o COVID ser\u00e1 otro nuevo c\u00e1ncer: 70 a\u00f1os de par\u00e1lisis infame con quimiorterapias obscenas y ganancias estratosf\u00e9ricas","2":"@EstebanDL @nogracias_eu @JuanGrvas @IntraMednet @ccarballo50 Me explico: s\u00e9 a q te refieres, pero esto no es un tto o vacuna nueva, sino q se conoce desde hace d\u00e9cadas, con bao riesgo. En Espa\u00f1a, un m\u00e9dico QUE INVESTIGA SEPSIS, me ha dicho (tajante) que NO sirve. Y s\u00e9 que NO se est\u00e1 usando. Incapaces de tomar decisiones en incertidumbre.","3":"@EstebanDL @nogracias_eu @JuanGrvas @IntraMednet @ccarballo50 Esa charla pol\u00edticamente correcta q los m\u00e9dicos us\u00e1is como mantra la conozco, Esteban y, fuera de alg\u00fan sitio en Argentina y Per\u00fa (q yo sepa), no se est\u00e1 usando, y as\u00ed seguir\u00e1, porque NUNCA NADIE pagar\u00e1 por m\u00e1s evidencia. Nudo gordiano. C\u00edrculo vicioso eterno.\nGracias x responder","4":"@JulianGlez00 @nogracias_eu @JuanGrvas @IntraMednet @ccarballo50 @EstebanDL S\u00ed, no espero nada de muchos, pero a\u00fan soy tan ingenuo como para creer que es posible que los m\u00e9dicos \"cr\u00edticos\" se mojen con este tema.","5":"@EstebanDL Iba a decirte eso cuando pusiste tu anterior tuit sobre anomal\u00edas gen\u00e9ticas al envejecer. Y a qu\u00e9 se \"dedica\" el ADN mitocondrial? Al metabolismo","6":"@DrCarlosTourne @abc_es Ivermectina hace algo parecido, y adem\u00e1s parece tener eficacia tambi\u00e9n en etapas avanzadas. Y es barato y se conocen sus riesgos desde hace d\u00e9cadas","7":"Veo los datos de eficacia de Ivermectina y me pregunto si mi sesgo me estar\u00e1 enga\u00f1ando.\nSi no, miles de vidas se perder\u00e1n debido al de otros.\nLo intento por \u00faltima vez: @nogracias_eu @JuanGrvas  @IntraMednet @ccarballo50 \nY pongo en compromiso a @EstebanDL\nhttps:\/\/t.co\/nGQM6WCMaE","8":"Para escribir ese art\u00edculo me dej\u00e9 la piel. Es imprescindible ser exhaustivo para contrarrestar tanta desinformaci\u00f3n. Pero cualquier panfleto de 100 palabras publicado por medios como Materia Ciencia ser\u00e1 cre\u00eddo y art\u00edculos como el m\u00edo considerados fake news.\nEl mundo no va bien.","9":"La misma \"ciencia\", agencias reguladoras, gobiernos y organismos \"que velan por nuestra salud\" encargados de gestionar la pandemia, son los que durante 70 a\u00f1os han permitido que el c\u00e1ncer se trate con drogas t\u00f3xicas, caras y casi ineficaces\nEsto nos espera\nhttps:\/\/t.co\/FqNbp8NsNC","10":"El ego y soberbia de alguien nos m\u00e9dicos le puede costar la vida a un paciente. A todo lo q no es medicina convencional le llaman pseudociencias, no importa q hayas vivido historias de \u00e9xito con los tratamientos q ellos critican, en vez de investigar los \u00e9xitos de \u00e9stos solo se","11":"Ya comienzan a llamar ignorante a:\n\n-Quien \"cree\" en ttos baratos con experiencia y evidencia cl\u00ednica de d\u00e9cadas\n-Quien \"no cree\" en nuevos ttos patentables y vacunas con meses de vida y datos de eficacia y seguridad desconocidos.\n\n\"La Ciencia\" era comulgar con ruedas de molino.","12":"Quer\u00e9is ciudadanos informados? Pues informad, por supuesto. Pero pedir que la gente sea esc\u00e9ptica y luego escandalizarse porque mira con escepticismo cosas que a ti te parecen muy obvias, es un poco un doble rasero.","13":"@10000maniacs1 F\u00e1rmaco nuevo. Seguimos con el hype en prensa. Esa misma funci\u00f3n demostrada la hace HCQ y, sobre todo, Ivermectina, f\u00e1rmacos con d\u00e9cadas de experiencia pero con los que nadie gana dinero.","14":"@deborahciencia (ya sab\u00e9is, la que en febrero se re\u00eda de quienes alertaba del virus y en marzo se re\u00eda de las mascarillas) llama incultos a quienes recela de LA CIENCIA [dicho con voz gutural]\n\nQu\u00e9 raz\u00f3n tiene: por eso algunos llevamos a\u00f1os sin hacer caso a mamporreros como ella.","15":"@megustastarbien Ah, vale, s\u00ed, ya lo retuitee.\nLo de la Ivermectina va a ser un test a\u00fan mayor que la HCQ para ver las cabriolas argumentativas de los mamporreros. Criminal","16":"@megustastarbien Me tiene bloqueado... Ni idea de por qu\u00e9."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"created_at":{"0":"2020-12-05 23:32:51","1":"2020-12-05 23:27:27","2":"2020-12-05 23:24:49","3":"2020-12-05 23:20:38","4":"2020-12-05 18:22:08","5":"2020-12-05 16:06:01","6":"2020-12-05 15:56:10","7":"2020-12-05 15:43:36","8":"2020-12-05 13:51:13","9":"2020-12-05 13:11:51","10":"2020-12-05 11:40:56","11":"2020-12-05 10:44:25","12":"2020-12-05 10:12:50","13":"2020-12-05 09:47:49","14":"2020-12-05 09:32:40","15":"2020-12-05 09:21:10","16":"2020-12-05 09:14:19"},"retweet_count":{"0":5,"1":0,"2":0,"3":0,"4":1,"5":0,"6":0,"7":18,"8":0,"9":10,"10":1,"11":8,"12":18,"13":1,"14":1,"15":0,"16":0},"favorite_count":{"0":16,"1":3,"2":2,"3":2,"4":3,"5":6,"6":0,"7":45,"8":15,"9":30,"10":0,"11":36,"12":0,"13":2,"14":1,"15":1,"16":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","1":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","2":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","3":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","4":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","5":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","6":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","7":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","8":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","9":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","10":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","11":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","12":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","13":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","14":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","15":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","16":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n5ANrCeOvz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Hoytster\/status\/1335341527925657601","display_url":"twitter.com\/Hoytster\/statu\u2026","indices":[74,97]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstebanDL","name":"Larronde Esteban","id":175009195,"id_str":"175009195","indices":[0,10]},{"screen_name":"nogracias_eu","name":"NoGracias","id":365352418,"id_str":"365352418","indices":[11,24]},{"screen_name":"JuanGrvas","name":"Juan G\u00e9rvas","id":833942719,"id_str":"833942719","indices":[25,35]},{"screen_name":"IntraMednet","name":"IntraMed","id":534293883,"id_str":"534293883","indices":[36,48]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[49,61]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstebanDL","name":"Larronde Esteban","id":175009195,"id_str":"175009195","indices":[0,10]},{"screen_name":"nogracias_eu","name":"NoGracias","id":365352418,"id_str":"365352418","indices":[11,24]},{"screen_name":"JuanGrvas","name":"Juan G\u00e9rvas","id":833942719,"id_str":"833942719","indices":[25,35]},{"screen_name":"IntraMednet","name":"IntraMed","id":534293883,"id_str":"534293883","indices":[36,48]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[49,61]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstebanDL","name":"Larronde Esteban","id":175009195,"id_str":"175009195","indices":[0,10]},{"screen_name":"nogracias_eu","name":"NoGracias","id":365352418,"id_str":"365352418","indices":[11,24]},{"screen_name":"JuanGrvas","name":"Juan G\u00e9rvas","id":833942719,"id_str":"833942719","indices":[25,35]},{"screen_name":"IntraMednet","name":"IntraMed","id":534293883,"id_str":"534293883","indices":[36,48]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[49,61]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JulianGlez00","name":"Juli\u00e1n Gonz\u00e1lez","id":494119574,"id_str":"494119574","indices":[0,13]},{"screen_name":"nogracias_eu","name":"NoGracias","id":365352418,"id_str":"365352418","indices":[14,27]},{"screen_name":"JuanGrvas","name":"Juan G\u00e9rvas","id":833942719,"id_str":"833942719","indices":[28,38]},{"screen_name":"IntraMednet","name":"IntraMed","id":534293883,"id_str":"534293883","indices":[39,51]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[52,64]},{"screen_name":"EstebanDL","name":"Larronde Esteban","id":175009195,"id_str":"175009195","indices":[65,75]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstebanDL","name":"Larronde Esteban","id":175009195,"id_str":"175009195","indices":[0,10]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrCarlosTourne","name":"Dr Carlos Tourn\u00e9","id":479881345,"id_str":"479881345","indices":[0,15]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[16,23]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nogracias_eu","name":"NoGracias","id":365352418,"id_str":"365352418","indices":[169,182]},{"screen_name":"JuanGrvas","name":"Juan G\u00e9rvas","id":833942719,"id_str":"833942719","indices":[183,193]},{"screen_name":"IntraMednet","name":"IntraMed","id":534293883,"id_str":"534293883","indices":[195,207]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[208,220]},{"screen_name":"EstebanDL","name":"Larronde Esteban","id":175009195,"id_str":"175009195","indices":[246,256]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nGQM6WCMaE","expanded_url":"https:\/\/c19ivermectin.com\/","display_url":"c19ivermectin.com","indices":[257,280]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FqNbp8NsNC","expanded_url":"https:\/\/cancerintegral.com\/por-que-perdemos-la-guerra-contra-el-cancer-iia-el-fracaso-de-los-antineoplasicos\/","display_url":"cancerintegral.com\/por-que-perdem\u2026","indices":[257,280]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lacamaradeoro","name":"Loreoro","id":915253838252306432,"id_str":"915253838252306432","indices":[3,17]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gemagoldie","name":"Gemma Goldie","id":44807998,"id_str":"44807998","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"10000maniacs1","name":"88maniacs","id":1114214788341665794,"id_str":"1114214788341665794","indices":[0,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deborahciencia","name":"Deborah Garc\u00eda Bello","id":477876242,"id_str":"477876242","indices":[0,15]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"megustastarbien","name":"AnaMu\u00f1iz","id":210206042,"id_str":"210206042","indices":[0,16]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"megustastarbien","name":"AnaMu\u00f1iz","id":210206042,"id_str":"210206042","indices":[0,16]}],"urls":[]}}}