{"screen_name":{"0":"Max_Von_Tuiter","1":"Galacticament3","2":"Severiaaana","3":"Silvitrianera","4":"Silvitrianera","5":"casiopeaypelayo","6":"freespirit_m","7":"turkucgeni","8":"pitxanklas34","9":"antiordenmundi1","10":"noJCnoparty","11":"Spr104"},"tweet_id":{"0":1335275013289746434,"1":1335264728399097856,"2":1335246122730795010,"3":1335234230633324545,"4":1335234007144034310,"5":1335213499463700487,"6":1335213399735758849,"7":1335209060149420038,"8":1335191133283086338,"9":1335183771579142144,"10":1335141311817666560,"11":1335134907903979522},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false},"text":{"0":"Excelente!!! La humanidad es tratada como borrega e idiotaaa!!! :clapping_hands::clapping_hands::face_vomiting::clapping_hands::clapping_hands: #CoronavirusenARGENTINA #coronavirus #COVID19 #YoNoMeVacuno #plandemia #coronatimo #covidianos #coronahoax https:\/\/t.co\/ZVyKLDg8Q9","1":"Excelente!!! La humanidad es tratada como borrega e idiotaaa!!! :clapping_hands::clapping_hands::face_vomiting::clapping_hands::clapping_hands: #CoronavirusenARGENTINA #coronavirus #COVID19 #YoNoMeVacuno #plandemia #coronatimo #covidianos #coronahoax https:\/\/t.co\/ZVyKLDg8Q9","2":"Buscando al padre, aparece el hijo, bueno, es lo que dec\u00eda en 2015 (a\u00f1o con un pico important\u00edsimo de GRIPE), sumemos esto a TODAS las dem\u00e1s patolog\u00edas y tenemos #Coronatimo y es de enero.. cuenta atr\u00e1s... Los comentarios tambi\u00e9n est\u00e1n bien. https:\/\/t.co\/FQrO9vNyq1","3":"La mujer de Abascal corriendo con mascarilla, as\u00ed nos salvar\u00e1 del comunismo.#Plandemia #BozalT\u00f3xico #tiranovirus #CONTROLAVIRUS #Covid1984 #CoronaTimo #elviruseselmiedo #ArrestBillGates #sanchezaprision #IglesiasAPrisi\u00f3n #NoAlBozal #NoALaMascarilla #YoSoyLaResistencia #timovirus https:\/\/t.co\/1OGlOfD8x8","4":"La polic\u00eda en Valladolid controlando una cola, pero en Canarias no aparecen.#Plandemia #BozalT\u00f3xico #tiranovirus #CONTROLAVIRUS #Covid1984 #CoronaTimo #elviruseselmiedo #ArrestBillGates #sanchezaprision #IglesiasAPrisi\u00f3n #NoAlBozal #NoALaMascarilla #YoSoyLaResistencia #timovirus https:\/\/t.co\/zWPnVyWQrd","5":"A ver si con memes lo entienden... #plandemia #coronaTimo https:\/\/t.co\/JDR4Tx0aOx","6":"A ver si con memes lo entienden... #plandemia #coronaTimo https:\/\/t.co\/JDR4Tx0aOx","7":"@AquAhora1 La empresa que organiz\u00f3 el testimonio de la ni\u00f1a kuwait\u00ed Nayirah es la firma que hoy acord\u00f3 la OMS para la propaganda de la #coronatimo\n\nhttps:\/\/t.co\/KFmQQZPOlM","8":"Me para un pibe justo en la calle cuando iba a entrar a un bar y me dice, me parece muy mal, digo el que? Dice que no lleves m\u00e1scarilla, y le digo es que no obligatorio, ni le dije lo del metro y medio, y me salta con ironia, ah que no es obligatorio?... Hasta luego #CORONATIMO","9":"Seg\u00fan los medios de comunicaci\u00f3n por no seguir las recomendaciones yo deber\u00eda de haberme reinfectado como 8 o 9 veces, alguien sabe si a la de 10 ya se me declara inmune al #coronatimo o a\u00fan van a seguir intentando ponerme la vacuna...","10":"Virologo a espa\u00f1ol @kike_calleja \u201clos virus los tenemos a 80 bajo cero sino se mueren con el calor ...\u201d #CORONATIMO :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/pJhx4EU50m","11":"@EnterateCali Y eso pa q hpts, si se tiene que gastar aproximadamente 200.000 pesos en la est\u00fapida prueba del #CoronaTimo hasta para salir de la casa, est\u00e1n quebrando el comercio de una forma horrible y los \u00ceD\u00ceOT\u00c5s de @MinSaludCol @SaludCali aprueban esa \u00ceD\u00ceOTes :man_facepalming_selector: @IvanDuque quite esa prueba"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false},"created_at":{"0":"2020-12-05 17:29:06","1":"2020-12-05 16:48:13","2":"2020-12-05 15:34:17","3":"2020-12-05 14:47:02","4":"2020-12-05 14:46:09","5":"2020-12-05 13:24:39","6":"2020-12-05 13:24:16","7":"2020-12-05 13:07:01","8":"2020-12-05 11:55:47","9":"2020-12-05 11:26:32","10":"2020-12-05 08:37:49","11":"2020-12-05 08:12:22"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":0,"3":2,"4":2,"5":2,"6":2,"7":0,"8":0,"9":0,"10":143,"11":0},"favorite_count":{"0":0,"1":3,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":1,"7":0,"8":0,"9":2,"10":0,"11":0},"user_location":{"0":"","1":"Cosmos\ud83d\udcab","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"Planet Earth","7":"","8":"CORONATIMO ","9":"","10":"Madrid, Comunidad de Madrid","11":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusenARGENTINA","indices":[90,113]},{"text":"coronavirus","indices":[114,126]},{"text":"COVID19","indices":[127,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Galacticament3","name":"\ud83d\udd73\u25cf\u2022LuNa\u2022\u25cf\ud83d\udc07","id":3174276784,"id_str":"3174276784","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusenARGENTINA","indices":[70,93]},{"text":"coronavirus","indices":[94,106]},{"text":"COVID19","indices":[107,115]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[116,129]},{"text":"plandemia","indices":[130,140]},{"text":"coronatimo","indices":[141,152]},{"text":"covidianos","indices":[153,164]},{"text":"coronahoax","indices":[165,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZVyKLDg8Q9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jjffmmmm\/status\/1335192639487012866","display_url":"twitter.com\/jjffmmmm\/statu\u2026","indices":[177,200]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[162,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FQrO9vNyq1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/matias_prats\/status\/554760543194853376","display_url":"twitter.com\/matias_prats\/s\u2026","indices":[242,265]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[91,101]},{"text":"BozalT\u00f3xico","indices":[102,114]},{"text":"tiranovirus","indices":[115,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgepern","name":"Jorge \ud83c\uddef\ud83c\uddea\ud83c\udff0","id":517194000,"id_str":"517194000","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[91,101]},{"text":"BozalT\u00f3xico","indices":[102,114]},{"text":"tiranovirus","indices":[115,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgepern","name":"Jorge \ud83c\uddef\ud83c\uddea\ud83c\udff0","id":517194000,"id_str":"517194000","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[53,63]},{"text":"coronaTimo","indices":[64,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"freespirit_m","name":"Free Spirit - Mejor en Parler","id":367817750,"id_str":"367817750","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[35,45]},{"text":"coronaTimo","indices":[46,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JDR4Tx0aOx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/casiopeaypelayo\/status\/1335166440748486656","display_url":"twitter.com\/casiopeaypelay\u2026","indices":[58,81]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[135,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KFmQQZPOlM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/saifedean\/status\/1289948577037316098","display_url":"twitter.com\/saifedean\/stat\u2026","indices":[148,171]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[267,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[173,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[120,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83e\uddbf\ud83e\udde0\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]},{"screen_name":"kike_calleja","name":"Kike Calleja","id":492645318,"id_str":"492645318","indices":[35,48]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[110,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnterateCali","name":"Ent\u00e9rate Cali","id":176997689,"id_str":"176997689","indices":[0,13]},{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[218,230]},{"screen_name":"SaludCali","name":"Secretar\u00eda de Salud P\u00fablica de Cali","id":710121174064373761,"id_str":"710121174064373761","indices":[231,241]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[268,278]}],"urls":[]}}}