{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1335360707752292354,"1":1335339699305635841,"2":1335339282618322944,"3":1335330430950772736,"4":1335315214510723079,"5":1335292809864220681,"6":1335292350189416448,"7":1335277389618835456,"8":1335259332062154753,"9":1335259277762686986,"10":1335259113182343168,"11":1335257340329816065,"12":1335124692747874305,"13":1335102995265167361},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false},"text":{"0":"Esto es s\u00f3lo el comienzo:\n\nAplican la eutanasia a una anciana porque se aburr\u00eda por las restricciones anti-covid: https:\/\/t.co\/PduAuNuTCt","1":"Encuesta: \u00bfQu\u00e9 gobierno ha sido el menos respetuoso con la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola? \nUn examen al nivel de maltrato de los distintos ejecutivos con la Carta Magna. Puedes votar aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/1Kqat71tfl","2":"Unas palabras de Isabel D\u00edaz Ayuso sobre la Navidad que merecen una felicitaci\u00f3n. \nLa presidenta de la Comunidad de Madrid ha reivindicado el car\u00e1cter cristiano de la Navidad en un bonito discurso. Mi felicitaci\u00f3n y agradecimiento a @IdiazAyuso por ello: https:\/\/t.co\/NIlSx2Y9AP","3":"Diarios marroqu\u00edes informan de la compra por Marruecos de 4 aviones esp\u00edas G-550. \nEspa\u00f1a no tiene ning\u00fan avi\u00f3n con capacidades equiparables a las de ese modelo, pero s\u00ed que tenemos recursos para regalar veh\u00edculos policiales a Marruecos: https:\/\/t.co\/SMDooahESr","4":"Las concentraciones confirmadas por Vox con motivo del D\u00eda de la Constituci\u00f3n 2020. \nEn algunos de estos actos convocados \"en defensa de la legalidad constitucional\" participar\u00e1n diputados del grupo parlamentario de Vox: \nhttps:\/\/t.co\/ARk6eP1jAR","5":"El manifiesto de 271 militares retirados que alerta del \u00abgrave riesgo para la Democracia\u00bb. \nPod\u00e9is leer aqu\u00ed el texto completo, que est\u00e1 escrito \u00abdentro del esp\u00edritu de nuestra Constituci\u00f3n de 1978\u00bb y desde la \u00ababsoluta lealtad a nuestro Rey\u00bb: https:\/\/t.co\/sELt3JUJP6","6":".@VoxPontevedra ha organizado una campa\u00f1a prenavide\u00f1a de recogida de juguetes y productos de puericultura para ni\u00f1os de familias desfavorecidas: https:\/\/t.co\/mE45p3QazD","7":"El uso del t\u00e9rmino 'Galiza' en un documento del PP: \u00bfun gesto nacionalista o un error? \nUna enmienda extra\u00f1amente redactada, presentada por la diputada viguesa Teresa Egerique, mezcl\u00f3 los t\u00e9rminos 'Galiza' y 'Galicia'. Aqu\u00ed un an\u00e1lisis de lo ocurrido:  https:\/\/t.co\/5drf52kUXf","8":"Diarios marroqu\u00edes informan de la compra por Marruecos de 4 aviones esp\u00edas G-550. \nEspa\u00f1a no tiene ning\u00fan avi\u00f3n con capacidades equiparables a las de ese modelo, pero s\u00ed que tenemos recursos para regalar veh\u00edculos policiales a Marruecos: https:\/\/t.co\/MMLZLfQQYk","9":".@gadorjoya (VOX) en Asamblea de Madrid: \u201cEsta ley ampl\u00eda el plazo para abortar si el ni\u00f1o que va a nacer tiene una discapacidad. Les considera personas de segunda, menos valiosas, peores que los dem\u00e1s\u201d:\n\nhttps:\/\/t.co\/WccyyBxM7i","10":"Los asesinatos de Anselmo Dur\u00e1n, \u00c1ngel Pacheco, Jos\u00e9 Jim\u00e9nez y Luis Portero, fiscal jefe del TSJA , por @mjgrech https:\/\/t.co\/sG50o8WFR5 a trav\u00e9s de @libertaddigital","11":"Espectacular vuelco de una gr\u00faa durante los trabajos de desmantelamiento de la Central Nuclear Jos\u00e9 Cabrera (Zorita). Afortunadamente no se han producido da\u00f1os personales. https:\/\/t.co\/aDIy1Y8AjH","12":"Ahora van a por nuestras Fuerzas Armadas: desprestigiar a los militares es s\u00f3lo el inicio. \nTras los ataques a la Corona, la Fiscal\u00eda, la Justicia y la Guardia Civil, ahora le toca a una de las instituciones m\u00e1s odiadas por los aliados de este Gobierno: https:\/\/t.co\/gsAA3gRBr7","13":"Diarios marroqu\u00edes informan de la compra por Marruecos de 4 aviones esp\u00edas G-550. \nEspa\u00f1a no tiene ning\u00fan avi\u00f3n con capacidades equiparables a las de ese modelo, pero s\u00ed que tenemos recursos para regalar veh\u00edculos policiales a Marruecos: https:\/\/t.co\/SMDooahESr"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"created_at":{"0":"2020-12-05 23:09:37","1":"2020-12-05 21:46:08","2":"2020-12-05 21:44:29","3":"2020-12-05 21:09:18","4":"2020-12-05 20:08:50","5":"2020-12-05 18:39:49","6":"2020-12-05 18:37:59","7":"2020-12-05 17:38:32","8":"2020-12-05 16:26:47","9":"2020-12-05 16:26:34","10":"2020-12-05 16:25:55","11":"2020-12-05 16:18:52","12":"2020-12-05 07:31:46","13":"2020-12-05 06:05:33"},"retweet_count":{"0":39,"1":13,"2":54,"3":1186,"4":43,"5":91,"6":19,"7":37,"8":96,"9":50,"10":109,"11":255,"12":73,"13":1186},"favorite_count":{"0":0,"1":28,"2":0,"3":0,"4":0,"5":149,"6":0,"7":77,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":1801},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","12":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","13":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isaacj","name":"Isaac Jim\u00e9nez \/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":10113082,"id_str":"10113082","indices":[3,10]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Kqat71tfl","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/05\/encuesta-que-gobierno-ha-sido-el-menos-respetuoso-con-la-constitucion-espanola\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[181,204]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sELt3JUJP6","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/05\/el-manifiesto-de-271-militares-retirados-que-alerta-del-grave-riesgo-para-la-democracia\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[244,267]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]},{"screen_name":"VoxPontevedra","name":"VOX Pontevedra","id":1100692705301225472,"id_str":"1100692705301225472","indices":[14,28]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5drf52kUXf","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/05\/el-uso-del-termino-galiza-en-un-documento-del-pp-un-gesto-nacionalista-o-un-error\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[253,276]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]},{"screen_name":"gadorjoya","name":"G\u00e1dor Joya","id":87180061,"id_str":"87180061","indices":[14,24]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]},{"screen_name":"mjgrech","name":"M.J.Grech","id":223597147,"id_str":"223597147","indices":[125,133]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OperadorNuclear","name":"Operador Nuclear","id":715476691460558848,"id_str":"715476691460558848","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SMDooahESr","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/05\/diarios-marroquies-informan-de-la-compra-por-marruecos-de-4-aviones-espias-g-550\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[238,261]}]}}}