{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1335343346294853639,"1":1335336888962572289,"2":1335322915550728193,"3":1335315505809338370,"4":1335313366810812418,"5":1335313040393310210,"6":1335298214715666432,"7":1335278721507479556,"8":1335273982346416130,"9":1335271466179260417,"10":1335268949777330176,"11":1335266432519725056,"12":1335263915912044545,"13":1335261399514304513,"14":1335258932776931329,"15":1335251332991574016,"16":1335248816421957636,"17":1335246300166586369,"18":1335244480740552707,"19":1335243845911654402,"20":1335213584452907008,"21":1335211067698364417,"22":1335208551732502533,"23":1335206034621665280,"24":1335203843739619329,"25":1335201001612009472,"26":1335197285781823489,"27":1335192935059615745,"28":1335190934988853248,"29":1335187640061218816,"30":1335183385275236354,"31":1335179610489835521,"32":1335176904857554946,"33":1335166978756128769,"34":1335166634953220096,"35":1335162539601256453,"36":1335153107718828033,"37":1335150772019990528,"38":1335145636463861760,"39":1335143120015564801,"40":1335140564610723841,"41":1335136984550035458,"42":1335134312044310529,"43":1335129782040801280,"44":1335124728823107584,"45":1335112921026678785,"46":1335110404389957633,"47":1335107887732051968,"48":1335105371158044672,"49":1335102099860779008,"50":1335098201574170624,"51":1335011163227250689},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false},"text":{"0":"Manifestations : \"J'appelle le gouvernement \u00e0 aller dans la d\u00e9sescalade\" en retirant la proposition de loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\", exhorte \u00c9ric Coquerel\n\nhttps:\/\/t.co\/iU28c0aSxJ https:\/\/t.co\/nvGPxbGZhb","1":"\"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : environ 52 000 manifestants dans toute la France, selon le minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur\n\nhttps:\/\/t.co\/QKH7Kkvm1N https:\/\/t.co\/1BH2tqG5mv","2":"Covid-19 : la baisse du nombre de d\u00e9c\u00e8s se poursuit avec 216 morts en 24 heures\n\nhttps:\/\/t.co\/Mgoe0tiH4C https:\/\/t.co\/pwP4KNhpve","3":"Le 82\u00e8me prix Albert Londres d\u00e9cern\u00e9 \u00e0 Allan Kaval, journaliste au \"Monde\", pour ses reportages sur \"l'enfer syrien\"\n\nhttps:\/\/t.co\/al5GWZ6P3D https:\/\/t.co\/zXLsb92p4u","4":":red_circle: DIRECT. \"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : \"Les casseurs cassent la R\u00e9publique\", d\u00e9nonce G\u00e9rald Darmanin, \u00e0 l'issue de la journ\u00e9e de mobilisation \u00e9maill\u00e9e par des heurts\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/69B50L9BIj https:\/\/t.co\/w28Zcq9Wo9","5":"\"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : le point sur les manifestations r\u00e9gion par r\u00e9gion\n\nhttps:\/\/t.co\/m5rjsp9fUh https:\/\/t.co\/NJ0fkMCLVG","6":":red_circle: DIRECT. \"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : des dizaines de manifestations en France, la fin de la mobilisation \u00e0 Paris marqu\u00e9e par de nouveaux heurts\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/69B50L9BIj https:\/\/t.co\/xmhtZF5Oqx","7":"Covid-19 : \"Si on a un \u00e9ventail large de vaccins, c'est une bonne nouvelle\", estime un infectiologue\n\nhttps:\/\/t.co\/OY8IhjKhOQ https:\/\/t.co\/2ADzAtXEnl","8":"Covid-19 : le maire de Saint-Etienne demande une clarification sur le d\u00e9pistage massif\n\nhttps:\/\/t.co\/dLFdOCjVLs https:\/\/t.co\/MH89uD0e4U","9":"Covid-19 : de l'Allemagne aux Etats-Unis, quelles restrictions sont pr\u00e9vues \u00e0 l'\u00e9tranger pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e ?\n\nhttps:\/\/t.co\/ODagR2pehN https:\/\/t.co\/wb2uRX2oHB","10":"La Philharmonie de Paris s\u2019invite chez vous en attendant la fin du confinement\n\nhttps:\/\/t.co\/ral2Nz7r8u https:\/\/t.co\/so8v4oyZuk","11":"Sept personnes plac\u00e9es en d\u00e9tention apr\u00e8s le d\u00e9mant\u00e8lement d'un r\u00e9seau de malfaiteurs qui op\u00e9rait sur des autoroutes\n\nhttps:\/\/t.co\/cmfo4N5dTv https:\/\/t.co\/OtvAdNb7N3","12":"Italie : coup de filet contre un r\u00e9seau international d'immigration clandestine\n\nhttps:\/\/t.co\/d74RzmhqtU https:\/\/t.co\/w7AtyZx1NE","13":"\"J'ai lev\u00e9 le pied\" : isol\u00e9s en plein oc\u00e9an Indien et encore choqu\u00e9s par le naufrage de Kevin Escoffier, les skippers du Vend\u00e9e Globe jouent la prudence\n\nhttps:\/\/t.co\/QGpRQXgPIh https:\/\/t.co\/nYMEBk8GkS","14":"Le prix du journalisme Albert-Londres \"reste magique\", car il v\u00e9hicule des valeurs \"de quelqu'un qui a cultiv\u00e9 l'indignation\", estime son pr\u00e9sident\n\nhttps:\/\/t.co\/OKXdQKpX2V https:\/\/t.co\/Y90Z5xe2uK","15":"\"Un geste patrimonial et architectural d'une grande audace\" : quand Val\u00e9ry Giscard d'Estaing cr\u00e9ait le Mus\u00e9e d'Orsay dans une ancienne gare\n\nhttps:\/\/t.co\/fkQzpakewA https:\/\/t.co\/0hHsBt3J0Z","16":"Le com\u00e9dien Robert Castel, figure embl\u00e9matique de l'humour pied-noir, est mort \u00e0 87 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/zm0NolpLqr https:\/\/t.co\/YL6JGXMdvk","17":"\"La catastrophe est maintenant \u00e0 nos portes\" : dans une tribune, Cyril Dion demande \u00e0 Emmanuel Macron de \"tenir parole\" sur le climat\n\nhttps:\/\/t.co\/sgKNj1RPX1 https:\/\/t.co\/hlyzInBBdl","18":"Attentat de la rue des Rosiers : le suspect extrad\u00e9 de Norv\u00e8ge mis en examen et plac\u00e9 en d\u00e9tention\n\nhttps:\/\/t.co\/S35WDcIpab https:\/\/t.co\/mVhN3h8ljo","19":":red_circle:DIRECT. \"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : des dizaines de manifestations se sont \u00e9lanc\u00e9es dans toute la France, quelques heurts dans le cort\u00e8ge \u00e0 Paris\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/69B50L9BIj https:\/\/t.co\/HY14wx30D8","20":"Un po\u00e8me in\u00e9dit de Marcel Proust sort de l'ombre 130 ans apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 \u00e9crit\n\nhttps:\/\/t.co\/cKjHCtZDdi https:\/\/t.co\/nzO3ZEips8","21":"Remont\u00e9es m\u00e9caniques ferm\u00e9es  : \"On n'a jamais \u00e9t\u00e9 dans un tel \u00e9tat de d\u00e9sarroi\", explique le maire de La Plagne, \"les montagnards ont un genou \u00e0 terre\"\n\nhttps:\/\/t.co\/FqBtrOqVkd https:\/\/t.co\/TdWthoAes2","22":"Une association de commer\u00e7ants demande que \"les organisateurs soient responsables de leur manifestation\" jusqu'\u00e0 minuit\n\nhttps:\/\/t.co\/jHopJiFq9P https:\/\/t.co\/Li754mfLtY","23":"Ce que l'on sait du projet de plateforme pour signaler les discriminations annonc\u00e9 par Emmanuel Macron\n\nhttps:\/\/t.co\/N22uNC6IXR https:\/\/t.co\/dhjUSIt6HS","24":"Vaccins : \"La strat\u00e9gie fran\u00e7aise est plut\u00f4t bonne, il faut \u00eatre prudent\", assure un virologue\n\nhttps:\/\/t.co\/tBgre1AxaF https:\/\/t.co\/vR0jtMmC9q","25":"Vaccin contre le Covid-19 : GSK a lanc\u00e9 la production d'adjuvant dans son usine de Saint-Amand-les-Eaux\n\nhttps:\/\/t.co\/5u6yrvGVHk https:\/\/t.co\/WxCEX0qxR7","26":"Strasbourg : trois personnes d'ultra-droite interpell\u00e9es apr\u00e8s la manifestation de samedi dernier\n\nhttps:\/\/t.co\/P8SEgwUDrP https:\/\/t.co\/qo3DCsMdHz","27":"Covid-19 : Emmanuel Macron exclut une r\u00e9ouverture rapide des discoth\u00e8ques\n\nhttps:\/\/t.co\/xJfrZufg5g https:\/\/t.co\/qC49XFsnWk","28":"Haute-Sa\u00f4ne : une femme atteinte d\u2019Alzheimer condamn\u00e9e pour pr\u00e9sentation d'une attestation de sortie mal dat\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/8iREbjiXbC https:\/\/t.co\/am5xGBrqme","29":"DIRECT :red_circle: \"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : pr\u00e8s de 90 manifestations partout en France dans une convergence des luttes\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/69B50L9BIj https:\/\/t.co\/nxe5vr30tw","30":"Deux syndicats de police protestent apr\u00e8s les propos d'Emmanuel Macron sur les discriminations\n\nhttps:\/\/t.co\/7YbhfpUQT9 https:\/\/t.co\/0KLUTTzkZi","31":"\"Je pense qu'il y a dans cette c\u00e9r\u00e9monie une sorte de retrouvaille entre Val\u00e9ry Giscard d'Estaing et sa fille\", estime Jean-Pierre Raffarin\n\nhttps:\/\/t.co\/g26QyuzztP https:\/\/t.co\/cMCqcJb83W","32":"CCIF : \"Nous allons demander le remboursement\" des subventions accord\u00e9es par la m\u00e9tropole et la ville de Grenoble, annonce Eric Piolle\n\nhttps:\/\/t.co\/9BGStqbZRE https:\/\/t.co\/vu9AQctJp1","33":"Stations de ski : \"Je suis totalement solidaire de l'inqui\u00e9tude des acteurs \u00e9conomiques\", d\u00e9clare le maire de Grenoble\n\nhttps:\/\/t.co\/njTOzJrmP2 https:\/\/t.co\/OqAB2J793y","34":"Le g\u00e9ant du e-commerce Amazon fait face \u00e0 un march\u00e9 de faux commentaires r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s pour pousser \u00e0 la vente de certains produits.\n\nComment \u00e7a marche et comment lutter contre ce ph\u00e9nom\u00e8ne ?\n\n:movie_camera: @franceinfovideo https:\/\/t.co\/QyHPzjNZA5","35":"Covid-19 : La France a \"vers\u00e9 beaucoup de fonds publics\", mais \"il va falloir revenir aux r\u00e9alit\u00e9s\", alerte le pr\u00e9sident de la commission sur l'avenir des finances publiques\n\nhttps:\/\/t.co\/DSbNhYviWu https:\/\/t.co\/dqQ4vEF3iq","36":"Br\u00e9sil : un autocar tombe d'un viaduc, au moins 16 morts\n\nhttps:\/\/t.co\/EYyKURJb0P https:\/\/t.co\/cfniKB53Un","37":"APPEL A TEMOIGNAGES. Covid-19 : vous vous posez des questions sur la campagne de vaccination contre le Covid-19 ? Racontez-nous\n\nhttps:\/\/t.co\/qlzvOkCl2x https:\/\/t.co\/dJsr4uNvSM","38":"VIDEO :play_button: Vaccins anti-Covid : les raisons de la d\u00e9fiance en Italie, en Allemagne, aux \u00c9tats-Unis et en Chine\n\nhttps:\/\/t.co\/kDCt8ApYBo https:\/\/t.co\/3dmCdkl3Ds","39":"Racisme : \"Il faut s'int\u00e9resser aux discriminants et taper tr\u00e8s dur\", appelle Dominique Sopo, pr\u00e9sident de SOS Racisme\n\nhttps:\/\/t.co\/sbF1ZPffra https:\/\/t.co\/cDoXZ6L8Ef","40":"Covid-19 : neuf questions sur la campagne de vaccination envisag\u00e9e par le gouvernement\n\nhttps:\/\/t.co\/4qlWYOdmDX https:\/\/t.co\/1Sh7qJtYrQ","41":"Euromillions : le jackpot record de 200 millions d'euros est remis en jeu mardi\n\nhttps:\/\/t.co\/462XGQGb1X https:\/\/t.co\/h2pJQsCjt2","42":"Covid-19 : les rassemblements \u00e0 No\u00ebl interdits au Qu\u00e9bec\n\nhttps:\/\/t.co\/a2liIDkczB https:\/\/t.co\/UWVXHrz4Vd","43":"\"La lutte contre la pollution est une priorit\u00e9\": les v\u00e9hicules diesel bannis du centre de l'agglom\u00e9ration lyonnaise d'ici cinq ans\n\nhttps:\/\/t.co\/TUbJrhL5RQ https:\/\/t.co\/xkV1W5W71H","44":"Etats-Unis : Google somm\u00e9 de s'expliquer apr\u00e8s le licenciement d'une chercheuse noire\n\nhttps:\/\/t.co\/w7TqT6EgYo https:\/\/t.co\/zJLDVEtTMr","45":"Prestance, \u00e9loquence, accent\u2026 Un document de formation au grand oral, la nouvelle \u00e9preuve du baccalaur\u00e9at, inqui\u00e8te des enseignants\n\nhttps:\/\/t.co\/WLck1pYAJG https:\/\/t.co\/kRNwpJcbab","46":"INFOGRAPHIE. Quelle place pour les commer\u00e7ants fran\u00e7ais sur Amazon ?\n\nhttps:\/\/t.co\/81ekQQ09GD https:\/\/t.co\/wqivfUGD3q","47":"ENQU\u00caTE. Amazon : comment des produits s'\u00e9changent gratuitement pour obtenir de faux commentaires \u00e9logieux\n\nhttps:\/\/t.co\/35lHsQBxHF https:\/\/t.co\/DWjbwMuRm5","48":"Emmanuel Macron admet des violences polici\u00e8res : \"Cela vient apr\u00e8s beaucoup de d\u00e9ni\"; regrettent certains jeunes internautes\n\nhttps:\/\/t.co\/L8sKDQEUiV https:\/\/t.co\/8Cm2xhVNYU","49":"Covid-19 : \"Les gens qui prennent notre vaccin ont 94% de chances d'avoir z\u00e9ro sympt\u00f4me\", assure le PDG de Moderna\n\nhttps:\/\/t.co\/gkGX8Bl9oS https:\/\/t.co\/ai1EbXiNXK","50":"VIDEO :play_button: \"47 euros pour 9h42 de travail, ce n'est pas le top mais c'est mieux que de ne pas travailler\" : dans la peau d'un livreur de repas \u00e0 v\u00e9lo\n\nhttps:\/\/t.co\/NqFB17lQ6d https:\/\/t.co\/ww9XLdTijh","51":"Somalie : Donald Trump ordonne le retrait de la \"majorit\u00e9\" des troupes am\u00e9ricaines\n\nhttps:\/\/t.co\/ho9jjEdBGk https:\/\/t.co\/YcVUSpN1XM"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true},"created_at":{"0":"2020-12-05 22:00:37","1":"2020-12-05 21:34:58","2":"2020-12-05 20:39:26","3":"2020-12-05 20:10:00","4":"2020-12-05 20:01:30","5":"2020-12-05 20:00:12","6":"2020-12-05 19:01:17","7":"2020-12-05 17:43:50","8":"2020-12-05 17:25:00","9":"2020-12-05 17:15:00","10":"2020-12-05 17:05:00","11":"2020-12-05 16:55:00","12":"2020-12-05 16:45:00","13":"2020-12-05 16:35:00","14":"2020-12-05 16:25:12","15":"2020-12-05 15:55:00","16":"2020-12-05 15:45:00","17":"2020-12-05 15:35:00","18":"2020-12-05 15:27:46","19":"2020-12-05 15:25:15","20":"2020-12-05 13:25:00","21":"2020-12-05 13:15:00","22":"2020-12-05 13:05:00","23":"2020-12-05 12:55:00","24":"2020-12-05 12:46:17","25":"2020-12-05 12:35:00","26":"2020-12-05 12:20:14","27":"2020-12-05 12:02:57","28":"2020-12-05 11:55:00","29":"2020-12-05 11:41:54","30":"2020-12-05 11:25:00","31":"2020-12-05 11:10:00","32":"2020-12-05 10:59:15","33":"2020-12-05 10:19:48","34":"2020-12-05 10:18:26","35":"2020-12-05 10:02:10","36":"2020-12-05 09:24:41","37":"2020-12-05 09:15:24","38":"2020-12-05 08:55:00","39":"2020-12-05 08:45:00","40":"2020-12-05 08:34:50","41":"2020-12-05 08:20:37","42":"2020-12-05 08:10:00","43":"2020-12-05 07:52:00","44":"2020-12-05 07:31:55","45":"2020-12-05 06:45:00","46":"2020-12-05 06:35:00","47":"2020-12-05 06:25:00","48":"2020-12-05 06:15:00","49":"2020-12-05 06:02:00","50":"2020-12-05 05:46:30","51":"2020-12-05 00:00:39"},"retweet_count":{"0":44,"1":7,"2":11,"3":18,"4":11,"5":7,"6":12,"7":7,"8":6,"9":11,"10":11,"11":16,"12":22,"13":14,"14":7,"15":9,"16":28,"17":38,"18":16,"19":28,"20":35,"21":13,"22":22,"23":6,"24":13,"25":8,"26":74,"27":18,"28":198,"29":14,"30":11,"31":3,"32":84,"33":7,"34":37,"35":21,"36":7,"37":4,"38":11,"39":13,"40":4,"41":14,"42":19,"43":25,"44":14,"45":19,"46":9,"47":15,"48":10,"49":19,"50":182,"51":18},"favorite_count":{"0":157,"1":27,"2":60,"3":49,"4":20,"5":3,"6":19,"7":21,"8":9,"9":13,"10":39,"11":30,"12":60,"13":37,"14":19,"15":53,"16":91,"17":73,"18":23,"19":98,"20":141,"21":20,"22":80,"23":15,"24":33,"25":24,"26":169,"27":40,"28":214,"29":27,"30":30,"31":18,"32":170,"33":13,"34":0,"35":27,"36":13,"37":6,"38":17,"39":33,"40":10,"41":43,"42":46,"43":50,"44":24,"45":27,"46":9,"47":27,"48":38,"49":47,"50":378,"51":40},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iU28c0aSxJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/manifestations-j-appelle-le-gouvernement-a-aller-dans-la-desescalade-en-retirant-la-proposition-de-la-loi-securite-globale-exhorte-eric-coquerel_4208479.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1335343325004619776,"id_str":"1335343325004619776","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogXrdwW4AASXcU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogXrdwW4AASXcU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nvGPxbGZhb","display_url":"pic.twitter.com\/nvGPxbGZhb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335343346294853639\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QKH7Kkvm1N","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/transports\/gilets-jaunes\/securite-globale-environ-52-000-manifestants-dans-toute-la-france-selon-le-ministere-de-l-interieur_4208441.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/trans\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1335336859841536001,"id_str":"1335336859841536001","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogRzJJXIAE1R5I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogRzJJXIAE1R5I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1BH2tqG5mv","display_url":"pic.twitter.com\/1BH2tqG5mv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335336888962572289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mgoe0tiH4C","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-baisse-du-nombre-de-deces-se-poursuit-avec-216-morts-en-24-heures_4208439.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1335322905106915329,"id_str":"1335322905106915329","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogFG3tXIAEE2UH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogFG3tXIAEE2UH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pwP4KNhpve","display_url":"pic.twitter.com\/pwP4KNhpve","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335322915550728193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/al5GWZ6P3D","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/le-82eme-prix-albert-londres-decerne-a-allan-kaval-journaliste-au-monde-pour-ses-reportages-sur-l-enfer-syrien_4208421.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1335313156671991808,"id_str":"1335313156671991808","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eof8Pb9W8AAWBI_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eof8Pb9W8AAWBI_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zXLsb92p4u","display_url":"pic.twitter.com\/zXLsb92p4u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335315505809338370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/69B50L9BIj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/securite-globale-pres-de-90-manifestations-partout-en-france-dans-une-convergence-des-luttes_4208149.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[177,200]}],"media":[{"id":1335313356484464642,"id_str":"1335313356484464642","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eof8bEUXUAIVcks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eof8bEUXUAIVcks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w28Zcq9Wo9","display_url":"pic.twitter.com\/w28Zcq9Wo9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335313366810812418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m5rjsp9fUh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/securite-globale-le-point-sur-les-manifestations-region-par-region_4208419.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1335313025453191168,"id_str":"1335313025453191168","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eof8HzIW8AAwnNp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eof8HzIW8AAwnNp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NJ0fkMCLVG","display_url":"pic.twitter.com\/NJ0fkMCLVG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335313040393310210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/69B50L9BIj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/securite-globale-pres-de-90-manifestations-partout-en-france-dans-une-convergence-des-luttes_4208149.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1335298205395849224,"id_str":"1335298205395849224","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofupKHWEAgG48_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofupKHWEAgG48_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xmhtZF5Oqx","display_url":"pic.twitter.com\/xmhtZF5Oqx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335298214715666432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OY8IhjKhOQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-sion-a-un-eventail-large-de-vaccins-c-est-bonne-nouvelle-estime-un-infectiologue_4208355.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1335278640402198528,"id_str":"1335278640402198528","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eofc2U1W8AAEgPc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eofc2U1W8AAEgPc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2ADzAtXEnl","display_url":"pic.twitter.com\/2ADzAtXEnl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335278721507479556\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dLFdOCjVLs","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-le-maire-de-saint-etienne-demande-une-clarification-sur-le-depistage-massif_4208347.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1335265536184291330,"id_str":"1335265536184291330","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofQ7j0WEAIuyWv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofQ7j0WEAIuyWv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MH89uD0e4U","display_url":"pic.twitter.com\/MH89uD0e4U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335273982346416130\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ODagR2pehN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-de-l-allemagne-aux-etats-unis-quelles-restrictions-sont-prevues-a-l-etranger-pour-les-fetes-de-fin-d-annee_4208195.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1335265407045922816,"id_str":"1335265407045922816","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofQ0CvW8AAYs8v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofQ0CvW8AAYs8v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wb2uRX2oHB","display_url":"pic.twitter.com\/wb2uRX2oHB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335271466179260417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ral2Nz7r8u","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/la-philharmonie-de-paris\/la-philharmonie-de-paris-sinvite-chez-vous-en-attendant-la-fin-du-confinement_4208301.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1335265236329312264,"id_str":"1335265236329312264","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofQqGxWMAgZPSb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofQqGxWMAgZPSb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/so8v4oyZuk","display_url":"pic.twitter.com\/so8v4oyZuk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335268949777330176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cmfo4N5dTv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/sept-personnes-placees-en-detention-apres-le-demantelement-d-un-reseau-de-malfaiteurs-qui-operait-sur-des-autoroutes_4208305.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/s\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1335259484969689090,"id_str":"1335259484969689090","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofLbVSW4AItXl0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofLbVSW4AItXl0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OtvAdNb7N3","display_url":"pic.twitter.com\/OtvAdNb7N3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335266432519725056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d74RzmhqtU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/naufrage-a-lampedusa\/italie-coup-de-filet-contre-un-reseau-international-d-immigration-clandestine_4208307.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/n\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1335259365784375298,"id_str":"1335259365784375298","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofLUZSXUAIDZCd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofLUZSXUAIDZCd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w7AtyZx1NE","display_url":"pic.twitter.com\/w7AtyZx1NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335263915912044545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QGpRQXgPIh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/voile\/vendee-globe\/j-ai-leve-le-pied-isoles-en-plein-ocean-indien-et-encore-choques-par-le-naufrage-de-kevin-escoffier-les-skippers-du-vendee-globe-jouent-la-prudence_4208247.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/voile\/v\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1335259083268616194,"id_str":"1335259083268616194","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofLD81W8AIbIgp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofLD81W8AIbIgp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nYMEBk8GkS","display_url":"pic.twitter.com\/nYMEBk8GkS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335261399514304513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKXdQKpX2V","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/documentaires\/le-prix-du-journalisme-albert-londres-reste-magique-car-il-vehicule-des-valeurs-de-quelqu-un-qui-a-cultive-l-indignation-estime-son-president_4208299.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1335258921079017473,"id_str":"1335258921079017473","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofK6goWEAEgZxP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofK6goWEAEgZxP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y90Z5xe2uK","display_url":"pic.twitter.com\/Y90Z5xe2uK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335258932776931329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fkQzpakewA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/arts-expos\/musee-orsay\/un-geste-patrimonial-et-architectural-d-une-grande-audace-quand-valery-giscard-d-estaing-creait-le-musee-d-orsay-dans-une-ancienne-gare_4205509.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/arts-e\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1335244294509236229,"id_str":"1335244294509236229","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoe9nIaXEAU2SwZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoe9nIaXEAU2SwZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0hHsBt3J0Z","display_url":"pic.twitter.com\/0hHsBt3J0Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335251332991574016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zm0NolpLqr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/spectacles\/humour\/le-comedien-robert-castel-figure-emblematique-de-l-humour-pied-noir-est-mort-a-87-ans_4208249.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/specta\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1335244197272678408,"id_str":"1335244197272678408","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoe9heLW8AgUbgL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoe9heLW8AgUbgL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YL6JGXMdvk","display_url":"pic.twitter.com\/YL6JGXMdvk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335248816421957636\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sgKNj1RPX1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/environnement\/convention-citoyenne-sur-le-climat\/la-catastrophe-est-maintenant-a-nos-portes-dans-une-tribune-cyril-dion-demande-a-emmanuel-macron-de-tenir-parole-sur-le-climat_4208257.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/environn\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1335243958407077892,"id_str":"1335243958407077892","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoe9TkVXIAQEd7d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoe9TkVXIAQEd7d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hlyzInBBdl","display_url":"pic.twitter.com\/hlyzInBBdl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335246300166586369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S35WDcIpab","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-de-la-rue-des-rosiers-le-suspect-extrade-de-norvege-mis-en-examen-et-place-en-detention_4208255.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1335244452500283393,"id_str":"1335244452500283393","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoe9wU-XIAEp3mB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoe9wU-XIAEp3mB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mVhN3h8ljo","display_url":"pic.twitter.com\/mVhN3h8ljo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335244480740552707\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/69B50L9BIj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/securite-globale-pres-de-90-manifestations-partout-en-france-dans-une-convergence-des-luttes_4208149.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1335243831734923276,"id_str":"1335243831734923276","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoe9MMcXcAwpryK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoe9MMcXcAwpryK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HY14wx30D8","display_url":"pic.twitter.com\/HY14wx30D8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335243845911654402\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1494,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cKjHCtZDdi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/en-regions\/un-poeme-inedit-de-marcel-proust-sort-de-l-ombre-130-ans-apres-avoir-ete-ecrit_4208159.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/en-reg\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1335204763814727681,"id_str":"1335204763814727681","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeZqJGWEAEhagM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeZqJGWEAEhagM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nzO3ZEips8","display_url":"pic.twitter.com\/nzO3ZEips8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335213584452907008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FqBtrOqVkd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/restauration-hotellerie-sports-loisirs\/remontees-mecaniques-fermees-on-n-a-jamais-ete-dans-un-tel-etat-de-desarroi-expliquele-maire-de-la-plagne-les-montagnards-ont-un-genou-a-terre_4208213.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1335204383408214017,"id_str":"1335204383408214017","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeZT_-XUAEojPf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeZT_-XUAEojPf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TdWthoAes2","display_url":"pic.twitter.com\/TdWthoAes2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335211067698364417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jHopJiFq9P","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/une-association-de-commercants-demande-que-les-organisateurs-soient-responsables-de-leur-manifestation-jusqu-a-minuit_4208187.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1335204174506684418,"id_str":"1335204174506684418","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeZH1wW8AIEe5_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeZH1wW8AIEe5_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Li754mfLtY","display_url":"pic.twitter.com\/Li754mfLtY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335208551732502533\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N22uNC6IXR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/ce-que-l-on-sait-du-projet-de-plateforme-pour-signaler-les-discriminations-annonce-par-emmanuel-macron_4208071.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1335204014162669568,"id_str":"1335204014162669568","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeY-gbXcAATv1c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeY-gbXcAATv1c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dhjUSIt6HS","display_url":"pic.twitter.com\/dhjUSIt6HS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335206034621665280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tBgre1AxaF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/vaccins-la-strategie-francaise-est-plutot-bonne-il-faut-etre-prudent-assure-un-virologue_4208181.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1335203827574861826,"id_str":"1335203827574861826","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeYzpVXcAIqvds.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeYzpVXcAIqvds.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vR0jtMmC9q","display_url":"pic.twitter.com\/vR0jtMmC9q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335203843739619329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5u6yrvGVHk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/vaccin-contre-le-covid-19-gsk-a-lance-la-production-d-adjuvant-dans-son-usine-de-saint-amand-les-eaux_4208147.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1335197423585595394,"id_str":"1335197423585595394","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeS-4nWEAIaMgw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeS-4nWEAIaMgw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WxCEX0qxR7","display_url":"pic.twitter.com\/WxCEX0qxR7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335201001612009472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P8SEgwUDrP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/strasbourg-trois-personnes-d-ultra-droite-interpellees-apres-la-manifestation-de-samedi-dernier_4208197.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1335197281356746752,"id_str":"1335197281356746752","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeS2mxWEAAjjsE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeS2mxWEAAjjsE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qo3DCsMdHz","display_url":"pic.twitter.com\/qo3DCsMdHz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335197285781823489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xJfrZufg5g","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-emmanuel-macron-exclut-une-reouverture-rapide-des-discotheques_4208173.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1335192867149668353,"id_str":"1335192867149668353","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeO1qkXYAEr9lq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeO1qkXYAEr9lq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qC49XFsnWk","display_url":"pic.twitter.com\/qC49XFsnWk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335192935059615745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8iREbjiXbC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/haute-saone-une-femme-atteinte-dalzheimer-condamnee-pour-presentation-d-une-attestation-de-sortie-mal-datee_4208131.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1335187762983612419,"id_str":"1335187762983612419","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeKMkEWMAMTKKG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeKMkEWMAMTKKG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/am5xGBrqme","display_url":"pic.twitter.com\/am5xGBrqme","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335190934988853248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/69B50L9BIj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/securite-globale-pres-de-90-manifestations-partout-en-france-dans-une-convergence-des-luttes_4208149.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1335187526701682690,"id_str":"1335187526701682690","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeJ-z2WEAIZRGe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeJ-z2WEAIZRGe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nxe5vr30tw","display_url":"pic.twitter.com\/nxe5vr30tw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335187640061218816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":768,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7YbhfpUQT9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/deux-syndicats-de-police-protestent-apres-les-propos-d-emmanuel-macron-sur-les-discriminations_4208123.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1335177203718508544,"id_str":"1335177203718508544","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeAl7vXUAAeLae.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeAl7vXUAAeLae.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0KLUTTzkZi","display_url":"pic.twitter.com\/0KLUTTzkZi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335183385275236354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g26QyuzztP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/je-pense-qu-il-y-a-dans-cette-ceremonie-une-sorte-de-retrouvaille-entre-valery-giscard-d-estaing-et-sa-fille-estime-jean-pierre-raffarin_4208115.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1335177000189915137,"id_str":"1335177000189915137","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeAaFiXcAEq5bU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeAaFiXcAEq5bU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cMCqcJb83W","display_url":"pic.twitter.com\/cMCqcJb83W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335179610489835521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9BGStqbZRE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/ccif-nous-allons-demander-le-remboursement-des-subventions-accordees-par-la-metropole-et-la-ville-de-grenoble-annonce-eric-piolle_4208079.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1335176882707460096,"id_str":"1335176882707460096","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeATP4XcAAMp6z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeATP4XcAAMp6z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vu9AQctJp1","display_url":"pic.twitter.com\/vu9AQctJp1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335176904857554946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/njTOzJrmP2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/restauration-hotellerie-sports-loisirs\/stations-de-ski-je-suis-totalement-solidaire-de-l-inquietude-des-acteurs-economiques-declare-le-maire-de-grenoble_4208083.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1335166943511318529,"id_str":"1335166943511318529","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eod3QtfWEAEhfsm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eod3QtfWEAEhfsm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OqAB2J793y","display_url":"pic.twitter.com\/OqAB2J793y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335166978756128769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DSbNhYviWu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/deficit\/covid-19-la-france-a-verse-beaucoup-de-fonds-publics-mais-il-va-falloir-revenir-aux-realites-alerte-le-president-de-la-commission-sur-l-avenir-des-finances-publiques_4208055.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/defic\u2026","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1335162528549261312,"id_str":"1335162528549261312","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodzPueXUAACtZj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodzPueXUAACtZj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dqQ4vEF3iq","display_url":"pic.twitter.com\/dqQ4vEF3iq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335162539601256453\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EYyKURJb0P","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/bresil\/bresil-un-autocar-tombe-d-un-viaduc-au-moins-16-morts_4208061.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/bresil\/b\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1335152831037399042,"id_str":"1335152831037399042","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodqbQbXYAImTg7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodqbQbXYAImTg7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cfniKB53Un","display_url":"pic.twitter.com\/cfniKB53Un","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335153107718828033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qlzvOkCl2x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/appel-a-temoignages-covid-19-vous-vous-posez-des-questions-sur-la-campagne-de-vaccination-contre-le-covid-19-racontez-nous_4206733.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1335150490007572485,"id_str":"1335150490007572485","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodoS_aXEAUs_k2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodoS_aXEAUs_k2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dJsr4uNvSM","display_url":"pic.twitter.com\/dJsr4uNvSM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335150772019990528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kDCt8ApYBo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/video-vaccins-anti-covid-les-raisons-de-la-defiance-en-italie-en-allemagne-aux-etats-unis-et-en-chine_4206923.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1335143670291570688,"id_str":"1335143670291570688","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodiGB_XIAAwf0S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodiGB_XIAAwf0S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3dmCdkl3Ds","display_url":"pic.twitter.com\/3dmCdkl3Ds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335145636463861760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sbF1ZPffra","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/racisme-il-faut-s-interesser-aux-discriminants-et-taper-tres-dur-appelle-dominique-sopo-president-de-sos-racisme_4208031.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1335140676791644160,"id_str":"1335140676791644160","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodfXyVXMAAkN19.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodfXyVXMAAkN19.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cDoXZ6L8Ef","display_url":"pic.twitter.com\/cDoXZ6L8Ef","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335143120015564801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4qlWYOdmDX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-neuf-questions-sur-la-campagne-de-vaccination-envisagee-par-le-gouvernement_4206941.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1335140534881546243,"id_str":"1335140534881546243","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodfPhrW8AMrU9L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodfPhrW8AMrU9L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1Sh7qJtYrQ","display_url":"pic.twitter.com\/1Sh7qJtYrQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335140564610723841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/462XGQGb1X","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/jeux-casino\/euromillions-le-jackpot-record-de-200-millions-d-euros-est-remis-en-jeu-mardi_4208043.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/j\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1335136491215917056,"id_str":"1335136491215917056","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodbkJ2WEAAwaTJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodbkJ2WEAAwaTJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h2pJQsCjt2","display_url":"pic.twitter.com\/h2pJQsCjt2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335136984550035458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a2liIDkczB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-les-rassemblements-a-noel-interdits-au-quebec_4208027.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1335125022306930688,"id_str":"1335125022306930688","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodRIk1XEAAZbdl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodRIk1XEAAZbdl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UWVXHrz4Vd","display_url":"pic.twitter.com\/UWVXHrz4Vd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335134312044310529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TUbJrhL5RQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/automobile\/diesel\/la-lutte-contre-la-pollution-est-une-priorite-les-vehicules-diesel-bannis-du-centre-de-l-agglomeration-lyonnaise-d-ici-cinq-ans_4208021.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/autom\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1335124854375403521,"id_str":"1335124854375403521","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodQ-zPXUAEpZHw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodQ-zPXUAEpZHw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xkV1W5W71H","display_url":"pic.twitter.com\/xkV1W5W71H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335129782040801280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w7TqT6EgYo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/google\/etats-unis-google-somme-de-s-expliquer-apres-le-licenciement-d-une-chercheuse-noire_4208015.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/googl\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1335124716370206720,"id_str":"1335124716370206720","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodQ2xIXIAAyzbh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodQ2xIXIAAyzbh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zJLDVEtTMr","display_url":"pic.twitter.com\/zJLDVEtTMr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335124728823107584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WLck1pYAJG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/education\/reforme-du-bac\/prestance-eloquence-accent-un-document-de-formation-au-grand-oral-la-nouvelle-epreuve-du-baccalaureat-inquiete-des-enseignants_4205625.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/educat\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1335104460033581057,"id_str":"1335104460033581057","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoc-bsZXYAEe8eD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoc-bsZXYAEe8eD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kRNwpJcbab","display_url":"pic.twitter.com\/kRNwpJcbab","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335112921026678785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/81ekQQ09GD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/amazon\/infographies-quelle-place-pour-les-commercants-francais-sur-amazon_4205491.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/amazo\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1335104299664355328,"id_str":"1335104299664355328","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoc-SW-XMAApD-j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoc-SW-XMAApD-j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wqivfUGD3q","display_url":"pic.twitter.com\/wqivfUGD3q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335110404389957633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/35lHsQBxHF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/amazon\/enquete-amazon-comment-des-produits-s-echangent-gratuitement-pour-obtenir-de-faux-commentaires-elogieux_4205521.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/amazo\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1335103983053119488,"id_str":"1335103983053119488","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoc9_7gXIAAIZd-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoc9_7gXIAAIZd-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DWjbwMuRm5","display_url":"pic.twitter.com\/DWjbwMuRm5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335107887732051968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L8sKDQEUiV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/emmanuel-macron-admet-des-violences-policieres-cela-vient-apres-beaucoup-de-deni-regrettent-certains-jeunes-internautes_4207333.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1335101483495337985,"id_str":"1335101483495337985","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoc7ub7WMAEGK0w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoc7ub7WMAEGK0w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Cm2xhVNYU","display_url":"pic.twitter.com\/8Cm2xhVNYU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335105371158044672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gkGX8Bl9oS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-les-gens-qui-prennent-notre-vaccin-ont-94-de-chances-d-avoir-zero-symptome-assure-le-pdg-de-moderna_4207363.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1335100101258338306,"id_str":"1335100101258338306","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoc6d-sXYAIdabz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoc6d-sXYAIdabz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ai1EbXiNXK","display_url":"pic.twitter.com\/ai1EbXiNXK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335102099860779008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NqFB17lQ6d","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-47euros-pour-9h42-de-travail-ce-n-est-pas-le-top-mais-c-est-mieux-que-de-ne-pas-travailler-dans-la-peau-d-un-livreur-de-repas-a-velo_4205445.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1335098167998746625,"id_str":"1335098167998746625","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoc4tcvXEAEJtQq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoc4tcvXEAEJtQq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ww9XLdTijh","display_url":"pic.twitter.com\/ww9XLdTijh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335098201574170624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ho9jjEdBGk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/somalie-donald-trump-ordonne-le-retrait-de-la-majorite-des-troupes-americaines_4207789.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1335011110190260229,"id_str":"1335011110190260229","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EobpiBIXIAUnLnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EobpiBIXIAUnLnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YcVUSpN1XM","display_url":"pic.twitter.com\/YcVUSpN1XM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1335011163227250689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}