{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch","108":"hermanntertsch","109":"hermanntertsch","110":"hermanntertsch","111":"hermanntertsch","112":"hermanntertsch","113":"hermanntertsch","114":"hermanntertsch","115":"hermanntertsch","116":"hermanntertsch","117":"hermanntertsch","118":"hermanntertsch","119":"hermanntertsch","120":"hermanntertsch","121":"hermanntertsch","122":"hermanntertsch","123":"hermanntertsch","124":"hermanntertsch","125":"hermanntertsch","126":"hermanntertsch","127":"hermanntertsch","128":"hermanntertsch","129":"hermanntertsch","130":"hermanntertsch","131":"hermanntertsch","132":"hermanntertsch","133":"hermanntertsch","134":"hermanntertsch","135":"hermanntertsch","136":"hermanntertsch","137":"hermanntertsch","138":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1335355743306911751,"1":1335353870302797829,"2":1335352492478128130,"3":1335349725114093568,"4":1335348478378205186,"5":1335348358857240578,"6":1335347658458853380,"7":1335343837556957190,"8":1335341302658031618,"9":1335340845566976000,"10":1335339872035467267,"11":1335329634649595909,"12":1335322534162653186,"13":1335320503322611713,"14":1335320345302233089,"15":1335317253118701572,"16":1335316676456427521,"17":1335315725922263044,"18":1335313438139150336,"19":1335311075433181185,"20":1335311022459150336,"21":1335310871564857349,"22":1335309387024523265,"23":1335309353755226113,"24":1335309329738706947,"25":1335307762667024386,"26":1335307714793189376,"27":1335306285156274182,"28":1335306148170395648,"29":1335305934567051265,"30":1335303606237540352,"31":1335303513660923906,"32":1335302721524654082,"33":1335302356322439172,"34":1335301397030592517,"35":1335300189863768068,"36":1335298698105008135,"37":1335298440776069120,"38":1335298236425318401,"39":1335298157836709892,"40":1335297518838689800,"41":1335297475649957895,"42":1335296022231339008,"43":1335293438422618112,"44":1335278111286579202,"45":1335275721791594498,"46":1335272808209915911,"47":1335271655099215880,"48":1335271626347339778,"49":1335271180845113344,"50":1335271071755464709,"51":1335270439782916098,"52":1335267550356250626,"53":1335266795268222976,"54":1335266649235206144,"55":1335264678013005829,"56":1335261110119829506,"57":1335260808549445639,"58":1335260359129767943,"59":1335259490418122754,"60":1335259008400240641,"61":1335257937376407554,"62":1335257568000741378,"63":1335256393763483648,"64":1335255195274633216,"65":1335252000095793153,"66":1335251481348497410,"67":1335251110488137728,"68":1335250984977772548,"69":1335250814193942531,"70":1335247727391891459,"71":1335246528890490882,"72":1335246246857105409,"73":1335246191500595200,"74":1335246063247167489,"75":1335245392913571847,"76":1335244872199057408,"77":1335244718427484163,"78":1335243253675929605,"79":1335242433463005184,"80":1335242092285726721,"81":1335240883252432896,"82":1335240594147434498,"83":1335240457765400576,"84":1335239272434192384,"85":1335231699609919492,"86":1335231630965944320,"87":1335231576888791040,"88":1335231529258262536,"89":1335220441305276420,"90":1335212914601566208,"91":1335212497641607168,"92":1335207752889753600,"93":1335205677082554368,"94":1335179812990816261,"95":1335179554961432576,"96":1335179466847424512,"97":1335179148747304960,"98":1335178489155215360,"99":1335178274645954561,"100":1335173666129272832,"101":1335159518393753600,"102":1335159458020909059,"103":1335158747195437056,"104":1335158320617938945,"105":1335158104829403136,"106":1335158070586970112,"107":1335157011290451968,"108":1335155849547943936,"109":1335155660745478144,"110":1335150675026718721,"111":1335150273552060416,"112":1335149661724794880,"113":1335149360364056577,"114":1335147256656375810,"115":1335144139046969344,"116":1335143922390212609,"117":1335143667477180416,"118":1335142663654436864,"119":1335141819097739264,"120":1335141563945652225,"121":1335141414850732032,"122":1335136202819850242,"123":1335136120296808448,"124":1335136069025665024,"125":1335135744826994689,"126":1335135726019747840,"127":1335133757494472705,"128":1335133229511303173,"129":1335131615400521729,"130":1335126764587245569,"131":1335124818845462530,"132":1335124116630892544,"133":1335114221902815233,"134":1335110495028842498,"135":1335109002867380226,"136":1335107695830061056,"137":1335107627035070465,"138":1335015345665536003},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":true,"14":false,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":false,"25":true,"26":false,"27":true,"28":true,"29":false,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":false,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":false,"40":true,"41":false,"42":true,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":true,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":false,"53":true,"54":true,"55":false,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":false,"61":true,"62":false,"63":true,"64":false,"65":false,"66":true,"67":true,"68":true,"69":false,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":false,"75":true,"76":true,"77":true,"78":false,"79":true,"80":false,"81":true,"82":true,"83":false,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":false,"90":true,"91":true,"92":false,"93":false,"94":true,"95":true,"96":true,"97":false,"98":true,"99":false,"100":false,"101":true,"102":false,"103":true,"104":true,"105":true,"106":false,"107":true,"108":true,"109":false,"110":true,"111":false,"112":true,"113":false,"114":false,"115":true,"116":true,"117":true,"118":false,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":false,"128":true,"129":false,"130":false,"131":true,"132":true,"133":false,"134":true,"135":false,"136":true,"137":true,"138":true},"text":{"0":"\"Quien entre ilegal a nuestra Patria, en muchas ocasiones violentamente, no va a ser nunca regularizado en Espa\u00f1a\" @vox_es SOLUCI\u00d3N: no m\u00e1s inmigraci\u00f3n ilegal en Europa. Bravo Vox! Sigamos as\u00ed en Hungr\u00eda, PM Orb\u00e1n! https:\/\/t.co\/Ehj8RBbnAO","1":"Bonita imagen pero en realidad Vox no es \u201clo que queda\u201d. Vox es lo que por fin ha surgido tras d\u00e9cadas de p\u00e1ramo pol\u00edtico y sequ\u00eda intelectual en una Espa\u00f1a sometida por un consenso corrupto y tramposo. Vox es la nueva esperanza. Lo mejor pero tambi\u00e9n lo \u00fanico realmente libre. https:\/\/t.co\/Nq5SwXvI4u","2":"Escuchen estos ochenta segundos. Verdades inapelables. https:\/\/t.co\/n0jyhNsmHc","3":"\u00bfQu\u00e9 hace el BBVA poniendo en duda su credibilidad en una clase conjunta con el diario ElPa\u00eds? No basta con haber estado metido en l\u00edos de espionaje con Villarejo. Ahora se l\u00eda con la m\u00e1quina de mentir de Moreno. Den menos clase y moralina y cuiden m\u00e1s el banco que falta le hace. https:\/\/t.co\/0evLaOY5cA","4":"C\u00e9ntrense en su actividad bancaria. No nos eduquen. Gracias. https:\/\/t.co\/FU27xwtuKS","5":"Sin duda durante la intervenci\u00f3n en UNPROFOR Bosnia y Croacia. https:\/\/t.co\/c6lQPyM6dI","6":"M\u00e1s claro, no se puede. Gracias  Sr. Tertsch. https:\/\/t.co\/4EmNq8n4Ub","7":"Viktor Orban responde a los acosos del jefe del grupo del PPE en el parlamento europeo Manfred Weber. Donde sigue su partido Fidesz. Y le dice que ya est\u00e1 bien y que los h\u00fangaros conocen muy bien a los alemanes y los alemanes a los h\u00fangaros. Que menos tomaduras de pelo. https:\/\/t.co\/ur99cqCWzm","8":"@Castro_Mas_Cota @JRhodesPianist Yo se lo explico:\nTe pegaba un silletazo en to la cabeza, que te ibas a quedar como Beethoven cuando lo asesino.\n\nEs f\u00e1cil...","9":"Este es @JRhodesPianist \nY, tras ridiculizar al alcalde de Madrid por su f\u00edsico, demanda a @GirautaOficial \nHay que tener cara dura y ser mezquino. https:\/\/t.co\/Akjn5jVANn","10":"@JulioMonMor @JRhodesPianist @GirautaOficial Exacto.\n@JRhodesPianist ha aprendido que, como buen progre, es moralmente superior y tiene derecho a insultar, incluso por su f\u00edsico o su vida privada, a quien no es pol\u00edticamente af\u00edn.\nLe indigna que  @GirautaOficial o @hermanntertsch tengan la desfachatez de no tener complejos.","11":"@hermanntertsch Hoy, en el informativo de T5 de las 9, pusieron s\u00f3lo im\u00e1genes de Santiago, en primer plano, para que no se viera a la gente.\nEst\u00e1n asustados.","12":"Este es el r\u00e9gimen amigo de socialistas y comunistas espa\u00f1oles. Lleva 61 a\u00f1os asesinado, torturando, persiguiendo y haciendo sufrir a millones de cubanos ya cuatro generaciones. Este r\u00e9gimen que dirige narcotr\u00e1fico y terror en el mundo pero no soporta a un joven que protesta. https:\/\/t.co\/AkY7HVbziL","13":"@hermanntertsch El tuit ya lo han borrado","14":"Poco le ha durado a Pablo Casado el piropo de Javier Solana por ser un buen tonto \u00fatil para el gobierno socialcomunista. https:\/\/t.co\/9Z9ipOaANq","15":"Lo que tiene que preocuparnos, y mucho, es la existencia de militares chavistas y trotskistas en las FAS dispuestos a vender a sus compa\u00f1eros.En el momento que las FAS se llenen de gentuza chavista como Dom\u00ednguez filtrador de un chat privado a @_infoLibre, habr\u00e1 llegado Venezuela","16":"\u00abEscogimos todos el camino m\u00e1s f\u00e1cil: call\u00e1bamos en la confianza de que no nos matar\u00edan a nosotros sino, al vecino\u00bb. Las descarnadas memorias de la esposa de \u00d3sip Mandelstam, un poeta v\u00edctima de la U.R.S.S. https:\/\/t.co\/IXSfgGdbwh","17":"Ya le van poniendo buena nota los socialistas a Casado. Pronto gustar\u00e1 hasta a Otegi. https:\/\/t.co\/olrcjyU7Ea","18":"Menos mal para \u00e9l que se hizo socialista del PSOE antes de ponerse a hacer videos de adultos violando beb\u00e9s. Si no llega a hacerlo le caen los 25 a\u00f1os que merece. https:\/\/t.co\/kxNrOoYxeu","19":":double_exclamation_mark_selector: @Santi_ABASCAL en la multitudinaria concentraci\u00f3n de VOX en Lanzarote contra la oleada de inmigrantes ilegales:\n\n\"No vienen a pagar nuestras pensiones, vienen a recibir las ayudas sociales que los pol\u00edticos progres niegan a los espa\u00f1oles\".\n\n:loudspeaker: #StopInvasi\u00f3nMigratoria https:\/\/t.co\/wGxnuo85Ti","20":"La clase pol\u00edtica que ha dirigido Espa\u00f1a desde hace 40 a\u00f1os ha mentido, traicionado y cometido perjurio para conseguir sus objetivos. Todos. Por eso, mentir en Espa\u00f1a no tiene consecuencias.\n\nS\u00e1nchez lo sabe. Y por eso miente sin tasa.  \n\nhttps:\/\/t.co\/Bw3vy4w5NB v\u00eda @ABCespana","21":"Un mensaje de esta joven desde las Islas Canarias para los compatriotas en toda Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/BxfbR2pxbD","22":":tear-off_calendar: Ma\u00f1ana a las 12h estar\u00e9 en Las Rozas leyendo el Manifiesto por Espa\u00f1a, la libertad y la legalidad constitucional; junto a nuestros compa\u00f1eros de las Rozas, Majadahonda y todo el norte de Madrid. \n\nSer es defenderse @madrid_vox https:\/\/t.co\/r71t3pNQbo","23":"El PP utiliza el t\u00e9rmino separatista \"Galiza\" en un documento oficial por primera vez en su historia https:\/\/t.co\/5HNlhPxMGq https:\/\/t.co\/HButAdeiAi","24":"Caramba, van r\u00e1pido. \u00bfEst\u00e1n a punto Pablo y Teo de pedir plurinacionalidad como el PSOE, ergo la destrucci\u00f3n de la naci\u00f3n espa\u00f1ola? Lo veremos si les da tiempo antes de que los devore la justicia po\u00e9tica\/hist\u00f3rica. https:\/\/t.co\/Ya3OiQOwgN","25":"Arrecife, Lanzarote. Miles de espa\u00f1oles que sufren las consecuencias de la inmigraci\u00f3n ilegal y la destrucci\u00f3n de la econom\u00eda salen a la calle exigiendo la protecci\u00f3n que otros s\u00ed reciben. Esta gente no existe para la agenda globalista ni los medios entregados al Gobierno. https:\/\/t.co\/HKhgatYXAQ","26":"Los tres d\u00edas de Santiago Abascal en Canarias han debido de poner muy nerviosos a muchos tanto all\u00ed como en la pen\u00ednsula. Para muchos canarios es el descubrimiento de que hay esperanza de ser gobernados por alguien que defienda a los espa\u00f1oles en vez de castigarlos y saquearlos. https:\/\/t.co\/UhBTWfvBuS","27":"Se me quejan lectores por no haber avisado a TVE1 y 2, a Antena3 y laSexta, a la Cuatro y a la Cinco de esta noticia que a todos ellas se les ha pasado o ha quedado escondida. https:\/\/t.co\/BHy1Eaorrp","28":"\u00bfVisi\u00f3n de filantropia?\n\nSinceramente, es el mal en persona. https:\/\/t.co\/BmIQjpN2F2","29":"Ya ven, el partido del gobierno amenaza a los jueces y al Rey y a la oposici\u00f3n. Y ahora ya se acercan sus miembros directamente a quienes les disgustan para amenazarlos de muerte. Como en aquella primavera de 1936. https:\/\/t.co\/lgCUbxwfrZ","30":"1\/ Creo que no entend\u00e9is la guerra que se est\u00e1 librando en EEUU porque no mir\u00e1is a donde hay que mirar. Os dej\u00e1is arrastrar por vuestros propios prejuicios y temores.\n. https:\/\/t.co\/7QB98evTJk","31":"El objetivo de #China: destruir a Estados Unidos como potencia https:\/\/t.co\/MHugjp8pHT","32":"El Gobierno ordenar\u00e1 controles para colapsar los principales accesos a #Col\u00f3n\n\nLos medios secuestrar\u00e1n las panor\u00e1micas a\u00e9reas igual que el a\u00f1o pasado.\n\nY, a\u00fan con todo, miles de personas de toda ideolog\u00eda y condici\u00f3n iremos a gritar que, pese a todos ellos, seguimos siendo LIBRES https:\/\/t.co\/V3umcqnDGQ","33":"El uso del t\u00e9rmino 'Galiza' en un documento del PP: \u00bfun gesto nacionalista o un error? \nUna enmienda extra\u00f1amente redactada, presentada por la diputada viguesa Teresa Egerique, mezcl\u00f3 los t\u00e9rminos 'Galiza' y 'Galicia'. Aqu\u00ed un an\u00e1lisis de lo ocurrido:  https:\/\/t.co\/5drf52kUXf","34":"El padrino supremo de la mafia globalista se felicita por una toma de la Casa Blanca que ya da por hecha. Ya veremos como termina esta historia. La Casa Blanca ya la tuvieron antes con los corruptos Obama, Biden y Hillary y fue una cat\u00e1strofe. Y no ten\u00edan tanta ultraizquierda. https:\/\/t.co\/AyW8roXj4X","35":"Es evidente que Iglesias est\u00e1 en p\u00e1nico ante la certeza de que hay pruebas para imputarlos y condenarlos y la posibilidad de que haya jueces con valor de aplicar la ley.\n\nPodemos alerta de una \"ofensiva reaccionaria\" judicial y pide proteger a Iglesias https:\/\/t.co\/dcWfjWwZmX","36":"Os hab\u00e9is dado cuenta de que algunos pa\u00edses importan talento y nosotros a Echenique y James Rhodes? :woman_facepalming_medium-light_skin_tone::crying_face: https:\/\/t.co\/3hgseCapxN","37":"Ya sab\u00e9is por qu\u00e9 necesita 700 asesores https:\/\/t.co\/uhnITJC7ud","38":"Nunca cre\u00ed que llegara a vivir la verg\u00fcenza de ser amenazado f\u00edsicamente por otro Diputado en un Parlamento democr\u00e1tico. Eso es lo que hizo hoy este sujeto, Francisco Deniz de PODEMOS, acerc\u00e1ndose tras la Comisi\u00f3n para decirme que \u201c...LA PR\u00d3XIMA VEZ, TE ARRANCO LA CABEZA\u201d. https:\/\/t.co\/D2NqdJcbpY","39":"P\u00e9rez Royo hizo el milagro. Cal\u00edgula tambi\u00e9n. https:\/\/t.co\/gpMYiCpsxp","40":"@hermanntertsch Solo votar\u00e1n los que desgraciadamente necesitan las migajas que les da el estado para no morirse de hambre, no los culpen, culpen a la piltrafa de Zapatero que viene a cobrar el dinero que faltar\u00e1 en la boca de un ni\u00f1o, o la medicina de un anciano","41":"Nunca puede haber reproche a quienes votan chantajeados y obligados por necesidad o dependencia total. Culpables son los criminales, c\u00f3mplices y miserables alima\u00f1as que se enriquecen con el hambre ajena: bolichicos, zapateros, narcos, comunistas espa\u00f1oles y ladrones venezolanos. https:\/\/t.co\/abuohSXyNl","42":"\u201cMis abogados...\u201d\nNo, no es Isabel Pantoja ni la Bot\u00edn pero s\u00ed una mezcla de tonadillera victimista y amamantado del poder con comunicados que producen hilaridad. Est\u00e1 bien que tenga jeta para buscarse la vida porque con el piano y esos dedos pasar\u00eda hambre. El p\u00edcaro de Albi\u00f3n. https:\/\/t.co\/XuJm5OibmN","43":"Desde Espa\u00f1a, un mensaje afectuoso y claro a los venezolanos: Votar en una tiran\u00eda es una humillaci\u00f3n a\u00f1adida.\nPor mucho que disfracen las elecciones, estas u otras que propongan otras caras, quien vota bajo un gobierno de criminales siempre vota su permanencia, nunca su partida.","44":"Se me quejan lectores por no haber avisado a TVE1 y 2, a Antena3 y laSexta, a la Cuatro y a la Cinco de esta noticia que a todos ellas se les ha pasado o ha quedado escondida. https:\/\/t.co\/BHy1Eaorrp","45":"Hay quien dice que el 11M fue revancha de Ch\u00e1vez contra Aznar por querer derrocarle en 2002. La intimidad del l\u00edder fruto de la matanza con la dictadura desde 2004 y su decisiva ayuda para meter al chavismo en el gobierno en Madrid alimentan esa tesis. https:\/\/t.co\/m7eaHRqX6G","46":"Gracias a Gaceta de la Iberoesfera y Agust\u00edn de Benito pueden leer lo que medios espa\u00f1oles ocultan: la s\u00f3rdida ascensi\u00f3n como protector de asesinos y narcos de Zapatero..\nEl indigno que blanquea y sostiene a la dictadura narcocomunista de Maduro  https:\/\/t.co\/m7eaHRqX6G","47":"Zapatero: el indigno que blanquea y sostiene a la dictadura narcocomunista de Maduro. Por @agusbenito https:\/\/t.co\/BnO9CeKau8","48":"Menos mal para \u00e9l que se hizo socialista del PSOE antes de ponerse a hacer videos de adultos violando beb\u00e9s. Si no llega a hacerlo le caen los 25 a\u00f1os que merece. https:\/\/t.co\/kxNrOoYxeu","49":"La prueba de que el gobierno tiene comprados los medios es que esta noticia ha pasado casi desapercibida.\n\nO eso o los periodistas han perdido cualquier resto de humanidad y moral. https:\/\/t.co\/BefDeGnjtA","50":"Cosas que apestan. Toda la mafia corrupta va entrando de una u otra forma en el equipo de Biden, perd\u00f3n de Harris. https:\/\/t.co\/YtUZtagims","51":"Est\u00e1 diciendo tama\u00f1as verdades estos d\u00edas D\u00edazAyuso que est\u00e1 a punto de ser tachada de facha por Maroto y extremista por Casado.\n\nA este paso la echan antes de poderla mandar a Catalu\u00f1a a hacer creer a los votantes que el PP piensa y act\u00faa como ella. https:\/\/t.co\/CT7wD9cxKV","52":"Yo voy a ambas. https:\/\/t.co\/ex7znUDVe1","53":"@hermanntertsch El sistema educativo tienen que ser rehecho desde el parvulario a la universidad.\n\nLas izquierdas lo controlan, con la colaboraci\u00f3n de los centraditos, para los que la econom\u00eda es \"lo m\u00e1s importante\".","54":"Y James Woods, el m\u00e1s incisivo con diferencia.  \n@RealJamesWoods https:\/\/t.co\/zNs4DOPc0Z","55":"Olivares en colores madrile\u00f1os https:\/\/t.co\/oP3DJbkkb6","56":"El Gobierno socialcomunista de Espa\u00f1a hunde las audiencias de la televisi\u00f3n y la radio p\u00fablicas https:\/\/t.co\/JGn1P51BxS","57":"Un d\u00eda como hoy (1791) muri\u00f3 en Viena un hombre de 35 a\u00f1os. En ese m\u00ednimo lapso logr\u00f3 transformar la \u00f3pera, rebasar el Barroco, rozar el Romanticismo y convertirse en el primer y acaso m\u00e1s grande caracterizador sonoro de la condici\u00f3n humana. https:\/\/t.co\/wCqUSAvBFo","58":":Spain::Christmas_tree:estos no son casta , que va .. el se\u00f1orito de la ilustre chepa !!!:Christmas_tree::Spain: https:\/\/t.co\/zl7jN6CAGd","59":"Este v\u00eddeo homenaje de @HemerotecaFilm a Miguel \u00c1ngel Blanco... deber\u00eda de llenar twitter... que su memoria nunca caiga en el olvido.\nHagamos que llegue a todos los rincones y que lo vean los traidores a su memoria, que lo vean hasta que les duela el alma.\n\n#PresupuestosDeLaETA https:\/\/t.co\/QQ35qcI7Gk","60":"Cuando se ha logrado redondear el analfabetismo con tres lemas y consignas ya se les puede coger para trabajos sucios. No saben nada, pero ni falta que les hace para los planes criminales que tienen para ellos. https:\/\/t.co\/vu7gcQDX0V","61":"Ahora que el gobierno y \u2066\u2066@FeijooGalicia\u2069 van a apoderarse \u201cprovisionalmente\u201d de una propiedad privada, debemos recordar c\u00f3mo asesinaron salvajemente al hijo y al nieto menor de edad de la Pardo Baz\u00e1n los \u201cluchadores por la democracia\u201d.  https:\/\/t.co\/VXl5AheSZy","62":"El r\u00e9gimen chino os agradece vuestras intimidades. Y almacenar\u00e1 todos los datos que acumula de vosotros y vuestro trabajo. As\u00ed ayud\u00e1is a los campeones mundiales de las fake news y bulos.Y Espa\u00f1a tiene otra fisura de seguridad. Aunque eso con un gobierno lleno de agentes da igual. https:\/\/t.co\/JWUgAzRhF6","63":"\u00a1Oh! Impresionante logro que llevar\u00e1 al CNP a la cumbre del monchitismo. Os permite comunicar mensajes de \u201cseguridad\u201d usando una red que ha robado datos de m\u00f3viles Android y recopila las direcciones MAC de los terminales Android sin ning\u00fan tipo de aviso. \u00bfQui\u00e9n ha sido el crack? https:\/\/t.co\/CxWIOyNhUE","64":"\u00bfPor qu\u00e9 la izquierda que quiere destruir a la familia por reaccionaria y antiprogresista, a la familia propia la mima, cuida y enriquece hasta la sistem\u00e1tica y masiva corrupci\u00f3n, el robo m\u00e1s obsceno y la estafa m\u00e1s escandalosa? https:\/\/t.co\/xIx57bWR0J","65":"Iglesias decidiendo quien es dem\u00f3crata es Mengele dando notas de calidad humana. https:\/\/t.co\/gj0KkCEWd8","66":":left_speech_bubble_selector: \"Un negocio no puede ser rentable si no tiene una productividad adecuada y no es sostenible, pero parece que en la UE ese tema es tab\u00fa y s\u00f3lo se escucha a los ecologistas de sal\u00f3n\".\n\n:tractor: @MazalyAguilar visita a los agricultores y ganaderos de Valencia. https:\/\/t.co\/doGRnTzn9R","67":"El tontorr\u00edn Rhodes, pianista de c\u00e1mara de S\u00e1nchez y anunciante de Campofr\u00edo, se va lloriqueando a llamar a susss abogadosss porque @GirautaOficial le llam\u00f3 \"ni\u00f1o rarito, pesado donde los haya y asesino de Beethoven\".\nhttps:\/\/t.co\/C24fZbANXO","68":"#Opini\u00f3n \"La izquierda es el opuesto a la democracia, es intolerante y esencialmente autoritaria. No concede, impone; no colabora, resta. La izquierda no escucha, no negocia, no concede. La izquierda toma y arrasa\". @MariaZaldivar https:\/\/t.co\/6ifL9SgVzT","69":"R\u00edanse con este magn\u00edfico tuit. pero tampoco se r\u00edan demasiado. https:\/\/t.co\/aSOgHBifRD","70":"Esta ma\u00f1ana ventitantos Espa\u00f1olazos y alg\u00fan Espa\u00f1olito jaja, d\u00e1ndole los MALOS DIAS al PSIC\u00d3PATA q habita El Palacio!\n\nMA\u00d1ANA A  LAS 11h!!\nQ mejor manera de pasar la ma\u00f1ana del domingo que viniendo primero a La Moncloa y luego a la manifestaci\u00f3n en Madrid!!\nVIVA ESPA\u00d1A!! :Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/BuEqR6fACA","71":"\"La agenda abortista es la agenda del poder, biopol\u00edtico y econ\u00f3mico. Y es la agenda de los idiotas \u00fatiles que creen, verdaderamente, estar haciendo una revoluci\u00f3n\". Por @AgustinLaje https:\/\/t.co\/KTE8nrhWTt","72":"Os lo est\u00e1is perdiendo:\n\nKraken desatado https:\/\/t.co\/hXtVozDSV3 a trav\u00e9s de @diariocadiz","73":"La Cruz de Borgo\u00f1a, un s\u00edmbolo antiguo que resurge en las protestas en toda Hispanoam\u00e9rica. Por @MamelaFialloFlo https:\/\/t.co\/ze37TdEOYK","74":"No es que suene a amenaza. Todo lo que dice Iglesias es ya una amenaza a la oposici\u00f3n, los jueces, al Rey y a todos los que se atrevan a enfrentarse a su intento de secuestrar para siempre el Estado y el monopolio de la violencia para sus propios totalitarios y miserables fines. https:\/\/t.co\/Y6zxWWHtC5","75":"24 espa\u00f1olazos han paseado hoy por el aparcamiento de la facultad de Estad\u00edstica de la UCM, cerca del Palacio de la Moncloa, con sus banderas y con su orgullo bien alto, para hacer saber a usurpadores y traidores que hay resistencia, dignidad y esperanza. \n\n\u00a1Viva Espa\u00f1a! https:\/\/t.co\/7bZiJwTM07","76":"Carta al hijo del asesino de mi padre. https:\/\/t.co\/6ozCOTc70I","77":":white_heavy_check_mark: Lleva m\u00e1s escolta que Felipe VI  #TontoDelParaguas\n\nVa a ser que tiene miedo de algo..., pero de que ??? :thinking_face: https:\/\/t.co\/0UoyaFCmYa","78":"\u00a1\u00a1\u00a1Jajajajajajajajaj!!!!!!!!!\nHay que recurrir al Guardian, la ya ilegible hoja parroquial podemita brit\u00e1nica, para simular que hay algo bueno que contar en Barcelona. No sabemos lo que le habr\u00e1 costado al contribuyente. https:\/\/t.co\/3ay9XHttD1","79":":warning_selector: A los vecinos de Barcelona les encanta c\u00f3mo Colau y su panda lideran la ciudad. \n\nNi revoluci\u00f3n verde ni transiciones hacia el precipicio. \n\nLey, orden, seguridad, limpieza son sin\u00f3nimos de prosperidad. No queremos \u201crevoluciones\u201d de ilegalidad, suciedad, delincuencia y miedo. https:\/\/t.co\/nrrnAmxJR7 https:\/\/t.co\/NabdHtyD35","80":"La confirmaci\u00f3n oficial de una mentira p\u00fablica de S\u00e1nchez a todos los espa\u00f1oles no sorprende ni es noticia.\nCualquier verdad que dijera ser\u00eda una sensaci\u00f3n.\n#S\u00e1nchezdelincuente https:\/\/t.co\/ChvUVNaOYV","81":"No a la inmigraci\u00f3n ilegal. Fuera ayudas y subvenciones a las ONGs que han hecho del drama africano un perverso negocio.\nSantiago Abascal","82":"Grave amenaza de un diputado de Podemos a otro de CC en el Parlamento :  \" La pr\u00f3xima vez te arranco la cabeza \".\n\nOtro hombre de paz.\n\nAl igual que su jefe #IglesiasGarrapata , y socio de #ElTontoDelParaguas \n\n https:\/\/t.co\/QUV2PppGJZ","83":"Los cristianos son recurrentes v\u00edctimas del regimen comunista chino pese a las componendas del Papa con los curas colaboracionistas. En Hong Kong ya todo es ya casi lo mismo. https:\/\/t.co\/xgltxwk3xT","84":"Los dirigentes de Podemos han llamado a asesinar al Rey, a guillotinar a la familia real, a empalar, decapitar, ajusticiar, fusilar y apalear a pol\u00edticos y quemar iglesias. No un disparate de uno en WhatsApp privado. Todos y en twitter para arengar a la violencia y generar odio.","85":"Por la Verdad, la Bondad y la Belleza. https:\/\/t.co\/dh3WDm1raU","86":"\"Estamos viendo restringidas nuestras libertades de una forma inaudita\" @Javier_Torrox en #DisidentiaDirecto @disidentia Enlace al programa completo https:\/\/t.co\/lqjD1A5qEI https:\/\/t.co\/CWYw4NOKQ7","87":"\u00a1Gracias lanzarote\u00f1os!\nNo est\u00e1is solos.\n#StopInmigracionIlegal \n#Arrecife #Lanzarote https:\/\/t.co\/HidGbMAnj2","88":":spiral_calendar: Nos unimos una treintena de asociaciones de diferentes \u00e1mbitos para conmemorar el XLII aniversario de la #Constituci\u00f3nEspa\u00f1ola. \n\ufffc\n:round_pushpin: Domingo 6-Dic. Plaza de Col\u00f3n\n\n :alarm_clock: 12:00h\n\n\u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos! Respetando las medidas de seguridad.\n\n#DefiendoLaConstituci\u00f3n #ApoyoLaConstituci\u00f3n https:\/\/t.co\/LuqDXp83xT","89":"La sociedad civil se moviliza por la Constituci\u00f3n https:\/\/t.co\/EbNqUVF5H7 v\u00eda @larazon_es","90":"@hermanntertsch @JRhodesPianist es \u00fanico!! Ha sido ver su cara en la tele y saber que no va a entrar en mi casa ni un producto de @Campofrio_es Vaya poder de persuasi\u00f3n!","91":"Una vez m\u00e1s totalmente de acuerdo con Tucker Carlson:\nThe coronavirus pandemic is a global fraud perpetrated by China, abetted by the powerful \nhttps:\/\/t.co\/v7SitFDf8Z #FoxNews","92":"Es evidente que Iglesias est\u00e1 en p\u00e1nico ante la certeza de que hay pruebas para imputarlos y condenarlos y la posibilidad de que haya jueces con valor de aplicar la ley.\n\nPodemos alerta de una \"ofensiva reaccionaria\" judicial y pide proteger a Iglesias https:\/\/t.co\/dcWfjWwZmX","93":"Espa\u00f1a bautiza la isla la Espa\u00f1ola y funda el Fuerte Navidad. Los primeros milagrosos pasos de la Hispanidad en Am\u00e9rica. https:\/\/t.co\/MLFtXF6BAn","94":"\u00a1En defensa de la legalidad constitucional!\n\n:spiral_calendar: Domingo 6 de diciembre.\n:alarm_clock: 12:00 horas.\n:triangular_flag: Plaza de la Villa.\n\n:page_facing_up: @Ortega_Smith y @monasterioR participar\u00e1n en la lectura del manifiesto\n\n\u00a1Os esperamos! :flexed_biceps::Spain: \n\n#constituci\u00f3n #constitucionespa\u00f1ola #6Diciembre https:\/\/t.co\/9cAKW4pWDH","95":"Inmigraci\u00f3n descontrolada, menas violentos, okupaci\u00f3n, inseguridad... estos son los problemas a los que se enfrentan miles de catalanes en sus barrios.\n\nEn Vox nos comprometemos a cerrar los centros de menas y expulsar a todos los ilegales de Catalu\u00f1a.\n\n#BarriosSeguros :family_man_woman_girl_boy::construction: https:\/\/t.co\/NTXfJEN7ZW","96":":backhand_index_pointing_right: \"El PP ha perdido toda legitimidad para luchar contra el separatismo\".\n\n:backhand_index_pointing_right: \"Me niego a considerar al PSC como un partido constitucionalista\".\n\n:newspaper: Entrevista a @Igarrigavaz, candidato de VOX a la presidencia de la Generalidad, en @elindepcom:\n\nhttps:\/\/t.co\/6RIsISwNXh","97":"Escuchen estos ochenta segundos. Verdades inapelables. https:\/\/t.co\/n0jyhNsmHc","98":"Presidente.\n\n https:\/\/t.co\/BfuU4LtKoX","99":"Hubo un tiempo en que se dimit\u00eda por esto. Hoy se sabe que S\u00e1nchez no dimitir\u00eda ni aun sorprendido en cualquiera acto criminal aberrante. Est\u00e1 aliado con quienes consideran muchos actos criminales aberrantes, v\u00e9ase tortura o asesinato, como parte necesaria de la pol\u00edtica. https:\/\/t.co\/3CyODwE2pV","100":"Mucha organizaci\u00f3n sale el domingo a defender la Constituci\u00f3n frente al gobierno criminal que la desmantela con leyes habitantes chavistas y decretos arbitrarios.Yo estar\u00e9 con VOX en Cibeles y despu\u00e9s mostrar\u00e9 mi apoyo a la cita de todas estas en Col\u00f3n en defensa de Ley y Naci\u00f3n. https:\/\/t.co\/HjDjCv09QO","101":"La rep\u00fablica catalana no existe.\nNi el g\u00e9nero. \nNi la expertitud.\n\nVale ya de chorradas, por favor.","102":"\u00a1\u00a1Delicioso y certer\u00edsimo tuit!! https:\/\/t.co\/v7wdnH5O0E","103":"Hable en su nombre, que parece usted una vulgar Forcarell, envuelta en la bandera regional. Que grite y sea incoherente no tiene que ver con que sea usted gallega. Es, simplemente eso: que usted grita y es incoherente. Haya nacido en Bande o en Aljete.\nhttps:\/\/t.co\/sfwg88zG7S","104":"Denuncian \u201cel oasis fiscal\u201d de Madrid con los argumentos de Franco en el decreto abolitorio del concierto de Guip\u00fazcoa y Vizcaya en junio del 37\nhttps:\/\/t.co\/HyCjZddsW7","105":"Aliados de la China comunista. De la China que nos minti\u00f3 sobre el virus, de la China que ha hundido la economia mundial con su ocultaci\u00f3n del virus mientras solo su econom\u00eda despega.\n\nIgual que Pepi\u00f1o Blanco y cia. que se enriquecen justo cuando el pueblo espa\u00f1ol se empobrece. https:\/\/t.co\/39x3U59wZg","106":"Veremos lo que votan GllzPons y el PP cuando se diluciden cuestiones sobre las amenazas de la China comunista contra vecinos, terceros o la propia UE. Cuando tiene a su hijo, al pepero Alonso y a Pepi\u00f1o de agentes de la dictadura china haciendo lobby en Bruselas para Hua Wei. https:\/\/t.co\/AYXyLggoIt","107":"Y dale con el chat de unos militares retirados o con perseguir a los que escriben al Rey cuando aqu\u00ed un ex Jemad, Julio Rodr\u00edguez, le lleva el malet\u00edn a Pablo Iglesias mientras pacta con ETA y con golpistas y amenaza a la oposici\u00f3n. https:\/\/t.co\/ht9kELNRC5","108":"@AGG_GC @hermanntertsch Todos decimos burradas en la intimidad, el fondo de todo esto es montar cortinas de humo para desviar temas realmente importantes. En eso si son expertos.","109":"Margarita Robles intenta reprimir las denuncias del golpe de Estado que est\u00e1 dando este gobierno con golpistas catalanes y los terroristas de ETA. \u00bfY qu\u00e9 pretende? \u00bfQue quienes juraron dar su vida al servicio de su patria aplaudan a quienes la est\u00e1n traicionado y destruyendo? https:\/\/t.co\/BYl8dcbrLw","110":"Confusiones seniles. La vi\u00f1eta. @abc_es https:\/\/t.co\/Ep4HwajSSu","111":"\u00bfQui\u00e9n es Leopoldo? https:\/\/t.co\/zyXZuXVB7z v\u00eda @gaceta_es","112":"@hermanntertsch Aunque parezca raro Sr.Tertsch uno ya tiene una edad,y me ha dado x leer la historia d nuestra guerra civil,y x desgracia estoy leyendo lo mismo q est\u00e1 pasando en la actualidad.Generar el odio x parte d toda la izquierda y as\u00ed llegar al conficto b\u00e9lico.Son gentuza y los mismos!","113":"Muchas verdades de Franceschi \nhttps:\/\/t.co\/3EFFjKw78C","114":"Otra vez, la basura t\u00f3xica y mentirosa comunista en la alfalfa medi\u00e1tica y toda Espa\u00f1a comiendo. Salvo Abascal que ya dijo que a \u00e9l no le dicta la agenda la banda comunista.\n\nEl topo del chat trabaj\u00f3 para Iglesias y es \u00edntimo del JEMAD de la verg\u00fcenza https:\/\/t.co\/SMZ2tfcENs","115":"@hermanntertsch \u201cFelipe VI deber\u00eda desmarcarse de todas las conversaciones de partida de domin\u00f3 del hogar del jubilado\u201d seg\u00fan Garz\u00f3n...","116":"El mundo entero debe estar agradecido a este hombre por luchar \u2018el solo\u2019 contra viento y marea, estando dispuesto a llegar hasta el final tenga el coste que tenga. Que diferencia con el personajillo de Rajoy -que nos impuso pap\u00e1 Aznar- para la ruina de Espa\u00f1a. @hermanntertsch https:\/\/t.co\/O0f7RqnOi3","117":"@hermanntertsch El desprestigio del PP es imposible de reconducir, tratar al votante como si fuera idiota es un pesimo error, a Cayetana la decapitaron y esa burrada hist\u00f3rica como el discurso de la infamia contra los votantes conservadores no tiene arreglo, no saben ni donde est\u00e1n ni que hacen.","118":"La Pantoja puede vivir de esto. T\u00fa no, Jaimito. https:\/\/t.co\/vprkQvrCpv","119":"@hermanntertsch \u201cEl equipo\u201d de Olympe abogados.  \u00bfPatrocinan un equipo de f\u00fatbol sala?  \nUn abogado firma sus escritos.","120":"Violencia extrema, tortura y asesinatos, incluido el del Jefe del Estado, el Rey de Espa\u00f1a, han sido promovidos p\u00fablicamente por miembros de fuerzas del gobierno espa\u00f1ol. Animo a recordar en la red los llamamientos al odio, violencia y asesinato de todos los socios de Sanchez. https:\/\/t.co\/DgAtbboxWG","121":"@hermanntertsch No hay m\u00e1s preguntas, Se\u00f1or\u00eda. https:\/\/t.co\/m2aR9vRxrf","122":"@Mazzinguerzett1 Enjoy https:\/\/t.co\/GbeWcpup1m no tiene desperdicio. Lo mismo t\u00e9 montan un despacho de abogados que un puesto de bragas. La \u201cno\u201d abogado es un personaje","123":"@Mazzinguerzett1 \u201cEn Olympe Abogados, los estudiantes en pr\u00e1cticas son uno m\u00e1s del despacho... con la peculiaridad de que no cobran\u201d","124":"@Mazzinguerzett1 Ver\u00e1s cuando se entere Rhodes, \u00e9l, tan concienciado social, de que ha contratado a un bufete que le cobra car\u00edsimo y no paga a sus becarios...","125":"Pocas cosas m\u00e1s rastreras que insultar como un salvaje y cuando te contestan, llamar al abogado. He bloqueado al pianista de c\u00e1mara, uno tiene que prevenir y que cuidar con qui\u00e9n comparte lugar.","126":"Totalmente de acuerdo. Yo tambi\u00e9n he bloqueado al rastrero @JRhodesPianist https:\/\/t.co\/BgKkOrqn7x","127":"Sin nombre ni firma del \u201cequipo de abogados\u201d no sabemos de qui\u00e9n re\u00edrnos. Desde luego, sepan que con este comunicado no van a pillar mucho cliente que hable espa\u00f1ol. https:\/\/t.co\/vKnjMworLI","128":"O sea que me insulta y cuando respondo el que odia soy yo. Y lo \u00fanico que hace este personaje es confirmar que se ha convertido en un campe\u00f3n del victimismo. Lo que echo un poco de menos es cierta verg\u00fcenza y dignidad. Pero no deben ser asunto que preocupe mucho al rompepianos. https:\/\/t.co\/CBdMyk5hij","129":"\u201cMis abogados...\u201d\nNo, no es Isabel Pantoja ni la Bot\u00edn pero s\u00ed una mezcla de tonadillera victimista y amamantado del poder con comunicados que producen hilaridad. Est\u00e1 bien que tenga jeta para buscarse la vida porque con el piano y esos dedos pasar\u00eda hambre. El p\u00edcaro de Albi\u00f3n. https:\/\/t.co\/XuJm5OibmN","130":"Los votantes catalanes se partir\u00e1n de risa si el PP intenta enga\u00f1arlos nuevamente con un discurso de Cayetana y Ayuso que todos saben es el contrario al que defienden y practican en Genova. https:\/\/t.co\/v5RKkmizje","131":"El primer p\u00e1rrafo de la carta ya podr\u00eda considerarse un presunto delito de injurias y calumnias contra @hermanntertsch y @GirautaOficial\nY sin sonrojarse, los desfachatados de Olympe Abogados, piden en el comunicado que se reflexione y se usen las RRSS con responsabilidad. R\u00edete. https:\/\/t.co\/SDfZ8UDuzu","132":"@hermanntertsch Pod\u00e9is iros a la mierda, @olympeabogados , y ahogaros en vuestro propio v\u00f3mito.","133":"Tendr\u00eda guasa que la pandilla de G\u00e9nova mandara ahora a las dos mujeres que detesta (y quiere echar) a Catalu\u00f1a a intentar evitar con un colosal enga\u00f1o su desastre final.\nY que ellas se dejaran.\n\n\u00bfCayetana y Ayuso, \u00faltimo recurso contra el sorpaso de Vox? https:\/\/t.co\/D9yU3s4gI5","134":".@jairbolsonaro saca a #Brasil :Brazil: de la recesi\u00f3n pese a criticado manejo de la pandemia - Lee la nota completa :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/qCIwnpe90Z por @OriRivas91","135":"El apologista de los mayores asesinos de la historia, que celebra el colosal ba\u00f1o de sangre que la ideolog\u00eda que promueve sigue provocando y que duma ya mas de 120 millones de muertos, pretende que el Rey tome posici\u00f3n sobre conversaciones privadas de unos jubilados.\n\u00bfDe qu\u00e9 va? https:\/\/t.co\/5Qqxikfz0r","136":"Parece que el se\u00f1or Rhodes ya es una folkl\u00f3rica que manda a sus abogados. As\u00ed, en plural: sus abogados.\n\nEn lugar de lanzar este comunicado rid\u00edculo, sus muchos abogados le har\u00edan un bien a su mandante si le recomendaran que compre un poco de champ\u00fa y se lave el pelo. https:\/\/t.co\/Ah9IEaeHGf","137":"Impunidad para Evo Morales: el tirano, al borde de ser eximido de los cargos por sedici\u00f3n y terrorismo https:\/\/t.co\/5F87miokxb","138":"Uy, uy, uy.... https:\/\/t.co\/hQpmjJnJS9"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true},"created_at":{"0":"2020-12-05 22:49:53","1":"2020-12-05 22:42:27","2":"2020-12-05 22:36:58","3":"2020-12-05 22:25:58","4":"2020-12-05 22:21:01","5":"2020-12-05 22:20:32","6":"2020-12-05 22:17:45","7":"2020-12-05 22:02:35","8":"2020-12-05 21:52:30","9":"2020-12-05 21:50:41","10":"2020-12-05 21:46:49","11":"2020-12-05 21:06:08","12":"2020-12-05 20:37:55","13":"2020-12-05 20:29:51","14":"2020-12-05 20:29:14","15":"2020-12-05 20:16:56","16":"2020-12-05 20:14:39","17":"2020-12-05 20:10:52","18":"2020-12-05 20:01:47","19":"2020-12-05 19:52:23","20":"2020-12-05 19:52:11","21":"2020-12-05 19:51:35","22":"2020-12-05 19:45:41","23":"2020-12-05 19:45:33","24":"2020-12-05 19:45:27","25":"2020-12-05 19:39:14","26":"2020-12-05 19:39:02","27":"2020-12-05 19:33:21","28":"2020-12-05 19:32:49","29":"2020-12-05 19:31:58","30":"2020-12-05 19:22:43","31":"2020-12-05 19:22:21","32":"2020-12-05 19:19:12","33":"2020-12-05 19:17:45","34":"2020-12-05 19:13:56","35":"2020-12-05 19:09:08","36":"2020-12-05 19:03:12","37":"2020-12-05 19:02:11","38":"2020-12-05 19:01:22","39":"2020-12-05 19:01:04","40":"2020-12-05 18:58:31","41":"2020-12-05 18:58:21","42":"2020-12-05 18:52:34","43":"2020-12-05 18:42:18","44":"2020-12-05 17:41:24","45":"2020-12-05 17:31:54","46":"2020-12-05 17:20:20","47":"2020-12-05 17:15:45","48":"2020-12-05 17:15:38","49":"2020-12-05 17:13:52","50":"2020-12-05 17:13:26","51":"2020-12-05 17:10:55","52":"2020-12-05 16:59:26","53":"2020-12-05 16:56:26","54":"2020-12-05 16:55:51","55":"2020-12-05 16:48:01","56":"2020-12-05 16:33:51","57":"2020-12-05 16:32:39","58":"2020-12-05 16:30:52","59":"2020-12-05 16:27:25","60":"2020-12-05 16:25:30","61":"2020-12-05 16:21:14","62":"2020-12-05 16:19:46","63":"2020-12-05 16:15:06","64":"2020-12-05 16:10:21","65":"2020-12-05 15:57:39","66":"2020-12-05 15:55:35","67":"2020-12-05 15:54:07","68":"2020-12-05 15:53:37","69":"2020-12-05 15:52:56","70":"2020-12-05 15:40:40","71":"2020-12-05 15:35:54","72":"2020-12-05 15:34:47","73":"2020-12-05 15:34:34","74":"2020-12-05 15:34:03","75":"2020-12-05 15:31:23","76":"2020-12-05 15:29:19","77":"2020-12-05 15:28:43","78":"2020-12-05 15:22:53","79":"2020-12-05 15:19:38","80":"2020-12-05 15:18:17","81":"2020-12-05 15:13:28","82":"2020-12-05 15:12:19","83":"2020-12-05 15:11:47","84":"2020-12-05 15:07:04","85":"2020-12-05 14:36:59","86":"2020-12-05 14:36:42","87":"2020-12-05 14:36:29","88":"2020-12-05 14:36:18","89":"2020-12-05 13:52:15","90":"2020-12-05 13:22:20","91":"2020-12-05 13:20:41","92":"2020-12-05 13:01:49","93":"2020-12-05 12:53:34","94":"2020-12-05 11:10:48","95":"2020-12-05 11:09:46","96":"2020-12-05 11:09:25","97":"2020-12-05 11:08:10","98":"2020-12-05 11:05:32","99":"2020-12-05 11:04:41","100":"2020-12-05 10:46:22","101":"2020-12-05 09:50:09","102":"2020-12-05 09:49:55","103":"2020-12-05 09:47:06","104":"2020-12-05 09:45:24","105":"2020-12-05 09:44:32","106":"2020-12-05 09:44:24","107":"2020-12-05 09:40:12","108":"2020-12-05 09:35:35","109":"2020-12-05 09:34:50","110":"2020-12-05 09:15:01","111":"2020-12-05 09:13:25","112":"2020-12-05 09:10:59","113":"2020-12-05 09:09:48","114":"2020-12-05 09:01:26","115":"2020-12-05 08:49:03","116":"2020-12-05 08:48:11","117":"2020-12-05 08:47:10","118":"2020-12-05 08:43:11","119":"2020-12-05 08:39:50","120":"2020-12-05 08:38:49","121":"2020-12-05 08:38:13","122":"2020-12-05 08:17:31","123":"2020-12-05 08:17:11","124":"2020-12-05 08:16:59","125":"2020-12-05 08:15:41","126":"2020-12-05 08:15:37","127":"2020-12-05 08:07:48","128":"2020-12-05 08:05:42","129":"2020-12-05 07:59:17","130":"2020-12-05 07:40:00","131":"2020-12-05 07:32:16","132":"2020-12-05 07:29:29","133":"2020-12-05 06:50:10","134":"2020-12-05 06:35:21","135":"2020-12-05 06:29:26","136":"2020-12-05 06:24:14","137":"2020-12-05 06:23:58","138":"2020-12-05 00:17:16"},"retweet_count":{"0":28,"1":109,"2":307,"3":51,"4":425,"5":12,"6":18,"7":65,"8":9,"9":533,"10":38,"11":42,"12":170,"13":4,"14":22,"15":436,"16":58,"17":66,"18":710,"19":1886,"20":212,"21":1934,"22":118,"23":265,"24":50,"25":442,"26":976,"27":320,"28":9,"29":162,"30":142,"31":138,"32":2527,"33":37,"34":88,"35":351,"36":529,"37":387,"38":2627,"39":32,"40":18,"41":23,"42":259,"43":478,"44":320,"45":104,"46":195,"47":80,"48":710,"49":506,"50":71,"51":399,"52":42,"53":31,"54":23,"55":20,"56":342,"57":310,"58":57,"59":79,"60":84,"61":127,"62":116,"63":139,"64":26,"65":51,"66":76,"67":476,"68":108,"69":210,"70":173,"71":226,"72":68,"73":45,"74":61,"75":144,"76":267,"77":190,"78":19,"79":117,"80":70,"81":316,"82":260,"83":38,"84":1933,"85":147,"86":50,"87":1593,"88":25,"89":41,"90":24,"91":216,"92":351,"93":103,"94":70,"95":162,"96":415,"97":307,"98":506,"99":89,"100":137,"101":589,"102":21,"103":58,"104":18,"105":1130,"106":32,"107":1135,"108":9,"109":60,"110":38,"111":15,"112":25,"113":23,"114":353,"115":7,"116":23,"117":18,"118":8,"119":6,"120":876,"121":37,"122":9,"123":15,"124":17,"125":380,"126":13,"127":20,"128":483,"129":259,"130":46,"131":18,"132":8,"133":112,"134":119,"135":57,"136":47,"137":172,"138":37},"favorite_count":{"0":0,"1":387,"2":0,"3":132,"4":0,"5":38,"6":0,"7":171,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":320,"13":0,"14":122,"15":0,"16":0,"17":324,"18":0,"19":0,"20":0,"21":6325,"22":0,"23":0,"24":114,"25":0,"26":2457,"27":0,"28":0,"29":270,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":232,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":117,"40":0,"41":54,"42":0,"43":1264,"44":576,"45":210,"46":331,"47":0,"48":1285,"49":0,"50":128,"51":1000,"52":109,"53":0,"54":0,"55":163,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":209,"61":0,"62":322,"63":0,"64":72,"65":188,"66":0,"67":0,"68":0,"69":495,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":132,"75":0,"76":0,"77":0,"78":59,"79":0,"80":160,"81":0,"82":0,"83":75,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":109,"90":0,"91":0,"92":612,"93":305,"94":0,"95":0,"96":0,"97":883,"98":0,"99":234,"100":326,"101":0,"102":78,"103":0,"104":0,"105":0,"106":88,"107":0,"108":0,"109":123,"110":0,"111":24,"112":0,"113":42,"114":553,"115":0,"116":0,"117":0,"118":54,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":0,"127":89,"128":0,"129":904,"130":143,"131":0,"132":0,"133":312,"134":0,"135":192,"136":0,"137":0,"138":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":null,"137":null,"138":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OrtizVinogol","name":"Ferenc Ortiz Nagy","id":85241930,"id_str":"85241930","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nq5SwXvI4u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jimmy_u2\/status\/1335352331433598978","display_url":"twitter.com\/jimmy_u2\/statu\u2026","indices":[278,301]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0evLaOY5cA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aprenderjuntos_\/status\/1334408479218544643","display_url":"twitter.com\/aprenderjuntos\u2026","indices":[281,304]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c6lQPyM6dI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telegrafia01\/status\/1335176519166124035","display_url":"twitter.com\/telegrafia01\/s\u2026","indices":[63,86]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mentolaguito","name":"Mentolaguito","id":252325090,"id_str":"252325090","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335343828157468675,"id_str":"1335343828157468675","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogYIwJWEAMADJa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogYIwJWEAMADJa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ur99cqCWzm","display_url":"pic.twitter.com\/ur99cqCWzm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335343837556957190\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":700,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":397,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":1419,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Antoito10505103","name":"Anto\u00f1ito","id":1297957079316078595,"id_str":"1297957079316078595","indices":[3,19]},{"screen_name":"Castro_Mas_Cota","name":"M a e s e","id":782551981500096512,"id_str":"782551981500096512","indices":[21,37]},{"screen_name":"JRhodesPianist","name":"James Rhodes","id":21869922,"id_str":"21869922","indices":[38,53]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]},{"screen_name":"JRhodesPianist","name":"James Rhodes","id":21869922,"id_str":"21869922","indices":[27,42]},{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[110,125]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]},{"screen_name":"JulioMonMor","name":"Julio Antico \ud83d\udda4\ud83d\udc9a","id":2494846123,"id_str":"2494846123","indices":[19,31]},{"screen_name":"JRhodesPianist","name":"James Rhodes","id":21869922,"id_str":"21869922","indices":[32,47]},{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[48,63]},{"screen_name":"JRhodesPianist","name":"James Rhodes","id":21869922,"id_str":"21869922","indices":[72,87]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"euroyciamanuel","name":"Manuel Fernandez Menendez","id":2486227355,"id_str":"2486227355","indices":[3,18]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[20,35]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AkY7HVbziL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anntonioz\/status\/1335320346526969863","display_url":"twitter.com\/anntonioz\/stat\u2026","indices":[277,300]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarCatala73","name":"\u303d\ufe0farCatala","id":2959324792,"id_str":"2959324792","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[17,32]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Z9ipOaANq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/marcatala73\/status\/1335318071167361038","display_url":"twitter.com\/marcatala73\/st\u2026","indices":[121,144]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PacoCrespoTSID","name":"Paco Crespo","id":870692005323489280,"id_str":"870692005323489280","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/olrcjyU7Ea","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/javiersolana\/status\/1335314788415639555","display_url":"twitter.com\/javiersolana\/s\u2026","indices":[86,109]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[15,29]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335310847267250181,"id_str":"1335310847267250181","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eof6JAwXIAUCfMl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eof6JAwXIAUCfMl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BxfbR2pxbD","display_url":"pic.twitter.com\/BxfbR2pxbD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335310871564857349\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ya3OiQOwgN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/libertaddigital\/status\/1335198345640468480","display_url":"twitter.com\/libertaddigita\u2026","indices":[215,238]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JTorres_86","name":"Javier Torres","id":184075294,"id_str":"184075294","indices":[3,14]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UhBTWfvBuS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JTorres_86\/status\/1335290711810379777","display_url":"twitter.com\/JTorres_86\/sta\u2026","indices":[280,303]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RenattoBautista","name":"Renatto Bautista","id":283279534,"id_str":"283279534","indices":[3,19]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lgCUbxwfrZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jadestebanez\/status\/1334862835067867136","display_url":"twitter.com\/jadestebanez\/s\u2026","indices":[215,238]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[3,15]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[{"text":"China","indices":[32,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAmerican_","name":"El American","id":1316523898989617153,"id_str":"1316523898989617153","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MHugjp8pHT","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/39IzCGj","display_url":"buff.ly\/39IzCGj","indices":[80,103]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Col\u00f3n","indices":[85,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AyW8roXj4X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/georgesoros\/status\/1334949857589682180","display_url":"twitter.com\/georgesoros\/st\u2026","indices":[278,301]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NekaneHarta","name":"Nekane \ud83d\udda4","id":816012009225547776,"id_str":"816012009225547776","indices":[3,15]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franchosa","name":"Tony Franchosa","id":123841404,"id_str":"123841404","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uhnITJC7ud","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Tonicanto1\/status\/1334881456485769221","display_url":"twitter.com\/Tonicanto1\/sta\u2026","indices":[55,78]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jadestebanez","name":"Jose Alberto D-E","id":225350194,"id_str":"225350194","indices":[3,16]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gpMYiCpsxp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonnassau\/status\/1334953468306579456","display_url":"twitter.com\/gonnassau\/stat\u2026","indices":[46,69]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lalvarez46","name":"leo","id":405251745,"id_str":"405251745","indices":[3,14]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[16,31]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/abuohSXyNl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lalvarez46\/status\/1335295671008686081","display_url":"twitter.com\/lalvarez46\/sta\u2026","indices":[280,303]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BHy1Eaorrp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335271626347339778","display_url":"twitter.com\/hermanntertsch\u2026","indices":[176,199]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m7eaHRqX6G","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/actualidad\/zapatero-el-indigno-que-blanquea-y-sostiene-a-la-dictadura-narcocomunista-de-maduro-20201203-1942\/","display_url":"gaceta.es\/actualidad\/zap\u2026","indices":[253,276]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m7eaHRqX6G","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/actualidad\/zapatero-el-indigno-que-blanquea-y-sostiene-a-la-dictadura-narcocomunista-de-maduro-20201203-1942\/","display_url":"gaceta.es\/actualidad\/zap\u2026","indices":[247,270]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"agusbenito","name":"Agust\u00edn Benito","id":122432772,"id_str":"122432772","indices":[105,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BnO9CeKau8","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39F9GLK","display_url":"bit.ly\/39F9GLK","indices":[117,140]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335271612476764161,"id_str":"1335271612476764161","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofWdPxXMAEQ-mL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofWdPxXMAEQ-mL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kxNrOoYxeu","display_url":"pic.twitter.com\/kxNrOoYxeu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335271626347339778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":739,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1753,"resize":"fit"},"small":{"w":419,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juanerpf","name":"Juan E. Pfl\u00fcger","id":522536930,"id_str":"522536930","indices":[3,12]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YtUZtagims","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elenaberberana\/status\/1335265574394408960","display_url":"twitter.com\/elenaberberana\u2026","indices":[115,138]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CT7wD9cxKV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pedrootamendi\/status\/1335246385394954240","display_url":"twitter.com\/pedrootamendi\/\u2026","indices":[251,274]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ex7znUDVe1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maribelru4\/status\/1335266698711199755","display_url":"twitter.com\/maribelru4\/sta\u2026","indices":[16,39]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[3,16]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[18,33]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Obi_Uan_Kenobi","name":"Obi Wan Kenobi","id":276090406,"id_str":"276090406","indices":[3,18]},{"screen_name":"RealJamesWoods","name":"James Woods","id":78523300,"id_str":"78523300","indices":[69,84]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335264672015126532,"id_str":"1335264672015126532","indices":[31,54],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofQJQiXEAQYzy3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofQJQiXEAQYzy3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oP3DJbkkb6","display_url":"pic.twitter.com\/oP3DJbkkb6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335264678013005829\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":1792,"resize":"fit"},"medium":{"w":554,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":314,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JGn1P51BxS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33IVvBF","display_url":"bit.ly\/33IVvBF","indices":[111,134]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gkleinburg","name":"Gerardo Kleinburg","id":316559270,"id_str":"316559270","indices":[3,14]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlos77811495","name":"Carlos go\u00f1i\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 con los pueblos de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1118796684694306816,"id_str":"1118796684694306816","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1335234177659252738,"id_str":"1335234177659252738","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoe0aQNXMAItIO0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoe0aQNXMAItIO0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zl7jN6CAGd","display_url":"pic.twitter.com\/zl7jN6CAGd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Carlos77811495\/status\/1335234184126877700\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335234184126877700,"source_status_id_str":"1335234184126877700","source_user_id":1118796684694306816,"source_user_id_str":"1118796684694306816"}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VoxDavidgarcia","name":"David Garcia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u0646","id":1107360054993477632,"id_str":"1107360054993477632","indices":[3,18]},{"screen_name":"HemerotecaFilm","name":"Hemeroteca Film","id":1243891036138676229,"id_str":"1243891036138676229","indices":[43,58]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vu7gcQDX0V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/estadodalarmatv\/status\/1335207640952090624","display_url":"twitter.com\/estadodalarmat\u2026","indices":[211,234]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipeutrera","name":"Ipe Utrera-Molina","id":889205554660483073,"id_str":"889205554660483073","indices":[3,13]},{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[41,55]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JWUgAzRhF6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1335170299147526144","display_url":"twitter.com\/policia\/status\u2026","indices":[281,304]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xIx57bWR0J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_universal_mx\/status\/1335070139075743747","display_url":"twitter.com\/el_universal_m\u2026","indices":[229,252]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gj0KkCEWd8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/libertaddigital\/status\/1335242129199738882","display_url":"twitter.com\/libertaddigita\u2026","indices":[81,104]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aSOgHBifRD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nandoochando\/status\/1295390757168316417","display_url":"twitter.com\/nandoochando\/s\u2026","indices":[64,87]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Garcihalamadrid","name":"Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda Hernando","id":1248513751210512384,"id_str":"1248513751210512384","indices":[3,19]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EGMaiquez","name":"E\u0646rique G-M\u00e1iquez","id":16900852,"id_str":"16900852","indices":[3,13]},{"screen_name":"diariocadiz","name":"Diario de C\u00e1diz","id":256091861,"id_str":"256091861","indices":[92,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hXtVozDSV3","expanded_url":"https:\/\/www.diariodecadiz.es\/opinion\/articulos\/Kraken-desatado_0_1525947428.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop","display_url":"diariodecadiz.es\/opinion\/articu\u2026","indices":[56,79]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"MamelaFialloFlo","name":"Mamela Fiallo Flor \ud83d\udc99 \ud83d\udc0d  \ud83d\uddfd","id":1686594578,"id_str":"1686594578","indices":[111,127]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y6zxWWHtC5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/godivaciones\/status\/1335177771878899712","display_url":"twitter.com\/godivaciones\/s\u2026","indices":[280,303]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daniel_portero","name":"Daniel Portero","id":2211902350,"id_str":"2211902350","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ozCOTc70I","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/espana\/20201205\/y36eymxkkfacnfdqbdq4kujrea.html","display_url":"larazon.es\/espana\/2020120\u2026","indices":[59,82]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"TontoDelParaguas","indices":[50,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Causa1936","name":"CAUSA GENERAL GCE 1936 - 1939 \u00a9\ufe0f","id":1037445745782255624,"id_str":"1037445745782255624","indices":[3,13]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ay9XHttD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ernesturtasun\/status\/1335214604553756675","display_url":"twitter.com\/ernesturtasun\/\u2026","indices":[221,244]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[{"text":"S\u00e1nchezdelincuente","indices":[157,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ChvUVNaOYV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abcespana\/status\/1334996207656181762","display_url":"twitter.com\/abcespana\/stat\u2026","indices":[177,200]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"harryelsocio","name":"Al\u00e9grame el d\u00eda","id":804071774182903808,"id_str":"804071774182903808","indices":[3,16]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #ElDelMo\u00f1o #ElTontoDelParaguas","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xgltxwk3xT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rgottitedeschi\/status\/1335197693908570112","display_url":"twitter.com\/rgottitedeschi\u2026","indices":[175,198]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1335210119433478145,"id_str":"1335210119433478145","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoeeh4VW4AEdhsG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoeeh4VW4AEdhsG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dh3WDm1raU","display_url":"pic.twitter.com\/dh3WDm1raU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eledhmel\/status\/1335210124206632961\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335210124206632961,"source_status_id_str":"1335210124206632961","source_user_id":3050371833,"source_user_id_str":"3050371833"}]},"86":{"hashtags":[{"text":"DisidentiaDirecto","indices":[104,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]},{"screen_name":"Javier_Torrox","name":"Javier Torrox","id":816891384,"id_str":"816891384","indices":[86,100]},{"screen_name":"disidentia","name":"Disidentia","id":928620661051883520,"id_str":"928620661051883520","indices":[123,134]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[{"text":"StopInmigracionIlegal","indices":[59,81]},{"text":"Arrecife","indices":[83,92]},{"text":"Lanzarote","indices":[93,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1335219335334342658,"id_str":"1335219335334342658","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoem6UPWMAIkW_F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoem6UPWMAIkW_F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HidGbMAnj2","display_url":"pic.twitter.com\/HidGbMAnj2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Santi_ABASCAL\/status\/1335219348298985475\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335219348298985475,"source_status_id_str":"1335219348298985475","source_user_id":260788584,"source_user_id_str":"260788584"}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RealConcordia","name":"Concordia Real Espa\u00f1ola","id":1291709385274732545,"id_str":"1291709385274732545","indices":[3,17]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[78,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EbNqUVF5H7","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/espana\/20201204\/qculf5zcybezbdaaz5g2zligla.html","display_url":"larazon.es\/espana\/2020120\u2026","indices":[50,73]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MyBalls80","name":"MyBrownBalls80 \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1277567248568377345,"id_str":"1277567248568377345","indices":[3,13]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[15,30]},{"screen_name":"JRhodesPianist","name":"James Rhodes","id":21869922,"id_str":"21869922","indices":[31,46]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dcWfjWwZmX","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/podemos-alerta-ofensiva-reaccionaria-jueces-llama-proteger-iglesias-6537728","display_url":"okdiario.com\/espana\/podemos\u2026","indices":[253,276]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335205656123551744,"id_str":"1335205656123551744","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeaeFNWMAAMe0E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeaeFNWMAAMe0E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MLFtXF6BAn","display_url":"pic.twitter.com\/MLFtXF6BAn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335205677082554368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":1408,"resize":"fit"},"medium":{"w":706,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"madrid_vox","name":"VOX Madrid","id":2379309613,"id_str":"2379309613","indices":[3,14]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[126,139]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gerona_vox","name":"VOX Gerona","id":731874919622017024,"id_str":"731874919622017024","indices":[3,14]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n0jyhNsmHc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/meerrocio\/status\/1335145206577057793","display_url":"twitter.com\/meerrocio\/stat\u2026","indices":[55,78]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MeerRocio","name":"Roc\u00edo De Meer \u0646","id":4525423215,"id_str":"4525423215","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1334781398591430657,"id_str":"1334781398591430657","indices":[29,52],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1334781398591430657\/pu\/img\/wK92q9vSUyTKF97F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1334781398591430657\/pu\/img\/wK92q9vSUyTKF97F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BfuU4LtKoX","display_url":"pic.twitter.com\/BfuU4LtKoX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Santi_ABASCAL\/status\/1334781602770137089\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1334781602770137089,"source_status_id_str":"1334781602770137089","source_user_id":260788584,"source_user_id_str":"260788584"}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3CyODwE2pV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/xpericay\/status\/1335135266382761986","display_url":"twitter.com\/xpericay\/statu\u2026","indices":[273,296]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335173656696205313,"id_str":"1335173656696205313","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eod9XeDWMAE4LnG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eod9XeDWMAE4LnG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HjDjCv09QO","display_url":"pic.twitter.com\/HjDjCv09QO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335173666129272832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v7wdnH5O0E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carisimolider\/status\/1334817978366484481","display_url":"twitter.com\/carisimolider\/\u2026","indices":[33,56]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ftarrio","name":"Francisco JF Tarr\u00edo","id":284207247,"id_str":"284207247","indices":[3,11]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AYXyLggoIt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Santi_ABASCAL\/status\/1334980485278273538","display_url":"twitter.com\/Santi_ABASCAL\/\u2026","indices":[277,300]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EwrRand","name":"Ewr Rand","id":1263220384788353027,"id_str":"1263220384788353027","indices":[3,11]},{"screen_name":"AGG_GC","name":"Lee bajo tu responsabilidad\ud83c\uddee\ud83c\udde8","id":366030548,"id_str":"366030548","indices":[13,20]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BYl8dcbrLw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ecd_\/status\/1334870782024015872","display_url":"twitter.com\/ecd_\/status\/13\u2026","indices":[277,300]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HUMORJMNIETO","name":"Jose Mar\u00eda Nieto","id":196509928,"id_str":"196509928","indices":[3,16]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[50,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ep4HwajSSu","expanded_url":"https:\/\/abcblogs.abc.es\/fe-de-ratas\/vinetas\/confusiones-seniles.html","display_url":"abcblogs.abc.es\/fe-de-ratas\/vi\u2026","indices":[58,81]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[48,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zyXZuXVB7z","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/opinion\/quien-es-leopoldo-20201120-1225\/","display_url":"gaceta.es\/opinion\/quien-\u2026","indices":[20,43]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libresdesde1980","name":"sinvalores","id":2275802873,"id_str":"2275802873","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3EFFjKw78C","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/ZyohDBv6lFg","display_url":"youtu.be\/ZyohDBv6lFg","indices":[31,54]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SMZ2tfcENs","expanded_url":"https:\/\/www.esdiario.com\/414139231\/El-topo-del-chat-trabajo-para-Iglesias-y-es-intimo-de-su-jefe-de-Gabinete.html","display_url":"esdiario.com\/414139231\/El-t\u2026","indices":[252,275]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldejota","name":"ldejota","id":120209829,"id_str":"120209829","indices":[3,11]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[13,28]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juan_L_Vicente","name":"Juan Luis Vicente","id":633640458,"id_str":"633640458","indices":[3,18]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Maria12051990","name":"Maria","id":4747021707,"id_str":"4747021707","indices":[3,17]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[19,34]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vprkQvrCpv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juanjoelcotilla\/status\/1335004742741798919","display_url":"twitter.com\/juanjoelcotill\u2026","indices":[48,71]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelbaltic","name":"Mcaceres\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2749203681,"id_str":"2749203681","indices":[3,16]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[18,33]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"trancanil78","name":"Levante","id":1166723798466478082,"id_str":"1166723798466478082","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[17,32]}],"urls":[],"media":[{"id":1335134237750603777,"id_str":"1335134237750603777","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodZg_CWMAEtLEU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodZg_CWMAEtLEU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m2aR9vRxrf","display_url":"pic.twitter.com\/m2aR9vRxrf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/trancanil78\/status\/1335134243362656257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":622,"h":805,"resize":"fit"},"small":{"w":525,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":622,"h":805,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335134243362656257,"source_status_id_str":"1335134243362656257","source_user_id":1166723798466478082,"source_user_id_str":"1166723798466478082"}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martindalmagro","name":"martindealmagro","id":1186937820780339201,"id_str":"1186937820780339201","indices":[3,18]},{"screen_name":"Mazzinguerzett1","name":"Mazzinguerzetta","id":1022229783323795456,"id_str":"1022229783323795456","indices":[20,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GbeWcpup1m","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/-2CO_r45VNA","display_url":"youtu.be\/-2CO_r45VNA","indices":[43,66]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CColerico","name":"Cadista Col\u00e9rico","id":953882430,"id_str":"953882430","indices":[3,13]},{"screen_name":"Mazzinguerzett1","name":"Mazzinguerzetta","id":1022229783323795456,"id_str":"1022229783323795456","indices":[15,31]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ImJosefK","name":"Jos\u00e9 K V.E.R.D.E. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3434078319,"id_str":"3434078319","indices":[3,12]},{"screen_name":"Mazzinguerzett1","name":"Mazzinguerzetta","id":1022229783323795456,"id_str":"1022229783323795456","indices":[14,30]}],"urls":[]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmdelalamo","name":"Juanma del \u00c1lamo","id":161082845,"id_str":"161082845","indices":[3,14]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]},{"screen_name":"JRhodesPianist","name":"James Rhodes","id":21869922,"id_str":"21869922","indices":[75,90]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vKnjMworLI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/miguelbaltic\/status\/1335132774123057152","display_url":"twitter.com\/miguelbaltic\/s\u2026","indices":[166,189]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335131608169541632,"id_str":"1335131608169541632","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodXH7FXcAAGrIH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EodXH7FXcAAGrIH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XuJm5OibmN","display_url":"pic.twitter.com\/XuJm5OibmN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335131615400521729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":748,"h":1057,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":748,"h":1057,"resize":"fit"}}}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v5RKkmizje","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rgbango\/status\/1335117099015032834","display_url":"twitter.com\/rgbango\/status\u2026","indices":[190,213]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"forradoasaco","name":"Forradoasaco\u274c","id":3221215750,"id_str":"3221215750","indices":[3,16]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[121,136]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PepeWilliamMunn","name":"Pepe William Munny","id":419420053,"id_str":"419420053","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]},{"screen_name":"olympeabogados","name":"Olympe Abogados","id":1191048787302764545,"id_str":"1191048787302764545","indices":[62,77]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D9yU3s4gI5","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/opinion\/cayetana-alvarez-toledo-vox_0_1415859764.html","display_url":"vozpopuli.com\/opinion\/cayeta\u2026","indices":[256,279]}]},"134":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[41,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PanAmPost_es","name":"PanAm Post Espa\u00f1ol","id":2228816504,"id_str":"2228816504","indices":[3,16]},{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[19,33]}],"urls":[]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Qqxikfz0r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1335005977364606978","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[280,303]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javier_Torrox","name":"Javier Torrox","id":816891384,"id_str":"816891384","indices":[3,17]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CoresNuria","name":"Nuria Cores","id":3100303341,"id_str":"3100303341","indices":[3,14]}],"urls":[]}}}