{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1335350814072770560,"1":1335343226157477889,"2":1335335670387273730,"3":1335328101237223426,"4":1335320604296228866,"5":1335313079211597827,"6":1335305498439118848,"7":1335297928785780741,"8":1335290394968518657,"9":1335285089715032064,"10":1335282887508324354,"11":1335275311873843202,"12":1335267709265846273,"13":1335260207098847232,"14":1335253583223197699,"15":1335252663794012161,"16":1335246329489088513,"17":1335245117637144579,"18":1335242513221824512,"19":1335237502416916481,"20":1335230021733113858,"21":1335222478868803586,"22":1335222415736131587,"23":1335214862079827970,"24":1335207380511035401,"25":1335207206879440899,"26":1335199781770162176,"27":1335192280295206915,"28":1335184703016546305,"29":1335181567812100097,"30":1335177227407929345,"31":1335169550200016899,"32":1335168531655258112,"33":1335162081860087813,"34":1335157237027926020,"35":1335154482460692480,"36":1335146976053260288,"37":1335146587190910976,"38":1335139359738236928,"39":1335131886281175040,"40":1335124257978916865,"41":1335116739605131264},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false},"text":{"0":"#MIR2021 | 10.249 plazas de Formaci\u00f3n Sanitaria Especializada, 248 m\u00e1s de lo previsto, en el primer borrador de la Comisi\u00f3n de RRHH del 25-N https:\/\/t.co\/vOYl0M86gJ por @juanmaefe &amp; @ccristobalg :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/fcO0Kft240","1":":newspaper: Redacci\u00f3n M\u00e9dica ofrece la iniciativa: '\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s!' para que la sociedad espa\u00f1ola pueda mostrar su #gratitud.\n\n:incoming_envelope: Env\u00eda tu mensaje de agradecimiento a m\u00e9dic@s, enfermer@s, farmac\u00e9utic@s... \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/dEnmd7Fslj","2":"Madrid quiere que el Hospital Isabel Zendal tambi\u00e9n d\u00e9 soporte a #Atenci\u00f3nPrimaria https:\/\/t.co\/d2G0HZzBU5 V\u00eda @Borjanegrete :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/HnaDSZ2yUx","3":"#SanidadHoy |La reducci\u00f3n de la Incidencia Acumulada de #coronavirus se ha focalizado sobre todo en la segunda quincena de noviembre https:\/\/t.co\/rWS0g95os2 por @ipnova :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/sSBM909tgn","4":"Hematologia &amp; Hemoterapia :drop_of_blood: | El plasma es m\u00e1s eficaz en las fases m\u00e1s tempranas del #Covid19 https:\/\/t.co\/B3Z5J9ICnz","5":"#LeccionesCovid19 | \u00bfQu\u00e9 ha aprendido el sector sanitario ante la pandemia de #coronavirus? En @redaccionmedica entrevistamos :studio_microphone_selector: a los principales protagonistas en esta crisis para obtener sus evaluaciones cr\u00edticas y recomendaciones. \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/Gxx1Kto2vI https:\/\/t.co\/gjdUZVFw6L","6":"#V\u00edrico | 'El antes y el despu\u00e9s' de una #enfermera #Covid19 :speaking_head_selector: \"El #coronavirus es devastador\" https:\/\/t.co\/bmDwPbrg4j","7":"#Neurolog\u00eda :brain: | Un estudio apunta que el #coronavirus puede ingresar al sistema nervioso cruzando la interfaz neural-mucosa en la mucosa olfatoria https:\/\/t.co\/MA8vAPznTP por @mariagsn https:\/\/t.co\/qZo6TaiHxf","8":"#Empleo | Los contratos a #m\u00e9dicos j\u00f3venes se triplican en plena segunda ola del #Covid19 https:\/\/t.co\/3a2JRUIPyE Por @cagallegosj :writing_hand_selector:","9":"#Psiquiatr\u00eda Covid | La 'voz' que escucha a los sanitarios: \"Han tenido muchas p\u00e9rdidas\"\n\nhttps:\/\/t.co\/rLfQ5dKHK8","10":":mobile_phone_with_arrow: Adem\u00e1s de Twitter y Facebook tambi\u00e9n estamos en otras redes sociales como #LinkedIN. Lee toda la #actualidad sanitaria desde nuestro perfil y s\u00edguenos. AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno https:\/\/t.co\/OEh9vZ2dNM","11":"#Cantabria | :warning_selector: Denuncian que los ni\u00f1os tratados con falso omeprazol vuelven a tener vello https:\/\/t.co\/aOOzfZ9TjW","12":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter:  \"Gracias por persistir en sus funciones cuando los dem\u00e1s nos quedamos en casa....\"\n\nPalabras de :heart_suit_selector: a todos los sanitarios por su trabajo contra el #Covid19 desde :round_pushpin: #CiudadReal \n\nhttps:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/ybxJ1JX90C","13":"#2MIR21 | \u00bfC\u00f3mo hacer la inscripci\u00f3n al examen #MIR2021? Te contamos todas las claves y pasos.  :calendar:  El plazo de inscripci\u00f3n arrancar\u00e1 el 9 de diciembre de 2020 y durar\u00e1 hasta el 21 de diciembre https:\/\/t.co\/N0alMQyQ0n Por @JesusArroyoD https:\/\/t.co\/nvuZ3dq0O3","14":"#V\u00edrico | Sueldos MIR: \"Menos de 1.000 euros al mes como R1 es un chiste\" \n\nhttps:\/\/t.co\/tGbZl4LlHS","15":"#Medicina | El Ministerio de Inclusi\u00f3n, Seguridad Social y Migraciones no descarta :cross_mark: compensar la reducci\u00f3n de jornada en #sanidad https:\/\/t.co\/VzaWkZDVQQ V\u00eda @Esther_Ortega_ https:\/\/t.co\/Wawq7CvNuS","16":"#Farmacia Covid-19: Cofares distribuye los primeros test r\u00e1pidos para las farmacias\n\nhttps:\/\/t.co\/KMrcsLVPhj","17":"#NEWSLETTER :envelope_with_arrow: \u00bfQuieres estar al d\u00eda de toda la #actualidad sanitaria? Recibe todos los d\u00edas en tu correo electr\u00f3nico las noticias que publicamos en Redacci\u00f3n M\u00e9dica. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex https:\/\/t.co\/bL5nexTzDI","18":"#SanidadHoy Coronavirus: las mascarillas de tela frenan el 90% de aerosoles al hablar \n\nhttps:\/\/t.co\/CkJJ3M8AZl","19":"#V\u00edrico |El #epidemi\u00f3logo Michel Mina apuesta por realizar tests masivos a domicilio :house: como alternativa al confinamiento de cara a #Navidad  \n\nhttps:\/\/t.co\/DesQy8VceX","20":"#MIR2021 | :round_pushpin: #Madrid oferta 1.722 plazas de Formaci\u00f3n Sanitaria Especializada (+82) que suponen el :keycap_1::keycap_7:% del total https:\/\/t.co\/yZlDQvZbY9 Informa @fdez_enriquez :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/vzcPqE58KA","21":"#SanidadHoy La \u00e9lite mundial de la investigaci\u00f3n biom\u00e9dica cuenta con 39 espa\u00f1oles \n\nhttps:\/\/t.co\/wyDOgeBJLW","22":":movie_camera: Adem\u00e1s de #Twitter y #Facebook tambi\u00e9n podr\u00e1s encontrarnos en nuestro canal de #Youtube. \u00a1No te pierdas toda la actualidad sanitaria y suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/60ixCcEM11 https:\/\/t.co\/HmOmZ02Muw","23":"Los expertos que han debatido sobre el futuro de las residencias tras el #Covid19 en #Parlamentarios11RM apuestan por potenciar los cuidados intermedios https:\/\/t.co\/0FBQOyIczl Por @juanmaefe &amp; @J_Mediavilla :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/cFCv8e5XaX","24":"#Coronavirus y #CambioClim\u00e1tico :globe_showing_Americas: | Un estudio muestra c\u00f3mo las altas concentraciones de PM 2.5 aumentan los brotes de #Covid19 https:\/\/t.co\/TgF9JtQrj4 Lo cuenta @mariagsn :writing_hand_selector:\n\ncc\/ @SeparRespira https:\/\/t.co\/7a6hGAnCV0","25":"#V\u00edrico M\u00e9dico, jud\u00edo, y obligado a atender a un paciente Covid-19 con esv\u00e1sticas\n\nhttps:\/\/t.co\/ktPuMcSDit","26":"#MIR2021 | \u00bfSabes c\u00f3mo presentar los m\u00e9ritos acad\u00e9micos para subir la nota? https:\/\/t.co\/JG6NTYvNxd Informa @JesusArroyoD https:\/\/t.co\/7XskluDeED","27":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/eHeUcdVmgb https:\/\/t.co\/g7Br0hmh4j","28":"#Neumolog\u00eda | As\u00ed van a ayudar a tratar otras enfermedades los tratamientos de #coronavirus :backhand_index_pointing_down:\n\nInforma @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/rIzB8hyd5P https:\/\/t.co\/IuKJCMRnkJ","29":"#SanidadHoy Coronavirus: Espa\u00f1a 'se aburre' del Covid, que alcanza m\u00ednimos de inter\u00e9s \n\nhttps:\/\/t.co\/aNhlqGKt14","30":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Madrid \n\n \"Don un baluarte que llevan las ganas de vivir a todos y cada uno que llega a sus manos...\"\n\n https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/5FLNe9wdGW","31":"#SanidadHoy | Los protocolos de acoso sexual en #sanidad necesitan \"requisitos m\u00ednimos\" https:\/\/t.co\/1YnEHiM0oJ Por @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/HfxrjBqVok","32":"#ElBistur\u00ed | El '\u00faltimo servicio' de Rodrigo Guti\u00e9rrez al MIR 2021 \n\nhttps:\/\/t.co\/2pEdEiVCCE","33":":round_pushpin: #Madrid 'reabre' :keycap_1::keycap_1:  zonas y :keycap_6: municipios; mientras que hay :keycap_4: cierres a\u00fan vigentes https:\/\/t.co\/nGGqLad4yA por @J_Mediavilla https:\/\/t.co\/3idFleuwMi","34":"#TratamientoCoronavirus Covid-19: nuevo tratamiento oral que \"suprime en 24 horas\" el coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/UGSKHrAdLP","35":"#Covid19 | El Centro europeo para la prevenci\u00f3n y el control de enfermedades (ECDC) espera una tercera ola en #Navidad o Reyes, en base a cu\u00e1ndo se suavicen medidas frente al #coronavirus https:\/\/t.co\/tTo7QXyqG4 Por @cagallegosj :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/FkjT6lcIzZ","36":":books: \u00bfEres #MIR, #EIR, #FIR... ? Te contamos las \u00faltimas noticias sobre la formaci\u00f3n sanitaria especializada a trav\u00e9s de este enlace, \u00a1\u00e9chale un vistazo! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA https:\/\/t.co\/SsThn8Ddkv","37":"#SanidadHoy Coronavirus: inmunidad gracias a defensas reforzadas y otros falsos mitos. Informa @Borjanegrete\n\nhttps:\/\/t.co\/kGtsUXZQUR","38":"#V\u00edrico | Profesionales sanitarios :stethoscope: coinciden en que \"se ha romantizado demasiado la vocaci\u00f3n\". \n\n:speaking_head_selector: \"Me apasiona la Medicina, pero no morir\u00eda por ning\u00fan paciente\" \n\nhttps:\/\/t.co\/P0rqMGCVPi","39":"#SanidadHoy | Una investigaci\u00f3n :microscope: describe qu\u00e9 #m\u00e9dicos son m\u00e1s afines a recetar cannabis https:\/\/t.co\/QKOLLxoVZT","40":"#SanidadHoy | Casi un :keycap_7:% de pacientes hospitalizados por #Covid19 muere despu\u00e9s del alta\nhttps:\/\/t.co\/hKyaUb4FK3","41":":mobile_phone_with_arrow: Descubre las noticias m\u00e1s destacadas de la actualidad sanitaria desde nuestro perfil en #Facebook \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP https:\/\/t.co\/mAK0rMBE5P"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false},"created_at":{"0":"2020-12-05 22:30:18","1":"2020-12-05 22:00:09","2":"2020-12-05 21:30:07","3":"2020-12-05 21:00:03","4":"2020-12-05 20:30:15","5":"2020-12-05 20:00:21","6":"2020-12-05 19:30:14","7":"2020-12-05 19:00:09","8":"2020-12-05 18:30:13","9":"2020-12-05 18:09:08","10":"2020-12-05 18:00:23","11":"2020-12-05 17:30:17","12":"2020-12-05 17:00:04","13":"2020-12-05 16:30:15","14":"2020-12-05 16:03:56","15":"2020-12-05 16:00:17","16":"2020-12-05 15:35:07","17":"2020-12-05 15:30:18","18":"2020-12-05 15:19:57","19":"2020-12-05 15:00:02","20":"2020-12-05 14:30:19","21":"2020-12-05 14:00:20","22":"2020-12-05 14:00:05","23":"2020-12-05 13:30:04","24":"2020-12-05 13:00:21","25":"2020-12-05 12:59:39","26":"2020-12-05 12:30:09","27":"2020-12-05 12:00:20","28":"2020-12-05 11:30:14","29":"2020-12-05 11:17:46","30":"2020-12-05 11:00:32","31":"2020-12-05 10:30:01","32":"2020-12-05 10:25:58","33":"2020-12-05 10:00:21","34":"2020-12-05 09:41:05","35":"2020-12-05 09:30:09","36":"2020-12-05 09:00:19","37":"2020-12-05 08:58:46","38":"2020-12-05 08:30:03","39":"2020-12-05 08:00:21","40":"2020-12-05 07:30:03","41":"2020-12-05 07:00:10"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":2,"3":1,"4":0,"5":0,"6":4,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":25,"15":0,"16":4,"17":0,"18":2,"19":0,"20":1,"21":0,"22":0,"23":0,"24":1,"25":1,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":1,"31":0,"32":1,"33":0,"34":0,"35":3,"36":0,"37":0,"38":4,"39":0,"40":0,"41":0},"favorite_count":{"0":3,"1":2,"2":2,"3":2,"4":2,"5":0,"6":5,"7":5,"8":3,"9":3,"10":0,"11":2,"12":1,"13":1,"14":42,"15":0,"16":6,"17":0,"18":0,"19":0,"20":4,"21":1,"22":1,"23":2,"24":5,"25":1,"26":1,"27":0,"28":1,"29":1,"30":2,"31":1,"32":0,"33":0,"34":0,"35":1,"36":1,"37":1,"38":15,"39":0,"40":0,"41":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[169,179]},{"screen_name":"ccristobalg","name":"Carlos Crist\u00f3bal","id":253333680,"id_str":"253333680","indices":[186,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vOYl0M86gJ","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3g7OMGB","display_url":"buff.ly\/3g7OMGB","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1335350812596441089,"id_str":"1335350812596441089","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogefTNXEAEgXcw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogefTNXEAEgXcw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fcO0Kft240","display_url":"pic.twitter.com\/fcO0Kft240","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335350814072770560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"gratitud","indices":[126,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1335343224261632002,"id_str":"1335343224261632002","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogXlmdW4AICLHU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogXlmdW4AICLHU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dEnmd7Fslj","display_url":"pic.twitter.com\/dEnmd7Fslj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335343226157477889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[65,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[111,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d2G0HZzBU5","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33yhAma","display_url":"buff.ly\/33yhAma","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1335335669015646208,"id_str":"1335335669015646208","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogQt0-WEAA1fNx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogQt0-WEAA1fNx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HnaDSZ2yUx","display_url":"pic.twitter.com\/HnaDSZ2yUx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335335670387273730\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[56,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[161,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rWS0g95os2","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2JzakQ8","display_url":"buff.ly\/2JzakQ8","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1335328099773394950,"id_str":"1335328099773394950","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogJ1PWXMAY-0RK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EogJ1PWXMAY-0RK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sSBM909tgn","display_url":"pic.twitter.com\/sSBM909tgn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335328101237223426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B3Z5J9ICnz","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/39xkVpu","display_url":"buff.ly\/39xkVpu","indices":[98,121]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]},{"text":"coronavirus","indices":[78,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[95,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gxx1Kto2vI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/LeccionesCovid-19","display_url":"bit.ly\/LeccionesCovid\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1335313077911363585,"id_str":"1335313077911363585","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eof8K2jXIAEFEGp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eof8K2jXIAEFEGp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gjdUZVFw6L","display_url":"pic.twitter.com\/gjdUZVFw6L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335313079211597827\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"enfermera","indices":[41,51]},{"text":"Covid19","indices":[52,60]},{"text":"coronavirus","indices":[68,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bmDwPbrg4j","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/36qu413","display_url":"buff.ly\/36qu413","indices":[96,119]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[41,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[175,184]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MA8vAPznTP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/39yoxrd","display_url":"buff.ly\/39yoxrd","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1335297927208644611,"id_str":"1335297927208644611","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofuY9yWMAMRlKp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofuY9yWMAMRlKp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qZo6TaiHxf","display_url":"pic.twitter.com\/qZo6TaiHxf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335297928785780741\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Empleo","indices":[0,7]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[26,34]},{"text":"Covid19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[118,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3a2JRUIPyE","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/37rqlzI","display_url":"buff.ly\/37rqlzI","indices":[90,113]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rLfQ5dKHK8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/covid-voz-escucha-sanitarios-han-tenido-muchas-perdidas--3910","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[90,113]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"LinkedIN","indices":[76,85]},{"text":"actualidad","indices":[99,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2yaC7wK","display_url":"buff.ly\/2yaC7wK","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1335282874162040832,"id_str":"1335282874162040832","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eofgsw0XUAAO9wl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eofgsw0XUAAO9wl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OEh9vZ2dNM","display_url":"pic.twitter.com\/OEh9vZ2dNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335282887508324354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Cantabria","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aOOzfZ9TjW","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2JsOIVr","display_url":"buff.ly\/2JsOIVr","indices":[91,114]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[186,194]},{"text":"CiudadReal","indices":[203,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1335267707642646528,"id_str":"1335267707642646528","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofS59IXEAApWwl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofS59IXEAApWwl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ybxJ1JX90C","display_url":"pic.twitter.com\/ybxJ1JX90C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335267709265846273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[0,7]},{"text":"MIR2021","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[221,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N0alMQyQ0n","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3mFXwWB","display_url":"buff.ly\/3mFXwWB","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1335260205727223809,"id_str":"1335260205727223809","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofMFSUWEAELS_O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofMFSUWEAELS_O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nvuZ3dq0O3","display_url":"pic.twitter.com\/nvuZ3dq0O3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335260207098847232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tGbZl4LlHS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/sueldos-mir-mil-euros-mes-r1-chiste-5481","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[76,99]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"sanidad","indices":[122,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[159,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VzaWkZDVQQ","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3mii33o","display_url":"buff.ly\/3mii33o","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1335252662258982915,"id_str":"1335252662258982915","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofFOMtXYAMOz1f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EofFOMtXYAMOz1f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wawq7CvNuS","display_url":"pic.twitter.com\/Wawq7CvNuS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335252663794012161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Farmacia","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KMrcsLVPhj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia\/covid-19-cofares-distribuye-los-primeros-test-rapidos-para-las-farmacias-6137","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[85,108]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"NEWSLETTER","indices":[0,11]},{"text":"actualidad","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2RCpKTd","display_url":"buff.ly\/2RCpKTd","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1335245102856462336,"id_str":"1335245102856462336","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eoe-WLvW4AAZR8S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eoe-WLvW4AAZR8S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bL5nexTzDI","display_url":"pic.twitter.com\/bL5nexTzDI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335245117637144579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CkJJ3M8AZl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-mascarillas-tela-frenan-aerosoles-hablar-6421","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[88,111]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"epidemi\u00f3logo","indices":[12,25]},{"text":"Navidad","indices":[131,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DesQy8VceX","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2JbIKsr","display_url":"buff.ly\/2JbIKsr","indices":[143,166]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[149,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZlDQvZbY9","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/36lsFJ8","display_url":"buff.ly\/36lsFJ8","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1335230020395151360,"id_str":"1335230020395151360","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoewoRMXMAALr6v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoewoRMXMAALr6v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vzcPqE58KA","display_url":"pic.twitter.com\/vzcPqE58KA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335230021733113858\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wyDOgeBJLW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/elite-mundial-investigacion-biomedica-39-espanoles-7640","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[85,108]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[12,20]},{"text":"Facebook","indices":[23,32]},{"text":"Youtube","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/60ixCcEM11","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2LcZz4x","display_url":"buff.ly\/2LcZz4x","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1335222403270664204,"id_str":"1335222403270664204","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eoeps5MXYAwkuOF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eoeps5MXYAwkuOF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HmOmZ02Muw","display_url":"pic.twitter.com\/HmOmZ02Muw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335222415736131587\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[73,81]},{"text":"Parlamentarios11RM","indices":[85,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[181,191]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[198,211]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0FBQOyIczl","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2VkqnDO","display_url":"buff.ly\/2VkqnDO","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1335214860880195589,"id_str":"1335214860880195589","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoei13mWMAUkbx3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoei13mWMAUkbx3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cFCv8e5XaX","display_url":"pic.twitter.com\/cFCv8e5XaX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335214862079827970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"CambioClim\u00e1tico","indices":[15,31]},{"text":"Covid19","indices":[119,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[162,171]},{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[180,193]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TgF9JtQrj4","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2VhL9nF","display_url":"buff.ly\/2VhL9nF","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1335207379164667906,"id_str":"1335207379164667906","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoecCYCXIAIfoKj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoecCYCXIAIfoKj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7a6hGAnCV0","display_url":"pic.twitter.com\/7a6hGAnCV0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335207380511035401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktPuMcSDit","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/covid-nazi-esvastica-medico-judio-relato-urgencias-7578","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[83,106]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[108,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JG6NTYvNxd","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lIwgWh","display_url":"buff.ly\/3lIwgWh","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1335199780478332928,"id_str":"1335199780478332928","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeVIEuXMAAWC_f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeVIEuXMAAWC_f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7XskluDeED","display_url":"pic.twitter.com\/7XskluDeED","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335199781770162176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eHeUcdVmgb","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/350IrXX","display_url":"buff.ly\/350IrXX","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1335192265220907019,"id_str":"1335192265220907019","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoeOSoNXYAs8ye5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoeOSoNXYAs8ye5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g7Br0hmh4j","display_url":"pic.twitter.com\/g7Br0hmh4j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335192280295206915\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[79,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[103,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rIzB8hyd5P","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3mm7dt7","display_url":"buff.ly\/3mm7dt7","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1335184701691211777,"id_str":"1335184701691211777","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeHaX3XMAEA0WE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeHaX3XMAEA0WE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IuKJCMRnkJ","display_url":"pic.twitter.com\/IuKJCMRnkJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335184703016546305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNhlqGKt14","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-aburre-covid-alcanza-minimos-interes-2119","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[88,111]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Madrid","indices":[111,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1335177225948295169,"id_str":"1335177225948295169","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeAnOjW8AElMOH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoeAnOjW8AElMOH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5FLNe9wdGW","display_url":"pic.twitter.com\/5FLNe9wdGW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335177227407929345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"sanidad","indices":[48,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[116,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1YnEHiM0oJ","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2VfuHEs","display_url":"buff.ly\/2VfuHEs","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1335169548887203841,"id_str":"1335169548887203841","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eod5oXRXIAEELVK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eod5oXRXIAEELVK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HfxrjBqVok","display_url":"pic.twitter.com\/HfxrjBqVok","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335169550200016899\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2pEdEiVCCE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/el-ultimo-servicio-de-rodrigo-gutierrez-al-mir-2021-1393","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/el-ult\u2026","indices":[69,92]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[2,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[121,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nGGqLad4yA","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3qn0zFD","display_url":"buff.ly\/3qn0zFD","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1335162080631152641,"id_str":"1335162080631152641","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eody1p2XYAEa2UM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eody1p2XYAEa2UM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3idFleuwMi","display_url":"pic.twitter.com\/3idFleuwMi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335162081860087813\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"TratamientoCoronavirus","indices":[0,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UGSKHrAdLP","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/covid-19-tratamiento-suprime-24-horas-coronavirus-3438","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[100,123]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"Navidad","indices":[110,118]},{"text":"coronavirus","indices":[175,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[216,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tTo7QXyqG4","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/37iok97","display_url":"buff.ly\/37iok97","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1335154481223393285,"id_str":"1335154481223393285","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eodr7T2XYAUv4XB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eodr7T2XYAUv4XB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FkjT6lcIzZ","display_url":"pic.twitter.com\/FkjT6lcIzZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335154482460692480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[8,12]},{"text":"EIR","indices":[14,18]},{"text":"FIR","indices":[20,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33mCsNV","display_url":"buff.ly\/33mCsNV","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1335146969266855936,"id_str":"1335146969266855936","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EodlGDoXIAAjo3R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EodlGDoXIAAjo3R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SsThn8Ddkv","display_url":"pic.twitter.com\/SsThn8Ddkv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335146976053260288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[95,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kGtsUXZQUR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-inmunidad-defensas-reforzada-falsos-mitos-5398","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[110,133]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P0rqMGCVPi","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3obtieK","display_url":"buff.ly\/3obtieK","indices":[167,190]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QKOLLxoVZT","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3o6184A","display_url":"buff.ly\/3o6184A","indices":[90,113]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[59,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hKyaUb4FK3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2JeAVCi","display_url":"buff.ly\/2JeAVCi","indices":[91,114]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Facebook","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2KLRAc8","display_url":"buff.ly\/2KLRAc8","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1335116732143427584,"id_str":"1335116732143427584","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EodJmBkW4AAAhlw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EodJmBkW4AAAhlw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mAK0rMBE5P","display_url":"pic.twitter.com\/mAK0rMBE5P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335116739605131264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]}}}