{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1335322300846137344,"1":1335312141541314560,"2":1335272472313151489,"3":1335196974979510273,"4":1335178960649547776,"5":1335151424682913792},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false},"text":{"0":":mobile_phone_with_arrow:@AppRadarCovid te permite conocer si has estado en contacto con alguna persona positiva en #COVID19, y en caso de que t\u00fa te hayas contagiado, avisar a otros de forma totalmente an\u00f3nima y segura.\n\nSi te proteges t\u00fa, nos proteges a todos.\n\nDesc\u00e1rgatela:play_button_selector:https:\/\/t.co\/H9PgDVEPHI https:\/\/t.co\/8z1TVh3iZS","1":"La pandemia por #COVID19 puede hacer que algunas personas sientan dificultades para afrontar el proceso\n\n:brain:Reconoce tus emociones\n:light_bulb:Enfoca tu energ\u00eda y genera una rutina\n:musical_keyboard:C\u00e9ntrate en lo que puedes hacer\n:running_shoe:Cu\u00eddate\n:person_swimming:Desconecta\n\nConsulta la gu\u00eda: https:\/\/t.co\/1ibuR4z68B https:\/\/t.co\/kfuUOeOUjI","2":":male_sign_selector::female_sign_selector: Todas las personas sexualmente activas sin importar edad, sexo, raza o condici\u00f3n social, est\u00e1n expuestas a las infecciones de transmisi\u00f3n sexual, #ITS.\n \n:blue_heart:En tus relaciones sexuales usa protecci\u00f3n. \nQui\u00e9rete mucho :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/QI5p0Dc8T9 https:\/\/t.co\/9CsD12dMYg","3":"El #CMin acord\u00f3 esta semana la adquisici\u00f3n de vacunas contra el #COVID19. En concreto a Espa\u00f1a llegar\u00e1n distribuidas previsiblemente a lo largo de 2021:\n\n:small_blue_diamond:20.875.725 dosis de Janssen\n:small_blue_diamond:8.348.979 dosis de Moderna\n:small_blue_diamond:23.483.184 dosis de CureVac\n\nM\u00e1s:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/rRubjUNBQO https:\/\/t.co\/2crK6r7pue","4":":Christmas_tree:Los d\u00edas 24, 25, 31 de diciembre y el 1 de enero se podr\u00e1 ampliar el n\u00famero m\u00e1ximo a 10 personas, de dos grupos de convivientes, garantizando siempre las #6M y teniendo especial precauci\u00f3n con las personas vulnerables\n\nConsulta todas las #MedidasNavidad \nhttps:\/\/t.co\/N9Tes3A916 https:\/\/t.co\/O7ETvTW1ap","5":":national_park_selector:Disfruta de la naturaleza sin dejar #RecuerdosInolvidables.\n\n:evergreen_tree:Ni guantes, ni mascarillas deben formar parte del paisaje. Tardan siglos en desaparecer mientras contaminan gravemente los entornos naturales.\n\n:litter_in_bin_sign:Des\u00e9chalos SIEMPRE de forma responsable. https:\/\/t.co\/ZlFDob6WhU"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-12-05 20:37:00","1":"2020-12-05 19:56:38","2":"2020-12-05 17:19:00","3":"2020-12-05 12:19:00","4":"2020-12-05 11:07:25","5":"2020-12-05 09:18:00"},"retweet_count":{"0":13,"1":60,"2":12,"3":14,"4":87,"5":13},"favorite_count":{"0":19,"1":0,"2":25,"3":32,"4":0,"5":33},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[92,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[1,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H9PgDVEPHI","expanded_url":"https:\/\/radarcovid.gob.es","display_url":"radarcovid.gob.es","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1333355360405557248,"id_str":"1333355360405557248","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1333355360405557248\/img\/lBlpwRORcHE69qQJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1333355360405557248\/img\/lBlpwRORcHE69qQJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8z1TVh3iZS","display_url":"pic.twitter.com\/8z1TVh3iZS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1335322300846137344\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[32,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"ITS","indices":[151,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QI5p0Dc8T9","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/serviciosdeprensa\/notasprensa\/sanidad14\/Paginas\/2020\/191120-campana.aspx","display_url":"lamoncloa.gob.es\/serviciosdepre\u2026","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1329401689187758085,"id_str":"1329401689187758085","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329401689187758085\/img\/buk6TQ5yTydfeh0c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329401689187758085\/img\/buk6TQ5yTydfeh0c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9CsD12dMYg","display_url":"pic.twitter.com\/9CsD12dMYg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1335272472313151489\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[3,8]},{"text":"COVID19","indices":[64,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRubjUNBQO","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5152","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1334179996076797961,"id_str":"1334179996076797961","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoP1ozyW8AkH1La.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoP1ozyW8AkH1La.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2crK6r7pue","display_url":"pic.twitter.com\/2crK6r7pue","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1335196974979510273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"RecuerdosInolvidables","indices":[38,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1309406031521501184,"id_str":"1309406031521501184","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eivx2R-X0AA8iR3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eivx2R-X0AA8iR3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZlFDob6WhU","display_url":"pic.twitter.com\/ZlFDob6WhU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1335151424682913792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":610,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":610,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]}}}