{"screen_name":{"0":"teyitorg"},"tweet_id":{"0":1335273814264066054},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":":cross_mark: A\u015f\u0131 \u015f\u00fcphecisi payla\u015f\u0131mlar\u0131n yer ald\u0131\u011f\u0131 hesap Aziz Sancar'a ait de\u011fil.\n\nTeyit\u2019e konu\u015fan Sancar sosyal medya kullanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve bu payla\u015f\u0131mla ilgisi olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.\n\nhttps:\/\/t.co\/IEQT6CzKZd"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-12-05 17:24:20"},"retweet_count":{"0":96},"favorite_count":{"0":492},"user_location":{"0":"Ankara, T\u00fcrkiye"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IEQT6CzKZd","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-covid-19-ile-ilgili-aziz-sancara-atfedilen-cumleler","display_url":"teyit.org\/analiz-covid-1\u2026","indices":[170,193]}]}}}