{"screen_name":{"0":"ANTIMASCARILLA","1":"ANTIMASCARILLA","2":"ANTIMASCARILLA","3":"ANTIMASCARILLA","4":"ANTIMASCARILLA","5":"ANTIMASCARILLA","6":"ANTIMASCARILLA","7":"ANTIMASCARILLA","8":"ANTIMASCARILLA","9":"ANTIMASCARILLA","10":"ANTIMASCARILLA","11":"ANTIMASCARILLA","12":"ANTIMASCARILLA","13":"ANTIMASCARILLA","14":"ANTIMASCARILLA","15":"ANTIMASCARILLA","16":"ANTIMASCARILLA","17":"ANTIMASCARILLA","18":"ANTIMASCARILLA"},"tweet_id":{"0":1323025588135829505,"1":1323021785445662726,"2":1323017600884973568,"3":1323011657635897345,"4":1322925973638205441,"5":1322893985204064262,"6":1322869743599128578,"7":1322869313297108992,"8":1322868885591392265,"9":1322868348422656002,"10":1322866931133829121,"11":1322860517900341248,"12":1322860478725541889,"13":1322857797931929601,"14":1322848385351692290,"15":1322836954782851072,"16":1322836903146721280,"17":1322823256810901504,"18":1322822386631221248},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":false,"14":false,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true},"text":{"0":"La informaci\u00f3n sobre la epidemia es una estafa social. \nUnas cuantas preguntas que merecen respuesta.\n\nMAGDALENA DEL AMO.\nhttps:\/\/t.co\/WFmmqBvfb5","1":"Suecia y Egipto no se mencionan en los NODOS Covidianos. https:\/\/t.co\/ihUcnzVuaD","2":"Hoy nos hemos juntado -por casualidad- un grupo de personas en las puertas del Palacio de la Moncloa.\n\nLa guardia civil nos ha tomado los datos. \u00bfTanto cague hay dentro que identifican a 10 personas charlando pac\u00edficamente?\n\nQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando seamos miles?\n\n#GobiernoDeInutiles https:\/\/t.co\/F7SOowVW4L","3":"Revoluci\u00f3n ciudadana, LIBERTAD!! https:\/\/t.co\/JlRXg0QWyl","4":"No olvideis esto: 1 de Noviembre 2020:\n\nTRUMP tiene miedo a perder.\n\nHACEN LO MISMO CON LA FARSA COVID. \n\nEL MI\u00c9RCOLES,  os acordareis de este Tuit.\n\nhttps:\/\/t.co\/J8uRU5HuwJ","5":"Victor, desde VOX segu\u00eds sin decir NI UNA PALABRA DE LA FARSA COVID,  que es lo que ha creado todo esto.\n\nY lo ten\u00e9is f\u00e1cil.....:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: PERO NO.\n\nCUALQUIERA DIR\u00cdA QUE OS VA BIEN ESTA SITUACI\u00d3N :smirking_face::smirking_face::smirking_face::smirking_face::smirking_face: https:\/\/t.co\/nGcj2b2LFv https:\/\/t.co\/3nTpX1VAq3","6":"Aprendamos de los italianos https:\/\/t.co\/iJUKbizU0m","7":"Gran verdad https:\/\/t.co\/LwfBvgo8eo","8":"A C O J O N A N T E https:\/\/t.co\/nVgxNGQ4GO","9":"@MariaLug2 @RedFoxBta @Icomem_Oficial Eres medico?","10":"Poco m\u00e1s que comentar !!!!!! https:\/\/t.co\/nVgxNGQ4GO https:\/\/t.co\/kQHcJk1rgj","11":"Biden \u201c el candidato pederasta corrupto y m\u00e1s senil con Alzheimer\u2019s que ha tenido EEUU en el \u00faltimos 100 a\u00f1os\u201d \n\nHa hecho m\u00e1s trump en 4 a\u00f1os que el 47 a\u00f1os de pol\u00edtico en Washington :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/k28DiNrKLa https:\/\/t.co\/zWuLhboJ6w","12":"@ANTIMASCARILLA Hace unos d\u00edas le\u00ed un testimonio sobre un se\u00f1or que muri\u00f3 de c\u00e1ncer de p\u00e1ncreas que ya padec\u00eda; en alg\u00fan momento le hicieron un \"test\" y \u00a1hala! \"muerto por covid\" Espantoso.\n\nEn USA han llegado a contar muertos en accidente de tr\u00e1fico como \"muertos POR covid\" Impresionante.","13":"Aun es peor, mueren CON Covid. \n\nY los m\u00e9dicos ponen muerte SOSPECHOSA.\n\nY ya les vale con eso para arruinar Espa\u00f1a. Los medios de comunicaci\u00f3n hacen el resto. https:\/\/t.co\/G7kJExN4nm","14":"TODO ESPA\u00d1OL DEBER\u00cdA SABER ESTO.\n \n\u00bf\u00bf\u00bfCon cuantos ciclos se hacen los PCR en Espa\u00f1a #sanchezpsicopata????\n\nPor que de ser por encima de 35, estas destrozando Espa\u00f1a por nada?\n\nRETUITEAR TODOS, POR FAVOR. https:\/\/t.co\/xYxeXVUoKY https:\/\/t.co\/pUKZhpmSXr","15":"\u00bfAs\u00ed que lo de que Espa\u00f1a va de camino a convertirse en una Venezuela 2.0 era imposible verdad? Pues nada, esto es en Madrid. https:\/\/t.co\/jBH6JiEPXO","16":"No es nada descabellado. Todo r\u00e9gimen totalitario se inventa disturbios, ataques o intentos de asesinato para justificar una represi\u00f3n brutal.\n\nAtentos a esto. https:\/\/t.co\/86dwWpZmQn","17":"El gobierno piensa aumentar el presupuesto de RTVE para 2021 un 25%, pasando a percibir 473 millones de euros al a\u00f1o.\n\n\u00bfCrees que es un gasto necesario para nuestro pa\u00eds?\nhttps:\/\/t.co\/9He7Pec7v8","18":"Ella, Simone, estaba rezando cuando la decapitaron en una iglesia. George Floyd delinquiendo, como era habitual en \u00e9l. \u00c9l recibi\u00f3 homenajes en todo el mundo, de artistas de Hollywood y pol\u00edticos espa\u00f1oles. La cat\u00f3lica Simone Barreto Silva v\u00edctima del islamismo ser\u00e1 ignorada. https:\/\/t.co\/WCgd1BV8aq"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"created_at":{"0":"2020-11-01 22:14:15","1":"2020-11-01 21:59:08","2":"2020-11-01 21:42:31","3":"2020-11-01 21:18:54","4":"2020-11-01 15:38:25","5":"2020-11-01 13:31:18","6":"2020-11-01 11:54:59","7":"2020-11-01 11:53:16","8":"2020-11-01 11:51:34","9":"2020-11-01 11:49:26","10":"2020-11-01 11:43:48","11":"2020-11-01 11:18:19","12":"2020-11-01 11:18:10","13":"2020-11-01 11:07:31","14":"2020-11-01 10:30:07","15":"2020-11-01 09:44:41","16":"2020-11-01 09:44:29","17":"2020-11-01 08:50:15","18":"2020-11-01 08:46:48"},"retweet_count":{"0":127,"1":8,"2":186,"3":2,"4":0,"5":6,"6":4,"7":3,"8":3,"9":0,"10":1,"11":12,"12":3,"13":4,"14":11,"15":295,"16":81,"17":43,"18":4339},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":4,"5":13,"6":0,"7":7,"8":5,"9":0,"10":4,"11":0,"12":0,"13":8,"14":17,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Daniel_Sanz_C","name":"Daniel Sanz \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":214993578,"id_str":"214993578","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Siempre_Vox25","name":"Eliazar","id":1212289339259883520,"id_str":"1212289339259883520","indices":[3,17]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J8uRU5HuwJ","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/internacional\/20201101\/49121764492\/venta-armas-estados-unidos-incidentes-elecciones.html","display_url":"lavanguardia.com\/internacional\/\u2026","indices":[150,173]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nGcj2b2LFv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezdelreal\/status\/1322857289020223490","display_url":"twitter.com\/sanchezdelreal\u2026","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1322858831223922688,"id_str":"1322858831223922688","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elu9GSMXIAAD1DM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elu9GSMXIAAD1DM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3nTpX1VAq3","display_url":"pic.twitter.com\/3nTpX1VAq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1322893985204064262\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":922,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":306,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"trustdall271","name":"PAPAYA HOAX","id":1267454572261519360,"id_str":"1267454572261519360","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LwfBvgo8eo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/clubdeviernes\/status\/1322679960675504128","display_url":"twitter.com\/clubdeviernes\/\u2026","indices":[12,35]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nVgxNGQ4GO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vegsource\/status\/1322285840291147776","display_url":"twitter.com\/vegsource\/stat\u2026","indices":[20,43]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaLug2","name":"Maria Lug \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":915324304455290880,"id_str":"915324304455290880","indices":[0,10]},{"screen_name":"RedFoxBta","name":"Red Fox \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83d\udc9a \ud83d\udc0d 6\ufe0f\u20e3 %","id":1016685217413812224,"id_str":"1016685217413812224","indices":[11,21]},{"screen_name":"Icomem_Oficial","name":"ICOMEM","id":921390373,"id_str":"921390373","indices":[22,37]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nVgxNGQ4GO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vegsource\/status\/1322285840291147776","display_url":"twitter.com\/vegsource\/stat\u2026","indices":[29,52]}],"media":[{"id":1322866925513412608,"id_str":"1322866925513412608","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvEdbxXEAANofR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvEdbxXEAANofR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kQHcJk1rgj","display_url":"pic.twitter.com\/kQHcJk1rgj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1322866931133829121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1183,"h":788,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1183,"h":788,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RedFoxBta","name":"Red Fox \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83d\udc9a \ud83d\udc0d 6\ufe0f\u20e3 %","id":1016685217413812224,"id_str":"1016685217413812224","indices":[3,13]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[15,30]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7kJExN4nm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Autnomacabread1\/status\/1322814094609666051","display_url":"twitter.com\/Autnomacabread\u2026","indices":[160,183]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"sanchezpsicopata","indices":[84,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xYxeXVUoKY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezcastejon\/status\/1322658488103960578","display_url":"twitter.com\/sanchezcastejo\u2026","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1322848370390683648,"id_str":"1322848370390683648","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluzlYjXUAAS15l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluzlYjXUAAS15l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pUKZhpmSXr","display_url":"pic.twitter.com\/pUKZhpmSXr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1322848385351692290\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":922,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":306,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jrrsantacruz","name":"\ud83d\udcd8J.R.R SANTACRUZ\u00ae","id":127854429,"id_str":"127854429","indices":[3,16]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]}}}