{"screen_name":{"0":"aosfatos"},"tweet_id":{"0":1322901210752380928},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"NO AR. V\u00eddeo n\u00e3o mostra protesto em N\u00e1poles contra a CoronaVac.\n\n#coronavirusfacts\n\nhttps:\/\/t.co\/fGQZW5Lm4X https:\/\/t.co\/D6GglyPYMZ"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-11-01 14:00:01"},"retweet_count":{"0":10},"favorite_count":{"0":27},"user_location":{"0":"Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"coronavirusfacts","indices":[65,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fGQZW5Lm4X","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/video-nao-mostra-protesto-em-napoles-contra-coronavac\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/video\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1322293369842868235,"id_str":"1322293369842868235","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm60GZWoAs0mov.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm60GZWoAs0mov.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D6GglyPYMZ","display_url":"pic.twitter.com\/D6GglyPYMZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1322901210752380928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]}}}