{"screen_name":{"0":"CancerIntegral","1":"CancerIntegral","2":"CancerIntegral","3":"CancerIntegral","4":"CancerIntegral","5":"CancerIntegral","6":"CancerIntegral","7":"CancerIntegral","8":"CancerIntegral","9":"CancerIntegral","10":"CancerIntegral","11":"CancerIntegral","12":"CancerIntegral","13":"CancerIntegral","14":"CancerIntegral"},"tweet_id":{"0":1322973139207393285,"1":1322971369450196995,"2":1322971103942377474,"3":1322955814244700161,"4":1322938984310460416,"5":1322924681788329984,"6":1322918268462649344,"7":1322886779960217605,"8":1322885037109465094,"9":1322869612145479682,"10":1322869032677265408,"11":1322867825598410752,"12":1322866607786496000,"13":1322865729100722176,"14":1322863989353783302},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"text":{"0":"@NataliaLindu Y el argumento est\u00e1 hilvanado aposta: Dan a entender que si algo sirve, la \"ciencia\" lo pondr\u00e1 a prueba y que si no se usa es porque no sirve. Es un nudo gordiano perpetuo","1":"@NataliaLindu A m\u00ed tambi\u00e9n me bloque\u00f3, claro est\u00e1","2":"@NataliaLindu O no entiende que el sistema est\u00e1 trucado para que nunca haya la evidencia que le exige a ttos no patentables (y que no le exigen a los que s\u00ed lo son) o es un corrupto. O es necio e ignorante o un cabr\u00f3n, no hay otra explicaci\u00f3n.\nCada vez tengo menos paciencia con esta gente","3":"@Rober1430 Coincido con tus hip\u00f3tesis y tus conclusiones pesimistas","4":"\u00bfPor qu\u00e9 la gripe lleva meses desaparecida? \u00bfPorque se confunde con Covid? \u00bfPorque las medidas contra Covid la han evitado?\nEn ese caso \u00bfPor qu\u00e9 no funcionan contra COVID? \u00bfPorque es m\u00e1s contagioso?\n\nLa ausencia de preguntas es tan desasosegante como la certeza de las respuestas.","5":"@orson1733 Si, el problema es de qu\u00e9 manera y por cuanto tiempo afectar\u00e1 a quien no tiene culpa","6":"@pabloojedaj Me dan m\u00e1s miedo lo que bloquean y siguen contestando y mencionando AL BLOQUEADO sin que \u00e9ste se entere","7":"@PucholJorge Uf, en eso estoy :winking_face:","8":"@PucholJorge Los asi\u00e1ticos tienen, por ejemplo, experiencia en manejo de pandemias. Ese an\u00e1lisis comparativo es el que los incompetentes \"expertos\" y pol\u00edticos no hacen. O que NADA se hace para perjudicar la ganancua de quien manda en occidente","9":"@Guillamon_ Lo mismo digo :winking_face:","10":"@Guillamon_ Un psic\u00f3pata no siempre puede hacer esos c\u00e1lculos, y este sistema es psicopatico. Espero estar equivocado, pero solo lo veo posible si una cat\u00e1strofe global obliga a un reset de otro tipo al que pueden estar tendiendo","11":"La implicaci\u00f3n \"macro\" de esa asimetr\u00eda es que la libertad del ciudadano se reducen cada vez m\u00e1s. S\u00f3lo somos libres para luchar por minucias entre nosotros, no para hacer ordagos que pongan en peligro el fin \u00faltimo: la eterna prospecci\u00f3n de nuevas oportunidades de negocio\n\n2\/2","12":"17 megacompa\u00f1ias de inversi\u00f3n y unas 200 personas en puestos clave controlan unos 50 billones (europeos) de d\u00f3lares y 8 personas tienen tanto dinero como el 50% de la poblaci\u00f3n mundial q menos tiene.\nEsa tendencia de concentraci\u00f3n globalizadora no hace m\u00e1s que aumentar\n\n1\/2","13":"@ari_arifu Te aseguro que estoy leyendo mucho y no descarto que lo que dices sea cierto, pero mi tuit incidia en aquello que es objetivamente cierto","14":"Los pa\u00edses \"ricos\", con sistemas sanitarios basados en \"nuevos avances cient\u00edficos\" y hospitales cool, esto es, la mayor\u00eda de Europa occidental y Norteam\u00e9rica presentan la peor tasa de mortalidad y golpe econ\u00f3mico\n\nLo que llaman riqueza y ciencia son meros espejismos corporativos"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"created_at":{"0":"2020-11-01 18:45:50","1":"2020-11-01 18:38:48","2":"2020-11-01 18:37:45","3":"2020-11-01 17:37:00","4":"2020-11-01 16:30:07","5":"2020-11-01 15:33:17","6":"2020-11-01 15:07:48","7":"2020-11-01 13:02:41","8":"2020-11-01 12:55:45","9":"2020-11-01 11:54:27","10":"2020-11-01 11:52:09","11":"2020-11-01 11:47:21","12":"2020-11-01 11:42:31","13":"2020-11-01 11:39:02","14":"2020-11-01 11:32:07"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":0,"4":29,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":3,"12":10,"13":0,"14":19},"favorite_count":{"0":2,"1":1,"2":2,"3":0,"4":95,"5":0,"6":2,"7":2,"8":2,"9":1,"10":1,"11":20,"12":25,"13":4,"14":71},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","1":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","2":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","3":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","4":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","5":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","6":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","7":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","8":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","9":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","10":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","11":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","12":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","13":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","14":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NataliaLindu","name":"Nata Montada a Caballo","id":2806684494,"id_str":"2806684494","indices":[0,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NataliaLindu","name":"Nata Montada a Caballo","id":2806684494,"id_str":"2806684494","indices":[0,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NataliaLindu","name":"Nata Montada a Caballo","id":2806684494,"id_str":"2806684494","indices":[0,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rober1430","name":"Rober","id":844084351394611201,"id_str":"844084351394611201","indices":[0,10]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"orson1733","name":"orson","id":294305608,"id_str":"294305608","indices":[0,10]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloojedaj","name":"Pablo Ojeda","id":2441671157,"id_str":"2441671157","indices":[0,12]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PucholJorge","name":"Jorge Puchol Casitllo","id":1153238809880027136,"id_str":"1153238809880027136","indices":[0,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PucholJorge","name":"Jorge Puchol Casitllo","id":1153238809880027136,"id_str":"1153238809880027136","indices":[0,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Guillamon_","name":"C.Guillam\u00f3n\ud83d\udd3b","id":381076056,"id_str":"381076056","indices":[0,11]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Guillamon_","name":"C.Guillam\u00f3n\ud83d\udd3b","id":381076056,"id_str":"381076056","indices":[0,11]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[0,10]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}