{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21","13":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1322951744893104128,"1":1322926886360678404,"2":1322926336281817088,"3":1322926261463908366,"4":1322926220271624192,"5":1322926163291971585,"6":1322926070220443649,"7":1322925892750946306,"8":1322925858462584837,"9":1322924743637479424,"10":1322923620436496386,"11":1322923263211806727,"12":1322922336878764032,"13":1322863276976492546},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":true,"12":true,"13":true},"text":{"0":"MUY URGENTE: Como ya ocurriera en EEUU donde el Nuevo Orden Mundial y sus pol\u00edticos llevaban camiones nocturnos dejando bolsas de piedras para que los terroristas comunistas antifas provocar\u00e1n destrozos, en Espa\u00f1a YA EST\u00c1 OCURRIENDO. Este v\u00eddeo es de HOY #TerroristasAntifa https:\/\/t.co\/2M5VUMVclS","1":"ANTISITEMA que no forman parte de ninguno de los grupos ni plataformas que se MANIFESTAN, estos son los INFILTRADOS...\n\nLa Polic\u00eda Nacional ha detenido a 32 personas:right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/fpYCyYwnBr","2":"La extra\u00f1a muerte de Crist\u00f3bal en el calabozo tras ser detenido por saltarse el toque de queda\nhttps:\/\/t.co\/nFlo1txtWx","3":"Lo reconocen una y otra vez. Esta crisis es una oportunidad para avanzar en la creaci\u00f3n  del super Estado europeo globalista. La duda es \u00bfLa crisis lleg\u00f3 sola o la hab\u00e9is provocado vosotros mismos?\n\nhttps:\/\/t.co\/JI0anBgZe4","4":"MAGNIFICO documental sobre la familia Biden realizado por el magistral periodista de investigaci\u00f3n Nicolas Moras. \nhttps:\/\/t.co\/hZ2rA0V7pS","5":"TWITTER SE DESPLOMA EN BOLSA. \nhttps:\/\/t.co\/kyLhCfDM11","6":"El ej\u00e9rcito en las Calles de Madrid. \nNO NOS DEJEMOS AMEDRENTAR POR ESTA MANIOBRA DE PROPAGANDA DEL GOBIERNO. \nNo tengamos miedo a salir PACIFICAMENTE a las calles para defender nuestros derechos. https:\/\/t.co\/1iwaGBnFD5","7":"El programa de Tucker explica c\u00f3mo las grandes tecnol\u00f3gicas habr\u00edan sido capaces de influir decisivamente en 15 millones de votos para las elecciones de EEUU.\n\nhttps:\/\/t.co\/cLfF4XdJtG","8":"La Agenda 2030 de las Naciones Unidas decodificada: es un plan para la esclavitud global de la humanidad bajo el control de las corporaciones\n2 de junio de 2018\n\nhttps:\/\/t.co\/eHJK3dPK9i","9":"(hilo)\n:bell::bell:LOS CUERPOS DEBEN POSICIONARSE DEL LADO CORRECTO Y NO ES PRECISAMENTE DEL LADO DEL GOBIERNO :bell::bell:\nEste hombre, Rafa, lo deja bien claro:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/bmJ0moeyMw","10":"@DamianAldeta @PedroAn11018071 @Maurineitor2 @sallelorier @DrEnriqueViana @Carolinavare @RobinDelEspacio @Tito72835024 @BrunoMeyerCL Muy interesante el canal de Roc\u00edo, os animo a suscribiros...","11":"@PedroAn11018071 @Maurineitor2 @sallelorier @DrEnriqueViana @Carolinavare @RobinDelEspacio @Tito72835024 @BrunoMeyerCL Les dejo la entrevista que le hicieron a Jos\u00e9 Antonio Campoy quien es adem\u00e1s de periodista con una trayectoria impresionante es director de Discovery D\u00b4Salud, una publicaci\u00f3n constituidas por profesionales de la Salud con un Consejo asesor. \n.https:\/\/t.co\/uvMXqKUtM2","12":"@CarmCerb21 Todo lo que est\u00e1 ocurriendo es extranormal, vertiginoso, ca\u00f3tico, impredecible. Pero la actual situaci\u00f3n espa\u00f1ola y su previsible devenir a lo largo de los pr\u00f3ximos 12 meses resulta, sin embargo, completamente n\u00edtido\n\nhttps:\/\/t.co\/UsWBcfcHjl","13":"\u00bfAs\u00ed que lo de que Espa\u00f1a va de camino a convertirse en una Venezuela 2.0 era imposible verdad? Pues nada, esto es en Madrid. https:\/\/t.co\/jBH6JiEPXO"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"created_at":{"0":"2020-11-01 17:20:49","1":"2020-11-01 15:42:03","2":"2020-11-01 15:39:52","3":"2020-11-01 15:39:34","4":"2020-11-01 15:39:24","5":"2020-11-01 15:39:10","6":"2020-11-01 15:38:48","7":"2020-11-01 15:38:06","8":"2020-11-01 15:37:58","9":"2020-11-01 15:33:32","10":"2020-11-01 15:29:04","11":"2020-11-01 15:27:39","12":"2020-11-01 15:23:58","13":"2020-11-01 11:29:17"},"retweet_count":{"0":881,"1":9,"2":16,"3":8,"4":4,"5":8,"6":70,"7":3,"8":5,"9":128,"10":1,"11":9,"12":2,"13":295},"favorite_count":{"0":0,"1":20,"2":10,"3":12,"4":10,"5":25,"6":133,"7":10,"8":12,"9":0,"10":4,"11":0,"12":0,"13":0},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","10":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","11":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","12":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","13":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paseamosjuntos","name":"Paseamos Juntos por Espa\u00f1a","id":1254537194804523008,"id_str":"1254537194804523008","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fpYCyYwnBr","expanded_url":"http:\/\/www.telemadrid.es\/noticias\/madrid\/detenidos-policias-heridos-disturbios-Madrid-0-2282771701--20201101080423.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=facebook","display_url":"telemadrid.es\/noticias\/madri\u2026","indices":[169,192]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nFlo1txtWx","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/cronica\/2020\/10\/31\/5f9d8b0a21efa099058b4658.html","display_url":"elmundo.es\/cronica\/2020\/1\u2026","indices":[95,118]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JI0anBgZe4","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/mundo\/europa\/2020-11-01\/la-crisis-del-covid_2814927\/","display_url":"elconfidencial.com\/mundo\/europa\/2\u2026","indices":[199,222]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hZ2rA0V7pS","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ygRzHmlyDcM","display_url":"youtu.be\/ygRzHmlyDcM","indices":[115,138]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyLhCfDM11","expanded_url":"https:\/\/markets.businessinsider.com\/stocks\/twtr-stock?op=1","display_url":"markets.businessinsider.com\/stocks\/twtr-st\u2026","indices":[31,54]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322926010233458689,"id_str":"1322926010233458689","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322926010233458689\/pu\/img\/JcGtlRAjdEWe6iTp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322926010233458689\/pu\/img\/JcGtlRAjdEWe6iTp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1iwaGBnFD5","display_url":"pic.twitter.com\/1iwaGBnFD5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1322926070220443649\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cLfF4XdJtG","expanded_url":"https:\/\/video.foxnews.com\/v\/6205966487001","display_url":"video.foxnews.com\/v\/6205966487001","indices":[160,183]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eHJK3dPK9i","expanded_url":"https:\/\/chemtrailsevilla.wordpress.com\/2018\/06\/02\/a-agenda-2030-de-las-naciones-unidas-decodificada-es-un-plan-para-la-esclavizacion-global-de-la-humanidad-bajo-el-control-de-las-corporaciones\/","display_url":"chemtrailsevilla.wordpress.com\/2018\/06\/02\/a-a\u2026","indices":[162,185]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tito72835024","name":"TITO 80","id":947834632053063680,"id_str":"947834632053063680","indices":[3,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DamianAldeta","name":"Dami\u00e1n","id":130383923,"id_str":"130383923","indices":[0,13]},{"screen_name":"PedroAn11018071","name":"Pedro Andrade","id":1198740755004710915,"id_str":"1198740755004710915","indices":[14,30]},{"screen_name":"Maurineitor2","name":"Mauricio","id":1219601690766270464,"id_str":"1219601690766270464","indices":[31,44]},{"screen_name":"sallelorier","name":"Dr. Salle Lorier","id":408786542,"id_str":"408786542","indices":[45,57]},{"screen_name":"DrEnriqueViana","name":"Enrique A. Viana","id":537217941,"id_str":"537217941","indices":[58,73]},{"screen_name":"Carolinavare","name":"Caro","id":700324735,"id_str":"700324735","indices":[74,87]},{"screen_name":"RobinDelEspacio","name":"miHobby.es \u2694\ufe0f contra NWO (Nuevo Orden Mundial)","id":877894890218246144,"id_str":"877894890218246144","indices":[88,104]},{"screen_name":"Tito72835024","name":"TITO 80","id":947834632053063680,"id_str":"947834632053063680","indices":[105,118]},{"screen_name":"BrunoMeyerCL","name":"Bruno Meyer","id":932264943847723008,"id_str":"932264943847723008","indices":[119,132]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DamianAldeta","name":"Dami\u00e1n","id":130383923,"id_str":"130383923","indices":[3,16]},{"screen_name":"PedroAn11018071","name":"Pedro Andrade","id":1198740755004710915,"id_str":"1198740755004710915","indices":[18,34]},{"screen_name":"Maurineitor2","name":"Mauricio","id":1219601690766270464,"id_str":"1219601690766270464","indices":[35,48]},{"screen_name":"sallelorier","name":"Dr. Salle Lorier","id":408786542,"id_str":"408786542","indices":[49,61]},{"screen_name":"DrEnriqueViana","name":"Enrique A. Viana","id":537217941,"id_str":"537217941","indices":[62,77]},{"screen_name":"Carolinavare","name":"Caro","id":700324735,"id_str":"700324735","indices":[78,91]},{"screen_name":"RobinDelEspacio","name":"miHobby.es \u2694\ufe0f contra NWO (Nuevo Orden Mundial)","id":877894890218246144,"id_str":"877894890218246144","indices":[92,108]},{"screen_name":"Tito72835024","name":"TITO 80","id":947834632053063680,"id_str":"947834632053063680","indices":[109,122]},{"screen_name":"BrunoMeyerCL","name":"Bruno Meyer","id":932264943847723008,"id_str":"932264943847723008","indices":[123,136]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"om4ozye","name":"R.O.G.","id":252993054,"id_str":"252993054","indices":[3,11]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[13,24]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jrrsantacruz","name":"\ud83d\udcd8J.R.R SANTACRUZ\u00ae","id":127854429,"id_str":"127854429","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}