{"screen_name":{"0":"ECUADORCHEQUEA"},"tweet_id":{"0":1322974049274859521},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"Esta semana desmentimos una publicaci\u00f3n de una supuesta violaci\u00f3n a un ni\u00f1o de 12 a\u00f1os. Revisa nuestro resumen semanal y #NoComasCuento https:\/\/t.co\/8YTW0VpD3U"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-11-01 18:49:27"},"retweet_count":{"0":3},"favorite_count":{"0":3},"user_location":{"0":"Quito, Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"NoComasCuento","indices":[121,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322967045269540864,"id_str":"1322967045269540864","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elwlx9xXUAI1QcJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elwlx9xXUAI1QcJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8YTW0VpD3U","display_url":"pic.twitter.com\/8YTW0VpD3U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ECUADORCHEQUEA\/status\/1322974049274859521\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}}}