{"screen_name":{"0":"elcomerciocom","1":"elcomerciocom","2":"elcomerciocom","3":"elcomerciocom","4":"elcomerciocom","5":"elcomerciocom","6":"elcomerciocom","7":"elcomerciocom","8":"elcomerciocom","9":"elcomerciocom","10":"elcomerciocom","11":"elcomerciocom","12":"elcomerciocom","13":"elcomerciocom","14":"elcomerciocom","15":"elcomerciocom","16":"elcomerciocom","17":"elcomerciocom","18":"elcomerciocom","19":"elcomerciocom","20":"elcomerciocom","21":"elcomerciocom","22":"elcomerciocom","23":"elcomerciocom","24":"elcomerciocom","25":"elcomerciocom","26":"elcomerciocom","27":"elcomerciocom","28":"elcomerciocom","29":"elcomerciocom","30":"elcomerciocom","31":"elcomerciocom","32":"elcomerciocom","33":"elcomerciocom","34":"elcomerciocom","35":"elcomerciocom","36":"elcomerciocom","37":"elcomerciocom","38":"elcomerciocom","39":"elcomerciocom","40":"elcomerciocom","41":"elcomerciocom","42":"elcomerciocom","43":"elcomerciocom","44":"elcomerciocom","45":"elcomerciocom","46":"elcomerciocom"},"tweet_id":{"0":1323049683237789696,"1":1323048303651598336,"2":1323044650328842240,"3":1323042464714924034,"4":1323039851873210376,"5":1323029860177055744,"6":1323027035422425093,"7":1323024517669785603,"8":1323017005147082752,"9":1323014451864502273,"10":1323004121201430528,"11":1322998574943227904,"12":1322996223331229698,"13":1322992685511225344,"14":1322988878194745344,"15":1322984252074414080,"16":1322981735794200581,"17":1322979218964303876,"18":1322974185849847812,"19":1322973179237724160,"20":1322971130773311488,"21":1322965395402379264,"22":1322960234667794432,"23":1322956943695204352,"24":1322947923425058817,"25":1322945714650025984,"26":1322937158609604609,"27":1322923855770312705,"28":1322916307109580802,"29":1322908755932012546,"30":1322901205698387971,"31":1322893656680968192,"32":1322886109332860928,"33":1322750212855586816,"34":1322742660105490433,"35":1322738633669947392,"36":1322735362578395137,"37":1322731335660695559,"38":1322727561760141313,"39":1322723786005843968,"40":1322720012524756994,"41":1322717177569562624,"42":1322712995013763074,"43":1322702608147120128,"44":1322697362465153026,"45":1322693586970841090,"46":1322689812277592066},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false},"text":{"0":"#ATENCI\u00d3N | Titular del Directorio del IESS habla de ajustar el c\u00e1lculo para definir las pensiones en Ecuador. \u00bfQu\u00e9 dice la Ley? \u00bb https:\/\/t.co\/JDZJzv54mA https:\/\/t.co\/KIYKTPcrgB","1":"En las playas manabitas se realizaron controles para evitar aglomeraciones\nhttps:\/\/t.co\/Jou9tCofKe","2":"Esmeraldas y otros destinos est\u00e1n listos para los turistas en el feriado\nhttps:\/\/t.co\/4fKNDCzql6","3":"Aucas se conform\u00f3 con un empate 1-1 ante Emelec, en el Gonzalo Pozo\nhttps:\/\/t.co\/N37n2Esl8l","4":"#ATENCI\u00d3N | Funcionaria de Fiscal\u00eda es investigada por pedir dinero a cambio de 'modificar informes' \u00bb https:\/\/t.co\/7mytW5ONAk https:\/\/t.co\/oAYQ2GXZS7","5":"#Video | Entre marzo y mayo, en el pico de la emergencia sanitaria, 11 cementerios de Guayaquil recibieron 13 121 cuerpos. La curva de decesos subi\u00f3 precipitadamente durante 17 d\u00edas \u00bb https:\/\/t.co\/75N8goDlSr https:\/\/t.co\/GvnVmWPAjZ","6":"#ATENCI\u00d3N | \u00a1Certera, r\u00e1pida y econ\u00f3mica! :microbe::dog_face: As\u00ed ayudan seis perros a identificar personas contagiadas con #covid19 en Ecuador. \u00bfPueden detectar a personas asintom\u00e1ticas? \u00bb https:\/\/t.co\/cBLeJmlnYx https:\/\/t.co\/mnn9ckbJX3","7":"El DT de la Tri, Gustavo Alfaro, asistir\u00e1 al partido de Barcelona SC y Liga de Quito\nhttps:\/\/t.co\/AkVSPtThUP","8":"\u00a1Grande Richie! :Ecuador::red_heart_selector::person_biking: Liga de Quito felicita a Richard Carapaz por recuperar el \u2018maillot\u2019 rojo de la #VueltaAEspa\u00f1a y no olvida su #tatuaje. Detalles :locomotive: \u00bb https:\/\/t.co\/XjfNFEOFxE https:\/\/t.co\/SZK8bSznhL","9":"Cient\u00edficos descubren que temperatura media normal corporal en adultos sanos ha bajado en los \u00faltimos 20 a\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/HjLy8j3hUq","10":"#QUITO | Persona rescatada la ma\u00f1ana de este domingo. Bomberos y polic\u00edas intervinieron \u00bb https:\/\/t.co\/0qA6FDpQVp https:\/\/t.co\/t6MGFFhzq0","11":"#ATENCI\u00d3N | Este 1 de noviembre entr\u00f3 en vigencia el tratado de Ecuador con EFTA. Veh\u00edculos, cosm\u00e9ticos, joyas... a menor precio \u00bb https:\/\/t.co\/MwWq5Ar4Hs https:\/\/t.co\/3PRcSkf09z","12":"#Salinas | Personal del Municipio verifica la salida de turistas de la playa de Chipipe, una vez que se cumpli\u00f3 el horario para ba\u00f1istas: 15:00. Los balnearios abrir\u00e1n ma\u00f1ana, 2 de noviembre, a las 08:00. \n\nV\u00eda @jandresgonz73 https:\/\/t.co\/HRck5cGmmE","13":"La ocupaci\u00f3n hotelera en Santa Elena llega apenas al 20% en el segundo d\u00eda del feriado largo de noviembre\nhttps:\/\/t.co\/8VAXyiNe22","14":"Falleci\u00f3 el historiador Jorge N\u00fa\u00f1ez S\u00e1nchez, premio Nacional Eugenio Espejo\nhttps:\/\/t.co\/IKnT3aTjsM","15":"El tricolor Felipe Caicedo marc\u00f3 y le dio el triunfo a la Lazio ante el Torino\nhttps:\/\/t.co\/e1wLuGqPWV","16":"#VIDEO | Contin\u00faan las labores de rescate para encontrar sobrevivientes del terremoto en Grecia y Turqu\u00eda \u00bb https:\/\/t.co\/1yGetmesEe https:\/\/t.co\/Z0ivxRHhpR","17":"#EDITORIAL | 'El Estado no aprob\u00f3 traspaso de bloques 16 y 67'. Compartimos la opini\u00f3n de EL COMERCIO \u00bb https:\/\/t.co\/BEJzVt4jUl https:\/\/t.co\/UXOrW1PHpG","18":"As\u00ed quedaron las clasificaciones de La Vuelta tras la etapa 12\nhttps:\/\/t.co\/ydBH1iuZEA","19":"#URGENTE | Ministerio de Salud reconoce 12 684 fallecidos en el contexto del #covid19 en #Ecuador. Informe de este domingo 1 de noviembre del 2020 \u00bb https:\/\/t.co\/rR17pfDyjj https:\/\/t.co\/ON57hpLhUl","20":"#URGENTE | Ecuador registra 1 002 nuevos casos de #covid19, seg\u00fan Ministerio de Salud. Informe de este domingo 1 de noviembre del 2020 \u00bb https:\/\/t.co\/rR17pflXrL https:\/\/t.co\/tRFwmu1S8B","21":"#Mundo | Adolescente muri\u00f3 luego de recibir varias pu\u00f1aladas la noche de 'Halloween' \u00bb https:\/\/t.co\/1zfcJ56L4y https:\/\/t.co\/IXenlfHPQk","22":"#ATENCI\u00d3N | Decenas de veh\u00edculos con altoparlantes y personas bebiendo licor en las tribunas norte y sur de Quito la noche del 31 de octubre del 2020 \u00bb https:\/\/t.co\/exPJ5QL45m https:\/\/t.co\/QnohnwD7VU","23":"Escasa concurrencia a los centros comerciales de Quito\nhttps:\/\/t.co\/gPz13Yt4PM","24":"\u00a1Qu\u00e9 grande \u2018mij\u00edn\u2019! :person_biking::grinning_face_with_big_eyes: Richard Carapaz recupera el liderato de la #VueltaAEspa\u00f1a :Ecuador: en la etapa 12. Quinto \u2018maillot\u2019 rojo para la 'Locomotora del Carchi' :mountain: :locomotive::clapping_hands_medium-light_skin_tone: \u00bb https:\/\/t.co\/qNoS7f81NM https:\/\/t.co\/rNx0prRT6v","25":"#Quito | Vallas y piquetes policiales reaparecen en el centro hist\u00f3rico por alerta de manifestaciones\nhttps:\/\/t.co\/WEAkfmVg9k","26":"\u00a1De Carchi para el mundo! :man_biking_medium-light_skin_tone::Ecuador::loudly_crying_face: El ciclista ecuatoriano Richard Carapaz es el l\u00edder de la #VueltaAEspa\u00f1a tras la etapa 12. \u00a1Bravo Richie! :locomotive::clapping_hands_medium-light_skin_tone::clapping_hands_medium-light_skin_tone: \u00bb https:\/\/t.co\/VhGgFamhpV https:\/\/t.co\/MGlSRQuTXs","27":"Las 10 mejores ciudades del mundo para el 2021. Clima, seguridad, sitios tur\u00edsticos... \u00bb https:\/\/t.co\/8oDxh5zUey https:\/\/t.co\/A6dIfogC8p","28":"#FERIADO | \u00bfVisitas en casa? Productos eficaces contra el #covid19 y un paso a paso para la desinfecci\u00f3n del hogar. \u00bfMezclar sustancias? \u00bb https:\/\/t.co\/dFtiMH6zsg https:\/\/t.co\/LvPxBhFmbM","29":"#Video | \u00bfFin de a\u00f1o sin feria de monigotes por el covid-19? Artesanos de Guayaquil se pronuncian \u00bb https:\/\/t.co\/Dv8EZO6gFl https:\/\/t.co\/6f0uo0d3lu","30":"#Mundo | Kit con gusanos de seda para detecci\u00f3n de #covid19 \u00bb https:\/\/t.co\/HFmWmiSjIa https:\/\/t.co\/0RosgCA5xB","31":"#Feriado | Atractivos naturales en Guaman\u00ed, Toctiuco, La Pulida... \u00bfCascadas en Quito? \u00bb https:\/\/t.co\/PsDUhpma2O https:\/\/t.co\/CBtKXTDWqs","32":"Amigos, compartimos parte de la #PortadaEC de este domingo 1 de noviembre del 2020. La ampliaci\u00f3n de estas y m\u00e1s noticias en https:\/\/t.co\/N73zaEfZKC\n\nNo olviden revisar ediciones anteriores de El Comercio en: https:\/\/t.co\/XPuk9or61q https:\/\/t.co\/ZH3B6aQnkC","33":"Aula virtual Game Math, la herramienta educativa de Jimmy Mu\u00f1oz\nhttps:\/\/t.co\/sVMpV9igq9","34":"Algas aprendieron a 'cazar' para sobrevivir al final de los dinosaurios\nhttps:\/\/t.co\/j62y0q1pf0","35":"Fallece el exministro y excandidato presidencial colombiano Horacio Serpa\nhttps:\/\/t.co\/CssrS6fqMx","36":"Los cambios repentinos en el entorno alteran el comportamiento en los gatos y producen problemas de salud. \u00bfC\u00f3mo disminuir el estr\u00e9s? \u00bb https:\/\/t.co\/5BJP3V4mD9 https:\/\/t.co\/FjI5lgvpso","37":"Ministro Pozo busc\u00f3 apoyo en EE.UU. para reactivar al sector privado\nhttps:\/\/t.co\/dkvreaJA4C","38":"Las reservas ecol\u00f3gicas y haciendas privadas son opciones para acampar en familia. Participan ni\u00f1os desde los 4 a\u00f1os. Hay alternativas cerca de Quito \u00bb https:\/\/t.co\/H9JWBeHwtB https:\/\/t.co\/EsGRik0Dfy","39":"La Cat\u00f3lica gan\u00f3 y desnud\u00f3 las falencias de Independiente del Valle\nhttps:\/\/t.co\/95ZRAbsJCD","40":"#ATENCI\u00d3N | Presos y parejas se reencuentran despu\u00e9s de siete meses. Requisito por el covid-19 \u00bb https:\/\/t.co\/s5gXHYj19z https:\/\/t.co\/WG2C5sYAhM","41":"USD 30 millones menos para los comicios del 2021; no se afecta al Fondo de Promoci\u00f3n Electoral\nhttps:\/\/t.co\/NSTRDrlkRr","42":"En Quito y Cuenca se organizaron rutas guiadas por sitios como las criptas de iglesias y los cementerios \u00bb https:\/\/t.co\/rDuncxW6Bw https:\/\/t.co\/CSp7SnJngV","43":"Tirotean a sacerdote ortodoxo griego en una iglesia en ciudad francesa de Lyon\nhttps:\/\/t.co\/F4NZOeJTRZ","44":"La Canciller\u00eda advierte a los viajeros sobre las restricciones en Europa\nhttps:\/\/t.co\/Sw8a7cAmm6","45":"#ATENCI\u00d3N | Rosas ecuatorianas ingresar\u00e1n a Estados Unidos sin arancel \u00bb https:\/\/t.co\/SrgBo9zjuj https:\/\/t.co\/vL7wSH97O1","46":"Falleci\u00f3 Ricardo Blume, actor de \u2018Mundo de juguete\u2019 y \u2018Mar\u00eda la del Barrio\u2019 \u00bb https:\/\/t.co\/4HsbZcO2M3 https:\/\/t.co\/6mnrILCH4P"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true},"created_at":{"0":"2020-11-01 23:50:00","1":"2020-11-01 23:44:31","2":"2020-11-01 23:30:00","3":"2020-11-01 23:21:19","4":"2020-11-01 23:10:56","5":"2020-11-01 22:31:14","6":"2020-11-01 22:20:00","7":"2020-11-01 22:10:00","8":"2020-11-01 21:40:09","9":"2020-11-01 21:30:00","10":"2020-11-01 20:48:57","11":"2020-11-01 20:26:55","12":"2020-11-01 20:17:34","13":"2020-11-01 20:03:30","14":"2020-11-01 19:48:23","15":"2020-11-01 19:30:00","16":"2020-11-01 19:20:00","17":"2020-11-01 19:10:00","18":"2020-11-01 18:50:00","19":"2020-11-01 18:46:00","20":"2020-11-01 18:37:51","21":"2020-11-01 18:15:04","22":"2020-11-01 17:54:34","23":"2020-11-01 17:41:29","24":"2020-11-01 17:05:38","25":"2020-11-01 16:56:52","26":"2020-11-01 16:22:52","27":"2020-11-01 15:30:00","28":"2020-11-01 15:00:00","29":"2020-11-01 14:30:00","30":"2020-11-01 14:00:00","31":"2020-11-01 13:30:00","32":"2020-11-01 13:00:01","33":"2020-11-01 04:00:00","34":"2020-11-01 03:30:00","35":"2020-11-01 03:14:00","36":"2020-11-01 03:01:00","37":"2020-11-01 02:45:00","38":"2020-11-01 02:30:00","39":"2020-11-01 02:15:00","40":"2020-11-01 02:00:00","41":"2020-11-01 01:48:44","42":"2020-11-01 01:32:07","43":"2020-11-01 00:50:51","44":"2020-11-01 00:30:00","45":"2020-11-01 00:15:00","46":"2020-11-01 00:00:00"},"retweet_count":{"0":22,"1":4,"2":5,"3":7,"4":56,"5":50,"6":32,"7":5,"8":39,"9":8,"10":10,"11":174,"12":28,"13":36,"14":46,"15":28,"16":22,"17":11,"18":10,"19":32,"20":65,"21":17,"22":115,"23":11,"24":179,"25":35,"26":596,"27":31,"28":10,"29":15,"30":9,"31":8,"32":5,"33":5,"34":4,"35":1,"36":19,"37":25,"38":8,"39":13,"40":6,"41":2,"42":14,"43":18,"44":9,"45":236,"46":52},"favorite_count":{"0":30,"1":8,"2":22,"3":11,"4":111,"5":101,"6":144,"7":16,"8":325,"9":20,"10":31,"11":471,"12":73,"13":39,"14":83,"15":88,"16":55,"17":10,"18":16,"19":41,"20":71,"21":32,"22":217,"23":24,"24":953,"25":57,"26":2714,"27":110,"28":38,"29":60,"30":44,"31":58,"32":18,"33":20,"34":31,"35":7,"36":31,"37":182,"38":42,"39":56,"40":27,"41":11,"42":29,"43":20,"44":20,"45":867,"46":183},"user_location":{"0":"Ecuador","1":"Ecuador","2":"Ecuador","3":"Ecuador","4":"Ecuador","5":"Ecuador","6":"Ecuador","7":"Ecuador","8":"Ecuador","9":"Ecuador","10":"Ecuador","11":"Ecuador","12":"Ecuador","13":"Ecuador","14":"Ecuador","15":"Ecuador","16":"Ecuador","17":"Ecuador","18":"Ecuador","19":"Ecuador","20":"Ecuador","21":"Ecuador","22":"Ecuador","23":"Ecuador","24":"Ecuador","25":"Ecuador","26":"Ecuador","27":"Ecuador","28":"Ecuador","29":"Ecuador","30":"Ecuador","31":"Ecuador","32":"Ecuador","33":"Ecuador","34":"Ecuador","35":"Ecuador","36":"Ecuador","37":"Ecuador","38":"Ecuador","39":"Ecuador","40":"Ecuador","41":"Ecuador","42":"Ecuador","43":"Ecuador","44":"Ecuador","45":"Ecuador","46":"Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","1":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","2":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","3":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","4":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","5":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","6":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","7":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","8":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","9":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","10":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","11":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","12":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","13":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","14":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","15":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","16":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","17":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","18":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","19":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","20":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","21":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","22":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","23":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","24":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","25":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","26":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","27":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","28":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","29":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","30":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","31":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","32":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","33":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","34":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","35":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","36":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","37":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","38":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","39":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","40":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","41":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","42":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","43":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","44":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","45":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","46":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JDZJzv54mA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34MQUiM","display_url":"bit.ly\/34MQUiM","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1323046002807480321,"id_str":"1323046002807480321","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxnVGrXIAEyKHf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxnVGrXIAEyKHf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KIYKTPcrgB","display_url":"pic.twitter.com\/KIYKTPcrgB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1323049683237789696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jou9tCofKe","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/playas-manabi-control-aglomeraciones-mascarilla.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pla\u2026","indices":[75,98]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4fKNDCzql6","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/esmeraldas-otros-destinos-turistas-ecuador.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/esm\u2026","indices":[73,96]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N37n2Esl8l","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/aucas-conformo-empate-emelec-ligapro.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/aucas\u2026","indices":[68,91]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7mytW5ONAk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/322NR4k","display_url":"bit.ly\/322NR4k","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1323039847314001921,"id_str":"1323039847314001921","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxhuzrWkAE7iKS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxhuzrWkAE7iKS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oAYQ2GXZS7","display_url":"pic.twitter.com\/oAYQ2GXZS7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1323039851873210376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/75N8goDlSr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt7iNd","display_url":"bit.ly\/2Jt7iNd","indices":[184,207]}],"media":[{"id":1323029854653173762,"id_str":"1323029854653173762","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxYpKHW0AI4_nc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxYpKHW0AI4_nc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GvnVmWPAjZ","display_url":"pic.twitter.com\/GvnVmWPAjZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1323029860177055744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[107,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cBLeJmlnYx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mLG4zR","display_url":"bit.ly\/3mLG4zR","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1323024200731369478,"id_str":"1323024200731369478","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxTgDnWoAYy1e8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxTgDnWoAYy1e8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mnn9ckbJX3","display_url":"pic.twitter.com\/mnn9ckbJX3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1323027035422425093\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AkVSPtThUP","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/gustavo-alfaro-partido-liga-barcelona.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/gusta\u2026","indices":[85,108]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"VueltaAEspa\u00f1a","indices":[101,115]},{"text":"tatuaje","indices":[131,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XjfNFEOFxE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32kcB8r","display_url":"bit.ly\/32kcB8r","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1323016999728021505,"id_str":"1323016999728021505","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxM85yXgAEpSzC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxM85yXgAEpSzC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SZK8bSznhL","display_url":"pic.twitter.com\/SZK8bSznhL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1323017005147082752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HjLy8j3hUq","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/estudio-baja-temperatura-corporal-media.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/est\u2026","indices":[110,133]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"QUITO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0qA6FDpQVp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/322AtgA","display_url":"bit.ly\/322AtgA","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1323004116248023040,"id_str":"1323004116248023040","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxBO_FX0AAidmt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxBO_FX0AAidmt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t6MGFFhzq0","display_url":"pic.twitter.com\/t6MGFFhzq0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1323004121201430528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MwWq5Ar4Hs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Okp3y","display_url":"bit.ly\/34Okp3y","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1322998553795592193,"id_str":"1322998553795592193","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elw8LNVXgAEfK4J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elw8LNVXgAEfK4J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3PRcSkf09z","display_url":"pic.twitter.com\/3PRcSkf09z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322998574943227904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Salinas","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jandresgonz73","name":"Jorge Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez","id":1068514717713391616,"id_str":"1068514717713391616","indices":[211,225]}],"urls":[],"media":[{"id":1322996187654402048,"id_str":"1322996187654402048","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322996187654402048\/pu\/img\/Qds-PH4H3jeQG2XA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322996187654402048\/pu\/img\/Qds-PH4H3jeQG2XA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HRck5cGmmE","display_url":"pic.twitter.com\/HRck5cGmmE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322996223331229698\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8VAXyiNe22","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/ocupacion-hoteles-santa-elena.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/ocu\u2026","indices":[106,129]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IKnT3aTjsM","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/fallecio-historiador-jorge-nunez-sanchez.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/fal\u2026","indices":[76,99]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e1wLuGqPWV","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/felipe-caicedo-gol-lazio-torino.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/felip\u2026","indices":[79,102]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1yGetmesEe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35VRTwm","display_url":"bit.ly\/35VRTwm","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1322971963300716544,"id_str":"1322971963300716544","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elwj_cBXIAAOJ2y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elwj_cBXIAAOJ2y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z0ivxRHhpR","display_url":"pic.twitter.com\/Z0ivxRHhpR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322981735794200581\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"EDITORIAL","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEJzVt4jUl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oLNHb3","display_url":"bit.ly\/3oLNHb3","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1322972136068337679,"id_str":"1322972136068337679","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwkJfoX0A8S5gq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwkJfoX0A8S5gq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UXOrW1PHpG","display_url":"pic.twitter.com\/UXOrW1PHpG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322979218964303876\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ydBH1iuZEA","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/clasificaciones-vuelta-carapaz-etapa-12.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/clasi\u2026","indices":[63,86]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"covid19","indices":[77,85]},{"text":"Ecuador","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rR17pfDyjj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TMMlhW","display_url":"bit.ly\/2TMMlhW","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1322971359790714880,"id_str":"1322971359790714880","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwjcTxXUAAJR7z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwjcTxXUAAJR7z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ON57hpLhUl","display_url":"pic.twitter.com\/ON57hpLhUl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322973179237724160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"covid19","indices":[50,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rR17pflXrL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TMMlhW","display_url":"bit.ly\/2TMMlhW","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1322971125958221824,"id_str":"1322971125958221824","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwjOsrWoAAJgcp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwjOsrWoAAJgcp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tRFwmu1S8B","display_url":"pic.twitter.com\/tRFwmu1S8B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322971130773311488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Mundo","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1zfcJ56L4y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/382pmIe","display_url":"bit.ly\/382pmIe","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1322965390759219205,"id_str":"1322965390759219205","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElweA3ZW0AUvoHA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElweA3ZW0AUvoHA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IXenlfHPQk","display_url":"pic.twitter.com\/IXenlfHPQk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322965395402379264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/exPJ5QL45m","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35Shoii","display_url":"bit.ly\/35Shoii","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1322960229378777088,"id_str":"1322960229378777088","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwZUbwXYAA6XuG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwZUbwXYAA6XuG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QnohnwD7VU","display_url":"pic.twitter.com\/QnohnwD7VU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322960234667794432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gPz13Yt4PM","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/quito-centros-comerciales-feriado-visitantes.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/qui\u2026","indices":[55,78]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"VueltaAEspa\u00f1a","indices":[67,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qNoS7f81NM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TFjIDA","display_url":"bit.ly\/2TFjIDA","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1322947918429671424,"id_str":"1322947918429671424","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwOH15X0AAjaWk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwOH15X0AAjaWk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rNx0prRT6v","display_url":"pic.twitter.com\/rNx0prRT6v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322947923425058817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Quito","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WEAkfmVg9k","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/quito-vallas-manifestacion-policias-feriado.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/qui\u2026","indices":[102,125]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"VueltaAEspa\u00f1a","indices":[93,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VhGgFamhpV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kNbrJN","display_url":"bit.ly\/3kNbrJN","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1322937140054003715,"id_str":"1322937140054003715","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwEUdUXEAMzBMJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwEUdUXEAMzBMJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MGlSRQuTXs","display_url":"pic.twitter.com\/MGlSRQuTXs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322937158609604609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8oDxh5zUey","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mHkufO","display_url":"bit.ly\/3mHkufO","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1322711530304098305,"id_str":"1322711530304098305","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Els3IPgW0AERvun.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Els3IPgW0AERvun.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A6dIfogC8p","display_url":"pic.twitter.com\/A6dIfogC8p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322923855770312705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"FERIADO","indices":[0,8]},{"text":"covid19","indices":[58,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dFtiMH6zsg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GaTlST","display_url":"bit.ly\/2GaTlST","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1321892595916824581,"id_str":"1321892595916824581","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhOT_LXYAUc7Mb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhOT_LXYAUc7Mb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LvPxBhFmbM","display_url":"pic.twitter.com\/LvPxBhFmbM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322916307109580802\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dv8EZO6gFl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Flued","display_url":"bit.ly\/34Flued","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1322711134621884416,"id_str":"1322711134621884416","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Els2xNeXYAA-8ui.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Els2xNeXYAA-8ui.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6f0uo0d3lu","display_url":"pic.twitter.com\/6f0uo0d3lu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322908755932012546\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Mundo","indices":[0,6]},{"text":"covid19","indices":[51,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HFmWmiSjIa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35VVzhT","display_url":"bit.ly\/35VVzhT","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1322710891566141441,"id_str":"1322710891566141441","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Els2jEBXEAET6Ps.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Els2jEBXEAET6Ps.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0RosgCA5xB","display_url":"pic.twitter.com\/0RosgCA5xB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322901205698387971\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Feriado","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PsDUhpma2O","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oNqCVq","display_url":"bit.ly\/3oNqCVq","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1322710583712583686,"id_str":"1322710583712583686","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Els2RJLWkAYX4H-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Els2RJLWkAYX4H-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CBtKXTDWqs","display_url":"pic.twitter.com\/CBtKXTDWqs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322893656680968192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"PortadaEC","indices":[32,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N73zaEfZKC","expanded_url":"http:\/\/www.elcomercio.com\/","display_url":"elcomercio.com","indices":[125,148]},{"url":"https:\/\/t.co\/XPuk9or61q","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/impresoEC","display_url":"bit.ly\/impresoEC","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1322722892224864262,"id_str":"1322722892224864262","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EltBdl9XIAYjqgk.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EltBdl9XIAYjqgk.png","url":"https:\/\/t.co\/ZH3B6aQnkC","display_url":"pic.twitter.com\/ZH3B6aQnkC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322886109332860928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":429,"h":543,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":429,"h":543,"resize":"fit"},"large":{"w":429,"h":543,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sVMpV9igq9","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/game-math-aula-virtual-educacion.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/gam\u2026","indices":[64,87]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j62y0q1pf0","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/algas-caza-sobrevivir-oceano-plantas.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/alg\u2026","indices":[72,95]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CssrS6fqMx","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/fallece-exministro-excandidato-presidencial-colombiano.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/fal\u2026","indices":[74,97]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5BJP3V4mD9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HS1zA5","display_url":"bit.ly\/2HS1zA5","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1322714904680402945,"id_str":"1322714904680402945","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Els6MqCXEAEtHKW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Els6MqCXEAEtHKW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FjI5lgvpso","display_url":"pic.twitter.com\/FjI5lgvpso","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322735362578395137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dkvreaJA4C","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/ministro-pozo-apoyo-estados-unidos.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/min\u2026","indices":[69,92]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H9JWBeHwtB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3efviyP","display_url":"bit.ly\/3efviyP","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1322713778287501312,"id_str":"1322713778287501312","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Els5LF5XYAA7SaO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Els5LF5XYAA7SaO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EsGRik0Dfy","display_url":"pic.twitter.com\/EsGRik0Dfy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322727561760141313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/95ZRAbsJCD","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/catolica-triunfo-independiente-ligapro-atahualpa.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/catol\u2026","indices":[68,91]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s5gXHYj19z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mFANtl","display_url":"bit.ly\/3mFANtl","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1322677926542848002,"id_str":"1322677926542848002","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElsYkPvWMAIEKEx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElsYkPvWMAIEKEx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WG2C5sYAhM","display_url":"pic.twitter.com\/WG2C5sYAhM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322720012524756994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NSTRDrlkRr","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/cne-elecciones-comisios-promocion.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/cne\u2026","indices":[95,118]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rDuncxW6Bw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34L9V5h","display_url":"bit.ly\/34L9V5h","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1322712985991860225,"id_str":"1322712985991860225","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Els4c-XXUAE_Hi9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Els4c-XXUAE_Hi9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CSp7SnJngV","display_url":"pic.twitter.com\/CSp7SnJngV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322712995013763074\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F4NZOeJTRZ","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/tirotean-sacerdote-ortodoxo-griego-iglesia.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/tir\u2026","indices":[79,102]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sw8a7cAmm6","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/cancilleria-ecuador-viajeros-restricciones-europa.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/can\u2026","indices":[73,96]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SrgBo9zjuj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ecnkq7","display_url":"bit.ly\/3ecnkq7","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1322689877939494912,"id_str":"1322689877939494912","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elsjb6KWoAA0YLb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elsjb6KWoAA0YLb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vL7wSH97O1","display_url":"pic.twitter.com\/vL7wSH97O1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322693586970841090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4HsbZcO2M3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31WKBHy","display_url":"bit.ly\/31WKBHy","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1322662006596505603,"id_str":"1322662006596505603","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElsKFlUXEAML6xF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElsKFlUXEAML6xF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6mnrILCH4P","display_url":"pic.twitter.com\/6mnrILCH4P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1322689812277592066\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]}}}