{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1323033689270456320,"1":1323033427579441153,"2":1322992780952674306,"3":1322992670730526720,"4":1322985714523492352,"5":1322985312004546560,"6":1322965813712793600,"7":1322965719043198981,"8":1322965620540035072,"9":1322965391526776832,"10":1322965278108647426,"11":1322965140745211906,"12":1322928314206593024,"13":1322928198880034827,"14":1322923854415626241,"15":1322921713621999638,"16":1322920420824305664,"17":1322918821041041410,"18":1322918111956316161,"19":1322916305805213698,"20":1322915801326886922,"21":1322913284752732162,"22":1322911774627127297,"23":1322909509849767936,"24":1322906741479153664,"25":1322906657106644993,"26":1322906523413188610,"27":1322904035494633473,"28":1322901205484367872,"29":1322898867248111616,"30":1322898439718555648,"31":1322882330910883841,"32":1322878555630395393,"33":1322872264757370880,"34":1322867231253037056,"35":1322864118358040576,"36":1322858423042519041,"37":1322854648265371649,"38":1322854455851814914,"39":1322852131544748034,"40":1322849615197057024,"41":1322845840126271489,"42":1322843323447439360,"43":1322840808383516673,"44":1322839548678733824,"45":1322837032176005120,"46":1322833795255570432,"47":1322811431461466112,"48":1322809403796557825,"49":1322806832973295616,"50":1322806068163076101,"51":1322804316625801216,"52":1322801471679795200,"53":1322800541584576512,"54":1322798024997875712,"55":1322794250187141120,"56":1322791733453795328,"57":1322789217286709248,"58":1322785989161635841},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":true,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false},"text":{"0":"Tour de France 2021 : Les Pyr\u00e9n\u00e9es en force, deux chronos et le retour du Ventoux... Ce qu'il faut retenir du parcours\n\nhttps:\/\/t.co\/l2bmn7ZZb4 https:\/\/t.co\/amqgOg7dgK","1":"Fermetures des rayons non-essentiels : la f\u00e9d\u00e9ration du commerce et de la distribution d\u00e9nonce \"une mauvaise d\u00e9cision\"\n\nhttps:\/\/t.co\/zW6eqmO1Bn https:\/\/t.co\/SXgLPrsdkh","2":"Le vicaire g\u00e9n\u00e9ral du dioc\u00e8se de Paris n'est \"pas inquiet\" pour la s\u00e9curit\u00e9 des lieux de culte catholiques\n\nhttps:\/\/t.co\/wo5fkqr2Vw https:\/\/t.co\/ggxAWoCG7F","3":"Hommage \u00e0 Samuel Paty \u00e0 la rentr\u00e9e : \"Nous regrettons que les parents n'aient pas \u00e9t\u00e9 invit\u00e9s\", d\u00e9clare la FCPE\n\nhttps:\/\/t.co\/A2pgFJL8UX https:\/\/t.co\/XslrCoBHJP","4":"Confinement : la vente des produits concern\u00e9s par la fermeture des commerces de proximit\u00e9 interdite dans les grandes surfaces \u00e0 partir de mardi\n\nhttps:\/\/t.co\/zGMy3lA2Mo https:\/\/t.co\/BX5KvFz3KQ","5":"Confinement : pour les commerces, \"l'urgence, c'est la fin de l'iniquit\u00e9\", d\u00e9clare la maire de Nantes\n\nhttps:\/\/t.co\/AWqqPDrbdD https:\/\/t.co\/3vsJvEwWvR","6":"Hommage \u00e0 Samuel Paty : qu'est-ce que \"La lettre aux instituteurs et institutrices\" de Jean Jaur\u00e8s ?\n\nhttps:\/\/t.co\/cEtWW5h1M4 https:\/\/t.co\/FUmVGFk9O7","7":"\"Si on touche aux chr\u00e9tiens, on touche aux musulmans\", des catholiques et musulmans se rassemblent face au terrorisme\n\nhttps:\/\/t.co\/b26WsCBVKN https:\/\/t.co\/5vXgyggd53","8":"Attentat \u00e0 la basilique Notre-Dame \u00e0 Nice : o\u00f9 en est l'enqu\u00eate ?\n\nhttps:\/\/t.co\/nv84VQfNbf https:\/\/t.co\/ShCK4m8bJF","9":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : le p\u00e8lerinage des \u00e9lecteurs r\u00e9publicains \u00e0 la \"Trump House\" en Pennsylvanie\n\nhttps:\/\/t.co\/kx2tR5CqEP https:\/\/t.co\/4q86l3grE0","10":"Hommage \u00e0 Samuel Paty dans les \u00e9coles : \"Les conditions dans lesquelles ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9es cet hommage sont d\u00e9plorables\", d\u00e9plore le SNUEP-FSU\n\nhttps:\/\/t.co\/4rMrG4AWZH https:\/\/t.co\/U4eBT7DZC2","11":"Les chasseurs obtiennent une d\u00e9rogation au confinement, sous certaines conditions\n\nhttps:\/\/t.co\/nxUOBWjbx6 https:\/\/t.co\/s4IP2g3NBv","12":"Strasbourg : huit personnes dont un mineur ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9es en garde \u00e0 vue pour des tirs de mortier contre la police\n\nhttps:\/\/t.co\/PkmLXGNFUX https:\/\/t.co\/xylbwAYaxs","13":"Lyon : ce que l'on sait de l'attaque d'un pr\u00eatre orthodoxe, gri\u00e8vement bless\u00e9 par balles\n\nhttps:\/\/t.co\/pjQLr4wU5O https:\/\/t.co\/BCBx3zpcEo","14":"Depuis vingt ans, l\u2019artiste mosa\u00efste Toone Nicol donne de la couleur aux pierres tombales\n\nhttps:\/\/t.co\/ms9uM8xezb https:\/\/t.co\/ThWcNeHPdC","15":"Etats-Unis : un Halloween sous le signe du Covid-19 et de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\n\nhttps:\/\/t.co\/duXzNSAqme https:\/\/t.co\/1cJIgjHN9f","16":"Montpellier : une fusillade \u00e9clate dans le quartier de La Paillade sur fond de r\u00e8glement de comptes\n\nhttps:\/\/t.co\/eXHxXtfSoV https:\/\/t.co\/1OcFSfTTIq","17":"VIDEO :play_button: \"Nous sommes en guerre contre les terroristes, pas contre l'islam\", d\u00e9clare le s\u00e9nateur Philippe Bas, invit\u00e9 politique, \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/jMmdwpVjQk https:\/\/t.co\/JkdmkpRVru","18":":yellow_circle: Face au reconfinement, des petits commer\u00e7ants sont pr\u00eats \u00e0 tout pour sauver leur affaire. V\u00e9ronique Weingarten s'est install\u00e9e jour et nuit dans sa boutique\u00a0de pr\u00eat-\u00e0-porter et vient d\u2019entamer une gr\u00e8ve de la faim pour se faire entendre. :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/UEkjIqOinH","19":"C\u00f4te d'Ivoire : au moins deux morts pendant l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\n\nhttps:\/\/t.co\/pCBHLpfY04 https:\/\/t.co\/8vRkgrXeh3","20":"Prix du gaz, du tabac, frais bancaires, tr\u00eave hivernale... Ce qui change ce 1er novembre\n\nhttps:\/\/t.co\/CJF8haD9Km https:\/\/t.co\/3bdqxPGHKQ","21":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : Donald Trump veut que \"la Cour supr\u00eame valide sa victoire dans les \u00c9tats o\u00f9 le r\u00e9sultat serait contest\u00e9\", selon une sp\u00e9cialiste\n\nhttps:\/\/t.co\/y4CTbwzfzi https:\/\/t.co\/QqjBKzKXty","22":"VIDEO :play_button: Lutte contre le terrorisme, confinement... Le \"8h30 franceinfo\" de Philippe Bas, invit\u00e9 politique de franceinfo, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/cZemqB7Jkv https:\/\/t.co\/yCzeeEsBuk","23":"Le parquet de Paris ouvre une enqu\u00eate pour des appels \u00e0 la violence contre la communaut\u00e9 asiatique\n\nhttps:\/\/t.co\/JjoKoEwrZU https:\/\/t.co\/qBV610K8wI","24":"\"C'est tr\u00e8s particulier\" : l'Am\u00e9rique a c\u00e9l\u00e9br\u00e9 Halloween sous le signe du Covid-19 et de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\n\nhttps:\/\/t.co\/duXzNSiOXE https:\/\/t.co\/IYCYg0TJRp","25":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques : une jument retrouv\u00e9e morte avec une oreille coup\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/N48RFCvPvF https:\/\/t.co\/TPyrAyzqsr","26":"C\u00f4te d'Ivoire : au moins deux morts pendant l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\n\nhttps:\/\/t.co\/pCBHLpfY04 https:\/\/t.co\/rhqhTBBRiv","27":"Assassinat de Samuel Paty : comment en parler \u00e0 son enfant, avant l'hommage du 2 novembre dans les \u00e9tablissements scolaires ?\n\nhttps:\/\/t.co\/mX2eyGxSJ7 https:\/\/t.co\/XBDRolm8Uy","28":"#VraiOuFake :question_mark:\n:magnifying_glass_tilted_right:Covid-19\u00a0: le port du masque d\u00e8s 6\u00a0ans est-il dangereux pour la sant\u00e9 des enfants\u00a0?\n\nhttps:\/\/t.co\/magtH7ID9w https:\/\/t.co\/HG4rJkHZnU","29":"DIRECT :red_circle: Confinement\u00a0: une d\u00e9cision sera prise \"dans la soir\u00e9e\" sur la fermeture des rayons des produits non-essentiels des grandes surfaces, annonce Bruno Le Maire\n\nSuivez le live\u00a0:right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/zGMy3lA2Mo https:\/\/t.co\/9gcsqtBN5Y","30":"Attentat \u00e0 la basilique Notre-Dame de Nice\u00a0: qui sont les trois victimes\u00a0?\n\nhttps:\/\/t.co\/C7ZSXiWS1D https:\/\/t.co\/xytfwJ4eda","31":"Confinement : la F\u00e9d\u00e9ration des artisans fleuristes demandent \u00e0 rester ouverts pour \"pr\u00e9server l'ensemble de la fili\u00e8re v\u00e9g\u00e9tale fran\u00e7aise\"\n\nhttps:\/\/t.co\/8BC1Zv9r0A https:\/\/t.co\/6tURsX8b81","32":"Attentant \u00e0 la basilique Notre-Dame de Nice : qui sont les trois victimes ?\n\nhttps:\/\/t.co\/C7ZSXjesTb https:\/\/t.co\/mOOSLEMnoQ","33":"Bruce Springsteen pr\u00eate sa voix et une chanson \u00e0 une pub pour Joe Biden aux derniers jours de la campagne\n\nhttps:\/\/t.co\/QDFKmVfWAf https:\/\/t.co\/uo2paTSwkX","34":"D\u00e9c\u00e8s de Sean Connery : des petits boulots \u00e0 l'anoblissement, l'irr\u00e9sistible ascension du premier James Bond\n\nhttps:\/\/t.co\/bzoSw2cMVU https:\/\/t.co\/vmR23zGjX9","35":"Toussaint : \"Quelques-uns auront peur de venir\" \u00e0 la messe dans le contexte des attentats, affirme l'archev\u00eaque de Rouen\n\nhttps:\/\/t.co\/rJ1kYVP7YQ https:\/\/t.co\/ogE4BtBIZk","36":"Lyon : ce que l'on sait de l'attaque d'un pr\u00eatre orthodoxe, gri\u00e8vement bless\u00e9 par balles\n\nhttps:\/\/t.co\/pjQLr4fiHe https:\/\/t.co\/Wt9tUkHoRo","37":"Confinement : \"Plus on le respecte, moins il sera long\", pr\u00e9vient Olivier V\u00e9ran\n\nhttps:\/\/t.co\/jpbe0qf2RB https:\/\/t.co\/ZY13fJ7LTd","38":":speech_balloon: \"Mon enfant a le droit de respirer autre chose que son dioxyde de carbone\u00a0!\"\u00a0\n\nLe renforcement des mesures sanitaires dans les \u00e9coles ne passe pas aupr\u00e8s de certains parents. L'inqui\u00e9tude se porte notamment sur l'obligation du port du masque d\u00e8s 6 ans.\n\nhttps:\/\/t.co\/w9aPGaMYUr https:\/\/t.co\/zmm22Gyp8G","39":"Des ann\u00e9es de retard, un budget multipli\u00e9 par cinq : inauguration discr\u00e8te pour le nouvel a\u00e9roport international de Berlin\n\nhttps:\/\/t.co\/hTTO6RZbcv https:\/\/t.co\/LRPvGmSD8Q","40":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : en Floride, Trump jug\u00e9 sur sa gestion du Covid-19 et sur la situation \u00e9conomique\n\nhttps:\/\/t.co\/bvQRtuP0eu https:\/\/t.co\/F60pSQWRJw","41":"Canada : deux morts et cinq bless\u00e9s dans une attaque \u00e0 l'arme blanche \u00e0 Qu\u00e9bec\n\nhttps:\/\/t.co\/d9BEITxnyf https:\/\/t.co\/b1NinHG74B","42":"Pourquoi le r\u00e9f\u00e9rendum constitutionnel ne passionne pas les Alg\u00e9riens\n\nhttps:\/\/t.co\/U9WErQvvCk https:\/\/t.co\/ohjE2o3aWS","43":"DIRECT :red_circle: Attentat de Nice : les catholiques se recueillent en hommage aux victimes\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/bwHQuIFFNc https:\/\/t.co\/87xZYyHAbu","44":"Assassinat de Samuel Paty : l'enseignement moral et civique renforc\u00e9 \"d\u00e8s la rentr\u00e9e prochaine\", annonce Jean-Michel Blanquer\n\nhttps:\/\/t.co\/ty5pAZkyKM https:\/\/t.co\/ZUyrKsyIBJ","45":"Attentat de Nice : deux autres personnes ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9es en garde \u00e0 vue\n\nhttps:\/\/t.co\/KMQXiYScez https:\/\/t.co\/yzOlFZ9BlK","46":"\"Je ne me sens plus en s\u00e9curit\u00e9\" : \u00e0 chaque nouvel attentat, les traumatismes reviennent pour les victimes du terrorisme \u00e0 Nice\n\nhttps:\/\/t.co\/ccwgGglxgD https:\/\/t.co\/P9YDOh4ARX","47":"Covid-19 : \"Nous ne pouvons pas dater la sortie\" du confinement \"il faudra une \u00e9valuation\", explique Philippe Bas, s\u00e9nateur Les R\u00e9publicains\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/cEwi3c61QM https:\/\/t.co\/baxbA7E0TR","48":"La\u00efcit\u00e9 : \"La r\u00e8gle commune doit l'emporter sur toute autre r\u00e8gle mais respectons-nous les uns les autres dans nos diff\u00e9rences pour continuer \u00e0 vivre ensemble\", explique Philippe Bas, s\u00e9nateur Les R\u00e9publicains\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/cEwi3c61QM https:\/\/t.co\/cLSpT5MUrD","49":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : la maire de Paris annonce une \"initiative\" pour la r\u00e9ouverture des librairies ind\u00e9pendantes ferm\u00e9es pendant le confinement\n\nhttps:\/\/t.co\/zGMy3lRDDW https:\/\/t.co\/0LAO8AoDkh","50":"\"Nous sommes en guerre contre les terroristes, nous ne sommes pas en guerre contre l'islam\", explique Philippe Bas, s\u00e9nateur Les R\u00e9publicains\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/cEwi3c61QM https:\/\/t.co\/KjoT8ZZMVh","51":"Attentats de janvier 2015 : le proc\u00e8s suspendu, le principal accus\u00e9 positif au Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/1SmIUiELNz https:\/\/t.co\/T0a2LJmeBX","52":"Le jeu vid\u00e9o FIFA, num\u00e9ro un des simulations de foot est au centre d\u2019une action en justice. Des joueurs ont d\u00e9pos\u00e9 des plaintes \u00e0 l\u2019encontre de l\u2019\u00e9diteur. La raison ? des achats al\u00e9atoires int\u00e9gr\u00e9s dans le jeu. :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/ndmAsMhdco","53":"\"Quelqu'un d'enjou\u00e9, toujours volontaire et dynamique\" : le quartier lyonnais, o\u00f9 le pr\u00eatre orthodoxe a \u00e9t\u00e9 gri\u00e8vement bless\u00e9, est sous le choc\n\nhttps:\/\/t.co\/aToUXICdY3 https:\/\/t.co\/tKXr4QTf4W","54":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : on est all\u00e9s dans le comt\u00e9 du Texas qui r\u00eaverait de \"faire 100% de voix pour Donald Trump\"\n\nhttps:\/\/t.co\/Cds2sbWpKU https:\/\/t.co\/JU2H7oymA6","55":"Assassinat de Samuel Paty : comment en parler \u00e0 son enfant, avant l'hommage du 2 novembre dans les \u00e9tablissements scolaires ?\n\nhttps:\/\/t.co\/mX2eyGPtAF https:\/\/t.co\/3QR6B3MDVb","56":"Covid-19 : peut-on mesurer les effets du couvre-feu instaur\u00e9 dans plusieurs m\u00e9tropoles ?\n\nhttps:\/\/t.co\/Y2x57NOxu9 https:\/\/t.co\/oA9VNNNOyp","57":"\"J'ai enterr\u00e9 deux cousins le m\u00eame jour\" : dans cette r\u00e9serve am\u00e9rindienne du Mississippi, le Covid-19 est plus meurtrier que partout ailleurs aux Etats-Unis\n\nhttps:\/\/t.co\/SdIqMqzEym https:\/\/t.co\/nRc51N6oLS","58":"Le port du masque d\u00e8s 6 ans est-il dangereux pour la sant\u00e9 des enfants ?\n\nhttps:\/\/t.co\/magtH80ey6 https:\/\/t.co\/gvqhJUiBKp"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true},"created_at":{"0":"2020-11-01 22:46:26","1":"2020-11-01 22:45:24","2":"2020-11-01 20:03:53","3":"2020-11-01 20:03:27","4":"2020-11-01 19:35:48","5":"2020-11-01 19:34:12","6":"2020-11-01 18:16:44","7":"2020-11-01 18:16:21","8":"2020-11-01 18:15:58","9":"2020-11-01 18:15:03","10":"2020-11-01 18:14:36","11":"2020-11-01 18:14:03","12":"2020-11-01 15:47:43","13":"2020-11-01 15:47:16","14":"2020-11-01 15:30:00","15":"2020-11-01 15:21:29","16":"2020-11-01 15:16:21","17":"2020-11-01 15:10:00","18":"2020-11-01 15:07:11","19":"2020-11-01 15:00:00","20":"2020-11-01 14:58:00","21":"2020-11-01 14:48:00","22":"2020-11-01 14:42:00","23":"2020-11-01 14:33:00","24":"2020-11-01 14:22:00","25":"2020-11-01 14:21:40","26":"2020-11-01 14:21:08","27":"2020-11-01 14:11:15","28":"2020-11-01 14:00:00","29":"2020-11-01 13:50:42","30":"2020-11-01 13:49:00","31":"2020-11-01 12:45:00","32":"2020-11-01 12:30:00","33":"2020-11-01 12:05:00","34":"2020-11-01 11:45:00","35":"2020-11-01 11:32:38","36":"2020-11-01 11:10:00","37":"2020-11-01 10:55:00","38":"2020-11-01 10:54:14","39":"2020-11-01 10:45:00","40":"2020-11-01 10:35:00","41":"2020-11-01 10:20:00","42":"2020-11-01 10:10:00","43":"2020-11-01 10:00:00","44":"2020-11-01 09:55:00","45":"2020-11-01 09:45:00","46":"2020-11-01 09:32:08","47":"2020-11-01 08:03:16","48":"2020-11-01 07:55:13","49":"2020-11-01 07:45:00","50":"2020-11-01 07:41:57","51":"2020-11-01 07:35:00","52":"2020-11-01 07:23:41","53":"2020-11-01 07:20:00","54":"2020-11-01 07:10:00","55":"2020-11-01 06:55:00","56":"2020-11-01 06:45:00","57":"2020-11-01 06:35:00","58":"2020-11-01 06:22:10"},"retweet_count":{"0":5,"1":30,"2":3,"3":10,"4":33,"5":11,"6":16,"7":319,"8":4,"9":6,"10":40,"11":102,"12":43,"13":12,"14":11,"15":3,"16":23,"17":13,"18":58,"19":7,"20":27,"21":25,"22":1,"23":95,"24":10,"25":36,"26":4,"27":17,"28":13,"29":55,"30":1,"31":25,"32":9,"33":20,"34":17,"35":5,"36":7,"37":93,"38":19,"39":7,"40":4,"41":52,"42":4,"43":11,"44":9,"45":8,"46":9,"47":11,"48":14,"49":66,"50":35,"51":21,"52":946,"53":4,"54":4,"55":15,"56":5,"57":33,"58":26},"favorite_count":{"0":37,"1":156,"2":18,"3":89,"4":78,"5":34,"6":30,"7":1937,"8":12,"9":25,"10":128,"11":117,"12":89,"13":17,"14":77,"15":16,"16":42,"17":71,"18":0,"19":19,"20":25,"21":48,"22":17,"23":213,"24":53,"25":33,"26":17,"27":38,"28":25,"29":178,"30":12,"31":122,"32":38,"33":118,"34":81,"35":22,"36":25,"37":323,"38":0,"39":37,"40":28,"41":67,"42":13,"43":56,"44":75,"45":24,"46":56,"47":24,"48":61,"49":306,"50":149,"51":47,"52":0,"53":21,"54":30,"55":47,"56":15,"57":57,"58":66},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l2bmn7ZZb4","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/tour-de-france\/tour-de-france-2021-les-pyrenees-en-force-deux-chronos-et-le-retour-du-ventoux-ce","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/tour-de-france\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1323033685692743680,"id_str":"1323033685692743680","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxcIJ2XgAAWgBt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxcIJ2XgAAWgBt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/amqgOg7dgK","display_url":"pic.twitter.com\/amqgOg7dgK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323033689270456320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zW6eqmO1Bn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/fermetures-des-rayons-non-essentiels-la-federation-du-commerce-et-de-la-distribution-denonce-une-mauvaise-decision_4164637.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1323033423305461761,"id_str":"1323033423305461761","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elxb44YXUAEEMhV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elxb44YXUAEEMhV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SXgLPrsdkh","display_url":"pic.twitter.com\/SXgLPrsdkh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323033427579441153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wo5fkqr2Vw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/le-vicaire-general-du-diocese-de-paris-n-est-pas-inquiet-pour-la-securite-des-lieux-de-culte-catholiques_4164569.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1322992775856640000,"id_str":"1322992775856640000","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elw2641X0AA_41C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elw2641X0AA_41C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ggxAWoCG7F","display_url":"pic.twitter.com\/ggxAWoCG7F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322992780952674306\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A2pgFJL8UX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/hommage-a-samuel-paty-a-la-rentree-nous-regrettons-que-les-parents-n-aient-pas-ete-invites-declare-la-fcpe_4164583.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1322992666829824000,"id_str":"1322992666829824000","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elw20irWoAAdyru.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elw20irWoAAdyru.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XslrCoBHJP","display_url":"pic.twitter.com\/XslrCoBHJP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322992670730526720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGMy3lA2Mo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-la-maire-de-paris-annonce-une-initiative-pour-la-reouverture-des-librairies-independantes-fermees-pendant-le-confinement_4164197.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1322985703584763906,"id_str":"1322985703584763906","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwwfOkXEAIeFoV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwwfOkXEAIeFoV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BX5KvFz3KQ","display_url":"pic.twitter.com\/BX5KvFz3KQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322985714523492352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AWqqPDrbdD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-pour-les-commerces-l-urgence-c-est-la-fin-de-l-iniquite-declare-la-maire-de-nantes_4164561.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1322985307973865477,"id_str":"1322985307973865477","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwwIMzX0AU91PR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwwIMzX0AU91PR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3vsJvEwWvR","display_url":"pic.twitter.com\/3vsJvEwWvR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322985312004546560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEtWW5h1M4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/hommage-a-samuel-paty-qu-est-ce-que-la-lettre-aux-instituteurs-et-institutrices-de-jean-jaures_4164481.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1322965809245937667,"id_str":"1322965809245937667","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElweZOYXYAMVjYU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElweZOYXYAMVjYU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FUmVGFk9O7","display_url":"pic.twitter.com\/FUmVGFk9O7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322965813712793600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b26WsCBVKN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/si-on-touche-aux-chretiens-on-touche-aux-musulmans-des-catholiques-et-musulmans-se-rassemblent-face-au-terrorisme_4164517.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1322965714572091394,"id_str":"1322965714572091394","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElweTtsXIAIYQvi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElweTtsXIAIYQvi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5vXgyggd53","display_url":"pic.twitter.com\/5vXgyggd53","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322965719043198981\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nv84VQfNbf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice-ou-en-est-l-enquete_4164391.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1322965616131821569,"id_str":"1322965616131821569","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElweN--X0AEbXc4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElweN--X0AEbXc4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ShCK4m8bJF","display_url":"pic.twitter.com\/ShCK4m8bJF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322965620540035072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kx2tR5CqEP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-le-pelerinage-des-electeurs-republicains-a-la-trump-house-en-pennsylvanie_4164409.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1322965387126951936,"id_str":"1322965387126951936","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElweAp3W0AAk2kG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElweAp3W0AAk2kG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4q86l3grE0","display_url":"pic.twitter.com\/4q86l3grE0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322965391526776832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4rMrG4AWZH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/hommage-a-samuel-paty-dans-les-ecoles-les-conditions-dans-lesquelles-ont-ete-preparees-cet-hommage-sont-deplorables-deplore-le-snuep-fsu_4164505.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1322965273914343425,"id_str":"1322965273914343425","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elwd6EHXgAEznJ-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elwd6EHXgAEznJ-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U4eBT7DZC2","display_url":"pic.twitter.com\/U4eBT7DZC2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322965278108647426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nxUOBWjbx6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/les-chasseurs-obtiennent-une-derogation-au-confinement-sous-certaines-conditions_4164497.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1322965137087733762,"id_str":"1322965137087733762","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwdyGZXIAIsUE7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwdyGZXIAIsUE7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s4IP2g3NBv","display_url":"pic.twitter.com\/s4IP2g3NBv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322965140745211906\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PkmLXGNFUX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/strasbourg-huit-personnes-dont-un-mineur-ont-ete-placees-en-garde-a-vue-pour-des-tirs-de-mortier-contre-la-police_4164431.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1322928309731209217,"id_str":"1322928309731209217","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elv8SdzWMAEV-yy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elv8SdzWMAEV-yy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xylbwAYaxs","display_url":"pic.twitter.com\/xylbwAYaxs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322928314206593024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pjQLr4wU5O","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/lyon-ce-que-l-on-sait-de-l-attaque-d-un-pretre-orthodoxe-grievement-blesse-par-balles_4164225.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/l\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1322928193662263296,"id_str":"1322928193662263296","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elv8LtaWoAAe8v7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elv8LtaWoAAe8v7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BCBx3zpcEo","display_url":"pic.twitter.com\/BCBx3zpcEo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322928198880034827\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ms9uM8xezb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/en-regions\/depuis-vingt-ans-lartiste-mosaiste-toone-nicol-donne-de-la-couleur-aux-pierres-tombales_4164369.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/en-reg\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1322908159099494401,"id_str":"1322908159099494401","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elvp9i2XYAEL6fT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elvp9i2XYAEL6fT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ThWcNeHPdC","display_url":"pic.twitter.com\/ThWcNeHPdC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322923854415626241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duXzNSAqme","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/c-est-tres-particulier-l-amerique-a-celebre-halloween-sous-le-signe-du-covid-19-et-de-l-election-presidentielle_4164367.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1322921709062770693,"id_str":"1322921709062770693","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elv2SQZW0AUkBNd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elv2SQZW0AUkBNd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1cJIgjHN9f","display_url":"pic.twitter.com\/1cJIgjHN9f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322921713621999638\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eXHxXtfSoV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/montpellier-une-fusillade-eclate-dans-le-quartier-de-la-paillade-sur-fond-de-reglement-de-comptes_4164413.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/m\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1322920415791034368,"id_str":"1322920415791034368","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elv1G-lWMAAp0DR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elv1G-lWMAAp0DR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1OcFSfTTIq","display_url":"pic.twitter.com\/1OcFSfTTIq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322920420824305664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jMmdwpVjQk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/video-nous-sommes-en-guerre-contre-les-terroristes-pas-contre-l-islam-declare-le-senateur-philippe-bas_4164387.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1322907090910937089,"id_str":"1322907090910937089","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elvo_XiXgAE_WMa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elvo_XiXgAE_WMa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JkdmkpRVru","display_url":"pic.twitter.com\/JkdmkpRVru","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322918821041041410\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pCBHLpfY04","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/cote-d-ivoire\/cote-d-ivoire-au-moins-2-morts-pendant-l-election-presidentielle_4164395.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1322906390973788160,"id_str":"1322906390973788160","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvoWoEWMAA7a9M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvoWoEWMAA7a9M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8vRkgrXeh3","display_url":"pic.twitter.com\/8vRkgrXeh3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322916305805213698\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CJF8haD9Km","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/energie\/prix-du-gaz-du-tabac-frais-bancaires-treve-hivernale-ce-qui-change-le-1er-novembre_4164259.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/energ\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1322906154578620417,"id_str":"1322906154578620417","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvoI3bWMAElf1c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvoI3bWMAElf1c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3bdqxPGHKQ","display_url":"pic.twitter.com\/3bdqxPGHKQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322915801326886922\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y4CTbwzfzi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-donald-trump-veut-que-la-cour-supreme-valide-sa-victoire-dans-les-etats-ou-le-resultat-serait-conteste-selon-une-specialiste_4164393.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1322905858225934337,"id_str":"1322905858225934337","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elvn3nbXEAEGdFt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elvn3nbXEAEGdFt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QqjBKzKXty","display_url":"pic.twitter.com\/QqjBKzKXty","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322913284752732162\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cZemqB7Jkv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/lutte-contre-le-terrorisme-confinement-le-8h30-franceinfo-de-philippe-bas_4145873.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1322905022376665090,"id_str":"1322905022376665090","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvnG9pXYAIB1iY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvnG9pXYAIB1iY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yCzeeEsBuk","display_url":"pic.twitter.com\/yCzeeEsBuk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322911774627127297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JjoKoEwrZU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/le-parquet-de-paris-ouvre-une-enquete-pour-des-appels-a-la-violence-contre-la-communaute-asiatique_4164385.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1322904515876704257,"id_str":"1322904515876704257","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvmpeyXUAEEv7M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvmpeyXUAEEv7M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qBV610K8wI","display_url":"pic.twitter.com\/qBV610K8wI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322909509849767936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duXzNSiOXE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/c-est-tres-particulier-l-amerique-a-celebre-halloween-sous-le-signe-du-covid-19-et-de-l-election-presidentielle_4164367.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1322904252977741824,"id_str":"1322904252977741824","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvmaLaXgAA26Wo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvmaLaXgAA26Wo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IYCYg0TJRp","display_url":"pic.twitter.com\/IYCYg0TJRp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322906741479153664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N48RFCvPvF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/chevaux-mutiles\/pyrenees-atlantiques-une-jument-retrouvee-morte-avec-une-oreille-coupee_4164403.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/c\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1322906651192688647,"id_str":"1322906651192688647","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvolxdXgAcsw_t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvolxdXgAcsw_t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TPyrAyzqsr","display_url":"pic.twitter.com\/TPyrAyzqsr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322906657106644993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pCBHLpfY04","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/cote-d-ivoire\/cote-d-ivoire-au-moins-2-morts-pendant-l-election-presidentielle_4164395.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1322906515582427136,"id_str":"1322906515582427136","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elvod4RXIAAeEFG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elvod4RXIAAeEFG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rhqhTBBRiv","display_url":"pic.twitter.com\/rhqhTBBRiv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322906523413188610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mX2eyGxSJ7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-comment-en-parler-a-son-enfant-avant-l-hommage-du-2novembre-dans-les-etablissements-scolaires_4160337.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1322903958084571137,"id_str":"1322903958084571137","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvmJA2W0AEltE8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvmJA2W0AEltE8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XBDRolm8Uy","display_url":"pic.twitter.com\/XBDRolm8Uy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322904035494633473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"VraiOuFake","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/magtH7ID9w","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/le-port-du-masque-des-6-ans-est-il-dangereux-pour-la-sante-des-enfants_4162083.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1322899268533977095,"id_str":"1322899268533977095","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elvh4C6XgAcbB1f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elvh4C6XgAcbB1f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HG4rJkHZnU","display_url":"pic.twitter.com\/HG4rJkHZnU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322901205484367872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGMy3lA2Mo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-la-maire-de-paris-annonce-une-initiative-pour-la-reouverture-des-librairies-independantes-fermees-pendant-le-confinement_4164197.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1322898852027006976,"id_str":"1322898852027006976","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvhfzTXgAAHqAl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvhfzTXgAAHqAl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9gcsqtBN5Y","display_url":"pic.twitter.com\/9gcsqtBN5Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322898867248111616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C7ZSXiWS1D","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/attentant-a-la-basilique-notre-dame-de-nice-qui-sont-les-trois-victimes_4164337.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1322898404696084482,"id_str":"1322898404696084482","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvhFw3XUAIPNEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvhFw3XUAIPNEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xytfwJ4eda","display_url":"pic.twitter.com\/xytfwJ4eda","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322898439718555648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8BC1Zv9r0A","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-la-federation-des-artisans-fleuristes-demandent-a-rester-ouverts-pour-preserver-l-ensemble-de-la-filiere-vegetale-francaise_4164309.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1322868415367958529,"id_str":"1322868415367958529","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvF0J6XUAEemVo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvF0J6XUAEemVo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6tURsX8b81","display_url":"pic.twitter.com\/6tURsX8b81","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322882330910883841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C7ZSXjesTb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/attentant-a-la-basilique-notre-dame-de-nice-qui-sont-les-trois-victimes_4164337.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1322868173423681538,"id_str":"1322868173423681538","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvFmEmWoAIdct8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvFmEmWoAIdct8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mOOSLEMnoQ","display_url":"pic.twitter.com\/mOOSLEMnoQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322878555630395393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QDFKmVfWAf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/bruce-springsteen-prete-sa-voix-et-une-chanson-a-une-pub-pour-joe-biden-aux-derniers-jours-de-la-campagne_4164321.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/bruce-\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1322864638506213376,"id_str":"1322864638506213376","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvCYUAWoAAOZ-b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvCYUAWoAAOZ-b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uo2paTSwkX","display_url":"pic.twitter.com\/uo2paTSwkX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322872264757370880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bzoSw2cMVU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/james-bond\/deces-de-sean-connery-des-petits-boulots-a-l-anoblissement-l-irresistible-ascension-du-premier-james-bond_4164327.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1322864341226606592,"id_str":"1322864341226606592","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvCHAjX0AAJzM5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvCHAjX0AAJzM5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vmR23zGjX9","display_url":"pic.twitter.com\/vmR23zGjX9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322867231253037056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rJ1kYVP7YQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/toussaint\/toussaint-quelques-uns-auront-peur-de-venir-a-la-messe-dans-le-contexte-des-attentats-affirme-l-archeveque-de-rouen_4164283.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1322864075131490304,"id_str":"1322864075131490304","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvB3hRWkAANwNO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElvB3hRWkAANwNO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ogE4BtBIZk","display_url":"pic.twitter.com\/ogE4BtBIZk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322864118358040576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pjQLr4fiHe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/lyon-ce-que-l-on-sait-de-l-attaque-d-un-pretre-orthodoxe-grievement-blesse-par-balles_4164225.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/l\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1322852809474232320,"id_str":"1322852809474232320","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elu3nxbW0AAeAq7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elu3nxbW0AAeAq7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wt9tUkHoRo","display_url":"pic.twitter.com\/Wt9tUkHoRo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322858423042519041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jpbe0qf2RB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-plus-on-le-respecte-moins-il-sera-long-previent-olivier-veran_4164243.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1322840374184943616,"id_str":"1322840374184943616","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElusT8XWoAA6ZlZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElusT8XWoAA6ZlZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZY13fJ7LTd","display_url":"pic.twitter.com\/ZY13fJ7LTd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322854648265371649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hTTO6RZbcv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/allemagne\/des-annees-de-retard-un-budget-multiplie-par-cinq-inauguration-discrete-pour-le-nouvel-aeroport-international-de-berlin_4164235.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/a\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1322836302639828993,"id_str":"1322836302639828993","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eluom8rWkAEdoC0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eluom8rWkAEdoC0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LRPvGmSD8Q","display_url":"pic.twitter.com\/LRPvGmSD8Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322852131544748034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bvQRtuP0eu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-en-floride-trump-juge-sur-sa-gestion-du-covid-19-et-sur-la-situation-economique_4164217.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1322834947300827136,"id_str":"1322834947300827136","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElunYDpWoAAxa0E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElunYDpWoAAxa0E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F60pSQWRJw","display_url":"pic.twitter.com\/F60pSQWRJw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322849615197057024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d9BEITxnyf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/canada\/quebec\/canada-deux-morts-et-cinq-blesses-dans-des-attaques-a-l-arme-blanche_4164211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/canada\/q\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1322834603305062401,"id_str":"1322834603305062401","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElunECKX0AEFFpA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElunECKX0AEFFpA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1NinHG74B","display_url":"pic.twitter.com\/b1NinHG74B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322845840126271489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U9WErQvvCk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/politique-africaine\/pourquoi-le-referendum-constitutionnel-ne-passionne-pas-les-algeriens_4162005.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1322834277323735042,"id_str":"1322834277323735042","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElumxDyXgAIokxc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElumxDyXgAIokxc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ohjE2o3aWS","display_url":"pic.twitter.com\/ohjE2o3aWS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322843323447439360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bwHQuIFFNc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/direct-attentat-de-nice-les-catholiques-se-recueillent-en-hommage-aux-victimes_4164221.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1322835548948541441,"id_str":"1322835548948541441","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elun7E9WMAEJ369.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elun7E9WMAEJ369.jpg","url":"https:\/\/t.co\/87xZYyHAbu","display_url":"pic.twitter.com\/87xZYyHAbu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322840808383516673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ty5pAZkyKM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-l-enseignement-moral-et-civique-renforce-des-la-rentree-prochaine-annonce-jean-michel-blanquer_4164201.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1322833969495396352,"id_str":"1322833969495396352","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElumfJCX0AAPS_G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElumfJCX0AAPS_G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZUyrKsyIBJ","display_url":"pic.twitter.com\/ZUyrKsyIBJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322839548678733824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KMQXiYScez","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/attentat-de-nice-une-quatrieme-personne-en-garde-a-vue-un-tunisien-de-29-ans-interpelle-a-grasse_4163409.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1322833491193700352,"id_str":"1322833491193700352","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElumDTOXIAA6fZD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElumDTOXIAA6fZD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yzOlFZ9BlK","display_url":"pic.twitter.com\/yzOlFZ9BlK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322837032176005120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ccwgGglxgD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/je-ne-me-sens-plus-en-securite-a-chaque-nouvel-attentat-les-traumatismes-reviennent-pour-les-victimes-du-terrorisme-a-nice_4164199.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1322833746396151808,"id_str":"1322833746396151808","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElumSJ7XgAAJj8m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElumSJ7XgAAJj8m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P9YDOh4ARX","display_url":"pic.twitter.com\/P9YDOh4ARX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322833795255570432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEwi3c61QM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h\u2026","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1322811350284967937,"id_str":"1322811350284967937","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluR-76XUAA-OCt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluR-76XUAA-OCt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/baxbA7E0TR","display_url":"pic.twitter.com\/baxbA7E0TR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322811431461466112\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEwi3c61QM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h\u2026","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1322809322242453504,"id_str":"1322809322242453504","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluQI39XUAAGx6M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluQI39XUAAGx6M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cLSpT5MUrD","display_url":"pic.twitter.com\/cLSpT5MUrD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322809403796557825\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGMy3lRDDW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-la-maire-de-paris-annonce-une-initiative-pour-la-reouverture-des-librairies-independantes-fermees-pendant-le-confinement_4164197.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1322802454371643393,"id_str":"1322802454371643393","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluJ0uDWMAEe7CF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluJ0uDWMAEe7CF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0LAO8AoDkh","display_url":"pic.twitter.com\/0LAO8AoDkh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322806832973295616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":769,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":769,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEwi3c61QM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1322805980489486336,"id_str":"1322805980489486336","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluNGvJWkAAZ8H3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluNGvJWkAAZ8H3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KjoT8ZZMVh","display_url":"pic.twitter.com\/KjoT8ZZMVh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322806068163076101\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1SmIUiELNz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/attentats-de-janvier-2015-le-proces-suspendu-le-principal-accuse-positif-au-covid-19_4164189.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1322794700676435970,"id_str":"1322794700676435970","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluCxZSWkAIroFn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluCxZSWkAIroFn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T0a2LJmeBX","display_url":"pic.twitter.com\/T0a2LJmeBX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322804316625801216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aToUXICdY3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/quelqu-un-d-enjoue-toujours-volontaire-et-dynamique-le-quartier-lyonnais-ou-le-pretre-orthodoxe-a-ete-grievement-blesse-est-sous-le-choc_4164181.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1322787265895108610,"id_str":"1322787265895108610","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elt8AokWkAIiEa9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elt8AokWkAIiEa9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tKXr4QTf4W","display_url":"pic.twitter.com\/tKXr4QTf4W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322800541584576512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cds2sbWpKU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/presidentielle-americaine-on-est-alles-dans-le-comte-du-texas-qui-reverait-de-faire-100-de-voix-pour-donald-trump_4153605.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1322786880656707584,"id_str":"1322786880656707584","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elt7qNcXEAA1ZFt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elt7qNcXEAA1ZFt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JU2H7oymA6","display_url":"pic.twitter.com\/JU2H7oymA6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322798024997875712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mX2eyGPtAF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-comment-en-parler-a-son-enfant-avant-l-hommage-du-2novembre-dans-les-etablissements-scolaires_4160337.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1322786667053330433,"id_str":"1322786667053330433","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elt7dxtWMAEgAo7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elt7dxtWMAEgAo7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3QR6B3MDVb","display_url":"pic.twitter.com\/3QR6B3MDVb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322794250187141120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y2x57NOxu9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-peut-on-mesurer-les-effets-du-couvre-feu-instaure-dans-plusieurs-metropoles_4163295.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1322786361213100032,"id_str":"1322786361213100032","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elt7L-XWoAA753k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elt7L-XWoAA753k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oA9VNNNOyp","display_url":"pic.twitter.com\/oA9VNNNOyp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322791733453795328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SdIqMqzEym","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/reportage-j-ai-enterre-deux-cousins-le-meme-jour-dans-cette-reserve-amerindienne-du-mississippi-le-covid-19-est-plus-meurtrier-que-partout-ailleurs-aux-etats-unis_4160701.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1322786167255949313,"id_str":"1322786167255949313","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elt7Ar0XYAEFxYB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elt7Ar0XYAEFxYB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nRc51N6oLS","display_url":"pic.twitter.com\/nRc51N6oLS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322789217286709248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/magtH80ey6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/le-port-du-masque-des-6-ans-est-il-dangereux-pour-la-sante-des-enfants_4162083.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1322785903849447425,"id_str":"1322785903849447425","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elt6xWjXIAE_q4e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elt6xWjXIAE_q4e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gvqhJUiBKp","display_url":"pic.twitter.com\/gvqhJUiBKp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322785989161635841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}