{"screen_name":{"0":"JosPastr","1":"JosPastr","2":"JosPastr","3":"JosPastr","4":"JosPastr","5":"JosPastr","6":"JosPastr","7":"JosPastr","8":"JosPastr","9":"JosPastr","10":"JosPastr","11":"JosPastr","12":"JosPastr"},"tweet_id":{"0":1322999975740088320,"1":1322997720357969923,"2":1322997571900592128,"3":1322919650922024960,"4":1322918855535153152,"5":1322890543152680966,"6":1322866602824654848,"7":1322862334335950854,"8":1322833018499846145,"9":1322828882521841670,"10":1322827903831257089,"11":1322827343413583872,"12":1322802785872711680},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"text":{"0":"A Alberto Garz\u00f3n tambi\u00e9n le rob\u00f3 Hussein la \u00fanica bici que ten\u00eda por culpa de los recortes del PP. https:\/\/t.co\/pHP7AySxwJ","1":"Le tiraron huevos, por cierto. Lo ve\u00edan venir.","2":"\u00bfOs acord\u00e1is de cuando Pablo Iglesias estaba en la oposici\u00f3n y fue a una manifestaci\u00f3n de taxistas para prometer arreglar lo suyo? Pues as\u00ed con todo. https:\/\/t.co\/b7LJjD73Eu","3":"De lo que no te protege la mascarilla es del meado continuo con el que este gobierno te riega la cara. https:\/\/t.co\/5nik4kknU1","4":"Echenique y Lastra han corrido a encasquetar los disturbios a \"la extrema derecha\". No s\u00e9 qu\u00e9 m\u00e1s prueba quer\u00e9is para desconfiar de ese relato.","5":"Los que legitimaron la violencia contra un gobierno del PP porque la gente lo pasaba mal estaban ya entonces legitimando la violencia de ahora, venga de donde venga. Igual todav\u00eda ni se han dado cuenta.","6":"JAJAJA. Pero esto qu\u00e9 es. https:\/\/t.co\/QElekVDyef","7":"\u00bfPero no hab\u00edamos quedado en que este sinverg\u00fcenza no ten\u00eda nada que ver con las residencias y que eran todo asunto de las comunidades aut\u00f3nomas? https:\/\/t.co\/kmER04mnge","8":"Lo t\u00edpico que hay protestas de comerciantes contra el Gobierno y resulta que son comerciantes de extrema derecha que se dedican a saquear comercios. No s\u00e9, algo no me cuadra.","9":"Otra vez el Berlusti\u00f1o ese por ah\u00ed. Lo largan de un carguito y le dan otro. No se les puede negar a estos trepas su habilidad para vivir sin dar palo al agua.\nhttps:\/\/t.co\/BtQmmwOpo1","10":"@capicua_Mca @gabrielrufian Tambi\u00e9n he perdido a Adriana Lastra. Un a\u00f1o espantoso.","11":"Me ha hecho unfollow @gabrielrufian. Jajaja. Estoy desolado.","12":"Habla de sacrificio uno que monta el gobierno con m\u00e1s ministerios, que dispara el n\u00famero de enchufes y asesores entre sus amigos, que se ha subido el sueldo y que se fue a la playa en plena pandemia. https:\/\/t.co\/kFfFKHzgdO"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-11-01 20:32:29","1":"2020-11-01 20:23:31","2":"2020-11-01 20:22:55","3":"2020-11-01 15:13:18","4":"2020-11-01 15:10:08","5":"2020-11-01 13:17:38","6":"2020-11-01 11:42:30","7":"2020-11-01 11:25:32","8":"2020-11-01 09:29:03","9":"2020-11-01 09:12:37","10":"2020-11-01 09:08:43","11":"2020-11-01 09:06:30","12":"2020-11-01 07:28:55"},"retweet_count":{"0":689,"1":45,"2":645,"3":566,"4":694,"5":411,"6":922,"7":537,"8":984,"9":163,"10":1,"11":156,"12":2076},"favorite_count":{"0":2959,"1":463,"2":2038,"3":1968,"4":0,"5":1547,"6":2867,"7":1507,"8":3813,"9":498,"10":80,"11":2561,"12":5141},"user_location":{"0":"Planilandia.","1":"Planilandia.","2":"Planilandia.","3":"Planilandia.","4":"Planilandia.","5":"Planilandia.","6":"Planilandia.","7":"Planilandia.","8":"Planilandia.","9":"Planilandia.","10":"Planilandia.","11":"Planilandia.","12":"Planilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322999750652760064,"id_str":"1322999750652760064","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elw9Q3-WkAAGTyr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elw9Q3-WkAAGTyr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pHP7AySxwJ","display_url":"pic.twitter.com\/pHP7AySxwJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosPastr\/status\/1322999975740088320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":554,"h":144,"resize":"fit"},"small":{"w":554,"h":144,"resize":"fit"},"medium":{"w":554,"h":144,"resize":"fit"},"thumb":{"w":144,"h":144,"resize":"crop"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b7LJjD73Eu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voz_populi\/status\/1322963594875670530","display_url":"twitter.com\/voz_populi\/sta\u2026","indices":[150,173]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5nik4kknU1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322863456899395586","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[103,126]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmdelalamo","name":"Juanma del \u00c1lamo","id":161082845,"id_str":"161082845","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QElekVDyef","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/goslum\/status\/1322865151058595840","display_url":"twitter.com\/goslum\/status\/\u2026","indices":[26,49]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kmER04mnge","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1322803088294617088","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[146,169]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BtQmmwOpo1","expanded_url":"https:\/\/sociedad.e-noticies.es\/un-cargo-de-salud-presume-de-irse-de-fin-de-semana-133091.html","display_url":"sociedad.e-noticies.es\/un-cargo-de-sa\u2026","indices":[159,182]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"capicua_Mca","name":"Puturr\u00fa de fu\u00e1 \ud83e\udd86","id":407628600,"id_str":"407628600","indices":[0,12]},{"screen_name":"gabrielrufian","name":"Gabriel Rufi\u00e1n","id":2904896141,"id_str":"2904896141","indices":[13,27]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gabrielrufian","name":"Gabriel Rufi\u00e1n","id":2904896141,"id_str":"2904896141","indices":[21,35]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kFfFKHzgdO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezcastejon\/status\/1322658488103960578","display_url":"twitter.com\/sanchezcastejo\u2026","indices":[200,223]}]}}}