{"screen_name":{"0":"No__Plandemia","1":"No__Plandemia","2":"No__Plandemia","3":"No__Plandemia","4":"No__Plandemia","5":"No__Plandemia","6":"No__Plandemia","7":"No__Plandemia","8":"No__Plandemia","9":"No__Plandemia","10":"No__Plandemia","11":"No__Plandemia","12":"No__Plandemia","13":"No__Plandemia","14":"No__Plandemia","15":"No__Plandemia","16":"No__Plandemia","17":"No__Plandemia","18":"No__Plandemia","19":"No__Plandemia","20":"No__Plandemia","21":"No__Plandemia","22":"No__Plandemia","23":"No__Plandemia","24":"No__Plandemia","25":"No__Plandemia","26":"No__Plandemia","27":"No__Plandemia","28":"No__Plandemia","29":"No__Plandemia","30":"No__Plandemia","31":"No__Plandemia","32":"No__Plandemia","33":"No__Plandemia","34":"No__Plandemia","35":"No__Plandemia","36":"No__Plandemia","37":"No__Plandemia","38":"No__Plandemia","39":"No__Plandemia","40":"No__Plandemia","41":"No__Plandemia","42":"No__Plandemia","43":"No__Plandemia","44":"No__Plandemia","45":"No__Plandemia","46":"No__Plandemia","47":"No__Plandemia","48":"No__Plandemia","49":"No__Plandemia","50":"No__Plandemia","51":"No__Plandemia","52":"No__Plandemia","53":"No__Plandemia","54":"No__Plandemia","55":"No__Plandemia","56":"No__Plandemia","57":"No__Plandemia","58":"No__Plandemia","59":"No__Plandemia","60":"No__Plandemia","61":"No__Plandemia","62":"No__Plandemia","63":"No__Plandemia","64":"No__Plandemia","65":"No__Plandemia","66":"No__Plandemia","67":"No__Plandemia","68":"No__Plandemia","69":"No__Plandemia","70":"No__Plandemia","71":"No__Plandemia","72":"No__Plandemia","73":"No__Plandemia","74":"No__Plandemia","75":"No__Plandemia","76":"No__Plandemia","77":"No__Plandemia","78":"No__Plandemia","79":"No__Plandemia","80":"No__Plandemia","81":"No__Plandemia","82":"No__Plandemia","83":"No__Plandemia","84":"No__Plandemia","85":"No__Plandemia","86":"No__Plandemia","87":"No__Plandemia","88":"No__Plandemia","89":"No__Plandemia","90":"No__Plandemia","91":"No__Plandemia","92":"No__Plandemia","93":"No__Plandemia","94":"No__Plandemia","95":"No__Plandemia","96":"No__Plandemia","97":"No__Plandemia","98":"No__Plandemia","99":"No__Plandemia","100":"No__Plandemia","101":"No__Plandemia","102":"No__Plandemia","103":"No__Plandemia","104":"No__Plandemia","105":"No__Plandemia","106":"No__Plandemia","107":"No__Plandemia","108":"No__Plandemia","109":"No__Plandemia","110":"No__Plandemia","111":"No__Plandemia","112":"No__Plandemia","113":"No__Plandemia"},"tweet_id":{"0":1323049835474395136,"1":1323048802396311553,"2":1323046160840482817,"3":1323046031827865600,"4":1323044634260574209,"5":1323044161860341763,"6":1323043122356621315,"7":1323041881039798272,"8":1323035580666707968,"9":1323035129531506689,"10":1323033752453419008,"11":1323033047835549703,"12":1323031175938658305,"13":1323028851241426950,"14":1323025146123292673,"15":1323024974031036417,"16":1323024877155053579,"17":1323023309903187969,"18":1323023111051268098,"19":1323022519218118656,"20":1323019988987359232,"21":1323014124146692096,"22":1323013755832307717,"23":1323012847253790721,"24":1323009455886376962,"25":1323008990012448768,"26":1323008346690064384,"27":1323007791590682625,"28":1323007028613337096,"29":1323005706992234498,"30":1323004759868084224,"31":1323004096266338305,"32":1323003450154692610,"33":1323003329413349382,"34":1323002486853111813,"35":1323002091254673410,"36":1322992268454830083,"37":1322985794089484288,"38":1322981875489640448,"39":1322981443413430272,"40":1322981183504977921,"41":1322978679971000326,"42":1322973634147852288,"43":1322973021481635842,"44":1322967670606671872,"45":1322964893620936710,"46":1322964422344790016,"47":1322964191540629505,"48":1322957161954189312,"49":1322955405325176834,"50":1322951111918104576,"51":1322939518778048515,"52":1322936362765557765,"53":1322935375707471872,"54":1322934781756276749,"55":1322934310874320897,"56":1322929562666356736,"57":1322928303284670467,"58":1322927075616018433,"59":1322926543040094213,"60":1322924579153727491,"61":1322922485701107718,"62":1322922041054535681,"63":1322921014519582720,"64":1322920716161921032,"65":1322919298369806338,"66":1322918870366195715,"67":1322918608360501248,"68":1322916968572346369,"69":1322915324778434561,"70":1322914132392398849,"71":1322909715286863873,"72":1322908305547759620,"73":1322908042590064640,"74":1322905342951460866,"75":1322902531220135936,"76":1322901735380320256,"77":1322899970660405249,"78":1322899495420628996,"79":1322871347874246657,"80":1322869895722377218,"81":1322858212069117952,"82":1322851089629270016,"83":1322849619022405637,"84":1322849087067181057,"85":1322847455885623297,"86":1322847167065870336,"87":1322846471696297987,"88":1322845764763193345,"89":1322844423982600192,"90":1322843609968889856,"91":1322842114707828736,"92":1322837960925040647,"93":1322837913181310988,"94":1322835320530964481,"95":1322834399533125634,"96":1322833628594843648,"97":1322832557512232961,"98":1322831313477472256,"99":1322830072420704256,"100":1322827880213204992,"101":1322827518106390528,"102":1322825209003581441,"103":1322824425784397824,"104":1322823978709377027,"105":1322821023880892417,"106":1322820027255586816,"107":1322819556218470402,"108":1322818280663535616,"109":1322817637227941888,"110":1322814931880845312,"111":1322809742209748992,"112":1322717066802143233,"113":1322698155167830019},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":true,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false},"text":{"0":"@Ed10716118 @Angelisimo2 @TherGa33 En tiempos dif\u00edciles m\u00e1s nos vale espabilar el ingenio y ser creativos.","1":"@Ed10716118 @Angelisimo2 @TherGa33 :crossed_fingers_light_skin_tone::crossed_fingers_light_skin_tone::crossed_fingers_light_skin_tone: Lo bueno es que vivimos tiempos convulsos y con un alto potencial de grandes cambios, tiempo id\u00edlico para posibles sorpresas.\n\nEsperemos que caigan como fichas de domino cuando sus negocios de psic\u00f3patas estallen en alg\u00fan esc\u00e1ndalo de EEUU","2":"@Ed10716118 @Angelisimo2 @TherGa33 Pero hay facciones, crucemos los dedos.","3":"@Marco91082303 @Angelisimo2 Las barras de windows nunca funcionaron bien, a ver si les da un pantallazo azul.","4":"@Angelisimo2 Es peor de lo que os pens\u00e1is, lo sacan en el 20 minutos. Que nos pillen confesaos. https:\/\/t.co\/1OjElmZCGT","5":"@Angelisimo2 Algo que no me he sentido con ganas de compartir... pinta mal, ya sab\u00e9is su modus operandi.","6":"@FcojuanV Lo cierto es que la debe de ver cada menos gente... tengo la ilusi\u00f3n que tengamos algo que ver con eso.","7":"@_nWorder Da gusto ver a un periodista perseguir una noticia caiga quien caiga...","8":"@AmigoMisantropo @ppcampos99 @aflorrick77 Ya falta poco, en los pr\u00f3ximos meses pienso sabremos quien es quien m\u00e1s claramente.","9":"@ppcampos99 @aflorrick77 No creo en salvadores, pero si en personas de honor que juegan roles m\u00e1s o menos trascendentes.\n\nSi la humanidad no es capaz de salir de est\u00e1 situaci\u00f3n por m\u00e9ritos propios no creo que nos salve ni superman.","10":"@betty_gaubicher Ahora que se mantenga en sus trece, porque su ofici\u00f3 no es famoso por ser personas de palabra.","11":"@ppcampos99 @aflorrick77 \u00bfViste un presidente de EEUU en la historia al que atacara durante 4 a\u00f1os toda la prensa a nivel mundial sin importar el color que fuera?\n\nSi hubiera hundido econ\u00f3micamente el pa\u00eds o iniciado guerras entender\u00eda las cr\u00edticas. \n\nAlgo bueno tiene que tener.","12":"@Miquel_R Por alusiones como buen \"negacionista\" que soy, si tuviera que definirme pol\u00edticamente dir\u00eda que soy pro Antonio Garc\u00eda-Trevijano.\n\nEn los meses que llevo siendo \"negacionista\" de pol\u00edtica es de lo que menos hemos hablado entre nosotros.\n\nYa os vale con catalogar.","13":"@divincap @EPGalicia Solo puedo decirte que veo que en el caos y la desinformaci\u00f3n en la que vivimos sometidos estos meses, veo que la gente se va agrupando de diferentes formas y lugares. Ten por seguro que nos hacen ver que somos peores de lo que realmente somos.\n\n\u00c1nimo Davinia.","14":"@Pink_Furious @FuckNOM_ Fuera dulces chata. :winking_face_with_tongue:","15":"@Sakura89697789 Son negacionistas, se niegan a hablar!","16":"@Lola99502206 @ANTIMASCARILLA Son negacionistas se niegan a hablar.","17":"@ANTINWO333 :face_with_tears_of_joy:Muy bueno.","18":"@Max_Von_Tuiter @suht75 Hay que explicar hasta lo evidente en los d\u00edas que vivimos, a riesgo de ser insultado.","19":"@divincap @EPGalicia Los taxistas ven\u00edan de un desgaste harto largo con las VTC, desconozco el ocio nocturno, pero entiendo que es un sector m\u00e1s disperso y en manos de menos gente de mayor nivel econ\u00f3mico.\n\nEs desconcertante ver c\u00f3mo se comporta tanta gente...","20":"@EPGalicia @divincap \u00bfVamos a dejar tirados por miedo y ego\u00edsmo a uno de los  motores econ\u00f3mico y culturales del pa\u00eds? Tan cercanos para muchos como un segundo hogar?\n\nDespu\u00e9s de ellos venimos todos: asalariados, pensionistas, funcionarios... \n\nEn fin...","21":"@renweijon Datos del Financial Times el 25 de octubre. https:\/\/t.co\/3aIzeyiVLo","22":"@lespolero @eduardoinda @okdiario \u00bfCu\u00e1nta disonancia cognitiva podr\u00e1 aguantar la gente antes de enloquecer?","23":"@J_deandres @La_SER :face_with_tears_of_joy:Es cierto nos dirigen la familia Monster macho.","24":"@samsa_dr Surrealista se ha vuelto todo desde luego...","25":"@rosabadmad @AntonioMaestre Luis Miguel Benito de Benito, habla desde una red de contactos y del \u00fanico colapso que habla es el del retraso de la atenci\u00f3n m\u00e9dica.\nhttps:\/\/t.co\/7zmHdicPUM","26":"@go_rocko Pues empiece por los +40.000 de Barrington. https:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","27":"@luisramiromusic @JgaMedios Siento mi franqueza pero para decir que a Suecia le ha ido mal, hay que estar desactualizado.","28":"@samsa_dr La he pasado tantas veces que me da miedo me cierren la cuenta por spam. \n\nSi con una declaraci\u00f3n as\u00ed la gente no espabila, s\u00e1lvese quien pueda.\n\nYo entre Twitter por lo mismo que usted Dr.","29":"@samsa_dr Pues vamos listos, est\u00e1 es de las estimaciones m\u00e1s positivas que hay. Los que aceptan esto solo los puede perdonar Dios.https:\/\/t.co\/1dqDIa8Nm3","30":"@chrysomelon @Miss_Magneto MIEDO y falta de responsabilidad es lo que tiene tu compa\u00f1ero, para ejercer su libertad sagrada.","31":"@samsa_dr Solo es un poco de Mester de juglar\u00eda. :grinning_face_with_sweat:","32":"@ipalala2 \"Las pol\u00edticas de bloqueo actuales est\u00e1n produciendo efectos devastadores en la salud p\u00fablica a corto y largo plazo.\"","33":"@La_SER La \u00e9lite en epidemiologia de Harvard, Oxford, Stanford y los +40.000 m\u00e9dicos que los subscriben, nos hablan sobre lo f\u00fatil y costoso de los confinamientos, mascarillas y toques de queda. Recomiendan esas medidas solo en enfermos y volver a la normalidad.\nhttps:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","34":"@samsa_dr Tengo entendido que la desnutrici\u00f3n, el sedentarismo tambi\u00e9n matan m\u00e1s que el virus...","35":"@samsa_dr Pinta mal esta noticia Dr.\n\nhttps:\/\/t.co\/ufwyL7IVrz","36":"@samsa_dr Gracias! Dr. necesitamos m\u00e1s que nunca que los m\u00e9dicos pongan cordura en lugar de miedo. :red_heart_selector:","37":"@chrysomelon @kalEllasoy A mi me han afirmado que la mascarilla en el transporte publico habr\u00eda que haberla llevado de toda la vida obligatoriamente por higiene... \n\nSon taritas mentales que les est\u00e1n saliendo por la disonancia cognitiva...","38":"@GirautaOficial Me temo que no est\u00e1 en sus planes. https:\/\/t.co\/ry5bhyoee6","39":"@el_pais \"Las actuales pol\u00edticas de confinamiento (lockdown) est\u00e1n produciendo efectos devastadores en la salud p\u00fablica a corto y largo plazo\" \nhttps:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","40":"@seingaltistenes @el_pais Tienes raz\u00f3n pero seg\u00fan la declaraci\u00f3n de Great barrington:\n\"Las actuales pol\u00edticas de confinamiento (lockdown) est\u00e1n produciendo efectos devastadores en la salud p\u00fablica a corto y largo plazo\" \nEstos tienen su credibilidad intacta.\nhttps:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","41":"@Elapren40208757 Me que que tienes que correr la coma a la izquierda 3 posiciones.","42":"@CisneNegroJMAL @destituyente @usuarisanitat @matarosanitat @rc72012 @true217 @Montsereyesdiaz @LaOtraUtrera @euzkera @MikeNoaLaguerra @Luisa_GCapapey @Mundoconmisojos @Nozick1 @Cazatalentos @MovimientoMCRC @Portabales_Hijo @SaraQuemada @torturocracia @daviddomingosa2 @Tabarnian Que se lo repasen los del constitucional y el defensor del pueblo.","43":"@ivaningrad @carmen_gonar @sanjuandenepomu @AntonioMaestre @AndaluciaJunta Anda al rev\u00e9s que con el CL02 en Bolivia. :thinking_face: https:\/\/t.co\/x3a5AXczZ3","44":"@rosadiezglez Pues les sobran decenas de millones de m\u00e1s para la tele y los que salen en ella.\nhttps:\/\/t.co\/ry5bhyoee6","45":"@GatoCurioso77 @AnaPerezMartin \u00bfC\u00f3mo que no hay dinero?\nhttps:\/\/t.co\/ry5bhyoee6","46":"@rsarille4 Si no le cuadra nada, tal vez es que siga pensando que los gobiernos nos est\u00e1n cuidando.","47":"@rsarille4 Gran parte de la mortalidad de la gripe espa\u00f1ola fue debida a Neumon\u00eda Bacteriana. \u00bfMascarilla?\nhttps:\/\/t.co\/PacPKhERTs","48":"@samsa_dr Es que cuando algo esta cogido con hilos si le desmontas un argumento se cae todo... por eso no pasan ni media en 5 o 6 puntos clave.","49":"@el_pais La OMS advierte contra los cierres de COVID-19 debido al da\u00f1o econ\u00f3mico... \nhttps:\/\/t.co\/buVKcpjI5S","50":"PETER HITCHENS: Los dictadores se han hecho con el control y ni siquiera nos dimos cuenta.\n\nLo m\u00e1s extra\u00f1o de la '#Plandemia' es q nadie sabr\u00eda que existe si el Gobierno y la prensa no buscaran constantemente aterrorizarnos hasta un estado de miedo servil.\nhttps:\/\/t.co\/o7oDcJlvqn","51":"@javicluster No eres el \u00fanico.","52":"@carmen_gonar @sanjuandenepomu @AntonioMaestre @AndaluciaJunta Lo mismo paso con la mascarilla, se implantan medidas sin rigor cient\u00edfico en un tema sanitario\u00bf?, y ni importan los resultado pese al coste gigantesco que tienen.","53":"La informaci\u00f3n sobre la epidemia es una estafa social. \nUnas cuantas preguntas que merecen respuesta.\n\nMAGDALENA DEL AMO.\nhttps:\/\/t.co\/WFmmqBvfb5","54":"@CarmCerb21 Se repite en demasiados paises... \nhttps:\/\/t.co\/BNFp4fIyEl","55":"@LRsecreta Yo lo que creo es que eres un poco ladino...","56":"@SusiSafuan Tuiter nos ofrece b\u00e1sicamente dos opciones:\n\n1. Compartir informaci\u00f3n. \n2. Valorar informaci\u00f3n.\n\nA no leche eso solo es apoyas las ideolog\u00edas del NOM. \nLo gratis sale caro.","57":"@xop_de Yo cada d\u00eda soy m\u00e1s pro Antonio Garc\u00eda-Trevijano. No se si en todo, pero dice verdades como pu\u00f1os. En estas condiciones mejor romper el voto delante de la urna.","58":"@xop_de Pues m\u00ednimo 5 personas han escrito diciendo que se han equivocado al votar. :face_with_tears_of_joy:","59":"@DaniWolv Eso en \"A\".","60":"@Gamusina77 A toda acci\u00f3n le corresponde una reacci\u00f3n igual pero de sentido contrario. O eso dec\u00eda Newton. \n:flexed_biceps_light_skin_tone::robot_face:","61":"@Xiana831 @MarinaZaoujal @yosan86gimeno Al final perdemos y me vuelven a sacar en el https:\/\/t.co\/fSWl7MrzH4... :grinning_squinting_face:","62":"@MarinaZaoujal Suspensas las dos, aunque algo de culpa tendr\u00e9 cuando ponen varios que le ha pasado lo mismo.:grinning_face_with_sweat:","63":"@eElenaVG @Angelisimo2 Por eso prohibir dar 1 euro a la privada.","64":"@DBestrong No se como llamarlo si no. Al menos no vi regla que regule el numero de likes y retuits que puede tener un mensaje en funci\u00f3n a algo, v\u00e9ase el tiempo.\n\nPero cuando voy a ver vuestro perfiles, casi siempre me han quitado el like de vuestra cabecera.","65":"@Angelisimo2 Es una idea maravillosa, teles p\u00fablicas fuera... subvenciones a prensa fuera.","66":"@tamaratravelpl1 @eldiarioes Y esas si son una experiencia religiosa de asfixia llevarlas 8 horas al d\u00eda trabajando.","67":"@colinrivas Sin covidianos? :pleading_face:","68":"@eldiarioes Pueden dar sus nombres y apellidos?, no pase lo del comit\u00e9...\n\nParte de la \u00e9lite en epidemiologia de Harvard, Oxford, Stanford y los +40.000 m\u00e9dicos que los subscriben, nos dicen proteger poblaci\u00f3n de riesgo y vuelta a la NORMALIDAD. Ellos si dan su nombre\nhttps:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","69":"@ipalala2 La \u00e9lite en epidemiologia de Harvard, Oxford, Stanford y los +40.000 m\u00e9dicos que los subscriben, nos hablan sobre lo f\u00fatil y costoso de los confinamientos, mascarillas y toques de queda. Recomiendan esas medidas solo en enfermos y volver a la normalidad.\nhttps:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","70":"@enelpaisvasco Alguno pedir\u00eda campos de concentraci\u00f3n.","71":"@juanrallo Usted es liberal? \u00bfDuda entre seguridad o libertad? \n\nNo lo haga! escuche a la \u00e9lite en epidemiologia de Harvard, Oxford, Stanford y los m\u00e1s 40.000 m\u00e9dicos que los subscriben, hablando sobre lo f\u00fatil y costoso de dichas medidas y como las desaconsejan.\nhttps:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","72":"@Oespinar1 @patriciaesle Lo del rey tambi\u00e9n es de traca... Para tener el poder de Dios heredado en la tierra, en los momentos clave le cuesta arrancar.","73":"@Oespinar1 @patriciaesle Para esto se supone que estaba el constitucional y el defensor del pueblo no?\n\nNo se para que me aprend\u00ed todos estas historias en el instituto, pura apariencia desde el minuto 0, desde la famosa transacci\u00f3n.","74":"@loxatus * Que NO deb\u00edan usarse, no detectaban infecci\u00f3n ni enfermedad.","75":"@loxatus Kary Mullis fue quien las invento y recibio el nobel por ellas, falleci\u00f3 el a\u00f1o pasado... Se paso a\u00f1os diciendo que debian usarse para diagnosticar una enfermedad como el VIH.\nhttps:\/\/t.co\/DEgYwggnYU","76":"@MartinGrandeok @MonicaFradeok \u00c1nimo gracias por dar la cara en unos de los temas m\u00e1s dif\u00edciles de la actualidad y en mi opini\u00f3n trascendente. :red_heart_selector:","77":"@loxatus Gran aporte!","78":"@Trajano313 Pues ese es el objetivo, cabrear y separar.","79":"M\u00f3nica Frade afirm\u00f3 que consume Di\u00f3xido de Cloro y que \u00abmuchos intendentes del conurbano\u00bb tambi\u00e9n.\nhttps:\/\/t.co\/cdHs49Kz8u","80":"El diputado argentino Mart\u00edn Grande habla en apoyo del Dl\u00d3XlDO DE CL0RO.\n\n\"La Diputada M\u00f3nica Frade no es la \u00fanica diputada que consume CL02, somos muchos los diputados que lo consumimos\". https:\/\/t.co\/FZ7KJKewu3","81":"@InCReDuLo20 @rbh910 La \u00faltima vez que les vi por Madrid eran bastante m\u00e1s tranquilos. https:\/\/t.co\/PEMWbUxA5O","82":"@colinrivas Sin miedo, sin mascarillas.","83":"@RafaA1984 @LetradaCabreada La \u00faltima l\u00ednea de defensa es tu mente.","84":"@pier_ricardo @PlanaBogota @yesenia32295202 @1333Despierta @CarmCerb21 @Daniela77912741 @el_teleno @geocentrista @RealJamesWoods @PatriotPell @hastalomasalto @_____Kikin_____ @Nur_Para_Todos @UN_Maximus @indignada2016 @LilianaRobeson Lo que tambi\u00e9n podemos estar seguros es que hacen todo lo que pueden para hacernos ver que la mayor\u00eda piensa como ellos. \n\nHay m\u00e1s despiertos de lo que aparenta haber.","85":"Localizan infiltrados y gente pagada para crear disturbios. https:\/\/t.co\/8twcCqemVL","86":"@virgineke Mismo modus operandi desde junio... Espero que sirva para que cada vez m\u00e1s gente se d\u00e9 cuenta de la estafa pol\u00edtica del congreso de nuestro pa\u00eds.\n\nNO EST\u00c1N AH\u00cd PARA LO QUE DICEN.","87":"@seingaltistenes M\u00e1s de uno no termina de leer los tuits si son muy largos... pereza metal institucionalizada desde la implantaci\u00f3n de la ESO en Espa\u00f1a por PSOE y mantenida por PP (a la cual se opuso en un principio).\n\nPa\u00eds del parip\u00e9 pol\u00edtico y el s\u00e1lvame.","88":"@TrainerExtreme @policia @Santi_ABASCAL \u00bfDe verdad en todo lo que est\u00e1 sucediendo usted solo piensa que el motivo de las revueltas en toda Europa es VOX?\n\n\u00bfEl miedo al hambre y la indigencia puede influir?\n\nCreo que usted piensa como desde los poderes f\u00e1cticos desean.","89":"@LetradaCabreada Que disfrute del desayuno Letrada.","90":"@YoM_5 No cuadra casi nada del relato oficial de los medios. https:\/\/t.co\/VzghmXtaI1","91":"@BernaldoBarrena @elphabaz @JuanRM0403 Sabes compa\u00f1ero, lo que me \"entristece\" es que puedas, siendo un tipo inteligente, estar condicionando tus razonamientos y conclusiones por un sesgo ideol\u00f3gico-sentimental.","92":"@Quemadisima \u00bfConoce usted la opini\u00f3n de la \u00e9lite cient\u00edfica en epidemiolog\u00eda de Harvard, Oxford, Stanford... sobre las medidas adoptas por OMS y gobiernos?\n\nSuscrita por m\u00e1s de 40.000 m\u00e9dicos. \nPor si quiere conocer todas las opiniones m\u00e9dicas:\nhttps:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","93":"@sarafortesh \u00bfConoce usted la opini\u00f3n de la \u00e9lite cient\u00edfica en epidemiolog\u00eda de Harvard, Oxford, Stanford... sobre las medidas adoptas por OMS y gobiernos?\n\nSuscrita por m\u00e1s de 40.000 m\u00e9dicos. \nPor si quiere conocer todas las opiniones m\u00e9dicas:\nhttps:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","94":"@LaVerdadAntes @aflorrick77 Totalmente de acuerdo, pero los que se sumen que hagan lo que est\u00e9 en su mano por evitar la violencia. \n\nQuemar cosas y agredir a polic\u00edas (por malos que sean sus jefes) dudo que nos aporte NADA positivo.","95":"@europapress Por dios que son periodistas, usen el castellano correctamente.\n\n\"Los manifestantes han destrozado\" --&gt; Algunos de los manifestantes han destrozado. (De hecho por los v\u00eddeos la menor parte)","96":"@Crisja009 Pero como no solo no les importa reconocer que jam\u00e1s montaron un comit\u00e9 de expertos para tratar est\u00e1 tan temida pandemia que nos venden, si no que tampoco se molestaron en montar una despu\u00e9s, no tengas ninguna duda que saben lo que hacen, y no es en favor de Espa\u00f1a.","97":"@europapress Negacionistas? La m\u00e1s masiva que he visto en Espa\u00f1a los \u00faltimos d\u00edas eran gente desesperada al borde de la indigencia, pero llevaban la mayor\u00eda mascarilla.\n\nLes hunden su gobierno y medios, van a luchar acojonados por el virus, y les llam\u00e1is Negacionistas? Ingenier\u00eda social...","98":"@Crisja009 Haber aumentado la inmunidad de grupo en julio y agosto habr\u00eda sido una buena idea.","99":"@FuerzasDelOrden @Marisol33963795 @FuerzasDelOrden por los videos de las redes pareciera que ayer en m\u00e1s de una de las revueltas por el toque de queda hab\u00eda grupos \"organizados\". \n\nNada tienen que ver los grupos pro derechos fundamentales y de apoyo a versiones cient\u00edficas como Great Barrington de este verano https:\/\/t.co\/pTQyU2fYtV","100":"@Aegean39477343 Merece, claro que si. Y el gobierno y los medios masivos no quieren que leamos opiniones profesionales as\u00ed.","101":"@beni_fer73 Ya te digo yo que estos no son los mismos. https:\/\/t.co\/C5xyggCq0N","102":"@quinbroquil Y comprar m\u00e1s difusi\u00f3n... que la est\u00e1n perdiendo, porque no les soportan ni sus propios fan\u00e1ticos.","103":"@adrianitamaillo Como el conocimiento es infinito, como la verdad. \n\nLos sabios dicen que cuanto m\u00e1s sabes, m\u00e1s te das cuenta de que no sabes nada.","104":"@ignacioaguado Carta abierta de m\u00e9dicos y profesionales sanitarios a todas las autoridades belgas y a todos los medios de comunicaci\u00f3n belgas.\n\nEl problema son sus pol\u00edticos y medios, como en todas partes...\n\nCon ustedes dif\u00edcil lo veo.\nhttps:\/\/t.co\/8d32F7Y12k","105":"@Francis08847269 Todo lo contrario!, morir con las botas puestas. Pero las manifestaciones como las de verano tienen mejor futuro a mi parecer. \n\nRomper cubos de basura, hacer barricadas, quemar cosas... no ayuda en nada. \n\nSi quer\u00e9is desobedecer salir y correr sin m\u00e1s, quitaos la mascarilla, etc","106":"@beni_fer73 Las manifestaciones de grupos pro derechos fundamentales y a favor de versiones cient\u00edficas como la de Great Barrington, mal llamadas NEGACIONISTAS por los mass media, fueron durante este verano por todo Europa MASIVAS Y 100% PACIFICAS.","107":"@beni_fer73 No te negare que me ilusione al principio al ver que mis compatriotas reaccionaban ante un TOQUE DE QUEDA, y todo lo dem\u00e1s y no dudo que muchos de los que salieron ayer era gente llevada al limite de la indigencia, pero en varias manifestaciones si percib\u00ed grupos organizados.","108":"@esti1980 Para mi los 118 millones de euros de gasto extra \"son lo de menos\", lo que me aterra es darle m\u00e1s poder a la prensa...","109":"@LuisLuluso No te preocupes llamamos a Tezanos y que nos la cocine rica a rica.","110":"El gobierno piensa aumentar el presupuesto de RTVE para 2021 un 25%, pasando a percibir 473 millones de euros al a\u00f1o.\n\n\u00bfCrees que es un gasto necesario para nuestro pa\u00eds?\nhttps:\/\/t.co\/9He7Pec7v8","111":"@BilbaoSarabia @PrinCasandra Pocos pros tiene mandar a los enfermos y pre sintom\u00e1ticos a sus casas, a transmitir el virus a sus familiares encerrados con ellos.\n\nContras esos no hace falta ser de Stanford.","112":"@BernaldoBarrena @JuanRM0403 Qui\u00e9n ha dicho que no he contrastado la noticia?. De UHP ya hable har\u00e1 un mes. Est\u00e1 noticia viene acompa\u00f1ada de la declaraci\u00f3n, la cual aportan en la noticia, y la organizaci\u00f3n en su cuenta de Twitter. Todo lo que comparto busco obtenerlo de 2 fuentes como poco.\n\nBesos :face_blowing_a_kiss::face_blowing_a_kiss:","113":"@Otxotto_ @RafaA1984 Necesitan que la gente haga asociaciones simples para que se las compren y poder manipularlos."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false},"created_at":{"0":"2020-11-01 23:50:36","1":"2020-11-01 23:46:30","2":"2020-11-01 23:36:00","3":"2020-11-01 23:35:29","4":"2020-11-01 23:29:56","5":"2020-11-01 23:28:03","6":"2020-11-01 23:23:55","7":"2020-11-01 23:19:00","8":"2020-11-01 22:53:57","9":"2020-11-01 22:52:10","10":"2020-11-01 22:46:42","11":"2020-11-01 22:43:54","12":"2020-11-01 22:36:27","13":"2020-11-01 22:27:13","14":"2020-11-01 22:12:30","15":"2020-11-01 22:11:49","16":"2020-11-01 22:11:25","17":"2020-11-01 22:05:12","18":"2020-11-01 22:04:24","19":"2020-11-01 22:02:03","20":"2020-11-01 21:52:00","21":"2020-11-01 21:28:42","22":"2020-11-01 21:27:14","23":"2020-11-01 21:23:37","24":"2020-11-01 21:10:09","25":"2020-11-01 21:08:18","26":"2020-11-01 21:05:44","27":"2020-11-01 21:03:32","28":"2020-11-01 21:00:30","29":"2020-11-01 20:55:15","30":"2020-11-01 20:51:29","31":"2020-11-01 20:48:51","32":"2020-11-01 20:46:17","33":"2020-11-01 20:45:48","34":"2020-11-01 20:42:27","35":"2020-11-01 20:40:53","36":"2020-11-01 20:01:51","37":"2020-11-01 19:36:07","38":"2020-11-01 19:20:33","39":"2020-11-01 19:18:50","40":"2020-11-01 19:17:48","41":"2020-11-01 19:07:51","42":"2020-11-01 18:47:48","43":"2020-11-01 18:45:22","44":"2020-11-01 18:24:06","45":"2020-11-01 18:13:04","46":"2020-11-01 18:11:12","47":"2020-11-01 18:10:17","48":"2020-11-01 17:42:21","49":"2020-11-01 17:35:22","50":"2020-11-01 17:18:18","51":"2020-11-01 16:32:14","52":"2020-11-01 16:19:42","53":"2020-11-01 16:15:47","54":"2020-11-01 16:13:25","55":"2020-11-01 16:11:33","56":"2020-11-01 15:52:41","57":"2020-11-01 15:47:40","58":"2020-11-01 15:42:48","59":"2020-11-01 15:40:41","60":"2020-11-01 15:32:53","61":"2020-11-01 15:24:33","62":"2020-11-01 15:22:47","63":"2020-11-01 15:18:43","64":"2020-11-01 15:17:32","65":"2020-11-01 15:11:54","66":"2020-11-01 15:10:11","67":"2020-11-01 15:09:09","68":"2020-11-01 15:02:38","69":"2020-11-01 14:56:06","70":"2020-11-01 14:51:22","71":"2020-11-01 14:33:49","72":"2020-11-01 14:28:13","73":"2020-11-01 14:27:10","74":"2020-11-01 14:16:26","75":"2020-11-01 14:05:16","76":"2020-11-01 14:02:06","77":"2020-11-01 13:55:05","78":"2020-11-01 13:53:12","79":"2020-11-01 12:01:21","80":"2020-11-01 11:55:35","81":"2020-11-01 11:09:09","82":"2020-11-01 10:40:51","83":"2020-11-01 10:35:01","84":"2020-11-01 10:32:54","85":"2020-11-01 10:26:25","86":"2020-11-01 10:25:16","87":"2020-11-01 10:22:30","88":"2020-11-01 10:19:42","89":"2020-11-01 10:14:22","90":"2020-11-01 10:11:08","91":"2020-11-01 10:05:12","92":"2020-11-01 09:48:41","93":"2020-11-01 09:48:30","94":"2020-11-01 09:38:12","95":"2020-11-01 09:34:32","96":"2020-11-01 09:31:28","97":"2020-11-01 09:27:13","98":"2020-11-01 09:22:16","99":"2020-11-01 09:17:20","100":"2020-11-01 09:08:38","101":"2020-11-01 09:07:11","102":"2020-11-01 08:58:01","103":"2020-11-01 08:54:54","104":"2020-11-01 08:53:08","105":"2020-11-01 08:41:23","106":"2020-11-01 08:37:25","107":"2020-11-01 08:35:33","108":"2020-11-01 08:30:29","109":"2020-11-01 08:27:56","110":"2020-11-01 08:17:11","111":"2020-11-01 07:56:33","112":"2020-11-01 01:48:18","113":"2020-11-01 00:33:09"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":2,"5":1,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":21,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":1,"18":2,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":1,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":2,"40":0,"41":0,"42":0,"43":1,"44":1,"45":3,"46":0,"47":1,"48":0,"49":13,"50":42,"51":0,"52":1,"53":127,"54":4,"55":1,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":1,"64":0,"65":2,"66":0,"67":1,"68":3,"69":1,"70":1,"71":4,"72":0,"73":0,"74":0,"75":1,"76":2,"77":0,"78":1,"79":9,"80":26,"81":0,"82":1,"83":0,"84":0,"85":250,"86":2,"87":1,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":7,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":5,"98":2,"99":0,"100":1,"101":0,"102":0,"103":0,"104":18,"105":1,"106":2,"107":0,"108":0,"109":0,"110":43,"111":0,"112":0,"113":0},"favorite_count":{"0":2,"1":5,"2":3,"3":2,"4":11,"5":19,"6":0,"7":3,"8":3,"9":17,"10":5,"11":130,"12":1,"13":1,"14":1,"15":1,"16":1,"17":13,"18":4,"19":0,"20":1,"21":0,"22":5,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":2,"29":0,"30":2,"31":1,"32":0,"33":2,"34":1,"35":1,"36":2,"37":11,"38":1,"39":7,"40":0,"41":1,"42":2,"43":1,"44":1,"45":7,"46":0,"47":0,"48":2,"49":16,"50":92,"51":0,"52":1,"53":202,"54":8,"55":11,"56":1,"57":3,"58":1,"59":1,"60":2,"61":1,"62":1,"63":1,"64":0,"65":2,"66":2,"67":9,"68":14,"69":1,"70":2,"71":14,"72":0,"73":0,"74":3,"75":2,"76":5,"77":1,"78":1,"79":26,"80":61,"81":0,"82":5,"83":1,"84":11,"85":0,"86":5,"87":5,"88":5,"89":2,"90":0,"91":1,"92":16,"93":5,"94":3,"95":3,"96":0,"97":8,"98":6,"99":0,"100":4,"101":2,"102":0,"103":1,"104":40,"105":1,"106":6,"107":5,"108":3,"109":2,"110":43,"111":0,"112":0,"113":3},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a","106":"Espa\u00f1a","107":"Espa\u00f1a","108":"Espa\u00f1a","109":"Espa\u00f1a","110":"Espa\u00f1a","111":"Espa\u00f1a","112":"Espa\u00f1a","113":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ed10716118","name":"ElDuke","id":1251653318012780546,"id_str":"1251653318012780546","indices":[0,11]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[12,24]},{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[25,34]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ed10716118","name":"ElDuke","id":1251653318012780546,"id_str":"1251653318012780546","indices":[0,11]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[12,24]},{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[25,34]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ed10716118","name":"ElDuke","id":1251653318012780546,"id_str":"1251653318012780546","indices":[0,11]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[12,24]},{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[25,34]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marco91082303","name":"Marco_","id":1157189349718581248,"id_str":"1157189349718581248","indices":[0,14]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[15,27]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1OjElmZCGT","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/4439602\/0\/rafael-bengoa-inevitable-confinamiento-domiciliario-espana-semanas\/","display_url":"20minutos.es\/noticia\/443960\u2026","indices":[96,119]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FcojuanV","name":"Francisco Juan Valencia","id":957036507679936512,"id_str":"957036507679936512","indices":[0,9]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[0,9]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AmigoMisantropo","name":"Tu Amigo Mis\u00e1ntropo","id":1291721727672754176,"id_str":"1291721727672754176","indices":[0,16]},{"screen_name":"ppcampos99","name":"abc","id":567607037,"id_str":"567607037","indices":[17,28]},{"screen_name":"aflorrick77","name":"Alicia Florrick","id":1082752193680326661,"id_str":"1082752193680326661","indices":[29,41]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ppcampos99","name":"abc","id":567607037,"id_str":"567607037","indices":[0,11]},{"screen_name":"aflorrick77","name":"Alicia Florrick","id":1082752193680326661,"id_str":"1082752193680326661","indices":[12,24]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"betty_gaubicher","name":"Betty (una Bretona en Chile) \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf5","id":1048193470941351937,"id_str":"1048193470941351937","indices":[0,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ppcampos99","name":"abc","id":567607037,"id_str":"567607037","indices":[0,11]},{"screen_name":"aflorrick77","name":"Alicia Florrick","id":1082752193680326661,"id_str":"1082752193680326661","indices":[12,24]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Miquel_R","name":"Miquel Ramos","id":247888588,"id_str":"247888588","indices":[0,9]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"divincap","name":"D\u03b1v\u0131n\u0131\u03b1","id":128215303,"id_str":"128215303","indices":[0,9]},{"screen_name":"EPGalicia","name":"Europa Press Galicia","id":231486085,"id_str":"231486085","indices":[10,20]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pink_Furious","name":"Gata_Con_Chanclas_EnElBosque","id":816814220,"id_str":"816814220","indices":[0,13]},{"screen_name":"FuckNOM_","name":"Manuel","id":1298912738790473729,"id_str":"1298912738790473729","indices":[14,23]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sakura89697789","name":"Sakura","id":1262366184453873664,"id_str":"1262366184453873664","indices":[0,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola99502206","name":"LOLA","id":1250784299206488064,"id_str":"1250784299206488064","indices":[0,13]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[14,29]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTINWO333","name":"Amaita WAKE UP!","id":2166115861,"id_str":"2166115861","indices":[0,11]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Max_Von_Tuiter","name":"MAX","id":2893690263,"id_str":"2893690263","indices":[0,15]},{"screen_name":"suht75","name":"SHT","id":2370491054,"id_str":"2370491054","indices":[16,23]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"divincap","name":"D\u03b1v\u0131n\u0131\u03b1","id":128215303,"id_str":"128215303","indices":[0,9]},{"screen_name":"EPGalicia","name":"Europa Press Galicia","id":231486085,"id_str":"231486085","indices":[10,20]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EPGalicia","name":"Europa Press Galicia","id":231486085,"id_str":"231486085","indices":[0,10]},{"screen_name":"divincap","name":"D\u03b1v\u0131n\u0131\u03b1","id":128215303,"id_str":"128215303","indices":[11,20]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"renweijon","name":"PolitikalHater\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f \ud83c\ude50","id":1182834272492638208,"id_str":"1182834272492638208","indices":[0,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1323014087568199680,"id_str":"1323014087568199680","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxKTZJXEAAoUVk.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElxKTZJXEAAoUVk.png","url":"https:\/\/t.co\/3aIzeyiVLo","display_url":"pic.twitter.com\/3aIzeyiVLo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1323014124146692096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":719,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":719,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lespolero","name":"Lespolero","id":1182033258969735169,"id_str":"1182033258969735169","indices":[0,10]},{"screen_name":"eduardoinda","name":"Eduardo Inda","id":698104968105095170,"id_str":"698104968105095170","indices":[11,23]},{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[24,33]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_deandres","name":"Jorge de Andres","id":383809433,"id_str":"383809433","indices":[0,11]},{"screen_name":"La_SER","name":"Cadena SER","id":43910684,"id_str":"43910684","indices":[12,19]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samsa_dr","name":"Dr Samsa","id":1309214488428769281,"id_str":"1309214488428769281","indices":[0,9]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosabadmad","name":"rosabadmad","id":2369016830,"id_str":"2369016830","indices":[0,11]},{"screen_name":"AntonioMaestre","name":"AntonioMaestre","id":94208950,"id_str":"94208950","indices":[12,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7zmHdicPUM","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BVsNj-pNoG8&t=3852s","display_url":"youtube.com\/watch?v=BVsNj-\u2026","indices":[162,185]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"go_rocko","name":"\ud83c\udd99\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb0GoRocko \ud83d\ude21\ud83d\udc9b\ud83d\ude08 \ud83d\udd3b","id":1099215777532645376,"id_str":"1099215777532645376","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","expanded_url":"https:\/\/gbdeclaration.org\/","display_url":"gbdeclaration.org","indices":[54,77]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luisramiromusic","name":"Luis Ramiro","id":81818934,"id_str":"81818934","indices":[0,16]},{"screen_name":"JgaMedios","name":"Neo","id":794090264625344513,"id_str":"794090264625344513","indices":[17,27]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samsa_dr","name":"Dr Samsa","id":1309214488428769281,"id_str":"1309214488428769281","indices":[0,9]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samsa_dr","name":"Dr Samsa","id":1309214488428769281,"id_str":"1309214488428769281","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1dqDIa8Nm3","expanded_url":"https:\/\/www.worldbank.org\/en\/news\/press-release\/2020\/10\/07\/covid-19-to-add-as-many-as-150-million-extreme-poor-by-2021","display_url":"worldbank.org\/en\/news\/press-\u2026","indices":[130,153]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chrysomelon","name":"chrysomelon \/\u03c7","id":1252995610975916039,"id_str":"1252995610975916039","indices":[0,12]},{"screen_name":"Miss_Magneto","name":"Magneto","id":774000048,"id_str":"774000048","indices":[13,26]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samsa_dr","name":"Dr Samsa","id":1309214488428769281,"id_str":"1309214488428769281","indices":[0,9]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipalala2","name":"Ipalala IsabelClara","id":1014279926520958977,"id_str":"1014279926520958977","indices":[0,9]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"La_SER","name":"Cadena SER","id":43910684,"id_str":"43910684","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","expanded_url":"https:\/\/gbdeclaration.org\/","display_url":"gbdeclaration.org","indices":[263,286]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samsa_dr","name":"Dr Samsa","id":1309214488428769281,"id_str":"1309214488428769281","indices":[0,9]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samsa_dr","name":"Dr Samsa","id":1309214488428769281,"id_str":"1309214488428769281","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ufwyL7IVrz","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/4439602\/0\/rafael-bengoa-inevitable-confinamiento-domiciliario-espana-semanas\/?autoref=true","display_url":"20minutos.es\/noticia\/443960\u2026","indices":[38,61]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samsa_dr","name":"Dr Samsa","id":1309214488428769281,"id_str":"1309214488428769281","indices":[0,9]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chrysomelon","name":"chrysomelon \/\u03c7","id":1252995610975916039,"id_str":"1252995610975916039","indices":[0,12]},{"screen_name":"kalEllasoy","name":"KalElla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a","id":886212742113353728,"id_str":"886212742113353728","indices":[13,24]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ry5bhyoee6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1322814931880845312","display_url":"twitter.com\/No__Plandemia\/\u2026","indices":[51,74]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","expanded_url":"https:\/\/gbdeclaration.org\/","display_url":"gbdeclaration.org","indices":[144,167]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seingaltistenes","name":"Jos\u00e9 M\u00aa Mart\u00edn","id":323328820,"id_str":"323328820","indices":[0,16]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[17,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","expanded_url":"https:\/\/gbdeclaration.org\/","display_url":"gbdeclaration.org","indices":[259,282]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elapren40208757","name":"Elaprendiz","id":1154073784661549057,"id_str":"1154073784661549057","indices":[0,16]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CisneNegroJMAL","name":"CISNE NEGRO","id":251225306,"id_str":"251225306","indices":[0,15]},{"screen_name":"destituyente","name":"Destituyente","id":764400056,"id_str":"764400056","indices":[16,29]},{"screen_name":"usuarisanitat","name":"Usuaris sanitat","id":289528719,"id_str":"289528719","indices":[30,44]},{"screen_name":"matarosanitat","name":"Maresme Sanitat","id":2290316720,"id_str":"2290316720","indices":[45,59]},{"screen_name":"rc72012","name":"RC7SinCejas","id":482224922,"id_str":"482224922","indices":[60,68]},{"screen_name":"true217","name":"E A","id":553643100,"id_str":"553643100","indices":[69,77]},{"screen_name":"Montsereyesdiaz","name":"Mon#tresvoltesrevel","id":4691226384,"id_str":"4691226384","indices":[78,94]},{"screen_name":"LaOtraUtrera","name":"LaOtraUtrera","id":3341625238,"id_str":"3341625238","indices":[95,108]},{"screen_name":"euzkera","name":"euzkera \u274c","id":564241606,"id_str":"564241606","indices":[109,117]},{"screen_name":"MikeNoaLaguerra","name":"Mike Noa Laguerra","id":3840628403,"id_str":"3840628403","indices":[118,134]},{"screen_name":"Luisa_GCapapey","name":"Luisa Garcia","id":3017652492,"id_str":"3017652492","indices":[135,150]},{"screen_name":"Mundoconmisojos","name":"John Doe \u269c\ufe0f","id":229057416,"id_str":"229057416","indices":[151,167]},{"screen_name":"Nozick1","name":"Nozick","id":944373066,"id_str":"944373066","indices":[168,176]},{"screen_name":"Cazatalentos","name":"Paco Lobo","id":250859381,"id_str":"250859381","indices":[177,190]},{"screen_name":"MovimientoMCRC","name":"MCRC","id":3311662031,"id_str":"3311662031","indices":[191,206]},{"screen_name":"Portabales_Hijo","name":"\u211b\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb9\u2134 \ud835\udcab\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcb6\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc8 \ud835\udca5\ud835\udcc7.","id":123062524,"id_str":"123062524","indices":[207,223]},{"screen_name":"SaraQuemada","name":"Sara Quemada","id":1569002388,"id_str":"1569002388","indices":[224,236]},{"screen_name":"torturocracia","name":"Justicia y Libertad","id":899855110678999040,"id_str":"899855110678999040","indices":[237,251]},{"screen_name":"daviddomingosa2","name":"Belge","id":3973480319,"id_str":"3973480319","indices":[252,268]},{"screen_name":"Tabarnian","name":"Tabarnia","id":944610105424740357,"id_str":"944610105424740357","indices":[269,279]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivaningrad","name":"\u0418\u0432\u00e1\u043d \u0418\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434","id":280115499,"id_str":"280115499","indices":[0,11]},{"screen_name":"carmen_gonar","name":"Carmen G","id":1062802755100794880,"id_str":"1062802755100794880","indices":[12,25]},{"screen_name":"sanjuandenepomu","name":"Juan Nepomuceno","id":2598770700,"id_str":"2598770700","indices":[26,42]},{"screen_name":"AntonioMaestre","name":"AntonioMaestre","id":94208950,"id_str":"94208950","indices":[43,58]},{"screen_name":"AndaluciaJunta","name":"Junta de Andaluc\u00eda","id":384257137,"id_str":"384257137","indices":[59,74]}],"urls":[],"media":[{"id":1322973013214724097,"id_str":"1322973013214724097","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elwk8jQXgAEJm0Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elwk8jQXgAEJm0Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x3a5AXczZ3","display_url":"pic.twitter.com\/x3a5AXczZ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1322973021481635842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":646,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":366,"resize":"fit"},"large":{"w":1927,"h":1037,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ry5bhyoee6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1322814931880845312","display_url":"twitter.com\/No__Plandemia\/\u2026","indices":[95,118]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GatoCurioso77","name":"Gato Curioso","id":1164518425,"id_str":"1164518425","indices":[0,14]},{"screen_name":"AnaPerezMartin","name":"Ana P\u00e9rez Mart\u00edn","id":3039229139,"id_str":"3039229139","indices":[15,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ry5bhyoee6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1322814931880845312","display_url":"twitter.com\/No__Plandemia\/\u2026","indices":[56,79]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rsarille4","name":"Ramon Sarille","id":1318048670,"id_str":"1318048670","indices":[0,10]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rsarille4","name":"Ramon Sarille","id":1318048670,"id_str":"1318048670","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PacPKhERTs","expanded_url":"https:\/\/www.nih.gov\/news-events\/news-releases\/bacterial-pneumonia-caused-most-deaths-1918-influenza-pandemic#.X5QC5X1nJSc.twitter","display_url":"nih.gov\/news-events\/ne\u2026","indices":[107,130]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samsa_dr","name":"Dr Samsa","id":1309214488428769281,"id_str":"1309214488428769281","indices":[0,9]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/buVKcpjI5S","expanded_url":"https:\/\/nypost.com\/2020\/10\/11\/who-warns-against-covid-19-lockdowns-due-to-economic-damage\/","display_url":"nypost.com\/2020\/10\/11\/who\u2026","indices":[85,108]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[114,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o7oDcJlvqn","expanded_url":"https:\/\/www.dailymail.co.uk\/debate\/article-8901637\/PETER-HITCHENS-dictators-taken-didnt-notice.html?ito=native_share_article-masthead","display_url":"dailymail.co.uk\/debate\/article\u2026","indices":[257,280]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javicluster","name":"Javier S","id":1054764862595891200,"id_str":"1054764862595891200","indices":[0,12]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmen_gonar","name":"Carmen G","id":1062802755100794880,"id_str":"1062802755100794880","indices":[0,13]},{"screen_name":"sanjuandenepomu","name":"Juan Nepomuceno","id":2598770700,"id_str":"2598770700","indices":[14,30]},{"screen_name":"AntonioMaestre","name":"AntonioMaestre","id":94208950,"id_str":"94208950","indices":[31,46]},{"screen_name":"AndaluciaJunta","name":"Junta de Andaluc\u00eda","id":384257137,"id_str":"384257137","indices":[47,62]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WFmmqBvfb5","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/opinion\/20201101\/informacion-epidemia-estafa-social-preguntas-merecen-respuesta-noticia-689404389998\/#.X57dG7_Uzbg.twitter","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/opini\u2026","indices":[122,145]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BNFp4fIyEl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/paseamosjuntos\/status\/1322919326488383489","display_url":"twitter.com\/paseamosjuntos\u2026","indices":[47,70]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LRsecreta","name":"La Reuni\u00f3n Secreta","id":1238460604270116864,"id_str":"1238460604270116864","indices":[0,10]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusiSafuan","name":"Susi Safuan","id":1276290617073696772,"id_str":"1276290617073696772","indices":[0,11]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xop_de","name":"PolitBul\u00f3","id":1251916241666744323,"id_str":"1251916241666744323","indices":[0,7]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xop_de","name":"PolitBul\u00f3","id":1251916241666744323,"id_str":"1251916241666744323","indices":[0,7]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DaniWolv","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8DaniWolf\ud83c\udfdb\ufe0f#YoNoVoto\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1245495684419158022,"id_str":"1245495684419158022","indices":[0,9]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gamusina77","name":"Gamusina\ud83e\udd9c\ud83e\udd92 \ud83d\udc38 6%","id":1068238181282267137,"id_str":"1068238181282267137","indices":[0,11]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Xiana831","name":"Xiana83","id":1118992360547979266,"id_str":"1118992360547979266","indices":[0,9]},{"screen_name":"MarinaZaoujal","name":"M\u00eda Lavender","id":1246511155461459976,"id_str":"1246511155461459976","indices":[10,24]},{"screen_name":"yosan86gimeno","name":"yosan86","id":252734231,"id_str":"252734231","indices":[25,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fSWl7MrzH4","expanded_url":"http:\/\/diario.es","display_url":"diario.es","indices":[85,108]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarinaZaoujal","name":"M\u00eda Lavender","id":1246511155461459976,"id_str":"1246511155461459976","indices":[0,14]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eElenaVG","name":"Elena V","id":496926641,"id_str":"496926641","indices":[0,9]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[10,22]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DBestrong","name":"DontbelieveBestrong","id":1223970857133002752,"id_str":"1223970857133002752","indices":[0,10]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tamaratravelpl1","name":"@tamarab","id":1131595275053805570,"id_str":"1131595275053805570","indices":[0,16]},{"screen_name":"eldiarioes","name":"elDiario.es","id":535707261,"id_str":"535707261","indices":[17,28]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[0,11]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiarioes","name":"elDiario.es","id":535707261,"id_str":"535707261","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","expanded_url":"https:\/\/gbdeclaration.org\/","display_url":"gbdeclaration.org","indices":[269,292]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipalala2","name":"Ipalala IsabelClara","id":1014279926520958977,"id_str":"1014279926520958977","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","expanded_url":"https:\/\/gbdeclaration.org\/","display_url":"gbdeclaration.org","indices":[265,288]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[0,14]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","expanded_url":"https:\/\/gbdeclaration.org\/","display_url":"gbdeclaration.org","indices":[264,287]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oespinar1","name":"Oscar Espinar","id":733245099979726848,"id_str":"733245099979726848","indices":[0,10]},{"screen_name":"patriciaesle","name":"Patricia Escalona \ud83d\ude37","id":57050248,"id_str":"57050248","indices":[11,24]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oespinar1","name":"Oscar Espinar","id":733245099979726848,"id_str":"733245099979726848","indices":[0,10]},{"screen_name":"patriciaesle","name":"Patricia Escalona \ud83d\ude37","id":57050248,"id_str":"57050248","indices":[11,24]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loxatus","name":"Javier Losada Calvo","id":395870976,"id_str":"395870976","indices":[0,8]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loxatus","name":"Javier Losada Calvo","id":395870976,"id_str":"395870976","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DEgYwggnYU","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7UdVVCYwX0g","display_url":"youtube.com\/watch?v=7UdVVC\u2026","indices":[185,208]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartinGrandeok","name":"Martin Grande","id":884268256877531136,"id_str":"884268256877531136","indices":[0,15]},{"screen_name":"MonicaFradeok","name":"Monica Frade","id":937301562,"id_str":"937301562","indices":[16,30]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loxatus","name":"Javier Losada Calvo","id":395870976,"id_str":"395870976","indices":[0,8]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trajano313","name":"El Patriota","id":1290909929126203393,"id_str":"1290909929126203393","indices":[0,11]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cdHs49Kz8u","expanded_url":"https:\/\/elintransigente.com\/2020\/10\/monica-frade-afirmo-que-consume-dioxido-de-cloro-y-que-muchos-intendentes-del-conurbano-tambien\/","display_url":"elintransigente.com\/2020\/10\/monica\u2026","indices":[99,122]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FZ7KJKewu3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MartinGrandeok\/status\/1322866662991941633","display_url":"twitter.com\/MartinGrandeok\u2026","indices":[189,212]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InCReDuLo20","name":"InCR\u00e9DuLo","id":1113991818092457985,"id_str":"1113991818092457985","indices":[0,12]},{"screen_name":"rbh910","name":"Rbh","id":108067646,"id_str":"108067646","indices":[13,20]}],"urls":[],"media":[{"id":1322858198324383751,"id_str":"1322858198324383751","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elu8hcdWkAcUgz-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elu8hcdWkAcUgz-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PEMWbUxA5O","display_url":"pic.twitter.com\/PEMWbUxA5O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1322858212069117952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":385,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":385,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":218,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[0,11]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RafaA1984","name":"Rafa A.","id":1281330703481929739,"id_str":"1281330703481929739","indices":[0,10]},{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[11,27]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pier_ricardo","name":"Javier Ricardo","id":2561217286,"id_str":"2561217286","indices":[0,13]},{"screen_name":"PlanaBogota","name":"TELO DIGOYO\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udeabNOM","id":1157385117385535490,"id_str":"1157385117385535490","indices":[14,26]},{"screen_name":"yesenia32295202","name":"Yesenia Bonfiglio","id":1295722883298267136,"id_str":"1295722883298267136","indices":[27,43]},{"screen_name":"1333Despierta","name":"1333 DESPIERTA","id":1212777555524083712,"id_str":"1212777555524083712","indices":[44,58]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[59,70]},{"screen_name":"Daniela77912741","name":"La bruja","id":851590199800979457,"id_str":"851590199800979457","indices":[71,87]},{"screen_name":"el_teleno","name":"Don Juan Pacheco","id":927247245250121728,"id_str":"927247245250121728","indices":[88,98]},{"screen_name":"geocentrista","name":"Geocentrista","id":851559336811823107,"id_str":"851559336811823107","indices":[99,112]},{"screen_name":"RealJamesWoods","name":"James Woods","id":78523300,"id_str":"78523300","indices":[113,128]},{"screen_name":"PatriotPell","name":"JosePellegrini","id":766639191665049600,"id_str":"766639191665049600","indices":[129,141]},{"screen_name":"hastalomasalto","name":"HASTA LO MAS ALTO","id":800827422,"id_str":"800827422","indices":[142,157]},{"screen_name":"_____Kikin_____","name":"__Kikin__ Alias \u201cColibr\u00ed\u201d.","id":746044637572390912,"id_str":"746044637572390912","indices":[158,174]},{"screen_name":"Nur_Para_Todos","name":"Nur para todos","id":837172465612677120,"id_str":"837172465612677120","indices":[175,190]},{"screen_name":"UN_Maximus","name":"Armando un ...","id":378769531,"id_str":"378769531","indices":[191,202]},{"screen_name":"indignada2016","name":"LILIANA","id":708048865216299009,"id_str":"708048865216299009","indices":[203,217]},{"screen_name":"LilianaRobeson","name":"Liliana Robeson - Indescribable for Sheeple","id":2878977078,"id_str":"2878977078","indices":[218,233]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1322674076712841216,"id_str":"1322674076712841216","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322674076712841216\/pu\/img\/iJrLFZloQgokttgB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322674076712841216\/pu\/img\/iJrLFZloQgokttgB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8twcCqemVL","display_url":"pic.twitter.com\/8twcCqemVL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1322674189850038278\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":392,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":392,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":392,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322674189850038278,"source_status_id_str":"1322674189850038278","source_user_id":1226878611761881088,"source_user_id_str":"1226878611761881088"}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virgineke","name":"FUERZA ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":989933238582902784,"id_str":"989933238582902784","indices":[0,10]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seingaltistenes","name":"Jos\u00e9 M\u00aa Mart\u00edn","id":323328820,"id_str":"323328820","indices":[0,16]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TrainerExtreme","name":"Sergio","id":1151446206037581829,"id_str":"1151446206037581829","indices":[0,15]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[16,24]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[25,39]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[0,16]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YoM_5","name":"YoM-5","id":2853589114,"id_str":"2853589114","indices":[0,6]}],"urls":[],"media":[{"id":1322843550845968384,"id_str":"1322843550845968384","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluvM2WXIAAmRSk.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluvM2WXIAAmRSk.png","url":"https:\/\/t.co\/VzghmXtaI1","display_url":"pic.twitter.com\/VzghmXtaI1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1322843609968889856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1748,"h":1087,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":746,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BernaldoBarrena","name":"Bernaldo Barrena","id":3776091,"id_str":"3776091","indices":[0,16]},{"screen_name":"elphabaz","name":"Elphabaz","id":1028025090506674176,"id_str":"1028025090506674176","indices":[17,26]},{"screen_name":"JuanRM0403","name":"JRM04","id":780214450708176896,"id_str":"780214450708176896","indices":[27,38]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Quemadisima","name":"Vausex","id":936631968,"id_str":"936631968","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","expanded_url":"https:\/\/gbdeclaration.org\/","display_url":"gbdeclaration.org","indices":[246,269]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sarafortesh","name":"sara del mont\u00f3n bueno","id":2221967125,"id_str":"2221967125","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","expanded_url":"https:\/\/gbdeclaration.org\/","display_url":"gbdeclaration.org","indices":[246,269]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVerdadAntes","name":"LaVerdadAntesQueLaPaz","id":522439994,"id_str":"522439994","indices":[0,14]},{"screen_name":"aflorrick77","name":"Alicia Florrick","id":1082752193680326661,"id_str":"1082752193680326661","indices":[15,27]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[0,12]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Crisja009","name":"Crisja","id":1261028816719413248,"id_str":"1261028816719413248","indices":[0,10]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[0,12]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Crisja009","name":"Crisja","id":1261028816719413248,"id_str":"1261028816719413248","indices":[0,10]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FuerzasDelOrden","name":"Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2325467407,"id_str":"2325467407","indices":[0,16]},{"screen_name":"Marisol33963795","name":"Paloma","id":1275970644547645441,"id_str":"1275970644547645441","indices":[17,33]},{"screen_name":"FuerzasDelOrden","name":"Antidisturbios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2325467407,"id_str":"2325467407","indices":[34,50]}],"urls":[],"media":[{"id":1322829892128514048,"id_str":"1322829892128514048","indices":[311,334],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluixzqWoAA7wZq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EluixzqWoAA7wZq.png","url":"https:\/\/t.co\/pTQyU2fYtV","display_url":"pic.twitter.com\/pTQyU2fYtV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1322830072420704256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Aegean39477343","name":"Aegean\ud83e\udd0dLIBERTAD_YA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd98","id":1240977155225456645,"id_str":"1240977155225456645","indices":[0,15]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beni_fer73","name":"Beni-Fer73 WWG1WGA","id":1276387452291350528,"id_str":"1276387452291350528","indices":[0,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1322827488335200256,"id_str":"1322827488335200256","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elugl41XgAAehNP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elugl41XgAAehNP.png","url":"https:\/\/t.co\/C5xyggCq0N","display_url":"pic.twitter.com\/C5xyggCq0N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1322827518106390528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quinbroquil","name":"Anton","id":256237072,"id_str":"256237072","indices":[0,12]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"adrianitamaillo","name":"Adriana","id":2915360794,"id_str":"2915360794","indices":[0,16]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignacioaguado","name":"Ignacio Aguado","id":143538142,"id_str":"143538142","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8d32F7Y12k","expanded_url":"https:\/\/docs4opendebate.be\/en\/open-letter\/","display_url":"docs4opendebate.be\/en\/open-letter\/","indices":[237,260]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Francis08847269","name":"contra la dictadura del coronatimo","id":963520928184438785,"id_str":"963520928184438785","indices":[0,16]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beni_fer73","name":"Beni-Fer73 WWG1WGA","id":1276387452291350528,"id_str":"1276387452291350528","indices":[0,11]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beni_fer73","name":"Beni-Fer73 WWG1WGA","id":1276387452291350528,"id_str":"1276387452291350528","indices":[0,11]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"esti1980","name":"ana","id":506255714,"id_str":"506255714","indices":[0,9]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuisLuluso","name":"Luluso","id":523168414,"id_str":"523168414","indices":[0,11]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9He7Pec7v8","expanded_url":"https:\/\/www.piensodeque.es\/el-gobierno-aumenta-el-presupuesto-de-rtve-un-25-para-el-2121\/","display_url":"piensodeque.es\/el-gobierno-au\u2026","indices":[171,194]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BilbaoSarabia","name":"Richard","id":610157309,"id_str":"610157309","indices":[0,14]},{"screen_name":"PrinCasandra","name":"PrincesaCasandra \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3300718551,"id_str":"3300718551","indices":[15,28]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BernaldoBarrena","name":"Bernaldo Barrena","id":3776091,"id_str":"3776091","indices":[0,16]},{"screen_name":"JuanRM0403","name":"JRM04","id":780214450708176896,"id_str":"780214450708176896","indices":[17,28]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Otxotto_","name":"Dr. Qamarada OtxottovsQi \u2014 CEO of Quantum Souls","id":2412776786,"id_str":"2412776786","indices":[0,9]},{"screen_name":"RafaA1984","name":"Rafa A.","id":1281330703481929739,"id_str":"1281330703481929739","indices":[10,20]}],"urls":[]}}}