{"screen_name":{"0":"PericoAFuego","1":"PericoAFuego","2":"PericoAFuego","3":"PericoAFuego","4":"PericoAFuego","5":"PericoAFuego","6":"PericoAFuego","7":"PericoAFuego","8":"PericoAFuego","9":"PericoAFuego","10":"PericoAFuego","11":"PericoAFuego","12":"PericoAFuego","13":"PericoAFuego","14":"PericoAFuego","15":"PericoAFuego","16":"PericoAFuego","17":"PericoAFuego","18":"PericoAFuego"},"tweet_id":{"0":1323023731124539395,"1":1323023086065721344,"2":1323019471481573376,"3":1323019128513376258,"4":1323018965577248770,"5":1323017949544939526,"6":1323017615720255494,"7":1323017430784974851,"8":1322940888797110272,"9":1322940503168614401,"10":1322939633701933059,"11":1322758584569073664,"12":1322757843175514112,"13":1322756960425549824,"14":1322756882352742400,"15":1322756191181770753,"16":1322756062349533191,"17":1322755162159652865,"18":1322754950817026050},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true},"text":{"0":"Negro, par y pasa...:rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::nail_polish: https:\/\/t.co\/vrsbvfnA5m","1":"Esto no es solo un reinicio de la econom\u00eda, sino el resto de todo. Es el nuevo orden mundial comunista, sin estados nacionales, sin propiedad, pero con un gobierno global y vigilancia global","2":"Bingo!!!:zany_face: https:\/\/t.co\/OTq88wdCqq","3":"Vargas Llosa pertenece a la Trilateral, una de las organizaciones mas\u00f3nicas m\u00e1s poderosas del mundo https:\/\/t.co\/aPKJ8zmJgd","4":"El Coronel Pedro Ba\u00f1os advierte: \"La democracia como tal va a desapacer\".\nNos encaminar\u00edamos a sistemas mucho m\u00e1s totalitarios que ejercer\u00edan un control pleno sobre los ciudadanos, por m\u00e1s que aparentemente sigan manteniendo el nombre de democracia\u00bb\n\n https:\/\/t.co\/1NlDIqLp5p v\u00eda","5":"Proxima protesta en los plat\u00f3s de MIERDASET, por favor, menudos cerdos hijos de puta https:\/\/t.co\/JRP5mC0zXs","6":"Una asociaci\u00f3n de taxistas critica que Iglesias se haya olvidado de ellos: \"Nos vamos a la ruina\" https:\/\/t.co\/wSlIqfGaVI","7":"Ya!... Y mis cojones 33... https:\/\/t.co\/xkje79wsEO","8":"Bego\u00f1a G\u00f3mez ha dirigido nueve m\u00e1sters y ahora una c\u00e1tedra sin tener un t\u00edtulo universitario oficial: https:\/\/t.co\/6veBmhshqm","9":"Las \u00faltimas palabras de Simone Barreto, la brasile\u00f1a asesinada en el ataque terrorista de Niza: \u201cD\u00edganle a mis hijos que los amo\u201d https:\/\/t.co\/1lD39U7dXe","10":"No permitas que pase en Espa\u00f1a.\n\u00danete: https:\/\/t.co\/DbOtQj7UaH\nhttps:\/\/t.co\/e2KHksbVqx","11":":Italy: Roma se vuelve a movilizar al grito de \"LIBERTAD\" contra el toque de queda y el confinamiento del dictador CONTE, t\u00edtere de la mundialista OMS\/ONU\n\n:right_arrow_selector: El r\u00e9gimen ordena intervenir a la polic\u00eda enemiga del Pueblo.\nhttps:\/\/t.co\/olvaWPf464","12":"@VonBingen2 Yo es que soy miope y ,si no, no veo el 33.:winking_face::yawning_face:","13":"M\u00e9dicos de todo el mundo denuncian que los confinamientos son un crimen contra toda la humanidad.\nhttps:\/\/t.co\/i6AmWE5fXb","14":"V\u00eddeo censurado 2, descargadlo... https:\/\/t.co\/r7twJ4HrwM","15":"DRESDEN, ALEMANIA. HOY 31.10.2020. LA GENTE SALE A LA CALLE A MANIFESTARSE CONTRA EL NUEVO ORDEN MUNDIAL!!! https:\/\/t.co\/r9vwszIzm1","16":"Movimientos militares por una previsible gran reacci\u00f3n del pueblo espa\u00f1ol contra el CONFINAMIENTO ILEGAL. Me lo acaban de confirmar unos buenos amigos de que hay nervios en Moncloa. https:\/\/t.co\/TydkqjrlLg","17":"\u00bfAs\u00ed que lo de que Espa\u00f1a va de camino a convertirse en una Venezuela 2.0 era imposible verdad? Pues nada, esto es en Madrid. https:\/\/t.co\/jBH6JiEPXO","18":"V\u00eddeo censurado... Descargadlo... https:\/\/t.co\/sy4A89HwZV"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"created_at":{"0":"2020-11-01 22:06:52","1":"2020-11-01 22:04:18","2":"2020-11-01 21:49:57","3":"2020-11-01 21:48:35","4":"2020-11-01 21:47:56","5":"2020-11-01 21:43:54","6":"2020-11-01 21:42:34","7":"2020-11-01 21:41:50","8":"2020-11-01 16:37:41","9":"2020-11-01 16:36:09","10":"2020-11-01 16:32:42","11":"2020-11-01 04:33:16","12":"2020-11-01 04:30:20","13":"2020-11-01 04:26:49","14":"2020-11-01 04:26:31","15":"2020-11-01 04:23:46","16":"2020-11-01 04:23:15","17":"2020-11-01 04:19:40","18":"2020-11-01 04:18:50"},"retweet_count":{"0":0,"1":13,"2":6,"3":82,"4":130,"5":39,"6":310,"7":32,"8":9,"9":510,"10":308,"11":150,"12":0,"13":334,"14":57,"15":312,"16":38,"17":295,"18":1059},"favorite_count":{"0":5,"1":0,"2":33,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":1,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0},"user_location":{"0":"Covilandia.","1":"Covilandia.","2":"Covilandia.","3":"Covilandia.","4":"Covilandia.","5":"Covilandia.","6":"Covilandia.","7":"Covilandia.","8":"Covilandia.","9":"Covilandia.","10":"Covilandia.","11":"Covilandia.","12":"Covilandia.","13":"Covilandia.","14":"Covilandia.","15":"Covilandia.","16":"Covilandia.","17":"Covilandia.","18":"Covilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vrsbvfnA5m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jinete97\/status\/1323022917085597699","display_url":"twitter.com\/jinete97\/statu\u2026","indices":[25,48]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NtveSupport","name":"Noticias veridicas support","id":1268518719141093378,"id_str":"1268518719141093378","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OTq88wdCqq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1322983704042549249","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[10,33]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jadouken10","name":"Hadouken","id":2476186453,"id_str":"2476186453","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1322899314411245568,"id_str":"1322899314411245568","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elvh6t0XEAAd_h_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elvh6t0XEAAd_h_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aPKJ8zmJgd","display_url":"pic.twitter.com\/aPKJ8zmJgd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jadouken10\/status\/1322899337538609155\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1241,"h":1896,"resize":"fit"},"small":{"w":445,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":785,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322899337538609155,"source_status_id_str":"1322899337538609155","source_user_id":2476186453,"source_user_id_str":"2476186453"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ulises37","name":"Jocker","id":235163212,"id_str":"235163212","indices":[3,12]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VDisidente","name":"Voz disidente","id":1108819138305245184,"id_str":"1108819138305245184","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1322993876131631104,"id_str":"1322993876131631104","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elw367rX0AANdm5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elw367rX0AANdm5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JRP5mC0zXs","display_url":"pic.twitter.com\/JRP5mC0zXs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VDisidente\/status\/1322993881223471106\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":842,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":530,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":842,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322993881223471106,"source_status_id_str":"1322993881223471106","source_user_id":1108819138305245184,"source_user_id_str":"1108819138305245184"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wSlIqfGaVI","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/asociacion-taxistas-critica-que-iglesias-haya-olvidado-ellos-nos-vamos-ruina-6370095?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1604258243","display_url":"okdiario.com\/espana\/asociac\u2026","indices":[112,135]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1322933698279444483,"id_str":"1322933698279444483","indices":[43,66],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwBMHtXEAMU4Fc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElwBMHtXEAMU4Fc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xkje79wsEO","display_url":"pic.twitter.com\/xkje79wsEO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VonBingen2\/status\/1322933700296908800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":591,"h":916,"resize":"fit"},"medium":{"w":591,"h":916,"resize":"fit"},"small":{"w":439,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322933700296908800,"source_status_id_str":"1322933700296908800","source_user_id":1230952426473238529,"source_user_id_str":"1230952426473238529"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CrisMXMLXXVIII","name":"Olimpia de Epiro","id":3025717750,"id_str":"3025717750","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"orue_s","name":"santi orue","id":614463279,"id_str":"614463279","indices":[3,10]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanBitcoin","name":"Capit\u00e1n Bitcoin\ud83c\udf96","id":978932870,"id_str":"978932870","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DbOtQj7UaH","expanded_url":"https:\/\/t.me\/derecha_alternativa","display_url":"t.me\/derecha_altern\u2026","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1316008157592780800,"id_str":"1316008157592780800","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316008157592780800\/pu\/img\/V3hcitqjm_O1-Cc6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316008157592780800\/pu\/img\/V3hcitqjm_O1-Cc6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e2KHksbVqx","display_url":"pic.twitter.com\/e2KHksbVqx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EmpresarioVox\/status\/1316008243655663617\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":480,"h":496,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":496,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":496,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316008243655663617,"source_status_id_str":"1316008243655663617","source_user_id":1249255108967387138,"source_user_id_str":"1249255108967387138"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fernand_muniain","name":"Fernando Muniain Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302554969535586304,"id_str":"1302554969535586304","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[0,11]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i6AmWE5fXb","expanded_url":"https:\/\/latribunadelpaisvasco.com\/art\/14018\/medicos-y-profesionales-de-la-salud-de-todo-el-mundo-denuncian-que-los-confinamientos-son-un-crimen-contra-la-humanidad","display_url":"latribunadelpaisvasco.com\/art\/14018\/medi\u2026","indices":[117,140]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"georgeorwell67","name":"George Orwell 67","id":916917617348235265,"id_str":"916917617348235265","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1322721952214192128,"id_str":"1322721952214192128","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322721952214192128\/pu\/img\/LENw1CCF9NGwId24.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322721952214192128\/pu\/img\/LENw1CCF9NGwId24.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r7twJ4HrwM","display_url":"pic.twitter.com\/r7twJ4HrwM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/georgeorwell67\/status\/1322722083571421184\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322722083571421184,"source_status_id_str":"1322722083571421184","source_user_id":916917617348235265,"source_user_id_str":"916917617348235265"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanguinisIus","name":"@COHEN-19\u274c\u2716\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u271d\ufe0f\u2692\ufe0f","id":958812240026701825,"id_str":"958812240026701825","indices":[3,16]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jrrsantacruz","name":"\ud83d\udcd8J.R.R SANTACRUZ\u00ae","id":127854429,"id_str":"127854429","indices":[3,16]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"georgeorwell67","name":"George Orwell 67","id":916917617348235265,"id_str":"916917617348235265","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1322721183788339200,"id_str":"1322721183788339200","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322721183788339200\/pu\/img\/kGWPGPkkkAMx5QmV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322721183788339200\/pu\/img\/kGWPGPkkkAMx5QmV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sy4A89HwZV","display_url":"pic.twitter.com\/sy4A89HwZV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/georgeorwell67\/status\/1322721320770166784\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322721320770166784,"source_status_id_str":"1322721320770166784","source_user_id":916917617348235265,"source_user_id_str":"916917617348235265"}]}}}