{"screen_name":{"0":"teyitorg"},"tweet_id":{"0":1322796011996196864},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"30 Ekim \u0130zmir depremi bir\u00e7ok \u015f\u00fcpheli g\u00f6r\u00fcnt\u00fcn\u00fcn yay\u0131lmas\u0131na neden oldu.\n\nKriz anlar\u0131nda \u015f\u00fcpheli g\u00f6r\u00fcnt\u00fclere nas\u0131l yakla\u015fmal\u0131y\u0131z?\n\n#TeyitYolu\u2019nun yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fc yay\u0131nda. https:\/\/t.co\/0F6Qb3O7IE"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-11-01 07:02:00"},"retweet_count":{"0":850},"favorite_count":{"0":4257},"user_location":{"0":"Ankara, T\u00fcrkiye"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"TeyitYolu","indices":[130,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322627941491236867,"id_str":"1322627941491236867","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322627941491236867\/img\/_Kj5iVduVNy3XsZs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322627941491236867\/img\/_Kj5iVduVNy3XsZs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0F6Qb3O7IE","display_url":"pic.twitter.com\/0F6Qb3O7IE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/teyitorg\/status\/1322796011996196864\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}