{"screen_name":{"0":"trustdall271","1":"trustdall271"},"tweet_id":{"0":1322934383335145472,"1":1322864498852716544},"is_retweet":{"0":true,"1":false},"text":{"0":"MUY URGENTE: Como ya ocurriera en EEUU donde el Nuevo Orden Mundial y sus pol\u00edticos llevaban camiones nocturnos dejando bolsas de piedras para que los terroristas comunistas antifas provocar\u00e1n destrozos, en Espa\u00f1a YA EST\u00c1 OCURRIENDO. Este v\u00eddeo es de HOY #TerroristasAntifa https:\/\/t.co\/2M5VUMVclS","1":"Aprendamos de los italianos https:\/\/t.co\/iJUKbizU0m"},"user_verified":{"0":false,"1":false},"created_at":{"0":"2020-11-01 16:11:50","1":"2020-11-01 11:34:08"},"retweet_count":{"0":883,"1":4},"favorite_count":{"0":0,"1":9},"user_location":{"0":"Washington D.C","1":"Washington D.C"},"user_url":{"0":null,"1":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paseamosjuntos","name":"Paseamos Juntos por Espa\u00f1a","id":1254537194804523008,"id_str":"1254537194804523008","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iJUKbizU0m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RadioSavana\/status\/1322861755949850624","display_url":"twitter.com\/RadioSavana\/st\u2026","indices":[28,51]}]}}}