{"screen_name":{"0":"Africamar","1":"Africamar","2":"Africamar","3":"Africamar","4":"Africamar","5":"Africamar","6":"Africamar","7":"Africamar","8":"Africamar","9":"Africamar","10":"Africamar","11":"Africamar","12":"Africamar","13":"Africamar","14":"Africamar","15":"Africamar","16":"Africamar","17":"Africamar","18":"Africamar","19":"Africamar","20":"Africamar","21":"Africamar","22":"Africamar","23":"Africamar","24":"Africamar","25":"Africamar","26":"Africamar","27":"Africamar","28":"Africamar","29":"Africamar","30":"Africamar","31":"Africamar","32":"Africamar","33":"Africamar","34":"Africamar","35":"Africamar","36":"Africamar","37":"Africamar","38":"Africamar","39":"Africamar","40":"Africamar","41":"Africamar","42":"Africamar","43":"Africamar","44":"Africamar","45":"Africamar","46":"Africamar","47":"Africamar","48":"Africamar","49":"Africamar","50":"Africamar","51":"Africamar","52":"Africamar","53":"Africamar"},"tweet_id":{"0":1337902775460655105,"1":1337899306058190858,"2":1337898601079566336,"3":1337888971863564288,"4":1337864300388552707,"5":1337864082767052800,"6":1337861058355220481,"7":1337861038532857856,"8":1337860753278308352,"9":1337858827178434563,"10":1337841992886333442,"11":1337841572419956738,"12":1337839479822950410,"13":1337832812662185985,"14":1337831504425197570,"15":1337829092536836097,"16":1337826665922179072,"17":1337825794748452864,"18":1337825444679323653,"19":1337820016394334209,"20":1337818836188467200,"21":1337818095839305734,"22":1337815681262379010,"23":1337812894004678658,"24":1337812206503817218,"25":1337811946935029761,"26":1337800694808653829,"27":1337785454482120704,"28":1337779190884687874,"29":1337775960742092800,"30":1337770151928758273,"31":1337769763653767171,"32":1337769322358386689,"33":1337763525301825537,"34":1337763259433226241,"35":1337763031045050370,"36":1337762638164611072,"37":1337762450284949505,"38":1337762183762075649,"39":1337761563860721664,"40":1337759587517259782,"41":1337754158238224387,"42":1337745615019794437,"43":1337716795529175040,"44":1337715949227610112,"45":1337713303058075648,"46":1337711888587780097,"47":1337700266905366536,"48":1337698252632756232,"49":1337668622819487750,"50":1337662710079774720,"51":1337655978444136448,"52":1337655796126126080,"53":1337654873144385537},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":true,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":true,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":true,"43":false,"44":true,"45":false,"46":false,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false},"text":{"0":"Donde el ALMA sonr\u00eda, ah\u00ed es. Bona nit.Buenas noches :crescent_moon: https:\/\/t.co\/VxPV2pO8UA","1":"G\u00e9nesis 6. Y sucedi\u00f3 que cuando los hombres comenzaron a multiplicarse sobre la faz de la tierra https:\/\/t.co\/DhilT0E07M","2":"@Africamar @Noslaestanmeti1 Los hombres y #Mujeres de @GranCanariaCab han salido a decir basta! pero se encontraron con el paternalismo de una @CGPCanaria que mengu\u00f3 la autogesti\u00f3n popular. No se puede dormir con el #Enemigo \nNi en #Canarias ni en el #Kongo \nLa #\u00c9tica debe ser bandera.\n#GobiernoDimisi\u00f3n","3":"Los hombres de Gran Canaria han dicho \"hasta aqu\u00ed\" y han ido a sitiar los apartamentos donde se alojan quienes agredieron a Kevin. Informa, Alodia Canarias. https:\/\/t.co\/PW6ozQ3SG9","4":"@Africamar El mundo ya est\u00e1 medio lleno de Covidianos aborregados con cero capacidad de raciocinio, con el cerebro ya bloqueado por las TV, el fluor acumulado en la gl\u00e1ndula pineal y los metales provinientes de los chemtrails, entre otros...","5":"Esto es inviable por Dios ! :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/F3H4X8IFTu","6":"Algo raro est\u00e1 pasando hoy. Un gent\u00edo aplaude al Presidente Trump, dentro de la Casa Blanca.\nhttps:\/\/t.co\/p0WmOpIPK7 https:\/\/t.co\/1wVCA0ZXn8","7":"Ojo, que los acontecimientos est\u00e1n tomando un rumbo diferente. Los seguidores del Presidente Trump prometen destruir el partido republicano por no apoyar a su presidente. https:\/\/t.co\/gHTdKh9lMb","8":"Rezan una plegaria por la libertad de los estadounidenses y por el General Flynn, delante del Tribunal supremo. https:\/\/t.co\/pBNjFJ8OlA","9":"#MIRONEWS \u00bfSab\u00e9is que est\u00e1 red social del pajarito azul ya no me permite crear hilos? Van poco a poco quit\u00e1ndonos el altavoz a los que les molestamos y no seguimos la narrativa oficial \u00fanica. Y m\u00e1s peligroso eres cuanta m\u00e1s verdad cient\u00edfica dices. Un aullido https:\/\/t.co\/8UIwAyJ6QW","10":"Texas: republicanos ya hablan de formar una \u201cUni\u00f3n de Estados\u201d\n\nEl presidente del Partido Republicano de Texas, sugiri\u00f3 crear una \"Uni\u00f3n de estados\u201d que acaten la Constituci\u00f3n de Estados Unidos; tras el rechazo de la Corte Suprema a una demanda de Texas para impugnar resultados","11":"El tribunal supremo rechaza la demanda de Texas para anular la victoria de Biden https:\/\/t.co\/tccYUslUuf","12":"La gente en Mog\u00e1n est\u00e1 harta. La gota que colm\u00f3 el vaso ha sido la paliza que un grupo de #inmigrantes ilegales propin\u00f3 a un chico por recriminarles su acoso a dos menores.\nEsto acabar\u00e1 mal.\nLos progres les acusaran de racismo. No, es autodefensa\nhttps:\/\/t.co\/NN1TENcQgy https:\/\/t.co\/rlpEjs4ofr","13":"TODO MUY COHERENTE :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/lvKxkndjXq","14":"https:\/\/t.co\/58uu6K2DoI\n\nLamentablemente, parece ser que Trump no ser\u00e1 de nuevo presidente, y ya sab\u00e9is lo primero que dijo Binden: *A\u00daN NO SOY VUESTO PRESIDENTE, PERO PONEOS LA MASCARILLA.*\n\nPor tanto, escenas como la familia que echan del avi\u00f3n porque su ni\u00f1a de 2 a\u00f1os no","15":"Qu\u00e9 pasa ?! :face_screaming_in_fear:Que me da igual cuanta gente me siga ! Pero en cinco minutos he perdido 11 seguidores ( casualmente 11) :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:","16":"https:\/\/t.co\/58uu6K2DoI\n\nLamentablemente, parece ser q Trump no ser\u00e1 d nuevo presidente, y ya sab\u00e9is lo primero q dijo Binden: A\u00daN NO SOY VUESTO PRESIDENTE, PERO PONEOS LA MASCARILLA.\n\nX lo tanto , escenas como la familia q echan dl avi\u00f3n , se repetir\u00e1n cada vez m\u00e1s.","17":"NUESTRA QUERIDA VANGUARDIA, TACHA DE VERGONZOSO QUE LA M\u00c1XIMA REPRESENTACI\u00d3N DE LA JUSTICIA DE SUD\u00c1FRICA SE OPONGA A LA VACUNA TRANSGENICA PARA EL COVID.\n \nY EN CAMBIO APLAUDE A LOS QUE CALLAN DE FORMA HIP\u00d3CRITA.\n\nhttps:\/\/t.co\/Z8t0jHskbr","18":":newspaper:Ex representante farmac\u00e9utica hallada muerta en su casa despu\u00e9s de avisar a la gente de que investigaran su muerte \"si pasaba algo\"\n\nhttps:\/\/t.co\/Rv7FbiGQJB","19":"LO TEN\u00cdAMOS DELANTE Y NO LO VIMOS VENIR 2019 :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/67zlCyLXZJ","20":"LOS MISMOS PERROS CON DISTINTOS COLLARES !\n\nFijaros en la posici\u00f3n n\u00famero 7. La televisi\u00f3n supuestamente de derechas 13TV. \n\n\u00bfEntend\u00e9is ahora porque son pro-Biden y dem\u00f3cratas? https:\/\/t.co\/gkDmdC7C8N","21":"El Departamento de Seguridad Nacional (DHS) recopilar\u00e1 ADN y exploraciones oculares a trav\u00e9s de contratistas de defensas.\n\nhttps:\/\/t.co\/8aMnBsCwRb","22":"Dedicado a todos aquellos que se niegan en reconocer la realidad que nos rodea y m\u00e1s a\u00fan dedicado a todos aquellos que colaboran activamente en hacer posible que no exista ni  transparencia , ni la verdad ,  ni la informaci\u00f3n y tampoco el conocimiento necesarios para","23":"Hechan del avi\u00f3n a una familia porqu\u00e9 su hija de 2 a\u00f1os no se dejaba poner la mascarilla, no obstante el padre le estuviera tapando la cara con una bufanda la tripulaci\u00f3n le exigi\u00f3 abandonar la aeronave https:\/\/t.co\/ZvDkJR6qMx","24":"Cerca de 10 mil personas protestan ahora mismo en Manchester contra el confinamiento! :clapping_hands::flexed_biceps: https:\/\/t.co\/qHbEMsduSB","25":"Despu\u00e9s de apoyar y financiar masivamente a la alianza GAVI, ahora Trump autoriza la vacuna transg\u00e9nica de Pfizer, es decir, de Blackrock, Vanguard, Bill Gates y compa\u00f1\u00eda \u00bfQu\u00e9 pasa, Donald?\n\nhttps:\/\/t.co\/H8xW61ESdV","26":"Este a\u00f1o no habr\u00e1 p\u00fablico en la loter\u00eda de navidad. As\u00ed que podr\u00eda ser un programa pregrabado donde se aseguran de que no hay fallos de c\u00e1mara que revelen el truco... https:\/\/t.co\/HzI0KivTok https:\/\/t.co\/4ULqkbviyS","27":"CAZADOS ! :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Mnld95leJt","28":"Si ning\u00fan espa\u00f1ol hubiese puesto la tele ni la radio , ni hubiese le\u00eddo ning\u00fan peri\u00f3dico... alguien se habr\u00eda enterado de que estamos en una plandemia?!","29":"Reformas socioecon\u00f3micas de Hitler la verdadera causa de la Segunda Guerra Mundial\n\nCanal de Youtube: Kelvin Griese\n\nPublicado el 2 feb 2018\n\nExtracto central de una conferencia del espa\u00f1ol y catal\u00e1n Pedro Varela:  \n \nExplicado por el profesor Cristian Contreras Radovic https:\/\/t.co\/vwwAeiVKrJ","30":"Una web Australiana denuncia la existencia de tropas Chinas situadas en Canad\u00e1 https:\/\/t.co\/ftXrfEDkhC","31":"Dos nuevos aviones trasladan a Valencia a m\u00e1s inmigrantes ... suma y sigue !https:\/\/t.co\/8YUQ718ZCW","32":"OSIERS INFORMA, Empieza la fiesta ante nuestros ojos!! https:\/\/t.co\/eipIb4AXp5","33":"Esta es la funci\u00f3n de la mascarilla:\nLA SUBYUGACI\u00d3N, LA OPRESI\u00d3N Y LA ESCLAVITUD TOTAL.\n\n\u00bfTambi\u00e9n tienes la ilusi\u00f3n de que esto mejorar\u00e1 por s\u00ed solo?\n\n\u00bfDemasiado c\u00f3modo para obtener un certificado m\u00e9dico? \u00bfPara ir a ver a 20 m\u00e9dicos?\n\n\u00bfDemasiado d\u00e9bil y cobarde para defenderte ? https:\/\/t.co\/ksf1J429fo","34":"Vietnam encarcela a su Fernando Simon por corrupci\u00f3n https:\/\/t.co\/r6beQdneoN","35":"SE MEAN EN TU CARA Y DICEN QUE EST\u00c1 LLOVIENDO :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/444FgWc8My","36":"EE.UU. responde a Zapatero: \u00abLa crisis de Venezuela la provoc\u00f3 Maduro\u00bb\nhttps:\/\/t.co\/v0Lpor6UmP","37":"Colin Rivas:circled_M_selector:FUTURIST :flying_saucer::alien::mechanical_leg::brain::studio_microphone: en Twitter: \":United_States: Est\u00e1n ya en marcha los preparativos y entre ellos una colosal plataforma y macro escenario para la inaguracion de la reelecci\u00f3n de TRUMP el 20 de enero de 2021 https:\/\/t.co\/Jur4SwHGcI\" \/ Twitter\nhttps:\/\/t.co\/3Kg1jSuRdM","38":"Programaci\u00f3n precognitiva https:\/\/t.co\/vUNk3aW1ZE","39":"Imaginaron un mundo que ya est\u00e1 aqu\u00ed ! George Orwell, Aldous Huxley https:\/\/t.co\/NPuElXk17q","40":"La realidad se parece cada vez m\u00e1s a la ficci\u00f3n que reflejaron George Orwell y Aldous Huxley en \"1984\" y \"Un mundo feliz\". Este #documental, absolutamente imperdible, confronta las dos obras visionarias y las traslada a nuestros d\u00edas. https:\/\/t.co\/X2gVpO0dMR","41":"https:\/\/t.co\/ZH0ru3MNHI el mundo tuvo la oportunidad de destruir el comunismo, eligi\u00f3 destruir a Alemania en su lugar.","42":"https:\/\/t.co\/vg8fBGdzSO\n\nEl hit del a\u00f1o, la canci\u00f3n de los borregos.\n\nDesde tierras gaditanas.","43":"Sino quieres caldo ... toma dos tazas ! https:\/\/t.co\/w8yniNF6lP","44":"Los creadores de la agenda 2030, junto con el think tank del great reset (WEF), Rockefeller y Ford fundation, las big four, el wold bank, el FMI, el Papa luciferino y Lady Rothschild han presentado (de nuevo) el CAPITALISMO INCLUSIVO.\n\nSe vienen curvas, agarraos fuerte en 2021.","45":"GRANDE E INCANSABLE :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/A43FQiWV6T","46":"LOS DECLARO MARIDO Y MUJER , PUEDEN DARSE UN CODAZO ... https:\/\/t.co\/x9sWEMN2bi","47":"Los romanos, incluso los esclavos dom\u00e9sticos,viv\u00edan 90 a\u00f1os sin wifi, ondas electromagn\u00e9ticas, vacunas, sin la OMS.\nHoy,con el buen uso de la medicina, se podr\u00eda vivir 120 a\u00f1os.\nPero nos llenan de veneno \"cient\u00edfico\"\nCada a\u00f1o de \"progreso\" tecnol\u00f3gico es restar un a\u00f1o a esos 120","48":"LA INMUNIDAD DE REBA\u00d1O PROTEGE AL SENEGAL DEL VIRUS , C* \u00d1O ! PUES VAMOS A HACER LO MISMO ! https:\/\/t.co\/ZBtiY3cKTi","49":"Espa\u00f1a el Para\u00edso de las Mafias https:\/\/t.co\/drInmDIvcM","50":"https:\/\/t.co\/hmyAwWc9VX\n\nLa Autoridad de medicamentos en suiza frena la autorizaci\u00f3n de la vacuna contra el corona virus\n\nLa Autoridad Suiza de Autorizaci\u00f3n y Supervisi\u00f3n de Medicamentos y Dispositivos M\u00e9dicos, Swissmedic, ha denegado la autorizaci\u00f3n de la vacuna Corona-mRNA.","51":"Suspenden pruebas de vacuna australiana tras falsos positivos de VIH | El Heraldo\nhttps:\/\/t.co\/tcUojhEJmV","52":"\u201c EXPEDIENT\u00c9 ROYUELA\u201d denuncia la utilizaci\u00f3n de fosas comunes , y aqu\u00ed est\u00e1 lo gordo ... en muchos de los asesinatos https:\/\/t.co\/kePmer8ZyI","53":"10 a\u00f1os de c\u00e1rcel por mentir ,me parece muy bien ; as\u00ed con todo - https:\/\/t.co\/XZ3PbukSxM"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false},"created_at":{"0":"2020-12-12 23:30:53","1":"2020-12-12 23:17:06","2":"2020-12-12 23:14:18","3":"2020-12-12 22:36:02","4":"2020-12-12 20:58:00","5":"2020-12-12 20:57:08","6":"2020-12-12 20:45:07","7":"2020-12-12 20:45:02","8":"2020-12-12 20:43:54","9":"2020-12-12 20:36:15","10":"2020-12-12 19:29:21","11":"2020-12-12 19:27:41","12":"2020-12-12 19:19:22","13":"2020-12-12 18:52:52","14":"2020-12-12 18:47:41","15":"2020-12-12 18:38:05","16":"2020-12-12 18:28:27","17":"2020-12-12 18:24:59","18":"2020-12-12 18:23:36","19":"2020-12-12 18:02:02","20":"2020-12-12 17:57:20","21":"2020-12-12 17:54:24","22":"2020-12-12 17:44:48","23":"2020-12-12 17:33:43","24":"2020-12-12 17:31:00","25":"2020-12-12 17:29:58","26":"2020-12-12 16:45:15","27":"2020-12-12 15:44:41","28":"2020-12-12 15:19:48","29":"2020-12-12 15:06:58","30":"2020-12-12 14:43:53","31":"2020-12-12 14:42:20","32":"2020-12-12 14:40:35","33":"2020-12-12 14:17:33","34":"2020-12-12 14:16:30","35":"2020-12-12 14:15:35","36":"2020-12-12 14:14:02","37":"2020-12-12 14:13:17","38":"2020-12-12 14:12:13","39":"2020-12-12 14:09:45","40":"2020-12-12 14:01:54","41":"2020-12-12 13:40:20","42":"2020-12-12 13:06:23","43":"2020-12-12 11:11:52","44":"2020-12-12 11:08:30","45":"2020-12-12 10:57:59","46":"2020-12-12 10:52:22","47":"2020-12-12 10:06:11","48":"2020-12-12 09:58:11","49":"2020-12-12 08:00:27","50":"2020-12-12 07:36:57","51":"2020-12-12 07:10:12","52":"2020-12-12 07:09:28","53":"2020-12-12 07:05:48"},"retweet_count":{"0":2,"1":2,"2":4,"3":12,"4":10,"5":1,"6":1,"7":9,"8":2,"9":118,"10":4,"11":1,"12":18,"13":2,"14":5,"15":0,"16":1,"17":8,"18":117,"19":4,"20":4,"21":2,"22":9,"23":160,"24":158,"25":4,"26":10,"27":3,"28":116,"29":4,"30":2,"31":8,"32":2,"33":12,"34":3,"35":90,"36":1,"37":1,"38":3,"39":7,"40":9,"41":23,"42":11,"43":2,"44":125,"45":2,"46":36,"47":39,"48":4,"49":2,"50":11,"51":4,"52":7,"53":1},"favorite_count":{"0":23,"1":4,"2":0,"3":30,"4":0,"5":10,"6":7,"7":35,"8":10,"9":0,"10":7,"11":2,"12":35,"13":2,"14":9,"15":63,"16":5,"17":13,"18":150,"19":8,"20":8,"21":0,"22":27,"23":208,"24":414,"25":8,"26":0,"27":4,"28":537,"29":11,"30":7,"31":16,"32":0,"33":25,"34":6,"35":138,"36":2,"37":2,"38":2,"39":9,"40":15,"41":43,"42":0,"43":3,"44":0,"45":9,"46":157,"47":0,"48":7,"49":4,"50":22,"51":4,"52":11,"53":6},"user_location":{"0":"Barcelona-Espa\u00f1a","1":"Barcelona-Espa\u00f1a","2":"Barcelona-Espa\u00f1a","3":"Barcelona-Espa\u00f1a","4":"Barcelona-Espa\u00f1a","5":"Barcelona-Espa\u00f1a","6":"Barcelona-Espa\u00f1a","7":"Barcelona-Espa\u00f1a","8":"Barcelona-Espa\u00f1a","9":"Barcelona-Espa\u00f1a","10":"Barcelona-Espa\u00f1a","11":"Barcelona-Espa\u00f1a","12":"Barcelona-Espa\u00f1a","13":"Barcelona-Espa\u00f1a","14":"Barcelona-Espa\u00f1a","15":"Barcelona-Espa\u00f1a","16":"Barcelona-Espa\u00f1a","17":"Barcelona-Espa\u00f1a","18":"Barcelona-Espa\u00f1a","19":"Barcelona-Espa\u00f1a","20":"Barcelona-Espa\u00f1a","21":"Barcelona-Espa\u00f1a","22":"Barcelona-Espa\u00f1a","23":"Barcelona-Espa\u00f1a","24":"Barcelona-Espa\u00f1a","25":"Barcelona-Espa\u00f1a","26":"Barcelona-Espa\u00f1a","27":"Barcelona-Espa\u00f1a","28":"Barcelona-Espa\u00f1a","29":"Barcelona-Espa\u00f1a","30":"Barcelona-Espa\u00f1a","31":"Barcelona-Espa\u00f1a","32":"Barcelona-Espa\u00f1a","33":"Barcelona-Espa\u00f1a","34":"Barcelona-Espa\u00f1a","35":"Barcelona-Espa\u00f1a","36":"Barcelona-Espa\u00f1a","37":"Barcelona-Espa\u00f1a","38":"Barcelona-Espa\u00f1a","39":"Barcelona-Espa\u00f1a","40":"Barcelona-Espa\u00f1a","41":"Barcelona-Espa\u00f1a","42":"Barcelona-Espa\u00f1a","43":"Barcelona-Espa\u00f1a","44":"Barcelona-Espa\u00f1a","45":"Barcelona-Espa\u00f1a","46":"Barcelona-Espa\u00f1a","47":"Barcelona-Espa\u00f1a","48":"Barcelona-Espa\u00f1a","49":"Barcelona-Espa\u00f1a","50":"Barcelona-Espa\u00f1a","51":"Barcelona-Espa\u00f1a","52":"Barcelona-Espa\u00f1a","53":"Barcelona-Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337902770653945860,"id_str":"1337902770653945860","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpEvezzW4AQY2O7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpEvezzW4AQY2O7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VxPV2pO8UA","display_url":"pic.twitter.com\/VxPV2pO8UA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337902775460655105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1144,"resize":"fit"},"small":{"w":446,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":1144,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DhilT0E07M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/robertsepehr\/status\/1336701867699499011","display_url":"twitter.com\/robertsepehr\/s\u2026","indices":[97,120]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Mujeres","indices":[56,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CMazonka","name":"Amazonka","id":1240780340337225729,"id_str":"1240780340337225729","indices":[3,12]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[14,24]},{"screen_name":"Noslaestanmeti1","name":"SI TE PROTEGES T\u00da, PROTEGES A LOS DESPROTEGIDOS","id":1265545799229935618,"id_str":"1265545799229935618","indices":[25,41]},{"screen_name":"GranCanariaCab","name":"Cabildo Gran Canaria","id":1327056931,"id_str":"1327056931","indices":[68,83]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337888930197344258,"id_str":"1337888930197344258","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337888930197344258\/pu\/img\/Dppc07UPuufUXFJI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337888930197344258\/pu\/img\/Dppc07UPuufUXFJI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PW6ozQ3SG9","display_url":"pic.twitter.com\/PW6ozQ3SG9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337888971863564288\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":321,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":848,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":848,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LIndi74035023","name":"L\u2019Indi","id":1185866471219617792,"id_str":"1185866471219617792","indices":[3,17]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[19,29]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F3H4X8IFTu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/janogarcia_\/status\/1337659317856722944","display_url":"twitter.com\/janogarcia_\/st\u2026","indices":[31,54]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p0WmOpIPK7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanScavino\/status\/1337813860120748032?s=09","display_url":"twitter.com\/DanScavino\/sta\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1337861041745784844,"id_str":"1337861041745784844","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337861041745784844\/pu\/img\/iVvS97RZ1ctRZ9dF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337861041745784844\/pu\/img\/iVvS97RZ1ctRZ9dF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1wVCA0ZXn8","display_url":"pic.twitter.com\/1wVCA0ZXn8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337861058355220481\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337860759397801986,"id_str":"1337860759397801986","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337860759397801986\/pu\/img\/hdb59fmGr8xfG8_P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337860759397801986\/pu\/img\/hdb59fmGr8xfG8_P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gHTdKh9lMb","display_url":"pic.twitter.com\/gHTdKh9lMb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337861038532857856\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337860535572963330,"id_str":"1337860535572963330","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337860535572963330\/pu\/img\/DGm2EeXJArwwlAvk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337860535572963330\/pu\/img\/DGm2EeXJArwwlAvk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pBNjFJ8OlA","display_url":"pic.twitter.com\/pBNjFJ8OlA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337860753278308352\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"MIRONEWS","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[3,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tccYUslUuf","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/internacional\/20201212\/6115188\/tribunal-supremo-rechaza-demanda-texas-anular-victoria-biden.html","display_url":"lavanguardia.com\/internacional\/\u2026","indices":[81,104]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"inmigrantes","indices":[90,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337839439905759232,"id_str":"1337839439905759232","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337839439905759232\/pu\/img\/xmYAVX7DhOFTbEqQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337839439905759232\/pu\/img\/xmYAVX7DhOFTbEqQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rlpEjs4ofr","display_url":"pic.twitter.com\/rlpEjs4ofr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337839479822950410\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":360,"h":476,"resize":"fit"},"medium":{"w":360,"h":476,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":476,"resize":"fit"}}},{"id":1337755534041214986,"id_str":"1337755534041214986","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337755534041214986\/pu\/img\/tuuEUmj71mbGXZEE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337755534041214986\/pu\/img\/tuuEUmj71mbGXZEE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NN1TENcQgy","display_url":"pic.twitter.com\/NN1TENcQgy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jjavierbueno\/status\/1337755743223734278\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":514,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":908,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":968,"h":1280,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337755743223734278,"source_status_id_str":"1337755743223734278","source_user_id":304474495,"source_user_id_str":"304474495"}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lvKxkndjXq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/danidiazxo\/status\/1337417022817382405","display_url":"twitter.com\/danidiazxo\/sta\u2026","indices":[22,45]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/58uu6K2DoI","expanded_url":"https:\/\/actualidad.rt.com\/actualidad\/376695-defraudado-trump-reacciona-decision-corte-suprema-eeuu-mocion-texas","display_url":"actualidad.rt.com\/actualidad\/376\u2026","indices":[0,23]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/58uu6K2DoI","expanded_url":"https:\/\/actualidad.rt.com\/actualidad\/376695-defraudado-trump-reacciona-decision-corte-suprema-eeuu-mocion-texas","display_url":"actualidad.rt.com\/actualidad\/376\u2026","indices":[0,23]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z8t0jHskbr","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/www.lavanguardia.com\/vida\/20201211\/6113226\/coronavirus-polemica-sudafrica-comentarios-juez-vacunas-satanicas.amp.html","display_url":"google.com\/amp\/s\/www.lava\u2026","indices":[214,237]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rv7FbiGQJB","expanded_url":"https:\/\/trikooba.com\/2020\/12\/12\/ex-representante-farmaceutica-hallada-muerta-despues-de-avisar-a-la-gente-de-que-investigaran-su-muerte\/","display_url":"trikooba.com\/2020\/12\/12\/ex-\u2026","indices":[134,157]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337819971200688130,"id_str":"1337819971200688130","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337819971200688130\/pu\/img\/sLM0bkai3Xhh5HAM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337819971200688130\/pu\/img\/sLM0bkai3Xhh5HAM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/67zlCyLXZJ","display_url":"pic.twitter.com\/67zlCyLXZJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337820016394334209\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":320,"h":560,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":560,"resize":"fit"},"small":{"w":320,"h":560,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337818831566331906,"id_str":"1337818831566331906","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpDjI6VW4AIzf2j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpDjI6VW4AIzf2j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gkDmdC7C8N","display_url":"pic.twitter.com\/gkDmdC7C8N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337818836188467200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":864,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":922,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oculta_Ascuns","name":"sun\u0254s\u2200 \ud83c\udf3b","id":1241556162455179265,"id_str":"1241556162455179265","indices":[3,17]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337812853479395330,"id_str":"1337812853479395330","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337812853479395330\/pu\/img\/94EEY5RBkUCiSmnD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337812853479395330\/pu\/img\/94EEY5RBkUCiSmnD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZvDkJR6qMx","display_url":"pic.twitter.com\/ZvDkJR6qMx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337812894004678658\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337812163554140160,"id_str":"1337812163554140160","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337812163554140160\/pu\/img\/A3gGTPZKPCGzbZCx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337812163554140160\/pu\/img\/A3gGTPZKPCGzbZCx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qHbEMsduSB","display_url":"pic.twitter.com\/qHbEMsduSB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337812206503817218\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H8xW61ESdV","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/www.lavanguardia.com\/internacional\/20201212\/6115210\/eeuu-aprueba-vacuna-pfizer.amp.html","display_url":"google.com\/amp\/s\/www.lava\u2026","indices":[191,214]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AmorPorHuman","name":"Conciencia del coraz\u00f3n","id":1285132782008770566,"id_str":"1285132782008770566","indices":[3,16]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mnld95leJt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Alvisepf\/status\/1337784855610920960","display_url":"twitter.com\/Alvisepf\/statu\u2026","indices":[13,36]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337775909269540866,"id_str":"1337775909269540866","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337775909269540866\/pu\/img\/EQekgcnBMnmVSQrD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337775909269540866\/pu\/img\/EQekgcnBMnmVSQrD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vwwAeiVKrJ","display_url":"pic.twitter.com\/vwwAeiVKrJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337775960742092800\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ftXrfEDkhC","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/12\/una-web-australiana-denuncia-la-existencia-de-tropas-chinas-situadas-en-canada-justo-en-su-linea-fronteriza-con-estados-unidos\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/12\/una-we\u2026","indices":[79,102]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8YUQ718ZCW","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/comunidad-valenciana\/abci-nuevos-aviones-trasladan-valencia-mas-inmigrantes-irregulares-desde-canarias-202012112100_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/comunid\u2026","indices":[76,99]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LucasGr91021747","name":"Q (LAW & ORDER)\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 \ud83e\udd85","id":1268319664402321408,"id_str":"1268319664402321408","indices":[3,19]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337763520679702533,"id_str":"1337763520679702533","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpCw1ZOW8AUd4YJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpCw1ZOW8AUd4YJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ksf1J429fo","display_url":"pic.twitter.com\/ksf1J429fo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337763525301825537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1198,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":1278,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r6beQdneoN","expanded_url":"https:\/\/www.elliberal.com\/vietnam-encarcela-al-jefe-de-los-cdc-de-hanoi-por-aumentar-el-coste-del-equipo-covid-19\/","display_url":"elliberal.com\/vietnam-encarc\u2026","indices":[53,76]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337762972601618435,"id_str":"1337762972601618435","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337762972601618435\/pu\/img\/-NxqKoqsD1O70SQ4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337762972601618435\/pu\/img\/-NxqKoqsD1O70SQ4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/444FgWc8My","display_url":"pic.twitter.com\/444FgWc8My","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337763031045050370\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v0Lpor6UmP","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/internacional\/abci-eeuu-responde-zapatero-crisis-venezuela-provoco-maduro-202012100003_noticia.html","display_url":"abc.es\/internacional\/\u2026","indices":[71,94]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Kg1jSuRdM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/colinrivas\/status\/1337734828637245444","display_url":"twitter.com\/colinrivas\/sta\u2026","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1337734822123417602,"id_str":"1337734822123417602","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpCWu6xWMAI_ibX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpCWu6xWMAI_ibX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jur4SwHGcI","display_url":"pic.twitter.com\/Jur4SwHGcI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/colinrivas\/status\/1337734828637245444\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1334,"h":750,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337734828637245444,"source_status_id_str":"1337734828637245444","source_user_id":125382672,"source_user_id_str":"125382672"}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vUNk3aW1ZE","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/6Yd1Xj_os8U","display_url":"youtu.be\/6Yd1Xj_os8U","indices":[26,49]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337761492452728833,"id_str":"1337761492452728833","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337761492452728833\/pu\/img\/goO8rT3TI8zlVwzk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337761492452728833\/pu\/img\/goO8rT3TI8zlVwzk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NPuElXk17q","display_url":"pic.twitter.com\/NPuElXk17q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337761563860721664\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"documental","indices":[128,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337759552041873411,"id_str":"1337759552041873411","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337759552041873411\/pu\/img\/mMOWCqjpCZC3om2Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337759552041873411\/pu\/img\/mMOWCqjpCZC3om2Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X2gVpO0dMR","display_url":"pic.twitter.com\/X2gVpO0dMR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337759587517259782\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":480,"h":852,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":852,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZH0ru3MNHI","expanded_url":"https:\/\/www.dailywire.com\/news\/canada-invited-china-to-participate-in-military-exercises-reports?al_applink_data=%7B%22target_url%22%3A%22https%3A%5C%2F%5C%2Fwww.dailywire.com%5C%2Fnews%5C%2Fcanada-invited-china-to-participate-in-military-exercises-reports%3Ffbclid%3DIwAR1tA9duTB-L3pe6dci-a0S1Bh37Hc39ZtJ9y1SFK7ecYc1drqcRKKvaiN0%22%2C%22extras%22%3A%5B%5D%2C%22referer_app_link%22%3A%7B%22url%22%3A%22fb%3A%5C%2F%5C%2F%5C%2F%22%2C%22app_name%22%3A%22Facebook%22%7D%7D","display_url":"dailywire.com\/news\/canada-in\u2026","indices":[0,23]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya \/Coronafarsa","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vg8fBGdzSO","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/sG1PcNiM_2E","display_url":"youtu.be\/sG1PcNiM_2E","indices":[19,42]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w8yniNF6lP","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/0FgWiLA7ZEQ","display_url":"youtu.be\/0FgWiLA7ZEQ","indices":[40,63]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[3,19]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A43FQiWV6T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fbdineiddjiffn\/status\/1337474908675301377","display_url":"twitter.com\/fbdineiddjiffn\u2026","indices":[23,46]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337711884305391617,"id_str":"1337711884305391617","indices":[56,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpCB3wvXYAEJKft.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpCB3wvXYAEJKft.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x9sWEMN2bi","display_url":"pic.twitter.com\/x9sWEMN2bi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337711888587780097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":761,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":761,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":479,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya \/Coronafarsa","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZBtiY3cKTi","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/vida\/salud\/20201213\/6114474\/inmunidad-rebano-protege-senegal-virus.amp.html","display_url":"lavanguardia.com\/vida\/salud\/202\u2026","indices":[92,115]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/drInmDIvcM","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/opinion\/abci-isabel-san-sebastian-espana-paraiso-mafias-202012112313_noticia.html","display_url":"abc.es\/opinion\/abci-i\u2026","indices":[32,55]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hmyAwWc9VX","expanded_url":"https:\/\/www.watergate.tv\/schweizer-aufsichtsbehoerde-fuer-arzneimittel-verweigert-zulassung-von-corona-impfstoff\/","display_url":"watergate.tv\/schweizer-aufs\u2026","indices":[0,23]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tcUojhEJmV","expanded_url":"https:\/\/www.elheraldo.co\/mundo\/suspenden-pruebas-de-vacuna-australiana-tras-falsos-positivos-de-vih-779743","display_url":"elheraldo.co\/mundo\/suspende\u2026","indices":[82,105]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kePmer8ZyI","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/12\/llega-el-gran-bombazo-en-el-expedienteroyuela-denuncian-la-utilizacion-de-fosas-comunes-en-muchos-de-los-asesinatos-por-lo-tanto-las-victimas-pueden-ser-muchas-mas\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/12\/llega-\u2026","indices":[118,141]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XZ3PbukSxM","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/4508449\/0\/mujer-simulo-maltratos-su-expareja-condenada-10-anos-carcel\/","display_url":"20minutos.es\/noticia\/450844\u2026","indices":[66,89]}]}}}