{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1337862184005758977,"1":1337861151896559618,"2":1337860613935083526,"3":1337860168512655362,"4":1337859532450656257,"5":1337859366976892930,"6":1337859230053883905,"7":1337859096842809344,"8":1337856466561224706,"9":1337856222737948678,"10":1337855747342946304,"11":1337855670255759361,"12":1337855188372238338},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"text":{"0":"@TruthReset @helvetico2 @AquAhora1 @Judithsoyyo1 @ExponieLaVerdad @CarmCerb21 @Manhattanplanet ... ya a decir que Soros es uno de los empresarios m\u00e1s grandes de mundo mal vamos.\n\nhttps:\/\/t.co\/wYEBpMjGe9","1":"GRABACIONES EN DIRECTO DEL FRAUDE ELECTORAL EN GEORGIA.\n\nLo han comentado Donald J. TRUMP, Sidney POWELL, Lin WOOD,... \"LO TENEMOS TODO\". Se confirma la instalaci\u00f3n de c\u00e1maras de videovigilancia en las estancias electorales.\n\nhttps:\/\/t.co\/85YhlIZF0K\n\nhttps:\/\/t.co\/HMsPNfRGEV","2":"OS SUENA LA SERIE \"V\" de los 80's? La de 2009 NO TIENE DESPERDICIO, \u00bfOs suena algo de esto? y ya est\u00e1n diciendo que llevan las RFID , que pueden ser activas o pasivas. Las primeras necesitan una fuente de alimentaci\u00f3n, y las \u00faltimas necesitan un receptor para leer la informaci\u00f3n https:\/\/t.co\/lDNGbi7jyj","3":"La mejor manera de sobrellevar la Plandemia, con humor.\nSi esta \u00e9lite psic\u00f3pata se r\u00ede, m\u00e1s nos re\u00edmos nosotros de ellos. https:\/\/t.co\/t0xjbIaG49","4":"La Corte Suprema rechaza demanda de Texas y Trump para revertir las elecciones.\n\n https:\/\/t.co\/XahZBAJDg8","5":"Bombarderos estadounidenses B-52H vuelan a Medio Oriente en misi\u00f3n para disuadir a Ir\u00e1n\/ Haaretz \n\nhttps:\/\/t.co\/pFntDAbRqX","6":"Reportan que las tropas de EE.UU. est\u00e1n en alerta m\u00e1xima ante un posible ataque iran\u00ed en Oriente Medio\n\nhttps:\/\/t.co\/Mf0UccvPqp","7":"EST\u00c1N MATANDO A NUESTROS ANCIANOS EN LAS RESIDENCIAS!!!!\n\n40 han fallecido en una sola residencia de Tremp (Lleida) en estas \u00faltimas semanas. \n\nhttps:\/\/t.co\/BjrLGY9bxV","8":"Jim\u00e9nez Losantos: \"El 11-M fue la venganza de Marruecos por lo de Perejil y las cloacas lo taparon\"\n\nhttps:\/\/t.co\/CKpLDKZK50","9":"La crisis ampl\u00eda la desigualdad: los ingresos salariales de rentas bajas caen 5 veces m\u00e1s\n\nhttps:\/\/t.co\/9zcbFalsrJ","10":"Ojo, que los acontecimientos est\u00e1n tomando un rumbo diferente. Los seguidores del Presidente Trump prometen destruir el partido republicano por no apoyar a su presidente. https:\/\/t.co\/8JF1WRegBY","11":"Algo raro est\u00e1 pasando hoy. Un gent\u00edo aplaude al Presidente Trump, dentro de la Casa Blanca.\nhttps:\/\/t.co\/o7kVCZNVI5","12":"TRUMP: NO TODO EST\u00c1 PERDIDO, MILES DE PERSONAS CONTIN\u00daAN APOY\u00c1NDOLE EN LAS CALLES\n\nhttps:\/\/t.co\/GLEAOp03OF"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-12-12 20:49:35","1":"2020-12-12 20:45:29","2":"2020-12-12 20:43:21","3":"2020-12-12 20:41:35","4":"2020-12-12 20:39:03","5":"2020-12-12 20:38:23","6":"2020-12-12 20:37:51","7":"2020-12-12 20:37:19","8":"2020-12-12 20:26:52","9":"2020-12-12 20:25:54","10":"2020-12-12 20:24:00","11":"2020-12-12 20:23:42","12":"2020-12-12 20:21:47"},"retweet_count":{"0":6,"1":8,"2":57,"3":9,"4":0,"5":5,"6":8,"7":39,"8":4,"9":1,"10":25,"11":2,"12":1},"favorite_count":{"0":0,"1":12,"2":116,"3":19,"4":3,"5":8,"6":9,"7":81,"8":10,"9":2,"10":57,"11":8,"12":7},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","10":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","11":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","12":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RobinDelEspacio","name":"miHobby.es \u2694\ufe0f contra NWO (Nuevo Orden Mundial)","id":877894890218246144,"id_str":"877894890218246144","indices":[3,19]},{"screen_name":"TruthReset","name":"Great Reset TRUTH","id":1322759619127713793,"id_str":"1322759619127713793","indices":[21,32]},{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[33,44]},{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[45,55]},{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[56,69]},{"screen_name":"ExponieLaVerdad","name":"Exponiendo la verdad","id":934186198389620737,"id_str":"934186198389620737","indices":[70,86]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae\u2694\ufe0f","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[87,98]},{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[99,115]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/85YhlIZF0K","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oQ9YGSMY2xg&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=oQ9YGS\u2026","indices":[226,249]},{"url":"https:\/\/t.co\/HMsPNfRGEV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/theangiestanton\/status\/1334610654976684034","display_url":"twitter.com\/theangiestanto\u2026","indices":[251,274]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337860511329906690,"id_str":"1337860511329906690","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337860511329906690\/pu\/img\/0c-Zg04m-wNvNG6S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337860511329906690\/pu\/img\/0c-Zg04m-wNvNG6S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lDNGbi7jyj","display_url":"pic.twitter.com\/lDNGbi7jyj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1337860613935083526\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337859987377360899,"id_str":"1337859987377360899","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337859987377360899\/pu\/img\/cboHxPojPKJTSxNt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337859987377360899\/pu\/img\/cboHxPojPKJTSxNt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t0xjbIaG49","display_url":"pic.twitter.com\/t0xjbIaG49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1337860168512655362\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XahZBAJDg8","expanded_url":"https:\/\/cnn.it\/2IEe1Um","display_url":"cnn.it\/2IEe1Um","indices":[82,105]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pFntDAbRqX","expanded_url":"https:\/\/www.haaretz.com\/us-news\/u-s-b-52h-bombers-fly-to-middle-east-in-mission-to-deter-iran-1.9365847","display_url":"haaretz.com\/us-news\/u-s-b-\u2026","indices":[99,122]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mf0UccvPqp","expanded_url":"https:\/\/actualidad.rt.com\/actualidad\/376517-tropas-eeuu-alerta-oriente-medio","display_url":"actualidad.rt.com\/actualidad\/376\u2026","indices":[104,127]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BjrLGY9bxV","expanded_url":"https:\/\/loveotv.com\/watch\/McRBDFZM92Mq2xj","display_url":"loveotv.com\/watch\/McRBDFZM\u2026","indices":[144,167]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CKpLDKZK50","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/www.elespanol.com\/espana\/20160409\/115988529_0.amp.html","display_url":"google.com\/amp\/s\/www.eles\u2026","indices":[101,124]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9zcbFalsrJ","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/economia\/2020-12-12\/desigualdad-crisis-coronavirus-ingresos-salariales-rentas-bajas_2869331\/","display_url":"elconfidencial.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[91,114]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337855658817892353,"id_str":"1337855658817892353","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337855658817892353\/pu\/img\/Zjk8qrGgitiU71J9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337855658817892353\/pu\/img\/Zjk8qrGgitiU71J9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8JF1WRegBY","display_url":"pic.twitter.com\/8JF1WRegBY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1337855747342946304\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o7kVCZNVI5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanScavino\/status\/1337813860120748032?s=09","display_url":"twitter.com\/DanScavino\/sta\u2026","indices":[93,116]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GLEAOp03OF","expanded_url":"https:\/\/www.mediosxlaverdad.es\/post\/trump-no-todo-est%C3%A1-perdido-miles-de-personas-contin%C3%BAan-apoy%C3%A1ndole-en-las-calles","display_url":"mediosxlaverdad.es\/post\/trump-no-\u2026","indices":[83,106]}]}}}