{"screen_name":{"0":"gualtrapa","1":"pepe_castan","2":"Victorazulon","3":"Llegaremosalas2","4":"Mariade14194890","5":"frankmaroc26","6":"Mariade14194890","7":"padre_habas","8":"__PrimaveraFlor","9":"fmalja","10":"Mariahconection","11":"liberistar","12":"trecentremil","13":"EngineerOutlaw","14":"Carlos535623262","15":"Pudsey11","16":"BoyNakedHot","17":"RobinDelEspacio","18":"fgpastor","19":"Marianellacapr1","20":"marisol_bcn69","21":"osuna20061","22":"Es_Alex_Es","23":"Milonk10","24":"AdoracionCastro","25":"EnriQtaLeon"},"tweet_id":{"0":1337884788817006595,"1":1337854154967015433,"2":1337840326053146627,"3":1337832038519476227,"4":1337831615922319361,"5":1337830841213476865,"6":1337830674502459393,"7":1337829169414221825,"8":1337815202427965440,"9":1337803287790235648,"10":1337793216989446144,"11":1337754667078586372,"12":1337747665380122625,"13":1337710125717610497,"14":1337708630997671936,"15":1337682825596837888,"16":1337671946167730176,"17":1337669726147915779,"18":1337655434791018496,"19":1337652248999055361,"20":1337640527194431489,"21":1337637227795517440,"22":1337635475511717888,"23":1337616476052869121,"24":1337608371487334400,"25":1337558951932669953},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":true,"9":true,"10":false,"11":true,"12":true,"13":true,"14":false,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":false,"24":true,"25":false},"text":{"0":"#coronatimo #plandemia #negocio\nArag\u00f3n reabre bares, restaurantes, estaciones de esqu\u00ed y gimnasios pese a superar el umbral de alarma sanitaria https:\/\/t.co\/2nytPiUXKc a trav\u00e9s de @ABC_Aragon","1":"El Padrino se habr\u00eda dado cuenta del #coronatimo antes de levantarse\nA estas alturas nadie deber\u00eda creer en un s\u00f3lo dato\nEste baile continuo de n\u00fameros s\u00f3lo sirven para marear y volver locos a todos\nAumentos\nDisminuciones \nCambios\n@A3Noticias @informativost5 https:\/\/t.co\/Fdj8AZjPND","2":"@abc_es @Jadouken10 Mas0nazos\n\n#Plandemia #COVID1984 #NosGobiernanCriminales #CoronaTimo #FalsaPandemia #PlanKalergi https:\/\/t.co\/tHGmwFxYSB","3":"La prohibici\u00f3n de practicar autopsias es exactamente lo mismo que la destrucci\u00f3n de los trenes del 11M, evitar que sepamos la verdad, estamos ante cr\u00edmenes de dimensiones brutales!!!\n#PLANDEMIA #CORONATIMO #PUTOGENOCIDIO #DESPIERTA #LUCHA https:\/\/t.co\/Ml2lrQug7L","4":"#PLANDEMIA #CORONATIMO #DESPIERTA #LUCHA\nUn parlamentario austriaco hace un test PCR a una Coca Cola y adivinen, el resultado fue de positivo https:\/\/t.co\/43GDGfBaxD v\u00eda @ElDiestro_","5":"La prohibici\u00f3n de practicar autopsias es exactamente lo mismo que la destrucci\u00f3n de los trenes del 11M, evitar que sepamos la verdad, estamos ante cr\u00edmenes de dimensiones brutales!!!\n#PLANDEMIA #CORONATIMO #PUTOGENOCIDIO #DESPIERTA #LUCHA https:\/\/t.co\/Ml2lrQug7L","6":"La prohibici\u00f3n de practicar autopsias es exactamente lo mismo que la destrucci\u00f3n de los trenes del 11M, evitar que sepamos la verdad, estamos ante cr\u00edmenes de dimensiones brutales!!!\n#PLANDEMIA #CORONATIMO #PUTOGENOCIDIO #DESPIERTA #LUCHA https:\/\/t.co\/Ml2lrQug7L","7":"@crismartinj \u00bfPero qui\u00e9n ten\u00eda #CoronaTimo, el muerto o el ata\u00fad?","8":"#PLANDEMIA #CORONATIMO #DESPIERTA #LUCHA\nUn parlamentario austriaco hace un test PCR a una Coca Cola y adivinen, el resultado fue de positivo https:\/\/t.co\/43GDGfBaxD v\u00eda @ElDiestro_","9":"A ese 75% que si quiere que le introduzcan su caldo de ARN, ya le informaron que no por eso le van a permitir nuestros \"amos\" quitarse el bozal y tampoco terminaran los encierros, ni quitar\u00e1n el c\u00f3digo QR,....y lo que se acumule\n#DictaduraSanitaria\n#Plandemia\n#coronatimo","10":"A ese 75% que si quiere que le introduzcan su caldo de ARN, ya le informaron que no por eso le van a permitir nuestros \"amos\" quitarse el bozal y tampoco terminaran los encierros, ni quitar\u00e1n el c\u00f3digo QR,....y lo que se acumule\n#DictaduraSanitaria\n#Plandemia\n#coronatimo","11":"#PLANDEMIA #CORONATIMO #DESPIERTA #LUCHA\nUn parlamentario austriaco hace un test PCR a una Coca Cola y adivinen, el resultado fue de positivo https:\/\/t.co\/43GDGfBaxD v\u00eda @ElDiestro_","12":"#PLANDEMIA #CORONATIMO #DESPIERTA #LUCHA\nUn parlamentario austriaco hace un test PCR a una Coca Cola y adivinen, el resultado fue de positivo https:\/\/t.co\/43GDGfBaxD v\u00eda @ElDiestro_","13":"Los creyentes del Covid como una Pandemia mort\u00edfera y peligrosa. Sois los mismos que pensabais que se habr\u00edan derretido ya los polos, del fin del Mundo en el a\u00f1os 2000 y que los ni\u00f1os vienen en cig\u00fce\u00f1a?\n#Plandemia\n#Coronatimo","14":"Los creyentes del Covid como una Pandemia mort\u00edfera y peligrosa. Sois los mismos que pensabais que se habr\u00edan derretido ya los polos, del fin del Mundo en el a\u00f1os 2000 y que los ni\u00f1os vienen en cig\u00fce\u00f1a?\n#Plandemia\n#Coronatimo","15":"#PLANDEMIA #CORONATIMO #DESPIERTA #LUCHA\nUn parlamentario austriaco hace un test PCR a una Coca Cola y adivinen, el resultado fue de positivo https:\/\/t.co\/43GDGfBaxD v\u00eda @ElDiestro_","16":"No vayan como ganado al matadero! Tenemos la posibilidad de unirnos y luchar contra quienes quieren disminuir la poblaci\u00f3n con la excusa de una pandemia que,  no nos hizo tanto da\u00f1o como el que nos har\u00e1 la vacuna del #coronatimo https:\/\/t.co\/5RzHyAQls6","17":"No vayan como ganado al matadero! Tenemos la posibilidad de unirnos y luchar contra quienes quieren disminuir la poblaci\u00f3n con la excusa de una pandemia que,  no nos hizo tanto da\u00f1o como el que nos har\u00e1 la vacuna del #coronatimo https:\/\/t.co\/5RzHyAQls6","18":"#PLANDEMIA #CORONATIMO #DESPIERTA #LUCHA\nUn parlamentario austriaco hace un test PCR a una Coca Cola y adivinen, el resultado fue de positivo https:\/\/t.co\/43GDGfBaxD v\u00eda @ElDiestro_","19":"#PLANDEMIA #CORONATIMO #DESPIERTA #LUCHA\nUn parlamentario austriaco hace un test PCR a una Coca Cola y adivinen, el resultado fue de positivo https:\/\/t.co\/43GDGfBaxD v\u00eda @ElDiestro_","20":"#PLANDEMIA #CORONATIMO #DESPIERTA #LUCHA\nUn parlamentario austriaco hace un test PCR a una Coca Cola y adivinen, el resultado fue de positivo https:\/\/t.co\/43GDGfBaxD v\u00eda @ElDiestro_","21":"#PLANDEMIA #CORONATIMO #DESPIERTA #LUCHA\nUn parlamentario austriaco hace un test PCR a una Coca Cola y adivinen, el resultado fue de positivo https:\/\/t.co\/43GDGfBaxD v\u00eda @ElDiestro_","22":"#PLANDEMIA #CORONATIMO #DESPIERTA #LUCHA\nUn parlamentario austriaco hace un test PCR a una Coca Cola y adivinen, el resultado fue de positivo https:\/\/t.co\/43GDGfBaxD v\u00eda @ElDiestro_","23":"@arcangel310 @LadyInReady @Minsa_Peru Est\u00e1s grave por cualquier raz\u00f3n, te hacen la \"prueba\" y sales positivo, te intuban y te revientan los pulmones.\n\n#Plandemia #CoronaTimo #YoNoMeVacuno","24":"#PLANDEMIA #CORONATIMO #DESPIERTA #LUCHA\nUn parlamentario austriaco hace un test PCR a una Coca Cola y adivinen, el resultado fue de positivo https:\/\/t.co\/43GDGfBaxD v\u00eda @ElDiestro_","25":"No vayan como ganado al matadero! Tenemos la posibilidad de unirnos y luchar contra quienes quieren disminuir la poblaci\u00f3n con la excusa de una pandemia que,  no nos hizo tanto da\u00f1o como el que nos har\u00e1 la vacuna del #coronatimo https:\/\/t.co\/5RzHyAQls6"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false},"created_at":{"0":"2020-12-12 22:19:25","1":"2020-12-12 20:17:41","2":"2020-12-12 19:22:44","3":"2020-12-12 18:49:48","4":"2020-12-12 18:48:07","5":"2020-12-12 18:45:02","6":"2020-12-12 18:44:23","7":"2020-12-12 18:38:24","8":"2020-12-12 17:42:54","9":"2020-12-12 16:55:33","10":"2020-12-12 16:15:32","11":"2020-12-12 13:42:21","12":"2020-12-12 13:14:32","13":"2020-12-12 10:45:22","14":"2020-12-12 10:39:25","15":"2020-12-12 08:56:53","16":"2020-12-12 08:13:39","17":"2020-12-12 08:04:50","18":"2020-12-12 07:08:02","19":"2020-12-12 06:55:23","20":"2020-12-12 06:08:48","21":"2020-12-12 05:55:41","22":"2020-12-12 05:48:44","23":"2020-12-12 04:33:14","24":"2020-12-12 04:01:01","25":"2020-12-12 00:44:39"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":422,"4":223,"5":422,"6":422,"7":0,"8":223,"9":1,"10":1,"11":223,"12":223,"13":1,"14":1,"15":223,"16":3,"17":3,"18":223,"19":223,"20":223,"21":223,"22":223,"23":0,"24":223,"25":3},"favorite_count":{"0":1,"1":3,"2":5,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":1,"8":0,"9":0,"10":5,"11":0,"12":0,"13":0,"14":5,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":1,"24":0,"25":5},"user_location":{"0":"Ill\u00e1n de Vacas","1":"Benasque, Barcelon, Aime.","2":"Getafe, Espa\u00f1a","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"Sierra de Mojantes","8":"","9":"Mexico.D.F.","10":"Ju\u00e1rez Chihuahua","11":"Pol\u00edtica desde Pa\u00eds Vasco","12":"Madrid","13":"El Sol","14":"","15":"","16":"","17":"... Mis HILOs  \ud83d\udc49","18":"Granada","19":"","20":"M\u00e1laga, Espa\u00f1a","21":"","22":"Espa\u00f1a","23":"","24":"","25":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/XeXnf7u7Gx","1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":"https:\/\/t.co\/yt5V85Teqg","14":null,"15":null,"16":null,"17":"https:\/\/t.co\/iGNknMTm8F","18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[0,11]},{"text":"plandemia","indices":[12,22]},{"text":"negocio","indices":[23,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABC_Aragon","name":"ABC Arag\u00f3n","id":3247525342,"id_str":"3247525342","indices":[180,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2nytPiUXKc","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/aragon\/abci-aragon-reabre-bares-restaurantes-estaciones-esqui-y-gimnasios-pese-superar-umbral-alarma-sanitaria-202012121324_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"abc.es\/espana\/aragon\/\u2026","indices":[144,167]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[37,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[231,242]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[243,258]}],"urls":[],"media":[{"id":1337854152282607617,"id_str":"1337854152282607617","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpEDQ2QWEAEicNv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpEDQ2QWEAEicNv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fdj8AZjPND","display_url":"pic.twitter.com\/Fdj8AZjPND","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pepe_castan\/status\/1337854154967015433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1366,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[31,41]},{"text":"COVID1984","indices":[42,52]},{"text":"NosGobiernanCriminales","indices":[53,76]},{"text":"CoronaTimo","indices":[77,88]},{"text":"FalsaPandemia","indices":[89,103]},{"text":"PlanKalergi","indices":[104,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[0,7]},{"screen_name":"Jadouken10","name":"Hadouken","id":2476186453,"id_str":"2476186453","indices":[8,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1337840317341503488,"id_str":"1337840317341503488","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpD2rjFWEAAdwYx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpD2rjFWEAAdwYx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tHGmwFxYSB","display_url":"pic.twitter.com\/tHGmwFxYSB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Victorazulon\/status\/1337840326053146627\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":479,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":845,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1533,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[16,26]},{"text":"CORONATIMO","indices":[27,38]},{"text":"DESPIERTA","indices":[39,49]},{"text":"LUCHA","indices":[50,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[31,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crismartinj","name":"@crismartinj","id":857303965,"id_str":"857303965","indices":[0,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[16,26]},{"text":"CORONATIMO","indices":[27,38]},{"text":"DESPIERTA","indices":[39,49]},{"text":"LUCHA","indices":[50,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mariahconection","name":"Mariah Salas","id":1708941223,"id_str":"1708941223","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"DictaduraSanitaria","indices":[229,248]},{"text":"Plandemia","indices":[249,259]},{"text":"coronatimo","indices":[260,271]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[16,26]},{"text":"CORONATIMO","indices":[27,38]},{"text":"DESPIERTA","indices":[39,49]},{"text":"LUCHA","indices":[50,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[16,26]},{"text":"CORONATIMO","indices":[27,38]},{"text":"DESPIERTA","indices":[39,49]},{"text":"LUCHA","indices":[50,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlos535623262","name":"Carlos 5.0","id":1318979221616758785,"id_str":"1318979221616758785","indices":[3,19]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[203,213]},{"text":"Coronatimo","indices":[214,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[16,26]},{"text":"CORONATIMO","indices":[27,38]},{"text":"DESPIERTA","indices":[39,49]},{"text":"LUCHA","indices":[50,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnriQtaLeon","name":"Enriqueta Le\u00f3n","id":1601958470,"id_str":"1601958470","indices":[3,15]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnriQtaLeon","name":"Enriqueta Le\u00f3n","id":1601958470,"id_str":"1601958470","indices":[3,15]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[16,26]},{"text":"CORONATIMO","indices":[27,38]},{"text":"DESPIERTA","indices":[39,49]},{"text":"LUCHA","indices":[50,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[16,26]},{"text":"CORONATIMO","indices":[27,38]},{"text":"DESPIERTA","indices":[39,49]},{"text":"LUCHA","indices":[50,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[16,26]},{"text":"CORONATIMO","indices":[27,38]},{"text":"DESPIERTA","indices":[39,49]},{"text":"LUCHA","indices":[50,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[16,26]},{"text":"CORONATIMO","indices":[27,38]},{"text":"DESPIERTA","indices":[39,49]},{"text":"LUCHA","indices":[50,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[16,26]},{"text":"CORONATIMO","indices":[27,38]},{"text":"DESPIERTA","indices":[39,49]},{"text":"LUCHA","indices":[50,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[151,161]},{"text":"CoronaTimo","indices":[162,173]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[174,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arcangel310","name":"Angel II","id":125542089,"id_str":"125542089","indices":[0,12]},{"screen_name":"LadyInReady","name":"LadyInRed","id":1292498013538189312,"id_str":"1292498013538189312","indices":[13,25]},{"screen_name":"Minsa_Peru","name":"Ministerio de Salud","id":138471254,"id_str":"138471254","indices":[26,37]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[16,26]},{"text":"CORONATIMO","indices":[27,38]},{"text":"DESPIERTA","indices":[39,49]},{"text":"LUCHA","indices":[50,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[217,228]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5RzHyAQls6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/robindelespacio\/status\/1337551354496212993","display_url":"twitter.com\/robindelespaci\u2026","indices":[229,252]}]}}}