{"screen_name":{"0":"dpa","1":"dpa","2":"dpa","3":"dpa","4":"dpa","5":"dpa","6":"dpa","7":"dpa","8":"dpa","9":"dpa","10":"dpa","11":"dpa","12":"dpa"},"tweet_id":{"0":1337786466332708865,"1":1337782735004438531,"2":1337756074481475584,"3":1337756024317628421,"4":1337756002482065416,"5":1337737219885453314,"6":1337734827383119874,"7":1337710668301148160,"8":1337704255399079938,"9":1337698857900257282,"10":1337680086636511233,"11":1337666401667084290,"12":1337665192512155650},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":true,"12":false},"text":{"0":"Kanzlerin Angela Merkel und die Ministerpr\u00e4sidenten von CDU und CSU sind nach Darstellung des baden-w\u00fcrttembergischen Regierungschefs Winfried Kretschmann f\u00fcr einen bundesweiten Lockdown noch vor Weihnachten https:\/\/t.co\/jk9o0xViRY via @SZ (him) https:\/\/t.co\/kMl3AnuIZo","1":"Der ewige Kretschmann? \"Ich kann ihnen versichern, dass ich f\u00fcr eine vierte (Amtszeit) nicht kandidiere\" Sagte uns der 72-j\u00e4hrige Gr\u00fcne nach seiner K\u00fcr zum Spitzenkandidaten bei #ldkbw - es w\u00e4re seine dritte Amtszeit @RegierungBW #dpareporter @dpa","2":"\u201eStimme aus Gold\u201c: US-S\u00e4ngerin Dionne Warwick wird heute 80 - via @dpa \u2066@BBV_Bocholt\u2069  https:\/\/t.co\/Ld025MCG55","3":"Im Zentrum von #Berlin wird seit Jahrhunderten geplant, gebaut, abgerissen - und gesprengt. Am historischen Ort gegen\u00fcber der #Museumsinsel hat das @ForumHumboldt spektakul\u00e4re Vorg\u00e4nger. Ein \u00dcberblick https:\/\/t.co\/fJ2hKDUekS #dpareporter f\u00fcr @dpa @dpa_ost via @MonopolMagazin","4":"Elf Spiele ohne Niederlage - der VfL Wolfsburg geht in der Bundesliga langsam als Verfolger des FC Bayern M\u00fcnchen durch. Am Mittwoch spielen beide gegeneinander.  https:\/\/t.co\/kjqnwSsNZm @dpa via @SGTageblatt (l\u00fc) https:\/\/t.co\/vnjoBQidYk","5":"Wer spielt wann, wie viele Menschen d\u00fcrfen kommen, und was d\u00fcrfen die Fans im \u00abAlly Pally\u00bb? Das am Dienstag beginnende Darts-WM-Spektakel l\u00e4uft ein wenig anders ab als in den vergangenen Jahren. https:\/\/t.co\/V6bF3ypDiO @dpa via @ksta_koeln (l\u00fc) https:\/\/t.co\/M3IV42Ip7h","6":"US-Pr\u00e4sident Donald Trump hat im juristischen Kampf gegen seine Wahlniederlage den bislang schwersten R\u00fcckschlag erlitten https:\/\/t.co\/c6489B4COE via @WEBDENews (him) https:\/\/t.co\/29ThKsuPsh","7":"Als erster Corona-Impfstoff hat das Mittel des Mainzer Pharma-Unternehmens Biontech und seines US-Partners Pfizer eine Notfallzulassung in den USA bekommen https:\/\/t.co\/0Nowvakrxs via @weserkurier (him) https:\/\/t.co\/xXgIoy0Oay","8":"Brexit-Handelspakt: Inszeniertes Drama oder schwere Fehlkalkulation? https:\/\/t.co\/pZSyNYkwqT via @morgenpost (him) https:\/\/t.co\/Q8qAIwS7UC","9":"Das @ForumHumboldt steht schon vor der digitalen Er\u00f6ffnung f\u00fcr viel Aufregung, Kritik, hohe Kosten, lange Bauzeiten. Schlossherr mit Generalschl\u00fcssel ist ein Ex-DDR-Punker https:\/\/t.co\/OyzAkrSyNr #dpareporter mit Fotograf @FsSommer f\u00fcr @dpa  @dpa_ost via @wznewsline","10":"#OnThisDay 1985: In der ersten rot-gr\u00fcnen Landesregierung wird Joschka Fischer hessischer Umweltminister. Zur Vereidigung kommt der Gr\u00fcne in Turnschuhen \u2013 heute stehen die Treter im Offenbacher Ledermuseum. https:\/\/t.co\/6kFsWlW0do","11":"Guten Morgen vom @dpa_sport. \nDer @FCBayern will in der @Bundesliga_DE Platz eins verteidigen. In der @F1 steht das letzte Qualifying der Saison an, bei der Skiflug-WM hat Karl Geiger die Chance auf Gold und Schwergewichtsweltmeister Anthony Joshua boxt gegen Kubrat Pulew (deg).","12":"Guten Morgen! Heute u.a. wichtig: Vor den morgigen Beratungen der Ministerpr\u00e4sidenten mit Merkel -  Forderungen nach schnellem Lockdown, 28 438 neue Infektionen, Impfstoff von Biontech und Pfizer erh\u00e4lt US-Notfallzulassung, digitaler UN-Gipfel zum Klimaschutz, Bundesliga (him)"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true},"created_at":{"0":"2020-12-12 15:48:43","1":"2020-12-12 15:33:53","2":"2020-12-12 13:47:57","3":"2020-12-12 13:47:45","4":"2020-12-12 13:47:39","5":"2020-12-12 12:33:01","6":"2020-12-12 12:23:31","7":"2020-12-12 10:47:31","8":"2020-12-12 10:22:02","9":"2020-12-12 10:00:35","10":"2020-12-12 08:46:00","11":"2020-12-12 07:51:37","12":"2020-12-12 07:46:49"},"retweet_count":{"0":6,"1":1,"2":1,"3":3,"4":3,"5":3,"6":5,"7":4,"8":1,"9":3,"10":10,"11":2,"12":5},"favorite_count":{"0":30,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":41,"7":21,"8":4,"9":0,"10":55,"11":0,"12":19},"user_location":{"0":"Berlin","1":"Berlin","2":"Berlin","3":"Berlin","4":"Berlin","5":"Berlin","6":"Berlin","7":"Berlin","8":"Berlin","9":"Berlin","10":"Berlin","11":"Berlin","12":"Berlin"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","1":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","2":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","3":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","4":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","5":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","6":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","7":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","8":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","9":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","10":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","11":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","12":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SZ","name":"S\u00fcddeutsche Zeitung","id":114508061,"id_str":"114508061","indices":[236,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jk9o0xViRY","expanded_url":"https:\/\/www.sueddeutsche.de\/politik\/bundesregierung-kretschmann-nach-merkel-schalte-lockdown-vor-weihnachten-dpa.urn-newsml-dpa-com-20090101-201212-99-664214","display_url":"sueddeutsche.de\/politik\/bundes\u2026","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1337786427803889665,"id_str":"1337786427803889665","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpDFqw6W8AEbfA1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpDFqw6W8AEbfA1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kMl3AnuIZo","display_url":"pic.twitter.com\/kMl3AnuIZo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1337786466332708865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1433,"h":908,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":431,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":760,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OHenning","name":"Henning Otte","id":349056487,"id_str":"349056487","indices":[3,12]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CJAHorsten","name":"Christina Horsten","id":393992357,"id_str":"393992357","indices":[3,14]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[82,86]},{"screen_name":"BBV_Bocholt","name":"BBV Bocholt","id":31852666,"id_str":"31852666","indices":[88,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ld025MCG55","expanded_url":"https:\/\/www.bbv-net.de\/Welt\/Boulevard\/Stimme-aus-Gold-Dionne-Warwick-wird-80-275907.html","display_url":"bbv-net.de\/Welt\/Boulevard\u2026","indices":[103,126]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Berlin","indices":[27,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArnoRo","name":"Gerd Roth","id":22149581,"id_str":"22149581","indices":[3,10]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WEBDENews","name":"WEB.DE News","id":68724671,"id_str":"68724671","indices":[150,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c6489B4COE","expanded_url":"https:\/\/web.de\/magazine\/politik\/schwerste-niederlage-donald-trump-wahlstreit-usa-35347232","display_url":"web.de\/magazine\/polit\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1337734805384032257,"id_str":"1337734805384032257","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpCWt8aXcAEes_V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpCWt8aXcAEes_V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/29ThKsuPsh","display_url":"pic.twitter.com\/29ThKsuPsh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1337734827383119874\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1433,"h":952,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"weserkurier","name":"WESER-KURIER","id":43872301,"id_str":"43872301","indices":[184,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Nowvakrxs","expanded_url":"https:\/\/www.weser-kurier.de\/deutschland-welt\/deutschland-welt-politik_artikel,-biontechpfizerimpfstoff-auch-in-usa-zugelassen-_arid,1948852.html","display_url":"weser-kurier.de\/deutschland-we\u2026","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1337710644683010050,"id_str":"1337710644683010050","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpCAvmyW8AIVdaW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpCAvmyW8AIVdaW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xXgIoy0Oay","display_url":"pic.twitter.com\/xXgIoy0Oay","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1337710668301148160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1433,"h":955,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"morgenpost","name":"Berliner Morgenpost","id":19240255,"id_str":"19240255","indices":[97,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pZSyNYkwqT","expanded_url":"https:\/\/www.morgenpost.de\/politik\/ausland\/article231127114\/Brexit-Handelspakt-Inszeniertes-Drama-oder-Fehlkalkulation.html","display_url":"morgenpost.de\/politik\/auslan\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1337704237162254339,"id_str":"1337704237162254339","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpB66o6XUAM6blU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpB66o6XUAM6blU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q8qAIwS7UC","display_url":"pic.twitter.com\/Q8qAIwS7UC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1337704255399079938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1450,"h":967,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArnoRo","name":"Gerd Roth","id":22149581,"id_str":"22149581","indices":[3,10]},{"screen_name":"ForumHumboldt","name":"Humboldt Forum","id":2891753099,"id_str":"2891753099","indices":[16,30]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"OnThisDay","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335636810786074624,"id_str":"1335636810786074624","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokimlfW8AA8rlz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokimlfW8AA8rlz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6kFsWlW0do","display_url":"pic.twitter.com\/6kFsWlW0do","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1337680086636511233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":555,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":555,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[32,42]},{"screen_name":"FCBayern","name":"FC Bayern M\u00fcnchen","id":773069256,"id_str":"773069256","indices":[49,58]},{"screen_name":"Bundesliga_DE","name":"BUNDESLIGA","id":45122598,"id_str":"45122598","indices":[71,85]},{"screen_name":"F1","name":"Formula 1","id":69008563,"id_str":"69008563","indices":[117,120]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}