{"screen_name":{"0":"LRsecreta","1":"LRsecreta","2":"LRsecreta","3":"LRsecreta","4":"LRsecreta","5":"LRsecreta","6":"LRsecreta","7":"LRsecreta","8":"LRsecreta","9":"LRsecreta"},"tweet_id":{"0":1337883590370144258,"1":1337868160859590656,"2":1337836683056779271,"3":1337815400634003459,"4":1337772243087192064,"5":1337758002200317954,"6":1337743060822859778,"7":1337732814129737729,"8":1337571675194449925,"9":1337566115262816256},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true},"text":{"0":"Salvador Illa: \"Al final del verano estar\u00e1 vacunado un 70% de la poblaci\u00f3n y entraremos en un estadio muy distinto\"\n\n:backhand_index_pointing_right: Perfecto, despu\u00e9s de usted me vacuno yo :no_entry:","1":"MENSAJE IMPORTANTE PARA @carmenporter_\n\n:backhand_index_pointing_right: Carmen, prep\u00e1rate ya que el #lunes14 a las 22:00h:Spain: y en #directo los 3 Mosqueteros te har\u00e1n preguntas que nunca te han hecho :shushing_face:\n\n#Guardianes, pod\u00e9is empezar a enviar vuestras preguntas secretas para la Edici\u00f3n + #LaReuni\u00f3nSecreta :no_entry:","2":"Una reuni\u00f3n de 175 personas en Boston :United_States: provoc\u00f3 330.000 contagios de coronavirus. \n\ufffc\nUn art\u00edculo publicado en \u00abScience\u00bb ha sido capaz de reconstuir la trazabilidad gen\u00e9tica y constata el peligro de eventos para la propagaci\u00f3n del covid-19.\n\n:backhand_index_pointing_right: Tengamos cuidado en Navidad :no_entry:","3":"El ministerio del Interior :Spain: dice que se realiza una PCR a todos los inmigrantes ilegales pero no sabe cu\u00e1ntas se han hecho.\n\n:backhand_index_pointing_right: Estamos en plena pandemia, paralizando la econom\u00eda y con centenares de fallecidos diarios por Covid \u00bfpor qu\u00e9 no sabe Interior las PCR realizadas? :no_entry:","4":"Salvador Illa: \u201cEs el principio del fin y no hay que bajar la guardia\u201d\n\n:backhand_index_pointing_right: Pues s\u00ed ministro @salvadorilla, lo que has dicho hoy es el t\u00edtulo del programa de ayer y precisamente los #guardianes no bajamos la guardia. Recuerda, invitado est\u00e1s a #LaReuni\u00f3nSecreta :no_entry:","5":"Para todos los que est\u00e1is preguntando por el #directo de ayer en el Instagram de https:\/\/t.co\/5YNkJzFIrt con Jorge G\u00f3mez @Yuri78819910 ...al parecer IG considera que hay \u201cinformaci\u00f3n muy sensible\u201d y no permite que se  vea en diferido\n\nHay cosas que pasan s\u00f3lo una vez :repeat_button::shushing_face::shushing_face::no_entry: https:\/\/t.co\/OBATPBJWcU","6":"Todos los #Guardianes estamos batiendo otro r\u00e9cord: los #directos de #LaReuni\u00f3nSecreta est\u00e1n constantemente en TT en el horario m\u00e1s complicado, el de mayor audiencia televisiva.\n\nMedio mundo nos observa y se sorprende con el #PoderGuardi\u00e1n\n\n\u00a1Gracias por vuestro apoyo! :flexed_biceps::shushing_face::no_entry: https:\/\/t.co\/za0fLF6PRL","7":"Visto lo visto... Espa\u00f1a :Spain: s\u00ed paga a traidores :no_entry:","8":"#LaReunionSecreta , impresionante el nivel de los invitados, l\u00e1stima que un programa como este no salga en TVE, \u00bfa lo mejor no interesa?","9":"Un extra lleno de Honestidad y derroche de valent\u00eda de Jorge Gomez @Yuri78819910  @JoanMiquelMJ y el gran Carlitos @Carlitos_martnz @LRsecreta @doctorgaona #LaReuni\u00f3nSecreta https:\/\/t.co\/NNdj6iXEyy"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":"2020-12-12 22:14:39","1":"2020-12-12 21:13:20","2":"2020-12-12 19:08:15","3":"2020-12-12 17:43:41","4":"2020-12-12 14:52:12","5":"2020-12-12 13:55:36","6":"2020-12-12 12:56:14","7":"2020-12-12 12:15:31","8":"2020-12-12 01:35:12","9":"2020-12-12 01:13:07"},"retweet_count":{"0":237,"1":66,"2":251,"3":348,"4":67,"5":56,"6":46,"7":108,"8":16,"9":3},"favorite_count":{"0":1431,"1":529,"2":838,"3":1303,"4":505,"5":233,"6":381,"7":791,"8":0,"9":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","1":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","2":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","3":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","4":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","5":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","6":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","7":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","8":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","9":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"lunes14","indices":[70,78]},{"text":"directo","indices":[99,107]},{"text":"Guardianes","indices":[171,182]},{"text":"LaReuni\u00f3nSecreta","indices":[254,271]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmenporter_","name":"Carmen Porter","id":3387582239,"id_str":"3387582239","indices":[24,38]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"guardianes","indices":[180,191]},{"text":"LaReuni\u00f3nSecreta","indices":[242,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[91,104]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"directo","indices":[45,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Yuri78819910","name":"JORGE GOMEZ","id":1253968728179556357,"id_str":"1253968728179556357","indices":[121,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5YNkJzFIrt","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/official_joan_miquel_mj","display_url":"instagram.com\/official_joan_\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1337757997162958848,"id_str":"1337757997162958848","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpCrz4hWEAAKtXj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpCrz4hWEAAKtXj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OBATPBJWcU","display_url":"pic.twitter.com\/OBATPBJWcU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LRsecreta\/status\/1337758002200317954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":783,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1006,"h":1542,"resize":"fit"},"small":{"w":444,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Guardianes","indices":[10,21]},{"text":"directos","indices":[56,65]},{"text":"LaReuni\u00f3nSecreta","indices":[69,86]},{"text":"PoderGuardi\u00e1n","indices":[225,239]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337743056481767425,"id_str":"1337743056481767425","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpCeOOJXUAEiuul.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpCeOOJXUAEiuul.jpg","url":"https:\/\/t.co\/za0fLF6PRL","display_url":"pic.twitter.com\/za0fLF6PRL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LRsecreta\/status\/1337743060822859778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1119,"h":724,"resize":"fit"},"large":{"w":1119,"h":724,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"LaReunionSecreta","indices":[21,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanjuan_ignacio","name":"Ignacio Sanju\u00e1n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1014871610,"id_str":"1014871610","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"francis81545217","name":"francisco javier","id":1249421591944945665,"id_str":"1249421591944945665","indices":[3,19]},{"screen_name":"Yuri78819910","name":"JORGE GOMEZ","id":1253968728179556357,"id_str":"1253968728179556357","indices":[88,101]},{"screen_name":"JoanMiquelMJ","name":"Joan Miquel MJ","id":2935861876,"id_str":"2935861876","indices":[103,116]}],"urls":[]}}}