{"screen_name":{"0":"opsoms","1":"opsoms","2":"opsoms","3":"opsoms","4":"opsoms","5":"opsoms","6":"opsoms","7":"opsoms","8":"opsoms","9":"opsoms","10":"opsoms","11":"opsoms","12":"opsoms","13":"opsoms","14":"opsoms","15":"opsoms","16":"opsoms","17":"opsoms","18":"opsoms","19":"opsoms","20":"opsoms","21":"opsoms","22":"opsoms"},"tweet_id":{"0":1337815808664276992,"1":1337815726946709508,"2":1337815716209291264,"3":1337804410336919552,"4":1337789311845019649,"5":1337786213646934016,"6":1337786185574473731,"7":1337786140590559233,"8":1337786088342102019,"9":1337786033937772546,"10":1337786020004306944,"11":1337785967642599426,"12":1337785948763983874,"13":1337785938173431808,"14":1337785926462951424,"15":1337785895626354690,"16":1337785875246297088,"17":1337785864068468737,"18":1337785741913575425,"19":1337759111476219905,"20":1337759107634376707,"21":1337744015106723843,"22":1337547717002706946},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false},"text":{"0":"La salud es un derecho y la pandemia ha puesto de manifiesto los riesgos de no invertir lo suficiente en ella. \n\nEn el D\u00eda de la Cobertura Sanitaria Universal, este 12 de diciembre, y siempre, defendamos la #SaludParaTodos. https:\/\/t.co\/KqFPgLWOAe https:\/\/t.co\/k37thvwuTp","1":"Hoy, 12 de diciembre.\nD\u00eda de la Salud Universal 2020. \u201cSalud para todos y todas: proteger a todas las personas\u201d #SaludParaTodos\nEs necesario transformar los sistemas de salud, con base en\nla Atenci\u00f3n primaria de salud. https:\/\/t.co\/BXow0J9jXr","2":"\u00bfPor qu\u00e9 #SaludUniversal:question_mark: \n\n:check_mark:Porque la salud es un derecho\n:check_mark:Todos debemos tener acceso\n:check_mark:Todo debemos estar cubiertos\n\nM\u00e1s info: https:\/\/t.co\/GeIoSriFnQ\n\n#SaludParaTodos\n#UHCDay https:\/\/t.co\/reLyQG9mEV","3":"Durante las pandemias y en tiempos de calma la atenci\u00f3n primaria de salud ayuda a las personas :woman-light_skin_tone-white_hair::older_adult::blond-haired_woman_light_skin_tone: y comunidades a mantenerse saludables :blond-haired_person_medium-dark_skin_tone::woman-medium-dark_skin_tone-curly_hair::man-medium_skin_tone-white_hair:, prevenir enfermedades y recuperarse de ellas.  :yellow_heart:\n\n:heavy_plus_sign:INFO :backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/fZfrXwzNWv\n\n#SaludUniversal https:\/\/t.co\/V8OvfWryxS","4":"La #SaludUniversal promueve y protege nuestros :right_arrow_curving_down_selector:\n:white_heavy_check_mark: medios de vida\n:shopping_cart: empresas\n:chart_increasing: econom\u00edas\n:woman_student: educaci\u00f3n\n:balance_scale_selector: igualdad de g\u00e9nero\n:dove_selector: paz\n:recycling_symbol_selector: sostenibilidad\n:deciduous_tree:  el medio ambiente\ny m\u00e1s.\n\nDescubra c\u00f3mo estamos trabajando para proteger a todas las personas.\n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/fZfrXwRpl5 https:\/\/t.co\/sUljdvgrbx","5":"La #SaludParaTodos :hospital: no puede esperar.\n\n#COVID19 revela desigualdades desproporcionadas tanto en personas que enfrentan una situaci\u00f3n de pobreza :woman_standing_selector::man_standing_selector: o problemas de salud :face_with_medical_mask:, como en adultos mayores :older_adult::old_woman:.\n\n:white_heavy_check_mark:Protejamos a todas las personas :globe_showing_Americas: \n\n:heavy_plus_sign: INFO :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/ObaqHMBcTj https:\/\/t.co\/43MlrwWm8a","6":":blue_circle: No te lo pierdas\n\nCiclo de charlas en el marco del D\u00eda Internacional de la Cobertura Sanitaria Universal \n\n:spiral_calendar_selector:12 de Diciembre  :nine_o\u2019clock: 8:45 am \n\nLink de la transmisi\u00f3n :pushpin:https:\/\/t.co\/gtYFZkYcGi https:\/\/t.co\/5lQDOdYQIG","7":"\u00bfPor qu\u00e9 #SaludUniversal:question_mark: \n:check_mark:Porque la salud es un derecho\n:check_mark:Todos debemos tener acceso\n:check_mark:Todo debemos estar cubiertos\n\n:heavy_plus_sign:INFO:  https:\/\/t.co\/QJh0da3tde\n#SaludParaTodos\n#UHCDay https:\/\/t.co\/buFupPMRqH","8":"Las normas sociales suelen considerar la #ViolenciaContraMujeres como un \u201casunto privado\u201d y desalientan la b\u00fasqueda de ayuda.\n\n\u00a1Escucha, cree y apoya a las sobrevivientes a la #ViolenciaContraMujeres!\n\n#16d\u00edas #PintaElMundoDeNaranja #SaludParaTodos https:\/\/t.co\/0xleZMw19N","9":":backhand_index_pointing_right: Compartimos cuidados importantes que debes saber en el cuidado de una persona con s\u00edntomas de #COVID19. \n\nRecuerda siempre consultar con un trabajador de salud y mantener las medidas de precauci\u00f3n. https:\/\/t.co\/lRzDazJfRv","10":"Recuerda usar mascarilla y seguir estos 5 consejos para prevenir la #COVID19 https:\/\/t.co\/swSi6JTLsT","11":"La #Atenci\u00f3nPrimariadeSalud no puede esperar.\nPara proteger a todos de las emergencias de salud, necesitamos sistemas de salud que:\n:white_heavy_check_mark: empoderan a las comunidades\n:white_heavy_check_mark: brindan atenci\u00f3n primaria de salud de calidad\n:white_heavy_check_mark: que las #FuncionesEsencialesde SaludP\u00fablica contin\u00faen https:\/\/t.co\/OAfxBmJhHI","12":"La #Atenci\u00f3nPrimariadeSalud no puede esperar.\n\nPara proteger a todos de las emergencias de salud, necesitamos sistemas de salud que:\n\n:white_heavy_check_mark: empoderan a las comunidades\n:white_heavy_check_mark: brindan atenci\u00f3n primaria de salud de calidad\n:white_heavy_check_mark: aseguran las #FuncionesEsencialesdeSaludP\u00fablica https:\/\/t.co\/PNbpdKi5aD","13":"#SaludUniversal significa que :backhand_index_pointing_right: todas las personas :woman_dark_skin_tone::man_medium_skin_tone::old_woman_medium-light_skin_tone::old_man::woman_with_headscarf: tengan acceso, sin discriminaci\u00f3n alguna, a servicios integrales de calidad, cu\u00e1ndo y d\u00f3nde los necesitan, sin enfrentarlas a dificultades financieras.  :blond-haired_person_medium-dark_skin_tone::girl_light_skin_tone::baby_medium-dark_skin_tone::baby::wheelchair_symbol::man_medium-light_skin_tone::breast-feeding_medium-dark_skin_tone::pregnant_woman_medium_skin_tone::person_wearing_turban_medium-dark_skin_tone::man_medium_skin_tone::woman:\n\n:heavy_plus_sign:INFO :backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/rmPca7PtER https:\/\/t.co\/YazAT90NX1","14":"\u00bfC\u00f3mo te mueves? Algunas personas compiten en campeonatos, otras simplemente corren detr\u00e1s de sus hijos :girl_medium-dark_skin_tone::boy_light_skin_tone::man_running_medium_skin_tone:.  \nTodas las personas pueden beneficiarse del aumento de la actividad :man_dancing_medium_skin_tone::woman_walking_medium-dark_skin_tone::woman_in_lotus_position_medium_skin_tone::person_biking_medium_skin_tone:.\nCada movimiento cuenta. :white_heavy_check_mark: https:\/\/t.co\/5ICqaxYrYH","15":"#SaludParaTodos\nReafirmamos que la salud es un derecho humano y que universal significa universal. M\u00e1s:https:\/\/t.co\/NBx1zUyHnn\u2026\/dia-salud-universal-2020-salud-para-\u2026 https:\/\/t.co\/3Eo0kAa3qF","16":"Durante las pandemias y en tiempos de calma la #Atenci\u00f3nPrimariadeSalud ayuda a las personas y comunidades a mantenerse saludables, prevenir enfermedades y recuperarse de ellas.\n\n INFO https:\/\/t.co\/QJh0dal44M https:\/\/t.co\/ZuYciyoqlG","17":"La #SaludParaTodos no puede esperar. \n\n#COVID19 amenaza con erosionar los logros en salud obtenidos. Revela desigualdades desproporcionada a las personas que enfrentan la pobreza, a mayores y con varios problemas de salud. \n\n INFO https:\/\/t.co\/QJh0dal44M https:\/\/t.co\/HfIYLmN5k2","18":"#AEstaHora reuni\u00f3n en las instalaciones de la carpa acondicionada como Sala Situacional y COE Salud Providencia con el fin de socializar, coordinar y articular las diferentes acciones para hacer frente a la emergencia desencadenada por el hurac\u00e1n Iota. https:\/\/t.co\/uXs7dY2jyr","19":"Para proteger a todos :woman-light_skin_tone-white_hair::man_light_skin_tone::girl_medium_skin_tone::boy_light_skin_tone::baby_medium-dark_skin_tone: de las emergencias de salud, necesitamos sistemas de salud que :right_arrow_curving_down_selector:\n:white_heavy_check_mark: empoderan a las comunidades\n:white_heavy_check_mark: brindan atenci\u00f3n primaria de salud de calidad\n:white_heavy_check_mark: las funciones esenciales de salud p\u00fablica contin\u00faen\n\n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/fZfrXwzNWv \n\n#SaludUniversal https:\/\/t.co\/lo7JWW3VkZ","20":"#COVID19 :backhand_index_pointing_down:\n\n\"Una vez m\u00e1s, necesitamos esfuerzos coordinados para impulsar la capacidad hospitalaria :hospital: en las \u00e1reas m\u00e1s afectadas\". @DirOPSPAHO https:\/\/t.co\/Zbn8P7BHl9","21":"La COVID-19 :microbe: ha sido un doloroso recordatorio de que invertir en salud NO es opcional. \n\n:white_heavy_check_mark: La #SaludParaTodos es la base de las sociedades y econom\u00edas estables, equitativas, pr\u00f3speras y pac\u00edficas que protegen a todas las personas. :yellow_heart:  \n\n:heavy_plus_sign:INFO :backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/fZfrXwRpl5 https:\/\/t.co\/50RXpsOHUR","22":"La COVID-19 :microbe: amenaza con erosionar los logros en salud obtenidos. Revela desigualdades desproporcionada a las personas que enfrentan la pobreza, mayores :woman-light_skin_tone-white_hair::old_woman_dark_skin_tone: y con varios problemas de salud.\n\n\u00a1Protejamos a todas las personas! \n\n:heavy_plus_sign:INFO: https:\/\/t.co\/fZfrXwzNWv\n\n#SaludParaTodos https:\/\/t.co\/Co9oadjGrJ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true},"created_at":{"0":"2020-12-12 17:45:18","1":"2020-12-12 17:44:59","2":"2020-12-12 17:44:56","3":"2020-12-12 17:00:01","4":"2020-12-12 16:00:01","5":"2020-12-12 15:47:42","6":"2020-12-12 15:47:36","7":"2020-12-12 15:47:25","8":"2020-12-12 15:47:12","9":"2020-12-12 15:47:00","10":"2020-12-12 15:46:56","11":"2020-12-12 15:46:44","12":"2020-12-12 15:46:39","13":"2020-12-12 15:46:37","14":"2020-12-12 15:46:34","15":"2020-12-12 15:46:27","16":"2020-12-12 15:46:22","17":"2020-12-12 15:46:19","18":"2020-12-12 15:45:50","19":"2020-12-12 14:00:01","20":"2020-12-12 14:00:00","21":"2020-12-12 13:00:01","22":"2020-12-12 00:00:00"},"retweet_count":{"0":75,"1":6,"2":20,"3":9,"4":21,"5":13,"6":6,"7":6,"8":3,"9":12,"10":6,"11":6,"12":6,"13":8,"14":2,"15":2,"16":5,"17":22,"18":5,"19":14,"20":9,"21":61,"22":18},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":13,"4":38,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":12,"20":16,"21":83,"22":22},"user_location":{"0":"Am\u00e9ricas","1":"Am\u00e9ricas","2":"Am\u00e9ricas","3":"Am\u00e9ricas","4":"Am\u00e9ricas","5":"Am\u00e9ricas","6":"Am\u00e9ricas","7":"Am\u00e9ricas","8":"Am\u00e9ricas","9":"Am\u00e9ricas","10":"Am\u00e9ricas","11":"Am\u00e9ricas","12":"Am\u00e9ricas","13":"Am\u00e9ricas","14":"Am\u00e9ricas","15":"Am\u00e9ricas","16":"Am\u00e9ricas","17":"Am\u00e9ricas","18":"Am\u00e9ricas","19":"Am\u00e9ricas","20":"Am\u00e9ricas","21":"Am\u00e9ricas","22":"Am\u00e9ricas"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","1":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","2":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","3":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","4":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","5":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","6":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","7":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","8":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","9":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","10":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","11":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","12":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","13":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","14":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","15":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","16":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","17":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","18":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","19":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","20":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","21":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","22":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONU_es","name":"Naciones Unidas","id":119844526,"id_str":"119844526","indices":[3,10]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"SaludUniversal","indices":[28,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"SaludUniversal","indices":[240,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fZfrXwzNWv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3grauFq","display_url":"bit.ly\/3grauFq","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1337157589138890759,"id_str":"1337157589138890759","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6JviVXYAcMQJR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6JviVXYAcMQJR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V8OvfWryxS","display_url":"pic.twitter.com\/V8OvfWryxS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1337804410336919552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1440,"h":1440,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"SaludUniversal","indices":[3,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fZfrXwRpl5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3grauFq","display_url":"bit.ly\/3grauFq","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1337154692938420224,"id_str":"1337154692938420224","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6HG9JXUAAESdb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6HG9JXUAAESdb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sUljdvgrbx","display_url":"pic.twitter.com\/sUljdvgrbx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1337789311845019649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1440,"h":1440,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"SaludParaTodos","indices":[21,36]},{"text":"COVID19","indices":[58,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSMexico","name":"OPS\/OMS M\u00e9xico","id":2756279714,"id_str":"2756279714","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"SaludUniversal","indices":[25,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"ViolenciaContraMujeres","indices":[55,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[111,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsels","name":"OPS\/OMS El Salvador","id":1259843052,"id_str":"1259843052","indices":[3,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[82,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1337285634814316545,"id_str":"1337285634814316545","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337285634814316545\/pu\/img\/sOYp8clM_0o6k97O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337285634814316545\/pu\/img\/sOYp8clM_0o6k97O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/swSi6JTLsT","display_url":"pic.twitter.com\/swSi6JTLsT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSGuate\/status\/1337600562586595329\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1280,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337600562586595329,"source_status_id_str":"1337600562586595329","source_user_id":165271884,"source_user_id_str":"165271884"}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimariadeSalud","indices":[19,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimariadeSalud","indices":[21,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsargentina","name":"OPS\/OMS Argentina","id":1101368186,"id_str":"1101368186","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"SaludUniversal","indices":[16,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Honduras","name":"@OPSOMS_Honduras","id":208719753,"id_str":"208719753","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"SaludParaTodos","indices":[19,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimariadeSalud","indices":[63,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"SaludParaTodos","indices":[19,34]},{"text":"COVID19","indices":[55,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"AEstaHora","indices":[16,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"SaludUniversal","indices":[263,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fZfrXwzNWv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3grauFq","display_url":"bit.ly\/3grauFq","indices":[237,260]}],"media":[{"id":1337150828986175489,"id_str":"1337150828986175489","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo6DmCzXEAEsTES.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo6DmCzXEAEsTES.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lo7JWW3VkZ","display_url":"pic.twitter.com\/lo7JWW3VkZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1337759111476219905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[131,142]}],"urls":[],"media":[{"id":1337451078007345152,"id_str":"1337451078007345152","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337451078007345152\/pu\/img\/vBbtpyZ8-rBJfxSF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337451078007345152\/pu\/img\/vBbtpyZ8-rBJfxSF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zbn8P7BHl9","display_url":"pic.twitter.com\/Zbn8P7BHl9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1337759107634376707\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"SaludParaTodos","indices":[95,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fZfrXwRpl5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3grauFq","display_url":"bit.ly\/3grauFq","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1337152914985521154,"id_str":"1337152914985521154","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6FfdwXEAIVffS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6FfdwXEAIVffS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/50RXpsOHUR","display_url":"pic.twitter.com\/50RXpsOHUR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1337744015106723843\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1440,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"SaludParaTodos","indices":[263,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fZfrXwzNWv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3grauFq","display_url":"bit.ly\/3grauFq","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1337148030986969089,"id_str":"1337148030986969089","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo6BDLcXYAET9YI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo6BDLcXYAET9YI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Co9oadjGrJ","display_url":"pic.twitter.com\/Co9oadjGrJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1337547717002706946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}