{"screen_name":{"0":"Africamar","1":"Africamar","2":"Africamar","3":"Africamar","4":"Africamar","5":"Africamar","6":"Africamar","7":"Africamar","8":"Africamar","9":"Africamar","10":"Africamar","11":"Africamar","12":"Africamar","13":"Africamar","14":"Africamar","15":"Africamar","16":"Africamar","17":"Africamar","18":"Africamar","19":"Africamar","20":"Africamar"},"tweet_id":{"0":1331734416985616388,"1":1331720714194444289,"2":1331717078462697472,"3":1331690435430014979,"4":1331665331782348802,"5":1331656099813056513,"6":1331634480067579911,"7":1331629348865105920,"8":1331628736194764800,"9":1331627526939152384,"10":1331612332062101504,"11":1331609501447892992,"12":1331550914130419712,"13":1331550014066323456,"14":1331549491737059328,"15":1331549061099433984,"16":1331548575101300742,"17":1331535568430370816,"18":1331518876597841920,"19":1331518577246154754,"20":1331513993421320193},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false},"text":{"0":"Y es que cada abrazo, nos acomodaba el alma . Bona nit.Buenas noches :crescent_moon: https:\/\/t.co\/GyePXPiayf","1":"SE PUEDE DECIR M\u00c1S ALTO , PERO NO M\u00c1S CLARO :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/4PSWZ6glB4","2":"El empresario del mundo de la tecnolog\u00eda, Patrick Byrne, se presenta como el l\u00edder del equipo que est\u00e1 investigando el fraude electoral, e informando a Giuliani y Powell. Al parecer, forma parte de un \"servicio de inteligencia\" privado del Presidente Trump,","3":"@Africamar @VonBingen2 El virus es un arma.....biol\u00f3gica....\nY lo sabes!!!!","4":"Ante una poblaci\u00f3n cuyas cualidades cognitivas est\u00e1n mermadas por el exceso de CO2 de las mascarillas y el miedo inoculado medi\u00e1ticamente, el Ministerio de Sanidad (dirigido por un fil\u00f3sofo que no estudi\u00f3 medicina) advierte que habr\u00e1 que usar la mascarilla durante todo el 2021.","5":"ESCLARECEDOR E INQUIETANTE HILO :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/OTWroGQej5","6":"NI ES NUEVO NI ES ORDEN ... Y NO ES MUNDIAL :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/ALGYYtWpoB","7":"Bueno os cuento : hoy hemos ido al Hospital con mi hija xq la operaron de unos n\u00f3dulos en las cuerdas bucales y nos ha dicho la cirujana \u201c ACOST\u00daMBRATE A HABLAR CON LA MASCARILLA, PORQUE HA VENIDO PARA QUEDARSE \u201c","8":"Estaba claro a qu\u00e9 iba el p\u00e1jaro este a Canarias, no? A darse unas vacaciones pagadas\n\nhttps:\/\/t.co\/T2Ollr9r2C","9":"Ya son 6.000 los inmigrantes alojados en hoteles en Canarias, con un coste de 300.000 euros al d\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/GYAxaIZ2GC","10":"LO QUE NOS FALTABA YA !! :woman_facepalming_selector:EL REMATE DEL A\u00d1O !:rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/TuaglYeEXU","11":"Detenidos en Madrid y Toledo dos presuntos yihadistas.En breve esto va a ser un no parar !\n\nhttps:\/\/t.co\/pvkeXKXXbw","12":"De ser cierto , este hombre se corona ! No le falta un detalle https:\/\/t.co\/IKLeJKkTVE","13":":red_circle:NOS ENGA\u00d1AN: POLIC\u00cdA Y M\u00c9DICOS RECIBIR\u00c1N UNA VACUNA PLACEBO\n\nHenry Makow vive en Canad\u00e1, as\u00ed que el mensaje debe ser de all\u00ed, es de una joven que explica que su amiga enfermera le ha dicho que el personal sanitario y la polic\u00eda no se van a vacunar (o como dice Makow se les","14":"EL PORQU\u00c9 AUTORIZ\u00d3 EL TRASPASO DE PODERES https:\/\/t.co\/xXge2qcNJ3","15":"Explicaci\u00f3n de los movimientos de tropas que se observan en Canarias https:\/\/t.co\/alZzU9Y1xD","16":":red_circle:Los PCR no son espec\u00edficos en ning\u00fan virus :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/iK9siwxLOW","17":"@Africamar Y ni tiene l\u00f3gica,si ya est\u00e1s vacunado y protegido contra el COVID19 es absurdo que te obliguen a llevar mascarilla.Todo esto demuestra la falacia de la PLANDEMIA,s\u00f3lo pretenden controlar, humillar, tiranizar y destruir nuestra econom\u00eda y nuestra libertad.Hay que acabar con ellos","18":"Fox, los fallecimientos adjudicados al coronavirus fueron por neumon\u00eda, gripe, ataques al coraz\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/9F6UayDEWd\nInvestiga\nhttps:\/\/t.co\/oK1SR0xPur\n@caminantes_universales","19":":blue_circle: Sanidad ya avisa de que habr\u00e1 que usar la mascarilla durante todo el 2021.\n\nAs\u00ed lo han indicado fuentes del Consejo Interterritorial de Salud, que han dejado claro que su uso se tendr\u00e1 que mantener \u201cdurante muchos meses, independientemente de la llegada de la vacuna","20":"Me pregunto qu\u00e9 funci\u00f3n tienes los padres con todas estas leyes y normativas, nunca debimos permitir ni al Estado ni a nadie que educase a nuestros hijos , la educaci\u00f3n ,los valores,la moral etc la da la familia y el colegio deber\u00eda formarlos y no adoctrinarlos"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"created_at":{"0":"2020-11-25 23:00:02","1":"2020-11-25 22:05:35","2":"2020-11-25 21:51:08","3":"2020-11-25 20:05:16","4":"2020-11-25 18:25:30","5":"2020-11-25 17:48:49","6":"2020-11-25 16:22:55","7":"2020-11-25 16:02:31","8":"2020-11-25 16:00:05","9":"2020-11-25 15:55:17","10":"2020-11-25 14:54:54","11":"2020-11-25 14:43:39","12":"2020-11-25 10:50:51","13":"2020-11-25 10:47:17","14":"2020-11-25 10:45:12","15":"2020-11-25 10:43:29","16":"2020-11-25 10:41:33","17":"2020-11-25 09:49:52","18":"2020-11-25 08:43:33","19":"2020-11-25 08:42:21","20":"2020-11-25 08:24:09"},"retweet_count":{"0":2,"1":5,"2":3,"3":6,"4":22,"5":11,"6":3,"7":14,"8":8,"9":4,"10":5,"11":2,"12":39,"13":74,"14":1,"15":2,"16":12,"17":4,"18":6,"19":3,"20":9},"favorite_count":{"0":11,"1":20,"2":15,"3":0,"4":55,"5":13,"6":3,"7":56,"8":6,"9":3,"10":10,"11":6,"12":67,"13":114,"14":3,"15":2,"16":20,"17":0,"18":9,"19":14,"20":45},"user_location":{"0":"Barcelona-Espa\u00f1a","1":"Barcelona-Espa\u00f1a","2":"Barcelona-Espa\u00f1a","3":"Barcelona-Espa\u00f1a","4":"Barcelona-Espa\u00f1a","5":"Barcelona-Espa\u00f1a","6":"Barcelona-Espa\u00f1a","7":"Barcelona-Espa\u00f1a","8":"Barcelona-Espa\u00f1a","9":"Barcelona-Espa\u00f1a","10":"Barcelona-Espa\u00f1a","11":"Barcelona-Espa\u00f1a","12":"Barcelona-Espa\u00f1a","13":"Barcelona-Espa\u00f1a","14":"Barcelona-Espa\u00f1a","15":"Barcelona-Espa\u00f1a","16":"Barcelona-Espa\u00f1a","17":"Barcelona-Espa\u00f1a","18":"Barcelona-Espa\u00f1a","19":"Barcelona-Espa\u00f1a","20":"Barcelona-Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331734412732620810,"id_str":"1331734412732620810","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EntFZH4XYAoMent.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EntFZH4XYAoMent.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GyePXPiayf","display_url":"pic.twitter.com\/GyePXPiayf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1331734416985616388\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":999,"h":666,"resize":"fit"},"medium":{"w":999,"h":666,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PSWZ6glB4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PlvsVltra126_1\/status\/1331720173091483650","display_url":"twitter.com\/PlvsVltra126_1\u2026","indices":[48,71]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JIglesiax","name":"Y lo sabes!!!","id":1315404232472891392,"id_str":"1315404232472891392","indices":[3,13]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[15,25]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[26,37]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OTWroGQej5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pedroba46088728\/status\/1212835033137979407","display_url":"twitter.com\/pedroba4608872\u2026","indices":[35,58]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ALGYYtWpoB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pacobeviarvidal\/status\/1331631348432441344","display_url":"twitter.com\/pacobeviarvida\u2026","indices":[47,70]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T2Ollr9r2C","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-abalos-alargo-visita-inmigrantes-canarias-hotel-5-estrellas-familia-asesores-y-escoltas-202011242332_noticia.html?fbclid=IwAR26X0OtllyrWMWHITrPgou_D3gFZz2Q-Rc3OqaPzoY-iC0Ztkw8iDW-7O4","display_url":"abc.es\/espana\/abci-ab\u2026","indices":[87,110]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GYAxaIZ2GC","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-6000-inmigrantes-alojados-hoteles-canarias-coste-300000-euros-202011242149_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/abci-60\u2026","indices":[99,122]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331612328345931776,"id_str":"1331612328345931776","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrWW4GXEAAOUXX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrWW4GXEAAOUXX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TuaglYeEXU","display_url":"pic.twitter.com\/TuaglYeEXU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1331612332062101504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":517,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":517,"h":369,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":517,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pvkeXKXXbw","expanded_url":"https:\/\/www.elliberal.com\/detenidos-en-madrid-y-toledo-dos-presuntos-yihadistas\/","display_url":"elliberal.com\/detenidos-en-m\u2026","indices":[92,115]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IKLeJKkTVE","expanded_url":"https:\/\/www.voltairenet.org\/article211710.html","display_url":"voltairenet.org\/article211710.\u2026","indices":[63,86]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xXge2qcNJ3","expanded_url":"https:\/\/superocho.org\/watch\/PeKHJ2amtTkVh5q","display_url":"superocho.org\/watch\/PeKHJ2am\u2026","indices":[42,65]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/alZzU9Y1xD","expanded_url":"https:\/\/superocho.org\/watch\/9ziFxybVwiY3Ua8","display_url":"superocho.org\/watch\/9ziFxybV\u2026","indices":[69,92]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iK9siwxLOW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/colinrivas\/status\/1331527892556279810","display_url":"twitter.com\/colinrivas\/sta\u2026","indices":[48,71]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TORMENTAyFURIA","name":"TORMENTA","id":461853810,"id_str":"461853810","indices":[3,18]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[20,30]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9F6UayDEWd","expanded_url":"https:\/\/www.otrarealidadtv.com\/la-fox-habla-claro-mas-de-130-000-muertes-contabilizadas-como-coronavirus-en-realidad-fueron-por-neumonia-gripe-ataques-al-corazon-y-similares","display_url":"otrarealidadtv.com\/la-fox-habla-c\u2026","indices":[98,121]},{"url":"https:\/\/t.co\/oK1SR0xPur","expanded_url":"http:\/\/t.me\/caminantes_universales","display_url":"t.me\/caminantes_uni\u2026","indices":[132,155]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}