{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2","21":"Angelisimo2","22":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1331736104656105476,"1":1331735686064508929,"2":1331733148334481411,"3":1331711573895868416,"4":1331702732479148035,"5":1331700754323820548,"6":1331697177626808325,"7":1331691424887300097,"8":1331687828674195457,"9":1331686897178071041,"10":1331673633262067712,"11":1331669657888169985,"12":1331660926551007245,"13":1331653401311125505,"14":1331651541648994304,"15":1331626378995912704,"16":1331588857293385728,"17":1331537190128594944,"18":1331530628593037312,"19":1331525954196410368,"20":1331514906055741441,"21":1331514309738901504,"22":1331513449713643524},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false},"text":{"0":"Tengo un hermano gemelo...:smiling_face: https:\/\/t.co\/ML5an7O0BW","1":"Por hablar de todo un poco:\n\n\u00bfEs el orgullo el peor enemigo del amor?","2":"En Catalu\u00f1a toda la restauraci\u00f3n cerrada desde hace m\u00e1s de un mes... en Madrid abierta...\n\n\u00bf Ha habido alguna diferencia , aparte de la econ\u00f3mica ?","3":"Ha muerto Maradona, excelente futbolista y la primera persona q veo en tv q no ha muerto de coronavirus..","4":"Te vas de copas una noche y por la ma\u00f1ana apareces con un tatuaje y una vacuna puesta....","5":"A m\u00ed con 8 horas y 4 cubatas me pasa lo mismo... https:\/\/t.co\/GpDbaFeNV3","6":"Aqu\u00ed te paso los ingredientes de la vacuna con la que te olvidaras del covid:\n\nIngredientes\n\n+Vodka.\n\n+Licor de durazno.\n\n+Jugo de naranja.\n\n+Granadina.\n\n+Hielo.\n\n+1 rodaja de naranja.\n\n+1 cereza.","7":"Pues a mi me parece que su \"deterioro\" se lo ha producido la mascarilla...\nSin contar que maquillada y sonriente sales mejor en las fotos..\nCosas m\u00edas...:face_with_rolling_eyes:\n\nhttps:\/\/t.co\/NqzRlxJiKJ","8":"@Angelisimo2 Muy cierto, ya no tienen credibilidad y les faltan enfermos, las prueba PCR, que dan falsos positivos y que les dicen asintom\u00e1ticos, en estos casos las personas empiezan abrir los ojos. Porque literal no presentan ning\u00fan s\u00edntoma. https:\/\/t.co\/l6kxPakvkA","9":"Jajajajjaja https:\/\/t.co\/q2RnpO08BU","10":"Ej\u00e9rcito et\u00edope acusa al director de la OMS de ayudar a la \"junta\" en Tigray a conseguir armas.\nhttps:\/\/t.co\/uRNLh6gZky","11":"Yo Igual, soy un terrorista peligrosisimo de Ultra derecha, conservador extremista. https:\/\/t.co\/oArbKuiCAm","12":"Para los fumadores:\n\n\u00bf No ser\u00eda mejor y m\u00e1s sano dejar de fumar y quitarte la mascarilla ?\n\n\u00a1 Viva la contradicci\u00f3n !","13":"Yo no pienso acostumbrarme.. https:\/\/t.co\/LMWQXksKDI","14":"Si el hecho de que la gente no quiera ponerse la vacuna... va a suponer que se alargue esta mierda..\n\nPues que se la pongan a los m\u00e1s hipocondriacos y pasamos a otra cosa...","15":"La gran estafa del covid se esta cayendo!","16":"Las mascarillas son como porteros de discoteca:\n\nSoy el covid...pasa\nSoy la gripe....no pasas\n\nLa gripe tiene los calcetines blancos?","17":"@Angelisimo2 Ay\u00fadame a difundir esto por fa... un daludo! https:\/\/t.co\/3D6I61g2Y9","18":"La humanidad ha necesitado miles de a\u00f1os para entender que la Guerra era una estafa, d\u00f3nde mueren los hijos de los pobres para defender los intereses de los poderosos...\n\n\u00bf Cu\u00e1nto tiempo tiene que pasar para que se entienda que la pandemia es para lo mismo?","19":"Cambiar la vida real por una vida imaginaria en Twitter tiene muchas ventajas...\n\nAqu\u00ed os las enumero:\n\n1.....\n2....\n3....\n4....\n5....\n6....\n7...\n\nY muchas m\u00e1s que no recuerdo en este momento...","20":"\u00bfSab\u00e9is que como lo permitamos nos montan una pandemia cada dos por tres?\n\nAvisados qued\u00e1is !","21":"Era un virus tan, tan, tan s\u00faper contagioso..\n\nQue despu\u00e9s de un a\u00f1o ya hab\u00eda contagiado a un 10 % de la poblaci\u00f3n....","22":"Salir a dar un paseo, ver a todo el mundo con mascarilla y tener sensaci\u00f3n de que todo el mundo te est\u00e1 sonriendo...\n\nPara todo lo dem\u00e1s MasterCard...."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false},"created_at":{"0":"2020-11-25 23:06:44","1":"2020-11-25 23:05:04","2":"2020-11-25 22:54:59","3":"2020-11-25 21:29:15","4":"2020-11-25 20:54:07","5":"2020-11-25 20:46:16","6":"2020-11-25 20:32:03","7":"2020-11-25 20:09:11","8":"2020-11-25 19:54:54","9":"2020-11-25 19:51:12","10":"2020-11-25 18:58:30","11":"2020-11-25 18:42:42","12":"2020-11-25 18:08:00","13":"2020-11-25 17:38:06","14":"2020-11-25 17:30:43","15":"2020-11-25 15:50:43","16":"2020-11-25 13:21:37","17":"2020-11-25 09:56:19","18":"2020-11-25 09:30:15","19":"2020-11-25 09:11:40","20":"2020-11-25 08:27:46","21":"2020-11-25 08:25:24","22":"2020-11-25 08:21:59"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":24,"3":47,"4":6,"5":1,"6":9,"7":12,"8":13,"9":31,"10":124,"11":6,"12":6,"13":5,"14":4,"15":48,"16":6,"17":4,"18":18,"19":0,"20":38,"21":39,"22":1},"favorite_count":{"0":4,"1":23,"2":95,"3":0,"4":60,"5":19,"6":43,"7":69,"8":0,"9":78,"10":0,"11":0,"12":37,"13":23,"14":49,"15":295,"16":41,"17":0,"18":49,"19":9,"20":216,"21":130,"22":10},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ML5an7O0BW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo_apc\/status\/304095435868471296","display_url":"twitter.com\/Angelisimo_apc\u2026","indices":[28,51]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FoxMuld88326271","name":"Agente Fox Mulder","id":1239170184298008576,"id_str":"1239170184298008576","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GpDbaFeNV3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kathryniveyy\/status\/1330607852524867587","display_url":"twitter.com\/kathryniveyy\/s\u2026","indices":[49,72]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NqzRlxJiKJ","expanded_url":"https:\/\/www.publico.es\/tremending\/2020\/11\/25\/una-enfermera-muestra-su-deterioro-fisico-tras-ocho-meses-en-primera-linea-contra-la-covid-19\/","display_url":"publico.es\/tremending\/202\u2026","indices":[156,179]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alejand47818117","name":"Alejandra Alcaraz\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc4d","id":1288190127659864065,"id_str":"1288190127659864065","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331686894770548738,"id_str":"1331686894770548738","indices":[12,35],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnsaLNrXcAIwT01.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnsaLNrXcAIwT01.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q2RnpO08BU","display_url":"pic.twitter.com\/q2RnpO08BU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1331686897178071041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":407,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":613,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":613,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uRNLh6gZky","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/internacional\/noticia-ejercito-etiope-acusa-director-oms-ayudar-junta-tigray-conseguir-armas-20201119145224.html","display_url":"europapress.es\/internacional\/\u2026","indices":[115,138]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XanaviGriffith","name":"ElisVonRavenstein","id":1131367428,"id_str":"1131367428","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LMWQXksKDI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1331629348865105920","display_url":"twitter.com\/Africamar\/stat\u2026","indices":[29,52]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Negacionistas","name":"Negacionistas \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1299649834648064000,"id_str":"1299649834648064000","indices":[3,17]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[19,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3D6I61g2Y9","expanded_url":"https:\/\/amp.europapress.es\/economia\/noticia-pharmamar-lanza-nuevo-test-pcr-permite-detectar-diferenciar-covid-gripe-20201124090021.html","display_url":"amp.europapress.es\/economia\/notic\u2026","indices":[77,100]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}