{"screen_name":{"0":"CheckNewsfr","1":"CheckNewsfr","2":"CheckNewsfr","3":"CheckNewsfr","4":"CheckNewsfr","5":"CheckNewsfr","6":"CheckNewsfr"},"tweet_id":{"0":1331705041489637379,"1":1331701969019424769,"2":1331701176639889412,"3":1331631359840964608,"4":1331631157809647616,"5":1331602809490464770,"6":1331590069271060481},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":"L\u2019\u00e9vidence est que les gens qui veulent se faire une id\u00e9e du sujet le feront en \u00e9tant mieux inform\u00e9s apr\u00e8s avoir lu l\u2019article, qu\u2019avant de l\u2019avoir lu. Quoi qu\u2019ils en pensent au final. Donc lisez l\u2019article. https:\/\/t.co\/eLpBHJppev","1":"D\u00e9noncer ce travail en harcelant une journaliste, c\u2019est mis\u00e9rable.","2":"V\u00e9rifier l\u2019exactitude de citations et donner leur contexte ce n\u2019est ni d\u00e9fendre, ni attaquer. C\u2019est faire notre boulot. https:\/\/t.co\/wKjCFHNvmg","3":"@soubrou @CarolineFourest Nous avons plac\u00e9 les citations dans le contexte dans lequel elles ont \u00e9t\u00e9 \u00e9crites ou \u00e9nonc\u00e9es. Et laissons enti\u00e8re libert\u00e9 aux lecteurs de se faire leur id\u00e9e. Bonne fin de journ\u00e9e.","4":"@soubrou @CarolineFourest Je vous confirme que CheckNews a tent\u00e9 de v\u00e9rifier les propos de Richard Malka, et les a m\u00eame v\u00e9rifi\u00e9s, \u00e0 la demande d'internautes.","5":"Les citations reprises par l'avocat Richard Malka pour pr\u00e9senter la \u00abdoctrine du CCIF\u00bb sont-elles av\u00e9r\u00e9es ?\nhttps:\/\/t.co\/FJvI8usU7X https:\/\/t.co\/jvv8MZLM4F","6":"Est-il vrai que la pauvret\u00e9 et les in\u00e9galit\u00e9s ont recul\u00e9 en 2019, comme l'affirme Olivier V\u00e9ran ?\nhttps:\/\/t.co\/mNYSRGeH7f https:\/\/t.co\/kxkWk84dEv"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-11-25 21:03:18","1":"2020-11-25 20:51:05","2":"2020-11-25 20:47:56","3":"2020-11-25 16:10:31","4":"2020-11-25 16:09:43","5":"2020-11-25 14:17:04","6":"2020-11-25 13:26:26"},"retweet_count":{"0":51,"1":98,"2":198,"3":0,"4":0,"5":87,"6":7},"favorite_count":{"0":237,"1":629,"2":796,"3":0,"4":1,"5":170,"6":7},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","1":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","2":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","3":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","4":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","5":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","6":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eLpBHJppev","expanded_url":"https:\/\/www.liberation.fr\/checknews\/2020\/11\/25\/les-citations-reprises-par-l-avocat-richard-malka-pour-presenter-la-doctrine-du-ccif-sont-elles-aver_1806566","display_url":"liberation.fr\/checknews\/2020\u2026","indices":[206,229]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wKjCFHNvmg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gillesclavreul\/status\/1331629703145402369","display_url":"twitter.com\/gillesclavreul\u2026","indices":[120,143]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"soubrou","name":"soubrou","id":14606678,"id_str":"14606678","indices":[0,8]},{"screen_name":"CarolineFourest","name":"Caroline Fourest","id":49292117,"id_str":"49292117","indices":[9,25]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"soubrou","name":"soubrou","id":14606678,"id_str":"14606678","indices":[0,8]},{"screen_name":"CarolineFourest","name":"Caroline Fourest","id":49292117,"id_str":"49292117","indices":[9,25]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FJvI8usU7X","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/375nAE9","display_url":"bit.ly\/375nAE9","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1331602806315372544,"id_str":"1331602806315372544","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrNsnxXUAAc877.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrNsnxXUAAc877.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jvv8MZLM4F","display_url":"pic.twitter.com\/jvv8MZLM4F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1331602809490464770\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":975,"h":649,"resize":"fit"},"large":{"w":975,"h":649,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mNYSRGeH7f","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V7nxBX","display_url":"bit.ly\/2V7nxBX","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1331590066678992899,"id_str":"1331590066678992899","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrCHE7XEAMKiCc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrCHE7XEAMKiCc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kxkWk84dEv","display_url":"pic.twitter.com\/kxkWk84dEv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1331590069271060481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":975,"h":662,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":975,"h":662,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":462,"resize":"fit"}}}]}}}