{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org","4":"correctiv_org","5":"correctiv_org","6":"correctiv_org","7":"correctiv_org","8":"correctiv_org","9":"correctiv_org","10":"correctiv_org","11":"correctiv_org","12":"correctiv_org","13":"correctiv_org","14":"correctiv_org","15":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1331640358141390854,"1":1331633857662230529,"2":1331628057690583046,"3":1331600209084866561,"4":1331600206455074817,"5":1331600200364924929,"6":1331597092981182464,"7":1331571616036364288,"8":1331539053519495169,"9":1331529105234415618,"10":1331527332973203457,"11":1331524394594820096,"12":1331524393193902080,"13":1331521943363792896,"14":1331517335438565377,"15":1331507913991524352},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":true,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false},"text":{"0":"Obwohl die #COVID19-Krise viele Monate dauert, zeichnet sich nicht ab, dass die Gesundheitspolitik die Situation in der Pflege \u00e4ndert. Ohne mehr Personal, angemessene Entlohnung und gute Arbeitsbedingungen ist es unm\u00f6glich, dem Fachkr\u00e4ftemangel in der Pflege zu begegnen. @_verdi","1":"Wie \u00fcber Themen berichtet wird, ver\u00e4ndert ma\u00dfgeblich wie Menschen denken. \"Frames\", kognitiven Deutungsrahmen, lassen uns Fakten einordnen und bewerten. Ob wir von #femizid  oder Familiendrama sprechen, pr\u00e4gt unser Denken, oftmals, ohne dass wir es merken: https:\/\/t.co\/EEi2ahGeuS https:\/\/t.co\/afqE0hkQnN","2":"Pflegekr\u00e4fte um jeden Preis. Das geht irgendwann nach hinten los. F\u00fcr viele ausl\u00e4ndische Fachkr\u00e4fte gilt das bereits. Jetzt @Tagesspiegel in Kooperation mit @correctiv_org  https:\/\/t.co\/ALoE6r8bMw","3":"Allein die Besch\u00e4ftigung von Migranten bedeutet nicht, dass Probleme im Gesundheitssystem langfristig gel\u00f6st werden @BMG_Bund. Der strukturelle Missstand #Pflegemangel ist seit vielen Jahren bekannt. \nUnsere Recherche zeigt genau warum. https:\/\/t.co\/TqW8nZqeA2\n#nursesforsale 3\/3","4":"Bereits 2019 k\u00fcndigte Gesundheitsminister @jensspahn \nVerbesserungen an. Die eigens eingerichtete Agentur #DEFA des @BMG_Bund kann bis heute kaum Ergebnisse vorzeigen. Es bleiben nur leere Versprechen?! 2\/3 https:\/\/t.co\/ZbiPZ2Tada","5":"Gesundheitsminister @jensspahn ist auf \u201eEinkaufstour\u201d weltweit, um Pflegefachkr\u00e4fte anzuwerben. Daf\u00fcr zaubert die Bundesregierung Integrationsprogramme aus dem \u00c4rmel, die bisher keine Wirkung haben. 1\/3","6":"Stellt Euch vor, Ihr bekommt Mindestlohn &amp; m\u00fcsst Eurem Arbeitgeber 15.000 Euro Abl\u00f6se zahlen, wenn Ihr k\u00fcndigen wollt. \n\nUnsere @correctiv_org \u00fcber moderne Schuldknechtschaft. \n\nIn Deutschland.\n\nhttps:\/\/t.co\/SanBrsfBD6","7":"Welche Corona-Pl\u00e4ne die L\u00e4nderchefs wollen? Es fehlen Pflegekr\u00e4fte, um die steigenden Zahlen an Patienten zu versorgen. Vermittler f\u00fcr ausl\u00e4ndische Fachkr\u00e4fte nutzen diesen Notstand aus. Ein unreguliertes Gesch\u00e4ft im Markt globaler Pflegeketten. \nhttps:\/\/t.co\/18gadrf7bB","8":"Noch einmal der Hinweis am #TagGegenGewaltAnFrauen: Mit Lokalmedien aus Deutschland starten wir von @correctiv_org.Lokal eine gr\u00f6\u00dfere Recherche zum Thema. Ihr k\u00f6nnt noch einsteigen. Am 4.12. machen wir einen KickOff. Meldet euch hier an, um dabei zu sein: https:\/\/t.co\/CR3VdZjuuX https:\/\/t.co\/4WPL4KIhX5","9":"Sie kommen aus Osteuropa, Asien und S\u00fcdamerika \u2013 Pflegekr\u00e4fte, die den #Pflegemangel hier beheben sollen. Wer dem Druck nicht standh\u00e4lt bezahlt einen hohen Preis. Buchst\u00e4blich: Bis zu 15.000 \u20ac bei Vertragsbruch. Arbeitsrechtlerinnen finden daf\u00fcr klare Worte.\n #nursesforsale https:\/\/t.co\/kaIhS4DbGH","10":"#NursesForSale: Dubiose Vermittler machen ausl\u00e4ndische Pflegekr\u00e4fte in Deutschland zur Ware\n\n:police_car_light:Kaum regulierter Markt\n:police_car_light:Knebelvertr\u00e4ge mit Kosten &lt;15.000\u20ac\n:police_car_light:L\u00e4nder verlieren Fachkr\u00e4fte, die sie in Pandemie dringend brauchen\n\nhttps:\/\/t.co\/mSMgaW8Flm\n\nRecherche von @correctiv_org","11":"Sexuell bel\u00e4stigt und vergewaltigt, das ist oft Alltag f\u00fcr viele Frauen in der spanischen Landwirtschaft. Die Ernte wird auch in deutschen Superm\u00e4rkten verkauft. Man verdient gut daran und schweigt \u00fcber den Missbrauch. Recherche von \n@PascaleMller Stefania Prandi @frederikrichter","12":"#gewaltgegenfrauen ist ein internationales strukturelles Problem, das ernstgenommen werden muss. Das wird oft von einem Justizsystem verst\u00e4rkt, Frauen kommt kaum Hilfe zu.\nhttps:\/\/t.co\/SVAvzZzhx6","13":"Pflegekr\u00e4fte aus dem Ausland? F\u00fcr @jensspahn eine gute L\u00f6sung. Die Realit\u00e4t sieht anders aus: Dubiose Vermittler, alleingelassene Pflegerinnen, fehlendes Personal in den Herkunftsl\u00e4ndern. Unsere Recherche: https:\/\/t.co\/18gadrf7bB #NursesForSale #Pflegenotstand","14":"Falsche Versprechen, Knebelvertr\u00e4ge: Was ausl\u00e4ndische #Pflegekr\u00e4fte erleben, wenn sie an den falschen Vermittler geraten. Unsere internationale @correctiv_org  Recherche :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/fSNVmQUqjm","15":"Krankenh\u00e4user suchen h\u00e4nderingend Pflegepersonal, nicht erst seit #COVID19. Weltweit werben private Vermittler Pflegekr\u00e4fte ab \u2013 auch mit falschen Versprechen. \n\u00dcber dubiose Sprachschulen, Knebelvertr\u00e4ge und  alleingelassene Pflegerinnen. \n#NursesForSale\nhttps:\/\/t.co\/18gadrf7bB"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true},"created_at":{"0":"2020-11-25 16:46:16","1":"2020-11-25 16:20:26","2":"2020-11-25 15:57:24","3":"2020-11-25 14:06:44","4":"2020-11-25 14:06:43","5":"2020-11-25 14:06:42","6":"2020-11-25 13:54:21","7":"2020-11-25 12:13:07","8":"2020-11-25 10:03:43","9":"2020-11-25 09:24:11","10":"2020-11-25 09:17:09","11":"2020-11-25 09:05:28","12":"2020-11-25 09:05:28","13":"2020-11-25 08:55:44","14":"2020-11-25 08:37:25","15":"2020-11-25 07:59:59"},"retweet_count":{"0":16,"1":8,"2":5,"3":11,"4":3,"5":12,"6":28,"7":10,"8":14,"9":12,"10":15,"11":2,"12":14,"13":32,"14":22,"15":41},"favorite_count":{"0":58,"1":0,"2":0,"3":41,"4":31,"5":49,"6":0,"7":31,"8":0,"9":45,"10":0,"11":21,"12":37,"13":67,"14":0,"15":53},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","4":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","5":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","6":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","7":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","8":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","9":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","10":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","11":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","12":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","13":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","14":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","15":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[11,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_verdi","name":"ver.di","id":121362786,"id_str":"121362786","indices":[272,279]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Reporterfabrik","name":"Reporterfabrik","id":772796122981076992,"id_str":"772796122981076992","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SidneyGennies","name":"Sidney Gennies","id":52053989,"id_str":"52053989","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"Pflegemangel","indices":[154,167]},{"text":"nursesforsale","indices":[261,275]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BMG_Bund","name":"BMG","id":2478349112,"id_str":"2478349112","indices":[116,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TqW8nZqeA2","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/11\/25\/nurses-for-sale\/","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[237,260]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"DEFA","indices":[106,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jensspahn","name":"Jens Spahn","id":299650387,"id_str":"299650387","indices":[42,52]},{"screen_name":"BMG_Bund","name":"BMG","id":2478349112,"id_str":"2478349112","indices":[116,125]}],"urls":[],"media":[{"id":1331599596758425602,"id_str":"1331599596758425602","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrKxzPW4AI7w9H.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrKxzPW4AI7w9H.png","url":"https:\/\/t.co\/ZbiPZ2Tada","display_url":"pic.twitter.com\/ZbiPZ2Tada","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/correctiv_org\/status\/1331600206455074817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jensspahn","name":"Jens Spahn","id":299650387,"id_str":"299650387","indices":[20,30]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frederikrichter","name":"Frederik Richter","id":15479819,"id_str":"15479819","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/18gadrf7bB","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/11\/25\/nurses-for-sale","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[247,270]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"TagGegenGewaltAnFrauen","indices":[40,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jsachse","name":"Jonathan Sachse","id":29954030,"id_str":"29954030","indices":[3,11]},{"screen_name":"correctiv_org","name":"CORRECTIV","id":2301638324,"id_str":"2301638324","indices":[113,127]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"Pflegemangel","indices":[71,84]},{"text":"nursesforsale","indices":[260,274]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331529100868153346,"id_str":"1331529100868153346","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqKqZlXcAIgwBt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqKqZlXcAIgwBt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kaIhS4DbGH","display_url":"pic.twitter.com\/kaIhS4DbGH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/correctiv_org\/status\/1331529105234415618\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":348,"resize":"fit"},"medium":{"w":1094,"h":560,"resize":"fit"},"large":{"w":1094,"h":560,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"NursesForSale","indices":[13,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jsachse","name":"Jonathan Sachse","id":29954030,"id_str":"29954030","indices":[3,11]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PascaleMller","name":"Pascale M\u00fcller","id":712990586,"id_str":"712990586","indices":[234,247]},{"screen_name":"frederikrichter","name":"Frederik Richter","id":15479819,"id_str":"15479819","indices":[264,280]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"gewaltgegenfrauen","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SVAvzZzhx6","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2018\/04\/30\/er-kommt-am-abend\/","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[172,195]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"NursesForSale","indices":[230,244]},{"text":"Pflegenotstand","indices":[245,260]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jensspahn","name":"Jens Spahn","id":299650387,"id_str":"299650387","indices":[34,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/18gadrf7bB","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/11\/25\/nurses-for-sale","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[206,229]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Pflegekr\u00e4fte","indices":[75,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"justus_vdaniels","name":"Justus von Daniels","id":3092691873,"id_str":"3092691873","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[66,74]},{"text":"NursesForSale","indices":[240,254]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/18gadrf7bB","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/11\/25\/nurses-for-sale","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[255,278]}]}}}