{"screen_name":{"0":"cotejoinfo","1":"cotejoinfo","2":"cotejoinfo","3":"cotejoinfo","4":"cotejoinfo","5":"cotejoinfo","6":"cotejoinfo","7":"cotejoinfo","8":"cotejoinfo","9":"cotejoinfo","10":"cotejoinfo","11":"cotejoinfo","12":"cotejoinfo","13":"cotejoinfo","14":"cotejoinfo","15":"cotejoinfo","16":"cotejoinfo","17":"cotejoinfo","18":"cotejoinfo","19":"cotejoinfo"},"tweet_id":{"0":1331734409075068930,"1":1331726860116488193,"2":1331719312189640704,"3":1331704214083555333,"4":1331696661240840192,"5":1331689110700912640,"6":1331674014943748097,"7":1331666464118431744,"8":1331658917177303040,"9":1331643822422581253,"10":1331636262990614529,"11":1331628720419954697,"12":1331613621806198784,"13":1331606064861564930,"14":1331598514149842946,"15":1331588304723189763,"16":1331575864455294978,"17":1331573834466676738,"18":1331402223025152002,"19":1331387123463716865},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false},"text":{"0":"La escasez de insumos de bioseguridad, la ausencia de pruebas para el diagn\u00f3stico de la enfermedad y la falta de tratamientos siguen siendo los factores que convierten a estos profesionales en presa f\u00e1cil de la COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/Ji23glAiC2","1":"Alianza #VenezuelaVerifica re\u00fane a medios de comunicaci\u00f3n que est\u00e1n haciendo chequeo y verificaci\u00f3n de hechos (factchecking) en el pa\u00eds #AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n https:\/\/t.co\/jeTCRLlG7R","2":"Seg\u00fan el Banco Central de Venezuela (BCV) el pa\u00eds ha venido desacelerando este factor econ\u00f3mico desde enero, en una tasa intermensual de 62,2 %. En lo que va del a\u00f1o, la tasa ha variado entre 25 y 35 %, de hecho septiembre cerr\u00f3 con 27,9 %.\nhttps:\/\/t.co\/Jgtfan0vDQ","3":"La escasez de combustible y de personal asistencial en los centros de salud, son factores que en Venezuela pudiesen afectar la detecci\u00f3n de nuevos casos de malaria, lo cual disminuye el reporte a corto plazo.\nhttps:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","4":"El simple hecho de hacer una pausa antes de compartir informaci\u00f3n interrumpe nuestra respuesta emocional y activa el pensamiento cr\u00edtico. \n\n#PiensaAntesDeCompartir https:\/\/t.co\/WMaF7IhBME","5":"La deuda hacia los pueblos originarios no se solventa con el cambio de nombres en autopistas o sitios tur\u00edsticos. Pasa por cumplir los ODS: hambre cero, educaci\u00f3n de calidad, reducci\u00f3n de las desigualdades, paz y justicia para todos. | @eldiario\nhttps:\/\/t.co\/iCgDo74FoB","6":"Enfermarse en Venezuela es un riesgo, en primera instancia por el declive de los centros asistenciales y, en segundo lugar, por las dificultades en el acceso a los medicamentos e insumos. \nhttps:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","7":"Los medios de comunicaci\u00f3n social que est\u00e1n haciendo chequeo y verificaci\u00f3n de hechos en el pa\u00eds, integraron la alianza #VenezuelaVerifica para combatir la desinformaci\u00f3n durante el proceso electoral venidero. https:\/\/t.co\/BIF1re22rc https:\/\/t.co\/cIm8GYNmnK","8":"Ren\u00e9 Rivas, presidente del Colegio de M\u00e9dicos en el estado #Lara dijo a #CotejoInfo que el personal de salud no tiene acceso a las pruebas r\u00e1pidas que deben practicarse cada 15 d\u00edas.\nhttps:\/\/t.co\/Ji23glAiC2","9":"#MENTIRA :cross_mark: \n\nFondo Monetario Internacional \nasegura que #Venezuela es el \u00fanico pa\u00eds del planeta que est\u00e1 en hiperinflaci\u00f3n. \n\nhttps:\/\/t.co\/Jgtfan0vDQ","10":":eyes: \u00a1No creas y difundas todo lo que vez en las redes sociales! Primero verifica que sea informaci\u00f3n real y #PiensaAntesDeCompartir https:\/\/t.co\/LuWd4Lln1y","11":"#Venezuela lidera el n\u00famero de casos de malaria, por encima de Colombia y Brasil. \nhttps:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","12":"Cuando el CNE cambi\u00f3 los par\u00e1metros de participaci\u00f3n en las venideras elecciones parlamentarias viol\u00f3 10 art\u00edculos de la LOPRE que daban igualdad a los abor\u00edgenes con respecto al resto de los ciudadanos . | @eldiario\nhttps:\/\/t.co\/iCgDo74FoB","13":"#VenezuelaVerifica busca combatir las noticias falsas con datos verificados. Conoce esta nueva #AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n https:\/\/t.co\/z1JlOtY2gA","14":"Seg\u00fan autoridades el tratamiento contra la COVID-19 es gratuito, sin embargo, medicamentos como el remdesivir ya se encuentran en cadenas de farmacias en 359 d\u00f3lares. \nhttps:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","15":".@MedicosUnidosVe registra 242 muertes del personal de salud, entre mediados de junio y el 2 de noviembre de 2020. \nhttps:\/\/t.co\/Ji23glRU0C","16":"La desinformaci\u00f3n est\u00e1 presente en todas partes: secuestra nuestras emociones, se aprovecha de nuestros perjuicios y juega con nuestros puntos d\u00e9biles.\n\n#PensarAntesDeCompartir https:\/\/t.co\/wQKWyegqqy","17":"\"Tener una inflaci\u00f3n de 27 % o de 30 % mensual sigue siendo una barbaridad, porque pa\u00edses como Colombia, Per\u00fa, Bolivia, Ecuador tardar\u00edan de cinco a ocho a\u00f1os para tener la misma inflaci\u00f3n que Venezuela tiene en un mes\", explica  @luisoliveros13 \nhttps:\/\/t.co\/Jgtfan0vDQ","18":"#Venezuela notific\u00f3 37 casos sospechosos de difteria hasta la semana epidemiol\u00f3gica 17 de 2020  (19 al 25 de abril), pertenecientes a grupos etarios de 2 a 4 a\u00f1os de edad y de 5 a 9 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/K7DaIZzaK7","19":"El acceso a un sistema de educaci\u00f3n y salud, libre de discriminaci\u00f3n, es parte de lo que les deben a estos pueblos originarios. | @eldiario \nhttps:\/\/t.co\/iCgDo74FoB"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false},"created_at":{"0":"2020-11-25 23:00:00","1":"2020-11-25 22:30:00","2":"2020-11-25 22:00:00","3":"2020-11-25 21:00:01","4":"2020-11-25 20:30:00","5":"2020-11-25 20:00:00","6":"2020-11-25 19:00:01","7":"2020-11-25 18:30:00","8":"2020-11-25 18:00:01","9":"2020-11-25 17:00:02","10":"2020-11-25 16:30:00","11":"2020-11-25 16:00:02","12":"2020-11-25 15:00:02","13":"2020-11-25 14:30:00","14":"2020-11-25 14:00:00","15":"2020-11-25 13:19:26","16":"2020-11-25 12:30:00","17":"2020-11-25 12:21:56","18":"2020-11-25 01:00:00","19":"2020-11-25 00:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":5,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":6,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0},"user_location":{"0":"Venezuela","1":"Venezuela","2":"Venezuela","3":"Venezuela","4":"Venezuela","5":"Venezuela","6":"Venezuela","7":"Venezuela","8":"Venezuela","9":"Venezuela","10":"Venezuela","11":"Venezuela","12":"Venezuela","13":"Venezuela","14":"Venezuela","15":"Venezuela","16":"Venezuela","17":"Venezuela","18":"Venezuela","19":"Venezuela"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","1":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","2":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","3":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","4":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","5":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","6":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","7":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","8":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","9":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","10":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","11":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","12":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","13":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","14":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","15":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","16":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","17":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","18":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","19":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ji23glAiC2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/sector-salud-oct","display_url":"bit.ly\/sector-salud-o\u2026","indices":[221,244]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"VenezuelaVerifica","indices":[8,26]},{"text":"AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n","indices":[136,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331009676339781639,"id_str":"1331009676339781639","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniyP6bXIAcg-wC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniyP6bXIAcg-wC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jeTCRLlG7R","display_url":"pic.twitter.com\/jeTCRLlG7R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1331726860116488193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jgtfan0vDQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/hiperinflacion-vz","display_url":"bit.ly\/hiperinflacion\u2026","indices":[241,264]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/dift-mala-vz","display_url":"bit.ly\/dift-mala-vz","indices":[209,232]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"PiensaAntesDeCompartir","indices":[140,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331008091744243714,"id_str":"1331008091744243714","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniwzrWWEAIF_sV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniwzrWWEAIF_sV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WMaF7IhBME","display_url":"pic.twitter.com\/WMaF7IhBME","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1331696661240840192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1800,"h":1800,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[236,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iCgDo74FoB","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/19\/venezuela-deuda-pueblos-indigenas-originarios\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/19\/ven\u2026","indices":[246,269]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gastos-covid19","display_url":"bit.ly\/gastos-covid19","indices":[189,212]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"VenezuelaVerifica","indices":[120,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BIF1re22rc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/venezuela-verifica","display_url":"bit.ly\/venezuela-veri\u2026","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1331007900412764160,"id_str":"1331007900412764160","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniwoilXYAA0-Ug.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniwoilXYAA0-Ug.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cIm8GYNmnK","display_url":"pic.twitter.com\/cIm8GYNmnK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1331666464118431744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Lara","indices":[59,64]},{"text":"CotejoInfo","indices":[72,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ji23glAiC2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/sector-salud-oct","display_url":"bit.ly\/sector-salud-o\u2026","indices":[183,206]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"MENTIRA","indices":[0,8]},{"text":"Venezuela","indices":[56,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jgtfan0vDQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/hiperinflacion-vz","display_url":"bit.ly\/hiperinflacion\u2026","indices":[126,149]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"PiensaAntesDeCompartir","indices":[106,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331004515290583040,"id_str":"1331004515290583040","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331004515290583040\/pu\/img\/C_h6PWw8NarBTtfc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331004515290583040\/pu\/img\/C_h6PWw8NarBTtfc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LuWd4Lln1y","display_url":"pic.twitter.com\/LuWd4Lln1y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1331636262990614529\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Venezuela","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/dift-mala-vz","display_url":"bit.ly\/dift-mala-vz","indices":[83,106]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[207,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iCgDo74FoB","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/19\/venezuela-deuda-pueblos-indigenas-originarios\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/19\/ven\u2026","indices":[217,240]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"VenezuelaVerifica","indices":[0,18]},{"text":"AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n","indices":[95,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331003803995344899,"id_str":"1331003803995344899","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enis6GPWEAMiNQ1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enis6GPWEAMiNQ1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z1JlOtY2gA","display_url":"pic.twitter.com\/z1JlOtY2gA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1331606064861564930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gastos-covid19","display_url":"bit.ly\/gastos-covid19","indices":[168,191]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MedicosUnidosVe","name":"M\u00e9dicos Unidos Vzla","id":745076857083731968,"id_str":"745076857083731968","indices":[1,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ji23glRU0C","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/sector-salud-oct","display_url":"bit.ly\/sector-salud-o\u2026","indices":[116,139]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"PensarAntesDeCompartir","indices":[153,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331003626412797955,"id_str":"1331003626412797955","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnisvwsXcAMLUY7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnisvwsXcAMLUY7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wQKWyegqqy","display_url":"pic.twitter.com\/wQKWyegqqy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1331575864455294978\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luisoliveros13","name":"Luis Oliveros","id":25984086,"id_str":"25984086","indices":[230,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jgtfan0vDQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/hiperinflacion-vz","display_url":"bit.ly\/hiperinflacion\u2026","indices":[247,270]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Venezuela","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7DaIZzaK7","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/dift-mala-vz","display_url":"bit.ly\/dift-mala-vz","indices":[188,211]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[130,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iCgDo74FoB","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/19\/venezuela-deuda-pueblos-indigenas-originarios\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/19\/ven\u2026","indices":[141,164]}]}}}