{"screen_name":{"0":"ECUADORCHEQUEA","1":"ECUADORCHEQUEA","2":"ECUADORCHEQUEA","3":"ECUADORCHEQUEA","4":"ECUADORCHEQUEA","5":"ECUADORCHEQUEA","6":"ECUADORCHEQUEA"},"tweet_id":{"0":1331718936900087809,"1":1331716692704112640,"2":1331715483557629962,"3":1331704340638273537,"4":1331694920130842625,"5":1331687529012224000,"6":1331632175008141314},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":"\"Es un error creer que la violencia en contra de las mujeres solo son golpes o insultos. Puede tomar formas muy sutiles, como humillaciones, amenazas, control econ\u00f3mico; o formas m\u00e1s extremas\". Aqu\u00ed te explicamos:  https:\/\/t.co\/wxOXY7LYOi","1":"#25Nov En Ecuador, entre el 1 de enero y 16 de noviembre de 2020, 101 ni\u00f1as, adolescentes y mujeres han sido v\u00edctimas de feminicidio, seg\u00fan  @AldeaFundacion  https:\/\/t.co\/UnLNmMbYpP https:\/\/t.co\/J0ACbe0EL9","2":"\u00bfC\u00f3mo denunciar en l\u00ednea con casos de violencia de g\u00e9nero? Aqu\u00ed una gu\u00eda r\u00e1pida:  https:\/\/t.co\/NhEJSCKHqQ #EcuadorContraLaViolencia #25Nov","3":"La violencia de g\u00e9nero, ha sido denominada como la otra pandemia. Hoy #25Nov recordamos que en nuestro programa #CienciasvsCovid analizamos c\u00f3mo viven las mujeres y ni\u00f1as que sufren de violencia de g\u00e9nero en el confinamiento. https:\/\/t.co\/tw4bMkrPwW","4":"Durante la pandemia de #COVID\u30fc19 el ciberacoso fue uno de los riesgos a los que estaban m\u00e1s expuestas las ni\u00f1as. Este #25Nov EcuadorChequea comparte con ustedes la gran problem\u00e1tica que se vive en Ecuador, el acoso. https:\/\/t.co\/T45vACbVGM #EcuadorContraLaViolencia","5":"Hoy #25Nov conmemoramos el D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra las Mujeres. Desde EcuadorChequea compartimos datos que reflejan esta realidad en el pa\u00eds que lastimosamente se ha agravado en la pandemia https:\/\/t.co\/mGAHkTNVQ9   #EcuadorContraLaViolencia","6":"Vacunaci\u00f3n contra el #COVID19: \u00bfestamos listos?Ent\u00e9rate de los \u00faltimos avances en este tema y las opiniones m\u00e9dicas: https:\/\/t.co\/gqJ0rMXi0G"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-11-25 21:58:31","1":"2020-11-25 21:49:36","2":"2020-11-25 21:44:48","3":"2020-11-25 21:00:31","4":"2020-11-25 20:23:05","5":"2020-11-25 19:53:43","6":"2020-11-25 16:13:45"},"retweet_count":{"0":3,"1":10,"2":5,"3":0,"4":0,"5":9,"6":1},"favorite_count":{"0":4,"1":2,"2":2,"3":1,"4":0,"5":6,"6":1},"user_location":{"0":"Quito, Ecuador","1":"Quito, Ecuador","2":"Quito, Ecuador","3":"Quito, Ecuador","4":"Quito, Ecuador","5":"Quito, Ecuador","6":"Quito, Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix","1":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix","2":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix","3":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix","4":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix","5":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix","6":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wxOXY7LYOi","expanded_url":"https:\/\/infogram.com\/violencia-de-genero-1hke60mo1jvw25r","display_url":"infogram.com\/violencia-de-g\u2026","indices":[215,238]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"25Nov","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AldeaFundacion","name":"Fundaci\u00f3n ALDEA","id":989562512449396741,"id_str":"989562512449396741","indices":[141,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UnLNmMbYpP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UZSIiP","display_url":"bit.ly\/2UZSIiP","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1331716029563740160,"id_str":"1331716029563740160","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ens0rFPXIAAprwF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ens0rFPXIAAprwF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0ACbe0EL9","display_url":"pic.twitter.com\/J0ACbe0EL9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ECUADORCHEQUEA\/status\/1331716692704112640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EcuadorContraLaViolencia","indices":[106,131]},{"text":"25Nov","indices":[132,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NhEJSCKHqQ","expanded_url":"https:\/\/infogram.com\/como-denunciar-en-linea-con-casos-de-violencia-de-genero-1hkv2nrvdj9w4x3","display_url":"infogram.com\/como-denunciar\u2026","indices":[82,105]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"25Nov","indices":[70,76]},{"text":"CienciasvsCovid","indices":[112,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tw4bMkrPwW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pYh1Me","display_url":"bit.ly\/3pYh1Me","indices":[226,249]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[23,32]},{"text":"25Nov","indices":[118,124]},{"text":"EcuadorContraLaViolencia","indices":[240,265]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T45vACbVGM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J8xugh","display_url":"bit.ly\/2J8xugh","indices":[216,239]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"25Nov","indices":[4,10]},{"text":"EcuadorContraLaViolencia","indices":[251,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGAHkTNVQ9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JcePjJ","display_url":"bit.ly\/2JcePjJ","indices":[225,248]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gqJ0rMXi0G","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376Qdkh","display_url":"bit.ly\/376Qdkh","indices":[117,140]}]}}}