{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais","135":"el_pais","136":"el_pais","137":"el_pais","138":"el_pais","139":"el_pais","140":"el_pais","141":"el_pais","142":"el_pais","143":"el_pais","144":"el_pais","145":"el_pais","146":"el_pais","147":"el_pais","148":"el_pais","149":"el_pais","150":"el_pais","151":"el_pais","152":"el_pais","153":"el_pais","154":"el_pais","155":"el_pais","156":"el_pais","157":"el_pais","158":"el_pais","159":"el_pais","160":"el_pais","161":"el_pais","162":"el_pais","163":"el_pais","164":"el_pais","165":"el_pais","166":"el_pais","167":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1331737077898240009,"1":1331734550511308801,"2":1331728736220278790,"3":1331725524356489231,"4":1331722573533556736,"5":1331719356657623046,"6":1331714047100776451,"7":1331710675400462337,"8":1331707586857611264,"9":1331704333474410497,"10":1331700156849385473,"11":1331699848781950976,"12":1331699220852723717,"13":1331696205819244544,"14":1331692846987046921,"15":1331689349801533443,"16":1331686419144847367,"17":1331683612962525184,"18":1331680210006192131,"19":1331677121572466691,"20":1331677110436585472,"21":1331677058519412743,"22":1331674062649700353,"23":1331674014310346752,"24":1331672069688483840,"25":1331669933588090885,"26":1331669090793103372,"27":1331667421506252805,"28":1331666508850880513,"29":1331664941280075783,"30":1331664184073998336,"31":1331663603355815937,"32":1331662029166436357,"33":1331661221817356292,"34":1331660077560975364,"35":1331659142751195137,"36":1331658743256379392,"37":1331657374562725892,"38":1331656419502927873,"39":1331653396491857921,"40":1331653302463975424,"41":1331652651877011456,"42":1331651047404789768,"43":1331649078334279685,"44":1331647912049324034,"45":1331644071627132929,"46":1331641299477393408,"47":1331638352831983620,"48":1331636633360326660,"49":1331635329439293444,"50":1331634549248454656,"51":1331634294771625989,"52":1331632269803581440,"53":1331628891178475521,"54":1331627517535543299,"55":1331624938281852929,"56":1331624591668748289,"57":1331624444935229441,"58":1331621165123551233,"59":1331618739666694145,"60":1331617388052193286,"61":1331615163624132609,"62":1331614273991286787,"63":1331613613682008064,"64":1331609838632251394,"65":1331606386522853376,"66":1331606065918615552,"67":1331601533780307968,"68":1331601192393322496,"69":1331598521754021893,"70":1331595735033405442,"71":1331594739339071488,"72":1331591247639818240,"73":1331590966679982082,"74":1331589490541006848,"75":1331588120408633345,"76":1331587189382275076,"77":1331583419180978178,"78":1331579639387533314,"79":1331578427636375553,"80":1331578398548877314,"81":1331575867852681216,"82":1331574672106860548,"83":1331572089761918976,"84":1331571023913885698,"85":1331569702779441152,"86":1331568317128065024,"87":1331567607816785923,"88":1331564540161449984,"89":1331563787372126208,"90":1331562159374000129,"91":1331561306286125057,"92":1331560765690499072,"93":1331558006325178373,"94":1331556990003376128,"95":1331555920049037316,"96":1331553612254896130,"97":1331553217696567296,"98":1331553148939472898,"99":1331549440453144576,"100":1331549194260275200,"101":1331548700146065417,"102":1331545668624662529,"103":1331541890588499970,"104":1331541213170855940,"105":1331539088365719552,"106":1331538946178867200,"107":1331538928575320064,"108":1331538121582776321,"109":1331537274497011715,"110":1331537176618733574,"111":1331535786710327296,"112":1331534416297009155,"113":1331534340753338368,"114":1331532128782266369,"115":1331531387967594496,"116":1331531265435164673,"117":1331530566148165633,"118":1331528903270215681,"119":1331526791400329218,"120":1331526331083976704,"121":1331523572137947139,"122":1331523020389818373,"123":1331522720224473088,"124":1331519241258930177,"125":1331518747803344896,"126":1331518520069414914,"127":1331517122426642433,"128":1331516172253220865,"129":1331515466444115971,"130":1331514310015717376,"131":1331513514951921665,"132":1331513260022128641,"133":1331511691994083330,"134":1331511363416494080,"135":1331510970968141824,"136":1331510686879510534,"137":1331508803242700801,"138":1331507922380222464,"139":1331504141781364737,"140":1331503998755606528,"141":1331502636588261376,"142":1331502118046404608,"143":1331500366899290112,"144":1331499522346901505,"145":1331499487035092993,"146":1331496684682162177,"147":1331496668898996224,"148":1331496592105299970,"149":1331493054642008064,"150":1331490758667415552,"151":1331488026179080192,"152":1331477920741777409,"153":1331472814826811392,"154":1331470306125426692,"155":1331461493179740161,"156":1331454051645583360,"157":1331450535405350913,"158":1331447660927193089,"159":1331445262481575937,"160":1331435040501358593,"161":1331432475248177153,"162":1331426411001868299,"163":1331414026664947713,"164":1331411618715013122,"165":1331403084170399744,"166":1331391543308128257,"167":1331389012834193408},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":true,"38":false,"39":true,"40":false,"41":true,"42":false,"43":false,"44":true,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":true,"55":false,"56":true,"57":true,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":true,"66":false,"67":false,"68":true,"69":false,"70":true,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":true,"76":false,"77":false,"78":false,"79":true,"80":true,"81":false,"82":true,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":true,"88":false,"89":true,"90":true,"91":true,"92":false,"93":true,"94":false,"95":true,"96":true,"97":false,"98":true,"99":false,"100":true,"101":true,"102":false,"103":false,"104":false,"105":true,"106":true,"107":true,"108":false,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":false,"114":true,"115":true,"116":true,"117":false,"118":true,"119":false,"120":true,"121":true,"122":false,"123":true,"124":false,"125":true,"126":true,"127":false,"128":true,"129":false,"130":true,"131":true,"132":false,"133":false,"134":true,"135":true,"136":false,"137":true,"138":false,"139":false,"140":true,"141":false,"142":true,"143":false,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":true,"155":false,"156":true,"157":false,"158":false,"159":false,"160":true,"161":false,"162":false,"163":false,"164":true,"165":false,"166":false,"167":false},"text":{"0":"\u00bfHan demostrado en alguna ocasi\u00f3n los podcasts ser virales? https:\/\/t.co\/CoehEBGS2H","1":"Ahora que la incertidumbre de un nuevo confinamiento vuela sobre nuestras cabezas, hay muchas parejas que est\u00e1n teniendo tiempo para poner la pregunta sobre la mesa. Si se da el caso, \u00bfnos vamos a vivir juntos? https:\/\/t.co\/mlZjHWZG1t","2":"\"Soy consciente de que se celebran fiestas, pero muchos otros somos responsables\" \u00bfSon efectivas las campa\u00f1as agresivas sobre el coronavirus entre los j\u00f3venes? https:\/\/t.co\/YEjkzrss2D","3":"Un testimonio fundamental del genio de Charles Darwin ha pasado de estar perdido a considerarse presuntamente robado https:\/\/t.co\/9qq4jYk1Dh","4":"V\u00cdDEO | El 22 de junio de 1986, Diego Armando Maradona, fallecido este mi\u00e9rcoles a los 60 a\u00f1os, dej\u00f3 dos de las im\u00e1genes m\u00e1s memorables de la historia del f\u00fatbol https:\/\/t.co\/IojlK4Sg4b","5":"El hielo del \u00c1rtico marca m\u00ednimos hist\u00f3ricos casi cada oto\u00f1o. El fr\u00edo de los meses siguientes es cada vez menos duradero e intenso. Pero lo que pasa con la capa helada del hemisferio norte afecta tambi\u00e9n a la Ant\u00e1rtida https:\/\/t.co\/YJM8L6oJl5","6":"Las consignas le llegaron a trav\u00e9s de un tel\u00e9fono m\u00f3vil. El ch\u00f3fer de B\u00e1rcenas detalla al juez cu\u00e1les fueron las instrucciones que recibi\u00f3 para espiar al extesorero del PP y qui\u00e9n se las dio, seg\u00fan fuentes jur\u00eddicas  https:\/\/t.co\/4Xk1x48EHE","7":"\u00bfC\u00f3mo consigue \u2018Mask Singer\u2019 que no se filtre la identidad los concursantes? Este es el protocolo que deben seguir \n https:\/\/t.co\/qhnmJ7ETzM","8":"No necesitaban demasiado dinero, pero s\u00ed algo con lo que empezar. Uno de los terroristas tuvo una idea: entrar a robar en casa de la propietaria de un restaurante en el que hab\u00eda trabajado. Se llevaron anillos, pendientes y una medalla https:\/\/t.co\/OZxvL31eDd","9":"\u201cEstaba todo el d\u00eda con d\u00f3nde vas, de d\u00f3nde vienes, con qui\u00e9n hablas; me miraba el tel\u00e9fono y no me dejaba salir con mis amigas\u201d. Ariadna, de 40 a\u00f1os y con dos hijos, quiere recuperar su vida. Esta unidad de la polic\u00eda la protege de su maltratador https:\/\/t.co\/l49DNSQJtk","10":"La visi\u00f3n que result\u00f3 minoritaria y perdi\u00f3 en el Consejo de Estado, pero result\u00f3 decisiva para que la familia de una v\u00edctima de violencia machista gamara en la Audiencia Nacional: \u201cLa dejaron sin la protecci\u00f3n que podr\u00eda haber evitado la tragedia final\u201d. https:\/\/t.co\/GcpsbZ8C6y","11":"Con l\u00e1grimas en los ojos, Irene Montero llama a la unidad del feminismo. \u201cLos pactos de mujeres, las alianzas feministas son pactos por la vida. Aqu\u00ed est\u00e1 nuestra mano. Nos queremos vivas y unidas frente a la violencia machista\u201d https:\/\/t.co\/DKov299bJ1 https:\/\/t.co\/iueD4tBcq2","12":"Sigue siendo un misterio c\u00f3mo ser\u00e1 en Espa\u00f1a la Navidad de este extra\u00f1o a\u00f1o. Estas son las alternativas que ha propuesto cada comunidad aut\u00f3noma https:\/\/t.co\/FONyUnfEVu","13":"Stefany acudi\u00f3 una madrugada de 2016 a la comisar\u00eda. Denunci\u00f3 amenazas de muerte, ten\u00eda un parte de lesiones y marcas en la cara, pero le dieron una valoraci\u00f3n de \u201criesgo bajo\u201d. El sistema le fall\u00f3. Un mes despu\u00e9s fue asesinada por su marido https:\/\/t.co\/autJ2ULYiB","14":"\u2014Es chocante que vacunas que han recibido tanto dinero p\u00fablico sean tan caras\n\u2014Mi compa\u00f1\u00eda ha decidido hacerlo sin \u00e1nimo de lucro. Y estoy orgulloso\n\nEl presidente de AstraZeneca en Espa\u00f1a asegura que su empresa no ganar\u00e1 dinero con las ventas de la vacuna https:\/\/t.co\/6k1Ndxudcg","15":"La candidata propuesta por el Gobierno para presidir el FROB cree que la uni\u00f3n entre CaixaBank y Bankia es la mejor opci\u00f3n posible y permitir\u00e1 recuperar la mayor cantidad de dinero p\u00fablico https:\/\/t.co\/sCwyXXHli2","16":"\"No van a encontrar un solo reproche porque el futbolista no ten\u00eda defectos y el hombre fue una v\u00edctima. \u00bfDe qui\u00e9n? De m\u00ed o de usted, por ejemplo, que seguramente en alg\u00fan momento lo elogiamos sin piedad\". Jorge Valdano recuerda a Maradona https:\/\/t.co\/G7iHNG3ooq","17":"Fue un genio sobre el c\u00e9sped y luego se convirti\u00f3 en una estrella de la televisi\u00f3n. En Argentina, Maradona no es un asunto racional, es cuesti\u00f3n de fe Diego Armando es y ser\u00e1 una leyenda sin fin. #hemeroteca El astro del f\u00fatbol ha muerto hoy a los 60 a\u00f1os https:\/\/t.co\/WL7cTrBRNi","18":"Muchos lo conocen como \u201cel calentamiento m\u00e1s famoso del mundo\u201d. En 1989, Maradona se puso a jugar con la pelota al ritmo de la canci\u00f3n 'Live is life' mientras calentaba. El astro ha fallecido este mi\u00e9rcoles a los 60 a\u00f1os https:\/\/t.co\/7ssXWHm9Nj","19":"Todo parece ir bien. Casa, cena preparada, piscina. Pero un mensaje en el m\u00f3vil de ella hace que el momento se tuerza y salte la chispa de los celos. \u201cPara\u201d, pide ella. \u201c\u00bfQu\u00e9 te pasa, que no me quieres?\u201d, responde, enfadado, \u00e9l  https:\/\/t.co\/qOafp2dE5h","20":"Fotos: La labor de las funerarias en tiempos de pandemia  https:\/\/t.co\/bNzFGpeSbi @EmilioMorenatti @AP_Images https:\/\/t.co\/IGXjWK7MH7","21":":film_projector_selector: La \u2018mano de Dios\u2019 y el \u2018gol del siglo\u2019 de Maradona en M\u00e9xico 86\n\nEl astro argentino dej\u00f3 en el Estadio Azteca dos de las im\u00e1genes m\u00e1s memorables de la historia del f\u00fatbol en los cuartos de final del Mundial. https:\/\/t.co\/4mOogdfiwE","22":"El objetivo es dise\u00f1ar un curr\u00edculo escolar m\u00e1s corto, menos enciclop\u00e9dico, m\u00e1s flexible y m\u00e1s centrado en las competencias b\u00e1sicas y los aprendizajes esenciales, con herramientas de evaluaci\u00f3n m\u00e1s sencillas https:\/\/t.co\/LvnqXGNSmN","23":"La llegada de las resoluciones 4K y 8K permite tener televisores de m\u00e1s de 65 pulgadas en espacios reducidos, coincidiendo con la llegada de las Navidades m\u00e1s hogare\u00f1as que se recuerden #Tecnolog\u00edaconprop\u00f3sito, patrocinado por @SamsungEspana https:\/\/t.co\/6Lt4Lz0YQU","24":"\u201cNos hiciste inmensamente felices. Fuiste el m\u00e1s grande de todos. Gracias por haber existido, Diego. Te vamos a extra\u00f1ar toda la vida\u201d, ha publicado en Twitter el presidente de Argentina. La clase pol\u00edtica despide a Maradona https:\/\/t.co\/rstuZzIoWF","25":"Fotos: La vida de Diego Armando Maradona, en im\u00e1genes  https:\/\/t.co\/UwJZOMHjDE El astro argentino ha fallecido a los 60 a\u00f1os https:\/\/t.co\/32SaHKHZin","26":"La boda del nieto de un importante rabino reuni\u00f3 en Nueva York a miles de personas que bailaron y cantaron durante horas amontonadas, sin mascarillas ni distancia de seguridad. La ciudad bordea la segunda ola de la pandemia https:\/\/t.co\/WQlm3RC2p0","27":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"Con respecto a Navidad, vamos a seguir el mismo esquema. Cada uno tendr\u00e1 que adoptar decisiones en relaci\u00f3n a la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica de su comunidad aut\u00f3noma. Tambi\u00e9n vamos a hacer un conjunto de recomendaciones\" https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN https:\/\/t.co\/XVvDNoHmUs","28":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"Hay una mejora en todos los territorios, pero hay que hacer un llamamiento a la prudencia y la precauci\u00f3n en este mes de diciembre\" https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN https:\/\/t.co\/ApZ2L2wLVI","29":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"En el n\u00famero de camas de hospitalizaci\u00f3n estamos por debajo del 13% y tambi\u00e9n la ocupaci\u00f3n de UCI comienza a descender, en este caso por debajo del 29%\" https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN https:\/\/t.co\/nmx5tu1WF5","30":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"Llevamos m\u00e1s de una semana con descensos, pero todav\u00eda seguimos estando en unos niveles preocupantes\"  https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN https:\/\/t.co\/Y2c5kFlNJX","31":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"La comisaria europea de sanidad ha insistido en que todos los estados miembros dispondremos de vacunas al mismo tiempo y ha recordado que la distribuci\u00f3n ser\u00e1 proporcional a la poblaci\u00f3n de cada pa\u00eds\"  https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN https:\/\/t.co\/9MDYtQTK7m","32":":television: TV en DIRECTO | Carolina Darias: \"Tenemos por delante unas fiestas especiales y entra\u00f1ables. Pero estas tienen que ser unas Navidades diferentes para llegar a otras pr\u00f3ximas Navidades\" https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN https:\/\/t.co\/nQsi0H0PFu","33":":television: TV en DIRECTO | Carolina Darias: \"Nuestro horizonte de esperanza cada vez est\u00e1 m\u00e1s cerca. La estrategia \u00fanica de vacunaci\u00f3n que ha presentado el presidente lo pone de manifiesto. Pero tenemos que llegar a ese momento en las mejores condiciones\" https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN https:\/\/t.co\/Yr8oO2zs4H","34":":television: TV en DIRECTO | Carolina Darias: \"Vamos a proceder a un nuevo reparto de mascarillas. En torno a 15 millones de unidades que vamos a repartir entre las entidades locales del pa\u00eds\" https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN https:\/\/t.co\/ewM5PjAIc2","35":"La vida desordenada de Diego Armando Maradona fue preparando al mundo para el fatal desenlace de este mi\u00e9rcoles, pero no por ello se le ha llorado menos. Su muerte provoca una cascada de reacciones https:\/\/t.co\/0cWPg2W6rG","36":":television: TV en DIRECTO | Rueda de prensa de Illa y Darias tras el Consejo Interterritorial de Salud https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN https:\/\/t.co\/c5xYegUJuZ","37":"Maradona protagoniz\u00f3 uno de los momentos previos al partido m\u00e1s populares de la historia: cuando, en 1989, mientras calentaba, se puso a jugar con la pelota al ritmo de la canci\u00f3n que sonaba en aquel momento en el estadio, 'Live is life'.  https:\/\/t.co\/4GdkhaHusR","38":"Yukio Mishima se quit\u00f3 la vida con el rito del harakiri tras alentar un golpe fascista. Medio siglo despu\u00e9s, el autor atrae a muchos lectores j\u00f3venes que acaban fascinados con su obra https:\/\/t.co\/D9XAgbVetQ","39":"El jefe de la @Armada_esp recuerda a #Vox (que pidi\u00f3 el bloqueo naval de Canarias) que la Ley del Mar obliga a los buques de guerra a rescatar a los inmigrantes que encuentren y que se bloquea al enemigo, no a uno mismo. \nhttps:\/\/t.co\/NQzCj3q9pC","40":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Sanidad suma 10.222 casos nuevos y 369 fallecidos  https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN https:\/\/t.co\/dzvsKnRVc2","41":"La clase pol\u00edtica despide a Maradona: \u201cNos hiciste inmensamente felices\u201d https:\/\/t.co\/cp5lQdflWf El astro ha muerto el mismo d\u00eda que Fidel Castro, con quien manten\u00eda una estrecha relaci\u00f3n personal. Decenas referentes han enviado sus condolencias a la familia. Por @minimono","42":"\u201cMuchas de las im\u00e1genes son fotos que se tom\u00f3 a s\u00ed misma y docenas de ellas son sexualmente expl\u00edcitas\u201d. Sineenat, la primera concubina del rey de Tailandia en un siglo, recuper\u00f3 su cargo en octubre tras ser repudiada. \u00bfExtorsi\u00f3n? https:\/\/t.co\/OCvOwjgoAk","43":":television: TV en DIRECTO | Esto es lo que ocurre al exterior de la casa de Diego Armando Maradona en El Tigre, donde la estrella del f\u00fatbol mundial ha muerto de una parada cardiorrespiratoria con 60 a\u00f1os \nhttps:\/\/t.co\/LsaBjfnMk4 https:\/\/t.co\/pe9SNMKXHI","44":"El mundo del f\u00fatbol se vuelca con la muerte de Maradona https:\/\/t.co\/VOFjSP5rdK Boca Juniors, el club donde termin\u00f3 de explotar antes de fichar por el Barcelona en 1982, lo record\u00f3 con un \u201cEternas gracias. Eterno Diego\u201d. Lee todas las reacciones:","45":"\u201cSi tienes alg\u00fan consejo que darme, Giuseppe\u201d, le ha dicho S\u00e1nchez a Conte sonriendo. \u201cNo, no tengo consejos, llevo solo dos a\u00f1os, tengo mucho que aprender, pero al final lo que cuenta es la riqueza de las posiciones\u201d https:\/\/t.co\/UpPNtERpH7","46":"\u00bfExisten los extraterrestres? La investigadora Ester L\u00e1zaro responde a la pregunta enviada por un lector al consultorio cient\u00edfico semanal https:\/\/t.co\/tS3NzCEJgn","47":":television: TV en DIRECTO | Colas para recibir comida por Acci\u00f3n de Gracias en Los \u00c1ngeles https:\/\/t.co\/TASUkCGCXZ https:\/\/t.co\/5XywkNozZF","48":"AMPLIACI\u00d3N | El astro argentino, que hab\u00eda sido operado con \u00e9xito de un edema cerebral, ha fallecido a los 60 a\u00f1os tras sufrir una parada cardiorrespiratoria https:\/\/t.co\/2ut8jL1y9O","49":"La zona de grises de los atentados del 17-A. El l\u00edmite entre la ignorancia, el descuido y la negligencia. La c\u00e9lula logr\u00f3 vender joyas de oro robadas y comprar materiales para fabricar explosivos pese a los recelos que despertaron en algunos empleados. https:\/\/t.co\/HLk74Aj7Kk","50":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Muere Diego Armando Maradona, seg\u00fan la prensa argentina https:\/\/t.co\/8AQeEy6v4P https:\/\/t.co\/6oKqDMkIta","51":":television: TV en DIRECTO | Sesi\u00f3n informativa de la OMS sobre la pandemia https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN https:\/\/t.co\/j20CDCu4BV","52":"Con l\u00e1grimas en los ojos, Irene Montero llama a la unidad del feminismo. \u201cLos pactos de mujeres, las alianzas feministas son pactos por la vida. Aqu\u00ed est\u00e1 nuestra mano. Nos queremos vivas y unidas frente a la violencia machista\u201d https:\/\/t.co\/ofmm3tcJyJ","53":"Nueve lugares del mundo (y uno fuera de \u00e9l) que enamoran al recorrerlos en Street View https:\/\/t.co\/HfCHpw746A https:\/\/t.co\/e6bMDzBRic","54":"Nuestra portada est\u00e1 cargada de temas: los supercontaminadores del cambio clim\u00e1tico, un v\u00eddeo para moverte en bici de forma segura por la ciudad, y dos an\u00e1lisis, uno de @glezjuanje sobre huracanes y otro de @xqcgeo sobre cu\u00e1nto contaminan di\u00e9sel y gasolina\nhttps:\/\/t.co\/cPPskAlJPM https:\/\/t.co\/742okiPTNT","55":"El Atl\u00e1ntico avisa, todo indica que el clima de esta parte del mundo se est\u00e1 tropicalizando, seg\u00fan este experto en ciclones. Este es su an\u00e1lisis de los cambios que se est\u00e1n observando en los \u00faltimos a\u00f1os en la din\u00e1mica atmosf\u00e9rica https:\/\/t.co\/9iGhjdcHao","56":"Alex de la Iglesia: \u201cEn Espa\u00f1a el entretenimiento es pecado\u201d. El cineasta estrena su primera serie de televisi\u00f3n en \u2018streaming\u2019, \u201830 Monedas\u2019, el mayor despliegue de su particular universo de terrores g\u00f3ticos y aventuras de serie B.\n\nPor @TCAvendano\n\nhttps:\/\/t.co\/zR2EM1RP1T","57":"Marc Gasol: \"Ten\u00eda claro que, si quer\u00eda seguir jugando, ten\u00eda que ser con el objetivo de intentar ganar otro anillo\" https:\/\/t.co\/UVUq4SYa9O \"Encima Pau jug\u00f3 all\u00ed y me draftearon a m\u00ed casi sin conocerme\u201d, coment\u00f3 en una entrevista con el youtuber Ibai Llanos. Por @ralvareza","58":"Un 1% de la poblaci\u00f3n del mundo es responsable de m\u00e1s de la mitad de las emisiones de la aviaci\u00f3n de pasajeros que causan el calentamiento del planeta, seg\u00fan este estudio. Nombres famosos como estos contribuyeron a ello: https:\/\/t.co\/Gcq5FsDTWo","59":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Sanidad se re\u00fane con las comunidades para ultimar el plan de restricciones para las navidades https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN https:\/\/t.co\/0cSwbEO0Jv","60":"Unos 75.000 pensionistas ver\u00e1n este mes c\u00f3mo su paga extra es menor de lo que sol\u00eda ser hasta ahora https:\/\/t.co\/5FDCwiNjaO","61":"AMPLIACI\u00d3N | Los cabecillas de la trama G\u00fcrtel, Francisco Correa y Pablo Crespo, reciben las mayores penas https:\/\/t.co\/ffI2oCsjgQ","62":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Condenados 19 de los 23 acusados por el desv\u00edo de fondos p\u00fablicos en la visita del Papa a Valencia en 2006 https:\/\/t.co\/WfhJCPBVe8 https:\/\/t.co\/cDi95xYscY","63":"Aqu\u00ed se pueden comer 50 tortillas diferentes, pero hacer estos dos grandes cl\u00e1sicos est\u00e1 al alcance de todos https:\/\/t.co\/ppwQPXXFzB","64":"Abdellah, un marroqu\u00ed de 25 a\u00f1os, viaja desde Italia en busca de su hermano mayor, que ha llegado a Canarias en patera. La familia no ten\u00eda noticias de \u00e9l desde el 17. Aquel d\u00eda llam\u00f3, dijo que estaba bien y el m\u00f3vil se qued\u00f3 sin bater\u00eda. Pero habr\u00e1 final https:\/\/t.co\/BwFdgWEiN1","65":"La Asociaci\u00f3n de Mujeres Cineastas y de Medios Audiovisuales @CIMAcineastas propone diez consejos a guionistas, directores, creadores y p\u00fablico en general para evitar los prejuicios de g\u00e9nero en series y pel\u00edculas.  https:\/\/t.co\/knkM67nx57","66":"Vox insulta al Gobierno en el Ayuntamiento de Madrid: la ley Cela\u00e1 \u201cnace muerta y su recorrido va a ser tan cortito como el cerebro de la ministra\u201d https:\/\/t.co\/t7ASbl2JkD","67":"\u201cLa ense\u00f1anza 'online 'es una mentira en la que hay muchas compa\u00f1\u00edas interesadas. Pero no funciona. Y a los alumnos con semipresencialidad los est\u00e1 perjudicando, a pesar del esfuerzo inmenso que hacemos los docentes\u201d https:\/\/t.co\/HzLLm4AXpf","68":"El Atl\u00e1ntico est\u00e1 avisando. Este es el resumen de los cambios que se est\u00e1n observando en los \u00faltimos a\u00f1os en la din\u00e1mica atmosf\u00e9rica de la zona. Todo indica que el clima se est\u00e1 tropicalizando, alerta el experto en ciclones @glezjuanje https:\/\/t.co\/bS6ufnIDDQ #cambioclim\u00e1tico","69":"De Oliver Stone a Sam Mendes. De la Primera Guerra Mundial a la guerra de Irak. Un repaso por el mejor cine b\u00e9lico. En @TienesQueVerlo https:\/\/t.co\/hwoJ7USiCQ","70":"El Banco de Alimentos de Madrid asegura que lo donado \u201cest\u00e1 por encima de lo esperado\u201d https:\/\/t.co\/F0fnJf1KTU","71":"\"Lo que da miedo es no tener las cosas claras. Por eso estamos aterrados ahora, porque nada es seguro. Los que nos vend\u00edan un mundo, un sistema coherente, un orden de cosas, nos mienten. Nos llena de terror y por eso triunfan las creencias y no la ciencia\" https:\/\/t.co\/YuXE0F0Y6r","72":":television: TV en DIRECTO | Comparecencia conjunta ante los medios de comunicaci\u00f3n del presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, y del presidente del Consejo de Ministros de Italia, Giuseppe Conte https:\/\/t.co\/WeCqyC76io  https:\/\/t.co\/fyTURGTexc","73":"\"Hay grandes probabilidad de que en el universo puedan existir 'otras vidas'. Lo que deber\u00edamos comenzar a plantearnos como seres humanos es si estamos preparados para aceptar que podr\u00edan ser muy diferentes de la nuestra\". Por Ester L\u00e1zaro https:\/\/t.co\/1ke6zDSoDi","74":"Guerra abierta contra el pacto migratorio a solo unos d\u00edas de que Alemania, que ocupa la presidencia semestral de la Uni\u00f3n Europea, intente cerrar un principio de acuerdo. Espa\u00f1a, Italia, Grecia y Malta se unen para rechazarla https:\/\/t.co\/u98jIzVUeb","75":"El Gobierno de Ayuso quiere ampliar de seis a 10 el m\u00e1ximo de personas para las reuniones en d\u00edas seleccionados de la Navidad y alargar el toque de queda hasta las 1.30\n\nhttps:\/\/t.co\/KXoYpXwkhW","76":"Un coche con una pintada antiglobalizaci\u00f3n (\u201cMalditos asesinos de ni\u00f1os y mayores\u201d) ha accedido hasta la valla de la Canciller\u00eda alemana en Berl\u00edn y ha llegado a impactar ligeramente contra una de las vallas https:\/\/t.co\/GOmFuf1i4u","77":"La joven de 17 a\u00f1os fue supuestamente agredida, narcotizada y amordazada por su padre, que la grab\u00f3 en v\u00eddeo desnuda. Despu\u00e9s mand\u00f3 las im\u00e1genes a su tel\u00e9fono para tratar de simular un secuestro bien planeado y conseguir cobrar el rescate https:\/\/t.co\/5ga7btLBf0","78":"Ayuso advierte al Gobierno sobre la cambiar el modelo fiscal de las comunidades: \u201cEn Madrid se tiene mucha libertad. Ser\u00e9 la peor pesadilla de quien toque el bolsillo al contribuyente madrile\u00f1o\u201d https:\/\/t.co\/V7pu5Hsv9j","79":"La isla canaria seduce mostrando todos los tonos de negro en sus paisajes de lava, los lajiales y la fuerza de las sabinas milenarias https:\/\/t.co\/yBp7qPTsWc","80":"El desalojo de los m\u00e1s de 200 vecinos del antiguo Palacio Infanta Carlota, de titularidad municipal y en precario estado, ha sido aplazado en medio de las protestas de sus habitantes y de cerca de un centenar de activistas \n\nhttps:\/\/t.co\/vr597LRcx5","81":"Ana Orantes fue asesinada por su exmarido en 1997, 13 d\u00edas despu\u00e9s de denunciar en la televisi\u00f3n cuatro d\u00e9cadas de abusos. En el funeral, se oy\u00f3 a su hija: \"\u00bfDe qu\u00e9 han servido tantas denuncias?\". #Hemeroteca en el D\u00eda contra la Violencia contra la Mujer https:\/\/t.co\/wk272rpWyv","82":"Castells, ministro de Universidades: \u201cNunca hubo ning\u00fan problema con el castellano en Catalu\u00f1a\u201d. Recomienda que los estudiantes se hagan \u201cun test\u201d de covid antes de Navidad. Anuncia una ley que fijar\u00e1 \u201ccriterios estrictos\u201d para abrir universidades https:\/\/t.co\/qSPM4hCmTl","83":"Al menos ocho hombres fallecieron este martes por la noche en la costa de \u00d3rzola, en el norte de Lanzarote, al volcar a escasos metros del puerto de esa localidad una patera con una treintena de inmigrantes de origen magreb\u00ed https:\/\/t.co\/TgKStk8pGZ","84":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Polonia marca un nuevo r\u00e9cord de decesos diarios por coronavirus con 674 fallecidos en las \u00faltimas 24 horas, mientras que las infecciones notificadas este mi\u00e9rcoles son 15.362 https:\/\/t.co\/m8TzlvxgsT https:\/\/t.co\/sp7HMdZ3vg","85":"DIRECTO | Von der Leyen advierte del riesgo de una nueva ola si se relajan las medidas \u201cdemasiado r\u00e1pido\u201d antes de Navidad https:\/\/t.co\/cFeNWIHTH6 https:\/\/t.co\/bF8EjPA9Vq","86":"\"El \u00faltimo polvo no existe. Como el \u00faltimo pico, o la \u00faltima declaraci\u00f3n (sincera) de amor. Son cosas que se hicieron y se dijeron sin saber que iban a ser las \u00faltimas, por tanto no tienen esa condici\u00f3n\". Por @manueljabois https:\/\/t.co\/F7j4WAZj2l","87":"Una revisi\u00f3n de la bibliograf\u00eda confirma que los michelines vuelan m\u00e1s deprisa cuando se combinan estas dos actividades https:\/\/t.co\/ddE6jvF6Dr","88":"El 80% de los epidemi\u00f3logos preguntados por el NYT no va a celebrar acci\u00f3n de gracias en EEUU. \u00bfAlgo que deber\u00edamos entender para nuestra Navidad? La columna de Javier Sampedro https:\/\/t.co\/9RcrqJF6Nn","89":"El @ministerioigual reconoce hoy, entre otras mujeres, el sufrimiento y la resiliencia de Itziar Prats. Aqu\u00ed narr\u00e9 con su ayuda el asesinato de sus hijas por el padre de las criaturas. El sistema le fall\u00f3. Ojal\u00e1 la justicia acabe d\u00e1ndole pronto la raz\u00f3n https:\/\/t.co\/LDYSXus9Tu","90":"Para contemplar hipn\u00f3ticos mares de dunas no hace falta viajar a pa\u00edses lejanos y ex\u00f3ticos. Estos ocho arrebatadores paisajes espa\u00f1oles lo demuestran... https:\/\/t.co\/xTfT13yQLe","91":"Nueva guerra entre La Moncloa y la Puerta del Sol. Isabel D\u00edaz Ayuso, contra el pacto fiscal de ERC y el Gobierno: \u201cSer\u00e9 la peor pesadilla\u201d https:\/\/t.co\/xoV9BCl98D","92":"Escocia aprueba por unanimidad el acceso gratuito universal a los productos de higiene para la menstruaci\u00f3n, convirti\u00e9ndose as\u00ed en el primer pa\u00eds del mundo en hacerlo. \"Los periodos no se detienen por la pandemia y el acceso nunca ha sido m\u00e1s importante\" https:\/\/t.co\/HgiomTx2M3","93":"Ayer conocimos a H\u00e9ctor Fuentes, un Pap\u00e1 Noel de Legan\u00e9s que espera salvar este horrible 2020 con mensajes de v\u00eddeo personalizados para los ni\u00f1os por 30 euros. Fotos de David Exp\u00f3sito. Esta es su historia:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/bkgpzinhnT https:\/\/t.co\/KRm5rxDizz","94":"La teniente coronel Silvia Gil (44 a\u00f1os) se convertir\u00e1 en la primera mujer en dirigir una comandancia de la Guardia Civil en sus 176 a\u00f1os de historia https:\/\/t.co\/VgC8yzGldK","95":"\"En Madrid se tiene mucha libertad. Ser\u00e9 la peor pesadilla de quien toque el bolsillo al contribuyente madrile\u00f1o\u201d, proclama Ayuso https:\/\/t.co\/tH6dJi1GQw","96":"Fotos: La labor de las funerarias en tiempos de pandemia  https:\/\/t.co\/LPrEztDXmM @EmilioMorenatti @AP_Images https:\/\/t.co\/iBxHyXCs6r","97":"\u201cEs un equipo que mantendr\u00e1 nuestro pa\u00eds seguro y que refleja que EEUU ha vuelto. Listo para liderar el mundo, no para retirarse de \u00e9l. Listo para confrontar a nuestros adversarios, no para rechazar a nuestros aliados y para defender nuestros valores\u201d https:\/\/t.co\/oMtmmiZyaM","98":"La Navidad del epidemi\u00f3logo. Por Javier Sampedro https:\/\/t.co\/f49lAYL3rV","99":"La Comunidad de Madrid utiliza parte del dinero del fondo covid que le ha dado este a\u00f1o el Gobierno central para cubrir gastos regulares que ya ten\u00eda de antemano, y ahorrarse en vez de sumar https:\/\/t.co\/Phu2Ag2EFL","100":"Alg\u00fan d\u00eda nos daremos cuenta de que, por encima de leyes audaces o pol\u00edticas valientes, el cuidado de las maltratadas descansa sobre los hombros de hombres y mujeres buenos con un compromiso fuerte para que este mundo sea un poquito menos feo. Como estos:  https:\/\/t.co\/QRLnHfq4a8","101":"Otro corto necesario de @cosmopolitan_tv para concienciar sobre la violencia machista. \u2018Lo de aquella noche\u2019: cuando el violador es tu pareja #25Nov #NiUnaMenos  https:\/\/t.co\/Oc4eGIMP8H","102":"\u00bfQu\u00e9 es peor para el medio ambiente y la salud: el di\u00e9sel o la gasolina? Lo analizan en @elpais_eco https:\/\/t.co\/jmAWQSpNwn","103":"\"Era una ma\u00f1ana que comenzaba ordinariamente (...) Sent\u00ed un fuerte calambre. Me dej\u00e9 caer con mi hijo en brazos, tarareando una canci\u00f3n de cuna para mantenernos a ambos tranquilos. Sab\u00eda, mientras abrazaba a mi primog\u00e9nito, que estaba perdiendo al segundo\u201d https:\/\/t.co\/HKt1qLlUBj","104":"Evento en Directo | Vivienda sostenible: construir y rehabilitar un futuro descarbonizado. Una nueva cita del \u2018Proyecto Zero\u2019 analiza los retos de la eficiencia energ\u00e9tica en uno de los sectores clave de la econom\u00eda #ProyectoZero https:\/\/t.co\/q44vIE9xBL https:\/\/t.co\/Zwzk1kP4Q5","105":"Hacerlo por \u00faltima vez. https:\/\/t.co\/UCXmea8e3b","106":"Los residuos que llegan a la planta de Valdeming\u00f3mez, en el distrito de Villa de Vallecas, llevaron a los dos socios del gobierno municipal de la capital a votar en sentido contrario durante el pleno de ayer\n\nhttps:\/\/t.co\/fmU9YF9jX4","107":"Una lecci\u00f3n aprendida es el uso de videollamada:  \u201cUn acta nunca ser\u00e1 m\u00e1s fiel que una grabaci\u00f3n\u201d. Quieren mantenerlo cuando el virus acabe. Y recoger los gestos, las miradas, los silencios. Aqu\u00ed las fotos maravillosas de @monicatorresfot https:\/\/t.co\/yQa9OZA5PQ","108":"Ayuso surfea su propia ola. Los buenos datos de la pandemia en Madrid se combinan con actos para la prensa preparados al mil\u00edmetro. Esta semana desembarcar\u00e1 en Catalu\u00f1a, para reunirse con empresarios, hosteleros y educadores, y contar su plan https:\/\/t.co\/gHq6QUTeAY","109":"Efecto mariposa https:\/\/t.co\/HEn2PjsTCE","110":"M\u00e1rquez vio c\u00f3mo su temporada se iba al traste en agosto. Se fractur\u00f3 el h\u00famero por segunda vez en dos semanas. La recuperaci\u00f3n no va lo bien que se esperaba y en una semana afrontar\u00e1 la decisi\u00f3n si se somete a una tercera intervenci\u00f3n. https:\/\/t.co\/9Ul3r59gnr Por @nadiatronchoni","111":"La Academia seleccion\u00f3 los \u00e1lbumes YHLQMDLG, de Bad Bunny; Pausa, de Ricky Martin, Por Primera Vez, de Camilo; Mesa Para Dos, de Kany Garcia; y 3:33, de Debi Nova, para competir por el galard\u00f3n en la categor\u00eda de Mejor \u00e1lbum de pop latino. \n\nhttps:\/\/t.co\/8pn5zXIHrs","112":"EDITORIAL El plan de vacunaci\u00f3n es razonable, pero hace falta reforzar la atenci\u00f3n primaria https:\/\/t.co\/3KE8bLS7EN","113":"\"Se nos explic\u00f3 de forma confusa el 'c\u00f3mo' del reparto de los fondos europeos para la reconstrucci\u00f3n, pero se ech\u00f3 de menos una campa\u00f1a sobre el 'qu\u00e9' se har\u00e1 para que lo entendiera la sociedad espa\u00f1ola. Ponemos el carro antes que los bueyes\" #LaVozDeI\u00f1aki https:\/\/t.co\/MyXQe3pLel","114":"Cada vez m\u00e1s gente apuesta por moverse en bicicleta, una movilidad saludable, activa y segura frente al virus. Pero, \u00bfc\u00f3mo lanzarse a pedalear entre el tr\u00e1fico all\u00ed donde no hay carriles bici? @pedalibre nos da unos consejos para pedalear con seguridad https:\/\/t.co\/2x7sRXqk9q https:\/\/t.co\/ZQ53wnGAY9","115":"Los nuevos contagios en Madrid se disparan de 248 a 1.319 y los muertos de 22 a 32 https:\/\/t.co\/Evu9U4DTiR","116":"Cuando sus amigos hablaban de la volea de Zidane, Lukaku fing\u00eda que sab\u00eda de qu\u00e9 iba la cosa. Pasaron dos semanas hasta que un compa\u00f1ero se lo mostr\u00f3 en internet. Hoy Zidane le visita en su casa de San Siro angustiado por la clasificaci\u00f3n.\n https:\/\/t.co\/xaaYjmoibb v\u00eda @el_pais","117":"Uno de los exalumnos (que ahora tiene 21 a\u00f1os) que denuncia al profesor cont\u00f3 que los supuestos abusos empezaron en los vestuarios. \u201c\u00bfYa te has hecho una paja? Hazte una paja delante de m\u00ed\u201d. Seg\u00fan la declaraci\u00f3n, las agresiones siguieron dos a\u00f1os https:\/\/t.co\/d6tjo3jA4W","118":"Los Burnin\u2019 Percebes se alejan del posthumor: \u201cNunca estuvimos en la corriente principal, sino que orbit\u00e1bamos alrededor de los grandes\". Llega a salas 'La reina de los lagartos\" https:\/\/t.co\/n2JdInjAJJ","119":"Ya se saben cu\u00e1ndo se vacunar\u00e1n m\u00e1s o menos los primeros grupos, pero el 95% de los espa\u00f1oles tendr\u00e1 que esperar para conocer un calendario dividido en 18 grupos seg\u00fan las caracter\u00edsticas personales https:\/\/t.co\/DJWwyOWpWW","120":"Hoy se conmemora el d\u00eda internacional contra la violencia hacia la mujeres\nSe acu\u00f1\u00f3 en 1981 en Am\u00e9rica Latina, en memoria de Minerva, Patria y Mar\u00eda Teresa Mirabal,  hermanas dominicanas asesinadas el 25 de noviembre de 1960 por orden del dictador Trujillo\nhttps:\/\/t.co\/AFNQs5gYse","121":"La #FotodePortada del mi\u00e9rcoles en @el_pais El confinamiento infernal de Mar\u00eda. Dej\u00f3 a su maltratador justo unos d\u00edas antes del estado de alarma: \u201cMe acos\u00f3 con m\u00e1s de 300 mensajes y amenazas de muerte\u201d https:\/\/t.co\/hmMAW5I3k1 Foto @corralfoto https:\/\/t.co\/UvWUUvP0wF","122":"Montero prepara una reforma fiscal con una armonizaci\u00f3n de los tributos auton\u00f3micos: sucesiones, donaciones, patrimonio... Las comunidades tendr\u00e1n m\u00ednimo y m\u00e1ximo. Este esquema obligar\u00e1 a Madrid a subir la mayor\u00eda de sus grav\u00e1menes fiscales https:\/\/t.co\/ULlj9k8RoO","123":"Entrevista | @LauraBorras: \"No es que yo tenga problemas con la justicia, es que la justicia me busca problemas\" https:\/\/t.co\/lxjUfxNrfQ","124":"Las hermanas Minerva, Patria y Mar\u00eda Teresa fueron asesinadas el 25 de noviembre de 1960. Hoy su muerte se conmemora en todo el mundo https:\/\/t.co\/WrUVvAfA9L","125":"Patricia, Minerva y Teresa. Las hermanas Mirabal. Las mariposas #diacontralaviolenciadegenero #ViolenciaMachista @el_pais https:\/\/t.co\/OYHuY9ShOs","126":"Mar\u00eda dej\u00f3 a su maltratador dos d\u00edas antes del estado de alarma. El historial de su m\u00f3vil mientras estuvo confinada con sus dos ni\u00f1os es un relato de terror: \u201cMe acos\u00f3 con m\u00e1s de 300 mensajes y amenazas de muerte\". https:\/\/t.co\/IkiVYzfJ1V a trav\u00e9s de @el_pais","127":"TV en Directo | El Congreso celebra la comisi\u00f3n de presupuestos para avanzar en la aprobaci\u00f3n del texto, que ya tiene los votos suficientes https:\/\/t.co\/BCvi9UYdEU https:\/\/t.co\/F63gXybO7Z","128":"Fotos: Visita al templo espa\u00f1ol del bons\u00e1i  https:\/\/t.co\/NWsRISn6cx @UlyMartin https:\/\/t.co\/OiZt60D44k","129":"Mar\u00eda dej\u00f3 a su maltratador dos d\u00edas antes del confinamiento, huyendo de una relaci\u00f3n de sometimiento y tortura psicol\u00f3gica que la hab\u00eda dejado sin trabajo, sin familia y sin amigos: \u201cMe acos\u00f3 con m\u00e1s de 300 mensajes y llamadas con amenazas de muerte\u201d https:\/\/t.co\/X6zsSwv13H","130":"\u201cNo se entiende muy bien c\u00f3mo se decide el precio de una vacuna\u201d. El presidente de la farmac\u00e9utica AstraZeneca en Espa\u00f1a asegura en esta entrevista que su empresa no ganar\u00e1 dinero durante la pandemia con las ventas de la inyecci\u00f3n de Oxford https:\/\/t.co\/9nYk1RRYs5","131":"El gran pasillo para las pateras en Marruecos se abre en Dajla, una de las urbes m\u00e1s vigiladas https:\/\/t.co\/9BJcNALYuw v\u00eda @el_pais","132":"Correcci\u00f3n: \" A Espa\u00f1a le corresponden 140 millones de dosis, que equivalen a 80 millones de inmunizaciones (la mayor\u00eda requiere doble dosis), casi el doble que de ciudadanos\" https:\/\/t.co\/eg6euOntHp","133":"Una mochila flot\u00f3 semanas en el Mediterr\u00e1neo. La casualidad hizo que el Open Arms la encontrara antes de salvar a 259 personas. Hab\u00eda dos anillos. En uno se le\u00eda: Ahmed y Doudou, con coraz\u00f3n. Lo m\u00e1s importante: la pareja, de 20 y 25 a\u00f1os, viv\u00edan https:\/\/t.co\/JnfXe9iJH6","134":"Jenny Offill: \u201cPara la mayor\u00eda de mujeres que conozco unas veces lo m\u00e1s importante es recordar comprar papel de plata y, otras, ir a una manifestaci\u00f3n o llevar comida a un vecino. Todo tiene la misma importancia por eso lo pongo todo en un mismo plano\u201d https:\/\/t.co\/p1Sw53FIwf","135":"El Flash Flash es una tortiller\u00eda barcelonesa que acaba de cumplir 50 a\u00f1os. Hoy os contamos c\u00f3mo hacen dos de sus recetas estrella: la Panadera con pan tostado, queso y tomate y la Isidro con alubias y bacon. https:\/\/t.co\/KOS2ZrwKFq https:\/\/t.co\/Q3S6qPvO99","136":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Alemania registra 410 muertos en 24 horas, el m\u00e1ximo de toda la pandemia, y suma m\u00e1s de 18.000 casos nuevos https:\/\/t.co\/8jbjwMb8Uo https:\/\/t.co\/fbDRErL4cb","137":"La Comunidad de Madrid utiliza parte del dinero del fondo covid que le ha dado este a\u00f1o el Gobierno central para cubrir gastos regulares que ya ten\u00eda de antemano https:\/\/t.co\/Sw663gVYCy","138":"\"Sub\u00ed un v\u00eddeo de c\u00f3mo se pod\u00eda romper el preservativo y tuvo mill\u00f3n y medio de visitas, gan\u00e9 en un d\u00eda 10.000 seguidores\". El farmac\u00e9utico que triunfa en TikTok https:\/\/t.co\/Krhkxd9gnc","139":"En Espa\u00f1a hay 27.000 Felisas, cuya edad media es de 72 a\u00f1os, seg\u00fan el INE. Felisa Ferraz tiene 24. Y eso le ha afectado en el trabajo. Tambi\u00e9n hay Herminias o Primitivos de 25. Comprueba la edad de tu nombre #hemeroteca https:\/\/t.co\/ngJpLcuxjp","140":"Ayuso prepara su desembarco en Catalu\u00f1a https:\/\/t.co\/IFiNqSgT0p","141":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Madrid propondr\u00e1 al Gobierno ampliar a 10 el m\u00e1ximo de personas en las reuniones familiares en Navidad, y que el toque de queda sea hasta la 1.30 https:\/\/t.co\/1yDc967tjZ https:\/\/t.co\/BvfOJ4HC67","142":"Reci\u00e9n aterrizada en Las Palmas me cruc\u00e9 en la oscuridad con Abdellah, un joven marroqu\u00ed que vino desde Italia buscando a su hermano mayor. Lo encontramos en Arguinegu\u00edn, donde llevaba casi una semana tirado en el suelo. :camera_with_flash: @quiquecurbelo https:\/\/t.co\/6Nlm1C0YQr","143":"La Seguridad Social suma menos pensionistas ahora que hace un a\u00f1o, algo que no hab\u00eda pasado en 15 a\u00f1os. Una de las razones son los fallecidos por covid, pero no es la \u00fanica https:\/\/t.co\/dnwpiquWAg","144":"\u201cDe ni\u00f1o me intentaban asustar con monstruos, y a m\u00ed lo que me daba miedo era que se me apareciera Dios. En la cama pensaba: \u2018Si Dios es todopoderoso se puede aparecer ahora. El hecho de pensarlo puede invocarle\u201d\n\nHabl\u00e9 con @alexdelaIglesia de cine y miedo\nhttps:\/\/t.co\/ny1Lrls9ig","145":"Estas son las principales carencias en la dieta de los #ni\u00f1os espa\u00f1oles https:\/\/t.co\/pzBGOJ6qBt","146":"La presidenta de la Comunidad de Madrid visitar\u00e1 Barcelona el jueves y el viernes https:\/\/t.co\/SqIEn5NtUC","147":"#Portada Este mi\u00e9rcoles #DiaMundialcontralaViolenciadeGenero nuestra portada est\u00e1 dedicada a la m\u00e1s famosa ni\u00f1a mas\u00e1i por su lucha contra la ablaci\u00f3n; entrevistamos a la exministra de justicia en Kenia sobre machismo y la vuelta a las aulas de las ni\u00f1as https:\/\/t.co\/ioBWZeyMfO https:\/\/t.co\/VRrTprH0Yz","148":"La humanidad ha logrado en poco m\u00e1s de 10 meses desarrollar tres vacunas experimentales con una aparente alt\u00edsima eficacia contra el coronavirus. Las tres son muy prometedoras, pero cada una tiene sus ventajas e inconvenientes. Estas son sus diferencias https:\/\/t.co\/vvAOD5temo","149":"El plan de Navidad limita las cenas a seis personas con toque de queda a la una de la madrugada en Nochebuena y Nochevieja. El borrador del Gobierno propone limitar al m\u00e1ximo desplazamientos, pero no impone confinamientos territoriales https:\/\/t.co\/tSUeKOwBFk","150":"Se ha logrado que el lince ib\u00e9rico sobreviva. Ahora es el momento que se expanda en su futuro. Esta historia repasa sus claves, desde el terreno. No se puede perder el tiempo https:\/\/t.co\/pHoVOBZxDD","151":"Lo mejor para quien padece ansiedad es optar por una humeante taza de caf\u00e9 descafeinado https:\/\/t.co\/PFC44kIjMk","152":"Suecia deja atr\u00e1s la tan criticada estrategia de las recomendaciones y ha empezado a anunciar prohibiciones de ciertos comportamientos. Ni se hab\u00edan impuesto mascarillas, ni cerrado fronteras, ni estado de alarma. Y los datos han empeorado https:\/\/t.co\/SFBepkrH4b","153":"Cuatro semanas ha tardado el estado de alarma en doblegar la curva de nuevos casos de covid. Los especialistas advierten de que si las medidas han funcionado lo que hay que hacer es mantenerlas y no relajarlas porque las cifras son a\u00fan muy malas https:\/\/t.co\/e4tt8abu3Z","154":"Muertes por la covid en Am\u00e9rica:\n:United_States: 259.880\n:Brazil:169.485\n:Mexico: 102.739\n:Argentina: 37.432\n:Colombia: 35.677\n:Chile: 15.131\n:Panama: 2.986\n:Venezuela:876\nEl resto :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/wlwhrOq8eG","155":"\u201cNo todos los chavales somos unos v\u00e1ndalos. Mi madre es barrendera y s\u00e9 lo que cuesta limpiar la ciudad\u201d. Pablo, de 16 a\u00f1os, dirige una iniciativa solidaria en la que una veintena de chicos limpia las calles de La Rioja tras los destrozos de otros j\u00f3venes https:\/\/t.co\/WB1JlLonlY","156":"Las tres vacunas m\u00e1s avanzadas contra la covid: Pfizer, Moderna y Oxford, se distinguen en factores como su precio y su temperatura de conservaci\u00f3n. Estas son sus diferencias :test_tube:. Por @manuelansede y @arturgalocha\nHILO :thread: https:\/\/t.co\/DAqAYnbqRs https:\/\/t.co\/HAOKkEm0iE","157":"Varios Gobiernos europeos, incluido el espa\u00f1ol, han indicado que los grupos de riesgo (mayores y personas con patolog\u00edas) ir\u00e1n en cabeza en la vacunaci\u00f3n. Un trabajo dirigido por un espa\u00f1ol cuestiona ese criterio. En \u00e9l se aboga por otro sector https:\/\/t.co\/JF0TFhoWQp","158":"Ninguna figura se desplaza, aunque la \u00faltima s\u00ed mueve brazos y piernas. https:\/\/t.co\/gCGJjWicbG","159":"\u201cEl 75% de la poblaci\u00f3n gitana que hab\u00eda en Europa hab\u00eda desaparecido despu\u00e9s del nazismo. El n\u00famero de v\u00edctimas probablemente aumente en el futuro porque se est\u00e1n abriendo archivos de la \u00e9poca sovi\u00e9tica\u201d. Pero su historia se ha explicado poco https:\/\/t.co\/NeTIE6DjvY","160":"En el sur de la capital de M\u00e9xico, con cuatro carpas y unos seis doctores, se hacen test gratuitos de covid-19, la \u00fanica opci\u00f3n para la inmensa mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n que no puede permitirse una prueba privada. Por @ellenreina   https:\/\/t.co\/9UXWKzm511","161":"Hoy hace nueve a\u00f1os de que el mariachi fuera declarado Patrimonio Inmaterial de la Humanidad por la Unesco https:\/\/t.co\/o4OF1ADZ8d","162":"La oferta es tentadora: \u201c\u00bfQuieres tener tu propio negocio desde 450 euros al mes?\" Pero, la letra peque\u00f1a aclara que, de entrada, hay que pagar m\u00e1s de 24.000. Aparte, otros gastos. Ocho franquiciados se querellan por estafa contra la marca Be Beauty https:\/\/t.co\/WLdZQaOtzO","163":"Bad Bunny da positivo por coronavirus. El cantante presenta s\u00edntomas leves https:\/\/t.co\/8q3FjJ1qPp","164":"Brasil alcanz\u00f3 esta semana la tasa m\u00e1s alta de transmisi\u00f3n de la covid-19 desde mayo, seg\u00fan el Centro de Control de Epidemias del Imperial College, una instituci\u00f3n cient\u00edfica de Londres https:\/\/t.co\/XiKQiE4Q5R","165":"La crisis sanitaria est\u00e1 teniendo un efecto inesperado en algunas urbes: los coches pierden espacio y las bicicletas lo ganan. Estos son los mapas de carriles bici de ciudades espa\u00f1olas, europeas o americanas https:\/\/t.co\/EDkh66FgRy","166":"La Academia anuncia m\u00e1s de 2.500 novedades, algunas de ellas como desescalada y cuarentenar, como respuesta a la alta demanda de consultas durante los primeros meses de la pandemia https:\/\/t.co\/80TSeHB0ok","167":"\"Asumo que la vida es imperfecta. No he nacido para inaugurar el mundo ni voy a dejarlo concluido antes de marcharme. Todo va a quedar a medias, har\u00e9 cosas que quiz\u00e1s hayan merecido la pena y otras que no. Lo que s\u00ed me doler\u00eda es no haberlo intentado\u201d https:\/\/t.co\/e3z8CChrAh"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true},"created_at":{"0":"2020-11-25 23:10:36","1":"2020-11-25 23:00:33","2":"2020-11-25 22:37:27","3":"2020-11-25 22:24:41","4":"2020-11-25 22:12:58","5":"2020-11-25 22:00:11","6":"2020-11-25 21:39:05","7":"2020-11-25 21:25:41","8":"2020-11-25 21:13:25","9":"2020-11-25 21:00:29","10":"2020-11-25 20:43:53","11":"2020-11-25 20:42:40","12":"2020-11-25 20:40:10","13":"2020-11-25 20:28:11","14":"2020-11-25 20:14:51","15":"2020-11-25 20:00:57","16":"2020-11-25 19:49:18","17":"2020-11-25 19:38:09","18":"2020-11-25 19:24:38","19":"2020-11-25 19:12:21","20":"2020-11-25 19:12:19","21":"2020-11-25 19:12:06","22":"2020-11-25 19:00:12","23":"2020-11-25 19:00:00","24":"2020-11-25 18:52:17","25":"2020-11-25 18:43:48","26":"2020-11-25 18:40:27","27":"2020-11-25 18:33:49","28":"2020-11-25 18:30:11","29":"2020-11-25 18:23:57","30":"2020-11-25 18:20:57","31":"2020-11-25 18:18:38","32":"2020-11-25 18:12:23","33":"2020-11-25 18:09:11","34":"2020-11-25 18:04:38","35":"2020-11-25 18:00:55","36":"2020-11-25 17:59:20","37":"2020-11-25 17:53:53","38":"2020-11-25 17:50:06","39":"2020-11-25 17:38:05","40":"2020-11-25 17:37:42","41":"2020-11-25 17:35:07","42":"2020-11-25 17:28:45","43":"2020-11-25 17:20:55","44":"2020-11-25 17:16:17","45":"2020-11-25 17:01:02","46":"2020-11-25 16:50:01","47":"2020-11-25 16:38:18","48":"2020-11-25 16:31:28","49":"2020-11-25 16:26:17","50":"2020-11-25 16:23:11","51":"2020-11-25 16:22:11","52":"2020-11-25 16:14:08","53":"2020-11-25 16:00:42","54":"2020-11-25 15:55:15","55":"2020-11-25 15:45:00","56":"2020-11-25 15:43:37","57":"2020-11-25 15:43:02","58":"2020-11-25 15:30:00","59":"2020-11-25 15:20:22","60":"2020-11-25 15:15:00","61":"2020-11-25 15:06:09","62":"2020-11-25 15:02:37","63":"2020-11-25 15:00:00","64":"2020-11-25 14:45:00","65":"2020-11-25 14:31:17","66":"2020-11-25 14:30:00","67":"2020-11-25 14:12:00","68":"2020-11-25 14:10:38","69":"2020-11-25 14:00:02","70":"2020-11-25 13:48:57","71":"2020-11-25 13:45:00","72":"2020-11-25 13:31:07","73":"2020-11-25 13:30:00","74":"2020-11-25 13:24:08","75":"2020-11-25 13:18:42","76":"2020-11-25 13:15:00","77":"2020-11-25 13:00:01","78":"2020-11-25 12:45:00","79":"2020-11-25 12:40:11","80":"2020-11-25 12:40:04","81":"2020-11-25 12:30:01","82":"2020-11-25 12:25:15","83":"2020-11-25 12:15:00","84":"2020-11-25 12:10:46","85":"2020-11-25 12:05:31","86":"2020-11-25 12:00:00","87":"2020-11-25 11:57:11","88":"2020-11-25 11:45:00","89":"2020-11-25 11:42:00","90":"2020-11-25 11:35:32","91":"2020-11-25 11:32:09","92":"2020-11-25 11:30:00","93":"2020-11-25 11:19:02","94":"2020-11-25 11:15:00","95":"2020-11-25 11:10:45","96":"2020-11-25 11:01:34","97":"2020-11-25 11:00:00","98":"2020-11-25 10:59:44","99":"2020-11-25 10:45:00","100":"2020-11-25 10:44:01","101":"2020-11-25 10:42:03","102":"2020-11-25 10:30:00","103":"2020-11-25 10:15:00","104":"2020-11-25 10:12:18","105":"2020-11-25 10:03:52","106":"2020-11-25 10:03:18","107":"2020-11-25 10:03:14","108":"2020-11-25 10:00:01","109":"2020-11-25 09:56:39","110":"2020-11-25 09:56:16","111":"2020-11-25 09:50:44","112":"2020-11-25 09:45:18","113":"2020-11-25 09:45:00","114":"2020-11-25 09:36:12","115":"2020-11-25 09:33:16","116":"2020-11-25 09:32:46","117":"2020-11-25 09:30:00","118":"2020-11-25 09:23:23","119":"2020-11-25 09:15:00","120":"2020-11-25 09:13:10","121":"2020-11-25 09:02:12","122":"2020-11-25 09:00:01","123":"2020-11-25 08:58:49","124":"2020-11-25 08:45:00","125":"2020-11-25 08:43:02","126":"2020-11-25 08:42:08","127":"2020-11-25 08:36:35","128":"2020-11-25 08:32:48","129":"2020-11-25 08:30:00","130":"2020-11-25 08:25:24","131":"2020-11-25 08:22:14","132":"2020-11-25 08:21:14","133":"2020-11-25 08:15:00","134":"2020-11-25 08:13:41","135":"2020-11-25 08:12:08","136":"2020-11-25 08:11:00","137":"2020-11-25 08:03:31","138":"2020-11-25 08:00:01","139":"2020-11-25 07:45:00","140":"2020-11-25 07:44:26","141":"2020-11-25 07:39:01","142":"2020-11-25 07:36:57","143":"2020-11-25 07:30:00","144":"2020-11-25 07:26:38","145":"2020-11-25 07:26:30","146":"2020-11-25 07:15:22","147":"2020-11-25 07:15:18","148":"2020-11-25 07:15:00","149":"2020-11-25 07:00:56","150":"2020-11-25 06:51:49","151":"2020-11-25 06:40:57","152":"2020-11-25 06:00:48","153":"2020-11-25 05:40:31","154":"2020-11-25 05:30:33","155":"2020-11-25 04:55:31","156":"2020-11-25 04:25:57","157":"2020-11-25 04:11:59","158":"2020-11-25 04:00:34","159":"2020-11-25 03:51:02","160":"2020-11-25 03:10:25","161":"2020-11-25 03:00:13","162":"2020-11-25 02:36:07","163":"2020-11-25 01:46:55","164":"2020-11-25 01:37:20","165":"2020-11-25 01:03:26","166":"2020-11-25 00:17:34","167":"2020-11-25 00:07:31"},"retweet_count":{"0":10,"1":2,"2":10,"3":28,"4":31,"5":34,"6":8,"7":5,"8":5,"9":10,"10":4,"11":62,"12":8,"13":126,"14":45,"15":5,"16":1070,"17":44,"18":74,"19":21,"20":6,"21":18,"22":14,"23":3,"24":36,"25":20,"26":33,"27":19,"28":8,"29":5,"30":7,"31":12,"32":9,"33":3,"34":2,"35":42,"36":4,"37":20,"38":30,"39":69,"40":51,"41":21,"42":2,"43":48,"44":30,"45":6,"46":8,"47":17,"48":120,"49":6,"50":970,"51":6,"52":25,"53":11,"54":8,"55":26,"56":5,"57":4,"58":32,"59":12,"60":8,"61":36,"62":132,"63":8,"64":10,"65":24,"66":4,"67":47,"68":24,"69":8,"70":12,"71":6,"72":4,"73":22,"74":7,"75":4,"76":11,"77":7,"78":5,"79":7,"80":1,"81":466,"82":4,"83":6,"84":30,"85":36,"86":42,"87":13,"88":12,"89":6,"90":3,"91":3,"92":2121,"93":6,"94":101,"95":3,"96":3,"97":1,"98":4,"99":52,"100":13,"101":15,"102":5,"103":25,"104":7,"105":81,"106":2,"107":3,"108":2,"109":11,"110":11,"111":3,"112":3,"113":2,"114":27,"115":24,"116":6,"117":11,"118":3,"119":6,"120":360,"121":4,"122":18,"123":3,"124":1089,"125":9,"126":12,"127":8,"128":13,"129":11,"130":11,"131":12,"132":15,"133":13,"134":4,"135":18,"136":50,"137":54,"138":3,"139":10,"140":2,"141":251,"142":28,"143":8,"144":7,"145":1,"146":3,"147":14,"148":98,"149":8,"150":10,"151":11,"152":37,"153":14,"154":48,"155":30,"156":487,"157":31,"158":5,"159":110,"160":12,"161":18,"162":6,"163":24,"164":16,"165":22,"166":23,"167":12},"favorite_count":{"0":17,"1":23,"2":30,"3":93,"4":150,"5":87,"6":18,"7":30,"8":9,"9":52,"10":0,"11":464,"12":13,"13":260,"14":217,"15":13,"16":4744,"17":267,"18":386,"19":82,"20":0,"21":0,"22":55,"23":11,"24":280,"25":0,"26":84,"27":27,"28":27,"29":30,"30":33,"31":24,"32":40,"33":14,"34":19,"35":223,"36":14,"37":0,"38":117,"39":0,"40":117,"41":0,"42":26,"43":130,"44":0,"45":28,"46":38,"47":83,"48":436,"49":0,"50":2102,"51":12,"52":291,"53":72,"54":0,"55":57,"56":0,"57":0,"58":63,"59":57,"60":20,"61":67,"62":407,"63":20,"64":65,"65":0,"66":42,"67":145,"68":0,"69":23,"70":0,"71":53,"72":23,"73":100,"74":19,"75":0,"76":23,"77":13,"78":36,"79":0,"80":0,"81":934,"82":0,"83":11,"84":47,"85":53,"86":271,"87":0,"88":33,"89":0,"90":0,"91":0,"92":7065,"93":0,"94":957,"95":0,"96":0,"97":13,"98":0,"99":44,"100":0,"101":0,"102":9,"103":119,"104":19,"105":0,"106":0,"107":0,"108":42,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":12,"114":0,"115":0,"116":0,"117":25,"118":0,"119":17,"120":0,"121":0,"122":30,"123":0,"124":2214,"125":0,"126":0,"127":10,"128":0,"129":29,"130":0,"131":0,"132":35,"133":163,"134":0,"135":0,"136":78,"137":0,"138":40,"139":43,"140":0,"141":1123,"142":0,"143":33,"144":0,"145":0,"146":0,"147":0,"148":168,"149":17,"150":122,"151":68,"152":58,"153":50,"154":0,"155":235,"156":0,"157":116,"158":24,"159":268,"160":0,"161":122,"162":17,"163":207,"164":0,"165":81,"166":62,"167":77},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid","135":"Madrid","136":"Madrid","137":"Madrid","138":"Madrid","139":"Madrid","140":"Madrid","141":"Madrid","142":"Madrid","143":"Madrid","144":"Madrid","145":"Madrid","146":"Madrid","147":"Madrid","148":"Madrid","149":"Madrid","150":"Madrid","151":"Madrid","152":"Madrid","153":"Madrid","154":"Madrid","155":"Madrid","156":"Madrid","157":"Madrid","158":"Madrid","159":"Madrid","160":"Madrid","161":"Madrid","162":"Madrid","163":"Madrid","164":"Madrid","165":"Madrid","166":"Madrid","167":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","135":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","136":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","137":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","138":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","139":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","140":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","141":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","142":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","143":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","144":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","145":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","146":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","147":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","148":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","149":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","150":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","151":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","152":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","153":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","154":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","155":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","156":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","157":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","158":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","159":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","160":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","161":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","162":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","163":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","164":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","165":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","166":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","167":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CoehEBGS2H","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/11\/25\/dias_de_vino_y_podcasts\/1606291875_843578.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606335139","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/11\u2026","indices":[60,83]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mlZjHWZG1t","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/belleza\/cinco-preguntas-que-debes-plantear-antes-de-tomar-la-decision-de-irte-a-vivir-con-tu-pareja-en-plena-pandemia\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606334609","display_url":"smoda.elpais.com\/belleza\/cinco-\u2026","indices":[211,234]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YEjkzrss2D","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/23\/articulo\/1606126048_182461.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606339150","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/\u2026","indices":[160,183]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9qq4jYk1Dh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/11\/25\/mundo_global\/1606305603_909059.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606338827","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[117,140]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IojlK4Sg4b","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-11-25\/video-la-mano-de-dios-y-el-gol-del-siglo-de-maradona-en-mexico-86.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606339027","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[162,185]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YJM8L6oJl5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-25\/los-polos-estan-conectados-cuando-el-hemisferio-norte-pierde-hielo-el-de-la-antartida-se-encoge.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606338960","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[219,242]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Xk1x48EHE","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-25\/el-chofer-de-barcenas-detalla-al-juez-las-ordenes-que-recibio-de-la-trama-kitchen.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606337919","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[217,240]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhnmJ7ETzM","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-11-25\/el-protocolo-que-deben-seguir-los-concursantes-de-mask-singer-para-que-nadie-filtre-su-identidad.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606338801","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[117,140]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZxvL31eDd","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-25\/las-compras-envenenadas-del-17-a.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606338352","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[236,259]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l49DNSQJtk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-25\/asi-trabaja-una-unidad-policial-especializada-en-violencia-de-genero.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606331432","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[248,271]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjimenezgalvez","name":"J. J. G\u00e1lvez","id":221037110,"id_str":"221037110","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DKov299bJ1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q8widF","display_url":"bit.ly\/3q8widF","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1331699618011369479,"id_str":"1331699618011369479","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331699618011369479\/img\/hCINppyItfbo4y85.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331699618011369479\/img\/hCINppyItfbo4y85.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iueD4tBcq2","display_url":"pic.twitter.com\/iueD4tBcq2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331699848781950976\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":852,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":852,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FONyUnfEVu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-25\/las-comunidades-autonomas-plantean-su-propia-navidad.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606330485","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[145,168]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/autJ2ULYiB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-25\/la-dejaron-sin-la-proteccion-que-podria-haber-evitado-la-tragedia-final.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606333667","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[242,265]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6k1Ndxudcg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-24\/no-se-entiende-muy-bien-como-se-decide-el-precio-de-una-vacuna.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606330646","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[257,280]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sCwyXXHli2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-25\/paula-conthe-ve-margen-para-nuevas-fusiones-en-el-sector-bancario-espanol.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606329745","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[189,212]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7iHNG3ooq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-11-25\/adios-a-diego-y-adios-a-maradona.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606332147","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[240,263]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"hemeroteca","indices":[196,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WL7cTrBRNi","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/04\/02\/eps\/1585827023_234497.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606326754","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/04\u2026","indices":[256,279]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ssXWHm9Nj","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/25\/articulo\/1606323583_342640.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606329702","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/\u2026","indices":[221,244]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qOafp2dE5h","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-11-25\/lo-de-aquella-noche-cuando-el-violador-es-tu-pareja.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606329731","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[229,252]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]},{"screen_name":"EmilioMorenatti","name":"Emilio Morenatti","id":255128543,"id_str":"255128543","indices":[99,115]},{"screen_name":"AP_Images","name":"AP Images","id":21024997,"id_str":"21024997","indices":[116,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bNzFGpeSbi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/360Or4X","display_url":"bit.ly\/360Or4X","indices":[75,98]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LvnqXGNSmN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-11-24\/asi-sera-el-nuevo-curriculo-escolar-que-disena-el-gobierno-mas-corto-flexible-y-centrado-en-competencias.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606325661","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[208,231]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaconprop\u00f3sito","indices":[186,209]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SamsungEspana","name":"Samsung Espa\u00f1a","id":45579875,"id_str":"45579875","indices":[227,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Lt4Lz0YQU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/con-proposito\/2020-11-25\/el-televisor-crece-de-tamano-para-asumir-su-nuevo-papel-en-estas-navidades.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/con\u2026","indices":[242,265]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rstuZzIoWF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-11-25\/conmocion-por-la-muerte-de-diego-maradona-nos-hiciste-inmensamente-felices.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606329717","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[225,248]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UwJZOMHjDE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nWm4uH","display_url":"bit.ly\/3nWm4uH","indices":[72,95]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WQlm3RC2p0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-25\/siete-mil-hombres-de-negro-y-una-novia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606324554","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[224,247]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KGIdyX","display_url":"bit.ly\/2KGIdyX","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1331667036460642305,"id_str":"1331667036460642305","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331667036460642305\/img\/OeXJkR_qRb7V9HEG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331667036460642305\/img\/OeXJkR_qRb7V9HEG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XVvDNoHmUs","display_url":"pic.twitter.com\/XVvDNoHmUs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331667421506252805\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KGIdyX","display_url":"bit.ly\/2KGIdyX","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1331666161239408640,"id_str":"1331666161239408640","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331666161239408640\/img\/-yBSOCKheDdNyW34.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331666161239408640\/img\/-yBSOCKheDdNyW34.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ApZ2L2wLVI","display_url":"pic.twitter.com\/ApZ2L2wLVI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331666508850880513\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KGIdyX","display_url":"bit.ly\/2KGIdyX","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1331664456271634433,"id_str":"1331664456271634433","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331664456271634433\/img\/iQ4HRVaypWy2QbYZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331664456271634433\/img\/iQ4HRVaypWy2QbYZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nmx5tu1WF5","display_url":"pic.twitter.com\/nmx5tu1WF5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331664941280075783\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KGIdyX","display_url":"bit.ly\/2KGIdyX","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1331664014296768514,"id_str":"1331664014296768514","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331664014296768514\/img\/ukSW-ZKDyH1Uf0eM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331664014296768514\/img\/ukSW-ZKDyH1Uf0eM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y2c5kFlNJX","display_url":"pic.twitter.com\/Y2c5kFlNJX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331664184073998336\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KGIdyX","display_url":"bit.ly\/2KGIdyX","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1331662725437480960,"id_str":"1331662725437480960","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331662725437480960\/img\/zkrlAYhXPgUooHTc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331662725437480960\/img\/zkrlAYhXPgUooHTc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9MDYtQTK7m","display_url":"pic.twitter.com\/9MDYtQTK7m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331663603355815937\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KGIdyX","display_url":"bit.ly\/2KGIdyX","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1331661480064819200,"id_str":"1331661480064819200","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331661480064819200\/img\/jYfTEwdvxPCHvqQB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331661480064819200\/img\/jYfTEwdvxPCHvqQB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nQsi0H0PFu","display_url":"pic.twitter.com\/nQsi0H0PFu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331662029166436357\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KGIdyX","display_url":"bit.ly\/2KGIdyX","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1331660793750855680,"id_str":"1331660793750855680","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331660793750855680\/img\/vFu0auIe6GfNtB5r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331660793750855680\/img\/vFu0auIe6GfNtB5r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yr8oO2zs4H","display_url":"pic.twitter.com\/Yr8oO2zs4H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331661221817356292\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KGIdyX","display_url":"bit.ly\/2KGIdyX","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1331659592774762498,"id_str":"1331659592774762498","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331659592774762498\/img\/Tay_WKUSj3JOjJ6D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331659592774762498\/img\/Tay_WKUSj3JOjJ6D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ewM5PjAIc2","display_url":"pic.twitter.com\/ewM5PjAIc2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331660077560975364\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0cWPg2W6rG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-11-25\/reacciones-maradona.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606324987","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[198,221]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KGIdyX","display_url":"bit.ly\/2KGIdyX","indices":[93,116]},{"url":"https:\/\/t.co\/c5xYegUJuZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1YpJkzRWDPjGj","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D9XAgbVetQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-24\/el-ritual-de-leer-a-mishima-de-joven.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606318791","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[184,207]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[58,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mgonzalezelpais","name":"miguel gonzalez","id":381050968,"id_str":"381050968","indices":[3,19]},{"screen_name":"Armada_esp","name":"Armada Espa\u00f1ola","id":501606977,"id_str":"501606977","indices":[35,46]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KGIdyX","display_url":"bit.ly\/2KGIdyX","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dzvsKnRVc2","display_url":"pic.twitter.com\/dzvsKnRVc2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331653302463975424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cp5lQdflWf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-11-25\/conmocion-por-la-muerte-de-diego-maradona-nos-hiciste-inmensamente-felices.html","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[94,117]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OCvOwjgoAk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-11-24\/ultimo-escandalo-en-la-corte-de-tailandia-difunden-fotos-intimas-de-la-consorte-real.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606320243","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-11-\u2026","indices":[231,254]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LsaBjfnMk4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39eMl3n","display_url":"bit.ly\/39eMl3n","indices":[196,219]},{"url":"https:\/\/t.co\/pe9SNMKXHI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1lPKqXapBwNxb","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[220,243]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VOFjSP5rdK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-11-25\/reacciones-maradona.html","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[77,100]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UpPNtERpH7","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-25\/sanchez-asume-que-falta-aprendizaje-en-espana-para-gobernar-en-coalicion-la-experiencia-es-la-madre-de-la-ciencia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606320166","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[218,241]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tS3NzCEJgn","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-25\/existen-los-extraterrestres.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606316186","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[139,162]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TASUkCGCXZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HDNfes","display_url":"bit.ly\/2HDNfes","indices":[81,104]},{"url":"https:\/\/t.co\/5XywkNozZF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1BdGYYBMDwgGX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[105,128]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ut8jL1y9O","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-11-25\/muere-diego-armando-maradona.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[158,181]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusgbueno","name":"Jes\u00fas Garc\u00eda Bueno","id":227769858,"id_str":"227769858","indices":[3,15]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8AQeEy6v4P","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33jhIpP","display_url":"bit.ly\/33jhIpP","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6oKqDMkIta","display_url":"pic.twitter.com\/6oKqDMkIta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331634549248454656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KGIdyX","display_url":"bit.ly\/2KGIdyX","indices":[65,88]},{"url":"https:\/\/t.co\/j20CDCu4BV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1ypKdgVNrnrxW","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[89,112]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ofmm3tcJyJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-25\/irene-montero-llama-entre-lagrimas-a-la-unidad-del-feminismo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606317110","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[229,252]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HfCHpw746A","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nTMFsw","display_url":"bit.ly\/3nTMFsw","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1331628888309587970,"id_str":"1331628888309587970","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrlayxXYAIBYJp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrlayxXYAIBYJp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e6bMDzBRic","display_url":"pic.twitter.com\/e6bMDzBRic","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331628891178475521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":980,"h":654,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":654,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[3,14]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9iGhjdcHao","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-11-25\/el-atlantico-avisa-el-clima-de-esta-parte-del-mundo-se-esta-tropicalizando.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[231,254]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gcq5FsDTWo","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-11-24\/los-supercontaminadores-que-mas-contribuyen-al-cambio-climatico.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[221,244]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xI7EadjmjN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KGIdyX","display_url":"bit.ly\/2KGIdyX","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0cSwbEO0Jv","display_url":"pic.twitter.com\/0cSwbEO0Jv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331618739666694145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5FDCwiNjaO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-25\/la-seguridad-social-ajusta-la-paga-extra-de-75000-pensionistas-con-embargos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[100,123]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ffI2oCsjgQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-25\/condenados-19-de-los-23-acusados-por-el-desvio-de-fondos-publicos-en-la-visita-del-papa-a-valencia-en-2006.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[107,130]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WfhJCPBVe8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V3aRfI","display_url":"bit.ly\/2V3aRfI","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cDi95xYscY","display_url":"pic.twitter.com\/cDi95xYscY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331614273991286787\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ppwQPXXFzB","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/11\/06\/receta\/1604683554_765226.html?ssm=TW_CM","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[109,132]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BwFdgWEiN1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-25\/reencuentro-en-el-muelle-de-arguineguin.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[256,279]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]},{"screen_name":"CIMAcineastas","name":"CIMA Mujeres Cine","id":369401436,"id_str":"369401436","indices":[72,86]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t7ASbl2JkD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-24\/vox-la-ley-celaa-nace-muerta-y-su-recorrido-va-a-ser-tan-cortito-como-el-cerebro-de-la-ministra.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[148,171]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HzLLm4AXpf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-11-25\/el-gran-agujero-educativo-que-trajo-la-covid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[217,240]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[3,14]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tienesqueverlo","name":"Tienes Que Verlo","id":1169594883214102530,"id_str":"1169594883214102530","indices":[119,134]}],"urls":[],"media":[{"id":1331523827629776896,"id_str":"1331523827629776896","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqGsGvXMAE30Wp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqGsGvXMAE30Wp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hwoJ7USiCQ","display_url":"pic.twitter.com\/hwoJ7USiCQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tienesqueverlo\/status\/1331534191691968512\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331534191691968512,"source_status_id_str":"1331534191691968512","source_user_id":1169594883214102530,"source_user_id_str":"1169594883214102530"}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F0fnJf1KTU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-25\/record-solidario-los-madrilenos-donan-casi-seis-millones-de-euros-en-la-gran-recogida-de-alimentos.html?ssm=TW_CM_MAD#Echobox=1606310962","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[107,130]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YuXE0F0Y6r","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-11-24\/alex-de-la-iglesia-en-espana-el-entretenimiento-es-pecado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[257,280]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WeCqyC76io","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m5n8fb","display_url":"bit.ly\/3m5n8fb","indices":[185,208]},{"url":"https:\/\/t.co\/fyTURGTexc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1jMJgpVPPOmxL","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[210,233]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ke6zDSoDi","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-25\/existen-los-extraterrestres.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[240,263]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u98jIzVUeb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-25\/espana-italia-grecia-y-malta-se-unen-para-rechazar-el-pacto-migratorio-de-la-ue.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[227,250]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GOmFuf1i4u","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-25\/un-coche-con-pintadas-antiglobalizacion-accede-a-la-entrada-de-la-cancilleria-alemana.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[208,231]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ga7btLBf0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-25\/detenido-por-grabar-desnuda-a-su-hija-para-simular-un-secuestro-y-cobrar-rescate.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[239,262]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7pu5Hsv9j","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-25\/ayuso-contra-el-pacto-fiscal-de-erc-y-el-gobierno-sere-la-peor-pesadilla.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[195,218]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElViajero_Pais","name":"El Viajero","id":19920001,"id_str":"19920001","indices":[3,18]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[{"text":"Hemeroteca","indices":[197,208]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wk272rpWyv","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2017\/09\/30\/articulo\/1506779392_536978.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2017\/09\/\u2026","indices":[255,278]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TgKStk8pGZ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-24\/cuatro-personas-mueren-al-volcar-una-patera-en-lanzarote-cerca-de-la-orilla.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[225,248]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m8TzlvxgsT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fzRtAj","display_url":"bit.ly\/3fzRtAj","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sp7HMdZ3vg","display_url":"pic.twitter.com\/sp7HMdZ3vg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331571023913885698\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cFeNWIHTH6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fzRtAj","display_url":"bit.ly\/3fzRtAj","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1267731357976985602,"id_str":"1267731357976985602","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bF8EjPA9Vq","display_url":"pic.twitter.com\/bF8EjPA9Vq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331569702779441152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manueljabois","name":"Manuel Jabois","id":253017888,"id_str":"253017888","indices":[209,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F7j4WAZj2l","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-24\/hacerlo-por-ultima-vez.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[223,246]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BuenaVidaEP","name":"BuenaVida","id":2506730629,"id_str":"2506730629","indices":[3,15]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9RcrqJF6Nn","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-24\/la-navidad-del-epidemiologo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[177,200]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pilaralvarezm","name":"Pilar \u00c1lvarez","id":236787362,"id_str":"236787362","indices":[3,17]},{"screen_name":"ministerioigual","name":"Ministerio de Igualda","id":3182283969,"id_str":"3182283969","indices":[22,38]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElViajero_Pais","name":"El Viajero","id":19920001,"id_str":"19920001","indices":[3,18]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LoloViejo","name":"Manuel Viejo","id":114063372,"id_str":"114063372","indices":[3,13]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HgiomTx2M3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-25\/escocia-aprueba-el-acceso-gratuito-y-universal-a-compresas-y-tampones.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[255,278]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FernandoPeinado","name":"Fernando Peinado","id":47785664,"id_str":"47785664","indices":[3,19]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VgC8yzGldK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-25\/silvia-gil-sera-la-primera-mujer-que-dirige-una-comandancia-de-la-guardia-civil-en-sus-176-anos-de-historia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[150,173]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]},{"screen_name":"EmilioMorenatti","name":"Emilio Morenatti","id":255128543,"id_str":"255128543","indices":[99,115]},{"screen_name":"AP_Images","name":"AP Images","id":21024997,"id_str":"21024997","indices":[116,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LPrEztDXmM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/360Or4X","display_url":"bit.ly\/360Or4X","indices":[75,98]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oMtmmiZyaM","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-24\/biden-lanza-un-gobierno-para-enterrar-la-era-trump-estados-unidos-ha-vuelto-listo-para-liderar-el-mundo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[252,275]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f49lAYL3rV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-24\/la-navidad-del-epidemiologo.html?ssm=TW_CM_MAT","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[70,93]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Phu2Ag2EFL","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-24\/madrid-se-ahorra-el-dinero-destinado-a-las-becas-universitarias-y-las-financia-con-los-fondos-covid-del-estado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[191,214]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pilaralvarezm","name":"Pilar \u00c1lvarez","id":236787362,"id_str":"236787362","indices":[3,17]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cakivi","name":"Natalia Marcos","id":16182002,"id_str":"16182002","indices":[3,10]},{"screen_name":"cosmopolitan_tv","name":"COSMO Espa\u00f1a \ud83d\udcfa","id":17647177,"id_str":"17647177","indices":[36,52]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[88,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jmAWQSpNwn","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-11-24\/que-es-peor-para-el-medio-ambiente-y-la-salud-el-diesel-o-la-gasolina.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[100,123]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HKt1qLlUBj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-11-25\/meghan-markle-revela-que-sufrio-un-aborto-el-pasado-mes-de-julio.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-11-\u2026","indices":[257,280]}]},"104":{"hashtags":[{"text":"ProyectoZero","indices":[216,229]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q44vIE9xBL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m3mtLy","display_url":"bit.ly\/3m3mtLy","indices":[230,253]},{"url":"https:\/\/t.co\/Zwzk1kP4Q5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRwobkZgKl","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[254,277]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manueljabois","name":"Manuel Jabois","id":253017888,"id_str":"253017888","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UCXmea8e3b","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-24\/hacerlo-por-ultima-vez.html","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[42,65]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pilaralvarezm","name":"Pilar \u00c1lvarez","id":236787362,"id_str":"236787362","indices":[3,17]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gHq6QUTeAY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-24\/ayuso-prepara-su-desembarco-en-cataluna.html","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[243,266]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_fem","name":"EL PA\u00cdS Fem","id":1046791871610200065,"id_str":"1046791871610200065","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HEn2PjsTCE","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-24\/efecto-mariposa.html?utm_term=Autofeed&ssm=TW_CM_FEM#Echobox=1606295823","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[32,55]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3KE8bLS7EN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-24\/senda-correcta.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_OP#Echobox=1606296467","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[112,135]}]},"113":{"hashtags":[{"text":"LaVozDeI\u00f1aki","indices":[243,256]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MyXQe3pLel","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/11\/25\/la_voz_de_inaki\/1606290341_248135.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/11\u2026","indices":[257,280]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[3,14]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Evu9U4DTiR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-24\/sanidad-registra-537-fallecidos-un-nuevo-maximo-de-muertes-diario-de-la-segunda-ola.html?ssm=TW_CM_MAD#Echobox=1606287180","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[103,126]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davidalvarez","name":"David \u00c1lvarez","id":4794061,"id_str":"4794061","indices":[3,16]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d6tjo3jA4W","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-11-24\/dos-exalumnos-denuncian-agresiones-sexuales-de-un-profesor-de-la-salle-de-barcelona.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[247,270]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gbelinchon","name":"Gregorio Belinch\u00f3n","id":117793323,"id_str":"117793323","indices":[3,14]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DJWwyOWpWW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-24\/el-95-de-los-espanoles-se-queda-sin-saber-su-plan-de-vacunacion.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[199,222]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mrsahuquillo","name":"\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc46\ud835\udc4e\u210e\ud835\udc62\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc5c","id":228197973,"id_str":"228197973","indices":[3,16]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[{"text":"FotodePortada","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[52,60]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ULlj9k8RoO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-25\/la-reforma-fiscal-que-montero-ha-pactado-con-erc-para-que-madrid-suba-los-impuestos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[241,264]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]},{"screen_name":"LauraBorras","name":"Laura Borr\u00e0s \ud83c\udf97","id":19002571,"id_str":"19002571","indices":[34,46]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WrUVvAfA9L","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2016\/11\/25\/actualidad\/1480069515_670615.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[134,157]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"diacontralaviolenciadegenero","indices":[84,113]},{"text":"ViolenciaMachista","indices":[114,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"a_sciammarella","name":"Sciammarella","id":1251907262,"id_str":"1251907262","indices":[3,18]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELPAISGalicia","name":"EL PA\u00cdS Galicia","id":460490011,"id_str":"460490011","indices":[3,17]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BCvi9UYdEU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m4Wljk","display_url":"bit.ly\/3m4Wljk","indices":[140,163]},{"url":"https:\/\/t.co\/F63gXybO7Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1BdGYYBvWNyGX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[164,187]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]},{"screen_name":"UlyMartin","name":"uly martin","id":870064194,"id_str":"870064194","indices":[85,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NWsRISn6cx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2J3xRZu","display_url":"bit.ly\/2J3xRZu","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1331343004246941697,"id_str":"1331343004246941697","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnhaJpXIAEJXCR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnhaJpXIAEJXCR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OiZt60D44k","display_url":"pic.twitter.com\/OiZt60D44k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpais_foto\/status\/1331515467626926081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331515467626926081,"source_status_id_str":"1331515467626926081","source_user_id":87820155,"source_user_id_str":"87820155"}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X6zsSwv13H","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-24\/el-confinamiento-infernal-de-maria.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[252,275]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fperegil","name":"Francisco Peregil","id":150677941,"id_str":"150677941","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9BJcNALYuw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-22\/el-gran-pasillo-para-las-pateras-en-marruecos-se-abre-en-dajla-una-de-las-urbes-mas-vigiladas.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[109,132]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eg6euOntHp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-24\/las-personas-en-residencias-y-los-cuidadores-seran-los-primeros-en-recibir-la-vacuna.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[176,199]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JnfXe9iJH6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-24\/los-anillos-perdidos-que-rescato-el-open-arms.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[246,269]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aguilarandreaf","name":"Andrea Aguilar","id":943777476,"id_str":"943777476","indices":[3,18]}],"urls":[]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8jbjwMb8Uo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3laIgzK","display_url":"bit.ly\/3laIgzK","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fbDRErL4cb","display_url":"pic.twitter.com\/fbDRErL4cb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331510686879510534\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Krhkxd9gnc","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-23\/con-la-salud-parece-como-con-el-futbol-que-todo-el-mundo-sabe.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[162,185]}]},"139":{"hashtags":[{"text":"hemeroteca","indices":[208,219]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ngJpLcuxjp","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2019\/11\/21\/articulo\/1574338861_090264.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2019\/11\/\u2026","indices":[220,243]}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LoloViejo","name":"Manuel Viejo","id":114063372,"id_str":"114063372","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IFiNqSgT0p","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-24\/ayuso-prepara-su-desembarco-en-cataluna.html","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[55,78]}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1yDc967tjZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33fIdfK","display_url":"bit.ly\/33fIdfK","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BvfOJ4HC67","display_url":"pic.twitter.com\/BvfOJ4HC67","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331502636588261376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaMartinD","name":"Mar\u00eda Mart\u00edn","id":29454488,"id_str":"29454488","indices":[3,16]}],"urls":[]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dnwpiquWAg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-24\/el-virus-provoca-la-primera-caida-anual-en-el-numero-de-pensionistas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[173,196]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TCAvendano","name":"Tom C. Avenda\u00f1o","id":63477551,"id_str":"63477551","indices":[3,14]}],"urls":[]},"145":{"hashtags":[{"text":"ni\u00f1os","indices":[75,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"demamasdepapas","name":"De mamas & de papas","id":276880380,"id_str":"276880380","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pzBGOJ6qBt","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-11-24\/estas-son-las-principales-carencias-en-la-dieta-de-los-ninos-espanoles.html?ssm=TW_CM_MYP","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[92,115]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SqIEn5NtUC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-24\/ayuso-prepara-su-desembarco-en-cataluna.html?ssm=whatsapp","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[103,126]}]},"147":{"hashtags":[{"text":"Portada","indices":[20,28]},{"text":"DiaMundialcontralaViolenciadeGenero","indices":[44,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vvAOD5temo","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-23\/las-diferencias-abismales-entre-las-vacunas-de-pfizer-moderna-y-oxford.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[254,277]}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tSUeKOwBFk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-24\/el-plan-de-navidad-limita-las-cenas-a-seis-personas-con-toque-de-queda-a-la-una-de-la-madrugada-en-nochebuena-y-nochevieja.html?utm_source=Twitter#Echobox=1606236881","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[236,259]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pHoVOBZxDD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-11-23\/lince-iberico-como-conectar-las-poblaciones-y-que-se-expanda-a-murcia-y-granada.html?utm_source=Twitter#Echobox=1606236840","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[175,198]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PFC44kIjMk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/salud\/2020-11-23\/cafe-y-ansiedad-es-por-ti-o-la-cafeina-es-la-culpable.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606236340","display_url":"elpais.com\/buenavida\/salu\u2026","indices":[88,111]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SFBepkrH4b","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-23\/suecia-abraza-las-prohibiciones-ante-el-avance-de-la-pandemia.html?utm_source=Twitter#Echobox=1606236999","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[240,263]}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e4tt8abu3Z","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-23\/el-estado-de-alarma-tarda-cuatro-semanas-en-reducir-la-incidencia.html?utm_source=Twitter#Echobox=1606236814","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[246,269]}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WB1JlLonlY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-01\/pablo-y-sus-amigos-se-levantan-en-logrono-contra-el-vandalismo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606237137","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[256,279]}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JF0TFhoWQp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-23\/y-si-fuera-mas-util-vacunar-primero-a-la-cajera-del-supermercado.html?utm_source=Twitter#Echobox=1606236976","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[245,268]}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gCGJjWicbG","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/23\/articulo\/1606145466_044420.html?utm_source=Twitter#Echobox=1606237068","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/\u2026","indices":[72,95]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NeTIE6DjvY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-23\/el-holocausto-tambien-fue-contra-los-gitanos.html?utm_source=Twitter#Echobox=1606236943","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[244,267]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o4OF1ADZ8d","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-11-24\/el-mariachi-tradicion-musical-patrimonio-cultural-inmaterial-de-la-humanidad.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606237051","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-11\u2026","indices":[107,130]}]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WLdZQaOtzO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-23\/unas-esculpidas-y-cejas-depiladas-bajo-la-lupa-judicial.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606236753","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[250,273]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8q3FjJ1qPp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-23\/el-reguetonero-puertorriqueno-bad-bunny-da-positivo-por-coronavirus.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606236709","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[75,98]}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EDkh66FgRy","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-10-27\/carriles-bici-la-respuesta-de-las-ciudades-ante-la-pandemia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606236461","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[209,232]}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/80TSeHB0ok","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-24\/covid-fascistoide-trolear-y-nacho-nuevas-incorporaciones-al-diccionario-de-la-rae.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606236541","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[181,204]}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e3z8CChrAh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/cultura\/2020-11-23\/alberto-san-juan-un-sistema-basado-en-la-explotacion-del-ser-humano-dificulta-la-posibilidad-de-disfrutar.html?utm_source=Twitter#Echobox=1606236787","display_url":"elpais.com\/icon\/cultura\/2\u2026","indices":[252,275]}]}}}