{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho","37":"FrayJosepho","38":"FrayJosepho","39":"FrayJosepho","40":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1331720906595512321,"1":1331720508010852358,"2":1331716696806141953,"3":1331716283390447618,"4":1331714470813585411,"5":1331709512986845184,"6":1331703810436321280,"7":1331703053951639552,"8":1331694722503630854,"9":1331693677635309574,"10":1331690849290301444,"11":1331683216965689345,"12":1331682156435939329,"13":1331667639584878592,"14":1331665270700650497,"15":1331664929657663491,"16":1331663053247700996,"17":1331662881784475649,"18":1331662190768746497,"19":1331656700340867077,"20":1331649069769510915,"21":1331646300903895041,"22":1331643915636760578,"23":1331643547385290752,"24":1331643267327340545,"25":1331642826480873472,"26":1331642387328806912,"27":1331640235009175558,"28":1331636995945336836,"29":1331635238653603842,"30":1331635077625901062,"31":1331632311620800514,"32":1331631907281498112,"33":1331630671769595905,"34":1331626156437762049,"35":1331625819312181251,"36":1331625751859376129,"37":1331618910320406531,"38":1331596349805047809,"39":1331486358137876480,"40":1331483166436159489},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":false,"16":true,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":true,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":false,"39":true,"40":true},"text":{"0":"Lo que m\u00e1s me chirr\u00eda de las declaraciones de Casado sobre la \u201cviolencia de g\u00e9nero\u201d no son tanto el contenido de estas, que tambi\u00e9n, sino que se nota que no se las cree. Y eso pone al descubierto su debilidad pero, sobre todo, la de su partido.\nUna pena.\n@populares \n@pablocasado_","1":"Estoy harta de que solo se organicen minutos de silencio  a las puertas del Congreso  por las mujeres asesinadas y nunca, nunca, nunca, por los ni\u00f1os asesinados.\n\n\u00bfEs que la violencia contra los ni\u00f1os no le importa a nadie?","2":"@Listuja O sea, que la sociedad es machista porque lo dice usted. Porque s\u00ed. Sin m\u00e1s datos.\nY le voy a decir algo para que no le cueste tratarme de usted: si me vuelve a tutear, la bloqueo.","3":"No pueden desalojar a los okupas, pero se preparen si son siete en Nochebuena.","4":"@Listuja Entonces, para demostrarme que la sociedad es machista tengo que acompa\u00f1arla a los bares a los que usted va. Entiendo.\nPero no me tutee, se lo ruego.\nhttps:\/\/t.co\/aZ7SusWkS2","5":"Tambi\u00e9n @cayetanaAT se lo dice clarito a @pablocasado_. Y es que por ser clara se la quit\u00f3 de en medio.\nhttps:\/\/t.co\/IrgLfQ1PbG","6":"El Gobierno justifica su pacto con ERC porque Madrid \"rompe la unidad de Espa\u00f1a\", por @KettyGarat https:\/\/t.co\/lhPBeZweOs a trav\u00e9s de @libertaddigital","7":"\u00bfSociedad machista?\n\n\u00bfComparados con qu\u00e9?\n\n\u00a1Datos! https:\/\/t.co\/BR3ojkkSp2","8":"@Jasafella @FrayJosepho Salvo las agredidas por otras mujeres","9":"Irene Montero, la ministra de todas las mujeres.\n\nSalvo las menores abusadas en Baleares.\n\nSalvo las mujeres agredidas por ser de derechas o guardias civiles.\n\nSalvo las agredidas por gente de la religi\u00f3n de paz.\n\nSalvo las no nacidas.\n\nSalvo las delgadas con falda y tac\u00f3n...","10":"Hoy es un d\u00eda para recordar especialmente a las menores de Baleares violentadas, objeto de abuso... y desprotegidas por unas instancias oficiales en manos de la izquierda m\u00e1s hip\u00f3crita e inmoral de Europa.","11":"El hecho de que unos ni\u00f1atos malcriados, ignorantes, resentidos, hist\u00e9ricos y llorones se sienten hoy en la Moncloa demuestra que Espa\u00f1a es un pa\u00eds lamentable.\n\nY basta de adular al sano pueblo soberano: el culpable es precisamente el pueblo del que forman parte y que los elige. https:\/\/t.co\/cwGngSVC5W","12":"Pitingo y Figo hacen m\u00e1s oposici\u00f3n que Ciudadanos y PP juntos","13":"\u00bfQui\u00e9n ha dicho la siguiente frase?\n\u00abClaro que hay violencia de g\u00e9nero, hay violencia contra la mujer por el hecho de serlo; esta lacra tiene un componente espec\u00edfico, que hay que abordar. El negacionismo es letal\u00bb.\nVoten.","14":"Yo s\u00f3lo quiero ver el informe cient\u00edfico sanitario en base al cual se concluye que 6 personas s\u00ed pero 10 no, o 10 s\u00ed pero 15 no. El que establece la 1:00 como hora \u00f3ptima para el toque de queda tambi\u00e9n quisiera verlo. Creo que es lo m\u00ednimo que nos deben a los ciudadanos","15":"Al gobierno le gustar\u00eda que todos pudi\u00e9ramos ir a pasar un finde con nuestra familia a un resort de lujo en Canarias, pero debemos entender que, por ahora, solo es posible que vaya \u00c1balos, que se lo merece, adem\u00e1s, por el estr\u00e9s que acumula y por lo que se desvive por nosotros.","16":"@FrayJosepho Y mucha capacidad de cr\u00edtica...\n\u00bfQuienes somos nosotros para cuestionar los escarceos y relax de un ministro tan estresado y con tanta carga de trabajo, como el hijo de Carbonerito, con esas reuniones interminables, ese trasiego de maletas en aeropuertos?","17":"Irene Montero le ha dado un premio a Cristina Fallar\u00e1s. Es para llorar o no es para llorar. https:\/\/t.co\/SLzWuAjXEU","18":"El patriarcado de nuevo. https:\/\/t.co\/SRNVu6vMit","19":"Por otro lado, el PP de San Sebasti\u00e1n aplaude el traslado del ej\u00e9rcito que ha pactado S\u00e1nchez con el PNV.\nAplaude.\nhttps:\/\/t.co\/CoXPLu8xNV","20":"\"El PP afirma que la sociedad es \u00abmachista\u00bb y advierte de que el negacionismo de la violencia de g\u00e9nero es letal\".\nHan le\u00eddo bien: el PP.\n#sincomentarios\nhttps:\/\/t.co\/usfQ14SfM1","21":"Aprovenchando la m\u00e1s m\u00ednima ocasi\u00f3n para recordar a dictadores con cari\u00f1o. Es la naturaleza del escorpi\u00f3n. https:\/\/t.co\/mAd9V3losg","22":"@Juan65361466 Entonces no puedo dejarme llevar por lo que me salga de los cojones, sino por lo que usted diga, \u00bfo c\u00f3mo va esto?","23":"@chauchinoo Le agradezco el consejo. Pero no me tutee.","24":"@MesiahViene No. Me asquea profundamente el personaje.","25":"@MesiahViene Ya pusieron miles de obituarios que ten\u00edan reservados para cuando.","26":"Descanse en paz #Maradona. Pero los maradon\u00f3filos d\u00e9jennos descansar tambi\u00e9n a nosotros. Creo que no estoy en condiciones de aguantar ni un solo programa\/documental\/obituario m\u00e1s sobre el Pelusa. Les juro.","27":"@alfonfrias Lo he visto. Yo creo que es el ministro con m\u00e1s morro de todos. Y no es f\u00e1cil.","28":"#\u00daLTIMAHORA\n\nAnte las informaciones maledicentes sobre la estancia, junto a su familia, en un resort de lujo en Canarias, el ministro Jos\u00e9 Luis \u00c1balos desmiente que llevara tantas maletas como Delcy Rodr\u00edguez. \"Ni mucho menos\", recalc\u00f3 el ministro de Transportes.","29":"@FrayJosepho Pero, estamos seguros que toc\u00f3 suelo canario?","30":"Fuente: cr\u00e9anme. https:\/\/t.co\/DkuG9FMLry","31":"Para eso, c\u00e1sate una vez nada m\u00e1s y cenas en casa unos s\u00e1ndwiches de jam\u00f3n y queso viendo Netflix.","32":"Si te casas tres veces y no puedes llevar a tu tercera mujer y a tus hijos a un resort de lujo en Canarias, es que eres un pringao.","33":"La gente protesta por el hecho de que \u00c1balos se vaya con su familia a un resort de lujo de Canarias, mientras nosotros no podemos salir de nuestro municipio ni ir a cenar a un restaurante. Qu\u00e9 poca capacidad de sacrificio tenemos.","34":"Pedro S\u00e1nchez en la cumbre presencial de l\u00edderes de la UE \/\/ Pedro S\u00e1nchez en la reuni\u00f3n telem\u00e1tica de los l\u00edderes del G-20.\n\nDecidme que vosotros tambi\u00e9n lo veis :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/PfGm2l5mKJ","35":"Seg\u00fan el INE, hubo 31.911 v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero en 2019.\nEl ministerio de Igualdad habla de 11,6 millones en su encuesta porque incluye miradas lascivas y piropos: con las 32.000 v\u00edctimas reales no justifican ni presupuesto ni chiringuitos. ESTA ES LA VERDAD https:\/\/t.co\/b3vmdsrAej","36":"\u00bfSab\u00e9is de d\u00f3nde saca el ministerio de Igualdad la cifra de 11,6 millones de mujeres maltratadas en nuestro pa\u00eds? De una encuesta del propio ministerio en la que se consideraban \"violencias machistas\" cosas como los piropos o las miradas lascivas. No tienen verg\u00fcenza","37":"Una amiga inquebrantable del pueblo jud\u00edo. Una defensora incansable del estado jud\u00edo. Una aliada valerosa a favor de la libertad y de nuestra democracia constitucional. Enhorabuena \u2066@IdiazAyuso\u2069 por el merecid\u00edsimo premio Or Januc\u00e1 de la Comunidad Jud\u00eda de Madrid https:\/\/t.co\/kbPkrjFvGd","38":"@Indalnecio1 @libertaddigital \u00c9l escribe su apellido en bat\u00faa, y yo lo respeto.","39":"Ning\u00fan tuit progre sin la palabra 'paradigma'. Y sin rimbombantear t\u00e9rminos: 'metodolog\u00eda' no es igual que 'm\u00e9todo' o 'procedimiento'.\n\nPero lo que huele a chamusquina es lo de las \"metodolog\u00edas\" \"activas y competenciales\", porque sospecho que ser\u00e1n nuevas maneras de entontecer. https:\/\/t.co\/3Asza1dW7j","40":"Se llama Esther Melgosa, es miembro de la ejecutiva de las juventudes de ERC, el partido de @gabrielrufian . Que dice que quiere que vuelva ETA, que hizo un gran trabajo. Gente de paz. https:\/\/t.co\/OeuHYTL4qF"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true},"created_at":{"0":"2020-11-25 22:06:20","1":"2020-11-25 22:04:45","2":"2020-11-25 21:49:37","3":"2020-11-25 21:47:58","4":"2020-11-25 21:40:46","5":"2020-11-25 21:21:04","6":"2020-11-25 20:58:24","7":"2020-11-25 20:55:24","8":"2020-11-25 20:22:18","9":"2020-11-25 20:18:09","10":"2020-11-25 20:06:54","11":"2020-11-25 19:36:35","12":"2020-11-25 19:32:22","13":"2020-11-25 18:34:41","14":"2020-11-25 18:25:16","15":"2020-11-25 18:23:55","16":"2020-11-25 18:16:27","17":"2020-11-25 18:15:46","18":"2020-11-25 18:13:02","19":"2020-11-25 17:51:13","20":"2020-11-25 17:20:53","21":"2020-11-25 17:09:53","22":"2020-11-25 17:00:24","23":"2020-11-25 16:58:57","24":"2020-11-25 16:57:50","25":"2020-11-25 16:56:05","26":"2020-11-25 16:54:20","27":"2020-11-25 16:45:47","28":"2020-11-25 16:32:55","29":"2020-11-25 16:25:56","30":"2020-11-25 16:25:17","31":"2020-11-25 16:14:18","32":"2020-11-25 16:12:41","33":"2020-11-25 16:07:47","34":"2020-11-25 15:49:50","35":"2020-11-25 15:48:30","36":"2020-11-25 15:48:14","37":"2020-11-25 15:21:03","38":"2020-11-25 13:51:24","39":"2020-11-25 06:34:20","40":"2020-11-25 06:21:39"},"retweet_count":{"0":25,"1":149,"2":0,"3":405,"4":0,"5":37,"6":39,"7":543,"8":3,"9":514,"10":3615,"11":110,"12":2290,"13":41,"14":509,"15":239,"16":6,"17":498,"18":114,"19":69,"20":310,"21":23,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":6,"27":0,"28":61,"29":5,"30":66,"31":13,"32":224,"33":1367,"34":1031,"35":210,"36":839,"37":118,"38":0,"39":23,"40":437},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":2,"3":0,"4":9,"5":138,"6":128,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":73,"14":0,"15":999,"16":0,"17":0,"18":278,"19":155,"20":788,"21":0,"22":0,"23":1,"24":0,"25":0,"26":143,"27":2,"28":275,"29":0,"30":0,"31":168,"32":1104,"33":4894,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","37":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","38":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","39":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","40":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Louella_Parsons","name":"Louella Parsons","id":514199295,"id_str":"514199295","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Listuja","name":"Listuja\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":407304744,"id_str":"407304744","indices":[0,8]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Richal_101","name":"El Richal","id":1318647991813681154,"id_str":"1318647991813681154","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Listuja","name":"Listuja\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":407304744,"id_str":"407304744","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aZ7SusWkS2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GirautaOficial\/status\/1331687057173962756","display_url":"twitter.com\/GirautaOficial\u2026","indices":[159,182]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[8,19]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[41,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IrgLfQ1PbG","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8V44wCzxhA8&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=8V44wC\u2026","indices":[104,127]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KettyGarat","name":"Ketty Garat","id":257962682,"id_str":"257962682","indices":[86,97]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[134,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lhPBeZweOs","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/politica\/2020-11-25\/el-gobierno-y-erc-subiran-el-impuesto-de-patrimonio-y-acusa-a-madrid-por-romper-la-unidad-territorial-de-espana-6684109\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/politic\u2026","indices":[98,121]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1331687051637485569,"id_str":"1331687051637485569","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnsaUWDW8AEepCm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnsaUWDW8AEepCm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BR3ojkkSp2","display_url":"pic.twitter.com\/BR3ojkkSp2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GirautaOficial\/status\/1331687057173962756\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":515,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":908,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":1641,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331687057173962756,"source_status_id_str":"1331687057173962756","source_user_id":2223841798,"source_user_id_str":"2223841798"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pablonoyume","name":"\u30d1\u30d6\u30ed","id":158824047,"id_str":"158824047","indices":[3,15]},{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[17,27]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[28,40]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[3,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LainzJesus","name":"Jes\u00fas La\u00ednz","id":724942632695271424,"id_str":"724942632695271424","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"robersanchez98","name":"RoberSR","id":2786987116,"id_str":"2786987116","indices":[3,18]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nela44636322","name":"Nela","id":1167078190772301824,"id_str":"1167078190772301824","indices":[3,16]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[18,30]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SLzWuAjXEU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DelGobVG\/status\/1331307896165036036","display_url":"twitter.com\/DelGobVG\/statu\u2026","indices":[106,129]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SRNVu6vMit","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/galsuinda\/status\/1331661995200929796","display_url":"twitter.com\/galsuinda\/stat\u2026","indices":[25,48]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CoXPLu8xNV","expanded_url":"https:\/\/www.elcorreo.com\/politica\/sebastian-desmarca-iturgaiz-20201125141434-nt.html","display_url":"elcorreo.com\/politica\/sebas\u2026","indices":[115,138]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"sincomentarios","indices":[138,153]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/usfQ14SfM1","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-pp-afirma-sociedad-machista-y-advierte-negacionismo-violencia-genero-letal-202011251316_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"abc.es\/espana\/abci-pp\u2026","indices":[154,177]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goslum","name":"goslum (Yo me pondr\u00e9 la Bakunin rusa)","id":769466948,"id_str":"769466948","indices":[3,10]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juan65361466","name":"Juan","id":1307340382477393921,"id_str":"1307340382477393921","indices":[0,13]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chauchinoo","name":"Keg\u00fcay Leonard","id":512327768,"id_str":"512327768","indices":[0,11]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MesiahViene","name":"Mesiah Viene","id":1331128091117236224,"id_str":"1331128091117236224","indices":[0,12]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MesiahViene","name":"Mesiah Viene","id":1331128091117236224,"id_str":"1331128091117236224","indices":[0,12]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"Maradona","indices":[16,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonfrias","name":"Alfonso Fr\u00edas","id":1053911983,"id_str":"1053911983","indices":[0,11]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CPGetALife","name":"Chris Peterson","id":1086191900305117184,"id_str":"1086191900305117184","indices":[3,14]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[16,28]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ddeschouw","name":"Diego de Schouwer","id":1027273487805759489,"id_str":"1027273487805759489","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DkuG9FMLry","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DebatAlRojoVivo\/status\/1331632745144070146","display_url":"twitter.com\/DebatAlRojoViv\u2026","indices":[32,55]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lopedevegac","name":"Lope de Vega 2.0","id":772188001837416449,"id_str":"772188001837416449","indices":[3,15]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Indalnecio1","name":"Indalnecio","id":1209783922609049600,"id_str":"1209783922609049600","indices":[0,12]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[13,29]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quienquier","name":"Perenne","id":1201114532,"id_str":"1201114532","indices":[3,14]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"josepramonbosch","name":"Mon Bosch","id":2455508138,"id_str":"2455508138","indices":[3,19]},{"screen_name":"gabrielrufian","name":"Gabriel Rufi\u00e1n","id":2904896141,"id_str":"2904896141","indices":[113,127]}],"urls":[]}}}