{"screen_name":{"0":"JustiaLatinAmer","1":"JustiaLatinAmer"},"tweet_id":{"0":1331716116528254976,"1":1331627901314158592},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"El presidente de #Argentina, #AlbertoFern\u00e1ndez, decret\u00f3 a partir de esta fecha, 3 d\u00edas de #duelonacional con motivo del fallecimiento el d\u00eda de hoy de Diego Armando #Maradona. El velorio de Maradona se llevar\u00e1 a cabo en la Casa Rosada y abierto al p\u00fablico.\nhttps:\/\/t.co\/LiKcJuv6PG","1":"#Argentina En la Casa Rosada tendr\u00e1 lugar un evento con motivo del D\u00eda Internacional de la #ViolenciaContralaMujer (#25N), en el cual el gobierno argentino presentar\u00e1 la campa\u00f1a de prevenci\u00f3n denominada \"Argentina Unida Contra las Violencias de G\u00e9nero\"\nhttps:\/\/t.co\/cZWzTG2csL"},"user_verified":{"0":false,"1":false},"created_at":{"0":"2020-11-25 21:47:18","1":"2020-11-25 15:56:46"},"retweet_count":{"0":0,"1":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0},"user_location":{"0":"","1":""},"user_url":{"0":null,"1":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Argentina","indices":[17,27]},{"text":"AlbertoFern\u00e1ndez","indices":[29,46]},{"text":"duelonacional","indices":[90,104]},{"text":"Maradona","indices":[165,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LiKcJuv6PG","expanded_url":"https:\/\/www.eluniversal.com.mx\/mundo\/decretan-tres-dias-de-duelo-en-argentina-por-la-muerte-de-maradona","display_url":"eluniversal.com.mx\/mundo\/decretan\u2026","indices":[257,280]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Argentina","indices":[0,10]},{"text":"ViolenciaContralaMujer","indices":[91,114]},{"text":"25N","indices":[116,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cZWzTG2csL","expanded_url":"http:\/\/www.lanacion.com.ar\/2520525","display_url":"lanacion.com.ar\/2520525","indices":[253,276]}]}}}