{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia","64":"lasillavacia","65":"lasillavacia","66":"lasillavacia","67":"lasillavacia","68":"lasillavacia","69":"lasillavacia","70":"lasillavacia","71":"lasillavacia","72":"lasillavacia","73":"lasillavacia","74":"lasillavacia","75":"lasillavacia","76":"lasillavacia","77":"lasillavacia","78":"lasillavacia","79":"lasillavacia","80":"lasillavacia","81":"lasillavacia","82":"lasillavacia","83":"lasillavacia","84":"lasillavacia","85":"lasillavacia","86":"lasillavacia","87":"lasillavacia","88":"lasillavacia","89":"lasillavacia","90":"lasillavacia","91":"lasillavacia","92":"lasillavacia","93":"lasillavacia","94":"lasillavacia","95":"lasillavacia","96":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1331747935281942533,"1":1331746901914497024,"2":1331746335637336065,"3":1331745372428001283,"4":1331744596108435460,"5":1331743478313873410,"6":1331742759968010245,"7":1331742758156050434,"8":1331740060690096128,"9":1331738942455025664,"10":1331738940269883392,"11":1331735164255227905,"12":1331734912827682816,"13":1331727111116099592,"14":1331723720730271745,"15":1331717733864640523,"16":1331717441664245760,"17":1331716921587273730,"18":1331716238981165061,"19":1331715697643311105,"20":1331714995827171328,"21":1331714272251027456,"22":1331713806364504068,"23":1331712783604396033,"24":1331712096388734977,"25":1331712011667795968,"26":1331711592380166151,"27":1331711202825822211,"28":1331711020012888065,"29":1331710281018462220,"30":1331709292257435649,"31":1331708898903003136,"32":1331704213651517440,"33":1331703362451103745,"34":1331693576577806341,"35":1331690793975898113,"36":1331689111099502595,"37":1331678164842672128,"38":1331671790377181186,"39":1331660529572712453,"40":1331654447999619079,"41":1331651441530966019,"42":1331650617782263817,"43":1331650056492036107,"44":1331647203954266115,"45":1331645771125579778,"46":1331643819545092097,"47":1331639119877959680,"48":1331637243522510849,"49":1331637241500864513,"50":1331630987386757121,"51":1331630212602269697,"52":1331619938700828672,"53":1331619416174448641,"54":1331618880352083969,"55":1331617790873264130,"56":1331616542702903297,"57":1331615628059435011,"58":1331613929328562177,"59":1331613131844562948,"60":1331610459217268737,"61":1331609336465002501,"62":1331606743479169032,"63":1331606159741116418,"64":1331605996171616261,"65":1331604516844810240,"66":1331604068637224961,"67":1331603344650022913,"68":1331602901127618560,"69":1331602053802684418,"70":1331602049457414146,"71":1331583421684936706,"72":1331579737299427330,"73":1331573701242925061,"74":1331565625613950976,"75":1331565623785172997,"76":1331565622187204608,"77":1331565620794634242,"78":1331565619272163329,"79":1331565617850290176,"80":1331565616436813828,"81":1331565614935273472,"82":1331565613408514048,"83":1331565611739193344,"84":1331565598946566147,"85":1331565597554040833,"86":1331565596178329601,"87":1331565594701942784,"88":1331565593309351938,"89":1331565591564529664,"90":1331561016694632449,"91":1331417932379860993,"92":1331410776817602561,"93":1331402221766905856,"94":1331395173943627776,"95":1331392388657524739,"96":1331387624259350529},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false},"text":{"0":"Seg\u00fan @MinSaludCol, Pfizer har\u00eda la entrega ultracongelada hasta el lugar donde se aplique la vacuna. Pero no es claro si se har\u00eda m\u00e1s demorada la vacunaci\u00f3n.\n\nQue se ya est\u00e9n desarrollando ultracongeladores en 5 ciudades puede ser indicio de que le compraremos a Pfizer.","1":"Por ejemplo, si llega la vacuna de\n\n:syringe:Astrazeneca\/Oxford: Puede preservarse en temperaturas de una nevera convencional y se puede ajustar a las capacidades del pa\u00eds.\n\n:syringe:Pfizer: para preservarla necesita estar a una temperatura igual o menor a los -70 grados cent\u00edgrados. https:\/\/t.co\/RKOKpV5l6I","2":":keycap_digit_three:\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la log\u00edstica para importar, guardar y poner las vacunas?\n\nLas EPS vacunar\u00e1n a la gente, pero no se sabe, una vez recibidas, c\u00f3mo ser\u00e1 su distribuci\u00f3n a lo largo del pa\u00eds. Eso es importante porque depende de la o las vacunan que se compren. https:\/\/t.co\/iEBa6LxKcl","3":"El Minsalud @Fruizgomez dijo hoy que proximamente har\u00e1 anuncios sobre acuerdos con farmac\u00e9uticas. Pero por ejemplo Pfizer ha firmado acuerdos con cinco pa\u00edses en Latinoam\u00e9rica (Costa Rica, Per\u00fa, Chile, M\u00e9xico y uno que no mencion\u00f3), pero no es Colombia.\n\nhttps:\/\/t.co\/qm7xNJNNNE","4":"Los 5 millones que no sean vacunados por Covax deber\u00e1n serlo por las que lleguen de negociaciones directas con farmac\u00e9uticas, que se esperan para el primer semestre de 2021.\n\nEl l\u00edo: esas negociaciones no son p\u00fablicas ni est\u00e1 claro que vayan tan avanzadas. https:\/\/t.co\/l8U7plThQ0","5":":keycap_digit_two: \u00bfCu\u00e1ndo vacunar\u00e1n a las personas con m\u00e1s riesgo?\n\nColombia priorizar\u00e1 al personal de salud, mayores de 65 a\u00f1os y personas con comorbilidades como diabetes o hipertensi\u00f3n.\n\nComo suman 15 millones y por Covax solo vendr\u00e1n 10 millones de vacunas, queda un faltante de 5 millones.","6":"En Covax est\u00e1n farmac\u00e9uticas como Moderna, AstraZeneca y NovaVax y se espera que pronto entren otras nueve que est\u00e1n m\u00e1s rezagadas en sus investigaciones.\n\nPor eso no se conoce a\u00fan cu\u00e1les vacunas llegar\u00e1n por Covax ni cu\u00e1nto costar\u00e1n.\n\nSe sabr\u00e1 en el primer semestre de 2021.","7":":keycap_digit_one: \u00bfDe cu\u00e1les vacunas son los 10 millones que asegur\u00f3 el Gobierno?\n\nVienen de Covax, una uni\u00f3n de 180 pa\u00edses donde unos ponen plata para que farmac\u00e9uticas (van nueve) las desarrollen a cambio del acceso a una parte.\n\nPero a\u00fan no se sabe de cu\u00e1les llegar\u00e1n a Colombia.","8":"Las preguntas que a\u00fan no responde el gobierno de @IvanDuque sobre la vacuna son:\n\n:syringe:\u00bfDe cu\u00e1les son las que ya asegur\u00f3?\n\n:syringe:\u00bfCu\u00e1ndo vacunar\u00e1n a la poblaci\u00f3n con m\u00e1s riesgo?\n\n:syringe:\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la log\u00edstica para importarlas, guardarlas y aplicarlas?\n\n:syringe:\u00bfY si hay efectos adversos?\n\nVa 1x1","9":"El anuncio de que el Gobierno ya asegur\u00f3 20 millones de dosis ya lo hab\u00eda hecho el @MinSaludCol en un comunicado de hace dos semanas. Habl\u00f3 de \"10 millones de vacunas\" (cada una de dos dosis).\n\nhttps:\/\/t.co\/6DnAXLdFZn","10":"Este anuncio del @MinSaludCol puso a hablar al pa\u00eds de nuevo sobre vacunas, pero realmente no dice nada nuevo.\n\nEn cambio, el Gobierno a\u00fan no responde preguntas clave para saber de verdad c\u00f3mo est\u00e1 Colombia en la carrera por la vacuna.\n\nVa hilo :syringe: https:\/\/t.co\/ZaoXgO0IYV","11":"Si usted tambi\u00e9n cree que un pa\u00eds bien informado toma mejores decisiones y quiere vivir en primera fila nuestro periodismo y las charlas, cursos y eventos que hacemos, #ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe su silla en esta comunidad.\n\nTodos los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B https:\/\/t.co\/0qe7eF5X6j","12":"A\u00fan es incierto si, tras cuatro a\u00f1os de la firma del Acuerdo de paz, estamos reiniciando la guerra o sentando las bases de la paz. Eso depender\u00e1 de:\n\n:keycap_digit_one: La verdad que se conozca.\n\n:keycap_digit_two: El rumbo que tome la movilizaci\u00f3n social.\n\n:keycap_digit_three: Las elecciones de 2022.\n\nhttps:\/\/t.co\/pgKaIWQHaU","13":"La segura aprobaci\u00f3n de la Ley del turismo en el Senado promete poner el foco del sector en la sostenibilidad, pero afecta a las plataformas digitales que el presidente @IvanDuque ha apoyado con su econom\u00eda naranja.\n\nhttps:\/\/t.co\/xbzSqCFWlw","14":"#ElPa\u00edsEnVivo Para @ANIFCO el salario m\u00ednimo debe subir entre 2 y 3 por ciento porque un incremento superior pondr\u00eda en riesgo la sostenibilidad de la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds. https:\/\/t.co\/6eOY0IeKuV","15":"\u00bfLe gusta el periodismo que hacemos? #elijasersuperamigo y haga parte de nuestra comunidad. Todoa la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/KAo07Saop0","16":"Pueden leer la historia completa aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/tPAOFL33gP","17":":right_arrow_selector:La representante @PizarroMariaJo dijo que \"no se puede imponer como candidato a alguien que ha actuado de manera abusiva con las mujeres. Existe la presunci\u00f3n de inocencia en la justicia, pero no somos la justicia. \u00bfMientras qu\u00e9 vamos a hacer? Ese ser\u00e1 un punto de discusi\u00f3n\".","18":"Hay distintas respuestas.\n \n:right_arrow_selector:@cielo_rusinque le dijo a La Silla que \"un protocolo no puede hacer perder los derechos pol\u00edticos a una persona acusada de acoso (no condenada) sin un debido proceso\".\n \nhttps:\/\/t.co\/v5caf3o6An","19":"M\u00e1s all\u00e1 de la figura personal de @HOLLMANMORRIS, el punto de mayor desencuentro del actual protocolo de @ColombiaHumana_ es la pregunta: \n \n\u00bfPodr\u00e1 volver a ser candidato del movimiento alguien acusado por acoso o violencia sexual?","20":".@angelamrobledo dice:\n \n:right_arrow_selector:\"@petrogustavo nunca entendi\u00f3 lo importante que era para m\u00ed recuperar la curul en la C\u00e1mara\".\n:right_arrow_selector:@ClaudiaLopez no se comprometi\u00f3 a que s\u00ed o s\u00ed el metro ser\u00eda subterr\u00e1neo.\n:right_arrow_selector:Si Morris fue la \u00fanica opci\u00f3n fue por culpa de la estructura de @ColombiaHumana_.","21":"La candidatura de @HOLLMANMORRIS en 2019 tiene varias versiones.\n \n:right_arrow_selector:@petrogustavo dice que la ofreci\u00f3 a @angelamrobledo, pero no acept\u00f3.\n:right_arrow_selector:Que @ClaudiaLopez rompi\u00f3 el acuerdo al que llegaron.\n:right_arrow_selector:Que Hollman era el \u00fanico que quedaba para impulsar su programa.","22":":keycap_digit_two:Las mujeres que no apoyaron a @HOLLMANMORRIS han cuestionado, entre otras, que el protocolo tenga entre sus promotoras a @cielo_rusinque, quien hizo parte del colectivo que asumi\u00f3 la defensa de Fabi\u00e1n Sanabria, se\u00f1alado de acoso sexual.\n \nhttps:\/\/t.co\/U16KK7YvQ4","23":"Aunque es una discusi\u00f3n m\u00e1s amplia sobre una mirada feminista en el movimiento, el proceso ha revelado tensiones entre dos sectores.\n \n:keycap_digit_one:Las mujeres que apoyaron a @HOLLMANMORRIS est\u00e1n coordinando un protocolo \"no inquisitivo contra los hombres\".\n \nhttps:\/\/t.co\/jWtb439dBP","24":"Finalmente, tras ser cuestionado por varias mujeres afines a @ColombiaHumana_, @petrogustavo propuso elaborar \"un protocolo para las campa\u00f1as y para el movimiento contra el acoso sexual y la violencia\".\n \nhttps:\/\/t.co\/tt4Nsguynh","25":"Los S\u00faperAmigos son clave para nuestra independencia, esa que nos permite contar todo lo que sabemos y saber todo lo que contamos.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo: Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B https:\/\/t.co\/nlYxg30euW","26":"Como respuesta, @petrogustavo destac\u00f3 la figura de su exf\u00f3rmula y dijo que nadie deb\u00eda criticarla.\n \nAunque tambi\u00e9n hizo un comentario sobre lo que le hab\u00eda sugerido hacer a @angelamrobledo, que fue criticado por varias feministas por su condescendencia.\n \nhttps:\/\/t.co\/x92tIq6mEa","27":"Tras la firma del Acuerdo de paz en 2016, la violencia organizada se ha hecho m\u00e1s intensa. No solo el ELN es m\u00e1s fuerte que hace cuatro a\u00f1os, sino que han surgido varias disidencias, incluyendo la de Gentil Duarte y la nueva Marquetalia de Iv\u00e1n M\u00e1rquez.\nhttps:\/\/t.co\/pgKaIX8izu","28":"La salida de @angelamrobledo gener\u00f3 una ola de ataques contra ella de simpatizantes de @ColombiaHumana_ que la acusaron, entre otras cosas, de traidora y de uribista.\n \nhttps:\/\/t.co\/RN6VagNT7i","29":":keycap_digit_one: @angelamrobledo considera aspirar a la Presidencia y @petrogustavo es el candidato de facto de la @ColombiaHumana_.\n \n:keycap_digit_two:En 2019 ella y otras mujeres rechazaron que @HOLLMANMORRIS, se\u00f1alado de violencia contra las mujeres, fuera el candidato de la CH a la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1.","30":"Hace un mes, la representante @angelamrobledo, f\u00f3rmula de @petrogustavo en las presidenciales de 2018, anunci\u00f3 que no hab\u00eda lugar para ella en el movimiento @ColombiaHumana_.\n \nDos puntos la distanciaron:","31":"La salida de @angelamrobledo de @ColombiaHumana_ abri\u00f3 un debate entre las mujeres sobre su lugar en el movimiento.\n \nDiscuten un Protocolo contra Violencia de G\u00e9nero que ven como oportunidad para que el proyecto liderado por @petrogustavo tenga una mirada feminista.\n \nVa hilo :thread: https:\/\/t.co\/lE6FfMoMEm","32":"m\u00e1s que una medida frente a la pandemia Prevenci\u00f3n y Acci\u00f3n es parte de la estrategia pol\u00edtica de @IvanDuque: le garantiza tiempo al aire en un ambiente que \u00e9l controla, sin confrontaci\u00f3n y para hablar de lo que \u00e9l decida.\n\nhttps:\/\/t.co\/PlEGexKdN1","33":"#ElPa\u00edsEnVivo La Comisi\u00f3n Tercera de Asuntos Disciplinarios, Estatutarios y de R\u00e9gimen Interno de la @UdeMedellin_ elabor\u00f3 un documento sobre las irregularidades de la graduaci\u00f3n del senador liberal @JulianBedoyaL17. https:\/\/t.co\/CAUZ9MBGAT","34":"#LaSillaAcad\u00e9mica: A prop\u00f3sito del #25N y #NiUnaMenos, las mujeres tienen mucho qu\u00e9 decir sobre los nuevos espacios de movilizaci\u00f3n y protesta, escrache y capucha.\n\nCC @no_es_normal_ habla @LaHogueraUR\n\n:movie_camera: Va un adelanto y v\u00e9alo completo aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/QpoIS3n4M3 https:\/\/t.co\/ih8ed1T8Um","35":"Aqu\u00ed las razones por las que queremos que usted #ElijaSerS\u00faperAmigo.\n\nOcupe su espacio en @lasillavacia y disfrute beneficios como charlas, talleres y cursos.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/HwA6Wvz5vy","36":"#Opini\u00f3n | \"Nuestra vacuna ideal no es s\u00f3lo aquella t\u00e9cnicamente viable, sino tambi\u00e9n la que respete los derechos de quienes han participado como sujetos de la investigaci\u00f3n.\" : @dianabioet #RedSocial https:\/\/t.co\/QvoNi6tjLm","37":"@TaydeYesyt Saludos, Tayde. Le volvemos a compartir el enlace con la informaci\u00f3n completa: https:\/\/t.co\/64L27OsszD","38":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nCon 5 votos contra 4 la Comisi\u00f3n Segunda del Senado tumb\u00f3 el proyecto que buscaba rendir un homenaje a las v\u00edctimas de las Madres de Soacha. \n\nhttps:\/\/t.co\/64L27OsszD","39":"La salida de @angelamrobledo de @ColombiaHumana_ abri\u00f3 un debate sobre el lugar de las mujeres en el movimiento, en el que sigue abierta la ruptura del a\u00f1o pasado, cuando @petrogustavo eligi\u00f3 a @HOLLMANMORRIS como candidato a la alcald\u00eda de Bogot\u00e1.  https:\/\/t.co\/J9uh7fRV4v","40":"4 de los 5 proyectos parten de reconocer que se puede prestar un servicio p\u00fablico en carros particulares, pero ponen distintas condiciones para hacerlo.\n\nEl \u00fanico que no es el del senador y precandidato presidencial @JERobledo.","41":"El Gobierno de @IvanDuque se mostr\u00f3 de acuerdo, a comienzo de a\u00f1o, con un proyecto que entonces impulsaba el verde @MauroToroO (y que volvi\u00f3 a presentar y es el m\u00e1s abierto a las plataformas).\n\nPero al final se quit\u00f3 y ahora no ha tomado posici\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/FYrZbZFHcB","42":"El l\u00edo: si el Congreso no le da siquiera el primer debate antes de que se terminen las sesiones de este periodo el 16 de diciembre, los proyectos se hundir\u00e1n y todo seguir\u00e1 igual.\n\nEn eso el gobierno de @IvanDuque puede ayudar a acelerar, pero precisamente se ha mostrado ausente.","43":"En el proyecto que acumula los presentados para regular plataformas se definieron:\n\nCoordinadores:\nOswaldo Arcos (@PCambioRadical)\n@emeterio_montes (@soyconservador).\n\nPonentes:\nAquileo Medina (@PCambioRadical).\n@miltonhav (@CeDemocratico).\n@CiroARodriguezP (@soyconservador).","44":"Lo nuevo con los proyectos para regular las plataformas es que casi cinco meses despu\u00e9s de que los presentaron, no los han discutido.\n\nPor ley, el Congreso tiene que acumularlos para discutirlos en conjunto, y eso es lo \u00fanico que ha pasado hasta ahora.","45":"\u00bfY c\u00f3mo avanzan en el Congreso los proyectos para regular las plataformas?\n\nA mitad de a\u00f1o contamos que congresistas de distintos partidos hab\u00edan radicado cinco proyectos con distintos prop\u00f3sitos.\n\nEn esta historia los explicamos:\n\nhttps:\/\/t.co\/3paeOte02t","46":"#Opini\u00f3n | \"El ecosistema donde est\u00e1 el Archipi\u00e9lago de San Andr\u00e9s, Providencia y Santa Catalina vale tanto como todo el PIB del pa\u00eds.\" : @DiegoRDorado #RedSocial https:\/\/t.co\/copMuntEnL","47":"Para el (muy medi\u00e1tico, aunque no el \u00fanico) l\u00edder de taxistas @hugoospina55, los proyectos en el Congreso para regular las plataformas, de entrada, no tienen viabilidad constitucional.\n\nSiempre ha dicho que prestar el servicio con ellas es ilegal.\nhttps:\/\/t.co\/O3FjnWZb6Z","48":"Los taxistas, en particular los que lidera @hugoospina55, y sindicatos como @SiTaxiBog, salen hoy en general contra el uso de las plataformas como Uber, Didi y Beat, y espec\u00edficamente contra los proyectos de ley que cursan en el Congreso para regularlas.\nhttps:\/\/t.co\/KxCfAaTvYx","49":"Nuevo #ParoDeTaxistas o el eterno retorno de un debate por las plataformas como Uber.\n\nY mientras grupos de amarillos protestan en capitales, el Congreso est\u00e1 a punto de dejar pasar la oportunidad de meterle el diente al tema de una vez.\n\nVa hilo :oncoming_taxi:\n\nhttps:\/\/t.co\/63fyE6fYDW","50":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEl secretario del @partidodelaucol, \u00c1lvaro Echeverry, present\u00f3 su carta de renuncia a la nueva directora @DilianFrancisca \n\nhttps:\/\/t.co\/uMwbZj7Ufp","51":"@alejandro_ome5 Saludos, Alejandro. Cuando decimos que se ha vuelto a intensificar es porque antes del Acuerdo hab\u00eda bajado la intensidad, como bien muestran los gr\u00e1ficos, y despu\u00e9s volvi\u00f3 a subir.","52":"Por todo eso es que al Acuerdo que firmaron hace cuatro a\u00f1os @JuanManSantos y @TimoFARC como una ruta para Colombia ha llegado a una bifurcaci\u00f3n en la que el destino final es hoy m\u00e1s incierto que nunca.\n\nAqu\u00ed la historia completa:\nhttps:\/\/t.co\/pgKaIX8izu","53":":keycap_digit_three: Las presidenciales de 2022 ser\u00e1n decisivas para el futuro del Acuerdo de Paz.\n\nHasta ahora ning\u00fan candidato ha ofrecido una visi\u00f3n clara para avanzar hacia un consenso nacional que elimine la violencia de la pol\u00edtica.","54":"El gobierno de @IvanDuque, ante las movilizaciones masivas primero abri\u00f3 su Conversaci\u00f3n Nacional, pero despu\u00e9s de que polic\u00edas dispararon indiscriminadamente contra manifestantes en Bogot\u00e1, se visti\u00f3 de polic\u00eda y cerr\u00f3 cualquier espacio de di\u00e1logo.\nhttps:\/\/t.co\/thhUPQiKE1","55":":keycap_digit_two: Hay una inc\u00f3gnita sobre el rumbo que tomar\u00e1 la movilizaci\u00f3n social.\n\nPor ejemplo, al paro del 77 lo sigui\u00f3 el represivo Estatuto de Seguridad de Turbay. \"El establecimiento asumi\u00f3 que hab\u00eda sido un ensayo de derribamiento del sistema\", dice el historiador Med\u00f3filo Medina.","56":"Un caso en Salvador revivi\u00f3 recientemente la jurisdicci\u00f3n universal, que permite que un juez de cualquier pa\u00eds juzgue delitos de lesa humanidad cometidos en Colombia.\n\nEso puede bajar la resistencia del uribismo a la verdad. https:\/\/t.co\/UHvkOtUpPV","57":"Y el uribismo, que mantiene su desconfianza hacia la @JEP_Colombia y @ComisionVerdadC, tambi\u00e9n le tiene miedo a la verdad.\n\nEl @CeDemocratico a\u00fan niega que en el mandato de @AlvaroUribeVel se cometieron falsos positivos, capturas masivas y alianzas entre Fuerza P\u00fablica y paras.","58":"Si la @ComisionVerdadC construye suficiente legitimidad, podr\u00eda crear puentes e invitar a sectores distintos al @PartidoFARC a que se comprometan con la reconciliaci\u00f3n.\n\nPero, por ejemplo, no ha tenido \u00e9xito construyendo confianza con empresarios poderosos\nhttps:\/\/t.co\/wJzKErohSc","59":"Sobre la verdad: @PartidoFARC ya pas\u00f3 del negacionismo sobre sus cr\u00edmenes; parece estar superando el justificacionismo (los acepta pero intenta revestirlos de sentido), pero le falta el salto moral de otros exguerrilleros que se volvieron abanderados genuinos de la reconciliaci\u00f3n","60":":keycap_digit_one: La verdad podr\u00eda cortar de ra\u00edz muchas fuentes de violencia.\n\nPara eso son importantes\n\n:right_arrow_selector:Los resultados que muestren los primeros macrocasos de la @JEP_Colombia (el de secuestro es el m\u00e1s avanzado).\n\n:right_arrow_selector:El informe de la @ComisionVerdadC, que lo debe presentar en junio de 2021.","61":"A\u00fan es incierto si lo que viene es el reinicio de la guerra o sentar las bases de la paz. Eso depender\u00e1 de, al menos, tres factores:\n\n:keycap_digit_one: La verdad que surja.\n\n:keycap_digit_two: El rumbo que tome la movilizaci\u00f3n social.\n\n:keycap_digit_three: Las elecciones de 2022.\n\nVamos a ver uno por uno :backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone:","62":"#Opini\u00f3n | \"La entrada a la palestra del hijo de Uribe tambi\u00e9n ir\u00eda en el objetivo de ponerle una cara joven al radicalismo de derecha.\" : @diogenesroserod #RedSocial https:\/\/t.co\/sWccZDqfAy","63":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEl exguerrillero @AlapePastorFARC y los exparas Mart\u00edn Llanos y alias \"Nicol\u00e1s\" enviaron cada uno una carta a @FranciscoDeRoux diciendo que quieren rendir su testimonio sobre el conflicto ante la @ComisionVerdadC \n\nhttps:\/\/t.co\/vY7yjBPTNz","64":"Hay visiones optimistas. @rettberg_a destaca:\n\n:right_arrow_selector:Farc comenz\u00f3 a reconocer y pedir perd\u00f3n por secuestros y magnicidios.\n:right_arrow_selector:Hallazgos como los del cementerio de Dabeiba.\n:right_arrow_selector:Avance de macrocasos en la @JEP_Colombia.\n:right_arrow_selector:Los reclamos de Farc son pac\u00edficos y se consolida como partido.","65":"Ante la fragmentaci\u00f3n de los grupos ilegales, @IvanDuque no ha ajustado su estrategia de seguridad, vista s\u00f3lo a trav\u00e9s del lente del narcotr\u00e1fico e ineficaz para contener esta escalada.\n\n@FGutierrezSanin, por ejemplo advierte un nuevo ciclo de violencia.\nhttps:\/\/t.co\/BiWotDqk8h","66":"@JEP_Colombia #ElPa\u00edsEnVivo \n\nAqu\u00ed pueden encontrar la transmisi\u00f3n: \n\nhttps:\/\/t.co\/whk0IjFf0f","67":"Y es que luego de firmado el Acuerdo de Paz en 2016 en Colombia ya no hay una sola guerra, sino varias, que son locales y han ido creciendo con sus propias din\u00e1micas.\n\nEso lo contamos aqu\u00ed:\n\nhttps:\/\/t.co\/gxS2ByCEkK","68":"Y miren este otro gr\u00e1fico, tambi\u00e9n de @ideaspaz, que muestra el recrudecimiento de las acciones armadas tras la firma del Acuerdo de Paz. https:\/\/t.co\/8detnQovTh","69":"No s\u00f3lo el ELN es hoy m\u00e1s fuerte que en 2016 (cuando se firm\u00f3 el Acuerdo con las Farc), sino que han surgido varias disidencias, incluyendo la de Gentil Duarte y la Nueva Marquetalia, de Iv\u00e1n M\u00e1rquez.\n\nMiren este gr\u00e1fico de @ideaspaz: https:\/\/t.co\/RHFZ2OAySG","70":"Cuatro a\u00f1os despu\u00e9s de la firma del Acuerdo de Paz la violencia organizada se ha vuelto a intensificar.\n\n\u00bfSignifica eso el cierre de la oportunidad que se abri\u00f3 y comienza un nuevo ciclo de violencia o es un bache dif\u00edcil en una transici\u00f3n hacia la paz?\n\nVa hilo :yarn: https:\/\/t.co\/3PrNfgd07m","71":"El programa del presidente @IvanDuque se desplom\u00f3 en audiencia desde abril y hoy no lo ven m\u00e1s de un mill\u00f3n de personas. \n\n\u00bfPor qu\u00e9 sigue al aire entonces?\n\nPara el Gobierno y los canales es un gana-gana.\n\nhttps:\/\/t.co\/PlEGexsCor","72":"Cuatro a\u00f1os despu\u00e9s de la firma del Acuerdo la pregunta es si ya se cerr\u00f3 la ventana de oportunidad que abri\u00f3\u00a0y estamos en el reinicio de un nuevo ciclo de violencia o si s\u00f3lo estamos atravesando un bache dif\u00edcil en la transici\u00f3n hacia la paz.\nhttps:\/\/t.co\/pgKaIX8izu","73":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nA las 8 am est\u00e1n citados 6 miembros del Gobierno y 3 miembros de las \u00cdas a una audiencia p\u00fablica en la  @JEP_Colombia sobre la protecci\u00f3n de los comparecientes o exguerrilleros que firmaron el Acuerdo de Paz. Ya son 242 asesinados. \n\nhttps:\/\/t.co\/nh54j3tFMX","74":"Por eso, con la Ley el Gobierno refuerza su amistad con gremios grandes del sector, se enemista con un sector de la econom\u00eda naranja y abre la posibilidad de ganarse un punto con los ambientalistas, con quienes no ha tenido grandes m\u00e9ritos.\n \n:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/T4F0Be6ctC","75":"Aunque el proyecto tuvo 4 audiencias p\u00fablicas, y en el Congreso se ajust\u00f3, accediendo a dos de las peticiones que hizo @Airbnb en este comunicado.\n\nhttps:\/\/t.co\/XiA26KJOnM\n\nPero cualquier regulaci\u00f3n a estas plataformas, m\u00e1s en este momento de crisis, las perjudica.","76":"Y el representante @MauricioToro dice que reglamentaci\u00f3n no entiende que las plataformas ofrecen una intermediaci\u00f3n de un servicio tur\u00edstico, y que el responsable del servicio es quien lo presta, no quien hace el contacto.\n\nTambi\u00e9n critic\u00f3 esto :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/eafxQrTsVq","77":"La vocera de la @camcoelectronic dice a La Silla que el proyecto termina poni\u00e9ndole a las plataformas una responsabilidad que es del Gobierno: vigilar que los operadores tur\u00edsticos tengan registros. \n\nE implica un problema operativo para todas las plataformas.","78":"Gremios como @AnatoNacional  y @Cotelcolombia  dicen que esperaban esa reglamentaci\u00f3n y es la parte m\u00e1s importante de la ley.\n \nEl Gobierno dice que simplemente equilibra un poco la cancha.\n \nPero para los que representan las plataformas, la ley no entiende el negocio.","79":":beach_with_umbrella_selector:Poner toda la informaci\u00f3n de ellos en la plataforma, como pol\u00edticas de confirmaci\u00f3n y cancelaci\u00f3n.\n\n:beach_with_umbrella_selector:Pueden ser sancionados si algunos de los hoteles registrados ofrecen publicidad enga\u00f1osa o no tienen RNT","80":"Esto implica que:\n \n:beach_with_umbrella_selector:Deben inscribirse en el Registro Nacional de Turismo (RNT, que es gratis)\n\n:beach_with_umbrella_selector:Pagar un a porte al @fonturcol de 2,5 pesos de cada mil que reciban por su negocio.\n\n:beach_with_umbrella_selector:Asegurarse de que todos los hospedajes tengan RNT","81":":keycap_digit_three: La ley regula a las plataformas como @Airbnb y Booking que puso contentos a gremios como @Cotelcolombia  y @AnatoNacional  pero molestos a la @camcoelectronic\n \nCon la ley estas empresas, que operen en Colombia, deben registrarse como prestadores de servicios tur\u00edsticos.","82":"Entre las gabelas est\u00e1n:\n \n:right_arrow_selector:Un impuesto de renta de 9% (en vez de 32) a nuevos proyectos de hoteler\u00eda y turismo.\n:right_arrow_selector:Eliminaci\u00f3n del impuesto de consumo del 8%  sobre las ventas a restaurantes.\n:right_arrow_selector:Exenci\u00f3n del IVA hasta el 31 de diciembre a servicios de hoteler\u00eda y turismo","83":"El argumento del @MincomercioCo para hacerlo es que el turismo es de los m\u00e1s impactados por la pandemia. https:\/\/t.co\/vAEkVuqMHd","84":":keycap_digit_two: Para la reactivaci\u00f3n, el Gobierno le apost\u00f3 a la vieja f\u00f3rmula de dar gabelas tributarias, debatible porque hace m\u00e1s compleja la tributaci\u00f3n y discrimina a unos sectores.\n \nLo explica mejor aqu\u00ed @LeopoldoTweets \nhttps:\/\/t.co\/2AgUOcqr9L","85":"Como en cualquier ley, las medidas dependen de la reglamentaci\u00f3n del Ministerio para que funcionen.\n \nPero de entrada pueden ser un atractivo para traer m\u00e1s turistas extranjeros al pa\u00eds.","86":":right_arrow_selector:@Mincomercioco debe hacer un inventario de atractivos tur\u00edsticos y poner condiciones para su uso, que eviten que se deterioren.\n:right_arrow_selector:Los concejos y asambleas pueden declarar atractivos tur\u00edsticos, ponerles controles de acceso.","87":":right_arrow_selector:Los operadores tur\u00edsticos (como hoteles y agencias) pueden perder su Registro Nacional de Turismo si tienen una sanci\u00f3n ambiental.\n:right_arrow_selector:Los que inviertan en proyectos hoteleros que tengan amplias \u00e1reas de conservaci\u00f3n ambiental tendr\u00e1n beneficios en impuestos.","88":":keycap_digit_one:La promesa verde: la ley obliga a todos los actores del turismo, como hoteles o agencias , a que su actividad sea sostenible con ajustes como :down_arrow_selector:","89":"Esta semana seguramente pasar\u00e1 la ley de turismo de @IvanDuque, uno de sus proyectos para la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica. Tiene tres caras:\n \n:keycap_digit_one:Una promesa de turismo verde\n:keycap_digit_two:Las gabelas tributarias de siempre\n:keycap_digit_three:Un golpe a las plataformas naranjas\n\nVa :yarn::yarn: https:\/\/t.co\/C6YqLlCaTW","90":"Si usted tambi\u00e9n cree que un pa\u00eds bien informado toma mejores decisiones y quiere vivir en primera fila nuestro periodismo y las charlas, cursos y eventos que hacemos, #ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe su silla en esta comunidad.\n\nTodos los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/81mCWCXFKv","91":"lasillavaciaoficial lasillavaciaoficial #\u00daltimaHora duerma informado :sign_of_the_horns_light_skin_tone::sign_of_the_horns_light_skin_tone:\n\nPara ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n #EnVivo https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW https:\/\/t.co\/K0pFMoRuaL","92":"El programa diario del presidente ha tenido una ca\u00edda constante en rating en televisi\u00f3n y en interacciones en redes sociales. Ya no s\u00f3lo trata sobre el covid y, sin embargo, seguir\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/PlEGexKdN1","93":"Los S\u00faperAmigos son clave para nuestra independencia, esa que nos permite contar todo lo que sabemos y saber todo lo que contamos.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo: Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B https:\/\/t.co\/Ekk33dyvNV","94":"#SalaDeRedacci\u00f3nCiudadana\n\nColombia ya se meti\u00f3 en la senda de las energ\u00edas renovables, pero en los pr\u00f3ximos a\u00f1os el carb\u00f3n y el gas seguir\u00e1n en el panorama. Aqu\u00ed las razones.\n\nhttps:\/\/t.co\/JerNvZAAhR","95":"@JuanGaviriaM Saludos! Seg\u00fan @infopresidencia el programa se hace con 'recursos propios'. O sea que no contratan externos.\nHasta donde sabemos, los invitados no son pagos. M\u00e1s que todo son funcionarios del Gobierno.","96":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y si\u00e9ntese en La Silla Vac\u00eda para compartir espacios con nuestros periodistas y hablar de coyuntura pol\u00edtica. \u00bfC\u00f3mo hacerlo? \n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF https:\/\/t.co\/ptb5UL9Fpr"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true},"created_at":{"0":"2020-11-25 23:53:45","1":"2020-11-25 23:49:38","2":"2020-11-25 23:47:23","3":"2020-11-25 23:43:34","4":"2020-11-25 23:40:28","5":"2020-11-25 23:36:02","6":"2020-11-25 23:33:11","7":"2020-11-25 23:33:10","8":"2020-11-25 23:22:27","9":"2020-11-25 23:18:01","10":"2020-11-25 23:18:00","11":"2020-11-25 23:03:00","12":"2020-11-25 23:02:00","13":"2020-11-25 22:31:00","14":"2020-11-25 22:17:31","15":"2020-11-25 21:53:44","16":"2020-11-25 21:52:34","17":"2020-11-25 21:50:30","18":"2020-11-25 21:47:48","19":"2020-11-25 21:45:39","20":"2020-11-25 21:42:51","21":"2020-11-25 21:39:59","22":"2020-11-25 21:38:08","23":"2020-11-25 21:34:04","24":"2020-11-25 21:31:20","25":"2020-11-25 21:31:00","26":"2020-11-25 21:29:20","27":"2020-11-25 21:27:47","28":"2020-11-25 21:27:03","29":"2020-11-25 21:24:07","30":"2020-11-25 21:20:11","31":"2020-11-25 21:18:38","32":"2020-11-25 21:00:01","33":"2020-11-25 20:56:38","34":"2020-11-25 20:17:44","35":"2020-11-25 20:06:41","36":"2020-11-25 20:00:00","37":"2020-11-25 19:16:30","38":"2020-11-25 18:51:10","39":"2020-11-25 18:06:25","40":"2020-11-25 17:42:16","41":"2020-11-25 17:30:19","42":"2020-11-25 17:27:02","43":"2020-11-25 17:24:48","44":"2020-11-25 17:13:28","45":"2020-11-25 17:07:47","46":"2020-11-25 17:00:01","47":"2020-11-25 16:41:21","48":"2020-11-25 16:33:54","49":"2020-11-25 16:33:53","50":"2020-11-25 16:09:02","51":"2020-11-25 16:05:57","52":"2020-11-25 15:25:08","53":"2020-11-25 15:23:03","54":"2020-11-25 15:20:56","55":"2020-11-25 15:16:36","56":"2020-11-25 15:11:38","57":"2020-11-25 15:08:00","58":"2020-11-25 15:01:15","59":"2020-11-25 14:58:05","60":"2020-11-25 14:47:28","61":"2020-11-25 14:43:00","62":"2020-11-25 14:32:42","63":"2020-11-25 14:30:23","64":"2020-11-25 14:29:44","65":"2020-11-25 14:23:51","66":"2020-11-25 14:22:04","67":"2020-11-25 14:19:12","68":"2020-11-25 14:17:26","69":"2020-11-25 14:14:04","70":"2020-11-25 14:14:03","71":"2020-11-25 13:00:02","72":"2020-11-25 12:45:23","73":"2020-11-25 12:21:24","74":"2020-11-25 11:49:19","75":"2020-11-25 11:49:18","76":"2020-11-25 11:49:18","77":"2020-11-25 11:49:17","78":"2020-11-25 11:49:17","79":"2020-11-25 11:49:17","80":"2020-11-25 11:49:16","81":"2020-11-25 11:49:16","82":"2020-11-25 11:49:16","83":"2020-11-25 11:49:15","84":"2020-11-25 11:49:12","85":"2020-11-25 11:49:12","86":"2020-11-25 11:49:12","87":"2020-11-25 11:49:11","88":"2020-11-25 11:49:11","89":"2020-11-25 11:49:10","90":"2020-11-25 11:31:00","91":"2020-11-25 02:02:26","92":"2020-11-25 01:34:00","93":"2020-11-25 01:00:00","94":"2020-11-25 00:32:00","95":"2020-11-25 00:20:56","96":"2020-11-25 00:02:00"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":0,"4":2,"5":2,"6":1,"7":1,"8":6,"9":1,"10":16,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":2,"16":2,"17":1,"18":0,"19":0,"20":1,"21":1,"22":1,"23":0,"24":1,"25":0,"26":2,"27":1,"28":1,"29":2,"30":1,"31":9,"32":7,"33":1,"34":0,"35":0,"36":2,"37":0,"38":7,"39":1,"40":0,"41":2,"42":0,"43":0,"44":1,"45":0,"46":4,"47":1,"48":0,"49":9,"50":0,"51":0,"52":1,"53":2,"54":2,"55":1,"56":4,"57":5,"58":1,"59":1,"60":0,"61":2,"62":1,"63":1,"64":1,"65":3,"66":0,"67":0,"68":2,"69":0,"70":22,"71":7,"72":2,"73":4,"74":2,"75":2,"76":2,"77":1,"78":1,"79":1,"80":1,"81":1,"82":2,"83":0,"84":2,"85":0,"86":1,"87":0,"88":1,"89":11,"90":0,"91":0,"92":2,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0},"favorite_count":{"0":7,"1":9,"2":7,"3":6,"4":14,"5":13,"6":5,"7":8,"8":20,"9":7,"10":41,"11":2,"12":5,"13":0,"14":0,"15":6,"16":3,"17":3,"18":1,"19":2,"20":5,"21":3,"22":8,"23":3,"24":5,"25":1,"26":5,"27":1,"28":7,"29":8,"30":10,"31":61,"32":12,"33":4,"34":6,"35":2,"36":8,"37":0,"38":21,"39":9,"40":3,"41":6,"42":5,"43":2,"44":2,"45":4,"46":10,"47":5,"48":8,"49":36,"50":0,"51":1,"52":4,"53":5,"54":6,"55":6,"56":5,"57":10,"58":4,"59":4,"60":4,"61":5,"62":10,"63":5,"64":8,"65":14,"66":1,"67":6,"68":8,"69":8,"70":71,"71":31,"72":4,"73":10,"74":7,"75":7,"76":7,"77":8,"78":7,"79":3,"80":5,"81":5,"82":5,"83":4,"84":8,"85":3,"86":4,"87":5,"88":5,"89":46,"90":4,"91":7,"92":8,"93":0,"94":6,"95":1,"96":1},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1","64":"Bogot\u00e1","65":"Bogot\u00e1","66":"Bogot\u00e1","67":"Bogot\u00e1","68":"Bogot\u00e1","69":"Bogot\u00e1","70":"Bogot\u00e1","71":"Bogot\u00e1","72":"Bogot\u00e1","73":"Bogot\u00e1","74":"Bogot\u00e1","75":"Bogot\u00e1","76":"Bogot\u00e1","77":"Bogot\u00e1","78":"Bogot\u00e1","79":"Bogot\u00e1","80":"Bogot\u00e1","81":"Bogot\u00e1","82":"Bogot\u00e1","83":"Bogot\u00e1","84":"Bogot\u00e1","85":"Bogot\u00e1","86":"Bogot\u00e1","87":"Bogot\u00e1","88":"Bogot\u00e1","89":"Bogot\u00e1","90":"Bogot\u00e1","91":"Bogot\u00e1","92":"Bogot\u00e1","93":"Bogot\u00e1","94":"Bogot\u00e1","95":"Bogot\u00e1","96":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","47":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","48":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","49":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","50":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","51":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","52":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","53":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","54":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","55":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","56":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","57":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","58":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","59":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","60":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","61":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","62":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","63":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","64":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","65":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","66":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","67":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","68":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","69":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","70":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","71":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","72":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","73":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","74":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","75":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","76":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","77":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","78":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","79":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","80":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","81":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","82":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","83":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","84":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","85":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","86":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","87":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","88":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","89":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","90":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","91":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","92":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","93":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","94":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","95":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","96":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[6,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331746890048811010,"id_str":"1331746890048811010","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EntQvZgXMAIioal.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EntQvZgXMAIioal.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RKOKpV5l6I","display_url":"pic.twitter.com\/RKOKpV5l6I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331746901914497024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":284,"h":158,"resize":"fit"},"small":{"w":284,"h":158,"resize":"fit"},"large":{"w":284,"h":158,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331746327630389248,"id_str":"1331746327630389248","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EntQOqVXIAADeP-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EntQOqVXIAADeP-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iEBa6LxKcl","display_url":"pic.twitter.com\/iEBa6LxKcl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331746335637336065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":400,"h":286,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":286,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":286,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fruizgomez","name":"Fernando Ruiz","id":1180935702,"id_str":"1180935702","indices":[12,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qm7xNJNNNE","expanded_url":"https:\/\/www.minsalud.gov.co\/Paginas\/Buscamos-la-mejor-negociacion-con-eficacia-y-condiciones-de-seguridad.aspx","display_url":"minsalud.gov.co\/Paginas\/Buscam\u2026","indices":[255,278]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331744587891822594,"id_str":"1331744587891822594","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EntOpZTXUAIegWQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EntOpZTXUAIegWQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l8U7plThQ0","display_url":"pic.twitter.com\/l8U7plThQ0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331744596108435460\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":400,"h":202,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":202,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":202,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[49,59]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[83,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6DnAXLdFZn","expanded_url":"https:\/\/idm.presidencia.gov.co\/prensa\/colombia-ya-tiene-un-acuerdo-de-confidencialidad-con-pfizer-para-acceso-a-201110","display_url":"idm.presidencia.gov.co\/prensa\/colombi\u2026","indices":[194,217]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[17,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZaoXgO0IYV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Fruizgomez\/status\/1331386039412420608","display_url":"twitter.com\/Fruizgomez\/sta\u2026","indices":[247,270]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[168,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1326348235326287872,"id_str":"1326348235326287872","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0qe7eF5X6j","display_url":"pic.twitter.com\/0qe7eF5X6j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331735164255227905\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pgKaIWQHaU","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/se-recicla-guerra-o-se-transita-hacia-paz-79256","display_url":"lasillavacia.com\/se-recicla-gue\u2026","indices":[254,277]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[169,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xbzSqCFWlw","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/ley-turismo-duque-pinta-sector-mas-verde-naranja-79244","display_url":"lasillavacia.com\/ley-turismo-du\u2026","indices":[217,240]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANIFCO","name":"ANIF","id":155996033,"id_str":"155996033","indices":[19,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6eOY0IeKuV","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230706","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230706","indices":[184,207]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"elijasersuperamigo","indices":[37,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1331717547989889026,"id_str":"1331717547989889026","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ens2Dd0XcAIUQUQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ens2Dd0XcAIUQUQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KAo07Saop0","display_url":"pic.twitter.com\/KAo07Saop0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331717733864640523\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tPAOFL33gP","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/sin-angela-robledo-movimiento-petro-enfrenta-debate-sobre-su-bandera-feminista-79262","display_url":"lasillavacia.com\/sin-angela-rob\u2026","indices":[39,62]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PizarroMariaJo","name":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez","id":1362851972,"id_str":"1362851972","indices":[19,34]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cielo_rusinque","name":"Cielo Rusinque Urrego\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1656162516,"id_str":"1656162516","indices":[30,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v5caf3o6An","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cielo_rusinque\/status\/1328097745966600192?s=20","display_url":"twitter.com\/cielo_rusinque\u2026","indices":[200,223]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HOLLMANMORRIS","name":"Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93","id":87266285,"id_str":"87266285","indices":[34,48]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[105,121]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":165748292,"id_str":"165748292","indices":[1,16]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[28,41]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[123,136]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[263,279]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HOLLMANMORRIS","name":"Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93","id":87266285,"id_str":"87266285","indices":[18,32]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[69,82]},{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":165748292,"id_str":"165748292","indices":[105,120]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[144,157]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HOLLMANMORRIS","name":"Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93","id":87266285,"id_str":"87266285","indices":[32,46]},{"screen_name":"cielo_rusinque","name":"Cielo Rusinque Urrego\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1656162516,"id_str":"1656162516","indices":[123,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U16KK7YvQ4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lucianacadahia\/status\/1326514984814260230?s=20","display_url":"twitter.com\/lucianacadahia\u2026","indices":[241,264]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HOLLMANMORRIS","name":"Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93","id":87266285,"id_str":"87266285","indices":[164,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jWtb439dBP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LAURAMARTlNEZ\/status\/1326374893261348865?s=20","display_url":"twitter.com\/LAURAMARTlNEZ\/\u2026","indices":[249,272]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[61,77]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[79,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tt4Nsguynh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/petrogustavo\/status\/1323389435870892032?s=20","display_url":"twitter.com\/petrogustavo\/s\u2026","indices":[205,228]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[132,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1326687196494098432,"id_str":"1326687196494098432","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmldeBBXcAENhbP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmldeBBXcAENhbP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nlYxg30euW","display_url":"pic.twitter.com\/nlYxg30euW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331712011667795968\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[16,29]},{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":165748292,"id_str":"165748292","indices":[174,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x92tIq6mEa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/petrogustavo\/status\/1321220221374550026?s=20","display_url":"twitter.com\/petrogustavo\/s\u2026","indices":[257,280]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pgKaIX8izu","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/se-recicla-guerra-o-se-transita-hacia-paz-79256","display_url":"lasillavacia.com\/se-recicla-gue\u2026","indices":[254,277]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":165748292,"id_str":"165748292","indices":[13,28]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[87,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RN6VagNT7i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/angelamrobledo\/status\/1321167279816503297?s=20","display_url":"twitter.com\/angelamrobledo\u2026","indices":[169,192]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":165748292,"id_str":"165748292","indices":[3,18]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[56,69]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[101,117]},{"screen_name":"HOLLMANMORRIS","name":"Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93","id":87266285,"id_str":"87266285","indices":[167,181]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":165748292,"id_str":"165748292","indices":[30,45]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[58,71]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[157,173]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":165748292,"id_str":"165748292","indices":[13,28]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[32,48]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[226,239]}],"urls":[],"media":[{"id":1331708038802235398,"id_str":"1331708038802235398","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnstZ9VW4AYQEk1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnstZ9VW4AYQEk1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lE6FfMoMEm","display_url":"pic.twitter.com\/lE6FfMoMEm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331708898903003136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[98,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PlEGexKdN1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/duque-tv-yo-yo-se-volvio-paisaje-79247","display_url":"lasillavacia.com\/duque-tv-yo-yo\u2026","indices":[224,247]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UdeMedellin_","name":"Universidad de Medell\u00edn","id":256985617,"id_str":"256985617","indices":[101,114]},{"screen_name":"JulianBedoyaL17","name":"JULI\u00c1N BEDOYA","id":460288589,"id_str":"460288589","indices":[199,215]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CAUZ9MBGAT","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230704","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230704","indices":[217,240]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[0,17]},{"text":"25N","indices":[35,39]},{"text":"NiUnaMenos","indices":[42,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"no_es_normal_","name":"No es No\u042fmal","id":1035598099253739521,"id_str":"1035598099253739521","indices":[168,182]},{"screen_name":"LaHogueraUR","name":"La Hoguera Feminista","id":1110356759267459072,"id_str":"1110356759267459072","indices":[189,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QpoIS3n4M3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J5Ox2z","display_url":"bit.ly\/2J5Ox2z","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1330977522826309635,"id_str":"1330977522826309635","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330977522826309635\/img\/CFAuuJ9DvsMDPsIx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330977522826309635\/img\/CFAuuJ9DvsMDPsIx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ih8ed1T8Um","display_url":"pic.twitter.com\/ih8ed1T8Um","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331693576577806341\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[48,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[90,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1321562574304010244,"id_str":"1321562574304010244","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574304010244\/img\/zcjjVyrCEE6gpLir.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574304010244\/img\/zcjjVyrCEE6gpLir.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HwA6Wvz5vy","display_url":"pic.twitter.com\/HwA6Wvz5vy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331690793975898113\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[190,200]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dianabioet","name":"Diana Roc\u00edo Bernal","id":1287258126,"id_str":"1287258126","indices":[178,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QvoNi6tjLm","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/la-vacuna-idealla-vacuna-respeta-derechos-77371","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[201,224]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TaydeYesyt","name":"tayde yesyt","id":886464253108113409,"id_str":"886464253108113409","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/64L27OsszD","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230702","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230702","indices":[91,114]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/64L27OsszD","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230702","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230702","indices":[159,182]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":165748292,"id_str":"165748292","indices":[13,28]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[32,48]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[171,184]},{"screen_name":"HOLLMANMORRIS","name":"Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93","id":87266285,"id_str":"87266285","indices":[194,208]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J9uh7fRV4v","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l3BNGr","display_url":"bit.ly\/3l3BNGr","indices":[250,273]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[216,226]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[15,25]},{"screen_name":"MauroToroO","name":"Mauricio Toro","id":156695400,"id_str":"156695400","indices":[115,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FYrZbZFHcB","expanded_url":"https:\/\/www.eltiempo.com\/politica\/congreso\/proyecto-de-ley-para-regular-uber-y-otras-plataformas-tecnologicas-en-colombia-451566","display_url":"eltiempo.com\/politica\/congr\u2026","indices":[248,271]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[203,213]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PCambioRadical","name":"Cambio Radical","id":202215266,"id_str":"202215266","indices":[114,129]},{"screen_name":"emeterio_montes","name":"Emeterio Montes","id":837731406965006336,"id_str":"837731406965006336","indices":[131,147]},{"screen_name":"soyconservador","name":"Partido Conservador","id":285180126,"id_str":"285180126","indices":[149,164]},{"screen_name":"PCambioRadical","name":"Cambio Radical","id":202215266,"id_str":"202215266","indices":[194,209]},{"screen_name":"miltonhav","name":"Milton Angulo","id":325879106,"id_str":"325879106","indices":[212,222]},{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[224,238]},{"screen_name":"CiroARodriguezP","name":"Ciro A. Rodriguez P.","id":436343125,"id_str":"436343125","indices":[241,257]},{"screen_name":"soyconservador","name":"Partido Conservador","id":285180126,"id_str":"285180126","indices":[259,274]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3paeOte02t","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/gobierno-gran-ausente-pulso-regulacion-plataformas-transporte-77759","display_url":"lasillavacia.com\/gobierno-gran-\u2026","indices":[232,255]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[152,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoRDorado","name":"Diego Dorado","id":951372756,"id_str":"951372756","indices":[138,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/copMuntEnL","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/san-andres-y-providencia-diamante-debemos-valorar-y-conocer-77370","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[163,186]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hugoospina55","name":"Hugo Alberto Ospina \ud83d\ude96","id":2758581327,"id_str":"2758581327","indices":[62,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O3FjnWZb6Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hugoospina55\/status\/1320918808283009025","display_url":"twitter.com\/hugoospina55\/s\u2026","indices":[248,271]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hugoospina55","name":"Hugo Alberto Ospina \ud83d\ude96","id":2758581327,"id_str":"2758581327","indices":[43,56]},{"screen_name":"SiTaxiBog","name":"Si Taxistas Bogota.","id":740805901,"id_str":"740805901","indices":[76,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KxCfAaTvYx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/paro-de-taxistas-en-bogota-estos-seran-los-puntos-de-partida\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[255,278]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"ParoDeTaxistas","indices":[6,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331611620229963782,"id_str":"1331611620229963782","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331611620229963782\/pu\/img\/fp2tF8sqXDJmSrff.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331611620229963782\/pu\/img\/fp2tF8sqXDJmSrff.jpg","url":"https:\/\/t.co\/63fyE6fYDW","display_url":"pic.twitter.com\/63fyE6fYDW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BluRadioCo\/status\/1331611672197402624\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331611672197402624,"source_status_id_str":"1331611672197402624","source_user_id":622082899,"source_user_id_str":"622082899"}]},"50":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"partidodelaucol","name":"Partido de la Unidad #ConectadosConLaUnidad","id":244600798,"id_str":"244600798","indices":[34,50]},{"screen_name":"DilianFrancisca","name":"Dilian Francisca T.","id":1729302205,"id_str":"1729302205","indices":[121,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uMwbZj7Ufp","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230698","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230698","indices":[140,163]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alejandro_ome5","name":"Alejandro Ome","id":1083446004,"id_str":"1083446004","indices":[0,15]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanManSantos","name":"Juan Manuel Santos","id":64839766,"id_str":"64839766","indices":[61,75]},{"screen_name":"TimoFARC","name":"Rodrigo Londo\u00f1o","id":805752104,"id_str":"805752104","indices":[78,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pgKaIX8izu","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/se-recicla-guerra-o-se-transita-hacia-paz-79256","display_url":"lasillavacia.com\/se-recicla-gue\u2026","indices":[231,254]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/thhUPQiKE1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/vestido-policia-duque-sigue-manual-trumpiano-78431","display_url":"lasillavacia.com\/vestido-polici\u2026","indices":[250,273]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UHvkOtUpPV","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/las-lecciones-de-la-condena-al-coronel-montano-77250","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[225,248]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[53,66]},{"screen_name":"ComisionVerdadC","name":"Comisi\u00f3n de la Verdad","id":1047567355067416581,"id_str":"1047567355067416581","indices":[69,85]},{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[127,141]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[173,188]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComisionVerdadC","name":"Comisi\u00f3n de la Verdad","id":1047567355067416581,"id_str":"1047567355067416581","indices":[6,22]},{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[112,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wJzKErohSc","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/comision-verdad-y-los-empresarios-aun-no-logran-vencer-desconfianza-77762","display_url":"lasillavacia.com\/comision-verda\u2026","indices":[257,280]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[17,29]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[151,164]},{"screen_name":"ComisionVerdadC","name":"Comisi\u00f3n de la Verdad","id":1047567355067416581,"id_str":"1047567355067416581","indices":[223,239]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"62":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[156,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diogenesroserod","name":"Di\u00f3genes Rosero D.","id":80599866,"id_str":"80599866","indices":[139,155]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sWccZDqfAy","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/todos-contra-centro-buscando-los-votos-del-centro-77368","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[167,190]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlapePastorFARC","name":"Pastor Alape Lascarro","id":2938831635,"id_str":"2938831635","indices":[33,49]},{"screen_name":"FranciscoDeRoux","name":"Francisco De Roux","id":747169903,"id_str":"747169903","indices":[126,142]},{"screen_name":"ComisionVerdadC","name":"Comisi\u00f3n de la Verdad","id":1047567355067416581,"id_str":"1047567355067416581","indices":[212,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vY7yjBPTNz","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230696","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230696","indices":[231,254]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rettberg_a","name":"Angelika Rettberg","id":847615849946988544,"id_str":"847615849946988544","indices":[25,36]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[196,209]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[46,56]},{"screen_name":"fgutierrezsanin","name":"franciscogutierrezs","id":870774000,"id_str":"870774000","indices":[188,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BiWotDqk8h","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/malos-augurios-para-la-paz-analisis-de-francisco-gutierrez-sanin\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[256,279]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[14,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/whk0IjFf0f","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230695","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230695","indices":[70,93]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gxS2ByCEkK","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/colombia-no-hay-sino-varias-guerras-locales-todas-creciendo-78086","display_url":"lasillavacia.com\/colombia-no-ha\u2026","indices":[191,214]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ideaspaz","name":"Fundaci\u00f3n Ideas para la Paz","id":783181572,"id_str":"783181572","indices":[38,47]}],"urls":[],"media":[{"id":1331602364948688896,"id_str":"1331602364948688896","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrNS7jWMAAcaz8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrNS7jWMAAcaz8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8detnQovTh","display_url":"pic.twitter.com\/8detnQovTh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331602901127618560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":733,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ideaspaz","name":"Fundaci\u00f3n Ideas para la Paz","id":783181572,"id_str":"783181572","indices":[224,233]}],"urls":[],"media":[{"id":1331601659051581442,"id_str":"1331601659051581442","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrMp14XIAIuQrl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrMp14XIAIuQrl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RHFZ2OAySG","display_url":"pic.twitter.com\/RHFZ2OAySG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331602053802684418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1288,"h":940,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":876,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":496,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331600233655128066,"id_str":"1331600233655128066","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrLW33XUAI43To.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrLW33XUAI43To.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3PrNfgd07m","display_url":"pic.twitter.com\/3PrNfgd07m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331602049457414146\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[27,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PlEGexsCor","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/duque-tv-yo-yo-se-volvio-paisaje-79247","display_url":"lasillavacia.com\/duque-tv-yo-yo\u2026","indices":[206,229]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pgKaIX8izu","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/se-recicla-guerra-o-se-transita-hacia-paz-79256","display_url":"lasillavacia.com\/se-recicla-gue\u2026","indices":[244,267]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[120,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nh54j3tFMX","expanded_url":"http:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230692","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230692","indices":[250,273]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T4F0Be6ctC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39icJcR","display_url":"bit.ly\/39icJcR","indices":[245,268]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Airbnb","name":"Airbnb","id":17416571,"id_str":"17416571","indices":[119,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XiA26KJOnM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o7ZgZl","display_url":"bit.ly\/3o7ZgZl","indices":[148,171]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MauricioToro","name":"mauricio toro","id":1308779643101753344,"id_str":"1308779643101753344","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eafxQrTsVq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MauroToroO\/status\/1329536603488915465?s=20","display_url":"twitter.com\/MauroToroO\/sta\u2026","indices":[248,271]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"camcoelectronic","name":"C\u00e1mara Colombiana de Comercio Electr\u00f3nico","id":444685330,"id_str":"444685330","indices":[16,32]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnatoNacional","name":"ANATO Nacional","id":130507583,"id_str":"130507583","indices":[13,27]},{"screen_name":"Cotelcolombia","name":"COTELCO","id":329981865,"id_str":"329981865","indices":[31,45]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fonturcol","name":"Fontur Colombia","id":861928585,"id_str":"861928585","indices":[119,129]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Airbnb","name":"Airbnb","id":17416571,"id_str":"17416571","indices":[40,47]},{"screen_name":"Cotelcolombia","name":"COTELCO","id":329981865,"id_str":"329981865","indices":[92,106]},{"screen_name":"AnatoNacional","name":"ANATO Nacional","id":130507583,"id_str":"130507583","indices":[110,124]},{"screen_name":"camcoelectronic","name":"C\u00e1mara Colombiana de Comercio Electr\u00f3nico","id":444685330,"id_str":"444685330","indices":[145,161]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MincomercioCo","name":"MinComercio Colombia","id":176931171,"id_str":"176931171","indices":[17,31]}],"urls":[],"media":[{"id":1331565600552972288,"id_str":"1331565600552972288","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Enqr29gW8AADYVp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Enqr29gW8AADYVp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vAEkVuqMHd","display_url":"pic.twitter.com\/vAEkVuqMHd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331565611739193344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeopoldoTweets","name":"Leopoldo Fergusson","id":863598180,"id_str":"863598180","indices":[198,213]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2AgUOcqr9L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nNqLa4","display_url":"bit.ly\/3nNqLa4","indices":[215,238]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MincomercioCo","name":"MinComercio Colombia","id":176931171,"id_str":"176931171","indices":[2,16]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[52,62]}],"urls":[],"media":[{"id":1331563214992257029,"id_str":"1331563214992257029","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqpsGmXMAUuUVK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqpsGmXMAUuUVK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C6YqLlCaTW","display_url":"pic.twitter.com\/C6YqLlCaTW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331565591564529664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[168,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1326348235326287872,"id_str":"1326348235326287872","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/81mCWCXFKv","display_url":"pic.twitter.com\/81mCWCXFKv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331561016694632449\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[40,51]},{"text":"EnVivo","indices":[135,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1331417895163867139,"id_str":"1331417895163867139","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnolhYDXMAMc50N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnolhYDXMAMc50N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K0pFMoRuaL","display_url":"pic.twitter.com\/K0pFMoRuaL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331417932379860993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PlEGexKdN1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/duque-tv-yo-yo-se-volvio-paisaje-79247","display_url":"lasillavacia.com\/duque-tv-yo-yo\u2026","indices":[183,206]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[132,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1326687196494098432,"id_str":"1326687196494098432","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmldeBBXcAENhbP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmldeBBXcAENhbP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ekk33dyvNV","display_url":"pic.twitter.com\/Ekk33dyvNV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331402221766905856\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[{"text":"SalaDeRedacci\u00f3nCiudadana","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JerNvZAAhR","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/futuro-energia-estara-acompanado-hidrocarburos-79231","display_url":"lasillavacia.com\/futuro-energia\u2026","indices":[177,200]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanGaviriaM","name":"Juan Pablo Gaviria","id":133914973,"id_str":"133914973","indices":[0,13]},{"screen_name":"infopresidencia","name":"Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":312887235,"id_str":"312887235","indices":[29,45]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1322351826679848961,"id_str":"1322351826679848961","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El724qFWoAINfC2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El724qFWoAINfC2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ptb5UL9Fpr","display_url":"pic.twitter.com\/ptb5UL9Fpr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331387624259350529\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}