{"screen_name":{"0":"Newtral","1":"Newtral","2":"Newtral","3":"Newtral","4":"Newtral","5":"Newtral","6":"Newtral","7":"Newtral","8":"Newtral","9":"Newtral","10":"Newtral","11":"Newtral","12":"Newtral","13":"Newtral","14":"Newtral","15":"Newtral","16":"Newtral","17":"Newtral","18":"Newtral","19":"Newtral","20":"Newtral","21":"Newtral","22":"Newtral","23":"Newtral","24":"Newtral","25":"Newtral","26":"Newtral","27":"Newtral","28":"Newtral","29":"Newtral","30":"Newtral","31":"Newtral","32":"Newtral","33":"Newtral","34":"Newtral","35":"Newtral","36":"Newtral","37":"Newtral","38":"Newtral","39":"Newtral","40":"Newtral","41":"Newtral","42":"Newtral","43":"Newtral","44":"Newtral","45":"Newtral","46":"Newtral","47":"Newtral","48":"Newtral","49":"Newtral","50":"Newtral","51":"Newtral","52":"Newtral","53":"Newtral","54":"Newtral","55":"Newtral","56":"Newtral","57":"Newtral","58":"Newtral","59":"Newtral","60":"Newtral","61":"Newtral","62":"Newtral","63":"Newtral","64":"Newtral","65":"Newtral","66":"Newtral","67":"Newtral","68":"Newtral","69":"Newtral","70":"Newtral","71":"Newtral","72":"Newtral","73":"Newtral","74":"Newtral","75":"Newtral","76":"Newtral"},"tweet_id":{"0":1331741550456549381,"1":1331734538670776323,"2":1331728240784904198,"3":1331721836510535686,"4":1331715326862618624,"5":1331708936953753603,"6":1331702482330935297,"7":1331695961861742596,"8":1331689821719441409,"9":1331684329207066625,"10":1331684104576831492,"11":1331678364801839108,"12":1331672572774256641,"13":1331666585820553225,"14":1331663042078076928,"15":1331659452743872513,"16":1331654740170694656,"17":1331654736496484352,"18":1331653913393639438,"19":1331651286232666112,"20":1331647971826561025,"21":1331647970576625675,"22":1331647969138008065,"23":1331647967942598656,"24":1331647966575259653,"25":1331647964624941058,"26":1331644354679762944,"27":1331638845981519874,"28":1331638468842303492,"29":1331632274505424898,"30":1331626454845706242,"31":1331620398266454016,"32":1331620212479848448,"33":1331613552369684480,"34":1331609314499436548,"35":1331609311492124673,"36":1331609083514925056,"37":1331607487087325187,"38":1331601058813108224,"39":1331596901716799488,"40":1331592438163664898,"41":1331586699579838465,"42":1331585339924897792,"43":1331585263815061504,"44":1331585201957445635,"45":1331585121263235076,"46":1331585043194654720,"47":1331584833580052482,"48":1331584752982306817,"49":1331584675081547776,"50":1331584617560879104,"51":1331579835584573441,"52":1331578134785904640,"53":1331572822624382976,"54":1331569326017703938,"55":1331556755323695115,"56":1331556748377812992,"57":1331556741633470464,"58":1331556735455203331,"59":1331556729604206593,"60":1331556723753181184,"61":1331556717163896834,"62":1331556426511249410,"63":1331554317778739200,"64":1331549949796999169,"65":1331543683045462017,"66":1331537431284375552,"67":1331532741935042560,"68":1331530731634429954,"69":1331523153630269444,"70":1331508896255586311,"71":1331501244595253253,"72":1331500317263982592,"73":1331492831781859333,"74":1331484830652125185,"75":1331477038243454984,"76":1331448489373528066},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false},"text":{"0":"Portugal celebra las presidenciales el 24 de enero y, aunque parte como favorito, el presidente, Marcelo Rebelo de Sousa, no ha confirmado a\u00fan su candidatura | v\u00eda @pronostika_ https:\/\/t.co\/vxeYKmp8gb","1":"Una gu\u00eda visual de lo que hemos aprendido sobre el coronavirus en 10 v\u00eddeos: la #Covidpedia de @marioviciosa\n\n\u00a1Dentro v\u00eddeos! :video_camera:\n\n https:\/\/t.co\/F14N6TOfkU","2":":cross_mark::cross_mark: Las falsedades del mensaje viral de unos supuestos sanitarios que recomiendan tomar alimentos alcalinos para eliminar el COVID-19.\n \nhttps:\/\/t.co\/7gnVYzw35I","3":":leafy_green: En #PlanetaFinito contamos noticias, reportajes e historias sobre medio ambiente, ecolog\u00eda, ciencia y sostenibilidad. \n\nCon\u00e9ctate y visita nuestro espacio: https:\/\/t.co\/rMtuIspm3P https:\/\/t.co\/LinzdDBD1Y","4":":mobile_phone_with_arrow::warning_selector: Cuidado con esta falsa campa\u00f1a de Lidl, es #phishing \n\n https:\/\/t.co\/q0WhCZ1HEo","5":":cross_mark::cross_mark: No, la parroquia de San Agust\u00edn en Almer\u00eda no ha sufrido un ataque \u201cde la ultraizquierda\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/WzYL8xi4oR","6":"Seis sentencias de las \u00faltimas d\u00e9cadas sobre violencia sexual en Espa\u00f1a.\n\nUn especial por el #25Nov, D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer. \n\nhttps:\/\/t.co\/WFj8nJWJVa","7":"#MAPA | Las comunidades aut\u00f3nomas extienden sus cierres perimetrales en noviembre y diciembre para intentar salvar la Navidad\n\nhttps:\/\/t.co\/iZrjsxkCHi","8":"De baloncesto, coronavirus y tecnolog\u00eda hablamos en nuestro #Instagram con el \u2018Chacho\u2019, @SergioRodriguez :basketball:\n\n Con\u00e9ctate ya en directo aqu\u00ed :mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/csYmLopLn0 https:\/\/t.co\/BfEfmIjZJK","9":"\u00a1Atenci\u00f3n! Buscamos ML Engineer :man_technologist::woman_technologist: \n\nSi quieres unirte a nuestro equipo, ap\u00fantate aqu\u00ed: \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/26xiiGIuP8 \n\n#WeareHiring #empleo #ingenier\u00eda #machinelearning #AI https:\/\/t.co\/mBZ9Yxpwjl","10":"Educaci\u00f3n especial, elecci\u00f3n de centro, lengua vehicular, pasar de curso con suspensos\u2026 \n\nTe explicamos lo que dice (y lo que no) la reforma educativa conocida como #LeyCel\u00e1a \n\nhttps:\/\/t.co\/l3vPSvTvW7","11":"Tasa rosa, el impuesto que ampl\u00eda la brecha de g\u00e9nero en el supermercado.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/cuaLJgqwjM","12":"Sanidad pospone una semana la decisi\u00f3n sobre las restricciones de Navidad.\n\nhttps:\/\/t.co\/UPNlm8OyfL","13":":cross_mark::cross_mark: No, el espa\u00f1ol no ha dejado de ser idioma oficial de Espa\u00f1a como asegura esta lista de pa\u00edses hispanohablantes.\n\nhttps:\/\/t.co\/BJUwsu7bW8","14":"\u00bfPor qu\u00e9 hay personas que enferman gravemente de COVID-19 al octavo d\u00eda de la infecci\u00f3n? Las propias defensas se vuelven una amenaza peor que el virus.\n\nhttps:\/\/t.co\/5VOTlLRLjp","15":":pushpin: \u00bfQu\u00e9 es el Consejo Interterritorial de Sanidad?\n\n:pushpin: \u00bfQui\u00e9nes lo forman?\n\n:pushpin: \u00bfQu\u00e9 tipo de decisiones toma?\n\nLo explicamos en este #PreguntasYRespuestas :writing_hand_selector:\n\n https:\/\/t.co\/RVd0tlUJLE","16":"#Gr\u00e1fico | Pacientes en la UCI, con fecha de ingreso en los 7 d\u00edas anteriores, desde el fin del primer estado de alarma. (Fuente: Ministerio de Sanidad). \n\nhttps:\/\/t.co\/KRULWmQorI https:\/\/t.co\/qZam0vd0RB","17":"#Gr\u00e1fico | Evoluci\u00f3n de contagios en 24 horas por #Covid_19 en Espa\u00f1a desde el fin del primer estado de alarma. (Fuente: Ministerio de Sanidad).\n\nhttps:\/\/t.co\/KRULWmQorI https:\/\/t.co\/3BqBQqmdj8","18":"Sanidad informa de 369 muertes por #Covid_19 en 24 horas mientras los contagios suben en 10.222, 5.400 de ellos en las \u00faltimas 24 horas. \n\nhttps:\/\/t.co\/KRULWmQorI https:\/\/t.co\/xAQqjpJTPR","19":"Lo que dice (y lo que no) la Ley Cela\u00e1 sobre la educaci\u00f3n especial o la elecci\u00f3n de centro.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/RcJmlH61F6","20":":pushpin: La Comunitat Valenciana informa de 25 muertes por #Covid_19 en las 24 horas anteriores, con m\u00e1s de 1.400 nuevos contagios.\n\nhttps:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","21":":pushpin: Extremadura suma 11 muertes m\u00e1s por #Covid_19, pero sigue reportando m\u00e1s altas (682) que nuevos contagios (203). \n\nhttps:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","22":":pushpin: Asturias notifica 399 contagios en las \u00faltimas 24 horas y suma 21 muertes a causa de la #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","23":":pushpin: Andaluc\u00eda notifica 3.205 altas y 64 fallecimientos por #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","24":":pushpin: La positividad en Navarra baja al 3,6%, con 106 nuevos casos de #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","25":"Los datos sobre la segunda ola de #Covid_19 en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nDentro hilo :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/lllvXnRWg3","26":":soccer_ball: Ha muerto uno de los mejores jugadores de f\u00fatbol de la historia, Diego Armando Maradona.\n\nEn @dondeestabas recordamos su llegada y paso por el F.C. Barcelona \n\nhttps:\/\/t.co\/kypYW8pGXQ","27":":collision: \u00a1Tienes una cita en nuestras redes sociales!\n\nDe baloncesto, coronavirus y tecnolog\u00eda hablaremos en nuestro #Instagram en directo con\u2026. el \u2018Chacho\u2019 @SergioRodriguez :basketball::selfie_medium-light_skin_tone:\n\nTe esperamos hoy 25 de noviembre las 21h aqu\u00ed: \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/csYmLopLn0 https:\/\/t.co\/49M1i8buet","28":":globe_showing_Europe-Africa: En \u00c1frica, la vida de algunos animales est\u00e1 en \u201cjaque\u201d por la caza furtiva y la destrucci\u00f3n de sus h\u00e1bitats. \n\nTe explicamos c\u00f3mo afectan los conflictos armados a la gran fauna africana. \n\nhttps:\/\/t.co\/PweoyABbLK","29":"Durante el segundo trimestre de 2020 se han producido una media de 15 desahucios diarios, pese a que el Gobierno anunci\u00f3 su prohibici\u00f3n. \n\nLas claves del n\u00famero de desahucios pese a las medidas sociales :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/6nsQ9g7I0m","30":":cross_mark::cross_mark: No, George Soros no ha sido detenido por el FBI por interferir en las elecciones de Estados Unidos.\n\nhttps:\/\/t.co\/6lrb1bPHuQ","31":":pushpin: La Comunidad de Madrid notifica m\u00e1s de 1.400 nuevos contagios, pero las hospitalizaciones y los ingresos en UCI bajan.\n\nhttps:\/\/t.co\/Kz82L3E6gA","32":"Cada pa\u00eds de la UE gestiona sus desechos de un modo distinto, aunque todos comparten una misma meta: reciclar el 55% de los residuos urbanos antes de 2025. \n\nTe contamos las diferencias entre el sistema de reciclaje espa\u00f1ol y el de sus vecinos europeos.\n\nhttps:\/\/t.co\/mU11KB9mD0","33":"El plan de vacunaci\u00f3n contra la #Covid_19 del Gobierno se extender\u00e1 hasta junio y prev\u00e9 vacunar a 2,5 millones de personas antes del fin de marzo. \n\nTe lo explicamos con #PreguntasyRespuestas \n\nhttps:\/\/t.co\/VINYJAR6SV","34":":keycap_1: #DiaContraViolenciaGenero #25Nov \nhttps:\/\/t.co\/BxloiQRKGm \n\n:keycap_2: Segunda ola del COVID19 en Espa\u00f1a\nhttps:\/\/t.co\/lOYAc77TrK \n\n:keycap_3: #T\u00falopagas | Consejo de Estado\nhttps:\/\/t.co\/gOJiPGUX8p \n\n:keycap_4: El audio de migrantes en Canarias con afirmaciones falsas \nhttps:\/\/t.co\/zvjWrSqGtP","35":"La #portada de https:\/\/t.co\/B8adxcafgf a esta hora  :alarm_clock: \n\nAbrimos hilo :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/l03hEjMaPs","36":":cowboy_hat_face: M\u00e1s de 3.000 personas vieron anoche el stream de @Nanisimo en nuestro #Twitch sobre Donald Trump y Joe Biden. \n\nSi te lo perdiste por aqu\u00ed te lo dejamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/vC4NA3cKJr \n\n#NanisimoenNewtral","37":"La temporada de huracanes en el Atl\u00e1ntico termina con r\u00e9cord. \n\n\u2018Eta\u2019, \u2018Theta\u2019, \u2018Iota\u2019\u2026 Son tantos y tan seguidos o solapados que se acabaron los nombres en septiembre. \n\n\u00bfEst\u00e1 detr\u00e1s del fen\u00f3meno la #EmergenciaClim\u00e1tica? \n\nhttps:\/\/t.co\/ELn5jVmmy0","38":":cross_mark::cross_mark: Es FALSO que la funci\u00f3n del 016 sea \u00abdar conversaci\u00f3n\u00bb o aconsejar a mujeres que se desplazan solas a casa.\n\nhttps:\/\/t.co\/9noSakclGF","39":"La p\u00e9rdida del olfato tras sufrir coronavirus puede ser duradero pero, \u00bfcu\u00e1nto? \u00bfQu\u00e9 pasa en nariz y cerebro cuando hay anosmia?\n\nAqu\u00ed te lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\n https:\/\/t.co\/7DC3Gwksdh","40":"#FACTCHECK | El PP solicit\u00f3 fondos europeos para el rescate financiero, pero no en 2008, sino en 2012.\n\nhttps:\/\/t.co\/ruifBCLLiI https:\/\/t.co\/IG823Ufea1","41":"A escasos d\u00edas para Thanksgiving, una de las fiestas m\u00e1s se\u00f1aladas en EE.UU, @Nanisimo nos cuenta c\u00f3mo se viven estas fechas en un a\u00f1o marcado por las #Elecciones2020 y la pandemia de #Covid_19\n\nPuedes ver aqu\u00ed sus directos en nuestras redes sociales \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/H4XkyIjy4z https:\/\/t.co\/eCwCIcljgK","42":":pushpin: 611 nuevos contagios, 193 altas y 29 fallecidos en un d\u00eda en Castilla y Le\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","43":":pushpin: Baleares vuelve a notificar una positividad inferior al 4% para 138 casos.\n\nhttps:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","44":":pushpin: Euskadi informa de 97 muertes por #Covid_19 en el balance semanal, la cifra m\u00e1s alta de la segunda ola.\n\nhttps:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","45":":pushpin: Murcia reporta 11 muertes m\u00e1s por coronavirus y los casos activos descienden hasta 8.039.\n\nhttps:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","46":":pushpin: La Rioja baja de los 1.000 casos activos y reporta 4 muertes m\u00e1s por #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","47":":pushpin: Melilla reduce el n\u00famero de hospitalizados y casos activos y comunica una muerte m\u00e1s por #Covid_19\n\n:pushpin: Ceuta reporta 10 nuevos contagios y los casos activos suman 284.\n\nhttps:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","48":":pushpin: Arag\u00f3n reporta 5 muertes por #Covid_19 en el \u00faltimo d\u00eda, en el que se registraron 333 contagios y 1.204 altas.\n\nhttps:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","49":":pushpin: Galicia notifica un aumento de los casos activos, que suben a 9.638, tras registrar 521 contagios por PCR en las \u00faltimas 24 horas.\n\nhttps:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","50":"La evoluci\u00f3n de la segunda ola de #Covid_19 en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nDentro hilo de #datos. :backhand_index_pointing_down:","51":":question_mark: Nos pregunt\u00e1is por un v\u00eddeo de personas migrantes que tiran bengalas en una playa de Ibiza tras desembarcar de una patera. \n\nEsto es lo que sabemos :writing_hand_selector:\n\n https:\/\/t.co\/2hAwXHut1s","52":"Est\u00e1 circulando un video por redes que afirma que la vacuna de AstraZeneca contiene c\u00e9lulas de \"un feto abortado\". :cross_mark::cross_mark: Es FALSO\n\nNuestra compa\u00f1era @Lore_Baeza lo explica en @DebatAlRojoVivo\n\nhttps:\/\/t.co\/E1sdLjHGaG https:\/\/t.co\/QjIupkwic4","53":"Desde que empez\u00f3 la pandemia la moneda Bitcoin se revaloriza y sube. Pero detr\u00e1s de ella hay mucho m\u00e1s.\n\nTe contamos c\u00f3mo funciona y por qu\u00e9 promet\u00eda -o sigue prometiendo- una revoluci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/tu4amobbLF","54":":mobile_phone_with_arrow::warning_selector: Alerta #phishing Black Friday.\n\nCuidado con esta supuesta oferta de Amazon de 500 euros en una tarjeta regalo.\n\nhttps:\/\/t.co\/sQ7KUkw7Yv","55":"Una mujer migrante y trabajadora dom\u00e9stica. Ambas condiciones son tenidas en cuenta por los jueces, que condenan al acusado por agresi\u00f3n sexual.\n \nPara leer la sentencia, entra en nuestro especial del #25Nov  \n \nhttps:\/\/t.co\/BxloiQRKGm https:\/\/t.co\/zvDhS292NK","56":"Esta sentencia de 2019 incide en la importancia de proteger la libertad sexual de las mujeres dentro del matrimonio.\n \nSi quieres leer m\u00e1s, entra en nuestro especial del #25N \n \nhttps:\/\/t.co\/BxloiR9lxU https:\/\/t.co\/NGXmt0fPyu","57":"La Audiencia Provincial de Mallorca conden\u00f3 en 2014 a un hombre por agresi\u00f3n sexual a una mujer trans que ejerc\u00eda la prostituci\u00f3n.\n \nSi quieres leer m\u00e1s, entra en nuestro especial del #25Nov\n \nhttps:\/\/t.co\/BxloiQRKGm https:\/\/t.co\/OFuFk0UXi6","58":"En esta sentencia de 2005, el Supremo rechaza tener en cuenta la \"vida sexual licenciosa\" de la v\u00edctima como ped\u00eda la defensa del acusado.\n \nEn nuestro especial #25Nov puedes leer el argumento de los magistrados.\n \nhttps:\/\/t.co\/BxloiQRKGm https:\/\/t.co\/FagmEr5gVv","59":"Con un alfiler el acusado amenaz\u00f3 a la v\u00edctima para agredirla sexualmente. Sin embargo, el Tribunal Supremo le absolvi\u00f3.\n \nSi quieres leer m\u00e1s, entra en nuestro especial del #25Nov\n \nhttps:\/\/t.co\/BxloiQRKGm https:\/\/t.co\/aHwa3cd8a0","60":"En este dictamen de 1989, los jueces condenaron a un empresario por abusar de una empleada aunque alegando que ella provoc\u00f3 este comportamiento.\n \nSi quieres leer m\u00e1s, entra en nuestro especial del #25Nov \n\nhttps:\/\/t.co\/BxloiQRKGm https:\/\/t.co\/w7vhZ8pDIq","61":":balance_scale_selector: Seis sentencias de las \u00faltimas d\u00e9cadas sobre violencia sexual en Espa\u00f1a.\n \nUn especial por el #25Nov, D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer.\n\nhttps:\/\/t.co\/RWYgDYyehF \n\nAbrimos hilo :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/EXJZ4cTzwb","62":"\u00bfQu\u00e9 es el 'dumping fiscal'? :thinking_face:\n\nAqu\u00ed te explicamos su significado, a qu\u00e9 impuestos afecta y c\u00f3mo funciona entre autonom\u00edas.\n\nhttps:\/\/t.co\/EyQaDZDxq4","63":":syringe::microbe: La farmac\u00e9utica china Sinophram solicita a las autoridades del pa\u00eds asi\u00e1tico la autorizaci\u00f3n para comercializar su vacuna contra el #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","64":"#NovedadesBOE | Distribuci\u00f3n del Fondo COVID-19 para las comunidades aut\u00f3nomas en materia de gasto sanitario y como compensaci\u00f3n por la reducci\u00f3n de ingresos. \n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/wRcUTm9ftY https:\/\/t.co\/UQ6hlqrWX5","65":"La Carta de Derechos Digitales se encuentra en el plazo abierto a consulta p\u00fablica hasta el 4 de diciembre, y ha sido recibida con algunas cr\u00edticas. \n\nHablamos con expertos y autoridades para entender qu\u00e9 es y para qu\u00e9 sirve.\n\nhttps:\/\/t.co\/I1zpW1xTFw","66":":pushpin: Catalu\u00f1a baja de los 2.000 hospitalizados aunque reporta 1.704 nuevos contagios y 30 fallecimientos por #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/FnJsS5MX4Q","67":"Caroline Graham Hansen (@CarolineGrahamH), nominada a #TheBest por la @fifacom_es\n\n:soccer_ball:En @Newtral charlamos con la jugadora del FC Barcelona: \"Solo unas pocas somos afortunadas, me siento obligada a ayudar\"\n\n#MujeresenelDeporte\n\nhttps:\/\/t.co\/vN4xiwSFTO","68":":cross_mark::cross_mark: No, el espa\u00f1ol no ha dejado de ser idioma oficial de Espa\u00f1a como asegura esta lista de pa\u00edses hispanohablantes.\n\nhttps:\/\/t.co\/p2fSr7EQc8","69":"Las administraciones secundaron el 99% de los dict\u00e1menes que emiti\u00f3 el Consejo de Estado en 2019, \u00f3rgano presidido por la ex vicepresidenta del Gobierno, Mar\u00eda Teresa Fern\u00e1ndez de la Vega. \n\nEn @transparentia_ te explicamos esta instituci\u00f3n.\n\n#T\u00falopagas\n\nhttps:\/\/t.co\/gOJiPGUX8p https:\/\/t.co\/rYHOz2vHn8","70":":airplane_selector: Los viajeros procedentes de zonas de riesgo tienen que presentar obligatoriamente una PCR negativa realizada en las 72 horas antes de entrar a Espa\u00f1a. \n\nTe explicamos la medida en este #PreguntasyRespuestas :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/tEevc7AXB7","71":"La propuesta de la Comunidad de Madrid para Navidad:\n\n:pushpin: Reuniones de hasta 10 personas de 3 grupos convivientes (d\u00edas 24, 25, 31, 1 y 6)\n:pushpin: Toque de queda a la 1.30h (d\u00edas 24, 25, 31, 1 y 6)\n:pushpin: Los mayores en residencias podr\u00e1n pasar la Navidad en familia https:\/\/t.co\/Tc27E29yO5","72":":France: Francia anuncia que la vacunaci\u00f3n empezar\u00e1 a finales de diciembre y suma 458 muertes.\n\n:Italy: Italia ha registrado 853 muertes por #Covid_19 en el \u00faltimo d\u00eda, r\u00e9cord de la segunda ola.\n\n:United_States: EE.UU. vuelve a superar los 2.000 muertos en una jornada: 2.081. https:\/\/t.co\/1lqW0VgCT5","73":":balance_scale_selector: Seis sentencias de las \u00faltimas d\u00e9cadas sobre violencia sexual en Espa\u00f1a.\n\nUn especial por el #25N, D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer. \n\nhttps:\/\/t.co\/Z2B0mvbx6E","74":"Las ciudades ya est\u00e1n cancelando la cabalgata de los Reyes Magos y algunas de ellas est\u00e1n trabajando en otros formatos.\n\nEn @transparentia_ te explicamos el mapa de cancelaciones y alternativas para el 5 de enero. :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone: \n\nhttps:\/\/t.co\/ImwPpNrQFD","75":"Sin la aprobaci\u00f3n un\u00e1nime de los presupuestos europeos, la Uni\u00f3n Europea no podr\u00e1 iniciar el Plan de Recuperaci\u00f3n Europeo aprobado para ayudar a la recuperaci\u00f3n de los Estados miembros tras el coronavirus.\n\nTe lo explicamos v\u00eda :backhand_index_pointing_right:  @pronostika_ \n\nhttps:\/\/t.co\/y2Lj4IRczk","76":":question_mark: Nos hab\u00e9is preguntado si las farmac\u00e9uticas tendr\u00e1n \"inmunidad legal\" frente a posibles efectos secundarios de sus vacunas contra la COVID-19. \n\nAqu\u00ed os explicamos lo que se sabe hasta el momento :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Dhh9CRBC4D"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true},"created_at":{"0":"2020-11-25 23:28:22","1":"2020-11-25 23:00:31","2":"2020-11-25 22:35:29","3":"2020-11-25 22:10:02","4":"2020-11-25 21:44:10","5":"2020-11-25 21:18:47","6":"2020-11-25 20:53:08","7":"2020-11-25 20:27:13","8":"2020-11-25 20:02:49","9":"2020-11-25 19:41:00","10":"2020-11-25 19:40:06","11":"2020-11-25 19:17:18","12":"2020-11-25 18:54:17","13":"2020-11-25 18:30:29","14":"2020-11-25 18:16:24","15":"2020-11-25 18:02:09","16":"2020-11-25 17:43:25","17":"2020-11-25 17:43:24","18":"2020-11-25 17:40:08","19":"2020-11-25 17:29:42","20":"2020-11-25 17:16:31","21":"2020-11-25 17:16:31","22":"2020-11-25 17:16:31","23":"2020-11-25 17:16:31","24":"2020-11-25 17:16:30","25":"2020-11-25 17:16:30","26":"2020-11-25 17:02:09","27":"2020-11-25 16:40:16","28":"2020-11-25 16:38:46","29":"2020-11-25 16:14:09","30":"2020-11-25 15:51:01","31":"2020-11-25 15:26:57","32":"2020-11-25 15:26:13","33":"2020-11-25 14:59:45","34":"2020-11-25 14:42:55","35":"2020-11-25 14:42:54","36":"2020-11-25 14:42:00","37":"2020-11-25 14:35:39","38":"2020-11-25 14:10:07","39":"2020-11-25 13:53:35","40":"2020-11-25 13:35:51","41":"2020-11-25 13:13:03","42":"2020-11-25 13:07:39","43":"2020-11-25 13:07:21","44":"2020-11-25 13:07:06","45":"2020-11-25 13:06:47","46":"2020-11-25 13:06:28","47":"2020-11-25 13:05:38","48":"2020-11-25 13:05:19","49":"2020-11-25 13:05:00","50":"2020-11-25 13:04:47","51":"2020-11-25 12:45:47","52":"2020-11-25 12:39:01","53":"2020-11-25 12:17:54","54":"2020-11-25 12:04:01","55":"2020-11-25 11:14:04","56":"2020-11-25 11:14:02","57":"2020-11-25 11:14:00","58":"2020-11-25 11:13:59","59":"2020-11-25 11:13:58","60":"2020-11-25 11:13:56","61":"2020-11-25 11:13:55","62":"2020-11-25 11:12:45","63":"2020-11-25 11:04:23","64":"2020-11-25 10:47:01","65":"2020-11-25 10:22:07","66":"2020-11-25 09:57:17","67":"2020-11-25 09:38:39","68":"2020-11-25 09:30:39","69":"2020-11-25 09:00:32","70":"2020-11-25 08:03:53","71":"2020-11-25 07:33:29","72":"2020-11-25 07:29:48","73":"2020-11-25 07:00:03","74":"2020-11-25 06:28:16","75":"2020-11-25 05:57:18","76":"2020-11-25 04:03:51"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":6,"3":2,"4":3,"5":4,"6":10,"7":3,"8":1,"9":8,"10":7,"11":3,"12":4,"13":6,"14":5,"15":3,"16":1,"17":1,"18":4,"19":3,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":6,"27":3,"28":3,"29":2,"30":2,"31":1,"32":3,"33":2,"34":0,"35":1,"36":2,"37":2,"38":3,"39":2,"40":2,"41":2,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":1,"51":1,"52":14,"53":1,"54":5,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":9,"62":3,"63":3,"64":3,"65":6,"66":2,"67":4,"68":5,"69":1,"70":5,"71":4,"72":6,"73":11,"74":3,"75":1,"76":5},"favorite_count":{"0":1,"1":1,"2":8,"3":4,"4":2,"5":7,"6":18,"7":3,"8":2,"9":2,"10":11,"11":4,"12":7,"13":11,"14":5,"15":2,"16":2,"17":3,"18":4,"19":5,"20":0,"21":1,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":33,"27":7,"28":2,"29":1,"30":6,"31":1,"32":3,"33":2,"34":0,"35":2,"36":8,"37":0,"38":4,"39":3,"40":5,"41":17,"42":0,"43":1,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":32,"53":0,"54":1,"55":0,"56":1,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":7,"62":1,"63":2,"64":5,"65":3,"66":2,"67":0,"68":26,"69":1,"70":4,"71":5,"72":3,"73":18,"74":4,"75":1,"76":8},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","1":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","2":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","3":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","4":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","5":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","6":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","7":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","8":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","9":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","10":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","11":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","12":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","13":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","14":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","15":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","16":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","17":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","18":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","19":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","20":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","21":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","22":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","23":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","24":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","25":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","26":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","27":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","28":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","29":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","30":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","31":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","32":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","33":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","34":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","35":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","36":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","37":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","38":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","39":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","40":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","41":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","42":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","43":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","44":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","45":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","46":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","47":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","48":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","49":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","50":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","51":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","52":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","53":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","54":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","55":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","56":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","57":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","58":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","59":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","60":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","61":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","62":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","63":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","64":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","65":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","66":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","67":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","68":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","69":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","70":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","71":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","72":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","73":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","74":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","75":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","76":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[164,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vxeYKmp8gb","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-elecciones-presidenciales-portugal-marcelo\/20201125\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606324879","display_url":"newtral.es\/pronostika-ele\u2026","indices":[177,200]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Covidpedia","indices":[80,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[95,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F14N6TOfkU","expanded_url":"http:\/\/especiales.newtral.es\/la-covidpedia\/index.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606316630","display_url":"especiales.newtral.es\/la-covidpedia\/\u2026","indices":[130,153]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7gnVYzw35I","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-alimentos-alcalinos-coronavirus\/20200907\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606327012","display_url":"newtral.es\/bulo-alimentos\u2026","indices":[136,159]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"PlanetaFinito","indices":[5,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rMtuIspm3P","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/planeta-finito\/","display_url":"newtral.es\/planeta-finito\/","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1331721832936976397,"id_str":"1331721832936976397","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ens584fXMA04BaE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ens584fXMA04BaE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LinzdDBD1Y","display_url":"pic.twitter.com\/LinzdDBD1Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331721836510535686\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"phishing","indices":[47,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q0WhCZ1HEo","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-campana-lidl-supermercado-estafa-phishing\/20201123\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606297114","display_url":"newtral.es\/bulo-campana-l\u2026","indices":[60,83]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WzYL8xi4oR","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-ataque-iglesia-el-ejido-ultraizquierda\/20201125\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606304394","display_url":"newtral.es\/bulo-ataque-ig\u2026","indices":[95,118]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"25Nov","indices":[93,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WFj8nJWJVa","expanded_url":"https:\/\/especiales.newtral.es\/sentencias-violencia-genero-25n-sexual\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606300177","display_url":"especiales.newtral.es\/sentencias-vio\u2026","indices":[172,195]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"MAPA","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iZrjsxkCHi","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierres-perimetrales-diciembre-navidad-ccaa\/20201121\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606297058","display_url":"newtral.es\/cierres-perime\u2026","indices":[127,150]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[60,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SergioRodriguez","name":"Sergio Rodriguez","id":155196498,"id_str":"155196498","indices":[88,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/csYmLopLn0","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/newtral\/","display_url":"instagram.com\/newtral\/","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1331689819316039681,"id_str":"1331689819316039681","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ensc1cdWMAEnuWk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ensc1cdWMAEnuWk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BfEfmIjZJK","display_url":"pic.twitter.com\/BfEfmIjZJK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331689821719441409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"WeareHiring","indices":[122,134]},{"text":"empleo","indices":[135,142]},{"text":"ingenier\u00eda","indices":[143,154]},{"text":"machinelearning","indices":[155,171]},{"text":"AI","indices":[172,175]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/26xiiGIuP8","expanded_url":"https:\/\/www.linkedin.com\/jobs\/view\/2322059511","display_url":"linkedin.com\/jobs\/view\/2322\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1331640000665018375,"id_str":"1331640000665018375","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrvhnhW4AckNQ7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrvhnhW4AckNQ7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mBZ9Yxpwjl","display_url":"pic.twitter.com\/mBZ9Yxpwjl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331684329207066625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"LeyCel\u00e1a","indices":[165,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l3vPSvTvW7","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ley-celaa-educacion-especial-eleccion-centro\/20201119\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606315869","display_url":"newtral.es\/ley-celaa-educ\u2026","indices":[177,200]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cuaLJgqwjM","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/tasa-rosa-impuesto-encarece-brecha-genero\/20191113\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606311358","display_url":"newtral.es\/tasa-rosa-impu\u2026","indices":[95,118]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UPNlm8OyfL","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606329777","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[76,99]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BJUwsu7bW8","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/espanol-lengua-oficial-lista-paises-hispanohablantes\/20201123\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606316902","display_url":"newtral.es\/espanol-lengua\u2026","indices":[116,139]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5VOTlLRLjp","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/la-maldicion-del-octavo-dia-con-covid-19-grave\/20200416\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606302837","display_url":"newtral.es\/la-maldicion-d\u2026","indices":[153,176]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"PreguntasYRespuestas","indices":[129,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RVd0tlUJLE","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/consejo-interterritorial-sanidad-que-es-preguntas-y-respuestas\/20201104\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606218246","display_url":"newtral.es\/consejo-intert\u2026","indices":[156,179]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KRULWmQorI","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/informe-sanidad-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/informe-sanida\u2026","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1331654360183545856,"id_str":"1331654360183545856","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr8lc5XIAAGarc.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr8lc5XIAAGarc.png","url":"https:\/\/t.co\/qZam0vd0RB","display_url":"pic.twitter.com\/qZam0vd0RB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331654740170694656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":766,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":766,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[50,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KRULWmQorI","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/informe-sanidad-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/informe-sanida\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1331654305091379202,"id_str":"1331654305091379202","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr8iPqXYAIEO0S.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr8iPqXYAIEO0S.png","url":"https:\/\/t.co\/3BqBQqmdj8","display_url":"pic.twitter.com\/3BqBQqmdj8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331654736496484352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":762,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":762,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[35,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KRULWmQorI","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/informe-sanidad-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/informe-sanida\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1331653519397572614,"id_str":"1331653519397572614","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331653519397572614\/pu\/img\/zbD6o440JS18sAhw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331653519397572614\/pu\/img\/zbD6o440JS18sAhw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xAQqjpJTPR","display_url":"pic.twitter.com\/xAQqjpJTPR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331653913393639438\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RcJmlH61F6","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ley-celaa-educacion-especial-eleccion-centro\/20201119\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606296968","display_url":"newtral.es\/ley-celaa-educ\u2026","indices":[114,137]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[52,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[126,149]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[38,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[117,140]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[102,125]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[57,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[68,91]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[66,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[78,101]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[34,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331645831447982080,"id_str":"1331645831447982080","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr01A4WMAALu_2.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr01A4WMAALu_2.png","url":"https:\/\/t.co\/lllvXnRWg3","display_url":"pic.twitter.com\/lllvXnRWg3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331647964624941058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":393,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":520,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":520,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dondeestabas","name":"D\u00f3nde Estabas Entonces","id":885097631361511424,"id_str":"885097631361511424","indices":[95,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kypYW8pGXQ","expanded_url":"https:\/\/www.lasexta.com\/programas\/donde-estabas-entonces\/mejores-momentos\/del-fichaje-mas-caro-a-protagonizar-una-tangana-en-la-final-de-copa-de-1982-el-polemico-paso-de-diego-armando-maradona-por-el-barcelona_201801115a57dee60cf211aa0d4b7d0c.html","display_url":"lasexta.com\/programas\/dond\u2026","indices":[162,185]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[110,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SergioRodriguez","name":"Sergio Rodriguez","id":155196498,"id_str":"155196498","indices":[150,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/csYmLopLn0","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/newtral\/","display_url":"instagram.com\/newtral\/","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1331638832186449920,"id_str":"1331638832186449920","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331638832186449920\/pu\/img\/aqfj-fl4leONwAdN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331638832186449920\/pu\/img\/aqfj-fl4leONwAdN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/49M1i8buet","display_url":"pic.twitter.com\/49M1i8buet","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331638845981519874\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":464,"resize":"fit"},"large":{"w":848,"h":464,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PweoyABbLK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/guerra-animalesafrica\/20201106\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606316437","display_url":"newtral.es\/guerra-animale\u2026","indices":[191,214]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6nsQ9g7I0m","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/numero-desahucios-2020-medidas-sociales\/20201118\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606296941","display_url":"newtral.es\/numero-desahuc\u2026","indices":[206,229]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6lrb1bPHuQ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-soros-detenido-filadelfia-interferencia-electoral\/20201124\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606317651","display_url":"newtral.es\/bulo-soros-det\u2026","indices":[104,127]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kz82L3E6gA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606318061","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[122,145]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mU11KB9mD0","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/reciclaje-espana-otros-paises-europa\/20201122\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606303010","display_url":"newtral.es\/reciclaje-espa\u2026","indices":[255,278]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[32,41]},{"text":"PreguntasyRespuestas","indices":[170,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VINYJAR6SV","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/etapas-plan-vacunacion-gobierno-prioritarios\/20201124\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606296869","display_url":"newtral.es\/etapas-plan-va\u2026","indices":[194,217]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"DiaContraViolenciaGenero","indices":[4,29]},{"text":"25Nov","indices":[30,36]},{"text":"T\u00falopagas","indices":[132,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BxloiQRKGm","expanded_url":"https:\/\/especiales.newtral.es\/sentencias-violencia-genero-25n-sexual\/index.html","display_url":"especiales.newtral.es\/sentencias-vio\u2026","indices":[38,61]},{"url":"https:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[102,125]},{"url":"https:\/\/t.co\/gOJiPGUX8p","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/tu-lo-pagas-que-hace-consejo-estado\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/tu-lo-pagas-qu\u2026","indices":[163,186]},{"url":"https:\/\/t.co\/zvjWrSqGtP","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-audio-migrantes-hoteles-canarias-marruecos\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/bulo-audio-mig\u2026","indices":[252,275]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"portada","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8adxcafgf","expanded_url":"http:\/\/Newtral.es","display_url":"Newtral.es","indices":[15,38]}],"media":[{"id":1331609105929220101,"id_str":"1331609105929220101","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331609105929220101\/pu\/img\/b3htuOI6PWPEFWjH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331609105929220101\/pu\/img\/b3htuOI6PWPEFWjH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l03hEjMaPs","display_url":"pic.twitter.com\/l03hEjMaPs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331609311492124673\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Twitch","indices":[72,79]},{"text":"NanisimoenNewtral","indices":[184,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[51,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vC4NA3cKJr","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/aQe88Wmh0Sk","display_url":"youtu.be\/aQe88Wmh0Sk","indices":[158,181]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"EmergenciaClim\u00e1tica","indices":[200,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ELn5jVmmy0","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/eta-theta-iota-record-huracanes-atlantico\/20201123\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606302847","display_url":"newtral.es\/eta-theta-iota\u2026","indices":[224,247]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9noSakclGF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-funcion-016-conversacion-mujeres\/20200731\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606302860","display_url":"newtral.es\/bulo-funcion-0\u2026","indices":[112,135]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7DC3Gwksdh","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-anosmia-perdida-olfato\/20200817\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606304736","display_url":"newtral.es\/coronavirus-an\u2026","indices":[156,179]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"FACTCHECK","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ruifBCLLiI","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/fact-check-pablo-fernandez-podemos-rescate-pp\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/fact-check-pab\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1331592415631773697,"id_str":"1331592415631773697","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrEPzdWEAE_HNt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrEPzdWEAE_HNt.png","url":"https:\/\/t.co\/IG823Ufea1","display_url":"pic.twitter.com\/IG823Ufea1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331592438163664898\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":588,"h":336,"resize":"fit"},"small":{"w":588,"h":336,"resize":"fit"},"medium":{"w":588,"h":336,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[151,166]},{"text":"Covid_19","indices":[184,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[77,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H4XkyIjy4z","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/en-directo-emilio-domenech-streaming-twitch-echo\/20201106\/","display_url":"newtral.es\/en-directo-emi\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1331586635029483523,"id_str":"1331586635029483523","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq-_VCXEAM7YhO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq-_VCXEAM7YhO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eCwCIcljgK","display_url":"pic.twitter.com\/eCwCIcljgK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331586699579838465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"large":{"w":1562,"h":880,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[81,104]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[78,101]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[36,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[107,130]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[93,116]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[71,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[82,105]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[91,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[170,193]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[31,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[114,137]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[134,157]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[34,43]},{"text":"datos","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2hAwXHut1s","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/video-patera-migrantes-playa-bengalas\/20201125\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606304435","display_url":"newtral.es\/video-patera-m\u2026","indices":[155,178]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lore_Baeza","name":"Lorena Baeza","id":222535821,"id_str":"222535821","indices":[146,157]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[172,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E1sdLjHGaG","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-vacuna-astrazeneca-celulas-feto-abortado\/20201123\/","display_url":"newtral.es\/bulo-vacuna-as\u2026","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1331578069161750529,"id_str":"1331578069161750529","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq3MusWMAEVBdT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq3MusWMAEVBdT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QjIupkwic4","display_url":"pic.twitter.com\/QjIupkwic4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331578134785904640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1580,"h":887,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tu4amobbLF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bitcoin-sube-moneda-tecnologia-coronavirus\/20201118\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606306718","display_url":"newtral.es\/bitcoin-sube-m\u2026","indices":[189,212]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"phishing","indices":[11,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sQ7KUkw7Yv","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-amazon-500-euros-phishing-black-friday\/20201125\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606305884","display_url":"newtral.es\/bulo-amazon-50\u2026","indices":[116,139]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"25Nov","indices":[201,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BxloiQRKGm","expanded_url":"https:\/\/especiales.newtral.es\/sentencias-violencia-genero-25n-sexual\/index.html","display_url":"especiales.newtral.es\/sentencias-vio\u2026","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1331555133654786051,"id_str":"1331555133654786051","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqiVtRXYAMZBtX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqiVtRXYAMZBtX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zvDhS292NK","display_url":"pic.twitter.com\/zvDhS292NK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331556755323695115\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[{"text":"25N","indices":[170,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BxloiR9lxU","expanded_url":"https:\/\/especiales.newtral.es\/sentencias-violencia-genero-25n-sexual\/index.html","display_url":"especiales.newtral.es\/sentencias-vio\u2026","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1331554977240780801,"id_str":"1331554977240780801","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqiMmlXEAE1nbm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqiMmlXEAE1nbm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NGXmt0fPyu","display_url":"pic.twitter.com\/NGXmt0fPyu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331556748377812992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"25Nov","indices":[184,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BxloiQRKGm","expanded_url":"https:\/\/especiales.newtral.es\/sentencias-violencia-genero-25n-sexual\/index.html","display_url":"especiales.newtral.es\/sentencias-vio\u2026","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1331554864602763264,"id_str":"1331554864602763264","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqiGC-XUAAtP39.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqiGC-XUAAtP39.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OFuFk0UXi6","display_url":"pic.twitter.com\/OFuFk0UXi6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331556741633470464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[{"text":"25Nov","indices":[161,167]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BxloiQRKGm","expanded_url":"https:\/\/especiales.newtral.es\/sentencias-violencia-genero-25n-sexual\/index.html","display_url":"especiales.newtral.es\/sentencias-vio\u2026","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1331554750144393216,"id_str":"1331554750144393216","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqh_YlXMAAABOu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqh_YlXMAAABOu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FagmEr5gVv","display_url":"pic.twitter.com\/FagmEr5gVv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331556735455203331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"25Nov","indices":[174,180]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BxloiQRKGm","expanded_url":"https:\/\/especiales.newtral.es\/sentencias-violencia-genero-25n-sexual\/index.html","display_url":"especiales.newtral.es\/sentencias-vio\u2026","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1331554651922173953,"id_str":"1331554651922173953","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqh5qrXEAErbq3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqh5qrXEAErbq3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aHwa3cd8a0","display_url":"pic.twitter.com\/aHwa3cd8a0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331556729604206593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[{"text":"25Nov","indices":[198,204]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BxloiQRKGm","expanded_url":"https:\/\/especiales.newtral.es\/sentencias-violencia-genero-25n-sexual\/index.html","display_url":"especiales.newtral.es\/sentencias-vio\u2026","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1331554592438489089,"id_str":"1331554592438489089","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqh2NFWEAEEvXw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqh2NFWEAEEvXw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w7vhZ8pDIq","display_url":"pic.twitter.com\/w7vhZ8pDIq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331556723753181184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"25Nov","indices":[97,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RWYgDYyehF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UXG83w","display_url":"bit.ly\/2UXG83w","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1331553875090870272,"id_str":"1331553875090870272","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqhMcwWEAAVscT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqhMcwWEAAVscT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EXJZ4cTzwb","display_url":"pic.twitter.com\/EXJZ4cTzwb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331556717163896834\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EyQaDZDxq4","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/que-es-el-dumping-fiscal-entre-comunidades-autonomas\/20200302\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606298115","display_url":"newtral.es\/que-es-el-dump\u2026","indices":[125,148]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[135,144]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOYAc77TrK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[146,169]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"NovedadesBOE","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wRcUTm9ftY","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/novedades-boe-fondo-covid\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/novedades-boe-\u2026","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1331549941613948928,"id_str":"1331549941613948928","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331549941613948928\/pu\/img\/2KJ2Yuq4Zq21fVlp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331549941613948928\/pu\/img\/2KJ2Yuq4Zq21fVlp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UQ6hlqrWX5","display_url":"pic.twitter.com\/UQ6hlqrWX5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331549949796999169\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I1zpW1xTFw","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/carta-derechos-digitales-pseudonimato-que-es\/20201125\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606298434","display_url":"newtral.es\/carta-derechos\u2026","indices":[227,250]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[106,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FnJsS5MX4Q","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606298236","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[117,140]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"TheBest","indices":[54,62]},{"text":"MujeresenelDeporte","indices":[206,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarolineGrahamH","name":"Caroline Hansen","id":337915183,"id_str":"337915183","indices":[24,40]},{"screen_name":"fifacom_es","name":"FIFA.com en espa\u00f1ol","id":142295586,"id_str":"142295586","indices":[70,81]},{"screen_name":"Newtral","name":"Newtral","id":912745614823317504,"id_str":"912745614823317504","indices":[87,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vN4xiwSFTO","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/graham-hansen-barcelona-futbol-femenino\/20201004\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606297162","display_url":"newtral.es\/graham-hansen-\u2026","indices":[227,250]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p2fSr7EQc8","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/espanol-lengua-oficial-lista-paises-hispanohablantes\/20201123\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606238611","display_url":"newtral.es\/espanol-lengua\u2026","indices":[116,139]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"T\u00falopagas","indices":[243,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[194,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gOJiPGUX8p","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/tu-lo-pagas-que-hace-consejo-estado\/20201125\/","display_url":"newtral.es\/tu-lo-pagas-qu\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1331523119106895880,"id_str":"1331523119106895880","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331523119106895880\/pu\/img\/5-wqlcaWmWOgNCKy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331523119106895880\/pu\/img\/5-wqlcaWmWOgNCKy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rYHOz2vHn8","display_url":"pic.twitter.com\/rYHOz2vHn8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1331523153630269444\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"PreguntasyRespuestas","indices":[188,209]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tEevc7AXB7","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pcr-negativa-viajes-preguntas-respuestas\/20201119\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606238449","display_url":"newtral.es\/pcr-negativa-v\u2026","indices":[214,237]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tc27E29yO5","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606289609","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[254,277]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[130,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1lqW0VgCT5","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-miercoles-25-noviembre\/20201125\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606288777","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[253,276]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"25N","indices":[96,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z2B0mvbx6E","expanded_url":"https:\/\/especiales.newtral.es\/sentencias-violencia-genero-25n-sexual\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1606287602","display_url":"especiales.newtral.es\/sentencias-vio\u2026","indices":[173,196]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[124,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImwPpNrQFD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-cancelaciones-cabalgata-reyes-magos\/20201123\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606229623","display_url":"newtral.es\/mapa-cancelaci\u2026","indices":[219,242]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[231,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y2Lj4IRczk","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/hungria-polonia-veto-presupuestos-europeos\/20201122\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606229442","display_url":"newtral.es\/hungria-poloni\u2026","indices":[246,269]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dhh9CRBC4D","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/inmunidad-legal-vacunas-covid\/20201119\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606100754","display_url":"newtral.es\/inmunidad-lega\u2026","indices":[201,224]}]}}}