{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica","97":"redaccionmedica","98":"redaccionmedica","99":"redaccionmedica","100":"redaccionmedica","101":"redaccionmedica","102":"redaccionmedica","103":"redaccionmedica","104":"redaccionmedica","105":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1331709243448123394,"1":1331704211113979904,"2":1331699177147965440,"3":1331694143962189825,"4":1331689111518728192,"5":1331684077586456576,"6":1331679044350349313,"7":1331677786717634560,"8":1331674016914935809,"9":1331671056403337223,"10":1331668977970417666,"11":1331668852829282311,"12":1331664063605182465,"13":1331663945032110080,"14":1331660087149129728,"15":1331659017626808324,"16":1331658920079736832,"17":1331658282499330054,"18":1331653878484529153,"19":1331652247319666692,"20":1331649274539544576,"21":1331648845504241667,"22":1331647702434803713,"23":1331643816567316481,"24":1331642858059804675,"25":1331642631856779266,"26":1331641285996843010,"27":1331639479296253956,"28":1331639283501969409,"29":1331638778956443648,"30":1331633745988784128,"31":1331632778799165441,"32":1331628713604120577,"33":1331623679453777927,"34":1331618646775402496,"35":1331617295320412164,"36":1331614582402674688,"37":1331613622661906432,"38":1331613358508953602,"39":1331613076458795015,"40":1331609296497414147,"41":1331608580106182656,"42":1331603547301965826,"43":1331602244001820673,"44":1331601652416192521,"45":1331601413760315397,"46":1331600931612397568,"47":1331598519929499648,"48":1331593480783720451,"49":1331588447396655108,"50":1331588219343941636,"51":1331586740482617344,"52":1331585117974884354,"53":1331583420959313921,"54":1331580604010409987,"55":1331580043420704769,"56":1331577074251919364,"57":1331576112225378306,"58":1331575508409126913,"59":1331574520143089672,"60":1331573446615199746,"61":1331573348057444352,"62":1331569212356227073,"63":1331568954020663297,"64":1331568318386356229,"65":1331568001406152704,"66":1331567614930382850,"67":1331567483271176196,"68":1331566915576340480,"69":1331565594798411778,"70":1331564977367511040,"71":1331564860589678596,"72":1331560766281904128,"73":1331558811346366465,"74":1331558488418488320,"75":1331556990187753472,"76":1331553218304692226,"77":1331551181672419331,"78":1331551111669571584,"79":1331549521415901185,"80":1331549094070923265,"81":1331548735218839552,"82":1331548182124388354,"83":1331545922090758145,"84":1331545751244185602,"85":1331543149110583305,"86":1331540912841895937,"87":1331538121234788354,"88":1331535605910691840,"89":1331535062433718274,"90":1331534757629480960,"91":1331533082646573056,"92":1331532721408139264,"93":1331528049326649345,"94":1331523021580877828,"95":1331522802504134656,"96":1331522370553716738,"97":1331522127363715077,"98":1331521814955225090,"99":1331520925490089984,"100":1331520370072023040,"101":1331515467719204867,"102":1331513276522491904,"103":1331507918018056192,"104":1331500368119824385,"105":1331492819110948864},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":true,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false},"text":{"0":":right_arrow_selector:Pregunta a los expertos por las claves de la telemedicina en #diabetes\n\n:spiral_calendar_selector:Env\u00eda tu pregunta con el hashtag #DiabetesTelemedicina y ser\u00e1 respondida durante la jornada online del 2 de diciembre\n\nhttps:\/\/t.co\/4PwoiKcv74","1":"#EnPortada :newspaper:|  :keycap_1::keycap_0: comunidades desvelan su reparto provisional de plazas FSE para el #MIR2021\n\n:writing_hand_selector: V\u00eda @J_Mediavilla &amp; @fdez_enriquez\n\nhttps:\/\/t.co\/2ShB3VpfAz","2":"#EnPortada :newspaper:| Sanidad incluye luz ultravioleta como desinfecci\u00f3n del #Covid19 \n\n:writing_hand_selector: Lo cuenta @clarahroman\n\nhttps:\/\/t.co\/sRgJsDOTkx","3":"#EnPortada :newspaper:| Carlos Jim\u00e9nez, vocal del @COIIM :speaking_head_selector: \"Urge una gobernanza nacional liderada por expertos de verdad\"\n\nInforma @Esther_Ortega_ :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/74fZeGRTIM","4":"#EnPortada :newspaper:| \u00bfQui\u00e9nes ser\u00e1n los primeros #sanitarios en :syringe: vacunarse?\n\nLo cuenta @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/iA4f8f2zNF","5":"#Madrid | La Comunidad tiene previsto aprobar #OPE para cubrir :keycap_2:.:keycap_0::keycap_9::keycap_6: plazas de diferentes especialistas para el #SERMAS  \n\n:pencil_selector: Informa @fdez_enriquez\n\nhttps:\/\/t.co\/0LdGEZYzYV","6":"#Enfermer\u00eda | :warning_selector: La sanidad cree que el confinamiento traer\u00e1 m\u00e1s casos de #ViolenciaMachista \n\n:loudspeaker: @Sindicato_SATSE @CCOO y @UGT_Comunica reclaman medios y protocolos en el #D\u00edaContraLaViolenciaDeG\u00e9nero \n\nhttps:\/\/t.co\/KdCmErpE1A","7":"Hasta 1 paciente de cada 10 ingresados sufrir\u00e1 una infecci\u00f3n en el hospital https:\/\/t.co\/yYmC0JyAUJ","8":"#SanidadHoy | :cross_mark: Ninguna mutaci\u00f3n del #coronavirus lo ha hecho m\u00e1s contagioso \n\nEl an\u00e1lisis se realiz\u00f3 con los genomas de los virus de m\u00e1s de :keycap_4::keycap_6:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: personas con #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/90JZbZvGN2","9":"\"El #COVID__19 no es una enfermedad aguda y no afecta solo a los pulmones\" https:\/\/t.co\/3pFg5NlA1n","10":"#Medicina | Los m\u00e9dicos dan :keycap_2::keycap_0: becas a estudiantes sin recursos para terminar su grado :graduation_cap:\n\n:right_arrow_selector: Concedidas por la Fundaci\u00f3n para la Protecci\u00f3n Social de la @OMC_Espana, el @_CEEM y la Fundaci\u00f3n @MutualMedica  \n\nhttps:\/\/t.co\/fXWQ2GdQYu","11":"En #V\u00edrico | :running_shoe: Las zapatillas Nike #AirZoomPulse para m\u00e9dicos y enfermeros ya est\u00e1n a la venta en Espa\u00f1a  \n\n:right_arrow_selector: \u00bfCu\u00e1l es su precio? \n:right_arrow_selector: \u00bfCu\u00e1ntos modelos hay disponibles? :backhand_index_pointing_down:  \n\nhttps:\/\/t.co\/9JJfY1HQZD","12":"#Pol\u00edticaSanitaria | El Gobierno ultima una estrategia contra la violencia machista a sanitarias\n\nhttps:\/\/t.co\/JUgRiPgDEy","13":"#SanidadHoy | :bar_chart: Espa\u00f1a tiene la ratio de exceso de muertes m\u00e1s alta de toda la UE \n\n:right_arrow_selector: Seg\u00fan la Comisi\u00f3n Europea y la OCDE, en Espa\u00f1a hay un exceso de mortalidad de :keycap_1:.:keycap_0::keycap_2::keycap_1: casos por cada mill\u00f3n de habitantes \n\n:pencil_selector: Por @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/Ef926NszUN","14":"#Coronavirus | Covid-19: Protocolo de Ciencia para identificar las fortalezas tecnol\u00f3gicas \n\nhttps:\/\/t.co\/VtD1Sw9zIw","15":"#Andaluc\u00eda | Salud extiende equipos de atenci\u00f3n a la mujer y familia en entornos rurales https:\/\/t.co\/k7SYChBwta","16":"#ElBistur\u00ed :fountain_pen_selector:| Luto en la farmacia espa\u00f1ola :black_circle: por la muerte de un compa\u00f1ero excepcional \n\nhttps:\/\/t.co\/IvCFxJ89ci","17":":red_circle: \u00daLTIMA HORA Covid Espa\u00f1a: notable descenso de casos (10.222) y muertes (368) diarias https:\/\/t.co\/Hnzvioz3ZZ https:\/\/t.co\/diIQGGXuLv","18":"#ComunidadValenciana | Torrevieja y Vinalop\u00f3 :backhand_index_pointing_right: los centros con mayor cribado de #ViolenciaMachista   \n\nhttps:\/\/t.co\/QATMA4wwhU","19":"#DIRECTO | Cient\u00edficos advierten :warning_selector: de que la distancia f\u00edsica no es suficiente para prevenir infecciones de #coronavirus en interiores\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/RRo7Cf1se6","20":"#DIRECTO | La Comunidad Valenciana registra 25 fallecimientos y 1.427 nuevos casos de #coronavirus \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/GI2q5Vadud","21":"#SanidadHoy | :heavy_dollar_sign: El gasto sanitario p\u00fablico supera los :keycap_1::keycap_6::keycap_0::keycap_0:\u20ac\/habitante en la segunda ola  \n\n:pencil_selector: Informa @Esther_Ortega_ \n\nhttps:\/\/t.co\/I4jxPivM4W","22":"#DIRECTO | :speaking_head_selector: \"Para combatir la segunda ola de #coronavirus se debe profesionalizar la gesti\u00f3n sanitaria\"\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/AykePuDRKu","23":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Madrid\n\n\"Muchas gracias por estar ah\u00ed, junto a los enfermos, en un momento tan dif\u00edcil....\"\n\n https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/2ylZLMECEb","24":"#SanidadHoy | Covid: desinfecci\u00f3n con luz ultravioleta, incluida en el listado de Sanidad https:\/\/t.co\/sRgJsDxisZ","25":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Europa presenta nueva estrategia para reforzar a la industria farmac\u00e9utica https:\/\/t.co\/jeZ2E0mP0Y","26":"#Parlamentarios11RM | Diputadas y diputados sanitarios de toda Espa\u00f1a tienen una cita en el XI Encuentro Global de Parlamentarios de Sanidad \n\n:spiral_calendar_selector: 27 y 28 de noviembre \n\n:cinema: Podr\u00e1s seguirlo en directo a trav\u00e9s de @redaccionmedica, Facebook y Youtube \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/X9ykIsE5Ca https:\/\/t.co\/AaRnSw8pvg","27":"#DIRECTO | Un estudio detecta :magnifying_glass_tilted_right: las zonas con mayor riesgo de que se genere una nueva pandemia de #coronavirus \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","28":"#DIRECTO | Una veintena de #m\u00e9dicos dejan sus esca\u00f1os en el Parlamento griego para ejercer  \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/aAInfoXrwj","29":"#SanidadHoy :red_circle: | La respuesta inmune del #Covid19 tiene un funcionamiento \"muy parecido\" a la de la #gripe. \n\nInforma @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/OEKaFIsRy9","30":"#CastillayLe\u00f3n | El Sacyl (@Salud_JCYL) homologa la carrera profesional en los grados I y II \n\nPor @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/oit8Q2x5Uh","31":"#DIRECTO | Coronavirus Comunidad de #Madrid :right_arrow_selector: 1.423 casos nuevos, 590 de las \u00faltimas 24 horas, y 20 fallecidos\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/kLK7J6K221","32":"#MedicinaInterna | La falta de evidencia sobre pacientes trans llama al internista a formarse.\n\n:right_arrow_selector: #41SEMI resuelve dudas sobre la atenci\u00f3n del personal m\u00e9dico con personas transg\u00e9nero \n\ncc\/ @Sociedad_SEMI @CongresoSEMI\n\nhttps:\/\/t.co\/AqPAycVMEd","33":"#SanidadHoy | :exclamation_question_mark_selector: Pregunta a los expertos por las claves de la telemedicina :laptop_computer: en #diabetes. \n\n:right_arrow_selector: Escribe tu pregunta con el hashtag #DiabetesTelemedicina y ser\u00e1 respondida durante la jornada online \n\nhttps:\/\/t.co\/4PwoiJUUfw","34":"#Covid19 :red_circle: | Espa\u00f1a tiene la ratio de exceso de muertes m\u00e1s alta de toda la Uni\u00f3n Europea. \n\nPor @JesusArroyoD  :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Ef926NszUN","35":"#DIRECTO | @AlmeidaPP_ pide que las \"medidas globales\" para :Christmas_tree: #Navidad puedan ser \"moduladas\" por CCAA\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/TOq9EddjpU","36":"#Medicina | Los m\u00e9dicos dan 20 becas a estudiantes sin recursos para terminar su grado\n\nhttps:\/\/t.co\/fXWQ2FWg6W","37":"#EnPortada :newspaper: | El gasto sanitario p\u00fablico supera los 1.600\u20ac por habitante en la segunda ola de #coronavirus \n\nPor @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/I4jxPieaGm","38":"#DIRECTO | @CCOO ve \"inaudito\" que se pretenda buscar en \"tres d\u00edas laborables\" 500 profesionales para el Zendal\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/WYx8hmJNfY","39":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Cantabria suma :keycap_1::keycap_2::keycap_8: casos y la ocupaci\u00f3n UCI :hospital: sigue \"muy alta\"\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","40":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Navarra anuncia flexibilizaci\u00f3n en las medidas frente al #coronavirus \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/pu4PHDW6rI","41":"#EnPortada :newspaper: | Sanidad renovar\u00e1 11.324 contratos de refuerzo hasta el :calendar: 30 de junio de 2021\n\nhttps:\/\/t.co\/Grd42qqXr4","42":"#EnPortada :newspaper: | Manuel Castells augura una plena normalidad en las aulas de #Medicina en 2022 y muestra \"esperanza\" en el plan de :syringe: vacunaci\u00f3n #Covid19\n\nPor @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/w5hWH4X1CI","43":"#DIRECTO | #Cantabria pide medidas similares entre las CCAA sobre reuniones para evitar \"confusi\u00f3n\" \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","44":"Covid-19: Espa\u00f1a tiene la ratio de exceso de muertes m\u00e1s alta de toda la UE \n https:\/\/t.co\/Ef926NaZ3f","45":"#DIRECTO | #CastillayLe\u00f3n suma :keycap_6::keycap_6::keycap_1: positivos m\u00e1s y registra 34 fallecidos por #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo \n\nhttps:\/\/t.co\/etH4GQAjLJ","46":"\u00a1Tenemos un nuevo n\u00famero de la Publicaci\u00f3n de #Oncolog\u00eda M\u00e9dica!\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Si quieres estar al d\u00eda de todas las novedades sobre esta especialidad no olvides suscribirte. \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/D6pwZD7rzx https:\/\/t.co\/4ns4zyTtJ9","47":"#EnPortada :newspaper: | El XI Encuentro Global de Parlamentarios de Sanidad: :calendar: 27 y 28 de noviembre \n\n#Parlamentarios11RM\n\nhttps:\/\/t.co\/lm8SLStFtq","48":"#EnPortada :newspaper: | La organizaci\u00f3n del Consejo Interterritorial recae sobre :laptop_computer: #SaludDigital  \n\nInforma @MarcosDoGo :writing_hand_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/YYs7MdaG1B","49":"#EnPortada :newspaper: | :keycap_10: comunidades desvelan su reparto provisional de plazas FSE de cara a la convocatoria de de 2021 #MIR2021 #2MIR21 \n\nPor @J_Mediavilla &amp; @fdez_enriquez\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/UlGWOVa1fG https:\/\/t.co\/DafLzq9YOC","50":"#COVID19 Ninguna mutaci\u00f3n del #coronavirus lo ha hecho m\u00e1s contagioso https:\/\/t.co\/90JZbZe5Vu","51":"El #Sacyl homologa la carrera profesional en los grados I y II https:\/\/t.co\/oit8Q2fv2J","52":"#MIR2021 | :keycap_10: comunidades desvelan su reparto provisional de plazas FSE \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/UlGWOVa1fG https:\/\/t.co\/ajNIivR84o","53":"#NEWSLETTER :envelope_with_arrow: \u00bfQuieres estar al d\u00eda de toda la #actualidad sanitaria? Recibe todos los d\u00edas en tu correo electr\u00f3nico las noticias que publicamos en Redacci\u00f3n M\u00e9dica. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/CMLhSBx9It https:\/\/t.co\/toJmcagBhJ","54":"#DIRECTO | La Regi\u00f3n de #Murcia registra once fallecidos y :keycap_2::keycap_4::keycap_9: contagios de #coronavirus  \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo  \n\nhttps:\/\/t.co\/ROOAA7cYdJ","55":"#DIRECTO | Aguado agradece a los :keycap_1::keycap_1::keycap_1: voluntarios su disposici\u00f3n para trabajar en el Hospital Isabel Zendal  \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/EqvQHu8p04","56":"#DIRECTO | #Euskadi suma :keycap_9::keycap_7: fallecidos en la \u00faltima semana y detecta :keycap_6::keycap_9::keycap_3: nuevos contagios de #Covid_19  \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/psYCYRx9Iw","57":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Hepatitis C: tratamiento simplificado en poblaciones de alta prevalencia https:\/\/t.co\/Mq7yr1gVtd","58":"#DIRECTO | @sanidadgob y CCAA analizar\u00e1n hoy el plan de vacunaci\u00f3n del #Covid  :syringe: \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/7zOTWMh5Bl","59":"#DIRECTO | La pandemia de #coronavirus bate r\u00e9cord con :keycap_1::keycap_2:.:keycap_7::keycap_8::keycap_5: muertos en 24 horas y suma m\u00e1s de 588.000 casos nuevos \n\n:bar_chart: @JohnsHopkins  \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo  \n\nhttps:\/\/t.co\/MbaYWc50Gj","60":"#Opini\u00f3n :black_nib_selector:| \"25 de noviembre, no con nuestro silencio\"\n\n:writing_hand_selector: Nuevo art\u00edculo de Mar\u00eda del Mar Bueno, responsable del \u00c1rea de la Mujer de la Federaci\u00f3n de Sanidad y Sectores Sociosanitarios de @ccooandalucia #25N\n\nhttps:\/\/t.co\/ont3SIXi99 https:\/\/t.co\/MHONbZfwjh","61":"#Medicina | :woman_health_worker_selector: Los m\u00e9dicos denuncian ante el Parlamento Europeo el RD 29\/2020\n\nhttps:\/\/t.co\/fRynYpGEa6","62":"#DIRECTO | Ninguna de las mutaciones detectadas del virus del #COVID19 lo hace m\u00e1s contagioso :microbe: \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/3BYsPLb2nX","63":"#DIRECTO | #CastillaLaMancha prorroga las medidas especiales por el #Covid19 10 d\u00edas :spiral_calendar_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo  \n\nhttps:\/\/t.co\/9ztyNHusJT","64":"#Estudiantes | Castells augura una plena normalidad en las :stethoscope: aulas de Medicina en :keycap_2::keycap_0::keycap_2::keycap_2:\n\n:graduation_cap: El ministro de Universidades muestra \"esperanza\" en que el plan de #vacunaci\u00f3n ayud\u00e9 a lograr una total inmunidad\n\n:pencil_selector: Informa @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/w5hWH4X1CI","65":"#DIRECTO | #Galicia :right_arrow_selector:los hospitalizados bajan en 21 hasta los :keycap_5::keycap_3::keycap_1: pero la ca\u00edda no repercute en UCI \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/xPx49k7Yrz","66":"#DIRECTO | :graduation_cap: #Coronavirus en universidades :backhand_index_pointing_right: 33 brotes en 11 centros y 2.455 casos activos \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/IT5bIHYdmJ","67":"#MIR2021 | :keycap_9: comunidades desvelan su reparto provisional de plazas FSE\n\n:memo: 2021 batir\u00e1 el r\u00e9cord de plazas de formaci\u00f3n #sanitaria especializada en varias regiones\n\nLo cuentan @fdez_enriquez &amp; @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/2ShB3VpfAz","68":"La organizaci\u00f3n del Consejo Interterritorial recae sobre Salud Digital https:\/\/t.co\/YYs7MdaG1B","69":"#DIRECTO | :stethoscope: Los m\u00e9dicos (@OMC_Espana) denuncian ante el Parlamento Europeo el decreto de RRHH para hacer frente al #coronavirus  \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/H1Cb1fLpQU","70":"#DIRECTO | #LaRioja notifica 4 nuevos fallecidos y los casos activos de #coronavirus bajan de los :keycap_1:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/OW8cTWcS0n","71":"#Navidad: #Madrid \"no renuncia a llegar a 25 casos Covid\/100.000 habitantes\" https:\/\/t.co\/kWNWIWyR39","72":"#DIRECTO | Madrid, Catalu\u00f1a y Andaluc\u00eda reciben m\u00e1s del :keycap_5::keycap_4:% del #FondoCovid :money_bag: \n\n https:\/\/t.co\/pUNOqdVzgO https:\/\/t.co\/NXJA7EdO6P","73":"#Parlamentarios11RM | El XI Encuentro Global de Parlamentarios de Sanidad se celebrar\u00e1 los d\u00edas 27 y 28 de noviembre :spiral_calendar_selector:\n\n:backhand_index_pointing_right: Diputados sanitarios se citan en un amplio evento telem\u00e1tico de debate en el contexto excepcional del #COVID19  \n\nhttps:\/\/t.co\/lm8SLSc4BS","74":"Castells augura una plena normalidad en las aulas de Medicina en 2022 \n https:\/\/t.co\/w5hWH5eD1i","75":"#DIRECTO | Ciudadanos europeos podr\u00edan estar vacunados contra el #coronavirus a finales de 2020 :syringe: \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqdVzgO  \n\nhttps:\/\/t.co\/eOHzQVEDKH","76":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Vizcaya\n\n\"Os agradezco de todo coraz\u00f3n que nos est\u00e9is cuidando...\"\n\n https:\/\/t.co\/mXDwS204uq https:\/\/t.co\/1M3AsNp3QK","77":"#DIRECTO | La @ONU_es defiende el derecho de migrantes y desplazados a acceder a la vacuna contra el #Covid_19  \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/xKwj3a9295","78":"#DIRECTO | #Catalu\u00f1a registra :keycap_1:.:keycap_7::keycap_0::keycap_4: casos y 30 fallecidos m\u00e1s en las \u00faltimas 24 horas  \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/YuP7P8xQ9C","79":"#DIRECTO | Alemania :Germany: bate r\u00e9cord con :keycap_4::keycap_1::keycap_0: muertos y suma m\u00e1s de 18.000 casos nuevos de #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/bZVMTbRcr8","80":"#DIRECTO | Desciende a :keycap_1::keycap_0::keycap_4: el n\u00famero de casos de #Covid_19 en #Navarra  y la tasa de positividad baja al 3,5% \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/5YNbEWB5H2","81":"#DIRECTO | @Sindicato_SATSE reclama m\u00e1s recursos para acabar con la violencia hacia las mujeres en tiempos de #coronavirus \n\n#DiaMundialcontralaViolenciadeGenero   \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/hV2I9fezc5","82":"#Coronavirus | :round_pushpin: #Madrid eleva de :keycap_6: a :keycap_1::keycap_0: personas el l\u00edmite para las cenas de Navidad\n\n:backhand_index_pointing_right:Propone al Ministerio de Sanidad :one-thirty: retrasar el toque de queda el 24 y 31 de diciembre hasta las 1:30 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/ZcF24ZYHJs","83":"Los m\u00e9dicos denuncian ante el Parlamento Europeo el RD 29\/2020 \n https:\/\/t.co\/fRynYpGEa6","84":"#SanidadPrivada HM Rosaleda pone en marcha una Unidad de Anosmia para enfermos de Covid \n\nhttps:\/\/t.co\/46WkvLJ4OV","85":"#MedicinaInterna | Pilar Aparicio, directora de #SaludP\u00fablica de @sanidadgob, ha inaugurado el 41 Congreso Nacional de la @Sociedad_SEMI\n\n:speaking_head_selector: \"El registro SEMI-Covid es una demostraci\u00f3n de c\u00f3mo actuar contra el virus\"\n\ncc\/ @CongresoSEMI #41SEMI\n\nhttps:\/\/t.co\/qDZitevLR2","86":"#Tecnolog\u00edaSanitaria Philips da las claves para ventilar mejor las aulas en invierno \n\nhttps:\/\/t.co\/WCdPonqK33","87":"#Coronavirus :red_circle: | M\u00e1s muertes que todo el fin de semana (:keycap_5::keycap_3::keycap_7:) y nuevo pico en 2\u00aa ola. \n\nPor @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/eYBbhIW3ZN","88":"#DIRECTO | Ayuso renovar\u00e1 hasta el 30 de junio a los :keycap_1::keycap_1:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: profesionales sanitarios contratados para el #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/l9FUpRvnSU","89":":spiral_calendar_selector: El viernes 27 y s\u00e1bado 28 de noviembre tendr\u00e1 lugar la nueva edici\u00f3n de #11EGParlamentarios \n\n:laptop_computer: El evento se realizar\u00e1 de forma telem\u00e1tica debido a la situaci\u00f3n del #Covid_19\n\n:backhand_index_pointing_right: Consulta los participantes y el programa completo AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/jt5B2AjJGq https:\/\/t.co\/HfE3L0l7HB","90":"#DIRECTO | EEUU :United_States: dice que podr\u00eda distribuir la vacuna #COVID19 \"poco despu\u00e9s\" del 10 de diciembre :spiral_calendar_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/pUNOqedaFo https:\/\/t.co\/fh4xto6FB6","91":"#Medicina | El :keycap_7::keycap_3:% de la poblaci\u00f3n ha ganado peso en el #confinamiento en Espa\u00f1a\n\n:memo: Los encuestados sit\u00faan el rango de elevaci\u00f3n del peso entre 1 y 3 kilos\n\nhttps:\/\/t.co\/2ocRmio8Dc","92":"#Madrid | Sanidad renovar\u00e1 11.324 contratos de refuerzo hasta el 30 de junio de 2021 https:\/\/t.co\/Grd42qqXr4","93":":round_pushpin: #Madrid eleva de :keycap_6: a :keycap_10: personas el l\u00edmite para las cenas de :Christmas_tree: #Navidad \n\nTambi\u00e9n propone retrasar el :watch: toque de queda el 24 y 31 de diciembre hasta las 1:30 horas \n\nhttps:\/\/t.co\/ZcF24ZH6kS","94":"#SanidadHoy | La tasa de transmisi\u00f3n del #Covid en Espa\u00f1a es la m\u00e1s baja en :keycap_6: meses\n\nV\u00eda @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/gkOC1jox6A","95":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Pa\u00edsVasco advierte :warning_selector: que las restricciones \"b\u00e1sicas\" se mantendr\u00e1n en Navidad\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/1R6CTQCA0q https:\/\/t.co\/aqLErfRMYi","96":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Ceuta har\u00e1 un \"protocolo espec\u00edfico\" para Navidad con el fin de evitar \"un enero y febrero horribles\" \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/1R6CTQCA0q https:\/\/t.co\/QMeNDqt62T","97":"#DIRECTO | El #asma puede proteger del #coronavirus en un grupo concreto de asm\u00e1ticos, seg\u00fan un estudio del @vallhebron \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/1R6CTQCA0q https:\/\/t.co\/HpscIEACag","98":"#DIRECTO | Un algoritmo supera a los radi\u00f3logos en detectar :magnifying_glass_tilted_right: #Covid19 en radiograf\u00edas de t\u00f3rax, en precisi\u00f3n y velocidad \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/1R6CTQCA0q https:\/\/t.co\/4FrocSL6lX","99":"#DIRECTO | El #coronavirus sobrevive durante horas en superficies protegido dentro de una fina pel\u00edcula de l\u00edquido \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/Ve6AqEsE1E https:\/\/t.co\/dUZHN845tS","100":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #Covid19 en Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/aC4nUCqHJr","101":"#Coronavirus | :Christmas_tree: El Gobierno limita en Navidad cenas, cabalgatas y misas en su borrador\n\nLo cuentan @juanmaefe &amp; @clarahroman :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/dqa4waiQOG","102":"#Covid #Madrid eleva de 6 a 10 personas el l\u00edmite para las cenas de Navidad https:\/\/t.co\/ZcF24ZYHJs","103":"Desde #LaRevista | #Covid, desconfinar y desescalada, nuevas incorporaciones al :orange_book: diccionario RAE\n\nhttps:\/\/t.co\/I7sO2GCBIk","104":"#HuelgaHospitalaria | :megaphone: \"Hacemos concentraci\u00f3n y no paro por los que luchan por su vida en una #UCI\"\n\nInforma @Esther_Ortega_ :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/rJKJkptGO1","105":"#Coronavirus | :syringe: \u00bfCu\u00e1ndo se vacunaran los #sanitarios?\n\nLo cuenta @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/acDbyWoKg5"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false},"created_at":{"0":"2020-11-25 21:20:00","1":"2020-11-25 21:00:00","2":"2020-11-25 20:40:00","3":"2020-11-25 20:20:00","4":"2020-11-25 20:00:00","5":"2020-11-25 19:40:00","6":"2020-11-25 19:20:00","7":"2020-11-25 19:15:00","8":"2020-11-25 19:00:01","9":"2020-11-25 18:48:15","10":"2020-11-25 18:40:00","11":"2020-11-25 18:39:30","12":"2020-11-25 18:20:28","13":"2020-11-25 18:20:00","14":"2020-11-25 18:04:40","15":"2020-11-25 18:00:25","16":"2020-11-25 18:00:02","17":"2020-11-25 17:57:30","18":"2020-11-25 17:40:00","19":"2020-11-25 17:33:31","20":"2020-11-25 17:21:42","21":"2020-11-25 17:20:00","22":"2020-11-25 17:15:27","23":"2020-11-25 17:00:01","24":"2020-11-25 16:56:12","25":"2020-11-25 16:55:18","26":"2020-11-25 16:49:57","27":"2020-11-25 16:42:47","28":"2020-11-25 16:42:00","29":"2020-11-25 16:40:00","30":"2020-11-25 16:20:00","31":"2020-11-25 16:16:09","32":"2020-11-25 16:00:00","33":"2020-11-25 15:40:00","34":"2020-11-25 15:20:00","35":"2020-11-25 15:14:38","36":"2020-11-25 15:03:51","37":"2020-11-25 15:00:02","38":"2020-11-25 14:58:59","39":"2020-11-25 14:57:52","40":"2020-11-25 14:42:51","41":"2020-11-25 14:40:00","42":"2020-11-25 14:20:00","43":"2020-11-25 14:14:49","44":"2020-11-25 14:12:28","45":"2020-11-25 14:11:31","46":"2020-11-25 14:09:36","47":"2020-11-25 14:00:01","48":"2020-11-25 13:40:00","49":"2020-11-25 13:20:00","50":"2020-11-25 13:19:05","51":"2020-11-25 13:13:13","52":"2020-11-25 13:06:46","53":"2020-11-25 13:00:01","54":"2020-11-25 12:48:50","55":"2020-11-25 12:46:36","56":"2020-11-25 12:34:48","57":"2020-11-25 12:30:59","58":"2020-11-25 12:28:35","59":"2020-11-25 12:24:39","60":"2020-11-25 12:20:23","61":"2020-11-25 12:20:00","62":"2020-11-25 12:03:34","63":"2020-11-25 12:02:32","64":"2020-11-25 12:00:01","65":"2020-11-25 11:58:45","66":"2020-11-25 11:57:13","67":"2020-11-25 11:56:41","68":"2020-11-25 11:54:26","69":"2020-11-25 11:49:11","70":"2020-11-25 11:46:44","71":"2020-11-25 11:46:16","72":"2020-11-25 11:30:00","73":"2020-11-25 11:22:14","74":"2020-11-25 11:20:57","75":"2020-11-25 11:15:00","76":"2020-11-25 11:00:00","77":"2020-11-25 10:51:55","78":"2020-11-25 10:51:38","79":"2020-11-25 10:45:19","80":"2020-11-25 10:43:37","81":"2020-11-25 10:42:12","82":"2020-11-25 10:40:00","83":"2020-11-25 10:31:01","84":"2020-11-25 10:30:20","85":"2020-11-25 10:20:00","86":"2020-11-25 10:11:07","87":"2020-11-25 10:00:01","88":"2020-11-25 09:50:01","89":"2020-11-25 09:47:52","90":"2020-11-25 09:46:39","91":"2020-11-25 09:40:00","92":"2020-11-25 09:38:34","93":"2020-11-25 09:20:00","94":"2020-11-25 09:00:01","95":"2020-11-25 08:59:09","96":"2020-11-25 08:57:26","97":"2020-11-25 08:56:28","98":"2020-11-25 08:55:13","99":"2020-11-25 08:51:41","100":"2020-11-25 08:49:29","101":"2020-11-25 08:30:00","102":"2020-11-25 08:21:18","103":"2020-11-25 08:00:00","104":"2020-11-25 07:30:00","105":"2020-11-25 07:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1,"4":0,"5":0,"6":1,"7":0,"8":1,"9":0,"10":2,"11":0,"12":0,"13":3,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":1,"22":0,"23":1,"24":3,"25":0,"26":0,"27":1,"28":1,"29":1,"30":0,"31":0,"32":2,"33":0,"34":8,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":2,"42":0,"43":0,"44":2,"45":0,"46":1,"47":0,"48":0,"49":1,"50":0,"51":0,"52":3,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":1,"59":0,"60":1,"61":1,"62":1,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":1,"76":0,"77":1,"78":0,"79":0,"80":0,"81":2,"82":1,"83":0,"84":0,"85":1,"86":0,"87":1,"88":1,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":1,"96":0,"97":1,"98":0,"99":1,"100":0,"101":0,"102":2,"103":0,"104":1,"105":2},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":5,"4":0,"5":1,"6":0,"7":2,"8":4,"9":1,"10":6,"11":3,"12":1,"13":5,"14":0,"15":0,"16":0,"17":1,"18":1,"19":2,"20":0,"21":1,"22":0,"23":3,"24":5,"25":3,"26":0,"27":2,"28":0,"29":2,"30":1,"31":0,"32":3,"33":1,"34":2,"35":0,"36":0,"37":0,"38":1,"39":0,"40":0,"41":3,"42":0,"43":0,"44":2,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":1,"51":0,"52":12,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":2,"61":2,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":1,"70":0,"71":1,"72":0,"73":0,"74":0,"75":2,"76":0,"77":3,"78":0,"79":0,"80":0,"81":7,"82":0,"83":2,"84":0,"85":5,"86":0,"87":1,"88":1,"89":1,"90":0,"91":1,"92":1,"93":0,"94":1,"95":3,"96":0,"97":5,"98":0,"99":1,"100":0,"101":1,"102":2,"103":0,"104":1,"105":2},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","97":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","98":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","99":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","100":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","101":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","102":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","103":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","104":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","105":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"diabetes","indices":[63,72]},{"text":"DiabetesTelemedicina","indices":[109,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PwoiKcv74","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/diabetes-telemedicina-formacion-expertos-jornada-abbott-diciembre-3699","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[195,218]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR2021","indices":[88,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[105,118]},{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[125,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ShB3VpfAz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-2021-cuantas-plazas-ofrecen-nueve-comunidades-autonomas-reparto-provisional-7295","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[141,164]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[69,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[93,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRgJsDOTkx","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid-desinfeccion-luz-ultravioleta-ozono-ministerio-sanidad-protocolo-6457","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[107,130]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"COIIM","name":"Ingenieros industriales Madrid","id":191416245,"id_str":"191416245","indices":[40,46]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[122,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/74fZeGRTIM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ingenieria\/coronavirus-lecciones-carlos-jimenez-ingenieria-segunda-ola-profesionalizacion-gestion-sanidad-3605","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/inge\u2026","indices":[142,165]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"sanitarios","indices":[42,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[81,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iA4f8f2zNF","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/vacunacion-coronavirus-orden-profesional-sanitario-2134","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[93,116]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"OPE","indices":[46,50]},{"text":"SERMAS","indices":[120,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[142,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LdGEZYzYV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/oposiciones-sanidad-madrid-plazas-medico-familia-enfermeria-9237","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[158,181]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"ViolenciaMachista","indices":[74,92]},{"text":"D\u00edaContraLaViolenciaDeG\u00e9nero","indices":[171,200]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[97,113]},{"screen_name":"CCOO","name":"COMISIONES OBRERAS","id":327325722,"id_str":"327325722","indices":[114,119]},{"screen_name":"UGT_Comunica","name":"UGT","id":86379470,"id_str":"86379470","indices":[122,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KdCmErpE1A","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/sanidad-coronavirus-confinamiento-violencia-machista-4366","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[203,226]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yYmC0JyAUJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/neumonia-intrahospitalaria-antibiotico-infeccion-hospital-espana-congreso-semi-7995","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[76,99]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[37,49]},{"text":"Covid_19","indices":[171,180]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/90JZbZvGN2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-mutacion-genomas-virus-contagios-estudio-nature-1924","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[182,205]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID__19","indices":[4,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3pFg5NlA1n","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/coronavirus-enfermedad-multisistemica-pulmonar-protocolo-pandemia-covid-19-semi-3080","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[75,98]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #Responsabilidad","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[157,168]},{"screen_name":"_CEEM","name":"CEEM","id":193294010,"id_str":"193294010","indices":[173,179]},{"screen_name":"MutualMedica","name":"MutualMedica","id":385940272,"id_str":"385940272","indices":[195,208]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXWQ2GdQYu","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/medicos-20-becas-estudiantes-sin-recursos-terminar-grado-6159","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[212,235]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[3,10]},{"text":"AirZoomPulse","indices":[35,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9JJfY1HQZD","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/nike-medicos-enfermeras-zapatillas-venta-ya-espana-precio-talla-modelos-zoom-pulse-6885","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[174,197]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JUgRiPgDEy","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/violencia-machista-estrategia-sanidad-gobierno-25N-irene-montero-8995","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[98,121]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[224,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ef926NszUN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-exceso-muertes-espana-mas-alto-union-europea-9810","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[239,262]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VtD1Sw9zIw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/coronavitus-ministerio-ciencia-estrategia-identificar-fortalezas-tecnologicas-2390","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[93,116]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k7SYChBwta","expanded_url":"https:\/\/backend.redaccionmedica.net\/admin-v7\/previo-noticia-detalle\/salud-extiende-equipos-atencion-mujer-familia-entornos-rurales-7055","display_url":"backend.redaccionmedica.net\/admin-v7\/previ\u2026","indices":[89,112]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IvCFxJ89ci","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/covid-19-muerte-farmaceutico-ciudad-real-jose-maria-campo-tesorero-fefe-3317","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/covid-\u2026","indices":[90,113]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hnzvioz3ZZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid-espana-datos-notable-descenso-casos-muertes-diarias-miercoles-25-noviembre-7089","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1331658244075511811,"id_str":"1331658244075511811","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnsAHhhXYAMTFEe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnsAHhhXYAMTFEe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/diIQGGXuLv","display_url":"pic.twitter.com\/diIQGGXuLv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331658282499330054\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"ComunidadValenciana","indices":[0,20]},{"text":"ViolenciaMachista","indices":[80,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QATMA4wwhU","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/valencia\/torrevieja-vinalopo-centros-mayor-cribado-violencia-machista-1395","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/val\u2026","indices":[103,126]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[109,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1331652230970216448,"id_str":"1331652230970216448","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr6pg9WEAA3awh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr6pg9WEAA3awh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RRo7Cf1se6","display_url":"pic.twitter.com\/RRo7Cf1se6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331652247319666692\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[86,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1331649138770006019,"id_str":"1331649138770006019","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr31hnXUAMMfAs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr31hnXUAMMfAs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GI2q5Vadud","display_url":"pic.twitter.com\/GI2q5Vadud","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331649274539544576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[110,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I4jxPivM4W","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-segunda-ola-gasto-sanitario-publico-espana-supera-1600-euros-habitante-6139","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[128,151]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[47,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1331647658038079489,"id_str":"1331647658038079489","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr2fVdXMAEX6Cx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr2fVdXMAEX6Cx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AykePuDRKu","display_url":"pic.twitter.com\/AykePuDRKu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331647702434803713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Madrid","indices":[111,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1331524983286345728,"id_str":"1331524983286345728","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqG6uZXMAAUPcE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqG6uZXMAAUPcE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2ylZLMECEb","display_url":"pic.twitter.com\/2ylZLMECEb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331643816567316481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRgJsDxisZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid-desinfeccion-luz-ultravioleta-ozono-ministerio-sanidad-protocolo-6457","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[90,113]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jeZ2E0mP0Y","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/europa-nueva-estrategia-reforzar-industria-farmaceutica-1409","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[100,123]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Parlamentarios11RM","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[210,226]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X9ykIsE5Ca","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Parlamentarios11RM","display_url":"bit.ly\/Parlamentarios\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1331641211719970820,"id_str":"1331641211719970820","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnrwoHDW8AQNDO_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnrwoHDW8AQNDO_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AaRnSw8pvg","display_url":"pic.twitter.com\/AaRnSw8pvg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331641285996843010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[98,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[116,139]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[27,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1331639164652171265,"id_str":"1331639164652171265","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enruw9IXMAEv36t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enruw9IXMAEv36t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aAInfoXrwj","display_url":"pic.twitter.com\/aAInfoXrwj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331639283501969409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":441,"resize":"fit"},"large":{"w":771,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":771,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[40,48]},{"text":"gripe","indices":[99,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[117,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OEKaFIsRy9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-respuesta-inmune-funcionamiento-parecido-gripe-investigacion-9045","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[132,155]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Salud_JCYL","name":"Salud JCYL","id":409907186,"id_str":"409907186","indices":[27,38]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[99,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oit8Q2x5Uh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/sacyl-homologa-carrera-profesionals-grados-i-ii-1456","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[117,140]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[36,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1331632737942441984,"id_str":"1331632737942441984","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enro63xXEAAVyas.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enro63xXEAAVyas.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kLK7J6K221","display_url":"pic.twitter.com\/kLK7J6K221","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331632778799165441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]},{"text":"41SEMI","indices":[99,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"#41SEMI Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[191,205]},{"screen_name":"CongresoSEMI","name":"41 Congreso SEMI VIRTUAL #41SEMI","id":1534204002,"id_str":"1534204002","indices":[206,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AqPAycVMEd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/formacion-medico-internista-paciente-transgenero-semi-36391414","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[221,244]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"diabetes","indices":[80,89]},{"text":"DiabetesTelemedicina","indices":[131,152]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PwoiJUUfw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/diabetes-telemedicina-formacion-expertos-jornada-abbott-diciembre-3699","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[199,222]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[97,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ef926NszUN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-exceso-muertes-espana-mas-alto-union-europea-9810","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[116,139]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navidad","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[11,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1331617286617243655,"id_str":"1331617286617243655","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enra3fGXIAcXkTI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enra3fGXIAcXkTI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TOq9EddjpU","display_url":"pic.twitter.com\/TOq9EddjpU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331617295320412164\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXWQ2FWg6W","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/medicos-20-becas-estudiantes-sin-recursos-terminar-grado-6159","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[88,111]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[95,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[114,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I4jxPieaGm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-segunda-ola-gasto-sanitario-publico-espana-supera-1600-euros-habitante-6139","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[134,157]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CCOO","name":"COMISIONES OBRERAS","id":327325722,"id_str":"327325722","indices":[11,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1331613348409061378,"id_str":"1331613348409061378","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrXSQIXMAIL3pk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrXSQIXMAIL3pk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WYx8hmJNfY","display_url":"pic.twitter.com\/WYx8hmJNfY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331613358508953602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":490,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1170,"h":843,"resize":"fit"},"large":{"w":1170,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[13,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[87,110]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navarra","indices":[13,21]},{"text":"coronavirus","indices":[71,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[89,112]},{"url":"https:\/\/t.co\/pu4PHDW6rI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/noticiasgob_na\/status\/1331575043705417728","display_url":"twitter.com\/noticiasgob_na\u2026","indices":[113,136]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Grd42qqXr4","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/sanidad-renovara-11-324-contratos-de-refuerzo-hasta-el-30-de-junio-de-2021-9294","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[93,116]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Medicina","indices":[75,84]},{"text":"Covid19","indices":[142,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[156,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w5hWH4X1CI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/coronavirus-manuel-castells-normalidad-aulas-facultades-medicina-febrero-2022-3594","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[174,197]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[11,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[102,125]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ef926NaZ3f","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-exceso-muertes-espana-mas-alto-union-europea-9810","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[78,101]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[11,25]},{"text":"coronavirus","indices":[84,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[99,122]},{"url":"https:\/\/t.co\/etH4GQAjLJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jcyl\/status\/1331577641372176384","display_url":"twitter.com\/jcyl\/status\/13\u2026","indices":[125,148]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Oncolog\u00eda","indices":[65,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[3,17]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Parlamentarios11RM","indices":[93,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lm8SLStFtq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/xi-encuentro-global-parlamentarios-sanidad-27-28-noviembre-5179","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[114,137]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"SaludDigital","indices":[74,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[99,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YYs7MdaG1B","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/consejo-interterritorial-organizacion-salud-digital-traspaso-boe-5955","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[116,139]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR2021","indices":[112,120]},{"text":"2MIR21","indices":[121,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[135,148]},{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[155,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UlGWOVa1fG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33hnqs3","display_url":"bit.ly\/33hnqs3","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1331584775564488712,"id_str":"1331584775564488712","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq9TF_W8AgmFDt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq9TF_W8AgmFDt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DafLzq9YOC","display_url":"pic.twitter.com\/DafLzq9YOC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331588447396655108\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[30,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/90JZbZe5Vu","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-mutacion-genomas-virus-contagios-estudio-nature-1924","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[70,93]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Sacyl","indices":[3,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oit8Q2fv2J","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/sacyl-homologa-carrera-profesionals-grados-i-ii-1456","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[63,86]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UlGWOVa1fG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33hnqs3","display_url":"bit.ly\/33hnqs3","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1331584997753581574,"id_str":"1331584997753581574","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq9gBtXcAYHiOA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq9gBtXcAYHiOA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ajNIivR84o","display_url":"pic.twitter.com\/ajNIivR84o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331585117974884354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"NEWSLETTER","indices":[0,11]},{"text":"actualidad","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CMLhSBx9It","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IXmbny","display_url":"bit.ly\/2IXmbny","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1331580665226276864,"id_str":"1331580665226276864","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Enq5j1yXMAAJjG-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Enq5j1yXMAAJjG-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/toJmcagBhJ","display_url":"pic.twitter.com\/toJmcagBhJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331583420959313921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Murcia","indices":[24,31]},{"text":"coronavirus","indices":[82,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[98,121]},{"url":"https:\/\/t.co\/ROOAA7cYdJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/regiondemurcia\/status\/1331566482694795264","display_url":"twitter.com\/regiondemurcia\u2026","indices":[125,148]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1331580034809729024,"id_str":"1331580034809729024","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq4_JTWEAAI5sa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq4_JTWEAAI5sa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EqvQHu8p04","display_url":"pic.twitter.com\/EqvQHu8p04","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331580043420704769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Euskadi","indices":[11,19]},{"text":"Covid_19","indices":[103,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1331577065078972416,"id_str":"1331577065078972416","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq2SSMW4AA1mnu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq2SSMW4AA1mnu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/psYCYRx9Iw","display_url":"pic.twitter.com\/psYCYRx9Iw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331577074251919364\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":969,"h":542,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":969,"h":542,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mq7yr1gVtd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/hepatitis-c-tratamiento-simplificado-en-poblaciones-de-alta-prevalencia-1142","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[98,121]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[71,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[11,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1331575499143962625,"id_str":"1331575499143962625","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq03IoW4AEj8Tk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq03IoW4AEj8Tk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7zOTWMh5Bl","display_url":"pic.twitter.com\/7zOTWMh5Bl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331575508409126913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[26,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JohnsHopkins","name":"Johns Hopkins University","id":14441010,"id_str":"14441010","indices":[131,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[148,171]},{"url":"https:\/\/t.co\/MbaYWc50Gj","expanded_url":"https:\/\/www.arcgis.com\/apps\/opsdashboard\/index.html#\/85320e2ea5424dfaaa75ae62e5c06e61","display_url":"arcgis.com\/apps\/opsdashbo\u2026","indices":[175,198]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"25N","indices":[205,209]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ccooandalucia","name":"CCOO Andaluc\u00eda","id":127831696,"id_str":"127831696","indices":[190,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ont3SIXi99","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UY8ESr","display_url":"bit.ly\/2UY8ESr","indices":[211,234]}],"media":[{"id":1331573289857249281,"id_str":"1331573289857249281","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqy2iZW8AEhZmW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqy2iZW8AEhZmW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MHONbZfwjh","display_url":"pic.twitter.com\/MHONbZfwjh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331573446615199746\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fRynYpGEa6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-medicos-omc-denuncian-parlamento-europeo-rd-29-2020-1173","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[81,104]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1331569206991720448,"id_str":"1331569206991720448","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqvI4iXEAAGXFw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqvI4iXEAAGXFw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3BYsPLb2nX","display_url":"pic.twitter.com\/3BYsPLb2nX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331569212356227073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"CastillaLaMancha","indices":[11,28]},{"text":"Covid19","indices":[68,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[90,113]},{"url":"https:\/\/t.co\/9ztyNHusJT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SanidadCLM\/status\/1331553823853338624","display_url":"twitter.com\/SanidadCLM\/sta\u2026","indices":[117,140]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"Estudiantes","indices":[0,12]},{"text":"vacunaci\u00f3n","indices":[165,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[224,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w5hWH4X1CI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/coronavirus-manuel-castells-normalidad-aulas-facultades-medicina-febrero-2022-3594","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[239,262]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Galicia","indices":[11,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1331567976131211264,"id_str":"1331567976131211264","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnquBPOWMAAITQW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnquBPOWMAAITQW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xPx49k7Yrz","display_url":"pic.twitter.com\/xPx49k7Yrz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331568001406152704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Coronavirus","indices":[13,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1331567594030194694,"id_str":"1331567594030194694","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqtq_yXYAY8X64.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqtq_yXYAY8X64.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IT5bIHYdmJ","display_url":"pic.twitter.com\/IT5bIHYdmJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331567614930382850\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]},{"text":"sanitaria","indices":[121,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[177,191]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[198,211]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ShB3VpfAz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-2021-cuantas-plazas-ofrecen-nueve-comunidades-autonomas-reparto-provisional-7295","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[216,239]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YYs7MdaG1B","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/consejo-interterritorial-organizacion-salud-digital-traspaso-boe-5955","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[71,94]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[116,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #Responsabilidad","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[26,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1331565583926767618,"id_str":"1331565583926767618","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqr1_kXMAIomiB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqr1_kXMAIomiB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H1Cb1fLpQU","display_url":"pic.twitter.com\/H1Cb1fLpQU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331565594798411778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"LaRioja","indices":[11,19]},{"text":"coronavirus","indices":[72,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1331564961840173056,"id_str":"1331564961840173056","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqrRyHXEAAcTPR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqrRyHXEAAcTPR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OW8cTWcS0n","display_url":"pic.twitter.com\/OW8cTWcS0n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331564977367511040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":469,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":266,"resize":"fit"},"large":{"w":1699,"h":664,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[{"text":"Navidad","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[10,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kWNWIWyR39","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/navidad-madrid-no-renuncia-25-casos-covid-100000-habitantes--4894","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[77,100]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"FondoCovid","indices":[68,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqdVzgO","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1331553573029736454,"id_str":"1331553573029736454","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqg63fW8AYwjW9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqg63fW8AYwjW9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NXJA7EdO6P","display_url":"pic.twitter.com\/NXJA7EdO6P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331560766281904128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":693,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":693,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[{"text":"Parlamentarios11RM","indices":[0,19]},{"text":"COVID19","indices":[225,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lm8SLSc4BS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/xi-encuentro-global-parlamentarios-sanidad-27-28-noviembre-5179","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[237,260]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w5hWH5eD1i","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/coronavirus-manuel-castells-normalidad-aulas-facultades-medicina-febrero-2022-3594","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[72,95]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[65,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqdVzgO","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[100,123]},{"url":"https:\/\/t.co\/eOHzQVEDKH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vonderleyen\/status\/1331519956450758657","display_url":"twitter.com\/vonderleyen\/st\u2026","indices":[127,150]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Vizcaya","indices":[111,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS204uq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1331524092697202688,"id_str":"1331524092697202688","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqGG4sXUAADJQA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqGG4sXUAADJQA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1M3AsNp3QK","display_url":"pic.twitter.com\/1M3AsNp3QK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331553218304692226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[101,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONU_es","name":"Naciones Unidas","id":119844526,"id_str":"119844526","indices":[14,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1331551168057794560,"id_str":"1331551168057794560","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqeu4RXYAArkhr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqeu4RXYAArkhr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xKwj3a9295","display_url":"pic.twitter.com\/xKwj3a9295","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331551181672419331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[11,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1331551107034845185,"id_str":"1331551107034845185","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqerU8XEAEArYm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqerU8XEAEArYm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YuP7P8xQ9C","display_url":"pic.twitter.com\/YuP7P8xQ9C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331551111669571584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[94,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1331549513174147072,"id_str":"1331549513174147072","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqdOjWW4AAj0Ou.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqdOjWW4AAj0Ou.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bZVMTbRcr8","display_url":"pic.twitter.com\/bZVMTbRcr8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331549521415901185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":424,"resize":"fit"},"large":{"w":991,"h":618,"resize":"fit"},"medium":{"w":991,"h":618,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[55,64]},{"text":"Navarra","indices":[68,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1331549079332147200,"id_str":"1331549079332147200","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqc1TKXUAAe8lN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqc1TKXUAAe8lN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5YNbEWB5H2","display_url":"pic.twitter.com\/5YNbEWB5H2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331549094070923265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[110,122]},{"text":"DiaMundialcontralaViolenciadeGenero","indices":[125,161]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[11,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1331548730525446145,"id_str":"1331548730525446145","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqcg_wXcAEgXSy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqcg_wXcAEgXSy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hV2I9fezc5","display_url":"pic.twitter.com\/hV2I9fezc5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331548735218839552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"Madrid","indices":[17,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZcF24ZYHJs","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-madrid-navidad-limite-6-personas-cena-nochebuena-nochevieja-toque-de-queda-2751","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[202,225]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fRynYpGEa6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-medicos-omc-denuncian-parlamento-europeo-rd-29-2020-1173","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[65,88]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46WkvLJ4OV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/hm-rosaleda-pone-en-marcha-una-unidad-de-anosmia-para-enfermos-de-covid-4581","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[90,113]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]},{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[48,61]},{"text":"41SEMI","indices":[236,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[65,76]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"#41SEMI Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[122,136]},{"screen_name":"CongresoSEMI","name":"41 Congreso SEMI VIRTUAL #41SEMI","id":1534204002,"id_str":"1534204002","indices":[222,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qDZitevLR2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/registro-semi-covid-20000-pacientes-espana-virus-congreso-uruguay-caso-exito-1570","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[245,268]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WCdPonqK33","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/philips-da-las-claves-para-ventilar-mejor-las-aulas-en-invierno-3549","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[87,110]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[97,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eYBbhIW3ZN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-muertes-espana-record-diario-segunda-ola-contagios-9460","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[109,132]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[115,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1331535591641669632,"id_str":"1331535591641669632","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqQkNmXYAAW4-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqQkNmXYAAW4-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l9FUpRvnSU","display_url":"pic.twitter.com\/l9FUpRvnSU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331535605910691840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[{"text":"11EGParlamentarios","indices":[75,94]},{"text":"Covid_19","indices":[168,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jt5B2AjJGq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/11EGParlamentarios","display_url":"bit.ly\/11EGParlamenta\u2026","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1331535000198639616,"id_str":"1331535000198639616","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnqQByTW8AAIHZr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnqQByTW8AAIHZr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HfE3L0l7HB","display_url":"pic.twitter.com\/HfE3L0l7HB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331535062433718274\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[56,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUNOqedaFo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l7v7Ho","display_url":"bit.ly\/3l7v7Ho","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1331534741053579266,"id_str":"1331534741053579266","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqPys6XIAI-i_A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqPys6XIAI-i_A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fh4xto6FB6","display_url":"pic.twitter.com\/fh4xto6FB6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331534757629480960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"confinamiento","indices":[60,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ocRmio8Dc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/sobrepeso-obesidad-sedentarismo-peso-confinamiento-coronavirus-espana-semi-4566","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[161,184]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Grd42qqXr4","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/sanidad-renovara-11-324-contratos-de-refuerzo-hasta-el-30-de-junio-de-2021-9294","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[85,108]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[2,9]},{"text":"Navidad","indices":[66,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZcF24ZH6kS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-madrid-navidad-limite-6-personas-cena-nochebuena-nochevieja-toque-de-queda-2751","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[169,192]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid","indices":[41,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[91,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gkOC1jox6A","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-tasa-transmision-noviembre-mayo-incidencia-contagios-7136","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[109,132]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[13,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1R6CTQCA0q","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33flG2I","display_url":"bit.ly\/33flG2I","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1331522789673742336,"id_str":"1331522789673742336","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqE7CjXMAA72lM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqE7CjXMAA72lM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aqLErfRMYi","display_url":"pic.twitter.com\/aqLErfRMYi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331522802504134656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":799,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":799,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Ceuta","indices":[13,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1R6CTQCA0q","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33flG2I","display_url":"bit.ly\/33flG2I","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1331522361166852096,"id_str":"1331522361166852096","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqEiGPW8AA666_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqEiGPW8AA666_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QMeNDqt62T","display_url":"pic.twitter.com\/QMeNDqt62T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331522370553716738\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"asma","indices":[14,19]},{"text":"coronavirus","indices":[39,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vallhebron","name":"Vall d'Hebron","id":901709474,"id_str":"901709474","indices":[108,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1R6CTQCA0q","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33flG2I","display_url":"bit.ly\/33flG2I","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1331522117507092480,"id_str":"1331522117507092480","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqET6iWEAAsLf7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqET6iWEAAsLf7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HpscIEACag","display_url":"pic.twitter.com\/HpscIEACag","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331522127363715077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1R6CTQCA0q","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33flG2I","display_url":"bit.ly\/33flG2I","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1331521722017845248,"id_str":"1331521722017845248","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqD85OXEAANAAp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqD85OXEAANAAp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4FrocSL6lX","display_url":"pic.twitter.com\/4FrocSL6lX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331521814955225090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[14,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ve6AqEsE1E","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33flG2I","display_url":"bit.ly\/33flG2I","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1331520747488079872,"id_str":"1331520747488079872","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqDEK0W8AAbwxh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqDEK0W8AAbwxh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dUZHN845tS","display_url":"pic.twitter.com\/dUZHN845tS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331520925490089984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[38,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aC4nUCqHJr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201125","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[60,83]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[100,110]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[117,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dqa4waiQOG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-navidad-cenas-nochebuena-nochevieja-cabalgatas-misas-borrador-gobierno-7765","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[134,157]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[0,6]},{"text":"Madrid","indices":[7,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZcF24ZYHJs","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-madrid-navidad-limite-6-personas-cena-nochebuena-nochevieja-toque-de-queda-2751","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[76,99]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"LaRevista","indices":[6,16]},{"text":"Covid","indices":[19,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I7sO2GCBIk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/covid-desconfinar-desescalada-nuevas-incorporaciones-diccionario-rae-5491","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[99,122]}]},"104":{"hashtags":[{"text":"HuelgaHospitalaria","indices":[0,19]},{"text":"UCI","indices":[95,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[110,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rJKJkptGO1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/concentracion-medicos-espana-24n-salvador-illa-huelga-nacional-7998","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[130,153]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"sanitarios","indices":[42,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[66,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/acDbyWoKg5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-vacuna-estrategia-oficial-espana-medicos-enfermeros-primero-residencias-18-grupos-5690","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[86,109]}]}}}