{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1331725288552755203,"1":1331646386778025988,"2":1331643822145617923,"3":1331606510644944896,"4":1331583418560176130},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"\u00a1Ahora ac\u00e1! Nuevos periodismos en Am\u00e9rica latina, con @madrebotinera, de @revisbarcelona \n:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/7WfFS5lln1 https:\/\/t.co\/z7kLBWEZfh","1":"El emotivo mensaje de Leuco por la muerte de Maradona: \"Cristina va por todo con su plan de impunidad\"","2":"#EncuestasBarcelona \u00bfC\u00f3mo planea pasar las fiestas?\n\n1) Contagi\u00e1ndonos en familia\n2) Media hora por Zoom\n3) \u00bfQu\u00e9 fiestas?","3":"Exclusivo | Mir\u00e1 la tapa que Clar\u00edn no se anim\u00f3 a publicar https:\/\/t.co\/JyW20OwiGe","4":"Publicado por Langer en el n\u00famero 472 de Barcelona. Leelo en https:\/\/t.co\/jM73xa5v2f https:\/\/t.co\/tj5NRBxIB6"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-11-25 22:23:45","1":"2020-11-25 17:10:14","2":"2020-11-25 17:00:02","3":"2020-11-25 14:31:46","4":"2020-11-25 13:00:01"},"retweet_count":{"0":2,"1":207,"2":16,"3":22,"4":5},"favorite_count":{"0":0,"1":2252,"2":181,"3":330,"4":66},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FerGerundio","name":"Fernando Sanchez","id":376476098,"id_str":"376476098","indices":[3,15]},{"screen_name":"madrebotinera","name":"Paula Rodr\u00edguez","id":146213183,"id_str":"146213183","indices":[71,85]},{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[90,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7WfFS5lln1","expanded_url":"https:\/\/us02web.zoom.us\/webinar\/register\/6616062360065\/WN_b9h3m7MBSNWoI2Kg-H-u-A","display_url":"us02web.zoom.us\/webinar\/regist\u2026","indices":[109,132]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"EncuestasBarcelona","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331606496925388805,"id_str":"1331606496925388805","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrRDcXXEAUPE6v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrRDcXXEAUPE6v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JyW20OwiGe","display_url":"pic.twitter.com\/JyW20OwiGe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1331606510644944896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":329,"resize":"fit"},"large":{"w":510,"h":329,"resize":"fit"},"medium":{"w":510,"h":329,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jM73xa5v2f","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/barcelona472","display_url":"bit.ly\/barcelona472","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1331560957424832514,"id_str":"1331560957424832514","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqnosgWEAI6qkg.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqnosgWEAI6qkg.png","url":"https:\/\/t.co\/tj5NRBxIB6","display_url":"pic.twitter.com\/tj5NRBxIB6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1331583418560176130\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":494,"resize":"fit"},"large":{"w":861,"h":626,"resize":"fit"},"medium":{"w":861,"h":626,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}}}