{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob","13":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1331691053808750594,"1":1331684180510511109,"2":1331658017834668035,"3":1331653207156797440,"4":1331644957686259712,"5":1331631184338628610,"6":1331613879399575560,"7":1331575726450089985,"8":1331569540262727682,"9":1331557001286070272,"10":1331521820013584390,"11":1331519114863665154,"12":1331514999085428736,"13":1331514588278493185},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":true,"12":true,"13":true},"text":{"0":"Entre 4.000 y 12.000 personas podr\u00e1n beneficiarse a partir de enero del sistema de monitorizaci\u00f3n de #glucosa mediante sensores tipo flash\n\n:right_arrow_selector:Hasta el momento, solo pod\u00edan beneficiarse los ni\u00f1os de 4 a 17 a\u00f1os y los adultos con #diabetes mellitus tipo 1\n\nhttps:\/\/t.co\/T92uKdNtUd https:\/\/t.co\/wAtk03OQzX","1":"El Consejo Interterritorial del #SNS ha contado con la participaci\u00f3n de la comisaria europea de Sanidad, @SKyriakidesEU\n\nLa comisaria ha reconocido el esfuerzo de la ciudadan\u00eda espa\u00f1ola durante la #COVID19\n\n\"Todos los Estados miembros dispondr\u00e1n de las #vacunas al mismo tiempo\" https:\/\/t.co\/nIno6Axw1s","2":":red_circle:EN DIRECTO\n\nLos ministros @salvadorilla y @CarolinaDarias comparecen tras la reuni\u00f3n del Consejo Interterritorial del #SNS   https:\/\/t.co\/azB8mGCayI","3":":loudspeaker: Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/zSo3BPV8lS\n\n:backhand_index_pointing_right: Infograf\u00edas y otros materiales sobre el #coronavirus:\nhttps:\/\/t.co\/dzocoyr8qR https:\/\/t.co\/5Hrt8jMlz7","4":"El ministro de @sanidadgob y la ministra de @territorialgob presiden esta tarde por videoconferencia, la reuni\u00f3n del Consejo Interterritorial del Sistema Nacional de Salud.\n\nAl t\u00e9rmino ambos comparecer\u00e1n en rueda de prensa.\n\nPodr\u00e1s seguirlo en RRSS y en:\nhttps:\/\/t.co\/aHnOq7nuHK https:\/\/t.co\/BeI2RfqHTf","5":":inbox_tray::page_facing_up: Ya disponible para consulta y descarga el \u00faltimo informe anual del #PRAN :pill: Con todas las actividades y proyectos desarrollados durante 2019-2020 para mejorar el uso de los #antibi\u00f3ticos en Espa\u00f1a :link: Desc\u00e1rgalo aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/0bNezhWhR1 https:\/\/t.co\/cHHcObiB8N","6":":round_pushpin: Este a\u00f1o es m\u00e1s importante que nunca que la poblaci\u00f3n vulnerable y sus contactos se vacunen contra la gripe. Este a\u00f1o t\u00fa marcas la diferencia\n\n:information: M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/a0NLqj7qW8\n\n#GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/PHn1fwa5tG","7":"@hugo_pn Hola @hugo_pn. La mascarilla por si sola no protege, debe ir acompa\u00f1ada tambi\u00e9n de la higiene de manos, la reducci\u00f3n de contactos, la distancia interpersonal...\nSaludos","8":":face_with_medical_mask:Mascarilla\n\n:lotion_bottle:Higiene de manos\n\n:leaf_fluttering_in_wind:Espacios ventilados\n\n:straight_ruler:Distancia\n\n:family:#CreaTuBurbuja, cu\u00eddala y reduce el n\u00famero de personas con las que quedas\n\nProtegerte es proteger tambi\u00e9n a los tuyos\n\nJunt@s frenamos la expansi\u00f3n de la #COVID19 \n\nhttps:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo https:\/\/t.co\/CkERPMRby0","9":"El #25N reivindicamos el compromiso de toda la sociedad contra la #ViolenciaMachista para acabar con todas sus formas de violencia contra las mujeres. Porque #NosQueremosVivas\n\n#LaViolenciaQueNoVes\n#NiUnaMenos https:\/\/t.co\/TDUQIZJgB3","10":"Las mujeres sufren m\u00faltiples formas de violencia machista en sus vidas. No son episodios puntuales o aislados, son relaciones violentas que las mujeres sufren en todos los \u00e1mbitos de sus vidas\n\nNos queremos vivas, os queremos vivas\n\n#LaViolenciaQueNoVes\n#25Nov \n#NiUnaMenos https:\/\/t.co\/kGj18zU7bi","11":"Cerrar definitivamente todas las grietas del machismo. Acabar con cualquier tipo de violencia contra las mujeres. Este #25N es fundamental renovar el pacto que toda la sociedad ha firmado para acabar con la #ViolenciaMachista. Porque #NosQueremosVivas.\nPorque os queremos libres. https:\/\/t.co\/UmlUHZRqKu","12":"#Espa\u00f1a ha adoptado medidas para paliar el impacto de la crisis del #COVID19 en la #ViolenciaDeG\u00e9nero, como el Plan de Contingencia o la Estrategia de respuesta de @CooperacionESP, reconocidas como buenas pr\u00e1cticas por el #SGNU, @ONUMujeres y la Alta Comisionada @mbachelet. https:\/\/t.co\/P1sUghe1bw","13":"Hay que tener en cuenta tambi\u00e9n los determinantes sociales de la salud y trabajar para reducir las desigualdades, con un enfoque de salud en todas las pol\u00edticas. Gracias por la invitaci\u00f3n y la conversaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/qriB8HzvMu"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-11-25 20:07:43","1":"2020-11-25 19:40:24","2":"2020-11-25 17:56:27","3":"2020-11-25 17:37:20","4":"2020-11-25 17:04:33","5":"2020-11-25 16:09:49","6":"2020-11-25 15:01:03","7":"2020-11-25 12:29:27","8":"2020-11-25 12:04:52","9":"2020-11-25 11:15:02","10":"2020-11-25 08:55:15","11":"2020-11-25 08:44:30","12":"2020-11-25 08:28:08","13":"2020-11-25 08:26:30"},"retweet_count":{"0":64,"1":32,"2":12,"3":25,"4":21,"5":33,"6":32,"7":0,"8":22,"9":13,"10":99,"11":674,"12":38,"13":3},"favorite_count":{"0":146,"1":66,"2":33,"3":27,"4":0,"5":0,"6":57,"7":0,"8":26,"9":0,"10":206,"11":0,"12":0,"13":0},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a","13":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","13":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"glucosa","indices":[101,109]},{"text":"diabetes","indices":[228,237]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T92uKdNtUd","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5146","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1331690100112101378,"id_str":"1331690100112101378","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnsdFygWEAIUvle.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnsdFygWEAIUvle.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wAtk03OQzX","display_url":"pic.twitter.com\/wAtk03OQzX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331691053808750594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"SNS","indices":[32,36]},{"text":"COVID19","indices":[197,205]},{"text":"vacunas","indices":[253,261]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SKyriakidesEU","name":"Stella Kyriakides","id":2476130260,"id_str":"2476130260","indices":[105,119]}],"urls":[],"media":[{"id":1331682726748057604,"id_str":"1331682726748057604","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331682726748057604\/pu\/img\/hRdg1ZKTLylk_e18.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331682726748057604\/pu\/img\/hRdg1ZKTLylk_e18.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nIno6Axw1s","display_url":"pic.twitter.com\/nIno6Axw1s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331684180510511109\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"SNS","indices":[119,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[27,40]},{"screen_name":"CarolinaDarias","name":"Carolina Darias","id":261225455,"id_str":"261225455","indices":[43,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/azB8mGCayI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1lDGLpWABRaGm","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[126,149]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]},{"text":"coronavirus","indices":[105,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zSo3BPV8lS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m7YhHE","display_url":"bit.ly\/3m7YhHE","indices":[38,61]},{"url":"https:\/\/t.co\/dzocoyr8qR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38JqxMS","display_url":"bit.ly\/38JqxMS","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1331640586659655687,"id_str":"1331640586659655687","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrwDuhXcAcjrRn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrwDuhXcAcjrRn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Hrt8jMlz7","display_url":"pic.twitter.com\/5Hrt8jMlz7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331653207156797440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[35,46]},{"screen_name":"territorialgob","name":"Ministerio Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica","id":1009388641439887362,"id_str":"1009388641439887362","indices":[64,79]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"PRAN","indices":[83,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PRANgob","name":"Plan Antibi\u00f3ticos","id":808645358125465601,"id_str":"808645358125465601","indices":[3,11]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[189,205]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a0NLqj7qW8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fvoYDS","display_url":"bit.ly\/3fvoYDS","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1326460674155950080,"id_str":"1326460674155950080","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiI9IuXMAAypWO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiI9IuXMAAypWO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PHn1fwa5tG","display_url":"pic.twitter.com\/PHn1fwa5tG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331613879399575560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hugo_pn","name":"Hugo Roberto","id":322564710,"id_str":"322564710","indices":[0,8]},{"screen_name":"hugo_pn","name":"Hugo Roberto","id":322564710,"id_str":"322564710","indices":[14,22]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"CreaTuBurbuja","indices":[67,81]},{"text":"COVID19","indices":[221,229]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1331568469385629697,"id_str":"1331568469385629697","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331568469385629697\/pu\/img\/5V5uQzXsoF7QszR2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331568469385629697\/pu\/img\/5V5uQzXsoF7QszR2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CkERPMRby0","display_url":"pic.twitter.com\/CkERPMRby0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331569540262727682\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"25N","indices":[22,26]},{"text":"ViolenciaMachista","indices":[85,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silvia_calzon","name":"Silvia Calz\u00f3n","id":1343927268,"id_str":"1343927268","indices":[3,17]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"LaViolenciaQueNoVes","indices":[233,253]},{"text":"25Nov","indices":[254,260]},{"text":"NiUnaMenos","indices":[262,273]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331521722642817024,"id_str":"1331521722642817024","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331521722642817024\/pu\/img\/DG21RsHyTz0fBNQM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331521722642817024\/pu\/img\/DG21RsHyTz0fBNQM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kGj18zU7bi","display_url":"pic.twitter.com\/kGj18zU7bi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331521820013584390\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[13,20]},{"text":"COVID19","indices":[81,89]},{"text":"ViolenciaDeG\u00e9nero","indices":[96,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MAECgob","name":"Exteriores","id":522128259,"id_str":"522128259","indices":[3,11]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silvia_calzon","name":"Silvia Calz\u00f3n","id":1343927268,"id_str":"1343927268","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}