{"screen_name":{"0":"tecn_preocupado","1":"tecn_preocupado","2":"tecn_preocupado","3":"tecn_preocupado","4":"tecn_preocupado","5":"tecn_preocupado","6":"tecn_preocupado","7":"tecn_preocupado","8":"tecn_preocupado","9":"tecn_preocupado","10":"tecn_preocupado","11":"tecn_preocupado","12":"tecn_preocupado","13":"tecn_preocupado","14":"tecn_preocupado","15":"tecn_preocupado","16":"tecn_preocupado","17":"tecn_preocupado","18":"tecn_preocupado","19":"tecn_preocupado","20":"tecn_preocupado","21":"tecn_preocupado","22":"tecn_preocupado","23":"tecn_preocupado","24":"tecn_preocupado","25":"tecn_preocupado","26":"tecn_preocupado","27":"tecn_preocupado"},"tweet_id":{"0":1331709461271080960,"1":1331704357851705348,"2":1331691537122680835,"3":1331679265880936457,"4":1331635560331481088,"5":1331635179903987716,"6":1331634069109608449,"7":1331633288641982472,"8":1331628538991095816,"9":1331622035169144833,"10":1331600055040696320,"11":1331599316549595150,"12":1331595714716176387,"13":1331595518875734021,"14":1331593828889980928,"15":1331593475469553665,"16":1331591646442643458,"17":1331538420901040130,"18":1331537648318623744,"19":1331536517794320385,"20":1331536087681036290,"21":1331527716504555520,"22":1331526730423611394,"23":1331515049630969857,"24":1331514106650746880,"25":1331513583759396870,"26":1331511870193348614,"27":1331510322033733632},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true},"text":{"0":"Australia... paradis\u00edaco sitio mas\u00f3nico pro NWO. https:\/\/t.co\/qnLdU8t91E","1":"@MostTuitero @aitor13023985 \u00bfY que forma tienen?\n\nS\u00ed, hexagonal. La forma favorita de la \u00e9lite psicopatocratica. https:\/\/t.co\/GCXmXFUrBa","2":"Aqu\u00ed lo ten\u00e9is, apolog\u00eda Mas\u00f3nica en TVE.\nDescarada, sin filtro, a simple vista.\nEstos son los que mandan sobre la tropa corrupta que conocemos. https:\/\/t.co\/2wqyXFsnCj","3":"@DavidpM70977550 @OwlPolitica @tecn_preocupado @dmanolo_ SI, seremos cobayas puesto que la fase 3 no ha terminado y SI, formaremos parte de un estudio de evaluaci\u00f3n de la vacuna que a\u00fan no tiene garantizada su seguridad por no terminar la fase 3 como sabe cualquier cient\u00edfico. El que pueda ver que vea:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/lcsONhhGZ6 https:\/\/t.co\/SSQMW45mqq","4":"\u00bfHab\u00e9is visto c\u00f3mo llora @IreneMontero por las ni\u00f1as tuteladas de Baleares y abusadas sexualmente? Yo tampoco.","5":"MURI\u00d3 DIEGO ARMANDO MARADONA\n\nLa mano tramposa de dios...\n\n\u00a1Te recomiendo que escuches este audio de iVoox! Episodio 6 - El F\u00fatbol, el Homo Pokemonensis y el Virus de la Pelotita - Un viaje en el tiempo https:\/\/t.co\/ApIJy3eQOL","6":"@OwlPolitica @DavidpM70977550 @dmanolo_ \u00bfEn contra de una vacunaci\u00f3n a toda prisa de unas vacunas experimentales que modifican nuestro ADN?","7":"@dmanolo_ @helvetico2 @DamiRJD @Judithsoyyo1 @cepelin10 No, no...sus mofletes los veo bien colorados.","8":"@dmanolo_ @helvetico2 @DamiRJD @Judithsoyyo1 @cepelin10 Don Manolo yo lo veo todo gris. https:\/\/t.co\/1TBn2Fzdww","9":"@DavidpM70977550 @dmanolo_ @OwlPolitica \u00bfHa le\u00eddo vd ese libro?\n\nSeguro que no.\n\nDeber\u00eda hacerlo.","10":"@DavidpM70977550 @dmanolo_ @OwlPolitica \u00bfVe esos superindices con el n\u00famero 1,8,10,15 h 16?\n\nTodos ellos nos llevan a art\u00edculos publicados en revistas m\u00e9dicas, cient\u00edficas, art\u00edculos en prensa o libros.\n\nHay miles de referencias citadas en este libro.\n\nMedicamentos que matan, se llama. https:\/\/t.co\/TdfuILtZ2u","11":"@DavidpM70977550 @dmanolo_ @OwlPolitica Me parece que vd conf\u00eda demasiado en la FDA, en la EMA y en general en todas esas supuestas agencias que est\u00e1n para evitar que seamos envenenados con los f\u00e1rmacos.\n\nY no lo digo yo lo dice el director del Nordic Cochrane Center...alguien al que le tienen miedo las farmac\u00e9uticas. https:\/\/t.co\/ljdsX9wPME","12":"\u00a1Venga, va! Llamadme conspiranoico.\n\nDecidme qu\u00e9 en vuestro cerebro ese \"desconfinar\" no ha sonado a DESCONFIAR. https:\/\/t.co\/BICAWMGABn","13":"@leomesa128 Felicidades Leonardo...se te quiere por aqu\u00ed.","14":"@somoscosteros4 Y sigo bloqueado por Alba. Nunca he llegado a hablar con ella.\n\nParece que mucha gente habla mal de mi a mis espaldas. https:\/\/t.co\/nQ20wtxILB","15":"@somoscosteros4 Que los \u00e1rboles no nos impidan ver el bosque.\n\nYo no podr\u00eda mantener, por ejemplo, una entrevista con un satanista por mucho que no se creyese la #Tragipandemia y llevase a sus hijos por la calle sin mascarilla.","16":"@somoscosteros4 @mundo_viperino No me gusta ese tipo de educaci\u00f3n...lo puse negro sobre blanco aqu\u00ed.\n\nDe todas formas \u00bfc\u00f3mo consiguieron que de 120 alumnos \"negacionistas\" se hicieran 30 PCR?\n\nNo me lo creo.\n\nhttps:\/\/t.co\/do4m2djfJi","17":"Aqu\u00ed les dejo la conversaci\u00f3n que mantuvimos y por la que me ha bloqueado.\n\nJuzguen vds. https:\/\/t.co\/W1xLzkmzP9","18":"Esta persona le entr\u00f3 a saco a la Dra Yane @ayec98_2 y \u00e9sta lo dejo por imposible ya que no aportaba debate y tan solo metia ruido.\n\nYo he intentado mantener una conversaci\u00f3n con esta persona pero ha sido imposible y ha terminado bloqueandome. https:\/\/t.co\/04RzjIPcR3","19":"Les invito a que vds profundicen en esa cuenta y se dar\u00e1n cuenta que est\u00e1 relacionado con alguien que trabaja en una empresa de fabricaci\u00f3n de test PCR.\n\nA m\u00ed me ha bloqueado y obviamente no puedo mostrarles dicha informaci\u00f3n.\n\nIncluso Twitter le hecho una mano. https:\/\/t.co\/OfG6yaZTlk","20":"Me pregunto porque Twitter protege a cuentas c\u00f3mo la de esta persona que tienen un maniqueo inter\u00e9s en defender las pruebas PCR.\n\nObviamente parece que no le mueve un sano debate cient\u00edfico sino m\u00e1s bien intereses espurios. @ayec98_2\n\nVeamos de qu\u00e9 estamos hablando. https:\/\/t.co\/sSTmaSMQ7T","21":"@Chucho_Libertad @waauzz @ayec98_2 @VonBingen2 En cuanto a que no hemos hablado sobre la enorme responsabilidad que tiene todo el colectivo m\u00e9dico y cient\u00edfico en toda esta #Tragipandemia le invito a informarse, cosa que no ha hecho, escuchando todo lo que llevamos contado desde febrero. @ayec98_2\n\nhttps:\/\/t.co\/iodDE4P4qz","22":"@Chucho_Libertad @waauzz @ayec98_2 @VonBingen2 Mientras habla vd sin compartir con todos nosotros sus excelsos conocimientos yo voy compartiendo con todos informaci\u00f3n. Informaci\u00f3n que vd puede revisar y rebatir, pero no tumbar sin mover un dedo. Por eso yo explico la PCR para ni\u00f1os. @ayec98_2\n\nhttps:\/\/t.co\/aTwo31Vq1e","23":"@Chucho_Libertad @waauzz @ayec98_2 @VonBingen2 Vd no me ha demostrado nada. En el momento que lo haga incluso le har\u00e9 la ola.\n\nY no soy un Youtuber, lo siento.\n\nA veces, pocas, canto por las ma\u00f1anas.","24":"@DeRebordechan @Chucho_Libertad @ayec98_2 @VonBingen2 Le dejo por aqu\u00ed se\u00f1orita mi contestaci\u00f3n a este se\u00f1or.\n\nPara leer un texto y comprenderlo no hace falta ser, hace falta querer.\n\nhttps:\/\/t.co\/keVHhZ17wD","25":"@Chucho_Libertad @waauzz @ayec98_2 @VonBingen2 Se\u00f1or \"chucho\", si vd hubiera le\u00eddo ese art\u00edculo nuestro que dice haber le\u00eddo, all\u00ed hubiera encontrado las fichas de 5 \u00f3 6 test PCR (algunas en castellano) donde se dice bien claro que no sirven como prueba diagn\u00f3stica.\n\nTodo lo dem\u00e1s MASTERCARD.","26":"@Dolo_esposible @MonseGilDelgad1 @LaVozDeEuropa @informate_infor @mundo_viperino @ayec98_2 @Patrick__jkd Van a adjudicar a una empresa un contrato de 1,5 millones de libras para verificar en todas las redes los comentarios sobre reacciones adversas a la vacuna Covid. Y como siempre dicen que lo hacen por nuestro bien. \u00a1Ja! #IA #Tragipandemia on fire\nhttps:\/\/t.co\/VCKlwN4KvE https:\/\/t.co\/LwtGMswhTz","27":"@Chucho_Libertad @VonBingen2 Aprovechare para poner el art\u00edculo de @tecn_preocupado y m\u00edo para el que pase por este hilo y no sepa que la PCR es un kit de caldo para paella precocinado:beaming_face_with_smiling_eyes:\nhttps:\/\/t.co\/ResY6nFtgA"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false},"created_at":{"0":"2020-11-25 21:20:52","1":"2020-11-25 21:00:35","2":"2020-11-25 20:09:38","3":"2020-11-25 19:20:53","4":"2020-11-25 16:27:12","5":"2020-11-25 16:25:42","6":"2020-11-25 16:21:17","7":"2020-11-25 16:18:11","8":"2020-11-25 15:59:18","9":"2020-11-25 15:33:28","10":"2020-11-25 14:06:07","11":"2020-11-25 14:03:11","12":"2020-11-25 13:48:52","13":"2020-11-25 13:48:06","14":"2020-11-25 13:41:23","15":"2020-11-25 13:39:59","16":"2020-11-25 13:32:42","17":"2020-11-25 10:01:12","18":"2020-11-25 09:58:08","19":"2020-11-25 09:53:39","20":"2020-11-25 09:51:56","21":"2020-11-25 09:18:40","22":"2020-11-25 09:14:45","23":"2020-11-25 08:28:20","24":"2020-11-25 08:24:36","25":"2020-11-25 08:22:31","26":"2020-11-25 08:15:42","27":"2020-11-25 08:09:33"},"retweet_count":{"0":9,"1":0,"2":71,"3":23,"4":2084,"5":7,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":1,"11":0,"12":14,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":3,"19":2,"20":10,"21":4,"22":4,"23":0,"24":1,"25":1,"26":8,"27":4},"favorite_count":{"0":28,"1":4,"2":0,"3":0,"4":0,"5":18,"6":3,"7":4,"8":4,"9":1,"10":1,"11":2,"12":0,"13":1,"14":0,"15":1,"16":0,"17":11,"18":14,"19":4,"20":24,"21":8,"22":7,"23":3,"24":3,"25":6,"26":8,"27":0},"user_location":{"0":"Valencia, Espa\u00f1a","1":"Valencia, Espa\u00f1a","2":"Valencia, Espa\u00f1a","3":"Valencia, Espa\u00f1a","4":"Valencia, Espa\u00f1a","5":"Valencia, Espa\u00f1a","6":"Valencia, Espa\u00f1a","7":"Valencia, Espa\u00f1a","8":"Valencia, Espa\u00f1a","9":"Valencia, Espa\u00f1a","10":"Valencia, Espa\u00f1a","11":"Valencia, Espa\u00f1a","12":"Valencia, Espa\u00f1a","13":"Valencia, Espa\u00f1a","14":"Valencia, Espa\u00f1a","15":"Valencia, Espa\u00f1a","16":"Valencia, Espa\u00f1a","17":"Valencia, Espa\u00f1a","18":"Valencia, Espa\u00f1a","19":"Valencia, Espa\u00f1a","20":"Valencia, Espa\u00f1a","21":"Valencia, Espa\u00f1a","22":"Valencia, Espa\u00f1a","23":"Valencia, Espa\u00f1a","24":"Valencia, Espa\u00f1a","25":"Valencia, Espa\u00f1a","26":"Valencia, Espa\u00f1a","27":"Valencia, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","1":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","2":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","3":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","4":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","5":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","6":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","7":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","8":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","9":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","10":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","11":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","12":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","13":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","14":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","15":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","16":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","17":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","18":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","19":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","20":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","21":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","22":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","23":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","24":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","25":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","26":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","27":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qnLdU8t91E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Gamusina77\/status\/1331398157666832384","display_url":"twitter.com\/Gamusina77\/sta\u2026","indices":[49,72]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MostTuitero","name":"tuiteroMostWanted","id":1326365744003690497,"id_str":"1326365744003690497","indices":[0,12]},{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[13,27]}],"urls":[],"media":[{"id":1331704351723819009,"id_str":"1331704351723819009","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnsqDV5XEAExUwP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnsqDV5XEAExUwP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GCXmXFUrBa","display_url":"pic.twitter.com\/GCXmXFUrBa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1331704357851705348\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":576,"h":1064,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1064,"resize":"fit"},"small":{"w":368,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[3,12]},{"screen_name":"DavidpM70977550","name":"Gran Hombre Humano","id":1189243853322235905,"id_str":"1189243853322235905","indices":[14,30]},{"screen_name":"OwlPolitica","name":"Owl","id":1259422740936867840,"id_str":"1259422740936867840","indices":[31,43]},{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[44,60]},{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[61,70]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bindofan","name":"Bella Ind\u00f3mita (twin)","id":1000098956318269446,"id_str":"1000098956318269446","indices":[3,12]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[39,52]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ApIJy3eQOL","expanded_url":"https:\/\/go.ivoox.com\/rf\/59399377","display_url":"go.ivoox.com\/rf\/59399377","indices":[203,226]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OwlPolitica","name":"Owl","id":1259422740936867840,"id_str":"1259422740936867840","indices":[0,12]},{"screen_name":"DavidpM70977550","name":"Gran Hombre Humano","id":1189243853322235905,"id_str":"1189243853322235905","indices":[13,29]},{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[30,39]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[0,9]},{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[10,21]},{"screen_name":"DamiRJD","name":"DAMI","id":3413605210,"id_str":"3413605210","indices":[22,30]},{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[31,44]},{"screen_name":"cepelin10","name":"Marc Bolan","id":803520908,"id_str":"803520908","indices":[45,55]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[0,9]},{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[10,21]},{"screen_name":"DamiRJD","name":"DAMI","id":3413605210,"id_str":"3413605210","indices":[22,30]},{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[31,44]},{"screen_name":"cepelin10","name":"Marc Bolan","id":803520908,"id_str":"803520908","indices":[45,55]}],"urls":[],"media":[{"id":1331628526789857281,"id_str":"1331628526789857281","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrlFwAWEAEQtUb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrlFwAWEAEQtUb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1TBn2Fzdww","display_url":"pic.twitter.com\/1TBn2Fzdww","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1331628538991095816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DavidpM70977550","name":"Gran Hombre Humano","id":1189243853322235905,"id_str":"1189243853322235905","indices":[0,16]},{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[17,26]},{"screen_name":"OwlPolitica","name":"Owl","id":1259422740936867840,"id_str":"1259422740936867840","indices":[27,39]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DavidpM70977550","name":"Gran Hombre Humano","id":1189243853322235905,"id_str":"1189243853322235905","indices":[0,16]},{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[17,26]},{"screen_name":"OwlPolitica","name":"Owl","id":1259422740936867840,"id_str":"1259422740936867840","indices":[27,39]}],"urls":[],"media":[{"id":1331600011881304064,"id_str":"1331600011881304064","indices":[287,310],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrLJ9sXUAA2XKq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrLJ9sXUAA2XKq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TdfuILtZ2u","display_url":"pic.twitter.com\/TdfuILtZ2u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1331600055040696320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DavidpM70977550","name":"Gran Hombre Humano","id":1189243853322235905,"id_str":"1189243853322235905","indices":[0,16]},{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[17,26]},{"screen_name":"OwlPolitica","name":"Owl","id":1259422740936867840,"id_str":"1259422740936867840","indices":[27,39]}],"urls":[],"media":[{"id":1331599303127789571,"id_str":"1331599303127789571","indices":[320,343],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrKgtYW8AMRLAu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrKgtYW8AMRLAu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ljdsX9wPME","display_url":"pic.twitter.com\/ljdsX9wPME","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1331599316549595150\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":780,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":442,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1332,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[3,19]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leomesa128","name":"Leonardo Mesa","id":2322714427,"id_str":"2322714427","indices":[0,11]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[0,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1331593816458059781,"id_str":"1331593816458059781","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrFhV8W4AUgCPQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrFhV8W4AUgCPQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nQ20wtxILB","display_url":"pic.twitter.com\/nQ20wtxILB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1331593828889980928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1078,"h":976,"resize":"fit"},"large":{"w":1078,"h":976,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":616,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Tragipandemia","indices":[162,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[0,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[0,15]},{"screen_name":"mundo_viperino","name":"Alba Lobera","id":753218130491629568,"id_str":"753218130491629568","indices":[16,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/do4m2djfJi","expanded_url":"https:\/\/www.tecnicopreocupado.com\/2018\/04\/02\/la-pedagogia-waldorf-creada-por-steiner-la-new-age-y-el-luciferanismo\/amp\/","display_url":"tecnicopreocupado.com\/2018\/04\/02\/la-\u2026","indices":[209,232]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331538367503282176,"id_str":"1331538367503282176","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqTFyfWMAA2M5W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqTFyfWMAA2M5W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W1xLzkmzP9","display_url":"pic.twitter.com\/W1xLzkmzP9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1331538420901040130\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":365,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":644,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1341,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[43,52]}],"urls":[],"media":[{"id":1331537347817721856,"id_str":"1331537347817721856","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331537347817721856\/pu\/img\/aqijlOUQaTMJF2Ne.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331537347817721856\/pu\/img\/aqijlOUQaTMJF2Ne.jpg","url":"https:\/\/t.co\/04RzjIPcR3","display_url":"pic.twitter.com\/04RzjIPcR3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1331537648318623744\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331536510378762240,"id_str":"1331536510378762240","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqRZsKW4AASOy0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqRZsKW4AASOy0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OfG6yaZTlk","display_url":"pic.twitter.com\/OfG6yaZTlk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1331536517794320385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":350,"resize":"fit"},"large":{"w":1079,"h":555,"resize":"fit"},"medium":{"w":1079,"h":555,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[224,233]}],"urls":[],"media":[{"id":1331536079674105861,"id_str":"1331536079674105861","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqRAnqXYAUxueO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnqRAnqXYAUxueO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sSTmaSMQ7T","display_url":"pic.twitter.com\/sSTmaSMQ7T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1331536087681036290\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1025,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1075,"h":1259,"resize":"fit"},"small":{"w":581,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Tragipandemia","indices":[173,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chucho_Libertad","name":"David, chucho v18","id":1329015311849435137,"id_str":"1329015311849435137","indices":[0,16]},{"screen_name":"waauzz","name":"\u2604\ufe0fp\u1d09\u028c\u0250p","id":117964638,"id_str":"117964638","indices":[17,24]},{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[25,34]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[35,46]},{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[289,298]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iodDE4P4qz","expanded_url":"https:\/\/go.ivoox.com\/bk\/3030814","display_url":"go.ivoox.com\/bk\/3030814","indices":[300,323]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chucho_Libertad","name":"David, chucho v18","id":1329015311849435137,"id_str":"1329015311849435137","indices":[0,16]},{"screen_name":"waauzz","name":"\u2604\ufe0fp\u1d09\u028c\u0250p","id":117964638,"id_str":"117964638","indices":[17,24]},{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[25,34]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[35,46]},{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[284,293]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aTwo31Vq1e","expanded_url":"https:\/\/www.ivoox.com\/utp96-pcr-explicada-para-ninos-audios-mp3_rf_54940929_1.html","display_url":"ivoox.com\/utp96-pcr-expl\u2026","indices":[295,318]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chucho_Libertad","name":"David, chucho v18","id":1329015311849435137,"id_str":"1329015311849435137","indices":[0,16]},{"screen_name":"waauzz","name":"\u2604\ufe0fp\u1d09\u028c\u0250p","id":117964638,"id_str":"117964638","indices":[17,24]},{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[25,34]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[35,46]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeRebordechan","name":"Greta de Rebordechan","id":927607674564435968,"id_str":"927607674564435968","indices":[0,14]},{"screen_name":"Chucho_Libertad","name":"David, chucho v18","id":1329015311849435137,"id_str":"1329015311849435137","indices":[15,31]},{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[32,41]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[42,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/keVHhZ17wD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1331513583759396870?s=19","display_url":"twitter.com\/tecn_preocupad\u2026","indices":[184,207]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chucho_Libertad","name":"David, chucho v18","id":1329015311849435137,"id_str":"1329015311849435137","indices":[0,16]},{"screen_name":"waauzz","name":"\u2604\ufe0fp\u1d09\u028c\u0250p","id":117964638,"id_str":"117964638","indices":[17,24]},{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[25,34]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[35,46]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"IA","indices":[325,328]},{"text":"Tragipandemia","indices":[329,343]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dolo_esposible","name":"Esposible","id":1152574645196996608,"id_str":"1152574645196996608","indices":[0,15]},{"screen_name":"MonseGilDelgad1","name":"Monsegd","id":1125847271214669828,"id_str":"1125847271214669828","indices":[16,32]},{"screen_name":"LaVozDeEuropa","name":"AQU\u00cd LA VOZ DE EUROPA","id":3015545949,"id_str":"3015545949","indices":[33,47]},{"screen_name":"informate_infor","name":"Inf\u00f3rmate - informa","id":1219417331895500800,"id_str":"1219417331895500800","indices":[48,64]},{"screen_name":"mundo_viperino","name":"Alba Lobera","id":753218130491629568,"id_str":"753218130491629568","indices":[65,80]},{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[81,90]},{"screen_name":"Patrick__jkd","name":"Patricio Carrasco","id":700503765850279936,"id_str":"700503765850279936","indices":[91,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VCKlwN4KvE","expanded_url":"https:\/\/ted.europa.eu\/udl?uri=TED:NOTICE:506291-2020:TEXT:EN:HTML&src=0","display_url":"ted.europa.eu\/udl?uri=TED:NO\u2026","indices":[352,375]}],"media":[{"id":1331511842854871040,"id_str":"1331511842854871040","indices":[376,399],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enp692eXIAAp5tg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enp692eXIAAp5tg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LwtGMswhTz","display_url":"pic.twitter.com\/LwtGMswhTz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1331511870193348614\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[3,12]},{"screen_name":"Chucho_Libertad","name":"David, chucho v18","id":1329015311849435137,"id_str":"1329015311849435137","indices":[14,30]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[31,42]},{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[81,97]}],"urls":[]}}}