{"screen_name":{"0":"velardedaoiz2","1":"velardedaoiz2","2":"velardedaoiz2","3":"velardedaoiz2","4":"velardedaoiz2","5":"velardedaoiz2","6":"velardedaoiz2","7":"velardedaoiz2","8":"velardedaoiz2","9":"velardedaoiz2","10":"velardedaoiz2","11":"velardedaoiz2","12":"velardedaoiz2","13":"velardedaoiz2","14":"velardedaoiz2","15":"velardedaoiz2","16":"velardedaoiz2","17":"velardedaoiz2","18":"velardedaoiz2","19":"velardedaoiz2","20":"velardedaoiz2","21":"velardedaoiz2","22":"velardedaoiz2","23":"velardedaoiz2","24":"velardedaoiz2","25":"velardedaoiz2","26":"velardedaoiz2","27":"velardedaoiz2","28":"velardedaoiz2","29":"velardedaoiz2","30":"velardedaoiz2","31":"velardedaoiz2","32":"velardedaoiz2","33":"velardedaoiz2","34":"velardedaoiz2","35":"velardedaoiz2","36":"velardedaoiz2","37":"velardedaoiz2","38":"velardedaoiz2","39":"velardedaoiz2","40":"velardedaoiz2","41":"velardedaoiz2","42":"velardedaoiz2","43":"velardedaoiz2","44":"velardedaoiz2","45":"velardedaoiz2","46":"velardedaoiz2","47":"velardedaoiz2","48":"velardedaoiz2","49":"velardedaoiz2","50":"velardedaoiz2","51":"velardedaoiz2","52":"velardedaoiz2","53":"velardedaoiz2","54":"velardedaoiz2","55":"velardedaoiz2","56":"velardedaoiz2","57":"velardedaoiz2","58":"velardedaoiz2","59":"velardedaoiz2","60":"velardedaoiz2","61":"velardedaoiz2","62":"velardedaoiz2","63":"velardedaoiz2","64":"velardedaoiz2","65":"velardedaoiz2","66":"velardedaoiz2","67":"velardedaoiz2","68":"velardedaoiz2","69":"velardedaoiz2","70":"velardedaoiz2","71":"velardedaoiz2","72":"velardedaoiz2","73":"velardedaoiz2","74":"velardedaoiz2","75":"velardedaoiz2"},"tweet_id":{"0":1331725432366968837,"1":1331724976852971521,"2":1331723536516456449,"3":1331722931261616131,"4":1331721772861894657,"5":1331719639911591936,"6":1331718902771032065,"7":1331718450457300998,"8":1331718355686985729,"9":1331715280842739718,"10":1331713274090557443,"11":1331711084085047297,"12":1331708397142630401,"13":1331708187188277249,"14":1331707183474626568,"15":1331702984183517184,"16":1331702503621201920,"17":1331701500561797125,"18":1331697147117510657,"19":1331697130382237698,"20":1331695344992841730,"21":1331695129661476869,"22":1331694032427356161,"23":1331693711151992839,"24":1331689473265045511,"25":1331684690630225926,"26":1331682898840326147,"27":1331682762869321733,"28":1331682756242403336,"29":1331673270396051456,"30":1331658242313908225,"31":1331640493239906307,"32":1331635248044650498,"33":1331632133354491904,"34":1331628297512497155,"35":1331628292655509505,"36":1331627257253736448,"37":1331627233648254987,"38":1331626186863226880,"39":1331625086747627526,"40":1331621943464833024,"41":1331621816943644673,"42":1331621797477953538,"43":1331618527430717441,"44":1331608469758222341,"45":1331608093260722178,"46":1331606858096910336,"47":1331602567005151235,"48":1331602317754380290,"49":1331601673974927368,"50":1331601554638561282,"51":1331597677482684422,"52":1331593531161518084,"53":1331590195712548866,"54":1331555535016095751,"55":1331554986724110336,"56":1331528783879344129,"57":1331523537002237953,"58":1331523529569931264,"59":1331523252045352961,"60":1331522735734984706,"61":1331519657174511617,"62":1331518767503990784,"63":1331516574960939010,"64":1331515239318380546,"65":1331515156401098752,"66":1331513617573941252,"67":1331513422429769728,"68":1331512278135549954,"69":1331510371484643334,"70":1331507005622771717,"71":1331505787559096320,"72":1331505550949924869,"73":1331503553165275136,"74":1331494314673889280,"75":1331480576872886276},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":true,"27":true,"28":false,"29":true,"30":false,"31":false,"32":false,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":false,"40":false,"41":true,"42":true,"43":false,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":false,"53":true,"54":false,"55":true,"56":true,"57":true,"58":false,"59":true,"60":true,"61":true,"62":false,"63":false,"64":true,"65":false,"66":true,"67":false,"68":false,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":false,"74":true,"75":true},"text":{"0":"Dice Quintana que Maradona fue el \u00faltimo jugador que se enfrent\u00f3 al sistema.\n\nEntonces recuerdo a un portugu\u00e9s que vino a pelear contra el mejor Barsa de Guardiola y Messi.\n\nCon el SISTEMA medi\u00e1tico, propagand\u00edstico, arbitral y federativo m\u00e1s gigante de la historia del deporte.","1":"Entre Isco y Marcelo ando dudando https:\/\/t.co\/LQfM3Jn7Bb","2":"El metro de Barcelona al aeropuerto cost\u00f3 m\u00e1s del doble que el Ave Barcelona a Madrid, y tarda m\u00e1s de una hora en su recorrido,  aplausos a los agraciados con el 3%. https:\/\/t.co\/murfHBLV4z","3":"@velardedaoiz2 El n\u00famero exacto es 5,87, pero se redondea a 6.","4":"Interesant\u00edsimo https:\/\/t.co\/lCYby3Scju","5":"Importante demostraci\u00f3n pr\u00e1ctica de que equiparar el \u201criesgo extremo\u201d con un determinado valor de Incidencia Acumulada a 14 d\u00edas es una gilipollez respetable es la situaci\u00f3n en Madrid, por ejemplo https:\/\/t.co\/hdX5A8wB27","6":"Hay dictadores de derechas y grandes l\u00edderes de izquierdas. https:\/\/t.co\/ol4eciPjDu","7":"Es una pena la expulsi\u00f3n de Vidal, estaba siendo el mejor del Madrid hasta ese momento.","8":"@velardedaoiz2 Los indicadores din\u00e1micos son m\u00e1s interesantes para tomar decisiones que las fotos fijas de Las incidencias acumuladas","9":"@velardedaoiz2 Pues la ciencia en Alemania dice que 10 \u00bfMe lo explica?","10":"@velardedaoiz2 Lo siento ya est\u00e1 pillado https:\/\/t.co\/wQTJu19lYf","11":"Si fu\u00e9ramos capaces de formar a los chavales en Matem\u00e1ticas aplicadas, conocimientos de econom\u00eda y pensamiento cr\u00edtico en general, tendr\u00edamos una sociedad que no se dejar\u00eda enga\u00f1ar por unos trileros como los que nos gobiernan... https:\/\/t.co\/Jfz1bSRa8v","12":"Repugnante: una dirigente de las juventudes de ERC pide que \"vuelva ETA, que hicieron muy buen trabajo\".\n\nQue miembros del partido al que el Gobierno ve como \"socio progresista\" enaltezcan el terrorismo es una absoluta verg\u00fcenza que deber\u00eda abochornar incluso a Pedro S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/RNNqjZqYyz","13":"Lo hemos hecho mal echando a Vidal. Era el que nos daba superioridad.","14":"Ya he visto lo de Vidal. A ver, hay que entenderle. Escuela Bar\u00e7a. Cuando hac\u00eda estas cosas de azulgrana no pasaba nada, y cambiar el chip cuesta.","15":"Isco bien hoy","16":"@velardedaoiz2 @FranciscoIgea @eruizescudero @ZapateroAntonio @IdiazAyuso Reconforta.","17":"Jajajaja https:\/\/t.co\/2bCZoVzwJU","18":"Pasaron el fin de semana en \u00abseis habitaciones\u00bb de un resort \u00abGran Lujo\u00bb de Tenerife tras anunciar m\u00e1s medios para la \u00abemergencia humanitaria\u00bb del Muelle de Arguinegu\u00edn.","19":"\u00c1balos alarg\u00f3 su visita a los inmigrantes en Canarias en un hotel de 5 estrellas con su familia, asesores y escoltas https:\/\/t.co\/aeClX7ELos","20":"Qu\u00e9 quieren que les diga, cada d\u00eda m\u00e1s a gusto en esta especie de aldea gala poblada por irreductibles resistentes que es Madrid. Tiene mucho m\u00e9rito.","21":"\"La gente se inventa cualquier estad\u00edstica con tal de demostrar cualquier cosa, y eso lo sabe el 14% de la gente\" (Homer Simpson) https:\/\/t.co\/i0YlhQnFJW","22":"La diferencia entre \u00d8degaard e Isco es la misma que entre hablar con una chica en la discoteca a la 1 de la ma\u00f1ana que hacerlo a las 6 cuando el portero te est\u00e1 sacando ya a gritos.","23":"@velardedaoiz2 @FranciscoIgea @eruizescudero @ZapateroAntonio @IdiazAyuso Qu\u00e9 dif\u00edcil es escuchar esto de alguien en general y en pol\u00edtica en particular.","24":"Que hoy la l\u00eda Varane ni cotiza","25":"ESTE HILO https:\/\/t.co\/GbjGj4R2AZ","26":"Lo de Madrid no es un milagro, es el resultado de un trabajo bien hecho #COVID19  https:\/\/t.co\/QA4vWNJ9Eu","27":"Lo de Catalu\u00f1a es digno de estudio... Las encuestas dan ganador de las pr\u00f3ximas elecciones a un partido que propone subir los impuestos en Madrid en lugar de bajarlos en Catalu\u00f1a. \nPoco nos pasa.","28":"La madriditis del Bar\u00e7a de toda la vida, trasladada a la pol\u00edtica https:\/\/t.co\/efUxRECDXd","29":"@velardedaoiz2 Una hora han tardado en llamar de la Comisi\u00f3n de Feminismos....","30":"Chapeau por @FranciscoIgea. Igual hay MUCHOS OTROS que deber\u00edan pedir disculpas a @eruizescudero @ZapateroAntonio e @IdiazAyuso. Pol\u00edticos, periodistas, analistas, ex miembros de la OMS, matem\u00e1ticos, Presidentes de otras CCAA o Ministros, entre otros  https:\/\/t.co\/mtGsfdwhzJ","31":"Y por eso la incidencia deber\u00eda ser un par\u00e1metro, en el mejor de los casos, informativo en esta pandemia, y no EL par\u00e1metro en el que se basan todas las decisiones. Y si encima se aplican bas\u00e1ndose en la foto fija de esa incidencia, el desastre est\u00e1 garantizado. Y as\u00ed seguimos https:\/\/t.co\/BmuGZ1mKo4","32":"Escucho que ha muerto Maradona. DEP","33":"Bien. https:\/\/t.co\/WIFtAa6s3H","34":"Los m\u00e1ximos de la 2\u00ba ola en Madrid fueron:\n- 3326 pacientes en planta el 27\/09\n- 505 pacientes en UCI el 01\/10\n- 382 media diaria de nuevos ingresos el 24\/09  \n\nLos valores actuales son:\n- 1609 planta (52% menos)\n- 351 UCI (30% menos)\n- 143 media de nuevos ingresos (63% menos)","35":":hospital:Hospitales COVID Madrid 25\/11\/2020\n\n- 1609 pacientes (-337 hace 7 d\u00edas)\n- 351 UCI (-37 hace 7 d\u00edas)\n\n:white_heavy_check_mark:La bajada sigue a fuerte ritmo vaciando UCIs y plantas\n\nReducci\u00f3n semanal:\n-17% Hospitalizados\n-27% nuevos ingresos\n-10% ocupaci\u00f3n UCI\n-15% nuevos ingresos UCI https:\/\/t.co\/B80qWPC5FF","36":"Madrid no es un para\u00edso fiscal. Quiz\u00e1 otras regiones son un infierno fiscal. Y no les va a ir mejor porque a Madrid le vaya peor.\n\nCu\u00e1ntos han huido de la corruptela independentista buscando respeto, libertad y seguridad jur\u00eddica. \n\nAhora pretenden arruinarles aqu\u00ed tambi\u00e9n. https:\/\/t.co\/YardhzPe0L","37":"Caso G\u00fcrtel: hasta 15 a\u00f1os de c\u00e1rcel a los acusados por el contrato de la visita del Papa a Valencia.\n\nhttps:\/\/t.co\/LE7Jnat7eO","38":"@velardedaoiz2 Deber\u00eda contestarte el Alcalde llam\u00e1ndote DedoPolla, en reciprocidad.\n:face_with_tears_of_joy:","39":"En los \u00faltimos 7 d\u00edas han ingresado en los hospitales madrile\u00f1os 999 pacientes de COVID, y 112 en la UCI. Un 27% y un 15% menos respectivamente que en los 7 d\u00edas anteriores https:\/\/t.co\/vdLTLjPg6Q","40":"Indica que me he equivocado al teclear el dato https:\/\/t.co\/AUf2Sfykzc","41":"@velardedaoiz2 Como dato curioso, 999 nuevos ingresos en los \u00faltimos 7 d\u00edas. Bajamos de 1000!","42":"@velardedaoiz2 Es una evoluci\u00f3n muy favorable, y que de momento no parece que tenga pinta de cambiar. Los fallecidos (20-30 seg\u00fan d\u00edas) ya se suavizan tambi\u00e9n. Catalu\u00f1a, que lleg\u00f3 mas tarde a esta segunda ola, est\u00e1 dando en torno a 50-60 fallecidos diarios. Es lo normal. Mejorar\u00e1 r\u00e1pidamente.","43":"Hay en Madrid 1.609 pacientes de COVID ingresados, 351 en UCI. 49 menos que ayer, 17 menos en UCI. 166 nuevos ingresados en el d\u00eda, 19 nuevos ingresos en UCI, 22 fallecidos.","44":"Muchas gracias @FranciscoIgea y a tu disposici\u00f3n :folded_hands::folded_hands::folded_hands: https:\/\/t.co\/5arPbANjex","45":"AVISEN A CARLOS PUMARES, R\u00c1PIDO. https:\/\/t.co\/kGEepbgv0c","46":"@eldiarioes Es es Ministerio de todas las mujeres, excepto de...\n\n- las trabajadoras sexuales, con las cuales ni os quer\u00e9is reunir para conocer sus demandas y necesidades.\n\n- las mujeres cr\u00edticas con tu gesti\u00f3n como Ministra, que entonces nos convertimos en 'poco s\u00f3ricas' y 'peligrosas'.","47":"@velardedaoiz2 No hombre, no. Estaba en la Coca-Cola.","48":"@velardedaoiz2 No tienen geta  ni nada","49":"Para los del turno de tarde, mi columna de hoy. Les invito a leerla y comentarla. Gracias! -&gt;\n\nCOVID-19 y nuestros derechos civiles https:\/\/t.co\/FppGSnX2EB via @Disidentia","50":"#COVID19 La reuni\u00f3n de la FDA para revisar la vacuna Pfizer tendr\u00e1 lugar el 10 de diciembre. Los materiales de la reuni\u00f3n deben estar disponibles 2 d\u00edas antes de la reuni\u00f3n, se transmitir\u00e1n en vivo y estar\u00e1 abierta  al p\u00fablico.","51":"@ActibiciVlc @velardedaoiz2 Si me pregunta a mi: \n\n- asume Ud. que soy del PP, lo cual es mucho asumir.\n- si lee la noticia ver\u00e1 que, adem\u00e1s del Sr. Blanco, hay otros ex, algunos del PP.\n\nA MI ME PARECE MAL SEAN DEL PARTIDO QUE SEAN.\n\nLe informo, aunque no deber\u00eda, que soy abstencionista hace ya d\u00e9cadas.","52":"Esto ser\u00eda a\u00fan m\u00e1s interesante utilizando la IA a 7 d\u00edas, pues coincide mucho mejor con el periodo en que el contagiado es infectivo.\n\nImportante rese\u00f1ar que no es la probabilidad de contagiarte, pues eso depende de otras medidas, sino de que alguien del grupo tenga el virus https:\/\/t.co\/dFQ9nrVAmw","53":"Se\u00f1or, no me des: ponme donde haya https:\/\/t.co\/mDv727nR4Y","54":"Va a ser infinitamente mayor la crisis pol\u00edtica, institucional, social y econ\u00f3mica que la sanitaria https:\/\/t.co\/niU6KJyD99","55":"El titular encabrona bastante, pero si lees el contenido es peor. https:\/\/t.co\/hGwLgVbiyU","56":"@velardedaoiz2 @salvadorilla @sanchezcastejon Con que dejar\u00e1n vacunas libres en las farmacias y reservarse las de los grupos de riesgo, ser\u00eda suficiente.","57":"Pedro S\u00e1nchez en la cumbre presencial de l\u00edderes de la UE \/\/ Pedro S\u00e1nchez en la reuni\u00f3n telem\u00e1tica de los l\u00edderes del G-20.\n\nDecidme que vosotros tambi\u00e9n lo veis :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/PfGm2l5mKJ","58":"Nuestro Presidente s\u00ed que sabe https:\/\/t.co\/Kwen8UMcse","59":"Ahora que est\u00e1 tan de moda comparar Asturias y Madrid: \u00bfvan m\u00e1s a los bares los asturianos o los madrile\u00f1os? Veamos qu\u00e9 dicen los datos de Google Mobility Report. Dentro hilo. https:\/\/t.co\/EVmzA14hyi","60":"Llega diciembre, y con \u00e9l los premios al tonto del a\u00f1o, secci\u00f3n CoVID19. Es el momento de presentar las candidaturas.\n@radiocable se ha esforzado mucho. #tontoC19  https:\/\/t.co\/DWmCi5n61b","61":"@wildburz @velardedaoiz2 Segu\u00eda las indicaciones pol\u00edticas de sus jefes directos. O peor, sent\u00eda internamente que ten\u00eda que decir eso para seguir el dictado de sus jefes.\n\nA 7 de marzo es uno de los tweets. El 7 de marzo recuerdo que es un d\u00eda que va entre el 6 de marzo y el 8 de marzo.","62":"Olvidaos de la vacuna hasta el tercer trimestre, amics. Sin estar claro de qu\u00e9 a\u00f1o, si depende de @salvadorilla y @sanchezcastejon. A ver si hay suerte,  y algunas CCAA sacan el ingenio l, el trabajo y el dinero para conseguir adelantar los plazos https:\/\/t.co\/r0RIMQRKhJ","63":"Es como si el aumento de la capacidad computacional hubiera eliminado la capacidad del ser humano de pensar y de analizar lo que funciona y lo que no.","64":"@velardedaoiz2 A m\u00ed lo que me maravilla de esta gente es que siempre evitan hablar de lo que supone China en las emisiones globales de CO2.","65":"La desigualdad global, por supuesto, TAMBI\u00c9N ha descendido MUCHO entre 1980 y hoy. \n\nPuto Cambio Clim\u00e1tico, @AndreuEscriva https:\/\/t.co\/DQHML7mAQa https:\/\/t.co\/pfSmgZpaLn","66":"Cuando el 7 de marzo te burlabas con ese tono despreciativo de las personas prudentes, quiz\u00e1s ahora deber\u00edas ser algo m\u00e1s humilde y emp\u00e1tico, aunque solo sea por esas decenas de miles de ancianos que han pasado un a\u00f1o de mierda separados de sus nietos. https:\/\/t.co\/37oIqlYnVI https:\/\/t.co\/n3ovS2ztCk","67":"Pero se han librado de la \u201cbomba v\u00edruca\u201d, y gracias a eso no han tenido casi Segunda Ola en Asturias, por ejemplo. Que hay que explicarlo todo... :) https:\/\/t.co\/1C1QPQQblw","68":"Puto Cambio Clim\u00e1tico, c\u00f3mo ha cambiado nuestras vidas desde 1980.\n\nPara bien.\n\nEn todos sitios.\n\nEspecialmente en los sitios m\u00e1s pobres https:\/\/t.co\/GuTRCpaYPy https:\/\/t.co\/78KbjP009G","69":"Se han cargado a Catalu\u00f1a. \n\nAhora van a por Madrid. \n\nY S\u00e1nchez les deja. https:\/\/t.co\/uLGNOcLhxg","70":"@velardedaoiz2 De La Sexta poco se puede esperar https:\/\/t.co\/OIuqbJmACQ","71":"El gobierno no va a \"armonizar impuestos\". No va a cambiar el r\u00e9gimen de Navarra ni del Pa\u00eds Vasco (ni deber\u00eda), y adem\u00e1s va a dar mayores privilegios a otras regiones.\n\nCuando hablan de \"armonizar\" lo que hacen es subir los impuestos a la Comunidad de Madrid, no armonizan nada.","72":"Buscan al individuo que empuj\u00f3 a Pepita de 82 a\u00f1os y le rompi\u00f3 el f\u00e9mur. Su hija pide ayuda. Si sab\u00e9is algo escribid al whatsapp del programa 6161080863 @buenosdiastm\n\n#BDMadrid  https:\/\/t.co\/Cnw7Ol5lQX\n@meritele https:\/\/t.co\/4XIxLrzCtJ","73":"No falla. Nunca. Especialmente en ciertos medios https:\/\/t.co\/1HS9SJDCJj https:\/\/t.co\/yMn8tYegt6","74":"Pregunta: \u00bfcu\u00e1ntos diputados del @Congreso_Es y @desdelamoncloa, quienes deber\u00e1n votar la ley, han le\u00eddo el Informe del Comit\u00e9 de #Bio\u00e9tica de Espa\u00f1a, \u00f3rgano consultivo competente, sobre la ley de #eutanasia? Aqu\u00ed se lo dejo por si quieren hac\u00e9rselo llegar https:\/\/t.co\/txTSoBIEdN","75":"\u00bfEs la misma persona la ministra Cela\u00e1 que llev\u00f3 a sus hijas al colegio de 'Las Irlandesas', la misma que ampli\u00f3 la red de colegios concertados en Euskadi, la que ahora firma una Ley que ataca directamente a la concertada?\n\nSu coherencia me tiene abrumado.\nhttps:\/\/t.co\/Hjq4Bxbrpm"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false},"created_at":{"0":"2020-11-25 22:24:19","1":"2020-11-25 22:22:31","2":"2020-11-25 22:16:47","3":"2020-11-25 22:14:23","4":"2020-11-25 22:09:47","5":"2020-11-25 22:01:18","6":"2020-11-25 21:58:23","7":"2020-11-25 21:56:35","8":"2020-11-25 21:56:12","9":"2020-11-25 21:43:59","10":"2020-11-25 21:36:01","11":"2020-11-25 21:27:19","12":"2020-11-25 21:16:38","13":"2020-11-25 21:15:48","14":"2020-11-25 21:11:49","15":"2020-11-25 20:55:07","16":"2020-11-25 20:53:13","17":"2020-11-25 20:49:14","18":"2020-11-25 20:31:56","19":"2020-11-25 20:31:52","20":"2020-11-25 20:24:46","21":"2020-11-25 20:23:55","22":"2020-11-25 20:19:33","23":"2020-11-25 20:18:17","24":"2020-11-25 20:01:26","25":"2020-11-25 19:42:26","26":"2020-11-25 19:35:19","27":"2020-11-25 19:34:46","28":"2020-11-25 19:34:45","29":"2020-11-25 18:57:03","30":"2020-11-25 17:57:20","31":"2020-11-25 16:46:48","32":"2020-11-25 16:25:58","33":"2020-11-25 16:13:35","34":"2020-11-25 15:58:21","35":"2020-11-25 15:58:20","36":"2020-11-25 15:54:13","37":"2020-11-25 15:54:07","38":"2020-11-25 15:49:58","39":"2020-11-25 15:45:35","40":"2020-11-25 15:33:06","41":"2020-11-25 15:32:36","42":"2020-11-25 15:32:31","43":"2020-11-25 15:19:31","44":"2020-11-25 14:39:33","45":"2020-11-25 14:38:04","46":"2020-11-25 14:33:09","47":"2020-11-25 14:16:06","48":"2020-11-25 14:15:07","49":"2020-11-25 14:12:33","50":"2020-11-25 14:12:05","51":"2020-11-25 13:56:40","52":"2020-11-25 13:40:12","53":"2020-11-25 13:26:57","54":"2020-11-25 11:09:13","55":"2020-11-25 11:07:02","56":"2020-11-25 09:22:55","57":"2020-11-25 09:02:04","58":"2020-11-25 09:02:02","59":"2020-11-25 09:00:56","60":"2020-11-25 08:58:53","61":"2020-11-25 08:46:39","62":"2020-11-25 08:43:07","63":"2020-11-25 08:34:24","64":"2020-11-25 08:29:06","65":"2020-11-25 08:28:46","66":"2020-11-25 08:22:39","67":"2020-11-25 08:21:52","68":"2020-11-25 08:17:20","69":"2020-11-25 08:09:45","70":"2020-11-25 07:56:23","71":"2020-11-25 07:51:32","72":"2020-11-25 07:50:36","73":"2020-11-25 07:42:39","74":"2020-11-25 07:05:57","75":"2020-11-25 06:11:21"},"retweet_count":{"0":45,"1":2,"2":239,"3":5,"4":11,"5":5,"6":305,"7":4,"8":2,"9":9,"10":5,"11":9,"12":176,"13":2,"14":14,"15":6,"16":1,"17":3,"18":18,"19":22,"20":16,"21":15,"22":37,"23":2,"24":0,"25":8,"26":311,"27":1656,"28":29,"29":11,"30":285,"31":8,"32":1,"33":2,"34":16,"35":31,"36":3711,"37":7,"38":1,"39":36,"40":0,"41":1,"42":2,"43":77,"44":148,"45":11,"46":16,"47":1,"48":1,"49":10,"50":107,"51":3,"52":10,"53":31,"54":193,"55":93,"56":1,"57":1029,"58":45,"59":12,"60":144,"61":1,"62":27,"63":23,"64":8,"65":11,"66":49,"67":106,"68":60,"69":821,"70":8,"71":656,"72":23,"73":240,"74":21,"75":484},"favorite_count":{"0":0,"1":15,"2":0,"3":0,"4":50,"5":46,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":65,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":13,"25":34,"26":0,"27":0,"28":112,"29":0,"30":796,"31":26,"32":53,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":91,"40":13,"41":0,"42":0,"43":203,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":30,"53":0,"54":504,"55":0,"56":0,"57":0,"58":156,"59":0,"60":0,"61":0,"62":122,"63":121,"64":0,"65":31,"66":0,"67":384,"68":152,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":614,"74":0,"75":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FranKostirador","name":"FranKrostirador","id":1303060342784823297,"id_str":"1303060342784823297","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LQfM3Jn7Bb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aranchamobile\/status\/1331724774284931078","display_url":"twitter.com\/aranchamobile\/\u2026","indices":[34,57]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KytesurfCat","name":"Kytesurf +=+=","id":883007137772916736,"id_str":"883007137772916736","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FraGonDel","name":"Francisco Gonz\u00e1lez","id":146203710,"id_str":"146203710","indices":[3,13]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[15,29]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCYby3Scju","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablofuente\/status\/1331294974386851841","display_url":"twitter.com\/pablofuente\/st\u2026","indices":[16,39]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hdX5A8wB27","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DaniNovarama\/status\/1331519965573378048","display_url":"twitter.com\/DaniNovarama\/s\u2026","indices":[197,220]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davidmejiaNY","name":"David Mej\u00eda","id":830305577817497600,"id_str":"830305577817497600","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hugo_boss90","name":"Hugo P\u00e9rez","id":1013145870,"id_str":"1013145870","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"munny_b","name":"William Munny","id":3303479021,"id_str":"3303479021","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marpescara79","name":"El marqu\u00e9s de Pescara \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":269965170,"id_str":"269965170","indices":[3,16]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[18,32]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"munny_b","name":"William Munny","id":3303479021,"id_str":"3303479021","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQTJu19lYf","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-abalos-alargo-visita-inmigrantes-canarias-hotel-5-estrellas-familia-asesores-y-escoltas-202011242332_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/abci-ab\u2026","indices":[54,77]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JLSimon_pers","name":"JSimon","id":1009147682106077186,"id_str":"1009147682106077186","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carrizosacarlos","name":"Carlos Carrizosa","id":268927636,"id_str":"268927636","indices":[3,19]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cerni_report","name":"El Informe","id":3024640060,"id_str":"3024640060","indices":[3,16]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"springsteen_81","name":"Alfonso \u2615\ud83e\udd50","id":143108981,"id_str":"143108981","indices":[3,18]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bsemper","name":"Borja S\u00e9mper","id":1151557338,"id_str":"1151557338","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]},{"screen_name":"FranciscoIgea","name":"Francisco Igea Arisqueta","id":493242970,"id_str":"493242970","indices":[28,42]},{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[43,57]},{"screen_name":"ZapateroAntonio","name":"AntonioZapatero","id":2885377941,"id_str":"2885377941","indices":[58,74]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[75,86]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"boromas","name":"Boro Mas","id":2188484043,"id_str":"2188484043","indices":[3,11]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[3,12]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[3,12]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lentejitas","name":"Sebasti\u00e1n Puig Soler","id":7294912,"id_str":"7294912","indices":[3,14]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beanavarro","name":"Beatriz Navarro","id":14048325,"id_str":"14048325","indices":[3,14]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fel_blan","name":"\ud835\ude0d\ud835\ude26\ud835\ude2d_\ud835\ude23\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2f","id":364364068,"id_str":"364364068","indices":[3,12]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"f_fiveam","name":"Fernando","id":1207183370,"id_str":"1207183370","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]},{"screen_name":"FranciscoIgea","name":"Francisco Igea Arisqueta","id":493242970,"id_str":"493242970","indices":[29,43]},{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[44,58]},{"screen_name":"ZapateroAntonio","name":"AntonioZapatero","id":2885377941,"id_str":"2885377941","indices":[59,75]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[76,87]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GbjGj4R2AZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/walyt\/status\/1322655871537762304","display_url":"twitter.com\/walyt\/status\/1\u2026","indices":[10,33]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[93,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZapateroAntonio","name":"AntonioZapatero","id":2885377941,"id_str":"2885377941","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QA4vWNJ9Eu","expanded_url":"https:\/\/www.marseillenews.net\/news\/sante\/coronavirus-madrid-nest-pas-un-miracle-mais-un-travail-bien-fait-47898.html","display_url":"marseillenews.net\/news\/sante\/cor\u2026","indices":[103,126]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"danielsirera","name":"Daniel Sirera","id":10808952,"id_str":"10808952","indices":[3,16]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/efUxRECDXd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/danielsirera\/status\/1331573110475251712","display_url":"twitter.com\/danielsirera\/s\u2026","indices":[66,89]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unchinodechina","name":"Chino de China","id":4816899857,"id_str":"4816899857","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FranciscoIgea","name":"Francisco Igea Arisqueta","id":493242970,"id_str":"493242970","indices":[12,26]},{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[82,96]},{"screen_name":"ZapateroAntonio","name":"AntonioZapatero","id":2885377941,"id_str":"2885377941","indices":[97,113]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[116,127]}],"urls":[],"media":[{"id":1331611293569134594,"id_str":"1331611293569134594","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331611293569134594\/pu\/img\/mFsrSnu6JoAEwJxX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331611293569134594\/pu\/img\/mFsrSnu6JoAEwJxX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mtGsfdwhzJ","display_url":"pic.twitter.com\/mtGsfdwhzJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FranciscoIgea\/status\/1331611436028669954\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331611436028669954,"source_status_id_str":"1331611436028669954","source_user_id":493242970,"source_user_id_str":"493242970"}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BmuGZ1mKo4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dadosdelaplace\/status\/1331637837305946112","display_url":"twitter.com\/dadosdelaplace\u2026","indices":[278,301]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaab75","name":"R. Gaab \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":89293443,"id_str":"89293443","indices":[3,10]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yomismolibre","name":"librepensandor","id":613657233,"id_str":"613657233","indices":[3,16]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yomismolibre","name":"librepensandor","id":613657233,"id_str":"613657233","indices":[3,16]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[3,14]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elliberal_com","name":"El Liberal","id":1301089742981943296,"id_str":"1301089742981943296","indices":[3,17]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CaballeroGracia","name":"Caballero de Gracia","id":292856496,"id_str":"292856496","indices":[3,19]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[21,35]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331625081295003652,"id_str":"1331625081295003652","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enrh9MiW4AQfe3x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enrh9MiW4AQfe3x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vdLTLjPg6Q","display_url":"pic.twitter.com\/vdLTLjPg6Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1331625086747627526\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":773,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AUf2Sfykzc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elvity95\/status\/1331619376341032961","display_url":"twitter.com\/elvity95\/statu\u2026","indices":[47,70]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pa2vi2","name":"pa2","id":3101628431,"id_str":"3101628431","indices":[3,10]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[12,26]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_frutos","name":"Alonso de Frutos","id":1069567165781680128,"id_str":"1069567165781680128","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZapateroAntonio","name":"AntonioZapatero","id":2885377941,"id_str":"2885377941","indices":[3,19]},{"screen_name":"FranciscoIgea","name":"Francisco Igea Arisqueta","id":493242970,"id_str":"493242970","indices":[36,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5arPbANjex","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/castilla-leon\/abci-alguien-deberia-plantearse-pedir-perdon-comunidad-madrid-criticas-estrategia-frente-covid-202011251446_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/castill\u2026","indices":[74,97]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tamiroff_","name":"Tamiroff","id":235269567,"id_str":"235269567","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1331606552424361984,"id_str":"1331606552424361984","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrRGrHWMAA1etv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrRGrHWMAA1etv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kGEepbgv0c","display_url":"pic.twitter.com\/kGEepbgv0c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tamiroff_\/status\/1331606560792059907\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":676,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":1998,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331606560792059907,"source_status_id_str":"1331606560792059907","source_user_id":235269567,"source_user_id_str":"235269567"}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DoctoraGlas","name":"Loola P\u00e9rez","id":591124841,"id_str":"591124841","indices":[3,15]},{"screen_name":"eldiarioes","name":"elDiario.es","id":535707261,"id_str":"535707261","indices":[17,28]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"villaratorules","name":"Iturralde es hipster","id":2445113661,"id_str":"2445113661","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Luis_I_Gomez","name":"Luis I. G\u00f3mez \ud83e\udd81\ud83d\uddfd","id":201652350,"id_str":"201652350","indices":[3,16]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[17,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloFuente","name":"Pablo Fuente \ud83c\udf99\ufe0f","id":62814101,"id_str":"62814101","indices":[3,15]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[3,12]},{"screen_name":"ActibiciVlc","name":"Menos impuestos al di\u00e9sel y m\u00e1s a los ciclistas","id":436827250,"id_str":"436827250","indices":[14,26]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[27,41]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dFQ9nrVAmw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablofuente\/status\/1331534300001562624","display_url":"twitter.com\/pablofuente\/st\u2026","indices":[276,299]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mDv727nR4Y","expanded_url":"https:\/\/www.elindependiente.com\/espana\/2020\/11\/25\/la-consultora-de-jose-blanco-asesorara-a-empresas-para-lograr-los-fondos-europeos-que-repartira-moncloa\/","display_url":"elindependiente.com\/espana\/2020\/11\u2026","indices":[49,72]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/niU6KJyD99","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/la_informacion\/status\/1331555141556842498","display_url":"twitter.com\/la_informacion\u2026","indices":[100,123]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Flugbeiler","name":"Flugbeiler","id":3087449637,"id_str":"3087449637","indices":[3,14]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"munny_b","name":"William Munny","id":3303479021,"id_str":"3303479021","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[28,41]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[42,58]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lopedevegac","name":"Lope de Vega 2.0","id":772188001837416449,"id_str":"772188001837416449","indices":[3,15]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kwen8UMcse","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lopedevegac\/status\/1331309974232981509","display_url":"twitter.com\/lopedevegac\/st\u2026","indices":[31,54]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariamiyarbusto","name":"Mar\u00eda Miyar","id":260257423,"id_str":"260257423","indices":[3,19]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"super_ninio","name":"superninio","id":283265943,"id_str":"283265943","indices":[3,15]},{"screen_name":"wildburz","name":"Laura","id":207899665,"id_str":"207899665","indices":[17,26]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[27,41]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[98,111]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[114,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r0RIMQRKhJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/iescolar\/status\/1331517309014437888","display_url":"twitter.com\/iescolar\/statu\u2026","indices":[248,271]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaketoLari","name":"Maketo Lari","id":407251643,"id_str":"407251643","indices":[3,14]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[16,30]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndreuEscriva","name":"Andreu Escriv\u00e0","id":418639052,"id_str":"418639052","indices":[108,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DQHML7mAQa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DiegoGomezDeck\/status\/1331513221681967106","display_url":"twitter.com\/DiegoGomezDeck\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1331515152852803584,"id_str":"1331515152852803584","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enp9-hLXYAAUFnt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enp9-hLXYAAUFnt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pfSmgZpaLn","display_url":"pic.twitter.com\/pfSmgZpaLn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1331515156401098752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":604,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":963,"h":1084,"resize":"fit"},"large":{"w":963,"h":1084,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_frutos","name":"Alonso de Frutos","id":1069567165781680128,"id_str":"1069567165781680128","indices":[3,17]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1C1QPQQblw","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/economia\/2020-11-25\/cierre-madrid-acaba-milagro-turistico-norte-espana-coronavirus_2846624\/","display_url":"elconfidencial.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[149,172]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GuTRCpaYPy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andreuescriva\/status\/1331500206886621184","display_url":"twitter.com\/andreuescriva\/\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1331512189337939974,"id_str":"1331512189337939974","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enp7SBOXMAYWcBz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enp7SBOXMAYWcBz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/78KbjP009G","display_url":"pic.twitter.com\/78KbjP009G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1331512278135549954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1242,"h":1777,"resize":"fit"},"medium":{"w":839,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":475,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"birutasf1","name":"Birumas de Roma","id":2904065361,"id_str":"2904065361","indices":[3,13]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[15,29]}],"urls":[],"media":[{"id":1331506731835383810,"id_str":"1331506731835383810","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enp2UWcW4AIe_bM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enp2UWcW4AIe_bM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OIuqbJmACQ","display_url":"pic.twitter.com\/OIuqbJmACQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/birutasf1\/status\/1331506734947504130\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1158,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":679,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331506734947504130,"source_status_id_str":"1331506734947504130","source_user_id":2904065361,"source_user_id_str":"2904065361"}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dlacalle","name":"Daniel Lacalle","id":29270179,"id_str":"29270179","indices":[3,12]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telemadrid","name":"Telemadrid","id":31430065,"id_str":"31430065","indices":[3,14]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1HS9SJDCJj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pedroblancoa\/status\/1331292267861172228","display_url":"twitter.com\/pedroblancoa\/s\u2026","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1331503548966842368,"id_str":"1331503548966842368","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnpzbFVXMAAG13B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnpzbFVXMAAG13B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yMn8tYegt6","display_url":"pic.twitter.com\/yMn8tYegt6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1331503553165275136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":747,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":773,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PostigoElena","name":"Elena Postigo","id":439243467,"id_str":"439243467","indices":[3,16]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[51,63]},{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[66,81]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]}}}