{"screen_name":{"0":"TanilaEyza","1":"Marieta3223","2":"BernarditaBane1","3":"Jesus81193721","4":"GluckLorena","5":"GladysRitter7","6":"MCrist54758462","7":"Amparo35l","8":"JoseRuiperez1","9":"RobertoSatelier","10":"RobertoSatelier","11":"RobertoSatelier","12":"MimiAparicio1","13":"furnkorn","14":"EDelcosmos","15":"N2020Patricia","16":"YoSoyShe_Ra","17":"Noevi13","18":"Normis1659ok","19":"bellatrixDei333","20":"Milly_51","21":"Estella73856971","22":"Nsnc2019","23":"CRai1954","24":"Hernan46425236","25":"jcsaferosa","26":"BibianaViana","27":"biancachicho","28":"Aceto5858","29":"linesceti","30":"Aceto5858","31":"elisamas1","32":"Javibqbr","33":"elisamas1","34":"olga_frontera","35":"AUR_Argentina","36":"remedicaro","37":"ChechuSwinger","38":"sbcacci","39":"Liliana08780251","40":"Liliana08780251","41":"CaritOnasis","42":"PupitoSoy","43":"etidiana","44":"mariacarolinara","45":"olga_frontera","46":"lucaspresmanes","47":"GluckLorena","48":"VicroiaHedionda","49":"guillermo4398","50":"Adriana80855844","51":"Carlos38461544","52":"Maria71115869","53":"pedroba46088728","54":"Humanistaboliv1","55":"M_Alesiro","56":"qlautw","57":"yolandamenende6","58":"TideAsperger","59":"SerZuliani","60":"RadioSucesos","61":"Crisantikukas22","62":"jetrios1","63":"Loremar96Correa","64":"adabel_medina","65":"Elen22492474","66":"DianeCohn68","67":"VictoriaMWD","68":"VictoriaMWD","69":"Marrie_LP","70":"AlexPrezGuilln2","71":"Marrie_LP","72":"Blanqui86891510","73":"AnonymDakota","74":"vatica2018","75":"Marrie_LP","76":"AnonymDakota","77":"Marrie_LP","78":"Marrie_LP","79":"dinopatagon","80":"adriana2366","81":"LaNubeEscapista","82":"_patitom","83":"janoscorvinus","84":"monera_laura","85":"AGG7","86":"BillyJigsaw1975","87":"BillyJigsaw1975","88":"figuero_nestor","89":"mantisreligioso","90":"mantisreligioso","91":"JorgeR03916725","92":"veronelli1","93":"mariavaggemore1","94":"MilitaBusto","95":"marceloarr_","96":"juanaca1965","97":"GabitaPadua","98":"RNsongs","99":"carmen23032","100":"Mathias_KR98","101":"muniekita33","102":"LuisLui01067455","103":"Esmeral09586908","104":"gracielafaer","105":"Solo__Verdad","106":"Esmeral09586908","107":"AnonymDakota","108":"patinesmota","109":"Indignadasusy1","110":"villkarenina","111":"nircord","112":"aliro57777","113":"P11roana","114":"IrekiaBuru","115":"AbrahamGamboa96","116":"edu282019","117":"ripios2013","118":"DenaonIsBack","119":"pedroba46088728","120":"Energiasagradas","121":"apontev1","122":"pedroba46088728","123":"elrenegao13","124":"StellaM89117173","125":"Gustavo95940437","126":"FelipeM33555633","127":"pedroba46088728","128":"AnaGraciela23","129":"FavaloroLucas","130":"GabiRomero68","131":"GabitaPadua","132":"GabitaPadua","133":"BetiCalvi","134":"Inesdinno","135":"danythomas15","136":"andreita42","137":"VivLen5","138":"gizmolesta","139":"jchmaru","140":"Anvitw","141":"fernetmendocina","142":"jchmaru","143":"Mortty555","144":"florgadea5","145":"ReloadedLnz2020","146":"jchmaru","147":"VickiChris3","148":"NaniCordoba14","149":"PresenteLi","150":"Luci26682340","151":"CrevennaHugo","152":"janoscorvinus","153":"pmmajo","154":"MentirasSombras","155":"MentirasSombras","156":"SILVINA_51","157":"martuca43","158":"JuliaNoemPorto","159":"CrazzyHatt","160":"Seamos_LibresOk","161":"JorgeEsteve8","162":"lapalabraargent","163":"PatriotaQEspaa1","164":"lapalabraargent","165":"lapalabraargent","166":"norejj","167":"clasalga","168":"AnaGAZA1","169":"CaritoBeGa","170":"DavidazuldOld","171":"Aseguirremando3","172":"valesia2"},"tweet_id":{"0":1331744953882521601,"1":1331736646727950336,"2":1331723141010370560,"3":1331721769389084677,"4":1331715852610232320,"5":1331710995102900231,"6":1331710393165766657,"7":1331698868136914944,"8":1331690078704463873,"9":1331685438009077761,"10":1331684985846308869,"11":1331684825351278594,"12":1331684125451890690,"13":1331683619581161474,"14":1331678334086950914,"15":1331666646692466690,"16":1331666066481836038,"17":1331665829264564227,"18":1331665318125645826,"19":1331662510043312128,"20":1331660671440793600,"21":1331658349969088518,"22":1331657843972464646,"23":1331657231906058242,"24":1331657087743643651,"25":1331657073948585985,"26":1331655566637342726,"27":1331655184133591044,"28":1331654587288334337,"29":1331654198220513280,"30":1331653072624422912,"31":1331653068673458176,"32":1331653043968995328,"33":1331651216078745603,"34":1331644573593047042,"35":1331644316385767429,"36":1331641281110487040,"37":1331640937001480193,"38":1331637160211046402,"39":1331633599628587009,"40":1331630715839131655,"41":1331628070546059266,"42":1331627429660667907,"43":1331626992547065856,"44":1331626145637404679,"45":1331619330803576832,"46":1331618377933131779,"47":1331616283868209153,"48":1331615939964579847,"49":1331615803616202754,"50":1331615224462512130,"51":1331612431152525315,"52":1331608287947726849,"53":1331601710733791234,"54":1331599119455019011,"55":1331598839653027840,"56":1331598309052588033,"57":1331595516732465152,"58":1331594919883005954,"59":1331594606912397312,"60":1331594372748627969,"61":1331591558345469952,"62":1331589940023615490,"63":1331586371052564480,"64":1331584076738932737,"65":1331583298062217222,"66":1331583293205188611,"67":1331581791040311296,"68":1331580703537061888,"69":1331580528890404866,"70":1331580319842127873,"71":1331580135884075010,"72":1331580053495422978,"73":1331579842798751747,"74":1331579774435782657,"75":1331579537797287942,"76":1331579180375543812,"77":1331579071508176896,"78":1331578716762370048,"79":1331578036139986946,"80":1331574071713206272,"81":1331573108130590721,"82":1331572333358817281,"83":1331565695784587271,"84":1331561109170556930,"85":1331560255793352705,"86":1331558798545350659,"87":1331558563920142338,"88":1331553447703883776,"89":1331553141993713667,"90":1331552757380247554,"91":1331549980318978051,"92":1331548142991532034,"93":1331547689608228865,"94":1331538219536625665,"95":1331535868541202432,"96":1331522005817061376,"97":1331514920618373120,"98":1331513310508888064,"99":1331510106782130176,"100":1331506735169892353,"101":1331501627153518592,"102":1331489433682644993,"103":1331488075319537666,"104":1331486490992513025,"105":1331486283844231169,"106":1331485051947798529,"107":1331477436714934272,"108":1331467411032338433,"109":1331463953105424384,"110":1331462595832897537,"111":1331454611442593793,"112":1331450732755755008,"113":1331447782201303045,"114":1331445537585983489,"115":1331445231003295744,"116":1331444070103867392,"117":1331443043346604032,"118":1331441996435742724,"119":1331439180002582533,"120":1331433878364577793,"121":1331432307262099463,"122":1331431811424153605,"123":1331430498309206017,"124":1331429761596452866,"125":1331427944804347905,"126":1331427818245337089,"127":1331427339461332992,"128":1331425734867505153,"129":1331423159497740288,"130":1331422865636421634,"131":1331422041782804485,"132":1331421886744551424,"133":1331421370283155457,"134":1331421063721476102,"135":1331419668851154946,"136":1331417854642712577,"137":1331414914322329600,"138":1331413779775676417,"139":1331411746578444288,"140":1331411330738384900,"141":1331411274585018369,"142":1331410926013095936,"143":1331410538396585986,"144":1331410413733470208,"145":1331409842381197314,"146":1331409731567710211,"147":1331409054753845252,"148":1331408025647771649,"149":1331407214326714369,"150":1331406838055755777,"151":1331406482101952512,"152":1331406240912707585,"153":1331404328817586178,"154":1331403786603163649,"155":1331403716545671168,"156":1331403013903282177,"157":1331402174149046274,"158":1331401852018155522,"159":1331401793830592514,"160":1331401006526107650,"161":1331400604753797122,"162":1331400099268792320,"163":1331399465677316096,"164":1331398098921418753,"165":1331397964556881923,"166":1331396767661887488,"167":1331396265733541888,"168":1331395942034141187,"169":1331393430304526337,"170":1331393322871631876,"171":1331392671391379459,"172":1331390297910243341},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":false,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":true,"38":true,"39":false,"40":true,"41":false,"42":true,"43":true,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":false,"61":true,"62":false,"63":true,"64":true,"65":true,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":true,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":false,"84":true,"85":true,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":false,"96":true,"97":false,"98":false,"99":false,"100":true,"101":true,"102":true,"103":false,"104":true,"105":false,"106":false,"107":true,"108":true,"109":true,"110":false,"111":true,"112":true,"113":false,"114":false,"115":true,"116":true,"117":true,"118":false,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":false,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":false,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":false,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":false,"153":false,"154":true,"155":false,"156":true,"157":true,"158":true,"159":false,"160":false,"161":true,"162":true,"163":false,"164":true,"165":false,"166":true,"167":false,"168":true,"169":false,"170":true,"171":true,"172":true},"text":{"0":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","1":"@STOPvacunas @DiosSol_1986 Madrem\u00eda, y yo que soy de tener reacciones al\u00e9rgicas, y no peque\u00f1as, precisamente... La \u00faltima vez que me dio una reacci\u00f3n, se me pusieron los morros como un mapa. :worried_face::crying_face:Ni de  co\u00f1a, me voy a vacunar. Mi dosis, se la regalo a quien quiera. #YoNoMeVacuno. #TeRegaloMiVacuna","2":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","3":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","4":"#yonomevacuno QUE SE DIOS quien nos ayude a pasar esta gran prueba https:\/\/t.co\/qcW9pj7mzB","5":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","6":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","7":"@BonitaEspana As\u00ed es!! #YoNoMeVacuno","8":"Muchos pa\u00edses del mundo celebraron acuerdos de confidencialidad (para la compra de vacunas) con empresas farmac\u00e9uticas mucho tiempo antes de que la misma OMS declarara la \"pandemia\" del 2009 (Gripe A, H1N1)\n\nFabricaron una \"pandemia\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/YrNeybrS70","9":"Pues ah\u00ed lo ten\u00e9is, certificado de vacunaci\u00f3n para poder moverse libremente\n\nY seguramente para poder ir al cine, restaurantes...\n\nNo van a obligar vacunarse aunque podr\u00edan, van a se\u00f1alarte y aislarte si no lo haces\n\nUn plan perfecto\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/MxsROXql5k","10":"@infobae En marzo cierra todo otra vez, ya les avisaron a los bares, volvemos a fojas cero. #YoNoMeVacuno","11":"El bi\u00f3logo y divulgador cient\u00edfico Fernando L\u00f3pez Mirones, nos explica sobre las \"vacunas ARN\", sus riesgos y su car\u00e1cter experimental nunca antes probado.\n1\/3\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Sqx2eF7IWT","12":"YO NO ME VACUNAR\u00c9\n#vacuna #covid19 #covid_19 #covid #coronavirus #corona #viruscoronavirus #virus #farmacias #industriafarmac\u00e9utica #v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #vacunacoronavirusespa\u00f1a #vacunacoronavirus \n#yonomevacuno #yonomevacunare #folowerstagram #folowme #folowyoutube","13":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","14":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","15":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","16":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","17":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","18":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","19":"La vacuna de Astra Zeneca lleva tejido de bb abortado,seg\u00fan este prospecto #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/2YiTu8UqsE","20":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","21":"@nayibbukele  No a la vacuna  para los salvadore\u00f1os #YoNoMeVacuno","22":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","23":"@Fox_XFiles Negarse. No te pueden obligar, la CN te ampara.\n#YoNoMeVacuno","24":"Lo unico que podia \"salvarte del virus mortal\" era un N95 pero segun \"los 100tifiKos\" tu remera vieja de marilyn manson enroscada en la cara es igual de efectiva... #Plandemia #YoNoMeVacuno","25":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","26":"@Fox_XFiles Negarse. No te pueden obligar, la CN te ampara.\n#YoNoMeVacuno","27":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","28":":loudspeaker: NO TENES POR QU\u00c9 VACUNARTE SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO, POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA !!\n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/wnefEtSqtD","29":":loudspeaker: NO TENES POR QU\u00c9 VACUNARTE SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO, POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA !!\n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/wnefEtSqtD","30":"El bi\u00f3logo y divulgador cient\u00edfico Fernando L\u00f3pez Mirones, nos explica sobre las \"vacunas ARN\", sus riesgos y su car\u00e1cter experimental nunca antes probado.\n1\/3\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Sqx2eF7IWT","31":":loudspeaker: NO TENES POR QU\u00c9 VACUNARTE SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO, POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA !!\n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/wnefEtSqtD","32":"@influenzero Todos habr\u00edan hecho lo mismo. Todos son unos hijos de puta. El que haya votado independientemente de a quien es c\u00f3mplice de esto y el que quiera quitar un tirano para subir a otro tambi\u00e9n lo ser\u00e1. #Plandemia #YoNoVoto #YoNoMeVacuno #covidscam","33":":loudspeaker: NO TE VACUNES POR ORDEN DE R\u00c9GIMEN GENOCIDA SI NO EST\u00c1S DE ACUERDO !!!! \n\n:anger_symbol:#ResistenciaCivilArt36CN \n:cross_mark:#YoNoMeVacuno \n\n:angry_face_with_horns:#CristinaEsMengele\n:syringe:#VacunateVosCristina\n:warning_selector:#KirchnerismoEsTotalitarismo \n\n#ElClubdeLosGorilas \n#SomosLaResistencia https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","34":"La Pandemia ha terminado #YoNoMeVacuno \n#SomosEl99%\n https:\/\/t.co\/cwjVzXJ73H","35":"ACCI\u00d3N HUMANISTA REVOLUCIONARIA FUNDADA  POR EL DR. JUAN SANTA CRUZ TORREZ #MANIFESTACI\u00d3NMUNDIAL\nPOR NUESTRA #VIDA, POR LA #LIBERTAD Y POR #AMORALAHUMANIDAD\n :spiral_calendar:28\/11\/2020 #NOCUARENTENA #NOBARBIJOS #NOVACUNASCRIMINALES \n#NOALAMAFIAFARMACEUTICA \n#YoNoMeVacuno #Despierta #aur https:\/\/t.co\/TD3ecUnOpU","36":"Pero c\u00f3mo van a aplicar algo que reci\u00e9n terminar\u00eda la fase 3 en abril? #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/lqjn8V9R26","37":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","38":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","39":"@JorgeGMar Si se logra hacer m\u00e1s autopsias de los supuestos muertos por :crown::microbe: en :Argentina: la situaci\u00f3n TIENE que cambiar. #YoNoMeVacuno","40":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","41":"#BuenosDiasTVN Ya est\u00e1n tratando de convencer a la gente que una vacuna hecha en 6 meses es igual de segura que las vacunas con estudios de 5 a 10 a\u00f1os.:woman_facepalming_light_skin_tone:\nESO NO SE HACE!\nMUCHA GENTE PUEDE MORIR O DESARROLLAS ENFERMEDADES POR UNA VACUNA APURADA. \n#YoNoMeVacuno","42":"SI ALGUNO PIENSA :cow:KUNARSE  SEPAN QUE SI LES HACE MAL , NADIE SE RESPONSABILIZA , SI LO HACEN ESPEREN AL 100% DE EFECTIVIDAD, PORQUE ESO DEL 90,  92, 95, 99 % ES VERSO negocio para laboratorios y gobiernos SI NO ES UN 100% LA :cow:KUNA ES CUALQUIERA!\n#YoNoMeVacuno #RepudioAGines https:\/\/t.co\/QBnzU4JfaD","43":"El bi\u00f3logo y divulgador cient\u00edfico Fernando L\u00f3pez Mirones, nos explica sobre las \"vacunas ARN\", sus riesgos y su car\u00e1cter experimental nunca antes probado.\n1\/3\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Sqx2eF7IWT","44":"@art_lew @Contexto_Tuc #YoNoMeVacuno\nEmpiecen por todos los pol\u00edticos de la provincia","45":"@SoyGraceOK1 Nadie se va poner esa porquer\u00eda! Se la van a tener qu\u00e9 meter en el t\u00faje \n#YoNoMeVacuno","46":"Pero c\u00f3mo van a aplicar algo que reci\u00e9n terminar\u00eda la fase 3 en abril? #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/lqjn8V9R26","47":"@LilianaRobeson  aaa pero lo que liliana sube  es contenido enganoso  jajja aqui esta para los incredulos YA @LilianaRobeson  lo habia dicho en sus videos Donde se habla de la verdad VACUNA PARA TODOS #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/1DDqVL3u9e","48":"@alextagliavini @RCachanosky Apuntan a \"vacunar al 100% de los argentinos\" como si fuera que ya no nos vacunaron los hdp\n#YoNoMeVacuno","49":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","50":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","51":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","52":"Muchos pa\u00edses del mundo celebraron acuerdos de confidencialidad (para la compra de vacunas) con empresas farmac\u00e9uticas mucho tiempo antes de que la misma OMS declarara la \"pandemia\" del 2009 (Gripe A, H1N1)\n\nFabricaron una \"pandemia\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/YrNeybrS70","53":"Muchos pa\u00edses del mundo celebraron acuerdos de confidencialidad (para la compra de vacunas) con empresas farmac\u00e9uticas mucho tiempo antes de que la misma OMS declarara la \"pandemia\" del 2009 (Gripe A, H1N1)\n\nFabricaron una \"pandemia\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/YrNeybrS70","54":"#Rechazoalosbarbijos #Rechazoalmiedo #Basta #YoNoMeVacuno  #RechazoVacunaObligatoria #MiSaludMidecisi\u00f3n #AUR #Noalaeliteplutocratica  #noimpunidadalaboratorios Por #Amor a la #Humanidad la #Verdad #Libertad #Respira \nInvitaci\u00f3n #audioconferenciaaur \nhttps:\/\/t.co\/fy2gbXGnhD https:\/\/t.co\/i7rlUs6VvB","55":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","56":"#YoNoMeVacuno\nA quienes quieran participar del amparo nacional que Abogados x la verdad est\u00e1n preparando. \nHay que tener Telegram\nhttps:\/\/t.co\/ObBjY0GGwf","57":"Nueva vacuna causa esterilidad en el 97% de mujeres.\n\nLa consigna: bajar la poblaci\u00f3n mundial.\n\n#YoNoMeVacuno \n#VeteAl2020 https:\/\/t.co\/4NoSm2nSr5","58":"#yonomevacuno esto va para el presidente, vice, ministro de salud, sean zombies ustedes, no nosotros https:\/\/t.co\/mC3pUm5fNQ","59":"#RondaDeEspectaculos @marianamongaut @SerZuliani \n\"Viviana Canosa milita el #YoNoMeVacuno y toma en vivo lavandina\"","60":"#RondaDeEspectaculos @marianamongaut @SerZuliani \n\"Viviana Canosa milita el #YoNoMeVacuno y toma en vivo lavandina\"","61":"@Crisantikukas22 USAIN Bolt es lento al lado mio :rolling_on_the_floor_laughing::face_with_tears_of_joy:, #NiEnPedo me vacuno, ni rusa, china, inglesa o marciana, si a los voluntarios los van a \"vigilar\" DOS A\u00d1OS......para ver efectos :thinking_face: Como mierda piensan q nos vamos a vacunar mansitos... :flexed_biceps: #YoNoMeVacuno, no soy esta de laboratorio de nadie","62":"@Crisantikukas22 USAIN Bolt es lento al lado mio :rolling_on_the_floor_laughing::face_with_tears_of_joy:, #NiEnPedo me vacuno, ni rusa, china, inglesa o marciana, si a los voluntarios los van a \"vigilar\" DOS A\u00d1OS......para ver efectos :thinking_face: Como mierda piensan q nos vamos a vacunar mansitos... :flexed_biceps: #YoNoMeVacuno, no soy esta de laboratorio de nadie","63":"Muchos pa\u00edses del mundo celebraron acuerdos de confidencialidad (para la compra de vacunas) con empresas farmac\u00e9uticas mucho tiempo antes de que la misma OMS declarara la \"pandemia\" del 2009 (Gripe A, H1N1)\n\nFabricaron una \"pandemia\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/YrNeybrS70","64":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","65":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","66":"Nueva vacuna causa esterilidad en el 97% de mujeres.\n\nLa consigna: bajar la poblaci\u00f3n mundial.\n\n#YoNoMeVacuno \n#VeteAl2020 https:\/\/t.co\/4NoSm2nSr5","67":"@ginesggarcia @alferdez Veneno puro se\u00f1ores! El gran NEGOCIO del gobierno de pseudo cient\u00edficos, todos cuentan con licencia para matar! #YoNoMeVacuno #yonomecallom\u00e1s","68":"VENENO PURO \n#plandemia #argentina #YoNoMeVacuno @Yongordi1 @Aleja37981580 https:\/\/t.co\/UJu0dB7RFJ","69":"@LANACION #yonomevacuno Alberso no cuentes conmigo para fabricar a trav\u00e9s de mi ADN la segunda ola https:\/\/t.co\/YFz90VT1tq","70":"@TonoSVJ No. Que se la  ponga S\u00e1nchez en los webos. #YoNoMeVacuno","71":"@rukhasgunsalu #yonomevacuno , no ser\u00e9 parte de vacunas que se activen y fabriquen una supuesta nueva ola https:\/\/t.co\/A9ch5FI6oZ","72":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","73":"@EldiariodeLeuco LA VACUNA RUSA QUE QUIEREN USAR EN ARGENTINA, NO ESTA AUTORIZADA NI EN RUSIA\n#VacunateVosAlberto\n #VacunateVosCristina :spider:\n#YoNoMeVacuno ATORRANTES!","74":"@osvaldobazan Muy buen resumen del RELATO!! :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n#YoNoMeVacuno","75":"@perfilcom A mi no me van a vacunar ni a fabricar una segunda ola del virus a costa de haber vacunado a gente incauta #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/k7DNS9s70I","76":"@EldiariodeLeuco #YoNoMeVacuno NI EN :dashing_away: NO CONF\u00cdO EN ESTE NEFASTO DESGOBIERNO! NADA ES SERIO, #CristinaVacunateVos\n#AlbertoVacunateVos OK???","77":"@clarincom #yonomevacuno No ser\u00e9 parte de las vacunas activadas en una supuesta nueva ola o rebrote de un virus no aislado ni secuenciado ni que responde a los postulados de kock https:\/\/t.co\/8pZKE5o2wY","78":"@clarincom #yonomevacuno Albert primero se probar\u00e1 en cuises https:\/\/t.co\/9abFBX9Oml","79":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","80":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","81":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","82":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","83":"Albertriste y la liga de churros rellenos con bullshit. #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/lIp8OGihq8","84":"Macarena Olona, de Vox, respaldando la vacunaci\u00f3n obligatoria.\nNi un solo partido pol\u00edtico nos va a defender, ni uno.\nSeguid confiando en Vox, o en cualquier otro partido del sistema.\nNos van a vacunar a la fuerza y lo sab\u00e9is.\nAunque no sepamos las consecuencias.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/NrCZRSg7Am","85":"Interesante hilo sobre las famosas vacunas\n\n#COVID19 #Planddmia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Qo3vM4m0ef","86":"Recordatorio 2: LOS POL\u00cdTICOS SON NUESTROS ENEMIGOS. #YoNoMeVacuno","87":"Recordatorio 1: NO VACUNARSE. #YoNoMeVacuno","88":"@FundHuesped No envenenes tu cuerpo.\n \n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/qOy8LoHLru","89":"Recordatorio 2: LOS POL\u00cdTICOS SON NUESTROS ENEMIGOS. #YoNoMeVacuno","90":"Recordatorio 1. NO VACUNARSE. #YoNoMeVacuno","91":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","92":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","93":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","94":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","95":"Que la chupen todos.\n#YoNoMeVaKuno \n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/owqZ2YCKWa","96":"Muchos pa\u00edses del mundo celebraron acuerdos de confidencialidad (para la compra de vacunas) con empresas farmac\u00e9uticas mucho tiempo antes de que la misma OMS declarara la \"pandemia\" del 2009 (Gripe A, H1N1)\n\nFabricaron una \"pandemia\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/YrNeybrS70","97":"@victorfyt NINGUNA VACUNA SIRVE\n\nUnas te cambian la estructura gen\u00e9tica,  PELIGROS\u00cdSIMO,  te puede traer otras enfermedades \nLas otras no tienen ning\u00fan rigor cient\u00edfico\n\nNINGUNA SIRVE\nNO TE VACUNES\n\n#YoNoMeVacuno","98":"Tambi\u00e9n estaba convencido de que el COVID no llegar\u00eda a la Argentina.\n#YoNoMeVacuno \n@Gustavo__Olmos @victorfyt @fargosi @edufeiok @marianocaba @Soledad_Acunia @JCanoOK @PatoBullrich @angeletchecopar @herlombardi @CarlosEguiaUno @juancampanella @capcentral @JonatanViale https:\/\/t.co\/RD9zFzeVdI","99":"@Eireth @sanchezcastejon @Seve2020 @sanidadgob @salvadorilla Despu\u00e9s de dos a\u00f1os vacunados nos convertiremos en zombies. Ya lo voy diciendo. #yonomevacuno","100":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","101":"Muchos pa\u00edses del mundo celebraron acuerdos de confidencialidad (para la compra de vacunas) con empresas farmac\u00e9uticas mucho tiempo antes de que la misma OMS declarara la \"pandemia\" del 2009 (Gripe A, H1N1)\n\nFabricaron una \"pandemia\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/YrNeybrS70","102":"Interesante hilo sobre las famosas vacunas\n\n#COVID19 #Planddmia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Qo3vM4m0ef","103":"A incendiar las redes\n#YoNoMeVacuno \n#NoAlaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/Wo5ctGoy1C","104":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","105":"Interesante hilo sobre las famosas vacunas\n\n#COVID19 #Planddmia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Qo3vM4m0ef","106":"NO ES NO, QUEDA CLARO? \n#YoNoMeVacuno \n#NoAlaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/wmuO4l9oQk","107":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","108":"El bi\u00f3logo y divulgador cient\u00edfico Fernando L\u00f3pez Mirones, nos explica sobre las \"vacunas ARN\", sus riesgos y su car\u00e1cter experimental nunca antes probado.\n1\/3\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Sqx2eF7IWT","109":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","110":"@victorfyt Salvo armen un campo de concentracion y no pueda safar #yonomevacuno","111":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","112":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","113":"@RossiAgustinOk @alferdez @CasaRosada @MindefArg @msalnacion @MinInteriorAR @EMCOFFA_Arg @MinSeg @SantiCafiero Pregunto si todos ustedes seran los primeros en vacunarse ya que es una vacuna que no esta autorizada.. Sean ustedes las ratas de laboratorio y dejen de joder con las fuerzas que apenas est\u00e1n con la miseria de sueldo que les pagan.. #YoNoMeVacuno","114":"#VacunaCOVID19\n#NoAlaVacunaObligatoria\n#YoNoMeVacuno\nLa ONU admite que una vacuna de Bill Gates est\u00e1 provocando un brote de poliomielitis en \u00c1frica https:\/\/t.co\/IlDqyBLcAl","115":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","116":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","117":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","118":"@LANACION En el \"c\u00f3digo de lectura mec\u00e1nico\" (?) van a dejar constancia de que estemos vacunados contra el CIRCOVID o que no.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/KS44oQ27h9","119":"Contin\u00faan confesando!!!\nLa vacuna SER\u00c1 OBLIGATORIA!\n\n(15 noviembre 2020)\n\nTe lo dice: \nIgnacio Maglio, Coordinador del \u00c1rea de Promoci\u00f3n de Derechos de \"Fundaci\u00f3n Hu\u00e9sped\"\n\nSer\u00e1 obligatoria y compulsiva por Ley 27491 (Art. 7\u00b0 y 14\u00b0)\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/F7iIfFUt5K","120":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","121":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","122":"Cuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo dice CFK, Alverso y Gin\u00e9s!\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PB5yKbIwQm","123":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","124":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","125":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","126":"No puede ser que se est\u00e9n pasando a llevar los derechos fundamentales de las personas \nSi insisten tanto en que la poblaci\u00f3n mundial se vacune es por que algo traman y no es bueno #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Ra0DaT0EEQ","127":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","128":"@LANACION Incre\u00edble s\u00f3lo se van a vacunar con la #VacunaRusaSinAprobar  los pa\u00edses m\u00e1s pobres Venezuela\/Cuba\/Argentina\/India\/Pakist\u00e1n\/Indonesia... los otros pa\u00edses no permiten que usen a sus habitantes como ratones de laboratorios #YoNoMeVacuno","129":"El bi\u00f3logo y divulgador cient\u00edfico Fernando L\u00f3pez Mirones, nos explica sobre las \"vacunas ARN\", sus riesgos y su car\u00e1cter experimental nunca antes probado.\n1\/3\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Sqx2eF7IWT","130":"SI ALGUNO PIENSA :cow:KUNARSE  SEPAN QUE SI LES HACE MAL , NADIE SE RESPONSABILIZA , SI LO HACEN ESPEREN AL 100% DE EFECTIVIDAD, PORQUE ESO DEL 90,  92, 95, 99 % ES VERSO negocio para laboratorios y gobiernos SI NO ES UN 100% LA :cow:KUNA ES CUALQUIERA!\n#YoNoMeVacuno #RepudioAGines https:\/\/t.co\/QBnzU4JfaD","131":"El bi\u00f3logo y divulgador cient\u00edfico Fernando L\u00f3pez Mirones, nos explica sobre las \"vacunas ARN\", sus riesgos y su car\u00e1cter experimental nunca antes probado.\n1\/3\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Sqx2eF7IWT","132":"Escuchen bien \n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/0yjDcBKYOf","133":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","134":"@LANACION Incre\u00edble s\u00f3lo se van a vacunar con la #VacunaRusaSinAprobar  los pa\u00edses m\u00e1s pobres Venezuela\/Cuba\/Argentina\/India\/Pakist\u00e1n\/Indonesia... los otros pa\u00edses no permiten que usen a sus habitantes como ratones de laboratorios #YoNoMeVacuno","135":"Muchos pa\u00edses del mundo celebraron acuerdos de confidencialidad (para la compra de vacunas) con empresas farmac\u00e9uticas mucho tiempo antes de que la misma OMS declarara la \"pandemia\" del 2009 (Gripe A, H1N1)\n\nFabricaron una \"pandemia\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/YrNeybrS70","136":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","137":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","138":"@wadodecorrido @alferdez @ginesggarcia @RossiAgustinOk @SabinaFrederic @SantiCafiero \u00bfLos que se vacunen con la vacuna rusa #SputnikV  quedaran tartamudos, chorros, perversos y arrastrados como Wado de Pedro ?\n#EsPregunta para el Comit\u00e9 de vacunaci\u00f3n de la #Infectadura  \n#YoNoMeVacuno","139":"Ahh que vivos q son !!! Me quedar\u00e9 con el q tengo #YoNoMeVacuno  . No tengo dinero para pagarlo :woman_shrugging_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/2JkSLMCU2p","140":"Muchos pa\u00edses del mundo celebraron acuerdos de confidencialidad (para la compra de vacunas) con empresas farmac\u00e9uticas mucho tiempo antes de que la misma OMS declarara la \"pandemia\" del 2009 (Gripe A, H1N1)\n\nFabricaron una \"pandemia\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/YrNeybrS70","141":"@LANACION Incre\u00edble s\u00f3lo se van a vacunar con la #VacunaRusaSinAprobar  los pa\u00edses m\u00e1s pobres Venezuela\/Cuba\/Argentina\/India\/Pakist\u00e1n\/Indonesia... los otros pa\u00edses no permiten que usen a sus habitantes como ratones de laboratorios #YoNoMeVacuno","142":"Piensen BIEN antes de vacunarse.\nPrefiero que me persigan a ser su cobaya.\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/bL7jlgQUiT","143":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","144":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","145":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","146":"@LANACION Incre\u00edble s\u00f3lo se van a vacunar con la #VacunaRusaSinAprobar  los pa\u00edses m\u00e1s pobres Venezuela\/Cuba\/Argentina\/India\/Pakist\u00e1n\/Indonesia... los otros pa\u00edses no permiten que usen a sus habitantes como ratones de laboratorios #YoNoMeVacuno","147":"El bi\u00f3logo y divulgador cient\u00edfico Fernando L\u00f3pez Mirones, nos explica sobre las \"vacunas ARN\", sus riesgos y su car\u00e1cter experimental nunca antes probado.\n1\/3\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Sqx2eF7IWT","148":"SI ALGUNO PIENSA :cow:KUNARSE  SEPAN QUE SI LES HACE MAL , NADIE SE RESPONSABILIZA , SI LO HACEN ESPEREN AL 100% DE EFECTIVIDAD, PORQUE ESO DEL 90,  92, 95, 99 % ES VERSO negocio para laboratorios y gobiernos SI NO ES UN 100% LA :cow:KUNA ES CUALQUIERA!\n#YoNoMeVacuno #RepudioAGines https:\/\/t.co\/QBnzU4JfaD","149":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","150":"Muchos pa\u00edses del mundo celebraron acuerdos de confidencialidad (para la compra de vacunas) con empresas farmac\u00e9uticas mucho tiempo antes de que la misma OMS declarara la \"pandemia\" del 2009 (Gripe A, H1N1)\n\nFabricaron una \"pandemia\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/YrNeybrS70","151":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","152":"Lo unico que podia \"salvarte del virus mortal\" era un N95 pero segun \"los 100tifiKos\" tu remera vieja de marilyn manson enroscada en la cara es igual de efectiva... #Plandemia #YoNoMeVacuno","153":"@LANACION La vacuna rusa solo se dar\u00e1 en Venezuela, Cuba, Nicaragua y Argentina. Ning\u00fan pais europeo la quiere. Todo un mensaje no? Esos son los paises con los este gobierno se al\u00ednea. #YoNoMeVacuno #ElPeorGobiernoDeLaHistoria","154":":man_pilot_selector: #CCPChina se siente ORGULLOSA, del Gobierno de @sanchezcastejon \nESPA\u00d1A bajo un r\u00e9gimen Dictatorial Comunista \n#YoNoMeVacuno \n#YoNoTengoPresidente https:\/\/t.co\/hTQrIzpj21","155":":man_pilot_selector: #CCPChina se siente ORGULLOSA, del Gobierno de @sanchezcastejon \nESPA\u00d1A bajo un r\u00e9gimen Dictatorial Comunista \n#YoNoMeVacuno \n#YoNoTengoPresidente https:\/\/t.co\/hTQrIzpj21","156":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","157":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","158":"Es hoy. \nNo ayer. \n#LadronaDeLaNacionArgentina\n#ElPeorGobiernoDeLaHistoria \n#ElPeorPresidenteDeLaHistoria \n#cfkescleptocracia \n#DictaduraK\n#INFECTADURA\n#CFKLadronaDeLaNacionArgentina \n#YoNoMeVacuno \n#Plandemia \n#AbranLasEscuelas \nEs hoy, no ayer .","159":"@lunasol60307876 Empezaron de nuevo con la obligatoriedad?\nQue se vayan todos a lavar el toto!\n#YoNoMeVacuno","160":"@LANACION Incre\u00edble s\u00f3lo se van a vacunar con la #VacunaRusaSinAprobar  los pa\u00edses m\u00e1s pobres Venezuela\/Cuba\/Argentina\/India\/Pakist\u00e1n\/Indonesia... los otros pa\u00edses no permiten que usen a sus habitantes como ratones de laboratorios #YoNoMeVacuno","161":"@victorfyt PARECE UNA HELADER\u00cdA! DE QU\u00c9 LO QUER\u00c9S????\nLas vacunas no tienen prospecto, si te hace m\u00e1l cualquiera que te apliques le vas a tener que reclamar a MAGOYA. lamentablemente TODOS los pol\u00edticos est\u00e1n en este asqueroso negocio de laboratorios \n#YoNoMeVacuno y menos con este HDP https:\/\/t.co\/8SsObCbuFk","162":"La vacuna estar\u00e1 para la primera quincena de Enero...\nOk, que se vacunen todos los pol\u00edticos hasta el \u00faltimo!!\nYo los miro desde afuera:hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed::hand_with_fingers_splayed:\n#YoNoMeVacuno \n#NadieMeVaAObligar\n#AlversoVacunate\n#Ara\u00f1aVacunate","163":"@abalosmeco y #PabloEscobar en sus a\u00f1os mozos?? Uyy el PSOE c\u00f3mo estamos... Y el Gobierno en si ya ni digamos... #Plandemia #YoNoMeVacuno #TRUMP2020ToSaveTheWorld https:\/\/t.co\/tzSA36kSLI","164":"@victorfyt PARECE UNA HELADER\u00cdA! DE QU\u00c9 LO QUER\u00c9S????\nLas vacunas no tienen prospecto, si te hace m\u00e1l cualquiera que te apliques le vas a tener que reclamar a MAGOYA. lamentablemente TODOS los pol\u00edticos est\u00e1n en este asqueroso negocio de laboratorios \n#YoNoMeVacuno y menos con este HDP https:\/\/t.co\/8SsObCbuFk","165":"@victorfyt PARECE UNA HELADER\u00cdA! DE QU\u00c9 LO QUER\u00c9S????\nLas vacunas no tienen prospecto, si te hace m\u00e1l cualquiera que te apliques le vas a tener que reclamar a MAGOYA. lamentablemente TODOS los pol\u00edticos est\u00e1n en este asqueroso negocio de laboratorios \n#YoNoMeVacuno y menos con este HDP https:\/\/t.co\/8SsObCbuFk","166":"Muchos pa\u00edses del mundo celebraron acuerdos de confidencialidad (para la compra de vacunas) con empresas farmac\u00e9uticas mucho tiempo antes de que la misma OMS declarara la \"pandemia\" del 2009 (Gripe A, H1N1)\n\nFabricaron una \"pandemia\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/YrNeybrS70","167":"Una vueltita por ah\u00ed pa q se pasen los ahogos :grinning_face_with_sweat: #Sunset #Tocopilla #NosCuidamosEntreTodos #quieromi10xciento #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/pdE82tDQRn","168":"Muchos pa\u00edses del mundo celebraron acuerdos de confidencialidad (para la compra de vacunas) con empresas farmac\u00e9uticas mucho tiempo antes de que la misma OMS declarara la \"pandemia\" del 2009 (Gripe A, H1N1)\n\nFabricaron una \"pandemia\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/YrNeybrS70","169":"@alferdez @CasaRosada #yonomevacuno no soy un conejillo de Indias","170":"SI ALGUNO PIENSA :cow:KUNARSE  SEPAN QUE SI LES HACE MAL , NADIE SE RESPONSABILIZA , SI LO HACEN ESPEREN AL 100% DE EFECTIVIDAD, PORQUE ESO DEL 90,  92, 95, 99 % ES VERSO negocio para laboratorios y gobiernos SI NO ES UN 100% LA :cow:KUNA ES CUALQUIERA!\n#YoNoMeVacuno #RepudioAGines https:\/\/t.co\/QBnzU4JfaD","171":"Muchos pa\u00edses del mundo celebraron acuerdos de confidencialidad (para la compra de vacunas) con empresas farmac\u00e9uticas mucho tiempo antes de que la misma OMS declarara la \"pandemia\" del 2009 (Gripe A, H1N1)\n\nFabricaron una \"pandemia\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/YrNeybrS70","172":"Muchos pa\u00edses del mundo celebraron acuerdos de confidencialidad (para la compra de vacunas) con empresas farmac\u00e9uticas mucho tiempo antes de que la misma OMS declarara la \"pandemia\" del 2009 (Gripe A, H1N1)\n\nFabricaron una \"pandemia\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/YrNeybrS70"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false},"created_at":{"0":"2020-11-25 23:41:54","1":"2020-11-25 23:08:53","2":"2020-11-25 22:15:13","3":"2020-11-25 22:09:46","4":"2020-11-25 21:46:16","5":"2020-11-25 21:26:57","6":"2020-11-25 21:24:34","7":"2020-11-25 20:38:46","8":"2020-11-25 20:03:51","9":"2020-11-25 19:45:24","10":"2020-11-25 19:43:36","11":"2020-11-25 19:42:58","12":"2020-11-25 19:40:11","13":"2020-11-25 19:38:11","14":"2020-11-25 19:17:10","15":"2020-11-25 18:30:44","16":"2020-11-25 18:28:26","17":"2020-11-25 18:27:29","18":"2020-11-25 18:25:27","19":"2020-11-25 18:14:18","20":"2020-11-25 18:06:59","21":"2020-11-25 17:57:46","22":"2020-11-25 17:55:45","23":"2020-11-25 17:53:19","24":"2020-11-25 17:52:45","25":"2020-11-25 17:52:42","26":"2020-11-25 17:46:42","27":"2020-11-25 17:45:11","28":"2020-11-25 17:42:49","29":"2020-11-25 17:41:16","30":"2020-11-25 17:36:48","31":"2020-11-25 17:36:47","32":"2020-11-25 17:36:41","33":"2020-11-25 17:29:25","34":"2020-11-25 17:03:01","35":"2020-11-25 17:02:00","36":"2020-11-25 16:49:56","37":"2020-11-25 16:48:34","38":"2020-11-25 16:33:34","39":"2020-11-25 16:19:25","40":"2020-11-25 16:07:57","41":"2020-11-25 15:57:27","42":"2020-11-25 15:54:54","43":"2020-11-25 15:53:10","44":"2020-11-25 15:49:48","45":"2020-11-25 15:22:43","46":"2020-11-25 15:18:56","47":"2020-11-25 15:10:36","48":"2020-11-25 15:09:14","49":"2020-11-25 15:08:42","50":"2020-11-25 15:06:24","51":"2020-11-25 14:55:18","52":"2020-11-25 14:38:50","53":"2020-11-25 14:12:42","54":"2020-11-25 14:02:24","55":"2020-11-25 14:01:17","56":"2020-11-25 13:59:11","57":"2020-11-25 13:48:05","58":"2020-11-25 13:45:43","59":"2020-11-25 13:44:28","60":"2020-11-25 13:43:32","61":"2020-11-25 13:32:21","62":"2020-11-25 13:25:56","63":"2020-11-25 13:11:45","64":"2020-11-25 13:02:38","65":"2020-11-25 12:59:32","66":"2020-11-25 12:59:31","67":"2020-11-25 12:53:33","68":"2020-11-25 12:49:13","69":"2020-11-25 12:48:32","70":"2020-11-25 12:47:42","71":"2020-11-25 12:46:58","72":"2020-11-25 12:46:38","73":"2020-11-25 12:45:48","74":"2020-11-25 12:45:32","75":"2020-11-25 12:44:36","76":"2020-11-25 12:43:10","77":"2020-11-25 12:42:44","78":"2020-11-25 12:41:20","79":"2020-11-25 12:38:37","80":"2020-11-25 12:22:52","81":"2020-11-25 12:19:03","82":"2020-11-25 12:15:58","83":"2020-11-25 11:49:35","84":"2020-11-25 11:31:22","85":"2020-11-25 11:27:58","86":"2020-11-25 11:22:11","87":"2020-11-25 11:21:15","88":"2020-11-25 11:00:55","89":"2020-11-25 10:59:42","90":"2020-11-25 10:58:11","91":"2020-11-25 10:47:08","92":"2020-11-25 10:39:50","93":"2020-11-25 10:38:02","94":"2020-11-25 10:00:24","95":"2020-11-25 09:51:04","96":"2020-11-25 08:55:59","97":"2020-11-25 08:27:50","98":"2020-11-25 08:21:26","99":"2020-11-25 08:08:42","100":"2020-11-25 07:55:18","101":"2020-11-25 07:35:00","102":"2020-11-25 06:46:33","103":"2020-11-25 06:41:09","104":"2020-11-25 06:34:51","105":"2020-11-25 06:34:02","106":"2020-11-25 06:29:08","107":"2020-11-25 05:58:53","108":"2020-11-25 05:19:02","109":"2020-11-25 05:05:18","110":"2020-11-25 04:59:54","111":"2020-11-25 04:28:11","112":"2020-11-25 04:12:46","113":"2020-11-25 04:01:03","114":"2020-11-25 03:52:07","115":"2020-11-25 03:50:54","116":"2020-11-25 03:46:18","117":"2020-11-25 03:42:13","118":"2020-11-25 03:38:03","119":"2020-11-25 03:26:52","120":"2020-11-25 03:05:48","121":"2020-11-25 02:59:33","122":"2020-11-25 02:57:35","123":"2020-11-25 02:52:22","124":"2020-11-25 02:49:26","125":"2020-11-25 02:42:13","126":"2020-11-25 02:41:43","127":"2020-11-25 02:39:49","128":"2020-11-25 02:33:26","129":"2020-11-25 02:23:12","130":"2020-11-25 02:22:02","131":"2020-11-25 02:18:46","132":"2020-11-25 02:18:09","133":"2020-11-25 02:16:05","134":"2020-11-25 02:14:52","135":"2020-11-25 02:09:20","136":"2020-11-25 02:02:07","137":"2020-11-25 01:50:26","138":"2020-11-25 01:45:56","139":"2020-11-25 01:37:51","140":"2020-11-25 01:36:12","141":"2020-11-25 01:35:58","142":"2020-11-25 01:34:35","143":"2020-11-25 01:33:03","144":"2020-11-25 01:32:33","145":"2020-11-25 01:30:17","146":"2020-11-25 01:29:51","147":"2020-11-25 01:27:09","148":"2020-11-25 01:23:04","149":"2020-11-25 01:19:50","150":"2020-11-25 01:18:21","151":"2020-11-25 01:16:56","152":"2020-11-25 01:15:58","153":"2020-11-25 01:08:22","154":"2020-11-25 01:06:13","155":"2020-11-25 01:05:56","156":"2020-11-25 01:03:09","157":"2020-11-25 00:59:49","158":"2020-11-25 00:58:32","159":"2020-11-25 00:58:18","160":"2020-11-25 00:55:10","161":"2020-11-25 00:53:35","162":"2020-11-25 00:51:34","163":"2020-11-25 00:49:03","164":"2020-11-25 00:43:37","165":"2020-11-25 00:43:05","166":"2020-11-25 00:38:20","167":"2020-11-25 00:36:20","168":"2020-11-25 00:35:03","169":"2020-11-25 00:25:04","170":"2020-11-25 00:24:38","171":"2020-11-25 00:22:03","172":"2020-11-25 00:12:37"},"retweet_count":{"0":17,"1":0,"2":17,"3":17,"4":0,"5":17,"6":17,"7":0,"8":29,"9":171,"10":1,"11":28,"12":0,"13":17,"14":17,"15":17,"16":17,"17":17,"18":17,"19":56,"20":17,"21":0,"22":17,"23":1,"24":1,"25":17,"26":1,"27":17,"28":2,"29":2,"30":28,"31":2,"32":1,"33":17,"34":0,"35":0,"36":1,"37":62,"38":62,"39":0,"40":120,"41":0,"42":13,"43":28,"44":0,"45":0,"46":1,"47":0,"48":0,"49":62,"50":62,"51":62,"52":29,"53":29,"54":1,"55":62,"56":7,"57":2,"58":1,"59":2,"60":2,"61":1,"62":1,"63":29,"64":62,"65":62,"66":2,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":62,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":62,"80":62,"81":62,"82":62,"83":0,"84":192,"85":5,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":62,"92":62,"93":62,"94":62,"95":0,"96":29,"97":0,"98":0,"99":0,"100":120,"101":29,"102":5,"103":0,"104":62,"105":5,"106":0,"107":62,"108":28,"109":62,"110":0,"111":62,"112":62,"113":0,"114":0,"115":62,"116":62,"117":62,"118":0,"119":16,"120":62,"121":62,"122":58,"123":62,"124":62,"125":62,"126":0,"127":120,"128":5,"129":28,"130":13,"131":28,"132":1,"133":62,"134":5,"135":29,"136":62,"137":62,"138":0,"139":1,"140":29,"141":5,"142":6,"143":62,"144":62,"145":62,"146":5,"147":28,"148":13,"149":62,"150":29,"151":62,"152":1,"153":0,"154":1,"155":1,"156":62,"157":62,"158":2,"159":0,"160":5,"161":6,"162":62,"163":0,"164":6,"165":6,"166":29,"167":0,"168":29,"169":0,"170":13,"171":29,"172":29},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":1,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":4,"32":3,"33":24,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":2,"40":0,"41":1,"42":0,"43":0,"44":0,"45":1,"46":0,"47":2,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":4,"61":0,"62":3,"63":0,"64":0,"65":0,"66":2,"67":0,"68":1,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":1,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":1,"99":0,"100":0,"101":0,"102":0,"103":1,"104":0,"105":7,"106":2,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":0,"114":2,"115":0,"116":0,"117":0,"118":2,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":2,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0,"132":1,"133":0,"134":0,"135":0,"136":0,"137":0,"138":0,"139":0,"140":0,"141":0,"142":0,"143":0,"144":0,"145":0,"146":0,"147":0,"148":0,"149":0,"150":0,"151":0,"152":1,"153":0,"154":0,"155":2,"156":0,"157":0,"158":0,"159":1,"160":6,"161":0,"162":0,"163":0,"164":0,"165":9,"166":0,"167":3,"168":0,"169":1,"170":0,"171":0,"172":0},"user_location":{"0":"","1":"Valencia, Espa\u00f1a","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"Torontontero","9":"Buenos Aires,Argentina.","10":"Buenos Aires,Argentina.","11":"Buenos Aires,Argentina.","12":"barcelona","13":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","14":"","15":"","16":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","17":"","18":"Avellaneda, Argentina","19":"","20":"Austin, TX","21":"","22":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","23":"Chetoslovaquia","24":"","25":"ROS","26":"Mar del Plata, Argentina","27":"","28":"","29":"CABA","30":"","31":"San Jorge","32":"","33":"San Jorge","34":"","35":"","36":"","37":"vivo en general rodriguez","38":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","39":"Argentina","40":"Argentina","41":"Chile","42":"Posadas, Argentina","43":"Santa Fe- Argentina","44":"Yerba Buena, Argentina","45":"","46":"Buenos Aires - Argentina","47":"","48":"La putrefacta matanza","49":"Tigre Nordelta","50":"San Fernando, Argentina","51":"","52":"","53":"Radio de AQU\u00cd LA VOZ DE EUROPA","54":"","55":"","56":"En ARGENTrucha q fue Rep\u00fablica","57":"M\u00e1laga","58":"Aspergia","59":"C\u00f3rdoba-Argentina","60":"C\u00f3rdoba, Argentina","61":"Moreno.ARGENTINA ","62":"Argentina","63":"espa\u00f1a","64":"","65":"","66":"Peru","67":"Mendoza","68":"Mendoza","69":"La Plata, Argentina","70":"Sevilla, Espa\u00f1a","71":"La Plata, Argentina","72":"","73":"","74":"En la cima del Argenzuela \ud83d\ude22","75":"La Plata, Argentina","76":"","77":"La Plata, Argentina","78":"La Plata, Argentina","79":"","80":"San Carlos de Bariloche, Argen","81":"","82":"","83":"Hungarian blood in CABA","84":"Val\u00e8ncia, Espanya","85":"Madrid, Spain","86":"","87":"","88":"","89":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","90":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","91":"Moreno Argentina","92":"PENNABILLI","93":"Ezeiza Buenos Aires Argentina","94":"","95":"S\u00e1enz Pe\u00f1a, Chaco. Argentina.","96":"","97":"de Argentina ","98":"France","99":"","100":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina","101":"Barcelona ","102":"","103":"Ciudad Resistencia","104":"MAR DEL PLATA","105":"","106":"Ciudad Resistencia","107":"","108":"Ciudad Autonoma Buenos Aires","109":"Monobloks d Soldati CABA","110":"","111":"","112":"ROSARIO  ","113":"Entre R\u00edos, Argentina","114":"","115":"","116":"","117":"Argentina","118":"","119":"Radio de AQU\u00cd LA VOZ DE EUROPA","120":"Entre R\u00edos, Argentina","121":"","122":"Radio de AQU\u00cd LA VOZ DE EUROPA","123":"San Carlos de Bariloche, Argen","124":"Argentina","125":"Paran\u00e1, Argentina","126":"","127":"Radio de AQU\u00cd LA VOZ DE EUROPA","128":"Carapachay, Buenos Aires","129":"Buenos Aires, Argentina","130":"Almirante Brown, Argentina","131":"de Argentina ","132":"de Argentina ","133":"Argentina","134":"","135":"Resistencia, Argentina","136":"Buenos Aires","137":"","138":"Palermo Lesto, CABA Argentina","139":"Tigre, Argentina","140":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","141":"Mendoza, Argentina","142":"Tigre, Argentina","143":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","144":"Argentina","145":"","146":"Tigre, Argentina","147":"","148":"","149":"Argentina","150":"","151":"","152":"Hungarian blood in CABA","153":"","154":"Bizkaia, Pa\u00eds Vasco","155":"Bizkaia, Pa\u00eds Vasco","156":"","157":"","158":"Argentina","159":"Wonderland","160":"Buenos Aires, Argentina","161":"Caseros, Argentina","162":"Argentina","163":"","164":"Argentina","165":"Argentina","166":"","167":"Tocopilla","168":"","169":"","170":"","171":"","172":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":"https:\/\/t.co\/NKwHK2EZFw","13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":"https:\/\/t.co\/9ihZH8dpA5","21":null,"22":"https:\/\/t.co\/FbMqEtK0Fv","23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":"https:\/\/t.co\/XASq276kY6","36":null,"37":"https:\/\/t.co\/x4fWFe2baZ","38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":"https:\/\/t.co\/QLQ2ryRbCP","54":null,"55":null,"56":null,"57":"https:\/\/t.co\/4JAwEDHr14","58":"https:\/\/t.co\/QmcdFWtTrD","59":"https:\/\/t.co\/YWbka8cJVH","60":"https:\/\/t.co\/qsNnveawwP","61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":"https:\/\/t.co\/dHJRwk7yjG","68":"https:\/\/t.co\/dHJRwk7yjG","69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":"https:\/\/t.co\/uSZv8VmVuA","85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":"https:\/\/t.co\/kb8oaJWYWo","96":null,"97":null,"98":"https:\/\/t.co\/aR2KaefQEB","99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":"https:\/\/t.co\/tOyPdWqYbr","114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":"https:\/\/t.co\/Vpc6WsT23O","119":"https:\/\/t.co\/QLQ2ryRbCP","120":null,"121":null,"122":"https:\/\/t.co\/QLQ2ryRbCP","123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":"https:\/\/t.co\/QLQ2ryRbCP","128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":null,"137":null,"138":"https:\/\/t.co\/ywY9Jc3ne4","139":null,"140":null,"141":null,"142":null,"143":null,"144":null,"145":null,"146":null,"147":null,"148":null,"149":null,"150":null,"151":null,"152":null,"153":null,"154":null,"155":null,"156":null,"157":null,"158":null,"159":null,"160":null,"161":null,"162":null,"163":null,"164":null,"165":null,"166":null,"167":null,"168":null,"169":null,"170":null,"171":null,"172":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[92,116]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[263,276]},{"text":"TeRegaloMiVacuna","indices":[278,295]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"STOPvacunas","name":"DESOBEDIENCIA CIVIL","id":1318326971592560640,"id_str":"1318326971592560640","indices":[0,12]},{"screen_name":"DiosSol_1986","name":"EnContraDelNWO","id":1277023391971717121,"id_str":"1277023391971717121","indices":[13,26]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[92,116]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[92,116]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"yonomevacuno","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331715736612581381,"id_str":"1331715736612581381","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ens0aB6XMAUaKA9.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ens0aB6XMAUaKA9.png","url":"https:\/\/t.co\/qcW9pj7mzB","display_url":"pic.twitter.com\/qcW9pj7mzB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GluckLorena\/status\/1331715852610232320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":585,"h":789,"resize":"fit"},"small":{"w":504,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":585,"h":789,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[92,116]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[92,116]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[23,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[0,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[108,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsterAdela","name":"Adela Ester \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a","id":2468581307,"id_str":"2468581307","indices":[3,14]},{"screen_name":"infobae","name":"infobae","id":69416519,"id_str":"69416519","indices":[16,24]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"vacuna","indices":[18,25]},{"text":"covid19","indices":[26,34]},{"text":"covid_19","indices":[35,44]},{"text":"covid","indices":[45,51]},{"text":"coronavirus","indices":[52,64]},{"text":"corona","indices":[65,72]},{"text":"viruscoronavirus","indices":[73,90]},{"text":"virus","indices":[91,97]},{"text":"farmacias","indices":[98,108]},{"text":"industriafarmac\u00e9utica","indices":[109,131]},{"text":"v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519","indices":[132,146]},{"text":"vacunacoronavirusespa\u00f1a","indices":[147,171]},{"text":"vacunacoronavirus","indices":[172,190]},{"text":"yonomevacuno","indices":[192,205]},{"text":"yonomevacunare","indices":[206,221]},{"text":"folowerstagram","indices":[222,237]},{"text":"folowme","indices":[238,246]},{"text":"folowyoutube","indices":[247,260]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[92,116]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[92,116]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[92,116]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[92,116]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[92,116]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[92,116]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[90,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1328377894960324611,"id_str":"1328377894960324611","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9YqEyXYAM7WXH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9YqEyXYAM7WXH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2YiTu8UqsE","display_url":"pic.twitter.com\/2YiTu8UqsE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1328377898898771969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":446,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":749,"h":1143,"resize":"fit"},"medium":{"w":749,"h":1143,"resize":"fit"}},"source_status_id":1328377898898771969,"source_status_id_str":"1328377898898771969","source_user_id":203851222,"source_user_id_str":"203851222"}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[92,116]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[52,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nayibbukele","name":"\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb","id":20736511,"id_str":"20736511","indices":[0,12]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[92,116]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[78,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BibianaViana","name":"Bibiana.MDQ #PobreMiArgentina","id":3644610015,"id_str":"3644610015","indices":[3,16]},{"screen_name":"Fox_XFiles","name":"TheRealMulder","id":403824621,"id_str":"403824621","indices":[18,29]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"janoscorvinus","name":"JCorvinus","id":1266401325320998917,"id_str":"1266401325320998917","indices":[3,17]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[92,116]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[60,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fox_XFiles","name":"TheRealMulder","id":403824621,"id_str":"403824621","indices":[0,11]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[92,116]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[103,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[103,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[88,112]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[115,128]},{"text":"CristinaEsMengele","indices":[132,150]},{"text":"VacunateVosCristina","indices":[152,172]},{"text":"KirchnerismoEsTotalitarismo","indices":[175,203]},{"text":"ElClubdeLosGorilas","indices":[206,225]},{"text":"SomosLaResistencia","indices":[227,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331653038516416516,"id_str":"1331653038516416516","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr7YhTXMAQlip0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr7YhTXMAQlip0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wnefEtSqtD","display_url":"pic.twitter.com\/wnefEtSqtD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elisamas1\/status\/1331653068673458176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[210,220]},{"text":"YoNoVoto","indices":[221,230]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[231,244]},{"text":"covidscam","indices":[245,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"influenzero","name":"Nacho Guardi\u00e1n","id":819245463194968064,"id_str":"819245463194968064","indices":[0,12]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaCivilArt36CN","indices":[77,101]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[104,117]},{"text":"CristinaEsMengele","indices":[121,139]},{"text":"VacunateVosCristina","indices":[141,161]},{"text":"KirchnerismoEsTotalitarismo","indices":[164,192]},{"text":"ElClubdeLosGorilas","indices":[195,214]},{"text":"SomosLaResistencia","indices":[216,235]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331650840176832512,"id_str":"1331650840176832512","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr5Yj2XMAA-mg9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr5Yj2XMAA-mg9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vpIv7nuqeI","display_url":"pic.twitter.com\/vpIv7nuqeI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elisamas1\/status\/1331651216078745603\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[25,38]},{"text":"SomosEl99","indices":[40,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cwjVzXJ73H","expanded_url":"https:\/\/www.lifesitenews.com\/mobile\/news\/former-pfizer-vp-no-need-for-vaccines-the-pandemic-is-effectively-over?__twitter_impression=true","display_url":"lifesitenews.com\/mobile\/news\/fo\u2026","indices":[53,76]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"MANIFESTACI\u00d3NMUNDIAL","indices":[75,96]},{"text":"VIDA","indices":[109,114]},{"text":"LIBERTAD","indices":[123,132]},{"text":"AMORALAHUMANIDAD","indices":[139,156]},{"text":"NOCUARENTENA","indices":[170,183]},{"text":"NOBARBIJOS","indices":[184,195]},{"text":"NOVACUNASCRIMINALES","indices":[196,216]},{"text":"NOALAMAFIAFARMACEUTICA","indices":[218,241]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[243,256]},{"text":"Despierta","indices":[257,267]},{"text":"aur","indices":[268,272]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331644311985905667,"id_str":"1331644311985905667","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrzckcW4AM0oRn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnrzckcW4AM0oRn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TD3ecUnOpU","display_url":"pic.twitter.com\/TD3ecUnOpU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AUR_Argentina\/status\/1331644316385767429\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1448,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[91,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lucaspresmanes","name":"Lu Presmanes","id":345815138,"id_str":"345815138","indices":[3,18]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[113,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeGMar","name":"Jorge Mart\u00ednez","id":4281313103,"id_str":"4281313103","indices":[0,10]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"BuenosDiasTVN","indices":[0,14]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[250,263]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lapalabraargent","name":"DICTADURA SANITARIA #VacunameESTA #GobDeMierda","id":2401956469,"id_str":"2401956469","indices":[3,19]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[23,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"art_lew","name":"Efra\u00edm Vargas Lew","id":1512400076,"id_str":"1512400076","indices":[0,8]},{"screen_name":"Contexto_Tuc","name":"Contexto Tucum\u00e1n","id":118509623,"id_str":"118509623","indices":[9,22]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[86,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoyGraceOK1","name":"SoyGraceOK \ud83d\ude37\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31","id":1211135103377625089,"id_str":"1211135103377625089","indices":[0,12]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[71,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lqjn8V9R26","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/infobae\/status\/1331610028051193858","display_url":"twitter.com\/infobae\/status\u2026","indices":[85,108]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[201,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LilianaRobeson","name":"Liliana Robeson - Indescribable for Sheeple","id":2878977078,"id_str":"2878977078","indices":[0,15]},{"screen_name":"LilianaRobeson","name":"Liliana Robeson - Indescribable for Sheeple","id":2878977078,"id_str":"2878977078","indices":[109,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1DDqVL3u9e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RevistaSemana\/status\/1331614143296790529","display_url":"twitter.com\/RevistaSemana\/\u2026","indices":[215,238]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[121,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alextagliavini","name":"Alejandro Tagliavini","id":125229678,"id_str":"125229678","indices":[0,15]},{"screen_name":"RCachanosky","name":"Roberto Cachanosky","id":577576491,"id_str":"577576491","indices":[16,28]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"Rechazoalosbarbijos","indices":[19,39]},{"text":"Rechazoalmiedo","indices":[40,55]},{"text":"Basta","indices":[56,62]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[63,76]},{"text":"RechazoVacunaObligatoria","indices":[78,103]},{"text":"MiSaludMidecisi\u00f3n","indices":[104,122]},{"text":"AUR","indices":[123,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AUR_Argentina","name":"AUR Argentina","id":1283515220619595776,"id_str":"1283515220619595776","indices":[3,17]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CrisCastello01","name":"Cristina Castello \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 41%","id":1860942186,"id_str":"1860942186","indices":[3,18]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[113,126]},{"text":"VeteAl2020","indices":[128,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[{"text":"yonomevacuno","indices":[15,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marrie_LP","name":"Marrie","id":102194422,"id_str":"102194422","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1331578166108975108,"id_str":"1331578166108975108","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq3SX2XcAQaX6T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq3SX2XcAQaX6T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mC3pUm5fNQ","display_url":"pic.twitter.com\/mC3pUm5fNQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Marrie_LP\/status\/1331578168642244613\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1520,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331578168642244613,"source_status_id_str":"1331578168642244613","source_user_id":102194422,"source_user_id_str":"102194422"}]},"59":{"hashtags":[{"text":"RondaDeEspectaculos","indices":[18,38]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[94,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RadioSucesos","name":"Radio Sucesos","id":138402492,"id_str":"138402492","indices":[3,16]},{"screen_name":"marianamongaut","name":"mariana mongaut","id":858911233,"id_str":"858911233","indices":[39,54]},{"screen_name":"SerZuliani","name":"SergioZuliani","id":36529871,"id_str":"36529871","indices":[55,66]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[{"text":"RondaDeEspectaculos","indices":[0,20]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[76,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marianamongaut","name":"mariana mongaut","id":858911233,"id_str":"858911233","indices":[21,36]},{"screen_name":"SerZuliani","name":"SergioZuliani","id":36529871,"id_str":"36529871","indices":[37,48]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[{"text":"NiEnPedo","indices":[67,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jetrios1","name":"nada es para siempre","id":708415292121153536,"id_str":"708415292121153536","indices":[3,12]},{"screen_name":"Crisantikukas22","name":"Asado de polenta vas a comer con T\u00edo Alberto","id":749995562058051584,"id_str":"749995562058051584","indices":[14,30]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[{"text":"NiEnPedo","indices":[53,62]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[240,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Crisantikukas22","name":"Asado de polenta vas a comer con T\u00edo Alberto","id":749995562058051584,"id_str":"749995562058051584","indices":[0,16]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[96,109]},{"text":"VeteAl2020","indices":[111,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4NoSm2nSr5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lotusoak2\/status\/1331331946585141250","display_url":"twitter.com\/lotusoak2\/stat\u2026","indices":[123,146]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[136,149]},{"text":"yonomecallom\u00e1s","indices":[150,165]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ginesggarcia","name":"Gines Gonz\u00e1lez Garc\u00eda","id":229457613,"id_str":"229457613","indices":[0,13]},{"screen_name":"alferdez","name":"Alberto Fern\u00e1ndez","id":149991703,"id_str":"149991703","indices":[14,23]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[13,23]},{"text":"argentina","indices":[24,34]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[35,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Yongordi1","name":"Yongordi","id":1318235122949390336,"id_str":"1318235122949390336","indices":[49,59]},{"screen_name":"Aleja37981580","name":"Aleja","id":1241854467231924225,"id_str":"1241854467231924225","indices":[60,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UJu0dB7RFJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MarceloPeretta\/status\/1331579600397365249","display_url":"twitter.com\/MarceloPeretta\u2026","indices":[75,98]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"yonomevacuno","indices":[10,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LANACION","name":"LA NACION","id":33989170,"id_str":"33989170","indices":[0,9]}],"urls":[],"media":[{"id":1331580525295886337,"id_str":"1331580525295886337","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq5bsgW4AE3wpO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq5bsgW4AE3wpO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YFz90VT1tq","display_url":"pic.twitter.com\/YFz90VT1tq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Marrie_LP\/status\/1331580528890404866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1520,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[52,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TonoSVJ","name":"Lobo","id":1244291337274437632,"id_str":"1244291337274437632","indices":[0,8]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[{"text":"yonomevacuno","indices":[15,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rukhasgunsalu","name":"Gonzalo \ud83d\udc3a","id":144615294,"id_str":"144615294","indices":[0,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1331580132994260995,"id_str":"1331580132994260995","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq5E3EXIAMIwkl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq5E3EXIAMIwkl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A9ch5FI6oZ","display_url":"pic.twitter.com\/A9ch5FI6oZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Marrie_LP\/status\/1331580135884075010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1520,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[{"text":"VacunateVosAlberto","indices":[94,113]},{"text":"VacunateVosCristina","indices":[115,135]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[138,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EldiariodeLeuco","name":"El diario de Leuco","id":979857101588746240,"id_str":"979857101588746240","indices":[0,16]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[49,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osvaldobazan","name":"OB","id":140856303,"id_str":"140856303","indices":[0,13]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[118,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"perfilcom","name":"Perfil.com","id":16294264,"id_str":"16294264","indices":[0,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1331579534785785856,"id_str":"1331579534785785856","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq4iCkWMAA-Rhz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq4iCkWMAA-Rhz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k7DNS9s70I","display_url":"pic.twitter.com\/k7DNS9s70I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Marrie_LP\/status\/1331579537797287942\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1520,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[17,30]},{"text":"CristinaVacunateVos","indices":[93,113]},{"text":"AlbertoVacunateVos","indices":[114,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EldiariodeLeuco","name":"El diario de Leuco","id":979857101588746240,"id_str":"979857101588746240","indices":[0,16]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[{"text":"yonomevacuno","indices":[11,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarincom","name":"Clar\u00edn","id":8105922,"id_str":"8105922","indices":[0,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1331579068723195904,"id_str":"1331579068723195904","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq4G6WXcAAz07p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq4G6WXcAAz07p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8pZKE5o2wY","display_url":"pic.twitter.com\/8pZKE5o2wY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Marrie_LP\/status\/1331579071508176896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1520,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"yonomevacuno","indices":[11,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarincom","name":"Clar\u00edn","id":8105922,"id_str":"8105922","indices":[0,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1331578713708916738,"id_str":"1331578713708916738","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq3yP0XcAIpbNN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq3yP0XcAIpbNN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9abFBX9Oml","display_url":"pic.twitter.com\/9abFBX9Oml","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Marrie_LP\/status\/1331578716762370048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1520,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[56,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lIp8OGihq8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/INFOen14O\/status\/1331302674843701255","display_url":"twitter.com\/INFOen14O\/stat\u2026","indices":[70,93]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[62,70]},{"text":"Planddmia","indices":[71,81]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[82,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"87":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[30,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"88":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[39,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundHuesped","name":"Fundaci\u00f3n Hu\u00e9sped","id":59881845,"id_str":"59881845","indices":[0,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1331553298122465286,"id_str":"1331553298122465286","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqgq3YW4AYPgVD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enqgq3YW4AYPgVD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qOy8LoHLru","display_url":"pic.twitter.com\/qOy8LoHLru","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/figuero_nestor\/status\/1331553447703883776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":314,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":554,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":945,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"90":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[30,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVaKuno","indices":[21,34]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[36,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/owqZ2YCKWa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Marta0061\/status\/1331354855613591558","display_url":"twitter.com\/Marta0061\/stat\u2026","indices":[50,73]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[199,212]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victorfyt","name":"Dr. Victor Tut\u00fa","id":1055431634,"id_str":"1055431634","indices":[0,10]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[70,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gustavo__Olmos","name":"\uff27\uff55\uff53\uff54\uff41\uff56\uff4f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":2564582235,"id_str":"2564582235","indices":[85,100]},{"screen_name":"victorfyt","name":"Dr. Victor Tut\u00fa","id":1055431634,"id_str":"1055431634","indices":[101,111]},{"screen_name":"fargosi","name":"Alejandro Fargosi","id":254599256,"id_str":"254599256","indices":[112,120]},{"screen_name":"edufeiok","name":"Eduardo Feinmann","id":748259155849416706,"id_str":"748259155849416706","indices":[121,130]},{"screen_name":"marianocaba","name":"Mariano Mart\u00ednez","id":259859825,"id_str":"259859825","indices":[131,143]},{"screen_name":"Soledad_Acunia","name":"Mar\u00eda Soledad Acu\u00f1a","id":313577888,"id_str":"313577888","indices":[144,159]},{"screen_name":"JCanoOK","name":"Jos\u00e9 Cano","id":282201112,"id_str":"282201112","indices":[160,168]},{"screen_name":"PatoBullrich","name":"Patricia Bullrich","id":54414081,"id_str":"54414081","indices":[169,182]},{"screen_name":"angeletchecopar","name":"Baby Etchecopar","id":857969113272135683,"id_str":"857969113272135683","indices":[183,199]},{"screen_name":"herlombardi","name":"Hern\u00e1n Lombardi","id":105180935,"id_str":"105180935","indices":[200,212]},{"screen_name":"CarlosEguiaUno","name":"Carlos Eguia","id":768418794,"id_str":"768418794","indices":[213,228]},{"screen_name":"juancampanella","name":"Juan Jos\u00e9 Campanella","id":180990597,"id_str":"180990597","indices":[229,244]},{"screen_name":"capcentral","name":"Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":1281596280,"id_str":"1281596280","indices":[245,256]},{"screen_name":"JonatanViale","name":"Jonatan Viale","id":134129241,"id_str":"134129241","indices":[257,270]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RD9zFzeVdI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiariodeleuco\/status\/1331358462241071104","display_url":"twitter.com\/eldiariodeleuc\u2026","indices":[271,294]}]},"99":{"hashtags":[{"text":"yonomevacuno","indices":[141,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eireth","name":"Monika \ud83d\udd3b","id":3111424001,"id_str":"3111424001","indices":[0,7]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[8,24]},{"screen_name":"Seve2020","name":"Seve\/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b","id":3982388482,"id_str":"3982388482","indices":[25,34]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[35,46]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[47,60]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[62,70]},{"text":"Planddmia","indices":[71,81]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[82,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[22,35]},{"text":"NoAlaVacunaObligatoria","indices":[37,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331488072236724224,"id_str":"1331488072236724224","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnplWOBW8AAGU_L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnplWOBW8AAGU_L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wo5ctGoy1C","display_url":"pic.twitter.com\/Wo5ctGoy1C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Esmeral09586908\/status\/1331488075319537666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":837,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[44,52]},{"text":"Planddmia","indices":[53,63]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[64,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qo3vM4m0ef","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lolaneuromd\/status\/1331189146862415872","display_url":"twitter.com\/lolaneuromd\/st\u2026","indices":[78,101]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[24,37]},{"text":"NoAlaVacunaObligatoria","indices":[39,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wmuO4l9oQk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IrekiaBuru\/status\/1331445537585983489","display_url":"twitter.com\/IrekiaBuru\/sta\u2026","indices":[63,86]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[{"text":"yonomevacuno","indices":[66,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victorfyt","name":"Dr. Victor Tut\u00fa","id":1055431634,"id_str":"1055431634","indices":[0,10]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[344,357]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RossiAgustinOk","name":"Agust\u00edn Rossi","id":2786609149,"id_str":"2786609149","indices":[0,15]},{"screen_name":"alferdez","name":"Alberto Fern\u00e1ndez","id":149991703,"id_str":"149991703","indices":[16,25]},{"screen_name":"CasaRosada","name":"Casa Rosada","id":4515126989,"id_str":"4515126989","indices":[26,37]},{"screen_name":"MindefArg","name":"Ministerio Defensa","id":4493784808,"id_str":"4493784808","indices":[38,48]},{"screen_name":"msalnacion","name":"Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n","id":144929758,"id_str":"144929758","indices":[49,60]},{"screen_name":"MinInteriorAR","name":"Ministerio del Interior","id":507419507,"id_str":"507419507","indices":[61,75]},{"screen_name":"EMCOFFA_Arg","name":"Fuerzas Armadas Arg","id":4923832215,"id_str":"4923832215","indices":[76,88]},{"screen_name":"MinSeg","name":"Ministerio Seguridad","id":1483041949,"id_str":"1483041949","indices":[89,96]},{"screen_name":"SantiCafiero","name":"Santiago Cafiero","id":42637609,"id_str":"42637609","indices":[97,110]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[{"text":"VacunaCOVID19","indices":[0,14]},{"text":"NoAlaVacunaObligatoria","indices":[15,38]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[39,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IlDqyBLcAl","expanded_url":"http:\/\/euskalnews.com\/2020\/09\/la-onu-admite-que-una-vacuna-de-bill-gates-esta-provocando-un-brote-de-poliomielitis-en-africa\/","display_url":"euskalnews.com\/2020\/09\/la-onu\u2026","indices":[148,171]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[126,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LANACION","name":"LA NACION","id":33989170,"id_str":"33989170","indices":[0,9]}],"urls":[],"media":[{"id":1331441993411678212,"id_str":"1331441993411678212","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eno7cFBXUAQsZgo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eno7cFBXUAQsZgo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KS44oQ27h9","display_url":"pic.twitter.com\/KS44oQ27h9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DenaonIsBack\/status\/1331441996435742724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":522,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":938,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":938,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[{"text":"YoDonoMiVacuna","indices":[117,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[180,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ra0DaT0EEQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/camilocammas\/status\/1331234837949243393","display_url":"twitter.com\/camilocammas\/s\u2026","indices":[194,217]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusaSinAprobar","indices":[70,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Seamos_LibresOk","name":"Do\u00f1a Rosa","id":1242115200859373571,"id_str":"1242115200859373571","indices":[3,19]},{"screen_name":"LANACION","name":"LA NACION","id":33989170,"id_str":"33989170","indices":[21,30]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lapalabraargent","name":"SIN JUSTICIA ESTE PA\u00cdS ES UNA MIERDA","id":2401956469,"id_str":"2401956469","indices":[3,19]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[15,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0yjDcBKYOf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FotografoGus1\/status\/1330020842542145537","display_url":"twitter.com\/FotografoGus1\/\u2026","indices":[29,52]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"134":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusaSinAprobar","indices":[70,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Seamos_LibresOk","name":"Do\u00f1a Rosa","id":1242115200859373571,"id_str":"1242115200859373571","indices":[3,19]},{"screen_name":"LANACION","name":"LA NACION","id":33989170,"id_str":"33989170","indices":[21,30]}],"urls":[]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"138":{"hashtags":[{"text":"SputnikV","indices":[124,133]},{"text":"EsPregunta","indices":[210,221]},{"text":"Infectadura","indices":[257,269]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[272,285]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"wadodecorrido","name":"Wado de Pedro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":369120654,"id_str":"369120654","indices":[0,14]},{"screen_name":"alferdez","name":"Alberto Fern\u00e1ndez","id":149991703,"id_str":"149991703","indices":[15,24]},{"screen_name":"ginesggarcia","name":"Gines Gonz\u00e1lez Garc\u00eda","id":229457613,"id_str":"229457613","indices":[25,38]},{"screen_name":"RossiAgustinOk","name":"Agust\u00edn Rossi","id":2786609149,"id_str":"2786609149","indices":[39,54]},{"screen_name":"SabinaFrederic","name":"Sabina Frederic","id":225145116,"id_str":"225145116","indices":[55,70]},{"screen_name":"SantiCafiero","name":"Santiago Cafiero","id":42637609,"id_str":"42637609","indices":[71,84]}],"urls":[]},"139":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[69,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuqueCasper15","name":"claudia lou","id":832642502,"id_str":"832642502","indices":[3,17]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusaSinAprobar","indices":[70,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Seamos_LibresOk","name":"Do\u00f1a Rosa","id":1242115200859373571,"id_str":"1242115200859373571","indices":[3,19]},{"screen_name":"LANACION","name":"LA NACION","id":33989170,"id_str":"33989170","indices":[21,30]}],"urls":[]},"142":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[93,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusaSinAprobar","indices":[70,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Seamos_LibresOk","name":"Do\u00f1a Rosa","id":1242115200859373571,"id_str":"1242115200859373571","indices":[3,19]},{"screen_name":"LANACION","name":"LA NACION","id":33989170,"id_str":"33989170","indices":[21,30]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lapalabraargent","name":"SIN JUSTICIA ESTE PA\u00cdS ES UNA MIERDA","id":2401956469,"id_str":"2401956469","indices":[3,19]}],"urls":[]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"152":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[165,175]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[176,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"153":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[185,198]},{"text":"ElPeorGobiernoDeLaHistoria","indices":[199,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LANACION","name":"LA NACION","id":33989170,"id_str":"33989170","indices":[0,9]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[{"text":"CCPChina","indices":[26,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MentirasSombras","name":"Verdades.Mentiras.Sombras","id":1184797875814969347,"id_str":"1184797875814969347","indices":[3,19]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[73,89]}],"urls":[]},"155":{"hashtags":[{"text":"CCPChina","indices":[5,14]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[116,129]},{"text":"YoNoTengoPresidente","indices":[131,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[52,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hTQrIzpj21","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1331394676662935555","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[152,175]}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[{"text":"LadronaDeLaNacionArgentina","indices":[32,59]},{"text":"ElPeorGobiernoDeLaHistoria","indices":[60,87]},{"text":"ElPeorPresidenteDeLaHistoria","indices":[89,118]},{"text":"cfkescleptocracia","indices":[120,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"odin_88","name":"Odin 88","id":1250890240006512647,"id_str":"1250890240006512647","indices":[3,11]}],"urls":[]},"159":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[95,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lunasol60307876","name":"\u0d03\u0c03\ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc25\u0a03\u0c03 \ud83d\udc9d\ud83d\udc97","id":1121869249646145542,"id_str":"1121869249646145542","indices":[0,16]}],"urls":[]},"160":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusaSinAprobar","indices":[49,70]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[231,244]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LANACION","name":"LA NACION","id":33989170,"id_str":"33989170","indices":[0,9]}],"urls":[]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lapalabraargent","name":"SIN JUSTICIA ESTE PA\u00cdS ES UNA MIERDA","id":2401956469,"id_str":"2401956469","indices":[3,19]},{"screen_name":"victorfyt","name":"Dr. Victor Tut\u00fa","id":1055431634,"id_str":"1055431634","indices":[21,31]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"163":{"hashtags":[{"text":"PabloEscobar","indices":[14,27]},{"text":"Plandemia","indices":[113,123]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[124,137]},{"text":"TRUMP2020ToSaveTheWorld","indices":[138,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[0,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1331399463655628801,"id_str":"1331399463655628801","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnoUwhVW4AEnyr1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnoUwhVW4AEnyr1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tzSA36kSLI","display_url":"pic.twitter.com\/tzSA36kSLI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PatriotaQEspaa1\/status\/1331399465677316096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":570,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":538,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":570,"resize":"fit"}}}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lapalabraargent","name":"SIN JUSTICIA ESTE PA\u00cdS ES UNA MIERDA","id":2401956469,"id_str":"2401956469","indices":[3,19]},{"screen_name":"victorfyt","name":"Dr. Victor Tut\u00fa","id":1055431634,"id_str":"1055431634","indices":[21,31]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[252,265]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victorfyt","name":"Dr. Victor Tut\u00fa","id":1055431634,"id_str":"1055431634","indices":[0,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1331397949482553345,"id_str":"1331397949482553345","indices":[287,310],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnoTYYmXUAEYcba.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnoTYYmXUAEYcba.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8SsObCbuFk","display_url":"pic.twitter.com\/8SsObCbuFk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lapalabraargent\/status\/1331397964556881923\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":399,"resize":"fit"},"large":{"w":1060,"h":622,"resize":"fit"},"medium":{"w":1060,"h":622,"resize":"fit"}}}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"167":{"hashtags":[{"text":"Sunset","indices":[48,55]},{"text":"Tocopilla","indices":[56,66]},{"text":"NosCuidamosEntreTodos","indices":[67,89]},{"text":"quieromi10xciento","indices":[90,108]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[109,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331396247320752134,"id_str":"1331396247320752134","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnoR1TjXcAYIZar.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnoR1TjXcAYIZar.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pdE82tDQRn","display_url":"pic.twitter.com\/pdE82tDQRn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/clasalga\/status\/1331396265733541888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1602,"h":1602,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"169":{"hashtags":[{"text":"yonomevacuno","indices":[22,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alferdez","name":"Alberto Fern\u00e1ndez","id":149991703,"id_str":"149991703","indices":[0,9]},{"screen_name":"CasaRosada","name":"Casa Rosada","id":4515126989,"id_str":"4515126989","indices":[10,21]}],"urls":[]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lapalabraargent","name":"SIN JUSTICIA ESTE PA\u00cdS ES UNA MIERDA","id":2401956469,"id_str":"2401956469","indices":[3,19]}],"urls":[]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}