{"screen_name":{"0":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1322515516523687937},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"31\/10: Hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda y diferencia respecto al d\u00eda anterior entre par\u00e9ntesis:\n\nTotal :hospital: 2.562 (+91)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 2.222 (+76)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 340 (+15)\n\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/Cdic48kBfD https:\/\/t.co\/vvbNVUBbK4"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-10-31 12:27:24"},"retweet_count":{"0":3},"favorite_count":{"0":7},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[22,30]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[34,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cdic48kBfD","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3efrrkZ","display_url":"bit.ly\/3efrrkZ","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1322514900116250624,"id_str":"1322514900116250624","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElqES2-XIAATYoW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElqES2-XIAATYoW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vvbNVUBbK4","display_url":"pic.twitter.com\/vvbNVUBbK4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1322515516523687937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]}}}