{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2","21":"Angelisimo2","22":"Angelisimo2","23":"Angelisimo2","24":"Angelisimo2","25":"Angelisimo2","26":"Angelisimo2","27":"Angelisimo2","28":"Angelisimo2","29":"Angelisimo2","30":"Angelisimo2","31":"Angelisimo2","32":"Angelisimo2","33":"Angelisimo2","34":"Angelisimo2","35":"Angelisimo2","36":"Angelisimo2","37":"Angelisimo2","38":"Angelisimo2","39":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1322639809442185218,"1":1322605599293669379,"2":1322604658842546178,"3":1322603759206309893,"4":1322598362303078402,"5":1322576772597194752,"6":1322572608173465603,"7":1322566712370339842,"8":1322561773979971588,"9":1322560775144329216,"10":1322558817385762819,"11":1322554445893349379,"12":1322525138760404992,"13":1322522017954959362,"14":1322521968382533636,"15":1322516604937228288,"16":1322484022237429761,"17":1322465808300335104,"18":1322438513514684417,"19":1322437844737118208,"20":1322435883925147648,"21":1322432514485559296,"22":1322347826005839872,"23":1322347674759254018,"24":1322344975791738881,"25":1322337232217395211,"26":1322336729798479880,"27":1322336482460356610,"28":1322336400423948290,"29":1322336317875867648,"30":1322335240380129283,"31":1322334881104486403,"32":1322333605121708033,"33":1322332195990786049,"34":1322332098766819329,"35":1322331928981393409,"36":1322329960670023680,"37":1322329851379023873,"38":1322329233318924290,"39":1322328853902229505},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":true,"11":true,"12":false,"13":true,"14":true,"15":true,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":false,"33":true,"34":true,"35":false,"36":true,"37":false,"38":true,"39":true},"text":{"0":"@Angelisimo2 Que siempre hemos querido  confiar en sacerdotes.\nCon la crisis de Lehman brothers todos escuchando economistas que no acertaron ni una.\nAhora el con covid19, todos en manos de virologos medi\u00e1ticos que solo piensan en encerrarnos como ratas de laboratorio.\nNo aprendemos","1":"Nunca fui muy religioso, pero en estos d\u00edas he hecho un pacto con Dios.\n\nEl me perdona mis pecados e incluso me permite algunos pecadillos, a cambio de que yo pele\u00e9 con todas mis fuerzas contra esta monstruosidad...\n\n\u00a1Le siento a mi lado!","2":"Zombies e hipnotizados  de la tierra:\n\nQue sep\u00e1is que os seguimos queriendo, sois nuestros amigos y nuestra familia vamos a seguir luchando por vosotros.... incluso con vuestra oposici\u00f3n\n\nPero fijaos un poquito m\u00e1s en las cosas....:folded_hands:","3":"Estaba pensando que nuestros antepasados sal\u00edan a cazar mamuts o se defend\u00edan de las fieras.\n\n\u00bfQu\u00e9 le ha pasado al ser humano para volverse un conejo asustado y esconderse en la madriguera ante cualquier peligro?\n\nLa gente luch\u00f3 por su libertad siempre...\u00bf que esta pasando ahora?","4":"Primero el sida...No folles!\n\nAhora el corona ...No vivas!","5":"\u00a1Se\u00f1or dame paciencia!\n\n\u00a1Pero ya!","6":"Si tanto miedo tenemos a que se nos mueran los abuelos, lo que hay que hacer es protegerlos a ellos, les confinamos en hoteles de 5 estrellas ... nos saldr\u00e1 m\u00e1s  barato y les hacemos una vida maravillosa...","7":"@Angelisimo2 Negacionista de la mentira\nAfiliado a la verdad","8":"Decir \"negacionista\" es como decir \" afiliado\"..necesita algo m\u00e1s.. \n\n\u00bfAfiliado a que?","9":"Pedir un confinamiento como medida sanitaria, es como pedirle a alguien que tiene problemas digestivos que deje de comer...","10":"@Angelisimo2 Los asalariados tambi\u00e9n necesitas trabajar para tener un salario. \n\nRecuerdo a los funcionarios, que paso con miles de funcionarios en Grecia en la crisis del 2008, est\u00e1 covidianos y anticovidianos coincidimos que es peor...","11":"Cuidadito con lo que dices... Negacionista! https:\/\/t.co\/Wx4P9HvKJR","12":"No, creen que de verdad les van a subir el sueldo...\u00bfcon que dinero? https:\/\/t.co\/GoLjIhNYGK","13":"Las revueltas violentas no son ni el camino, ni son leg\u00edtimas y dinamitan la presencia en las calles de la verdadera sociedad civil.","14":"No permitir a la gente ganarse el pan con su trabajo es un crimen contra los derechos humanos, y los cr\u00edmenes contra los derechos humanos no prescriben.","15":"Te est\u00e1n arruinando y, a la vez, te est\u00e1n convenciendo de que, protestar por ello, es de irresponsables e insolidarios. \nLo pillas? https:\/\/t.co\/TU1O09bcPi","16":"La peor pandemia son las hordas de borregos pidiendo ser encerrados en casa , perdiendo la luz del sol y el ejercicio f\u00edsico, aumentando la depresi\u00f3n y el stress de la poblacion y finalmente llev\u00e1ndonos a la pobreza y el hambre...","17":"Claro, ya lo entiendo..\n\nComo la falta de vitamina D y la obesidad son factor de riesgo con el Covid, pues las autoridades valoran confinarnos...\n\nTodo el mundo sabe que estar encerrado en casa es la mejor manera de tener sol y no engordar....","18":"Como las guerras ya no cuelan, est\u00e1n buscando la nueva forma de oprimir al pueblo...si esta les sale bien, no nos dejar\u00e1n en paz...\n\nhttps:\/\/t.co\/AJzrygV0Tk","19":"De eso nada, en casa nos morimos de hambre\nhttps:\/\/t.co\/fjudZQm0Kc","20":"Pregunta de matem\u00e1ticas sencillitas:\n\nSi un aut\u00f3nomo gana 0 euros y le subes 3 euros la cuota mensual...\n\n\u00bf Cuanto le queda para comer?","21":"https:\/\/t.co\/WW4VLilEfQ\n\u00c9ste grupo a mi lista de grandes, su canci\u00f3n ser\u00eda total si fuera de 2020, pero es del 2009 GENIOS. Levante la mano quien est\u00e9 de acuerdo. #ladictaduracientifica \n@VonBingen2 @Autnomacabread1 @Angelisimo2 @fecca_agustina @AntonioMyc00 @FLMIRONES @Alvisepf","22":"Burgos, es el camino... https:\/\/t.co\/G9nF0p1SPX","23":"#negacionistas \u00bfNO? Nuestros hermanos italianos nos est\u00e1n advirtiendo. Ellos ya no van a parar hasta acabar con la tiran\u00eda.\n#Barcelona #Bilbao https:\/\/t.co\/WJxjN33Qfj","24":"\u00bfDe que color es esto?... si no lo ves amarillo eres un ego\u00edsta al que no le importan los ancianos.. https:\/\/t.co\/BY26arqEYr","25":"Tenemos que defender ahora nuestros derechos o ya no habr\u00e1 opci\u00f3n!","26":"Estar en contra de la estafa del covid, no te hace ni de extrema derecha ni de extrema izquierda ,ni nacionalista..\n\nSimplemente eres una persona que necesita comer","27":"Esto es en lo que est\u00e1n convirtiendo Espa\u00f1a nuestros pol\u00edticos.\nEsto va a reventar, y lo saben.\n#EstadoAlarma https:\/\/t.co\/P7Y6Ak8f7T","28":"@abc_es O nos saltamos los confinamientos o aceptamos ser esclavos. No hay m\u00e1s opciones.","29":"\u00bfCabe alguna posibilidad de que los manifestantes no sean negacionistas, paracient\u00edficos ni terraplanistas, sino simplemente gente que est\u00e1 hasta los cojones de las pol\u00edticas arbitrarias, err\u00e1ticas y da\u00f1inas de sus gobernantes?","30":"Da rabia pensar que ahora la disidencia ( o sea, todo el mundo anticovidiano) suframos odios, insultos,desplantes,despidos para que dentro de unos a\u00f1os toda la caverna covidiana diga que en el 2020 no se creyeron nada y que se rebelaban contra el r\u00e9gimen tirano y fascistoide.","31":"@Angelisimo2 Definitivamente. La gente normal lo entiende, pero los subnormales, lo dudo mucho:woman_facepalming_selector::disappointed_face: https:\/\/t.co\/So7uDFsXFP","32":"Si seguimos as\u00ed , a los 35.000 muertos por covid le vamos a tener que sumar un mill\u00f3n de muertos por hambre","33":":police_car_light:EMISI\u00d3N DE EMERGENCIA :police_car_light: \n\nCon Rafa Fern\u00e1ndez del Tribuno @Azucena94750484 \n\n:house: NUEVO CONFINAMIENTO MILITAR EN ESPA\u00d1A \n\n:coffin_selector: NO SE MUERE NADIE PERO SIGUEN DANDOLE A LA MATRACA GLOBALISTA :globe_showing_Europe-Africa: \n\n:play_or_pause_button::backhand_index_pointing_right_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/E4M7PahfTn https:\/\/t.co\/7Wz42fFiBB","34":":high_voltage::bell:DISIDENTES:bell::high_voltage:\nLo intentamos pac\u00edficamente,bien, pero si pac\u00edficamente no funciona, pues.... DISIDENTES!! REUNIROS!!!\n:fire::fire::fire::fire::fire::fire::fire::fire::fire::fire::fire::fire::fire::fire::fire::fire::fire::fire::fire::fire: https:\/\/t.co\/rdBI0Viq31","35":"Si digo que millones de personas (aut\u00f3nomos y sus empleados) necesitan trabajar para comer ....\n\n\u00bf se entiende o no se entiende ?","36":"No pierda su tiempo esperando vivir en el futuro, viva una vida ahora mismo.\n#leoescuchate #peaceisposible https:\/\/t.co\/ebIR79otJE","37":"No es extrema derecha  ...  es gente que necesita trabajar para comer https:\/\/t.co\/7spzIsnfbr","38":"Otra ciudad, Santander, con incidentes en la noche de hoy con la policia y manifestantes https:\/\/t.co\/vuymzU9pVD","39":"@SelmaBop No hay que tener piedad con los gobiernos que promueven la mentira covid-19. Fuori schifosi, siete mondizi, governo di...."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false},"created_at":{"0":"2020-10-31 20:41:18","1":"2020-10-31 18:25:22","2":"2020-10-31 18:21:38","3":"2020-10-31 18:18:03","4":"2020-10-31 17:56:36","5":"2020-10-31 16:30:49","6":"2020-10-31 16:14:16","7":"2020-10-31 15:50:50","8":"2020-10-31 15:31:13","9":"2020-10-31 15:27:15","10":"2020-10-31 15:19:28","11":"2020-10-31 15:02:06","12":"2020-10-31 13:05:39","13":"2020-10-31 12:53:15","14":"2020-10-31 12:53:03","15":"2020-10-31 12:31:44","16":"2020-10-31 10:22:16","17":"2020-10-31 09:09:53","18":"2020-10-31 07:21:25","19":"2020-10-31 07:18:46","20":"2020-10-31 07:10:59","21":"2020-10-31 06:57:35","22":"2020-10-31 01:21:04","23":"2020-10-31 01:20:28","24":"2020-10-31 01:09:44","25":"2020-10-31 00:38:58","26":"2020-10-31 00:36:58","27":"2020-10-31 00:35:59","28":"2020-10-31 00:35:40","29":"2020-10-31 00:35:20","30":"2020-10-31 00:31:03","31":"2020-10-31 00:29:38","32":"2020-10-31 00:24:33","33":"2020-10-31 00:18:57","34":"2020-10-31 00:18:34","35":"2020-10-31 00:17:54","36":"2020-10-31 00:10:04","37":"2020-10-31 00:09:38","38":"2020-10-31 00:07:11","39":"2020-10-31 00:05:41"},"retweet_count":{"0":3,"1":6,"2":16,"3":50,"4":37,"5":0,"6":10,"7":2,"8":3,"9":15,"10":1,"11":95,"12":3,"13":5,"14":64,"15":29,"16":92,"17":29,"18":7,"19":6,"20":36,"21":3,"22":77,"23":31,"24":8,"25":12,"26":37,"27":117,"28":31,"29":1461,"30":6,"31":5,"32":17,"33":16,"34":24,"35":33,"36":8,"37":21,"38":117,"39":3},"favorite_count":{"0":0,"1":50,"2":74,"3":164,"4":169,"5":36,"6":63,"7":0,"8":37,"9":60,"10":0,"11":0,"12":13,"13":0,"14":0,"15":0,"16":191,"17":90,"18":19,"19":27,"20":149,"21":0,"22":0,"23":0,"24":42,"25":56,"26":138,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":68,"33":0,"34":0,"35":133,"36":0,"37":59,"38":0,"39":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FMLopez31","name":"FM L\u00f3pez","id":2802032123,"id_str":"2802032123","indices":[3,13]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[15,27]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Liliana53960099","name":"Nefer\u00fa At\u00f3n NO SE VACUNA","id":1298108969525927936,"id_str":"1298108969525927936","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[19,31]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mariano_MCH","name":"Mariano","id":803945114573930497,"id_str":"803945114573930497","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1322416610787864577,"id_str":"1322416610787864577","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eloq5qsWMAEBHHt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eloq5qsWMAEBHHt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wx4P9HvKJR","display_url":"pic.twitter.com\/Wx4P9HvKJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Mariano_MCH\/status\/1322416709056241665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1448,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322416709056241665,"source_status_id_str":"1322416709056241665","source_user_id":803945114573930497,"source_user_id_str":"803945114573930497"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GoLjIhNYGK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mfblasco\/status\/1322524920241410049","display_url":"twitter.com\/mfblasco\/statu\u2026","indices":[69,92]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DaniWolv","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8DaniWolf\ud83c\udfdb\ufe0f#YoNoVoto\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1245495684419158022,"id_str":"1245495684419158022","indices":[3,12]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[3,17]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AJzrygV0Tk","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/tecnologia\/ciencia\/2020-10-30\/era-de-las-pandemias-expertos-alertan-futuras-crisis-peores-coronavirus_2813136\/","display_url":"elconfidencial.com\/tecnologia\/cie\u2026","indices":[133,156]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fjudZQm0Kc","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-gobierno-prepara-borrador-para-otro-confinamiento-casa-202010302037_noticia.html","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[43,66]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JumaN46077852","name":"JuanMart.Nov.","id":1098527022534586368,"id_str":"1098527022534586368","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WW4VLilEfQ","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/OynmOxyX4aE","display_url":"youtu.be\/OynmOxyX4aE","indices":[19,42]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMatelot49","name":"Soy el que Soy","id":2325670054,"id_str":"2325670054","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1322286113831194632,"id_str":"1322286113831194632","indices":[41,64],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322286113831194632\/pu\/img\/3m-c_O00yVI5xTGc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322286113831194632\/pu\/img\/3m-c_O00yVI5xTGc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G9nF0p1SPX","display_url":"pic.twitter.com\/G9nF0p1SPX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MopaPasa\/status\/1322286438663311360\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322286438663311360,"source_status_id_str":"1322286438663311360","source_user_id":710892224582647808,"source_user_id_str":"710892224582647808"}]},"23":{"hashtags":[{"text":"negacionistas","indices":[21,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TercioRepublico","name":"Del R\u00edo \ud83c\udfdb\ufe0f Rep\u00fablico \ud83c\udfdb\ufe0f","id":1292868805375426562,"id_str":"1292868805375426562","indices":[3,19]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322344973912707072,"id_str":"1322344973912707072","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elnpv2iXEAAITgU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elnpv2iXEAAITgU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BY26arqEYr","display_url":"pic.twitter.com\/BY26arqEYr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1322344975791738881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":869,"h":842,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":659,"resize":"fit"},"large":{"w":869,"h":842,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"EstadoAlarma","indices":[115,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jose4ez","name":"Jose Luis Hern\u00e1ndez","id":2450239872,"id_str":"2450239872","indices":[3,11]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[13,20]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[3,16]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RitadeRecasens","name":"Meritocracia siglo XXI","id":1557875612,"id_str":"1557875612","indices":[3,18]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alejand47818117","name":"Alejandra Alcaraz\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc4d","id":1288190127659864065,"id_str":"1288190127659864065","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]},{"screen_name":"Azucena94750484","name":"Top10life","id":1089165324468006912,"id_str":"1089165324468006912","indices":[74,90]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tito72835024","name":"TITO 80","id":947834632053063680,"id_str":"947834632053063680","indices":[3,16]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"leoescuchate","indices":[93,106]},{"text":"peaceisposible","indices":[107,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mpezpeleta","name":"pilar ezpeleta","id":1280033520,"id_str":"1280033520","indices":[3,14]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7spzIsnfbr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BarzaFenix\/status\/1322235774725742592","display_url":"twitter.com\/BarzaFenix\/sta\u2026","indices":[70,93]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlesenric","name":"Carles Enric","id":17308245,"id_str":"17308245","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vuymzU9pVD","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/5R1v9t9NT8M","display_url":"youtu.be\/5R1v9t9NT8M","indices":[106,129]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alfredo00489566","name":"Fuerza Ciudadana, stop mentiras","id":1298711043561025538,"id_str":"1298711043561025538","indices":[3,19]},{"screen_name":"SelmaBop","name":"Gabriela Sticks.","id":101867388,"id_str":"101867388","indices":[21,30]}],"urls":[]}}}