{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1322676474080456704,"1":1322662118215266305,"2":1322659615935467520,"3":1322644515690319873,"4":1322642837306036227,"5":1322634447330578432,"6":1322628683660709890,"7":1322614153014611973,"8":1322599216271646722,"9":1322596542310719489,"10":1322584367407849473,"11":1322569016037183489,"12":1322553923039760385,"13":1322538818340356096,"14":1322532231835955202,"15":1322524690368335872,"16":1322516168477876225,"17":1322493519513051137,"18":1322402922500550657,"19":1322348417641754625,"20":1322348249148198919,"21":1322338699091365888,"22":1322338522146181122,"23":1322337976198848517,"24":1322332602137804802,"25":1322327430938308608},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false},"text":{"0":"Si usted quiere vivir en primera fila nuestro periodismo y las charlas, cursos y eventos que hacemos, #ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe su silla en esta comunidad c\u00edvica e intelectual.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF https:\/\/t.co\/hDXrZwFvEM","1":"#ElPa\u00edsEnVivo Colombia reporta 11.033 nuevos casos de covid. \n\nEn total hay 1.074.184 casos confirmados de los cuales 71.168 est\u00e1n activos.\n\nhttps:\/\/t.co\/OKPEJzEELf","2":"#Opini\u00f3n | A prop\u00f3sito de las declaraciones de @ClaudiaLopez, les dejamos esta conversaci\u00f3n de coyuntura en la que expertos de #LaSillaLlena debatieron sobre la pol\u00edtica migratoria colombiana, espec\u00edficamente frente al caso de Venezuela. #RedVenezuela https:\/\/t.co\/un9Qd5enj7","3":"Para @SergioGuzmanE, director de @ColombiaRisk, el partido \u201cno se posiciona como izquierda, derecha o centro, y de llegar Dilian a la direcci\u00f3n ser\u00e1 la encargada de resolver una pregunta: \u00bfQu\u00e9 lugar tiene la U en el espectro pol\u00edtico?\u201d\nhttps:\/\/t.co\/SmLms81SO9","4":"Horacio Serpa fue un pol\u00edtico liberal hasta la ra\u00edz, famoso por la vehemencia de sus declaraciones y discursos en plaza p\u00fablica\nhttps:\/\/t.co\/RsmZ8LVVfU","5":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe su silla en nuestra comunidad. As\u00ed podr\u00e1 acceder a todos los beneficios que eso trae, al tiempo que nos impulsa a hacer m\u00e1s y mejores investigaciones.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF https:\/\/t.co\/8nxLGeNgHd","6":"Aunque tienen otros componentes como dar cr\u00e9ditos a las empresas y subsidios a los hogares, estos representan una inversi\u00f3n menor comparativamente\nhttps:\/\/t.co\/DPqNgJV92g","7":"Estas son las conclusiones de la Gallup, la encuesta que cada dos meses mide el estado de \u00e1nimo de los colombianos frente a lo que ocurre en el pa\u00eds https:\/\/t.co\/B4543mBtmV","8":"Seis expertos de #LaSillaLlena analizan el peso y las consecuencias de las declaraciones de @ClaudiaLopez sobre los venezolanos\nhttps:\/\/t.co\/kQpSLVGkMS","9":"#ElPa\u00edsEnVivo Muri\u00f3 el exsenador liberal Horacio Serpa \n\nhttps:\/\/t.co\/iXPJYEYDrZ","10":"Muchos en el @partidodelaucol ven a @DilianFrancisca como una figura capaz de mantenerlos unidos y de llegar con fuerza a las elecciones de 2022\nhttps:\/\/t.co\/SmLms8jtFH","11":"#Opini\u00f3n | \"Esta semana el departamento de Sucre se sacudi\u00f3 con la informaci\u00f3n sobre una masacre que se suma a la seguidilla de cr\u00edmenes de este tipo que se ha desatado en todo el territorio.\" : @TrejosRosero #RedPaz https:\/\/t.co\/bDD8WE5xFH","12":"Las autoridades a\u00fan no tienen una teor\u00eda concreta sobre las razones por las que recientemente han matado a militantes de Colombia Humana. Sin embargo, pertenecer a ese movimiento s\u00ed es un riesgo.\nhttps:\/\/t.co\/HNY0kpptv5","13":"El sector cultura, uno de los que m\u00e1s hablaba @IvanDuque antes del Covid, muestra lo dif\u00edcil de la apuesta de la reactivaci\u00f3n en plena pandemia.\n\nEn este podcast con @AkordePodcast contamos la histor\u00eda del @TeatroPetra, el primero en volver a las tablas:\n\nhttps:\/\/t.co\/xLr1n50PW1","14":"#ElPa\u00edsEnVivo Con 26 votos a favor y siete en contra\u00a0el @ConcejoDeBogota aprob\u00f3\u00a0el cupo de endeudamiento que solicit\u00f3 la alcaldesa @ClaudiaLopez por 10,7 billones de pesos\nhttps:\/\/t.co\/yZUZVE0Mzx","15":"#Opini\u00f3n | \"El triunfo de @realDonaldTrump tambi\u00e9n envalentona a quienes llevan pidi\u00e9ndole al gobierno cambios en materia laboral y pensional sin \u00e9xito por falta de apoyo pol\u00edtico\": @hectorriveross\nhttps:\/\/t.co\/3Zf59h0Rl1","16":"#Opini\u00f3n | \"Es incre\u00edble que tres meses despu\u00e9s de la renuncia de Bernal, @IvanDuque no tenga tres nombres de abogados competentes que cumplan con los requisitos para llegar a la Corte.\" : @ehoyosce #RedSocial https:\/\/t.co\/Dh8QEIUiQz","17":"#Opini\u00f3n | \"Hoy se cumplen 20 a\u00f1os de la Resoluci\u00f3n 1325, primer instrumento del sistema internacional para la participaci\u00f3n de las mujeres en los procesos de di\u00e1logo y de negociaci\u00f3n de la paz en el mundo.\" : @rocio_pinedag #RedMujeres https:\/\/t.co\/QtFsvV1TIC","18":"El periodismo que hacemos y en el que creemos necesita S\u00faperAmigos: una comunidad que garantiza que este proyecto sea sostenible y que nos permite crecer a la vez que crece con nosotros.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed =&gt; https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF https:\/\/t.co\/0t7wIOTs7a","19":"@AndresCamiloHR Y precisamos que, como nos lo dijeron fuentes conocedoras del asesinato de l\u00edderes sociales, militar en la Colombia Humana s\u00ed representa un riesgo.","20":"@AndresCamiloHR Saludos, Andr\u00e9s. No desconocemos la gravedad de los hechos (hacer la historia es una forma de visibilizarlos). Lo que contamos es que a\u00fan no hay una teor\u00eda concreta sobre por qu\u00e9 los mataron y que todos ten\u00edan liderazgos hist\u00f3ricos que trascend\u00edan su militancia en Colombia Humana","21":"@yeidermancabj Eso s\u00ed: tambi\u00e9n decimos que, como nos lo dijeron fuentes conocedoras del asesinato de l\u00edderes sociales, militar en la Colombia Humana s\u00ed representa un riesgo.","22":"@yeidermancabj Saludos, Yeider. No desconocemos la gravedad de los hechos (hacer la historia es una forma de visibilizarlos). Lo que decimos es que a\u00fan no hay una teor\u00eda concreta sobre por qu\u00e9 los mataron, y todos ten\u00edan liderazgos hist\u00f3ricos que trascend\u00edan su militancia en Colombia Humana.","23":"Duerma informado. Para ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n #EnVivo https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW https:\/\/t.co\/ioJQ9g0bcW","24":"@NanaMGNS @gonzagalindodel Le estamos preguntando, no echando en cara.","25":"#Opini\u00f3n | \"La pregunta no es si hay o no venezolanos involucrados en actividades delictivas. La pregunta es si tenemos una pol\u00edtica efectiva de seguridad ciudadana en la ciudad. La respuesta, tristemente, es que no.\" : Jer\u00f3nimo Castillo #RedPaz https:\/\/t.co\/EC88PIpxe5"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true},"created_at":{"0":"2020-10-31 23:07:00","1":"2020-10-31 22:09:57","2":"2020-10-31 22:00:00","3":"2020-10-31 21:00:00","4":"2020-10-31 20:53:20","5":"2020-10-31 20:20:00","6":"2020-10-31 19:57:06","7":"2020-10-31 18:59:21","8":"2020-10-31 18:00:00","9":"2020-10-31 17:49:22","10":"2020-10-31 17:01:00","11":"2020-10-31 16:00:00","12":"2020-10-31 15:00:01","13":"2020-10-31 14:00:00","14":"2020-10-31 13:33:50","15":"2020-10-31 13:03:52","16":"2020-10-31 12:30:00","17":"2020-10-31 11:00:00","18":"2020-10-31 05:00:00","19":"2020-10-31 01:23:25","20":"2020-10-31 01:22:45","21":"2020-10-31 00:44:48","22":"2020-10-31 00:44:06","23":"2020-10-31 00:41:56","24":"2020-10-31 00:20:34","25":"2020-10-31 00:00:01"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":1,"3":2,"4":5,"5":2,"6":0,"7":0,"8":2,"9":0,"10":0,"11":3,"12":4,"13":4,"14":0,"15":2,"16":5,"17":1,"18":0,"19":1,"20":1,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":7},"favorite_count":{"0":8,"1":11,"2":1,"3":5,"4":33,"5":2,"6":3,"7":4,"8":7,"9":26,"10":2,"11":12,"12":15,"13":11,"14":7,"15":4,"16":12,"17":20,"18":8,"19":5,"20":4,"21":0,"22":0,"23":5,"24":0,"25":38},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[102,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1322357244336496640,"id_str":"1322357244336496640","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322357244336496640\/img\/nC7-GlvKPEl_JF86.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322357244336496640\/img\/nC7-GlvKPEl_JF86.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hDXrZwFvEM","display_url":"pic.twitter.com\/hDXrZwFvEM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1322676474080456704\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKPEJzEELf","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230205","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230205","indices":[141,164]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"LaSillaLlena","indices":[127,140]},{"text":"RedVenezuela","indices":[238,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[47,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/un9Qd5enj7","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-venezuela\/las-cuatro-tareas-urgentes-mejorar-la-politica-migratoria-colombiana","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[252,275]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SergioGuzmanE","name":"Sergio Guzm\u00e1n","id":344138329,"id_str":"344138329","indices":[5,19]},{"screen_name":"ColombiaRisk","name":"Colombia Risk Analysis","id":1040611359996686337,"id_str":"1040611359996686337","indices":[33,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SmLms81SO9","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/u-pone-las-esperanzas-dilian-miras-2022-78967","display_url":"lasillavacia.com\/u-pone-las-esp\u2026","indices":[236,259]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RsmZ8LVVfU","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/murio-serpa-ultimo-caudillo-rojo-79015","display_url":"lasillavacia.com\/murio-serpa-ul\u2026","indices":[128,151]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1320835928810807297,"id_str":"1320835928810807297","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8nxLGeNgHd","display_url":"pic.twitter.com\/8nxLGeNgHd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1322634447330578432\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DPqNgJV92g","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-alcaldes-enfrentan-crisis-vieja-formula-cemento-y-deuda-78947","display_url":"lasillavacia.com\/los-alcaldes-e\u2026","indices":[147,170]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B4543mBtmV","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/nueva-gallup-muestra-se-acabo-efecto-pandemia-78979","display_url":"lasillavacia.com\/nueva-gallup-m\u2026","indices":[149,172]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"LaSillaLlena","indices":[17,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[92,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kQpSLVGkMS","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-venezuela\/debate-de-expertos-la-declaracion-de-claudia-lopez-sobre-los","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[128,151]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iXPJYEYDrZ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230202","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230202","indices":[57,80]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"partidodelaucol","name":"Partido de la Unidad #ConectadosConLaUnidad","id":244600798,"id_str":"244600798","indices":[13,29]},{"screen_name":"DilianFrancisca","name":"Dilian Francisca T.","id":1729302205,"id_str":"1729302205","indices":[36,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SmLms8jtFH","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/u-pone-las-esperanzas-dilian-miras-2022-78967","display_url":"lasillavacia.com\/u-pone-las-esp\u2026","indices":[145,168]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[209,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TrejosRosero","name":"Luis Fernando Trejos Rosero","id":1055902275984654337,"id_str":"1055902275984654337","indices":[195,208]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDD8WE5xFH","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/la-masacre-de-sucre-violencia-trasciende-hasta-montes-de-maria-y-mas","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[217,240]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HNY0kpptv5","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/aunque-no-hay-prueba-ataque-sistematico-ser-petrista-si-riesgo-adicional-los-lideres-78993","display_url":"lasillavacia.com\/aunque-no-hay-\u2026","indices":[196,219]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[46,56]},{"screen_name":"AkordePodcast","name":"Ak\u00f6rde Podcast","id":3074869401,"id_str":"3074869401","indices":[166,180]},{"screen_name":"TeatroPetra","name":"Teatro Petra","id":809879209,"id_str":"809879209","indices":[206,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLr1n50PW1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/asi-cultura-haga-lo-necesario-reactivarse-seguira-perdidas-79003","display_url":"lasillavacia.com\/asi-cultura-ha\u2026","indices":[256,279]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ConcejoDeBogota","name":"Concejo de Bogot\u00e1","id":720804330,"id_str":"720804330","indices":[56,72]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[131,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZUZVE0Mzx","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230197","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230197","indices":[172,195]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[26,42]},{"screen_name":"hectorriveross","name":"HECTOR RIVEROS","id":40315392,"id_str":"40315392","indices":[182,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Zf59h0Rl1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/opinion\/eleccion-presidencial-del-martes-79012","display_url":"lasillavacia.com\/opinion\/elecci\u2026","indices":[198,221]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[199,209]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[74,84]},{"screen_name":"ehoyosce","name":"Esteban Hoyos Ceballos","id":36860258,"id_str":"36860258","indices":[189,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dh8QEIUiQz","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/presidente-vacancia-77300","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[210,233]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedMujeres","indices":[225,236]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rocio_pinedag","name":"Rocio Pineda-Garc\u00eda","id":297178430,"id_str":"297178430","indices":[210,224]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QtFsvV1TIC","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-las-mujeres\/arma-de-paz-las-mujeres-77303","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[237,260]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[188,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1321562574283001856,"id_str":"1321562574283001856","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574283001856\/img\/nxUXi5xFBwS91p3t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574283001856\/img\/nxUXi5xFBwS91p3t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0t7wIOTs7a","display_url":"pic.twitter.com\/0t7wIOTs7a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1322402922500550657\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndresCamiloHR","name":"Andr\u00e8s Hern\u00e1ndez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":102769344,"id_str":"102769344","indices":[0,15]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndresCamiloHR","name":"Andr\u00e8s Hern\u00e1ndez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":102769344,"id_str":"102769344","indices":[0,15]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yeidermancabj","name":"No me le pegue al perro\ud83d\udd3b\ud83d\udc00.","id":761638560713863168,"id_str":"761638560713863168","indices":[0,14]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yeidermancabj","name":"No me le pegue al perro\ud83d\udd3b\ud83d\udc00.","id":761638560713863168,"id_str":"761638560713863168","indices":[0,14]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[78,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1322337931177189378,"id_str":"1322337931177189378","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElnjV6TXYAI9uHR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElnjV6TXYAI9uHR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ioJQ9g0bcW","display_url":"pic.twitter.com\/ioJQ9g0bcW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1322337976198848517\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NanaMGNS","name":"Black Canary","id":53213450,"id_str":"53213450","indices":[0,9]},{"screen_name":"gonzagalindodel","name":"Gonzalo Galindo Delgado","id":296009835,"id_str":"296009835","indices":[10,26]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[238,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EC88PIpxe5","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/no-son-los-venezolanos-77302","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[246,269]}]}}}