{"screen_name":{"0":"LaVozIberica","1":"LaVozIberica","2":"LaVozIberica","3":"LaVozIberica","4":"LaVozIberica","5":"LaVozIberica","6":"LaVozIberica","7":"LaVozIberica"},"tweet_id":{"0":1322650879120519169,"1":1322630203055710208,"2":1322612290261311488,"3":1322579609083387904,"4":1322579468855267329,"5":1322579313871491079,"6":1322578650512936962,"7":1322453322469646338},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false},"text":{"0":":right_arrow_selector:11.800 desembarcados, ocupan hoteles de 4* con todo incluido, se les ve en grupo ocupando terrazas bebiendo alcohol...\nLas gentes de CANARIAS no lo entiende, yo tampoco.\n\n:pushpin:Mientras en Espa\u00f1a, la RUINA de los nuestros sigue su camino.\n\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro \nhttps:\/\/t.co\/ifSbFSRA1H","1":":red_circle::red_circle: Justicia exige 500\u20ac a varias v\u00edctimas de ETA para pagar a la Abogac\u00eda del Estado. As\u00ed est\u00e1n las cosas y as\u00ed se las cuento en \u2066@ESdiario_com\u2069  https:\/\/t.co\/O9nzXzIp4v","2":"EN ESPA\u00d1A EXISTE UNA CRISIS, INSTITUCIONAL, ECON\u00d3MICA Y DE SALUD P\u00daBLICA\u2026 Y ALGUNOS SIGUEN SIN QUERER ENTERARSE. https:\/\/t.co\/AOTfQnqkTG https:\/\/t.co\/8ik3yogrE1","3":"Un senador estadounidense denuncia la manipulaci\u00f3n existente en Espa\u00f1a con el coronavirus por parte de gobierno y medios https:\/\/t.co\/Edy3Sr46NX v\u00eda @ElDiestro_","4":"@jean_sorianne Pues, \"eso\" mismamente...","5":"El 31 de octubre de 1982 ETA mataba con un coche bomba al polic\u00eda nacional Francisco Gonz\u00e1lez Ruiz y her\u00eda a otros 11 polic\u00edas y a una mujer embarazada #NiolvidoNiPerd\u00f3n @sanchezcastejon https:\/\/t.co\/PJ7qAuWUJh v\u00eda @ElDiestro_","6":"@jean_sorianne Pues, yo tengo en mi casa un botijo que, en el verano hace un agua muy fresca...","7":"El suplicio de unas dependientas hispanoamericanas por no saber catal\u00e1n https:\/\/t.co\/gE518ILjNv v\u00eda @libertaddigital"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"created_at":{"0":"2020-10-31 21:25:17","1":"2020-10-31 20:03:08","2":"2020-10-31 18:51:57","3":"2020-10-31 16:42:05","4":"2020-10-31 16:41:32","5":"2020-10-31 16:40:55","6":"2020-10-31 16:38:17","7":"2020-10-31 08:20:16"},"retweet_count":{"0":245,"1":305,"2":3,"3":251,"4":0,"5":27,"6":0,"7":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":5,"3":0,"4":1,"5":0,"6":4,"7":2},"user_location":{"0":"#VozIberica","1":"#VozIberica","2":"#VozIberica","3":"#VozIberica","4":"#VozIberica","5":"#VozIberica","6":"#VozIberica","7":"#VozIberica"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","1":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","2":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","3":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","4":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","5":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","6":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","7":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaJamardoC","name":"Mar\u00eda Jamardo","id":870518544,"id_str":"870518544","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AOTfQnqkTG","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-existe-una-crisis-institucional-economica-y-de-salud-publica-y-algunos-siguen-sin-querer-enterarse\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-exis\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1322612276176801792,"id_str":"1322612276176801792","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elrc25EW0AAfFT8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elrc25EW0AAfFT8.png","url":"https:\/\/t.co\/8ik3yogrE1","display_url":"pic.twitter.com\/8ik3yogrE1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1322612290261311488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":300,"h":208,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":208,"resize":"fit"},"large":{"w":300,"h":208,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jean_sorianne","name":"jean michel sorianne \ud83c\udfb9 (Yo soy \ud83d\udc51)","id":1225858464083214336,"id_str":"1225858464083214336","indices":[0,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[3,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jean_sorianne","name":"jean michel sorianne \ud83c\udfb9 (Yo soy \ud83d\udc51)","id":1225858464083214336,"id_str":"1225858464083214336","indices":[0,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[100,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gE518ILjNv","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-29\/el-suplicio-de-unas-dependientas-hispanoamericanas-por-no-saber-catalan-6675526\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[72,95]}]}}}