{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos","18":"ldpsincomplejos","19":"ldpsincomplejos","20":"ldpsincomplejos","21":"ldpsincomplejos","22":"ldpsincomplejos","23":"ldpsincomplejos","24":"ldpsincomplejos","25":"ldpsincomplejos","26":"ldpsincomplejos","27":"ldpsincomplejos","28":"ldpsincomplejos","29":"ldpsincomplejos","30":"ldpsincomplejos","31":"ldpsincomplejos","32":"ldpsincomplejos","33":"ldpsincomplejos","34":"ldpsincomplejos","35":"ldpsincomplejos","36":"ldpsincomplejos","37":"ldpsincomplejos","38":"ldpsincomplejos","39":"ldpsincomplejos","40":"ldpsincomplejos","41":"ldpsincomplejos","42":"ldpsincomplejos","43":"ldpsincomplejos","44":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1322636238172622854,"1":1322635842020642817,"2":1322635775331176449,"3":1322635446803902465,"4":1322597720905965569,"5":1322594593754484736,"6":1322594231962243074,"7":1322594151012179970,"8":1322592827243716608,"9":1322591932628041728,"10":1322590475161866247,"11":1322589498446876674,"12":1322521345809436672,"13":1322520060041273344,"14":1322496206254280704,"15":1322494113850281985,"16":1322493508461174784,"17":1322492697567993857,"18":1322491757905485825,"19":1322491555442233344,"20":1322477596270071808,"21":1322476743467372544,"22":1322474621443182594,"23":1322474020831416321,"24":1322470476652883970,"25":1322470254321242112,"26":1322463877091725313,"27":1322459946051653633,"28":1322459078635958272,"29":1322455885726289922,"30":1322455293759000576,"31":1322454786340511745,"32":1322454032112300034,"33":1322453925346316288,"34":1322451928719249408,"35":1322450469399285760,"36":1322449898722234368,"37":1322449777896968193,"38":1322449622351155201,"39":1322449550393618432,"40":1322445845028024320,"41":1322433499937329155,"42":1322433461899169796,"43":1322410312059002880,"44":1322403989812580357},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":false,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":false,"44":false},"text":{"0":"Lean los p\u00e1rrafos 46 y 47 de la resoluci\u00f3n del PE. El estado de alarma sin control parlamentario va contra los Tratados de la UE. Con el apoyo de los antidistema y de C\u2019s y la abstenci\u00f3n del PP S\u00e1nchez ha convertido a Espa\u00f1a en una  anomal\u00eda en Europa.  https:\/\/t.co\/s0LDNgkBT3","1":"Un parlamento no puede renunciar a sus obligaciones por seis meses. Y si lo intenta, estar\u00e1 renunciando para siempre.\n\nMi p\u00e1gina sab\u00e1tica en @@abc_es \nhttps:\/\/t.co\/EejuNXfuy5","2":"No se pierdan la controversia de @FrayJosepho y @MonsieurSansFoy :grinning_face:\n\n\"C\u00f3mo evitar los delitos de odio\" https:\/\/t.co\/5bie0pYxAE a trav\u00e9s de @libertaddigital","3":"Zasca!!!!!!!!! de @ReinaKhalesi a @AdaColau . V\u00eda @jcalvinocancela https:\/\/t.co\/tAItAcC7XV","4":"@ldpsincomplejos Lo he visto.\n60000 muertos y un pa\u00eds destrozado tras la risa de este indigno criado de un Gobierno criminal.","5":"Es lo m\u00ednimo que hab\u00eda que hacer.\n\nhttps:\/\/t.co\/kInyaQgGdW","6":"Gracias @Mercadona Valencia por escuchar y cambiar a rotulaci\u00f3n biling\u00fce en igualdad :clapping_hands::smiling_face_with_heart-eyes:.\n\nOjal\u00e1 El Corte Ingl\u00e9s en Catalu\u00f1a haga lo mismo. Todas las secciones de Hipercor en catal\u00e1n, con el espa\u00f1ol como una an\u00e9cdota #Biling\u00fc\u00edzate @elcorteingles\n\n#HablamosEspa\u00f1ol https:\/\/t.co\/l9lzs6Ecw9","7":"Fue bonito mientras dur\u00f3 https:\/\/t.co\/p768obOOcv","8":"No dejaremos a nadie atr\u00e1s y tal:\n\nDenegadas cientos de solicitudes del Ingreso M\u00ednimo Vital en 24 horas: \"No hay dinero\", por @mrtarce https:\/\/t.co\/rhsnOC2Nws a trav\u00e9s de @libertaddigital","9":"Y esto es el \u2066@abc_es\u2069. Qu\u00e9 bochorno de prensa 'de referencia'. https:\/\/t.co\/0wDJuluHEG","10":"@europapress Tambores de guerra @ldpsincomplejos \u00bfy ahora qu\u00e9?","11":"Cortar la rueda de prensa por esto, mal. El chiste de Fernando Sim\u00f3n sobre las enfermeras contagiosas, peor. :face_with_raised_eyebrow: https:\/\/t.co\/rEkIbFYPqc","12":"El siempre instructivo don Javier: https:\/\/t.co\/YtjYMcpRN1","13":"\u00a1Ha muerto Sean Connery! Descanse en paz el mejor James Bond.\nhttps:\/\/t.co\/7xW8bdXKBc","14":"No solo en Barcelona, Bilbao o Burgos: tambi\u00e9n en Santander hubo anoche disturbios. En la noticia tienen diversos v\u00eddeos de lo ocurrido.\nhttps:\/\/t.co\/3EOK5TD34G https:\/\/t.co\/ZihNE3sghX","15":"Esto es una verg\u00fcenza, una aut\u00e9ntica verg\u00fcenza que el Gobierno de Espa\u00f1a no pare esto \nDejan abrir delegaciones pro- independencia y antigobierno de Espa\u00f1a en el exterior https:\/\/t.co\/NDPVOENBNs","16":"Dedicado al Alcalde de Niza que ha cerrado las iglesias y mantiene abiertas las mezquitas. Genial Mingote. https:\/\/t.co\/SkH4LCp843","17":"Un absoluto MUST READ :backhand_index_pointing_right::backhand_index_pointing_right::backhand_index_pointing_right: Fraude electoral 'made in USA' https:\/\/t.co\/tYK1TR2wc9 a trav\u00e9s de @libertaddigital @Aldobrandovals","18":"Controles sanitarios y documentales (PCR, toma de temperatura, declaraci\u00f3n jurada...) para en entrar en Sud\u00e1frica. En Espa\u00f1a no hay ning\u00fan requisito. https:\/\/t.co\/JAEwSOWtg5","19":"\"Galapagar, el Valle de sus Ca\u00eddos\" https:\/\/t.co\/p2MVuKLzrF a trav\u00e9s de @libertaddigital","20":":Armenia::folded_hands::Russia:\n\n[NOTICIA - GUERRA ALTO KARABAJ]\n\n:loudspeaker: Ya es oficial, el primer ministro de #Armenia Nikol #Pashinyan ha enviado una carta al presidente de #Rusia, Vladimir #Putin,solicitando la ayuda rusa en virtud del acuerdo de Amistad, Cooperaci\u00f3n y Asistencia Mutua de 1997 entre ambos https:\/\/t.co\/AVmeG65QfQ","21":"No es periodismo, es propaganda. https:\/\/t.co\/Jd7BgEbWpH","22":"@ldpsincomplejos @Loumallorca1602 @sincomplejos__ @esRadio @Huecco @isanseba @BenegasJ A m\u00ed tambi\u00e9n.\n\nLos de siempre, siempre bien.\n\nHuecco :thumbs_up::thumbs_up::thumbs_up::thumbs_up::flexed_biceps::flexed_biceps::flexed_biceps::flexed_biceps:","23":"Extracto: \u201cPero eso fue como consecuencia de que le metieron mano a las cuentas bancarias de las diputaciones provinciales y sacaron todo el dinero\". https:\/\/t.co\/IFjnFI0jf6","24":"@oscarelia_ @ldpsincomplejos Soy funcionaria y me asquea la subida de sueldo, no la esperaba y no la entiendo. Creo que deber\u00edan bajarlo, pero tambi\u00e9n que habr\u00eda que empezar a recortar en muchas cosas, empezando por los pol\u00edticos. Funcionario y pol\u00edtico no es lo mismo, no debe confundirse","25":"@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio @Huecco @isanseba @BenegasJ Un descubrimiento @Huecco en la tertulia. Gran persona, excelente m\u00fasico y muy buen tertuliano.","26":"@oscarelia_ @ldpsincomplejos Esto es como el hundimiento del Titanic.\nMientras los de primera clase, sector p\u00fablico con empleo fijo, se salvar\u00e1n gracias a sus botes salvavidas (sueldo fijo), el resto de las clases, aut\u00f3nomos y empleados del sector privado, nos ahogaremos con esta desgracia.","27":"Es demencial. Los mismos pol\u00edticos y funcionarios que obligan al peque\u00f1o empresario a cerrar su negocio mantienen su sueldo, que procede de los  impuestos que siguen cobrando a ese mismo empresario.","28":":alarm_clock:Ayer, Fernando Sim\u00f3n acort\u00f3 la rueda de prensa en la que informa sobre la evoluci\u00f3n de la pandemia y dijo que ten\u00eda que ir m\u00e1s r\u00e1pido porque ten\u00eda un compromiso importante\n\n:laptop_computer:Poco despu\u00e9s, aparec\u00eda en Facebook Live con los hermanos Pou, dos de los mejores escaladores del mundo https:\/\/t.co\/8BpLxZshdq","29":"Y dice La Vanguardia que son ultraderecha. S\u00ed, ultraderecha de St\u00f8lsheimen. Pero del centro mismo de St\u00f8lsheimen. Y alg\u00fan island\u00e9s se ve tambi\u00e9n por ah\u00ed.","30":"#Catar:Qatar:\nEl aeropuerto de #Qatar  someti\u00f3 a una exploraci\u00f3n vaginal a decenas de pasajeras tras hallar a una reci\u00e9n nacida en un ba\u00f1o\n\nEl incidente, denunciado por las afectadas de un vuelo a #S\u00eddney, ha desatado una crisis diplom\u00e1tica con #Australia :Australia:\n\n https:\/\/t.co\/jhnVLDbaIt","31":"Parece que los chicos que saquearon el Decathlon en Barcelona no se llevaron las bicicletas ni los ch\u00e1ndals de color rosa.\n\u00bfVen? Por cosas como esta es por las que hay que seguir invirtiendo en pol\u00edticas de igualdad de g\u00e9nero.","32":"@Huecco @ldpsincomplejos Bienvenido a la familia sincomplejera :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands: #SinComplejos","33":"C\u00f3mo es posible que para poder acceder a una actividad deportiva o cultural de la @ComunidadMadrid se diga esto y para ir al colegio, que es un n\u00famero mayor de horas ... no se tenga en cuenta y las direcciones est\u00e9n haciendo agravios comparativos con sus alumnos? https:\/\/t.co\/QqbZTHkJFx","34":"Esto es MUCHO M\u00c1S IMPORTANTE para nuestro futuro y el de nuestros hijos que la gesti\u00f3n de la COVID o sus impactos, emho. Acabo de firmar. Toca actuar, y no esperar a que act\u00faen los pol\u00edticos (que no lo har\u00e1n, adem\u00e1s)  https:\/\/t.co\/qWvcQEpeQ5 https:\/\/t.co\/OBM916L08I","35":":page_facing_up:Hoy, en el art\u00edculo de #JavierSomalo, aparecen: 'Teresa, Errej\u00f3n, Bescansa, Dom\u00e8nech, Espinar, Dante Fach\u00edn, Rita y Tania'\n\n:pencil_selector:Se titula: \"Galapagar, el Valle de sus Ca\u00eddos\", y lo encuentran en @libertaddigital\n\nhttps:\/\/t.co\/m3HTGTZT9S #SinComplejos y @ldpsincomplejos","36":"El art\u00edculo de D. Juanma L\u00f3pez Zafra https:\/\/t.co\/38SrHtRL1L","37":"Buenos d\u00edas. A partir de las 9:00 estar\u00e9 en el programa :radio: @sincomplejos__ de @ldpsincomplejos en @esRadio","38":"@ldpsincomplejos Buenos d\u00edas Luis y amigos de esradio\nExsaustiva informaci\u00f3n como siempre  sobre \u00e9sta maldita pandemia,y dem\u00e1s temas de actualidad\nGracias Luis\nUn abrazo\nViva Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/1hqT9ZGTzX","39":":closed_book:El #24Noviembre llega a las librer\u00edas el nuevo libro de #Federico Jim\u00e9nez Losantos (ya en preventa)\n\n:round_pushpin:Es n\u00famero 1 en @AmazonNewsES en la categor\u00eda de pol\u00edtica\n\nhttps:\/\/t.co\/ckceHcz2Bn a trav\u00e9s de @libertaddigital y #SinComplejos (con @ldpsincomplejos)","40":"Ah\u00ed estaremos comentando la actualidad en unos minutos, que est\u00e1 que :fire: https:\/\/t.co\/l7arXI7dDE","41":":bar_chart:#TuitEncuesta de @ldpsincomplejos: \n\n:right_arrow_selector:\u00bfQu\u00e9 opina de que @vox_es se haya quedado solo en el NO a que el gobierno instaure un #EstadoDeAlarma  de :keycap_digit_six: meses?\n\n:link:#Enlace al directo: https:\/\/t.co\/yE59pmF92j","42":":sunset:\u00a1Buenos d\u00edas a todos!\n\n:radio:A las 8.00 empieza @ldpsincomplejos en @esradio, con:\n:small_orange_diamond:@Huecco \n:small_orange_diamond:@isanseba \n:small_orange_diamond:@BenegasJ \n\n\u00a1Os esperamos en #SinComplejos!\n\n:link:Enlace: https:\/\/t.co\/yE59pmF92j https:\/\/t.co\/NcPoRqF2Fq","43":"1) RESUMEN DE SITUACI\u00d3N al cierre del 30\/10\/2020\nEsta semana se han notificado 1.487 nuevos fallecimientos por coronavirus (la semana pasada, 1.135), lo que eleva el total de fallecidos a 54.468. Ya estamos por encima de los 200 muertos diarios. https:\/\/t.co\/96RNR0YGeU","44":"Actualizaci\u00f3n n\u00ba 29: En estos momentos hay 7.084 aulas en cuarentena (octavo r\u00e9cord consecutivo), 497 m\u00e1s que el jueves y 1.329 m\u00e1s que el pasado s\u00e1bado. La Rioja y Castilla-La Mancha no actualizan datos (que yo sepa) hace 36 d\u00edas. Baleares, hace 32. https:\/\/t.co\/BBKNFNasHX"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true},"created_at":{"0":"2020-10-31 20:27:07","1":"2020-10-31 20:25:32","2":"2020-10-31 20:25:16","3":"2020-10-31 20:23:58","4":"2020-10-31 17:54:03","5":"2020-10-31 17:41:38","6":"2020-10-31 17:40:12","7":"2020-10-31 17:39:52","8":"2020-10-31 17:34:37","9":"2020-10-31 17:31:03","10":"2020-10-31 17:25:16","11":"2020-10-31 17:21:23","12":"2020-10-31 12:50:34","13":"2020-10-31 12:45:28","14":"2020-10-31 11:10:41","15":"2020-10-31 11:02:22","16":"2020-10-31 10:59:57","17":"2020-10-31 10:56:44","18":"2020-10-31 10:53:00","19":"2020-10-31 10:52:12","20":"2020-10-31 09:56:44","21":"2020-10-31 09:53:20","22":"2020-10-31 09:44:54","23":"2020-10-31 09:42:31","24":"2020-10-31 09:28:26","25":"2020-10-31 09:27:33","26":"2020-10-31 09:02:13","27":"2020-10-31 08:46:35","28":"2020-10-31 08:43:09","29":"2020-10-31 08:30:27","30":"2020-10-31 08:28:06","31":"2020-10-31 08:26:05","32":"2020-10-31 08:23:05","33":"2020-10-31 08:22:40","34":"2020-10-31 08:14:44","35":"2020-10-31 08:08:56","36":"2020-10-31 08:06:40","37":"2020-10-31 08:06:11","38":"2020-10-31 08:05:34","39":"2020-10-31 08:05:17","40":"2020-10-31 07:50:33","41":"2020-10-31 07:01:30","42":"2020-10-31 07:01:21","43":"2020-10-31 05:29:22","44":"2020-10-31 05:04:14"},"retweet_count":{"0":1364,"1":443,"2":48,"3":422,"4":64,"5":69,"6":169,"7":621,"8":1168,"9":200,"10":9,"11":1854,"12":18,"13":250,"14":120,"15":97,"16":907,"17":96,"18":247,"19":115,"20":72,"21":36,"22":2,"23":17,"24":68,"25":7,"26":61,"27":209,"28":1377,"29":273,"30":24,"31":1285,"32":5,"33":46,"34":680,"35":103,"36":9,"37":12,"38":11,"39":50,"40":25,"41":377,"42":45,"43":144,"44":82},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":163,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":2052,"9":0,"10":0,"11":0,"12":58,"13":1800,"14":262,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":306,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":37,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":270,"44":174},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","18":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","19":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","20":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","21":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","22":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","23":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","24":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","25":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","26":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","27":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","28":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","29":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","30":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","31":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","32":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","33":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","34":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","35":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","36":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","37":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","38":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","39":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","40":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","41":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","42":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","43":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","44":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[33,45]},{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[48,64]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[138,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5bie0pYxAE","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho-y-monsieur-de-sans-foy\/como-evitar-los-delitos-de-odio-pablo-iglesias-irene-montero-marqueses-de-galapagar-6676014\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[102,125]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mejoreszasca","name":"Mejores Zasca!","id":3065395437,"id_str":"3065395437","indices":[3,16]},{"screen_name":"ReinaKhalesi","name":"Khaleesi","id":1068208362,"id_str":"1068208362","indices":[36,49]},{"screen_name":"AdaColau","name":"Ada Colau \ud83d\udc9c\ud83c\udf08\ud83d\udd3b","id":102095809,"id_str":"102095809","indices":[52,61]},{"screen_name":"jcalvinocancela","name":"J.M\u00aa Calvi\u00f1o Cancela","id":136659454,"id_str":"136659454","indices":[68,84]}],"urls":[],"media":[{"id":1322635302922571780,"id_str":"1322635302922571780","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElrxzOYXUAQFkDh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElrxzOYXUAQFkDh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tAItAcC7XV","display_url":"pic.twitter.com\/tAItAcC7XV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mejoreszasca\/status\/1322635309075570690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":633,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1124,"h":1208,"resize":"fit"},"medium":{"w":1117,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322635309075570690,"source_status_id_str":"1322635309075570690","source_user_id":3065395437,"source_user_id_str":"3065395437"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[19,35]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Aloviedo","name":"Alberto Ill\u00e1n Oviedo","id":79505754,"id_str":"79505754","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kInyaQgGdW","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-iglesia-aparta-exparroco-lemona-defendio-violencia-202010311637_noticia_amp.html?__twitter_impression=true","display_url":"abc.es\/espana\/abci-ig\u2026","indices":[49,72]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HablamosE","name":"Hablamos espa\u00f1ol","id":1002624060386435072,"id_str":"1002624060386435072","indices":[3,13]},{"screen_name":"Mercadona","name":"Mercadona","id":343327901,"id_str":"343327901","indices":[23,33]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xpericay","name":"Xavier Pericay","id":101168947,"id_str":"101168947","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1322569919918202883,"id_str":"1322569919918202883","indices":[39,62],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elq2VbtXYAM-tez.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elq2VbtXYAM-tez.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p768obOOcv","display_url":"pic.twitter.com\/p768obOOcv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/xpericay\/status\/1322570519930195970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1272,"h":592,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":316,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":558,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322570519930195970,"source_status_id_str":"1322570519930195970","source_user_id":101168947,"source_user_id_str":"101168947"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mrtarce","name":"Marta Arce","id":2370986874,"id_str":"2370986874","indices":[127,135]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[172,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rhsnOC2Nws","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-10-31\/denegadas-cientos-de-solicitudes-del-ingreso-minimo-vital-en-24-horas-no-hay-dinero-y-se-quitan-de-encima-a-la-gente-6676265\/","display_url":"libremercado.com\/2020-10-31\/den\u2026","indices":[136,159]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[30,37]}],"urls":[],"media":[{"id":1322553432302116864,"id_str":"1322553432302116864","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElqnVujXYAAAfe7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElqnVujXYAAAfe7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0wDJuluHEG","display_url":"pic.twitter.com\/0wDJuluHEG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MarioNoyaM\/status\/1322553439226908676\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1440,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322553439226908676,"source_status_id_str":"1322553439226908676","source_user_id":144810157,"source_user_id_str":"144810157"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Huecco","name":"HUECCO","id":49372957,"id_str":"49372957","indices":[3,10]},{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[12,24]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[44,60]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YtjYMcpRN1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JaviSantamarta\/status\/1322496345618419712","display_url":"twitter.com\/JaviSantamarta\u2026","indices":[35,58]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xW8bdXKBc","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-MYj2RgnZpg","display_url":"youtube.com\/watch?v=-MYj2R\u2026","indices":[62,85]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3EOK5TD34G","expanded_url":"https:\/\/www.eldiariomontanes.es\/santander\/disturbios-santander-restricciones-20201031012409-nt.html","display_url":"eldiariomontanes.es\/santander\/dist\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1322496060514775043,"id_str":"1322496060514775043","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElpzKP_WMAMneVV.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElpzKP_WMAMneVV.png","url":"https:\/\/t.co\/ZihNE3sghX","display_url":"pic.twitter.com\/ZihNE3sghX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1322496206254280704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":636,"h":229,"resize":"fit"},"large":{"w":636,"h":229,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":636,"h":229,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"analofe","name":"Ana Losada","id":1228425967,"id_str":"1228425967","indices":[3,11]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[3,17]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[109,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tYK1TR2wc9","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/jorge-soley\/fraude-electoral-made-in-usa-6676016\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/jorge-\u2026","indices":[73,96]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eu_leon","name":"EULE\u00a9N \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":188431779,"id_str":"188431779","indices":[3,11]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[72,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p2MVuKLzrF","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/javier-somalo\/galapagar-el-valle-de-sus-caidos-6676134\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/javier\u2026","indices":[36,59]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Armenia","indices":[95,103]},{"text":"Pashinyan","indices":[110,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"REjercitos","name":"Revista Ej\u00e9rcitos","id":734339946853601281,"id_str":"734339946853601281","indices":[3,14]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"caferlo11","name":"CarMen","id":270453484,"id_str":"270453484","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1322476336347316225,"id_str":"1322476336347316225","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElphOJvXgAEPja4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElphOJvXgAEPja4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jd7BgEbWpH","display_url":"pic.twitter.com\/Jd7BgEbWpH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/caferlo11\/status\/1322476427833495552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1366,"h":768,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322476427833495552,"source_status_id_str":"1322476427833495552","source_user_id":270453484,"source_user_id_str":"270453484"}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MafaldaVnzl","name":"Blanca Orellana V.E.R.D.E. \ud83d\udda4","id":2356289815,"id_str":"2356289815","indices":[3,15]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[17,33]},{"screen_name":"Loumallorca1602","name":"Lourdes Mallorqueta # \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f","id":952648954981822464,"id_str":"952648954981822464","indices":[34,50]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[51,66]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[67,75]},{"screen_name":"Huecco","name":"HUECCO","id":49372957,"id_str":"49372957","indices":[76,83]},{"screen_name":"isanseba","name":"Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda","id":461370816,"id_str":"461370816","indices":[84,93]},{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[94,103]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"macroymercados","name":"macroymercados","id":1951134847,"id_str":"1951134847","indices":[3,18]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaiteRguezdAlba","name":"Maite Rodriguez de Alba","id":3392050761,"id_str":"3392050761","indices":[3,19]},{"screen_name":"oscarelia_","name":"\u00d3scar El\u00eda \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f","id":53078989,"id_str":"53078989","indices":[21,32]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[33,49]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CasGot2","name":"Cristina CP","id":1244650497082118146,"id_str":"1244650497082118146","indices":[3,11]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[13,28]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[29,45]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[46,54]},{"screen_name":"Huecco","name":"HUECCO","id":49372957,"id_str":"49372957","indices":[55,62]},{"screen_name":"isanseba","name":"Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda","id":461370816,"id_str":"461370816","indices":[63,72]},{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[73,82]},{"screen_name":"Huecco","name":"HUECCO","id":49372957,"id_str":"49372957","indices":[101,108]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusoPerezAstur","name":"Suso P\u00e9rez Astur","id":1027875033262288896,"id_str":"1027875033262288896","indices":[3,18]},{"screen_name":"oscarelia_","name":"\u00d3scar El\u00eda \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f","id":53078989,"id_str":"53078989","indices":[20,31]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[32,48]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oscarelia_","name":"\u00d3scar El\u00eda \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f","id":53078989,"id_str":"53078989","indices":[3,14]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[3,17]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"Catar","indices":[18,24]},{"text":"Qatar","indices":[44,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isaimarivent","name":"Isabel R\u00edos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1135175412,"id_str":"1135175412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"SinComplejos","indices":[82,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Milton_","name":"Paloma \u271d\ud83d\udc51 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc3e","id":213969108,"id_str":"213969108","indices":[3,11]},{"screen_name":"Huecco","name":"HUECCO","id":49372957,"id_str":"49372957","indices":[13,20]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[21,37]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"derpa_madrid","name":"DERPA_Madrid","id":540846050,"id_str":"540846050","indices":[3,16]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[100,116]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[3,17]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"JavierSomalo","indices":[44,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/38SrHtRL1L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jmlopezzafra\/status\/1322438471726878720","display_url":"twitter.com\/jmlopezzafra\/s\u2026","indices":[37,60]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[72,87]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[91,107]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[111,119]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ceuta46","name":"Paco.","id":1515247879,"id_str":"1515247879","indices":[3,11]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[13,29]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[{"text":"24Noviembre","indices":[24,36]},{"text":"Federico","indices":[77,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Huecco","name":"HUECCO","id":49372957,"id_str":"49372957","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l7arXI7dDE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sincomplejos__\/status\/1322423420869554176","display_url":"twitter.com\/sincomplejos__\u2026","indices":[83,106]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"TuitEncuesta","indices":[21,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[38,54]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[78,85]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[64,80]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[84,92]},{"screen_name":"Huecco","name":"HUECCO","id":49372957,"id_str":"49372957","indices":[100,107]},{"screen_name":"isanseba","name":"Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda","id":461370816,"id_str":"461370816","indices":[110,119]},{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[122,131]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322410267674857474,"id_str":"1322410267674857474","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElolIcwW0AIVa1n.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElolIcwW0AIVa1n.png","url":"https:\/\/t.co\/96RNR0YGeU","display_url":"pic.twitter.com\/96RNR0YGeU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1322410312059002880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":163,"resize":"fit"},"large":{"w":1204,"h":288,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322403937731911682,"id_str":"1322403937731911682","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElofX_4WoAIpLEH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElofX_4WoAIpLEH.png","url":"https:\/\/t.co\/BBKNFNasHX","display_url":"pic.twitter.com\/BBKNFNasHX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1322403989812580357\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":562,"h":319,"resize":"fit"},"small":{"w":562,"h":319,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":562,"h":319,"resize":"fit"}}}]}}}