{"screen_name":{"0":"Musicolorista","1":"Musicolorista","2":"Musicolorista","3":"Musicolorista","4":"Musicolorista","5":"Musicolorista","6":"Musicolorista","7":"Musicolorista","8":"Musicolorista","9":"Musicolorista","10":"Musicolorista","11":"Musicolorista","12":"Musicolorista","13":"Musicolorista","14":"Musicolorista","15":"Musicolorista","16":"Musicolorista","17":"Musicolorista","18":"Musicolorista","19":"Musicolorista","20":"Musicolorista","21":"Musicolorista","22":"Musicolorista","23":"Musicolorista","24":"Musicolorista","25":"Musicolorista","26":"Musicolorista"},"tweet_id":{"0":1322429525486116864,"1":1322420998944284672,"2":1322419304311234560,"3":1322419239270174720,"4":1322419158663991296,"5":1322409125729492992,"6":1322403990789885954,"7":1322398506439639040,"8":1322398411333738496,"9":1322398369101369345,"10":1322396731535990785,"11":1322391426056048640,"12":1322391217959849985,"13":1322390697027227650,"14":1322389824507125760,"15":1322389279167909888,"16":1322388297067483138,"17":1322386738342408192,"18":1322385804531032064,"19":1322381530556211200,"20":1322379405419859968,"21":1322377129921781760,"22":1322377090902249474,"23":1322374508062400513,"24":1322374107380539404,"25":1322372709486104577,"26":1322369583840436224},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":false,"26":false},"text":{"0":"Espa\u00f1a, ora y arrepi\u00e9ntete. https:\/\/t.co\/3v9V6hoYYI","1":"Buenos d\u00edas queridos espa\u00f1oles: \nSi no hab\u00e9is visto la serie La Valla, deb\u00e9is verla! \nSi cre\u00e9is que es una serie grabada en 2019 que por pura casualidad habla de la \"nueva Espa\u00f1a\", entonces merec\u00e9is todo lo que anticipan en cada uno de los cap\u00edtulos.\n\nhttps:\/\/t.co\/PoB8u2wtYM","2":"La violencia desatada solo har\u00e1 que las normas impuestas por el gobierno se endurezcan y que lo verdaderos luchadores por la libertad pol\u00edtica colectiva retrasen su salida pac\u00edfica a las calles","3":"N O!!!!!   \nA   L A     V I O L E N C I A\n\nLIBERTAD POL\u00cdTICA COLECTIVA YA!!!","4":"\u00bfEn serio nos vamos a creer que en varias ciudades a la vez, hay una panda de j\u00f3venes contra la polic\u00eda, es una casualidad? \u00bfY que los titulares hablen de negacionistas?\n\nNo, no  me lo creo. Est\u00e1 obviamente orquestado.","5":"Trump es el actor principal de este bodrio hollywoodense que es el glo-baal-ismo.","6":"Las im\u00e1genes de Wuhan, donde la gente hace ahora vida normal....es psicolog\u00eda de parvulitos....\nSi te portas bien ( Wuhan) y haces caso a papa estado, en breve vivir\u00e1s como ellos y todo se normalizar\u00e1...\nY la gran mayor\u00eda...TRAGA.\n:pleading_face::pleading_face:","7":"Hacen sacrificios con \nanimales humanos y ni\u00f1os, octubre 31 es el d\u00eda de la MUERTE) Invocan DEMONIOS Para tener comunicaci\u00f3n con demonios,que pasan el alma de un cuerpo al otro llamando a esp\u00edritus demon\u00edacos a su celebraci\u00f3n AL OCULTISMO Y A","8":"El tri\u00e1ngulo dentro del c\u00edrculo, la marca de la bestia https:\/\/t.co\/ASYWpfZQKF","9":"Muchos han abierto los ojos en estos tiempos, pero yo despert\u00e9 hace a\u00f1os. Cada persona tiene su proceso, pero cuando ya llevas a\u00f1os, tienes much\u00edsima ventaja.\n\nPara eso estoy aqu\u00ed. Para dar gratis de lo que tengo a quien le pueda beneficiar.\n\nTODO est\u00e1 en la Tor\u00e1h y el Mes\u00edas.","10":"Si amas al Creador quieres guardar sus estatutos. El Shabbat es el estatuto del que YAH habl\u00f3 m\u00e1s a\u00fan que contra la idolatr\u00eda. Y fue la 1\u00aa Ley que incluso \u00c9l guard\u00f3. Gu\u00e1rdala; somos el pueblo que \u00c9l escogi\u00f3.\n\nHonra el 7\u00ba d\u00eda y muestra que lo haces. Shabbat shalom, amada familia!! https:\/\/t.co\/vdSDDG7RnZ","11":"El 31 de octubre es la fecha m\u00e1s satanica de todo el a\u00f1o en todo el mundo se celebra halloween o noches de brujas o de muertos. Pero hay una gran relaidad diab\u00f3lica detr\u00e1s de todo esto. El 1 de noviembre en el satanismo, se conmemoran las bodas del macho cabr\u00edo y el dia de los:down_arrow_selector:","12":"TODOS los ESBIRROS presit\u00edteres est\u00e1n haciendo su trabajo:smiling_face_with_horns:.\nAlgunos hasta visti\u00e9ndose con piel de oveja. https:\/\/t.co\/5Cv15MbLYR","13":"no existe en absoluto.\n\nEstoy convencido que Azucena, con todos sus l\u00edos doctrinales heredados de la iglesia a la que acud\u00eda, y con su gran coraz\u00f3n, ha fallecido siendo tenida por justa delante de nuestro Creador.\n\nContadme si hab\u00e9is conocido casos parecidos.\n\nGracias por leer.","14":"sab\u00e9is, fue el portero de mi bloque aqu\u00ed en Bolivia, quien tuvo una infecci\u00f3n pulmonar causada por llevar el bozal mientras ven\u00eda al trabajo en bicicleta.\n\nEste es el nuevo cambio de paradigma. Asesinar gente, preferentemente mayor, con la tapadera sanitaria de un virus que...","15":"adivinada de qu\u00e9. El timo del virus chino que s\u00f3lo funciona por las noches y en pa\u00edses del primer mundo.\n\nLa ingresaron en el hospital y al d\u00eda siguiente ya estaba muerta.\n\nHa sido la segunda persona conocida que ha muerto relacionado con esta estafa. El primero, como algunos...","16":"As\u00ed que obviamente Azucena fue una influencia clave para que mi esposa y yo acab\u00e1ramos cas\u00e1ndonos.\n\nHan pasado ya varios a\u00f1os, y nuestro contacto con Azucena se hab\u00eda reducido a alg\u00fan saludo por internet, cuando hace como un mes, recibimos la noticia. Hab\u00eda dado positivo...","17":"Os voy a hablar de Azucena.\n\nAzucena es una amiga peruana de unos 60 a\u00f1os, que me acompa\u00f1aba en mi \u00e9poca de cristiano evang\u00e9lico haciendo evangelismo en la puerta del Sol. Ella conoc\u00eda a mi esposa y a m\u00ed, pero nosotros no nos conoc\u00edamos a\u00fan. Como mi esposa y yo nos...","18":"Los verdaderos israelitas estamos por todos lados, en todos los pa\u00edses. Menos en Israel, donde para ir a residir te obligan a renunciar p\u00fablicamente al Mes\u00edas Yahusha.\n\n:Israel: :Israel: :star_of_David_selector::star_of_David_selector::star_of_David_selector::star_of_David_selector::star_of_David_selector:","19":"\u00bfQu\u00e9 castigo dar\u00edas a Pedro S\u00e1nchez y el Chepas al mando del Desgobierno de Espa\u00f1a?","20":"Sanitarios, seres humanos de pacotilla. https:\/\/t.co\/W2ScIpTKlO","21":"#PeronEsVida\n\nBasta de peronismos y peronistas abortistas, no existen. Si son abortistas o toleran el aborto no son peronistas. Ya basta manga de farrsantes!","22":"Acaban de cerrar Coru\u00f1a. DESOBEDIENCIA!","23":"El c\u00f5r\u00f8n\u0103v\u00efr\u016fs es una enfermedad tan terrible por s\u00ed sola que hay que hacer bailecitos y grabarlos en TikTok para que todos veamos lo comprometidos que est\u00e1n los sanitarios con los pacientes y el gran respeto que sienten por la vida humana. https:\/\/t.co\/DOP4sut245","24":"\u00bfSois conscientes de que vivimos en medio de una gigantesca y aberrante estafa?","25":"Vivo en un pa\u00eds (Bolivia) con un 85 % de ind\u00edgenas y hay graves problemas de racismo. Pero no contra los blancos... \u00a1\u00a1contra los ind\u00edgenas!!\n\nMi concepto de nuestra raza blanca est\u00e1 cambiando profundamente. Somos la raza m\u00e1s perversa de todas.","26":"Guardadlo. Puede ser \u00fatil. https:\/\/t.co\/VBFriWIikd"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false},"created_at":{"0":"2020-10-31 06:45:43","1":"2020-10-31 06:11:50","2":"2020-10-31 06:05:06","3":"2020-10-31 06:04:50","4":"2020-10-31 06:04:31","5":"2020-10-31 05:24:39","6":"2020-10-31 05:04:15","7":"2020-10-31 04:42:27","8":"2020-10-31 04:42:04","9":"2020-10-31 04:41:54","10":"2020-10-31 04:35:24","11":"2020-10-31 04:14:19","12":"2020-10-31 04:13:29","13":"2020-10-31 04:11:25","14":"2020-10-31 04:07:57","15":"2020-10-31 04:05:47","16":"2020-10-31 04:01:53","17":"2020-10-31 03:55:41","18":"2020-10-31 03:51:59","19":"2020-10-31 03:35:00","20":"2020-10-31 03:26:33","21":"2020-10-31 03:17:31","22":"2020-10-31 03:17:21","23":"2020-10-31 03:07:05","24":"2020-10-31 03:05:30","25":"2020-10-31 02:59:57","26":"2020-10-31 02:47:31"},"retweet_count":{"0":6,"1":5,"2":3,"3":8,"4":34,"5":2,"6":51,"7":10,"8":2,"9":1,"10":0,"11":33,"12":20,"13":0,"14":2,"15":1,"16":0,"17":0,"18":1,"19":1,"20":0,"21":12,"22":2,"23":6,"24":71,"25":0,"26":12},"favorite_count":{"0":13,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":11,"6":0,"7":0,"8":0,"9":8,"10":2,"11":0,"12":0,"13":0,"14":11,"15":2,"16":2,"17":3,"18":3,"19":5,"20":3,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":3,"26":38},"user_location":{"0":"El Reino Milenial","1":"El Reino Milenial","2":"El Reino Milenial","3":"El Reino Milenial","4":"El Reino Milenial","5":"El Reino Milenial","6":"El Reino Milenial","7":"El Reino Milenial","8":"El Reino Milenial","9":"El Reino Milenial","10":"El Reino Milenial","11":"El Reino Milenial","12":"El Reino Milenial","13":"El Reino Milenial","14":"El Reino Milenial","15":"El Reino Milenial","16":"El Reino Milenial","17":"El Reino Milenial","18":"El Reino Milenial","19":"El Reino Milenial","20":"El Reino Milenial","21":"El Reino Milenial","22":"El Reino Milenial","23":"El Reino Milenial","24":"El Reino Milenial","25":"El Reino Milenial","26":"El Reino Milenial"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","1":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","2":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","3":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","4":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","5":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","6":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","7":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","8":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","9":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","10":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","11":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","12":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","13":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","14":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","15":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","16":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","17":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","18":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","19":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","20":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","21":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","22":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","23":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","24":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","25":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","26":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322429522537553920,"id_str":"1322429522537553920","indices":[28,51],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elo2pOtXIAAbdaN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elo2pOtXIAAbdaN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3v9V6hoYYI","display_url":"pic.twitter.com\/3v9V6hoYYI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Musicolorista\/status\/1322429525486116864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":873,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1484,"resize":"fit"},"small":{"w":495,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"atalayawaron","name":"Atalaya","id":2361377611,"id_str":"2361377611","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DaniWolv","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8DaniWolf\ud83c\udfdb\ufe0f#YoNoVoto\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1245495684419158022,"id_str":"1245495684419158022","indices":[3,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DaniWolv","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8DaniWolf\ud83c\udfdb\ufe0f#YoNoVoto\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1245495684419158022,"id_str":"1245495684419158022","indices":[3,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Lolaneuro.","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoMo53772865","name":"Diego","id":2258116099,"id_str":"2258116099","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ciara_52","name":"Saludos. Law & Order.","id":495352458,"id_str":"495352458","indices":[3,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marie30460276","name":"Marie","id":1146112442654777345,"id_str":"1146112442654777345","indices":[3,17]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vdSDDG7RnZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Aviyahu_\/status\/1322342346122354688","display_url":"twitter.com\/Aviyahu_\/statu\u2026","indices":[281,304]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"era_pero_ya_no","name":"Yo Soy Venezolano Patriota...\ud83d\udc07","id":1477735633,"id_str":"1477735633","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTINWO333","name":"Amaita WAKE UP!","id":2166115861,"id_str":"2166115861","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W2ScIpTKlO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTINWO333\/status\/1322335012331675654","display_url":"twitter.com\/ANTINWO333\/sta\u2026","indices":[40,63]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"PeronEsVida","indices":[19,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VidaPeronista","name":"PeronistaProVida \u0415\u0432\u0430 \u041f\u0435\u0440\u043e\u043d \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99","id":1236016893502328838,"id_str":"1236016893502328838","indices":[3,17]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lablogueria","name":"Vane","id":14317231,"id_str":"14317231","indices":[3,15]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Musicolorista","name":"Tor\u00e1h en Espa\u00f1a","id":444179398,"id_str":"444179398","indices":[3,17]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Musicolorista","name":"Tor\u00e1h en Espa\u00f1a","id":444179398,"id_str":"444179398","indices":[3,17]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322369565008027649,"id_str":"1322369565008027649","indices":[27,50],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EloAHPgXYAES_iI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EloAHPgXYAES_iI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VBFriWIikd","display_url":"pic.twitter.com\/VBFriWIikd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Musicolorista\/status\/1322369583840436224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":712,"h":593,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":566,"resize":"fit"},"large":{"w":712,"h":593,"resize":"fit"}}}]}}}