{"screen_name":{"0":"MIZAELGUZMAN","1":"RdGustmusicarte","2":"Pilar74828750","3":"LlamaEnElPecho","4":"exitoso_soy","5":"Josefina102658","6":"Jessi7771212","7":"ramondlc1221","8":"llamameverito","9":"YasminP82942504","10":"Padilla_Cury","11":"maevalula"},"tweet_id":{"0":1322652825126641672,"1":1322638681648386050,"2":1322588032491540491,"3":1322582830325600256,"4":1322567641203179520,"5":1322564418513850370,"6":1322561471000109056,"7":1322559647740551168,"8":1322548031212998658,"9":1322544575601324033,"10":1322543194324828161,"11":1322357742460456960},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":false},"text":{"0":"#Noalavacuna @luisabinader\nDej\u00e9 eso para el 2022 cuando tengamos estad\u00edsticas globales de los posibles efectos adversos de la misma, mand\u00e9 al diablo a la OMS que somos un pa\u00eds soberano! https:\/\/t.co\/JeEidcDEIh","1":"#Noalavacuna @luisabinader\nDej\u00e9 eso para el 2022 cuando tengamos estad\u00edsticas globales de los posibles efectos adversos de la misma, mand\u00e9 al diablo a la OMS que somos un pa\u00eds soberano! https:\/\/t.co\/JeEidcDEIh","2":"@luisoscarculari Puede llegar a armarse flor de l\u00edo si lo hacen!\n#NoALaVacuna","3":"#Noalavacuna @luisabinader\nDej\u00e9 eso para el 2022 cuando tengamos estad\u00edsticas globales de los posibles efectos adversos de la misma, mand\u00e9 al diablo a la OMS que somos un pa\u00eds soberano! https:\/\/t.co\/JeEidcDEIh","4":"#Noalavacuna @luisabinader\nDej\u00e9 eso para el 2022 cuando tengamos estad\u00edsticas globales de los posibles efectos adversos de la misma, mand\u00e9 al diablo a la OMS que somos un pa\u00eds soberano! https:\/\/t.co\/JeEidcDEIh","5":"#Noalavacuna @luisabinader\nDej\u00e9 eso para el 2022 cuando tengamos estad\u00edsticas globales de los posibles efectos adversos de la misma, mand\u00e9 al diablo a la OMS que somos un pa\u00eds soberano! https:\/\/t.co\/JeEidcDEIh","6":"#Noalavacuna @luisabinader\nDej\u00e9 eso para el 2022 cuando tengamos estad\u00edsticas globales de los posibles efectos adversos de la misma, mand\u00e9 al diablo a la OMS que somos un pa\u00eds soberano! https:\/\/t.co\/JeEidcDEIh","7":"#Noalavacuna @luisabinader\nDej\u00e9 eso para el 2022 cuando tengamos estad\u00edsticas globales de los posibles efectos adversos de la misma, mand\u00e9 al diablo a la OMS que somos un pa\u00eds soberano! https:\/\/t.co\/JeEidcDEIh","8":"#Noalavacuna @luisabinader\nDej\u00e9 eso para el 2022 cuando tengamos estad\u00edsticas globales de los posibles efectos adversos de la misma, mand\u00e9 al diablo a la OMS que somos un pa\u00eds soberano! https:\/\/t.co\/JeEidcDEIh","9":"#Noalavacuna @luisabinader\nDej\u00e9 eso para el 2022 cuando tengamos estad\u00edsticas globales de los posibles efectos adversos de la misma, mand\u00e9 al diablo a la OMS que somos un pa\u00eds soberano! https:\/\/t.co\/JeEidcDEIh","10":"#Noalavacuna @luisabinader\nDej\u00e9 eso para el 2022 cuando tengamos estad\u00edsticas globales de los posibles efectos adversos de la misma, mand\u00e9 al diablo a la OMS que somos un pa\u00eds soberano! https:\/\/t.co\/JeEidcDEIh","11":"SUBILE EL VOLUMEN Y DECIME SI VAS A LUCHAR O NO X LA ARGENTINA! POR VOS! POR TU FAMILIA!\nABRAMOS LOS OJOS Y ENTENDAMOS QUE LO QUE ESTA EN JUEGO NO ES UN PARTIDO POLITICO, NI IDEOLOGIA, NI PRESUPUESTO.\nLO QUE ESTA EN JUEGO ES NUESTRA LIBERTAD!!\n#Plandemia #INFECTADURA #NoALaVacuna https:\/\/t.co\/AbVXp3FRIx"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false},"created_at":{"0":"2020-10-31 21:33:01","1":"2020-10-31 20:36:49","2":"2020-10-31 17:15:34","3":"2020-10-31 16:54:53","4":"2020-10-31 15:54:32","5":"2020-10-31 15:41:44","6":"2020-10-31 15:30:01","7":"2020-10-31 15:22:46","8":"2020-10-31 14:36:37","9":"2020-10-31 14:22:53","10":"2020-10-31 14:17:23","11":"2020-10-31 02:00:28"},"retweet_count":{"0":12,"1":12,"2":0,"3":12,"4":12,"5":12,"6":12,"7":12,"8":12,"9":12,"10":12,"11":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":26,"11":1},"user_location":{"0":"","1":"Isla verde Puerto Rico","2":"R\u00edo Cuarto, C\u00f3rdoba ","3":"Dominican Republic","4":"","5":"New York, NY","6":"Smiling","7":"Santo Domingo Oeste, Dominican","8":"","9":"La Vega, Dominican Republic","10":"anto Domingo de Guzm\u00e1n, Domini","11":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Noalavacuna","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Padilla_Cury","name":"Luis E. Padilla","id":579025878,"id_str":"579025878","indices":[3,16]},{"screen_name":"luisabinader","name":"Luis Abinader","id":53387327,"id_str":"53387327","indices":[31,44]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"Noalavacuna","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Padilla_Cury","name":"Luis E. Padilla","id":579025878,"id_str":"579025878","indices":[3,16]},{"screen_name":"luisabinader","name":"Luis Abinader","id":53387327,"id_str":"53387327","indices":[31,44]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[65,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luisoscarculari","name":"Luis Oscar Culari","id":604908080,"id_str":"604908080","indices":[0,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"Noalavacuna","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Padilla_Cury","name":"Luis E. Padilla","id":579025878,"id_str":"579025878","indices":[3,16]},{"screen_name":"luisabinader","name":"Luis Abinader","id":53387327,"id_str":"53387327","indices":[31,44]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"Noalavacuna","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Padilla_Cury","name":"Luis E. Padilla","id":579025878,"id_str":"579025878","indices":[3,16]},{"screen_name":"luisabinader","name":"Luis Abinader","id":53387327,"id_str":"53387327","indices":[31,44]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Noalavacuna","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Padilla_Cury","name":"Luis E. Padilla","id":579025878,"id_str":"579025878","indices":[3,16]},{"screen_name":"luisabinader","name":"Luis Abinader","id":53387327,"id_str":"53387327","indices":[31,44]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"Noalavacuna","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Padilla_Cury","name":"Luis E. Padilla","id":579025878,"id_str":"579025878","indices":[3,16]},{"screen_name":"luisabinader","name":"Luis Abinader","id":53387327,"id_str":"53387327","indices":[31,44]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"Noalavacuna","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Padilla_Cury","name":"Luis E. Padilla","id":579025878,"id_str":"579025878","indices":[3,16]},{"screen_name":"luisabinader","name":"Luis Abinader","id":53387327,"id_str":"53387327","indices":[31,44]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Noalavacuna","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Padilla_Cury","name":"Luis E. Padilla","id":579025878,"id_str":"579025878","indices":[3,16]},{"screen_name":"luisabinader","name":"Luis Abinader","id":53387327,"id_str":"53387327","indices":[31,44]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"Noalavacuna","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Padilla_Cury","name":"Luis E. Padilla","id":579025878,"id_str":"579025878","indices":[3,16]},{"screen_name":"luisabinader","name":"Luis Abinader","id":53387327,"id_str":"53387327","indices":[31,44]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"Noalavacuna","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luisabinader","name":"Luis Abinader","id":53387327,"id_str":"53387327","indices":[13,26]}],"urls":[],"media":[{"id":1322543189195214848,"id_str":"1322543189195214848","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElqeBgAX0AAuRT2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElqeBgAX0AAuRT2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JeEidcDEIh","display_url":"pic.twitter.com\/JeEidcDEIh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Padilla_Cury\/status\/1322543194324828161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":489,"h":634,"resize":"fit"},"small":{"w":489,"h":634,"resize":"fit"},"medium":{"w":489,"h":634,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[244,254]},{"text":"INFECTADURA","indices":[255,267]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[268,280]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AbVXp3FRIx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dipypapa\/status\/1321985566465052672","display_url":"twitter.com\/dipypapa\/statu\u2026","indices":[281,304]}]}}}