{"screen_name":{"0":"patrilaselma","1":"patrilaselma","2":"patrilaselma","3":"patrilaselma","4":"patrilaselma","5":"patrilaselma","6":"patrilaselma","7":"patrilaselma","8":"patrilaselma","9":"patrilaselma","10":"patrilaselma","11":"patrilaselma","12":"patrilaselma","13":"patrilaselma","14":"patrilaselma","15":"patrilaselma","16":"patrilaselma","17":"patrilaselma","18":"patrilaselma","19":"patrilaselma","20":"patrilaselma","21":"patrilaselma","22":"patrilaselma"},"tweet_id":{"0":1322632721445826562,"1":1322628732067217408,"2":1322627126856744962,"3":1322627123408982017,"4":1322627122117173248,"5":1322622155125886976,"6":1322619404031528961,"7":1322618874727157760,"8":1322551464561180672,"9":1322545639784386563,"10":1322513008669741057,"11":1322509169187061762,"12":1322508118274805760,"13":1322507522142556162,"14":1322503746430083073,"15":1322500056633823234,"16":1322493586429140993,"17":1322492342176223232,"18":1322476377791234053,"19":1322457808693039104,"20":1322453351108325376,"21":1322451344029032448,"22":1322424869074722816},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false},"text":{"0":"Confinamiento tapadera\/postureo:\n\nhttps:\/\/t.co\/g4pxvaJmjA","1":"@pmarsupia La ciencia es clara: Son positivos irrelevantes. Muere gente con media de edad de 85 a\u00f1os que realmente muere por otras causas.\n\nPero nada, los psic\u00f3patas sigan sembrando p\u00e1nico y recogiendo miseria para millones de personas.\n\nPerd\u00f3n por la autocita:\n\nhttps:\/\/t.co\/Mt4oqVm5yA","2":"-Si sigui\u00e9ramos as\u00ed no hay fin hasta que el virus mute lo suficiente para no ser detectado por los test actuales. Miren el descaro de la gr\u00e1fica de Argentina para ver lo que nos esperar\u00eda (el invierno all\u00ed es en agosto). Fuente la OMS. https:\/\/t.co\/yiiks1OcVF","3":"-Fundamental forzar la correlaci\u00f3n para que los idiotas y borregos asuman causalidad y les sirva \u00e9sto para defensa futura frente a posibles denuncias y acusaciones pol\u00edticas.\n-En Espa\u00f1a habr\u00e1 confinamiento inminente un par de semanas s\u00ed o s\u00ed. El dinero PCR acaba ma\u00f1ana.\n\n(sigue)","4":"Teor\u00eda:\n\n-Todos saben ya que es un catarro y que se han recortado derechos y perpretado homicidios imprudentes sin ninguna base cient\u00edfica.\n-Llega la hora de acabar con el circo y pero hay que hacerlo MIENTRAS implementamos un confinamiento tapadera para salvar la cara.\n\n(sigue)","5":"No se pod\u00eda saber que en Europa \u00edbamos a hacer lo mismo que en Argentina. https:\/\/t.co\/RgmhXkG6GB","6":"\u00bfC\u00f3mo se dice \"a cascarla\" en lenguaje de signos? https:\/\/t.co\/qrQurk3Gwc","7":"@juanrallo Es evidente que a estas alturas no se puede alegar desconocimiento.\n\nNo es un problema sanitario.","8":"@Tonicanto1 Yo dir\u00eda que encerrarte entre cuatro paredes con funcionarios con palos en la puerta es violento.","9":"\"\u00bfNo os sirven las cifras que damos cada d\u00eda?\" Por supuesto que no nos sirven, pedazo de mierda.\nhttps:\/\/t.co\/0cGiEeXh0R","10":"@lolaneuroMD Yo pongo en duda la mayor: \u00bfc\u00f3mo sabemos que el virus al que llamamos \"coronavirus\" es nuevo y no es alguno del a\u00f1o pasado, o derivado, al que hemos puesto nombre y test que lo detecta?\n\nEsa hip\u00f3tesis es la m\u00e1s sencilla, explica todo y todav\u00eda no he visto prueba que la refute.","11":"\u00c9ste lo tiene f\u00e1cil: le dice a sus medios que basta de meter miedo y se acab\u00f3 el virus.\n\nNo hay nada que permita percibir una pandemia mortal de manera independiente de los medios. https:\/\/t.co\/IUI3QJDtAK","12":"@jlsteeg @VOX_Congreso @salvadorilla C\u00f3mo mola el virus ven\u00eda de wuhan pero luego resulta que cada uno tiene el suyo propio.\n\nEs como si fuera alguno del a\u00f1o pasado marca blanca al que ahora le hemos puesto nombre, \u00bfverdad?","13":"\u00bfAlguien ha patentado ya calzoncillos con tejido de mascarilla?\n\nEstamos a un pasito muy peque\u00f1o de erradicar el olor a pedo en el mundo.","14":"@migsebastiang L\u00f3gico. Estamos en p\u00e1nico porque en Espa\u00f1a hay una \"fiebre\" generalizada y no queremos darnos cuenta de que estamos usando term\u00f3metros escacharrados.\n\nhttps:\/\/t.co\/Mt4oqVm5yA","15":"@sextaNoticias Homicidio imprudente?\n\nhttps:\/\/t.co\/igYOhYhGR1","16":"@yesicasc @libertaddigital @genyca Que no decaiga el circo, \u00bfverdad?\n\nhttps:\/\/t.co\/Mt4oqVm5yA","17":"@jg_dominguez Esos irresponsables est\u00e1n poniendo en peligro la inmortalidad de nuestros ancianos.\n\nhttps:\/\/t.co\/wpAzjpPFmC","18":":police_car_light::police_car_light::police_car_light:PCRs:police_car_light::police_car_light::police_car_light:\n\nRescatan una embarazosas declaraciones de Fauci sobre los PCRs. Otra evidencia m\u00e1s que muestra el uso negligente, incluso criminal, que se est\u00e1 haciendo de esta noble herramienta. https:\/\/t.co\/v4kl5l0gVf","19":"Sue\u00f1os de inmortalidad rotos por culpa de unos irresponsables que no pueden esperarse a salir de botell\u00f3n.","20":"Un parte de muertos \"COVID\" del otro d\u00eda. Edades:\n\n63 (residencia)\n78 (residencia)\n80\n81\n83\n86\n87\n87 (residencia)\n88\n89\n92 (residencia)\n95 (residencia)\n99 (residencia)\n\nTodos ten\u00edan patolog\u00edas previas, seg\u00fan han ratificado las autoridades sanitarias.\n\nhttps:\/\/t.co\/9Cg61ISFF3","21":"Testimonio de una supuesta enfermera. \u00bfA alguien le sorprender\u00eda que fuese cierto?\n\n@maldita_es y @newtral ya est\u00e1 mirando si es un bulo. https:\/\/t.co\/9i1oWzIDHa","22":"@BenegasJ Usted se quedar\u00e1 en casa y har\u00e1 lo que le digan."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false},"created_at":{"0":"2020-10-31 20:13:08","1":"2020-10-31 19:57:17","2":"2020-10-31 19:50:54","3":"2020-10-31 19:50:54","4":"2020-10-31 19:50:53","5":"2020-10-31 19:31:09","6":"2020-10-31 19:20:13","7":"2020-10-31 19:18:07","8":"2020-10-31 14:50:15","9":"2020-10-31 14:27:06","10":"2020-10-31 12:17:27","11":"2020-10-31 12:02:11","12":"2020-10-31 11:58:01","13":"2020-10-31 11:55:38","14":"2020-10-31 11:40:38","15":"2020-10-31 11:25:59","16":"2020-10-31 11:00:16","17":"2020-10-31 10:55:19","18":"2020-10-31 09:51:53","19":"2020-10-31 08:38:06","20":"2020-10-31 08:20:23","21":"2020-10-31 08:12:25","22":"2020-10-31 06:27:12"},"retweet_count":{"0":4,"1":0,"2":3,"3":2,"4":6,"5":4,"6":2,"7":1,"8":0,"9":53,"10":0,"11":5,"12":0,"13":1,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":26,"19":4,"20":29,"21":19,"22":0},"favorite_count":{"0":7,"1":3,"2":10,"3":8,"4":16,"5":17,"6":14,"7":10,"8":2,"9":0,"10":4,"11":10,"12":2,"13":14,"14":1,"15":1,"16":0,"17":0,"18":35,"19":23,"20":49,"21":37,"22":0},"user_location":{"0":"Madrid, Spain","1":"Madrid, Spain","2":"Madrid, Spain","3":"Madrid, Spain","4":"Madrid, Spain","5":"Madrid, Spain","6":"Madrid, Spain","7":"Madrid, Spain","8":"Madrid, Spain","9":"Madrid, Spain","10":"Madrid, Spain","11":"Madrid, Spain","12":"Madrid, Spain","13":"Madrid, Spain","14":"Madrid, Spain","15":"Madrid, Spain","16":"Madrid, Spain","17":"Madrid, Spain","18":"Madrid, Spain","19":"Madrid, Spain","20":"Madrid, Spain","21":"Madrid, Spain","22":"Madrid, Spain"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g4pxvaJmjA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BBCNews\/status\/1322625998974832640","display_url":"twitter.com\/BBCNews\/status\u2026","indices":[34,57]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pmarsupia","name":"Principia Marsupia","id":39483072,"id_str":"39483072","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mt4oqVm5yA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1322476377791234053","display_url":"twitter.com\/patrilaselma\/s\u2026","indices":[263,286]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322626599997612032,"id_str":"1322626599997612032","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elrp4pdXIAAmesV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elrp4pdXIAAmesV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yiiks1OcVF","display_url":"pic.twitter.com\/yiiks1OcVF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1322627126856744962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":950,"h":590,"resize":"fit"},"medium":{"w":950,"h":590,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322622152571555842,"id_str":"1322622152571555842","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elrl1xgXEAI_gm1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elrl1xgXEAI_gm1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RgmhXkG6GB","display_url":"pic.twitter.com\/RgmhXkG6GB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1322622155125886976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":950,"h":590,"resize":"fit"},"medium":{"w":950,"h":590,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322619204621733889,"id_str":"1322619204621733889","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElrjKLiWkAEuJst.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElrjKLiWkAEuJst.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qrQurk3Gwc","display_url":"pic.twitter.com\/qrQurk3Gwc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1322619404031528961\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"},"large":{"w":1932,"h":1076,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":668,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[0,10]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[0,11]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1321957951079354368,"id_str":"1321957951079354368","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321957951079354368\/pu\/img\/Fl1XqAcnU9NMxH79.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321957951079354368\/pu\/img\/Fl1XqAcnU9NMxH79.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0cGiEeXh0R","display_url":"pic.twitter.com\/0cGiEeXh0R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NosMienten_\/status\/1321959084585852929\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":854,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":854,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321959084585852929,"source_status_id_str":"1321959084585852929","source_user_id":1125167400058593280,"source_user_id_str":"1125167400058593280"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Lolaneuro.","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[0,12]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUI3QJDtAK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoeBiden\/status\/1322254443644026880","display_url":"twitter.com\/JoeBiden\/statu\u2026","indices":[181,204]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[0,8]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[9,22]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[23,36]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"migsebastiang","name":"Miguel Sebastian","id":3742688721,"id_str":"3742688721","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mt4oqVm5yA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1322476377791234053","display_url":"twitter.com\/patrilaselma\/s\u2026","indices":[166,189]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sextaNoticias","name":"laSexta Noticias","id":82084630,"id_str":"82084630","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/igYOhYhGR1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1322451344029032448?s=19","display_url":"twitter.com\/patrilaselma\/s\u2026","indices":[38,61]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yesicasc","name":"Y\u00e9sica S\u00e1nchez","id":280621830,"id_str":"280621830","indices":[0,9]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[10,26]},{"screen_name":"genyca","name":"GENYCA","id":380817744,"id_str":"380817744","indices":[27,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mt4oqVm5yA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1322476377791234053","display_url":"twitter.com\/patrilaselma\/s\u2026","indices":[70,93]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jg_dominguez","name":"Garc\u00eda Dom\u00ednguez","id":382020290,"id_str":"382020290","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wpAzjpPFmC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1322453351108325376","display_url":"twitter.com\/patrilaselma\/s\u2026","indices":[99,122]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322476081119637504,"id_str":"1322476081119637504","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322476081119637504\/pu\/img\/HrpZEIEKwhjbomGW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322476081119637504\/pu\/img\/HrpZEIEKwhjbomGW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v4kl5l0gVf","display_url":"pic.twitter.com\/v4kl5l0gVf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1322476377791234053\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Cg61ISFF3","expanded_url":"https:\/\/www.elcorreogallego.es\/primer-plano\/galicia-supera-las-900-muertes-tras-sumar-13-fallecidos-FJ5139052","display_url":"elcorreogallego.es\/primer-plano\/g\u2026","indices":[252,275]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[84,95]},{"screen_name":"Newtral","name":"Newtral","id":912745614823317504,"id_str":"912745614823317504","indices":[98,106]}],"urls":[],"media":[{"id":1322450938448220161,"id_str":"1322450938448220161","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElpKHzMWkAEB9Pe.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElpKHzMWkAEB9Pe.png","url":"https:\/\/t.co\/9i1oWzIDHa","display_url":"pic.twitter.com\/9i1oWzIDHa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1322451344029032448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[0,9]}],"urls":[]}}}