{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21","13":"CarmCerb21","14":"CarmCerb21","15":"CarmCerb21","16":"CarmCerb21","17":"CarmCerb21","18":"CarmCerb21","19":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1335708199853453312,"1":1335707877290483714,"2":1335707670389682180,"3":1335707471525142535,"4":1335707369276383240,"5":1335707326469316610,"6":1335706619699744774,"7":1335601721171697665,"8":1335592261950824450,"9":1335592024976855040,"10":1335591923499855873,"11":1335591792884985857,"12":1335591705874214915,"13":1335590848197767169,"14":1335590262261866497,"15":1335589947785490438,"16":1335589682382598144,"17":1335589638707310593,"18":1335589440727773187,"19":1335589160585977857},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":true},"text":{"0":"\u00a1Confinamiento en Viena y nadie participa! \u00a1Esto se llama desobediencia civil! https:\/\/t.co\/ZQRM0P18Gp","1":"Biden y Bergoglio: La religi\u00f3n mundial de Ca\u00edn\" \n\nhttps:\/\/t.co\/PKILGrNv9g","2":"La casa de Bonaparte es una familia imperial que todav\u00eda gobierna de manera encubierta en Francia. Los Bonaparte est\u00e1n respaldados por Roma y la nobleza italiana.\n\nhttps:\/\/t.co\/G4mEfY744P","3":"Video, como ser\u00e1 2030?? \n\nhttps:\/\/t.co\/tltQyCjCSO","4":"Los medios de comunicaci\u00f3n en Turqu\u00eda informan de lo que se oculta en Alemania y Espa\u00f1a. Un m\u00e9dico en Brasil (28 a\u00f1os) se ha vacunado voluntariamente contra la corona y poco despu\u00e9s ha muerto https:\/\/t.co\/fiSoHcrlOX","5":"Aldous Huxley ya hace d\u00e9cadas que nos avis\u00f3 lo que est\u00e1 pasando hoy: \"Las dictaduras del futuro ser\u00e1n muy diferentes a las que conocemos ahora...EL ESCLAVO AMAR\u00c1 SU ESCLAVITUD...\" https:\/\/t.co\/JnhxtuZeww","6":"LA FAMILIA DENUNCIA GRAVES ERRORES Y NEGLIGENCIAS\n\nEl anciano que muri\u00f3 en un hospital de Toledo intentaba escapar tras un \"inhumano\" aislamiento por error\n\nhttps:\/\/t.co\/h7SC8CSGOa v\u00eda @eldigitalCLM","7":"Ayer a las 19 horas en Telecinco \nBordeando la corrupci\u00f3n de menores https:\/\/t.co\/3iUfCZSwDz","8":"Te vacunaras?\nEst\u00e1s loco, todav\u00eda no han acabado las pruebas en humanos. :rat::mouse: https:\/\/t.co\/mIXmkMxeJ6","9":"PANDEMIA POL\u00cdTICA: \n\u00bfSe est\u00e1 intentando dividir y debilitar a la sociedad? \u00bfC\u00f3mo lo hacen?\n\nhttps:\/\/t.co\/pyC0t4VWr5","10":"CUIDADO CON LOS HIDROGELES DE MANOS. CONTIENEN PELIGROSO INGREDIENTE CANCER\u00cdGENO.\n\nTienen TEA\nhttps:\/\/t.co\/SyI6E3SqCy","11":"USAN EL MIEDO Y LA PANDEMIA PARA CONVERTIR LA \"DEMOCRACIA\" EN UNA TIRAN\u00cdA SIMILAR AL MODELO CHINO\n\nhttps:\/\/t.co\/G6TVkFiEg2","12":"Varias decenas de personas, unidas bajo la 'Plataforma Pedro S\u00e1nchez dimisi\u00f3n', se han concentrado este mediod\u00eda cerca del Congreso para pedir la dimisi\u00f3n de S\u00e1nchez y del Gobierno https:\/\/t.co\/cRcnYAChst","13":"Chavismo: \u00abel que no vota, no come\u00bb. Hambre, torturas y asesinatos. Los colegas de Iglesias. https:\/\/t.co\/X5eChghLgY","14":"Os met\u00e9is la vacuna por...\n:beaming_face_with_smiling_eyes::right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/UU0cd6WnC5","15":"M\u00e1s de 250 ex militares firman un manifiesto en el que advierten del \"deterioro de la democracia\" https:\/\/t.co\/il4SG8xwmX","16":"ERA LO QUE ME FALTABA POR LEER ! https:\/\/t.co\/AXTFKI477J","17":"ESTAD\u00cdSTICA OFICIAL DE LA OMS. LA GRIPE HA DESAPARECIDO, YA NO EXISTE.:thinking_face: https:\/\/t.co\/xawyEMk1r2","18":"La Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola de 1978 se escribi\u00f3 en una \u2018Logia Mas\u00f3nica\u2019.\n\nhttps:\/\/t.co\/VVFdDPasFY","19":"En menos de diez minutos\n\n:bell:Pr\u00f3ximo objetivo: normalizar el consumo de la carne humana\n\nhttps:\/\/t.co\/3n2VsU8CfF"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false},"created_at":{"0":"2020-12-06 22:10:25","1":"2020-12-06 22:09:08","2":"2020-12-06 22:08:19","3":"2020-12-06 22:07:32","4":"2020-12-06 22:07:07","5":"2020-12-06 22:06:57","6":"2020-12-06 22:04:09","7":"2020-12-06 15:07:19","8":"2020-12-06 14:29:44","9":"2020-12-06 14:28:47","10":"2020-12-06 14:28:23","11":"2020-12-06 14:27:52","12":"2020-12-06 14:27:31","13":"2020-12-06 14:24:06","14":"2020-12-06 14:21:47","15":"2020-12-06 14:20:32","16":"2020-12-06 14:19:28","17":"2020-12-06 14:19:18","18":"2020-12-06 14:18:31","19":"2020-12-06 14:17:24"},"retweet_count":{"0":315,"1":4,"2":4,"3":4,"4":48,"5":79,"6":12,"7":57,"8":19,"9":9,"10":4,"11":12,"12":5,"13":5,"14":2,"15":3,"16":42,"17":178,"18":9,"19":7},"favorite_count":{"0":595,"1":16,"2":6,"3":6,"4":65,"5":111,"6":21,"7":83,"8":51,"9":18,"10":13,"11":18,"12":12,"13":14,"14":5,"15":16,"16":0,"17":290,"18":11,"19":0},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","10":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","11":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","12":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","13":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","14":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","15":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","16":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","17":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","18":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","19":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335708124901208067,"id_str":"1335708124901208067","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335708124901208067\/pu\/img\/lbNyyTV1ydkprvvu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335708124901208067\/pu\/img\/lbNyyTV1ydkprvvu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZQRM0P18Gp","display_url":"pic.twitter.com\/ZQRM0P18Gp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1335708199853453312\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PKILGrNv9g","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/Fq-Cvval6vk","display_url":"youtu.be\/Fq-Cvval6vk","indices":[50,73]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G4mEfY744P","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EFPB5r0V-CY","display_url":"youtube.com\/watch?v=EFPB5r\u2026","indices":[164,187]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tltQyCjCSO","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/pk0n-UV0Rf4","display_url":"youtu.be\/pk0n-UV0Rf4","indices":[26,49]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335707321587146752,"id_str":"1335707321587146752","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335707321587146752\/pu\/img\/nOwzFnGfOdiF1Piy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335707321587146752\/pu\/img\/nOwzFnGfOdiF1Piy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fiSoHcrlOX","display_url":"pic.twitter.com\/fiSoHcrlOX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1335707369276383240\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":464,"resize":"fit"},"large":{"w":848,"h":464,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335707251089285121,"id_str":"1335707251089285121","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335707251089285121\/pu\/img\/ocCcEhGfY7_P4W4u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335707251089285121\/pu\/img\/ocCcEhGfY7_P4W4u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JnhxtuZeww","display_url":"pic.twitter.com\/JnhxtuZeww","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1335707326469316610\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldigitalCLM","name":"EL DIGITAL CLM","id":474099871,"id_str":"474099871","indices":[185,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h7SC8CSGOa","expanded_url":"https:\/\/www.eldigitalcastillalamancha.es\/actualidad\/177602547\/El-anciano-muerto-en-un-hospital-de-Toledo-queria-escapar-tras-un-inhumano-aislamiento-por-error.html","display_url":"eldigitalcastillalamancha.es\/actualidad\/177\u2026","indices":[157,180]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335601630209859586,"id_str":"1335601630209859586","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335601630209859586\/pu\/img\/pigI1p3wWoLG-aQc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335601630209859586\/pu\/img\/pigI1p3wWoLG-aQc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3iUfCZSwDz","display_url":"pic.twitter.com\/3iUfCZSwDz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1335601721171697665\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335592259748843523,"id_str":"1335592259748843523","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoj6FX8XUAMA8K9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoj6FX8XUAMA8K9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mIXmkMxeJ6","display_url":"pic.twitter.com\/mIXmkMxeJ6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1335592261950824450\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":986,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":986,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":655,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pyC0t4VWr5","expanded_url":"https:\/\/elinvestigador.org\/pandemia-politica-dividir-sociedad\/","display_url":"elinvestigador.org\/pandemia-polit\u2026","indices":[92,115]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SyI6E3SqCy","expanded_url":"https:\/\/incibeauty.com\/es\/ingredients\/12854-triethanolamine","display_url":"incibeauty.com\/es\/ingredients\u2026","indices":[94,117]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G6TVkFiEg2","expanded_url":"https:\/\/elinvestigador.org\/miedo-y-pandemia-rumbo-a-la-tirania\/","display_url":"elinvestigador.org\/miedo-y-pandem\u2026","indices":[99,122]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cRcnYAChst","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-decenas-personas-acercan-congreso-pidiendo-dimision-sanchez-dia-constitucion-20201206132408.html","display_url":"europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[181,204]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X5eChghLgY","expanded_url":"https:\/\/rebelionenlagranja.com\/noticias\/chavismo-el-que-no-vota-no-come-hambre-torturas-y-asesinatos-los-colegas-de-iglesias-20201206?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"rebelionenlagranja.com\/noticias\/chavi\u2026","indices":[93,116]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UU0cd6WnC5","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ZqByagqQVlY","display_url":"youtu.be\/ZqByagqQVlY","indices":[31,54]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/il4SG8xwmX","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2020\/12\/05\/5fcb9bd821efa042298b458b.html","display_url":"elmundo.es\/espana\/2020\/12\u2026","indices":[98,121]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AXTFKI477J","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2019\/11\/24\/opinion\/1574609789_778125.html","display_url":"elpais.com\/elpais\/2019\/11\u2026","indices":[48,71]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335589636694044674,"id_str":"1335589636694044674","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoj3ssTXcAIPnaA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoj3ssTXcAIPnaA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xawyEMk1r2","display_url":"pic.twitter.com\/xawyEMk1r2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1335589638707310593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":794,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":562,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":794,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VVFdDPasFY","expanded_url":"https:\/\/logiaconocimiento.org\/2018\/12\/10\/la-constitucion-espanola-de-1978-se-escribio-en-una-logia-masonica\/","display_url":"logiaconocimiento.org\/2018\/12\/10\/la-\u2026","indices":[71,94]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mundo_viperino","name":"Alba Lobera","id":753218130491629568,"id_str":"753218130491629568","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3n2VsU8CfF","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SHm_RpP0sh4","display_url":"youtube.com\/watch?v=SHm_Rp\u2026","indices":[107,130]}]}}}