{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1335697780568977409,"1":1335691068042579969,"2":1335691015936733184,"3":1335673451932246020,"4":1335642665354997761,"5":1335638034080010242,"6":1335618375079387136,"7":1335609680924725256,"8":1335484372984717313,"9":1335464524078571522,"10":1335463646437253121},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true},"text":{"0":"El disparate de In\u00e9s Arrimadas equiparando la Bandera de Espa\u00f1a con la bandera LGTB. \nLa presidenta de Cs aprovecha el D\u00eda de la Constituci\u00f3n para defender algo que el Supremo declar\u00f3 incompatible con el marco constitucional. Vaya forma de dar ejemplo: \nhttps:\/\/t.co\/qMozc7wvqy","1":"Un excandidato de Podemos propone salvar a la izquierda \u00abfusilando a los de derechas\u00bb. \nEn octubre este individuo ya propuso \u00abexterminar\u00bb a los votantes de Vox, de C's y del PP. Y todo esto no lo ha dicho en un chat privado, sino en Twitter y en p\u00fablico: https:\/\/t.co\/ItsTev4eHw","2":"La terrible historia del crucifijo mostrado por un diputado de Vox en la tribuna del Congreso, v\u00eda \u2066@elentirvigo\u2069 Gran discurso de \u2066@fjconpe\u2069 Mi enhorabuena.  https:\/\/t.co\/VV9g8gSrbF","3":"Impresionante v\u00eddeo del Tercio de Armada lanzando misiles contracarro Spike en Viator. \nSe trata de un arma de fabricaci\u00f3n israel\u00ed que tiene un alcance m\u00e1ximo de 4.000 metros: \nhttps:\/\/t.co\/M3eR23616Z","4":"Las im\u00e1genes de las movilizaciones en toda Espa\u00f1a en defensa de nuestra Constituci\u00f3n. \nLa mayor\u00eda de los actos fueron convocados por Vox ante los ayuntamientos, pero ha habido tambi\u00e9n algunos convocados por asociaciones civiles. Pod\u00e9is verlos todos aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/yJImofQPqg","5":"En Vigo, las Banderas de Espa\u00f1a utilizadas en el acto en defensa de la Constituci\u00f3n se han colocado junto a la Cruz de los Ca\u00eddos en homenaje a las v\u00edctimas de la pandemia. V\u00eddeo cortes\u00eda de @LaReconquistaD. https:\/\/t.co\/wakiYaAbFx","6":"Encuesta: \u00bfQu\u00e9 gobierno ha sido el menos respetuoso con la Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola? \nUn examen al nivel de maltrato de los distintos ejecutivos con la Carta Magna. Puedes votar aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/1Kqat71tfl","7":"Busco trabajo en una gasolinera con o sin servicio de cafeter\u00eda, soy parado de larga duraci\u00f3n, no tengo problemas de movilidad geogr\u00e1fica, preferentemente Murcia, Cartagena, Alicante. M\u00e1s informaci\u00f3n por privado. \"ME AYUD\u00c0IS CON RT POR FAVOR, GRACIAS\". https:\/\/t.co\/sZqSpOH5LI","8":"El manifiesto de 271 militares retirados que alerta del \u00abgrave riesgo para la Democracia\u00bb. \nPod\u00e9is leer aqu\u00ed el texto completo, que est\u00e1 escrito \u00abdentro del esp\u00edritu de nuestra Constituci\u00f3n de 1978\u00bb y desde la \u00ababsoluta lealtad a nuestro Rey\u00bb: https:\/\/t.co\/sELt3JUJP6","9":"Un excandidato de Podemos propone salvar a la izquierda \u00abfusilando a los de derechas\u00bb. \nEn octubre este individuo ya propuso \u00abexterminar\u00bb a los votantes de Vox, de C's y del PP. Y todo esto no lo ha dicho en un chat privado, sino en Twitter y en p\u00fablico: https:\/\/t.co\/ItsTev4eHw","10":"Cuando hace unos meses dije que Espa\u00f1a deb\u00eda volver al bipartidismo y que solo deb\u00eda quedar un partido socialdem\u00f3crata (el PP) y un partido conservador (Vox), algunos pensaron que estaba bromeando. Pero veo que Pablo Casado se lo ha tomado en serio. https:\/\/t.co\/JfHXpNEvaH"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"created_at":{"0":"2020-12-06 21:29:01","1":"2020-12-06 21:02:21","2":"2020-12-06 21:02:08","3":"2020-12-06 19:52:21","4":"2020-12-06 17:50:01","5":"2020-12-06 17:31:36","6":"2020-12-06 16:13:29","7":"2020-12-06 15:38:57","8":"2020-12-06 07:21:01","9":"2020-12-06 06:02:08","10":"2020-12-06 05:58:39"},"retweet_count":{"0":23,"1":182,"2":17,"3":9,"4":34,"5":153,"6":13,"7":4114,"8":93,"9":182,"10":616},"favorite_count":{"0":47,"1":0,"2":0,"3":0,"4":60,"5":381,"6":0,"7":0,"8":0,"9":206,"10":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","1":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","2":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","3":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","4":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","5":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","6":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","7":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","8":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","9":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","10":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qMozc7wvqy","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/06\/el-disparate-de-ines-arrimadas-equiparando-la-bandera-de-espana-con-la-bandera-lgtb\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[254,277]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ftarrio","name":"Francisco JF Tarr\u00edo","id":284207247,"id_str":"284207247","indices":[3,11]},{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[113,125]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yJImofQPqg","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/06\/las-imagenes-de-las-movilizaciones-en-toda-espana-en-defensa-de-nuestra-constitucion\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[255,278]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaReconquistaD","name":"\ud835\udcdb\ud835\udcea \ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea Unete a la Reconquista","id":1263541606810034179,"id_str":"1263541606810034179","indices":[191,206]}],"urls":[],"media":[{"id":1335637649156169731,"id_str":"1335637649156169731","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335637649156169731\/pu\/img\/hO6iYg6IhOVNsTmm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335637649156169731\/pu\/img\/hO6iYg6IhOVNsTmm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wakiYaAbFx","display_url":"pic.twitter.com\/wakiYaAbFx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elentirvigo\/status\/1335638034080010242\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"trancanil78","name":"Levante","id":1166723798466478082,"id_str":"1166723798466478082","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ItsTev4eHw","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/06\/un-excandidato-de-podemos-propone-salvar-a-la-izquierda-fusilando-a-los-de-derechas\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[255,278]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}