{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch","108":"hermanntertsch","109":"hermanntertsch","110":"hermanntertsch","111":"hermanntertsch","112":"hermanntertsch","113":"hermanntertsch","114":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1335721858134462466,"1":1335721500138217476,"2":1335721405015527427,"3":1335721352528089088,"4":1335721273763229702,"5":1335721258290450433,"6":1335720768404074497,"7":1335718802894577665,"8":1335715508851761154,"9":1335714565242445824,"10":1335706606768680970,"11":1335701264496287749,"12":1335694202173317126,"13":1335693258006138880,"14":1335689890370117634,"15":1335688999063654401,"16":1335688502265196547,"17":1335688360145383436,"18":1335688239966007305,"19":1335688175663116295,"20":1335687505614692355,"21":1335682749533974529,"22":1335681000878256128,"23":1335680125640318978,"24":1335679819217051649,"25":1335679787571011586,"26":1335679746013847553,"27":1335668880145063937,"28":1335668073874001921,"29":1335668023626182656,"30":1335666350195417088,"31":1335662562315292674,"32":1335660951887093760,"33":1335660540492967938,"34":1335660435249487879,"35":1335655942717923329,"36":1335655030104453132,"37":1335654508395982854,"38":1335654429161304073,"39":1335650710617280512,"40":1335650587094945796,"41":1335650552152252419,"42":1335650328268640257,"43":1335649837514170373,"44":1335648101185490947,"45":1335647802379169799,"46":1335646493760495621,"47":1335646434763345932,"48":1335646215841595397,"49":1335645167341146112,"50":1335643810676748288,"51":1335643481440710660,"52":1335643402688458757,"53":1335643321587408896,"54":1335643133204377603,"55":1335642987297116160,"56":1335642515047845890,"57":1335641968471384064,"58":1335641869448077315,"59":1335639733863649281,"60":1335636122563731466,"61":1335635939704664067,"62":1335634463871672320,"63":1335630962303131649,"64":1335625043322265601,"65":1335619942885044224,"66":1335610236116283393,"67":1335609357057265669,"68":1335606656147869698,"69":1335606057348046851,"70":1335606001811279875,"71":1335605632649588736,"72":1335604891968999427,"73":1335604773844905984,"74":1335604554956754944,"75":1335604377260859392,"76":1335604312165244931,"77":1335599388463403009,"78":1335596643111088131,"79":1335596581966524421,"80":1335595921602732039,"81":1335595837704073217,"82":1335595366100701184,"83":1335576821044228096,"84":1335554548203708418,"85":1335550008146464773,"86":1335549308238766080,"87":1335548158504538112,"88":1335544464987856896,"89":1335544424781189121,"90":1335544260653953025,"91":1335541882034778112,"92":1335534870328733696,"93":1335504252018503680,"94":1335503032319156229,"95":1335501841145221121,"96":1335501686887108608,"97":1335501612761165825,"98":1335501530120785921,"99":1335498401748824065,"100":1335498359025635333,"101":1335497070724190209,"102":1335496936175054852,"103":1335496508452515841,"104":1335494329008353280,"105":1335494180118933504,"106":1335484039013277696,"107":1335482293549477889,"108":1335481744385073152,"109":1335479932546408448,"110":1335455725078851584,"111":1335454949094862848,"112":1335454701748432897,"113":1335453771376287744,"114":1335453747577806848},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":false,"27":false,"28":true,"29":true,"30":false,"31":false,"32":false,"33":true,"34":true,"35":true,"36":false,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":false,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":false,"59":false,"60":true,"61":false,"62":false,"63":true,"64":false,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":false,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":false,"77":false,"78":true,"79":false,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":false,"85":false,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":false,"91":true,"92":true,"93":false,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":false,"99":true,"100":true,"101":false,"102":true,"103":false,"104":true,"105":false,"106":true,"107":true,"108":false,"109":true,"110":false,"111":true,"112":false,"113":true,"114":true},"text":{"0":"\u00bfPor qu\u00e9 @FatouBensouda , fiscal de la Corte Penal Internacional, sigue dilatando desde febrero de 2018 el \u201cexamen preliminar\u201d sobre los cr\u00edmenes de lesa humanidad en Venezuela? \u00bfA espera para abrir una investigaci\u00f3n?\n\n@hectorschamis escribe sobre ello.\n\nhttps:\/\/t.co\/DKDtj9yJCg","1":"Al t\u00edtere del gobierno socialcomunista en Canarias no le ha gustado el recibimiento caluroso que los canarios han dado a VOX en Tenerife, Gran Canaria y Lanzarote.\n\nEs normal.\n\nA \u00e9l le dar\u00edan otro recibimiento por traicionar y abandonar a los canarios ante la invasi\u00f3n migratoria. https:\/\/t.co\/c36fPoz3ww","2":"@vox_es @MonicaLora_ Los han metido los Mossos de escuadra en la plaza San Jaime para boicotear el acto de @vox_es @vox_barcelona estaba yo en la seguridad y he sido testigo.","3":":warning:  Esta chusma del Partido Nacional-Socialista Obrero Espa\u00f1ol ha asegurado que ten\u00eda autorizaci\u00f3n para estar en la Plaza de Sant Jaume al mismo tiempo que VOX. \n\n\u00bfQui\u00e9n les ha autorizado?\n\nSeguramente les env\u00eda el Gobierno socialcomunista con quien comparten siglas. https:\/\/t.co\/7udLhr3XY7","4":"Abascal: \"El mayor enemigo de la Constituci\u00f3n es el Gobierno socialista apoyado en el comunismo totalitario, en el separatismo golpismo y en ETA\" https:\/\/t.co\/ofvRbgdb7e https:\/\/t.co\/Kqztl0TVv6","5":"Hoy en #Barcelona en defensa de la legalidad constitucional frente al desaf\u00edo del gobierno socialcomunista y de sus socios separatistas y proetarras. :Spain:\n#GobiernoContraLaConstituci\u00f3n https:\/\/t.co\/WpgMSxdZqN","6":":warning_selector: La Generalitat autoriza a los neonazis del Partido Nacional-Socialista Obrero Espa\u00f1ol manifestarse a la misma hora y en el mismo sitio que VOX y los medios domesticados le siguen el juego. \n\nBurda manipulaci\u00f3n que no tendr\u00e1 el efecto que pretend\u00e9is. https:\/\/t.co\/68feKnVa92","7":"Tan mentiroso como Delcy.\nTan s\u00f3rdido como Delcy.\nTan oscuro como Delcy y sus 40 maletas. https:\/\/t.co\/tQF2yQooCt","8":"Es como si Maduro fuera el amo tanto de la vida de Zapatero como de la voluntad del PSOE.\nLos siniestros lazos son demasiado estrechos y el criminal de Maduro y sus compinches podr\u00edan destruir el PSOE tanto como Podemos. https:\/\/t.co\/LNmulakAIx","9":"#6Dic #EleccionesParlamentarias \n@cayetanaAT:\" \u00bfQu\u00e9 tendr\u00e1 o sabr\u00e1 Maduro para que Zapatero se arrastre de semejante manera? \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014 \nZapatero acude a Venezuela a blanquear la farsa electoral convocada por Maduro\" https:\/\/t.co\/YdYCpN2w7o","10":"@hermanntertsch Viendo este montaje de los periodistas asalariados de la ultraizquierda cada estoy m\u00e1s convencido de lo necesario que es VOX.","11":"Pobre @FjaureguiC, tanto luchar en favor de los enemigos de la libertad, tanto trivializar las agresiones a la constituci\u00f3n y defender a los peores criminales en su odio a Espa\u00f1a y cuando ganan los suyos al primer que ningunean es a \u00e9l.\nConsu\u00e9lese, peor fue lo de\nVon Papen. https:\/\/t.co\/wS629m2Mtt","12":"Salvados, la f\u00e1brica de entusiastas de VOX. Un programa as\u00ed a la semana y hay que ampliar las sedes en toda Espa\u00f1a. Gracias Evole y Gonzo, vuestro fiasco es nuestro gozo.","13":"Los de Salvados ya curran en un todo a cien. Gonzito, menudo rid\u00edculo con una serie de \u201canalistas\u201d perroflautas que \u201cacusan\u201d a VOX de defender valores y (horror) la familia.\nLos programas de apolog\u00eda de asesinos comunistas les salen mejor. M\u00e1s f\u00e1ciles. Menos curro y m\u00e1s cobro.","14":"Por favor @Santi_ABASCAL @hermanntertsch esta :backhand_index_pointing_down: basura tiene que pagar, c\u00f3mplice de violadores de ddhh. https:\/\/t.co\/940O0VLdKo","15":"#VenezuelaDecide \/ Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero, ex pdte de #Espa\u00f1a llama a no desentenderse de #Venezuela. \u00a8Es apostar por un cambio radical en lo que han supuesto las sanciones y sus consecuencias para la gente. Excluir el extremismo, el fanatismo, el desprecio y el odio.\u00a8 https:\/\/t.co\/Qa3BjPiRYi","16":"https:\/\/t.co\/5eI8AQJHg9 A las 00:30 en directo, pinchando directamente en el enlace. Compartir, gracias . Letrilla de Mart\u00edn Miguel Rubio Esteban  @martinr05664513 @hermanntertsch En defensa de la lengua espa\u00f1ola","17":"El negocio de las \u00e9lites comunistas. https:\/\/t.co\/xIxyCaRzY6","18":"Alg\u00fan d\u00eda los coger\u00e1 la DEA y esas sonrisas de tontos las perder\u00e1n https:\/\/t.co\/9DTG6mWoWi","19":"Ya est\u00e1n cobrando su cheque de Maduro. Siempre igual, siempre los mismos, cabrones! https:\/\/t.co\/N67hH43QQL","20":":police_car_light:Contra el eje del mal. Con @hermanntertsch y @benjalh1971 \n\n:speaking_head:\"Est\u00e1n destruyendo la Constituci\u00f3n a trav\u00e9s de una serie de leyes habilitantes. Un proceso chavista muy conocido\"\n\n:play_button_selector:S\u00edguelo aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/HacEfNdKCF https:\/\/t.co\/qLTupsUfdM","21":"Jajajaja. Si he dicho \u201c totalarin\u201d ,y hay grabaciones, me como el manifiesto impreso en papel de lija.  :face_with_tears_of_joy:\n\nNo saben ni escribir, mucho menos citar ( de primero de periodismo), imaginen manipular. https:\/\/t.co\/zye9hh47jY","22":"@hermanntertsch Lo del el siniestro Zapatero ya no tiene nombre. La deriva criminal del socialismo espa\u00f1ol, tampoco.","23":"El crimen locuaz https:\/\/t.co\/HPmo8I7TnY","24":"@g_palmira Excelente recuerdo.\nRecordemos adem\u00e1s que seg\u00fan la Doctrina de Salamanca, del padre Mariana \u201cel pueblo tiene derecho a expulsar del Poder a los tiranos...\u201d","25":"@Pelayo1938 El tirano, para impedir que los ciudadanos se puedan sublevar, procura arruinarlos, imponiendo cada d\u00eda nuevos tributos...\n \u201cEs propio de tiranos sembrar la discordia entre los s\u00fabditos para que no puedan conspirar juntos para sacudir la tiran\u00eda;\u201d\nJuan de Mariana","26":"Cuando el gobierno tiene alianzas y acuerdos oficiales con fuerzas cuyo \u00fanico fin,proclamado a diario,es la destrucci\u00f3n de Espa\u00f1a para crear estados separados es l\u00f3gico y necesario que los espa\u00f1oles pidan a las instituciones que defiendan a Espa\u00f1a como juraron y establece la Ley. https:\/\/t.co\/DKEEYwlbIl","27":"Mi gratitud y enhorabuena a todos los organizadores, oradores y participantes en este acto en Col\u00f3n en Madrid y en todos los que hayan movilizado a espa\u00f1oles para la defensa de la legalidad constitucional y la Naci\u00f3n Espa\u00f1ola contra el gobierno mentiroso, liberticida y traidor. https:\/\/t.co\/DKi9unDxIl","28":"@resistespana Ha sido un placer estar all\u00ed a pesar del fr\u00edo pero hay que devanarse los sesos para encontrar la manera de repetirlo pronto con 100.000 y de nuevo con un mill\u00f3n lo antes posible.\n\nLa libertad y la paz se nos escapan entre las manos a gran velocidad.","29":"Hoy,tras 19 km de carrera sufriendo las inclemencias del tiempo, RESISTE ESPA\u00d1A ha reunido a varios millares de personas en la Plaza de Col\u00f3n. \nLa sociedad civil empieza a movilizarse en pos de un cambio apartidista y sustentado en los valores que nos representan. \u00a1VIVA ESPA\u00d1A! https:\/\/t.co\/JU4CMGSbSA","30":"Este d\u00eda 6 hubo en toda Espa\u00f1a cientos de manifestaciones en favor de la ley y en contra del crimen, el robo y la traici\u00f3n. No ser\u00e1n noticia en la mayor\u00eda de los medios que est\u00e1n vendidos, entregados y sumisos al gobierno de los enemigos de Espa\u00f1a. Los espa\u00f1oles lo recordar\u00e1n. https:\/\/t.co\/PXVLRWvlyI","31":"Abascal avisa en Barcelona de que el mayor enemigo de la Constituci\u00f3n es el Gobierno de ETA y los golpistas https:\/\/t.co\/vbGMi9HWWw a trav\u00e9s de @libertaddigital","32":"\u00a1C\u00f3mo han perdido los papeles en el cacicato Feijoo! https:\/\/t.co\/B8p4XBOWC5","33":"1) En Galicia, el PP ha extendido un r\u00e9gimen clientelar que r\u00edase Vd. del PSOE de Andaluc\u00eda. Algunas de las \"fundaciones de inter\u00e9s gallego\" bajo r\u00e9gimen de \"protectorado\" (sic) de la Xunta: \n\nFundaci\u00f3n Economato Social de Empresas (Esdeco); Fundaci\u00f3n Laboral Santelco...","34":"Yo acuso a @HelenaMaleno, fundadora de la ONG Caminando Fronteras, de permitir el favorecimiento de la inmigraci\u00f3n ilegal a trav\u00e9s de su p\u00e1g. de FB: https:\/\/t.co\/dMTLcV4CvE\n\nDesde hace meses, se hay numerosos intercambios de mensajes entre inmigrantes y traficantes. CC: @policia. https:\/\/t.co\/1Rb9bsRYxw","35":"\u00c9stos \"eminentes\" socialistas, a esta hora deben estar poni\u00e9ndose morados a JW etiqueta azul en el Eurobuilding Hotel (Caracas), mientras el pueblo rebusca algo de \"comida\" dentro de los contenedores. HDLGP. https:\/\/t.co\/Ph7IHRzdUz","36":"Echen una ojeada y despu\u00e9s me dicen si creer\u00edan de haber votado all\u00ed que su voto ha sido respetado. https:\/\/t.co\/K2q2YMSO2z","37":"El peri\u00f3dico Epoch Times ha recogido en una infograf\u00eda todas las irregularidades producidas en las #EleccionesEEUU... y todas benefician a Biden-Harris. V\u00eda @yatusabe.\n\nhttps:\/\/t.co\/kzppQYq2wQ","38":"No tienen verg\u00fcenza ni escr\u00fapulo alguno. No son periodistas sino los m\u00e1s sumisos y entregados lacayos de la banda de delincuentes. https:\/\/t.co\/i3Dg4wOCQU","39":"Nos sent\u00edamos enfermos moralmente porque nos acostumbramos a hablar diferente a como pens\u00e1bamos. Aprendimos a no creer en nada, a ignorarnos unos a otros, a preocuparnos s\u00f3lo por nosotros mismos.\n\nV\u00e0clav Havel, discurso de A\u00f1o Nuevo a la naci\u00f3n,1990, reci\u00e9n acabado el comunismo.","40":"@freeAmoroto @hermanntertsch Fueron a se\u00f1alar quienes votaron a vox\nNunca imagin\u00e9 que en este pa\u00eds iba a ver un medio de comunicaci\u00f3n inquisidor buscando para se\u00f1alar y arruinar civilmente la vida de personas\nPara que luego salgan esas de sus informativos hablando de inquisici\u00f3n o de libertades\nHip\u00f3critas","41":"@hermanntertsch A\u00fan recuerdo cuando desplazaron a Marinaleda una unidad m\u00f3vil para descubrir a los que ellos llamaban \" los 40 de VOX \" en el pueblo.\nPreguntando a los vecinos. Casa por casa.\nPeriodismo que lo llaman....","42":"De luto por nuestra CONSTITUCI\u00d3N, POR NUESTROS VALORES, POR NUESTRA ESPA\u00d1A. \n#lutoporlacostitucion\nProtestaNacional\n#autonomosalcongreso\n@dlacalle @hermanntertsch @carlos__alsina @jmdelalamo @janogarcia_ @jordi_canyas @yolandacmorin @cristinasegui_\n @muyliberal @javiervillamor https:\/\/t.co\/akawC4LylZ","43":"En la Plaza de Col\u00f3n de Madrid con oradores de organizaciones de la sociedad civil celebrando el D\u00eda de la Constituci\u00f3n y homenaje a la Naci\u00f3n, \u00fanica,indivisible y soberana. Por la libertad y la verdad y una Espa\u00f1a sin miedo que se libere del gobierno de la traici\u00f3n y la mentira. https:\/\/t.co\/sSXY4QC5Cw","44":"Siempre me han gustado estas palabras dedicadas a Blas de Lezo en el pedestal de su estatua en la plaza de Col\u00f3n. https:\/\/t.co\/NIZjm0Xwt3","45":"@hermanntertsch Verg\u00fcenza es que Espa\u00f1a y sus instituciones le permitan a ese mal nacido hacer eso y el congreso no lo investigue, se supone que es europa, no?","46":"Un mensaje de esta joven desde las Islas Canarias para los compatriotas en toda Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/BxfbR2pxbD","47":"Se ve claro ??? Se entiende??? https:\/\/t.co\/DSF7MOrYR1","48":"Un socialista que trabaja de funcionario de Hacienda al que pagamos por tanto todos nosotros se permite decir que la libertad de expresi\u00f3n no debe valer para Javier Negre. Los que quiz\u00e1s no deben opinar son quienes en su salario llevan incluida la neutralidad al menos p\u00fablica. https:\/\/t.co\/BcnNvUjlYR","49":"Gracias por recordar a Vaclav Havel, olvidado en Europa por intentar la equiparaci\u00f3n de las dos ideolog\u00edas criminales de comunismo y nazismo. Havel nos habla desde la Checoslovaquia sovi\u00e9tica para ense\u00f1arnos lo que ya le sucede a tantos espa\u00f1oles hoy en nuestra maltratada patria. https:\/\/t.co\/e8Ix5obBVY","50":"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os, milagrosa ciudad de Quito, gloria de Espa\u00f1a y del Ecuador! https:\/\/t.co\/iAsoE7utlT","51":"La conquista y fundaci\u00f3n de Quito se llev\u00f3 adelante con soldados locales, principalmente ca\u00f1aris, pero tambi\u00e9n z\u00e1mbizas, pillajos y collahuazos de los alrededores de Quito, todos guiados por incas del sur. El ej\u00e9rcito hispano-indio arras\u00f3 al rebelde, tirano y traidor Rumi\u00f1ahui.","52":"\u00a1Viva la Muy Noble y Muy Leal San Francisco de Quito!","53":"Benalc\u00e1zar fund\u00f3 y estableci\u00f3 m\u00e1s de 20 ciudades, defendi\u00f3 el derecho de los indios a ser tratados bien seg\u00fan las Leyes Nuevas, y se opuso a los excesos y abusos de los Pizarro.","54":"\u00a1Viva Espa\u00f1a, Viva el Rey y Viva la #Constituci\u00f3n !:Spain::Spain::Spain: https:\/\/t.co\/iuQolD5WjK","55":"Un respeto, mido 1,64 https:\/\/t.co\/KmKU66VQxg","56":"\"Hoy hay m\u00e1s respeto a la legalidad constitucional en las calles y plazas de Espa\u00f1a que en los actos institucionales del Congreso, porque en el Congreso anida la traici\u00f3n mientras que aqu\u00ed est\u00e1 el pueblo que la sufre\" #Barcelona #ConstitucionEspanola #GobiernoContraLaConstituci\u00f3n https:\/\/t.co\/CPsEJISu2Y","57":"Gran lecci\u00f3n de @fjconpe Digno de verse.\nhttps:\/\/t.co\/Kc19KmGKF6","58":"Los miserables. Mientras estos dos no respondan ante un tribunal en La Haya no se habr\u00e1 hecho justicia a millones de venezolanos v\u00edctimas en diversa medida de esta pareja. https:\/\/t.co\/4Dg7Cd22QJ","59":"Los enemigos de la libertad, de la verdad y de la honradez no descansan. La miserable maldad del narcosocialismo fomentada por una inmensa red de institutos, fundaciones, centros, comisiones, organismos, ONG, volcadas en destruir la democracia y la civilizaci\u00f3n occidental. https:\/\/t.co\/GjVx6KOzwe","60":"Espero que todos los periodistas decentes, algunos quedan, defiendan a Javier Negre del ACOSO que est\u00e1 recibiendo por parte de LA SEXTA y SALVADOS.\n\n\u00bfDe qu\u00e9 se trata, PESTE ROJA?\n\u00bfDe callar a los que se atreven con vosotros?\nAs\u00ed son los \"dem\u00f3cratas\" comunistas.\n\nConstituci\u00f3n. https:\/\/t.co\/ZTi37Kl4v3","61":"Un socialista que trabajaba de funcionario de Hacienda al que pagamos por tanto todos nosotros se permite decir que la libertad de expresi\u00f3n no debe valer para Javier Negre. Los que quiz\u00e1s no deben opinar son quienes en su salario llevan incluida la neutralidad al menos p\u00fablica. https:\/\/t.co\/WbkBqSF4B6","62":"LaSexta ha hecho antes programas para se\u00f1alar, linchar y destruir a sus enemigos como ahora a Negre o Alvise. Me lo hicieron a m\u00ed cuando dirig\u00eda Diario de la Noche de Telemadrid. Son chequistas que quieren matar civilmente. Pronto la v\u00eda venezolana llevar\u00e1 al asesinato no civil. https:\/\/t.co\/Cy0fmSGYy1","63":":television:Entrevista completa de Javier Negre a Angel Mas.\nLa obsesi\u00f3n enfermiza de Podemos contra el Estado Jud\u00edo, la infiltraci\u00f3n de Ir\u00e1n y su brazo terrorista Hezbol\u00e1 en el chavismo, el antisemitismo creciente en la izquierda,...\n\u00a1Muy interesante!\nhttps:\/\/t.co\/aduCx3ahnF","64":"El crimen locuaz https:\/\/t.co\/HPmo8I7TnY","65":":red_circle: Llegando a la plaza ya estaban preparado el hedor del odio. para insultarnos, nosotros tambi\u00e9n para ignorarlos, sonrientes, resueltos .\n\n- Altavoces desde los balcones. Lanzamiento de objetos, petardos, pilas, y sobre todo odio, mucho odio\n\nHemos le\u00eddo nuestros mensajes. https:\/\/t.co\/XHPmmWVfLm","66":"Miedo a Montes.\nO licencia para matar. https:\/\/t.co\/3cjsqpGY3E","67":"Desde Espa\u00f1a, un mensaje afectuoso y claro a los venezolanos: Votar en una tiran\u00eda es una humillaci\u00f3n a\u00f1adida.\nPor mucho que disfracen las elecciones, estas u otras que propongan otras caras, quien vota bajo un gobierno de criminales siempre vota su permanencia, nunca su partida.","68":"Pobre JamesRhodes que apenas puede controlar la violencia que su odio genera. Un caso claro de agresor gratuito que torna llor\u00f3n cuando se le responde. https:\/\/t.co\/sAkObowLOj","69":"El Gistau de IRQ. Y el que venga atr\u00e1s que arree. Cuestionario Gistau https:\/\/t.co\/11O0d7mYyV","70":"No me extra\u00f1a que quiera exterminar a la mitad de los espa\u00f1oles despu\u00e9s de mirarse al espejo.\n. https:\/\/t.co\/6OSmfItYNy","71":"Mis amigos @AmaiaMartinez17 @Nik0Gutierrez y tantos otros valientes, fieles a la larga tradici\u00f3n vasca del amor a Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/xkj8BgtFiA","72":"Es puente aprovecho para promo de \"La ideolog\u00eda invisible\", que ha superado todas las expectativas. Muy agradecido. Para que te citen, ser un autor espa\u00f1ol resulta problem\u00e1tico, pero adem\u00e1s ser independiente es pecado mortal. A continuaci\u00f3n, extractos https:\/\/t.co\/gAzpbnVsbW","73":"Hoy domingo DIA DE LA CONSTITUCI\u00d3N...\nLa Resistencia \"on tour\" jaja.\nPrimera parada La Moncloa,  despu\u00e9s, Plaza de La Villa, Sol...\nHoy se tiene q dejar notar el HARTAZGO e INDIGNACI\u00d3N con este GOBIERNO TOTALITARIO Y REPRESOR!!\nNo nos callaran!!\nVIVA ESPA\u00d1A!! :Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla:\n#veteyasanchez https:\/\/t.co\/2yPv0IQfJA","74":"Miles de espa\u00f1oles respaldan las concentraciones de VOX por la unidad nacional y contra el Gobierno socialcomunista https:\/\/t.co\/2TwxIcaGNY","75":"Cuestionario Gistau\nhttps:\/\/t.co\/02e5mAs5HW","76":"Sobre Gistau, frases escuetas pero muy ricas de qui\u00e9n \u00e9l -y no solo \u00e9l- consider\u00f3 el mejor columnista de Espa\u00f1a.  https:\/\/t.co\/htdzIowB4k","77":"El odio a Trump ha hundido en la indigencia moral y profesional muchos medios antes respetados. Pero tambi\u00e9n ha dejado en rid\u00edculo insuperable y con las verg\u00fcenzas al aire a muchas personas inteligentes que han acabado presos de la mentira o la caricatura. O de ambas.","78":"Soros nombra como presidente de su fundaci\u00f3n al CEO de la empresa se\u00f1alada por el fraude electoral en EEUU https:\/\/t.co\/GSkcOpaQRo","79":"No tienen verg\u00fcenza ni escr\u00fapulo alguno. No son periodistas sino los m\u00e1s sumisos y entregados lacayos de la banda de delincuentes. https:\/\/t.co\/i3Dg4wOCQU","80":"@hermanntertsch El discurso del padre de Ignacio Echevarr\u00eda nos ha llegado al fondo del coraz\u00f3n. Bravo :raising_hands_light_skin_tone::Spain: https:\/\/t.co\/8VTcRxjGne","81":"@hermanntertsch 2\u00aa parte: https:\/\/t.co\/Fzv86jUNSO","82":"@hermanntertsch Para que el recuerdo de su entrega, sirva para generaciones venideras :Spain::Spain:","83":"En el acto de VOX Alicante hemos tenido la suerte de contar con To\u00f1i Santiago, madre de Silvia, asesinada por ETA con tan solo 6 a\u00f1os.\n\nTo\u00f1i nos ha regalado este momento y estas palabras previas a la lectura de Constituci\u00f3n.\n\nUna madre coraje.\n\n#GobiernoContraLaConstituci\u00f3n https:\/\/t.co\/vy1gCxndaW","84":"Siempre me han gustado estas palabras dedicadas a Blas de Lezo en el pedestal de su estatua en la plaza de Col\u00f3n. https:\/\/t.co\/NIZjm0Xwt3","85":"Pobre JamesRhodes que apenas puede controlar la violencia que su odio genera. Un caso claro de agresor gratuito que torna llor\u00f3n cuando se le responde. https:\/\/t.co\/sAkObowLOj","86":"@MafaldaVnzl @AsisTimermans @manuel_llamas @JRhodesPianist @GirautaOficial @hermanntertsch Solo con ese twit demuestra un sectarismo absoluto. S\u00f3lo justificable por su continuo \"lameculismo\" al poder actual. \u00bfPor qu\u00e9 no va a su pa\u00eds a promover su activismo?. Ahora, adem\u00e1s de a todos los borrachos brit\u00e1nicos nos van a mandar a estos individuos expertos en odiar?","87":"Cada d\u00eda que pasa sin que el Tribunal Constitucional cumpla con su obligaci\u00f3n y se pronuncie sobre los recursos contra fraudes de ley, abusos y atropellos anticonstitucionales del gobierno agravan su desprestigio y la acusaci\u00f3n de desprecio a su deber de servir al pueblo espa\u00f1ol. https:\/\/t.co\/5kU1275UAP","88":"@rubnpulido @vox_es Bravo por esos Canarios que quieren seguir manteniendo un futuro para sus hijos y nietos con seguridad, y dentro de los valores de la civilizaci\u00f3n occidental.\n:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:","89":"Las im\u00e1genes que todos los medios han silenciado durante el fin de semana. Y aquellos que se han dignado a informar, no han emitido m\u00e1s de 5 segundos. Vaya a ser que que la gente piense que nos est\u00e1n invadiendo.\n\n\"\u00a1Gobierno traidor!\" \u00a1Que todos lo vean! :repeat_button: Difunde. #SOSCanarias. https:\/\/t.co\/jXwWCoIUb1","90":"Por la radicalidad al adios a la racionalidad.\n\n\u201cEl asalto de Pedro S\u00e1nchez a Suresnes apuntilla la influencia del PSOE andaluz\u201d\n https:\/\/t.co\/0iKM7HnSKu v\u00eda @abcdesevilla","91":"Gracias a Gaceta de la Iberoesfera y Agust\u00edn de Benito pueden leer lo que medios espa\u00f1oles ocultan: la s\u00f3rdida ascensi\u00f3n como protector de asesinos y narcos de Zapatero..\nEl indigno que blanquea y sostiene a la dictadura narcocomunista de Maduro  https:\/\/t.co\/m7eaHRqX6G","92":"\u00bfSabes qu\u00e9 papel jugaron los vascos en la Historia de Espa\u00f1a?\n\nEl pr\u00f3ximo 6 de diciembre, lanzamos con @academiaplay un nuevo v\u00eddeo sobre la Historia del Pa\u00eds Vasco. \n\n:check_mark:El gui\u00f3n lo ha escrito el historiador Fernando Garc\u00eda de Cort\u00e1zar y aqu\u00ed te dejamos un peque\u00f1o avance :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/jv98PheUPM","93":"Miedo a Montes.\nO licencia para matar. https:\/\/t.co\/3cjsqpGY3E","94":"Pues s\u00ed que he dibujado una vi\u00f1eta alusiva al alcalde de Valladolid, en el @ABC_CastyLeon de hoy.","95":"Cuando hace unos meses dije que Espa\u00f1a deb\u00eda volver al bipartidismo y que solo deb\u00eda quedar un partido socialdem\u00f3crata (el PP) y un partido conservador (Vox), algunos pensaron que estaba bromeando. Pero veo que Pablo Casado se lo ha tomado en serio. https:\/\/t.co\/JfHXpNEvaH","96":"\u00bfQu\u00e9 indignaci\u00f3n tiene derecho a ser m\u00e1s profunda  y sincera: la del liberal que se encuentra con un ictiosaurio en nuestros d\u00edas, o la  del ciudadano que ve salir de una revoluci\u00f3n aquello mismo que provoc\u00f3 el disgusto de los que la hicieron?\nhttps:\/\/t.co\/BDQUMlePNz","97":"Hoy hay tarea. Paseo matinal a las 11.00 por el aparcamiento de la Facultad de Estad\u00edstica la UCM, en las inmediaciones de la Moncloa y, luego, manifestaci\u00f3n en el centro de Madrid para seguir levantando la voz contra el peor y m\u00e1s da\u00f1ino gobierno de la historia de Espa\u00f1a.","98":"Dice un agitador comunista que a su jefe Iglesias le llaman garrapata no por su \u00ednfima catadura moral sino porque la derecha legitima as\u00ed el aplastarlo.\nLa derecha no aplasta ni garrapatas. Los comunistas han aplastado a 120 millones de seres humanos como si fueran garrapatas.","99":"Y si os digo que me pagaba m\u00e1s Mercadona por mi trabajo como cajera que la cadena SER por mi trabajo como periodista, \u00bfc\u00f3mo os qued\u00e1is?","100":"Esta es la realidad de miles de periodistas: \n\n:multiplication_sign:Sueldos precarios.\n:multiplication_sign:Becarios explotados.\n:multiplication_sign:Devaluaci\u00f3n de la profesi\u00f3n.\n:multiplication_sign:Falta de libertad.\n:multiplication_sign:Falsos aut\u00f3nomos.\n:multiplication_sign:Silencio de los sindicatos.\n\nAdem\u00e1s @La_SER justifica la corrupci\u00f3n y el silencio de CCOO y UGT https:\/\/t.co\/U0z4kRhrj7","101":"Si presume Ud. de representar los intereses de los adversarios de quienes le votaron, es Ud un traidor a quienes le votaron y un saboteador de sus intereses. https:\/\/t.co\/c8mMHHvekL","102":"Gracias por defender a los venezolanos.  #VenezuelaLibre #NoAlComunismo #DiosNosDaraLaVictoria #VirusChino https:\/\/t.co\/SAVyxjPsLO","103":"Defiende Espa\u00f1a, su unidad y la legalidad constitucional. Hoy en todos los pueblos y ciudades de Espa\u00f1a frente al ayuntamiento. A las 12.00h https:\/\/t.co\/uFDze6DV96","104":"Los tres d\u00edas de Santiago Abascal en Canarias han debido de poner muy nerviosos a muchos tanto all\u00ed como en la pen\u00ednsula. Para muchos canarios es el descubrimiento de que hay esperanza de ser gobernados por alguien que defienda a los espa\u00f1oles en vez de castigarlos y saquearlos. https:\/\/t.co\/UhBTWfvBuS","105":"Al final, las elecciones norteamericanas y el destino del mundo libre van a haber dependido de un hecho tan f\u00e1cilmente explicables como este: el due\u00f1o de las m\u00e1quinas y programas que contaban los votos de Trump y de Biden eran del peor enemigo de Trump y del padrino de Biden. https:\/\/t.co\/soboRDY6HT","106":"A Gemma Gald\u00f3n, de Podemos, defensora de esa organizaci\u00f3n para delinquir que es el movimiento Okupa, le han okupado su casa. Gime.\n\nQue pida perd\u00f3n por el da\u00f1o que ha hecho a tantos espa\u00f1oles que sufren la okupaci\u00f3n y luego que se una a nuestro #Tolerancia0ConElOkupa https:\/\/t.co\/TZaHRabMck","107":"Si alguna vez caes en el lado oscuro para siempre dominar\u00e1 tu destino. https:\/\/t.co\/TMHsOhZaNu","108":"Muy cierto, don Pablo, representa Ud muy bien los intereses socialdem\u00f3cratas. Y de los enemigos de aquellos que en su error le votaron. https:\/\/t.co\/8jeu81a2zj","109":"@MarioNoyaM Eso ocurre desde hace 20 a\u00f1os. Las que peinamos canas lo sabemos: El PP siempre es el PSOE de hace 6 o 7 a\u00f1os.","110":"Muy cierto, don Pablo. representa Ud muy bien los intereses socialdem\u00f3cratas. Y pronto hasta a los chicos de Otegi y Echenique. https:\/\/t.co\/8jeu81a2zj","111":"La Virgen del Panecillo se ilumina para festejar los 486 a\u00f1os de fundaci\u00f3n de Quito. Esta noche la capital brilla con los colores de nuestra ciudad. \n\u00a1Juntos digamos #QueQuitoViva! \n\nAgenda cultural completa :play_button_selector: https:\/\/t.co\/YdxO8ZHSBV https:\/\/t.co\/b2r6FC2Dea","112":"El cumplea\u00f1os de esa gloriosa ciudad espa\u00f1ola en el coraz\u00f3n del Ecuador. https:\/\/t.co\/LRvk0efnBu","113":"Pablo Iglesias en el Consejo de Podemos: \"Somos tan espa\u00f1oles como cualquiera\".\n\nAntes, no pod\u00eda decir la palabra  Espa\u00f1a. \n\nCoherencia, ninguna. :Spain::man_facepalming_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/DExNqQbxvK","114":"Lo de hoy en #Lanzarote no es simplemente la prueba del apoyo popular a #VOX, que tambi\u00e9n, sino del gigantesco hartazgo con todos los partidos c\u00f3mplices de la #InvasionMigratoria. Es la prueba de que miles de canarios se sent\u00edan abandonados, hasta ahora #StopInmigracionIlegal :Spain: https:\/\/t.co\/FmLrJ0t0Sn"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true},"created_at":{"0":"2020-12-06 23:04:42","1":"2020-12-06 23:03:16","2":"2020-12-06 23:02:54","3":"2020-12-06 23:02:41","4":"2020-12-06 23:02:22","5":"2020-12-06 23:02:19","6":"2020-12-06 23:00:22","7":"2020-12-06 22:52:33","8":"2020-12-06 22:39:28","9":"2020-12-06 22:35:43","10":"2020-12-06 22:04:05","11":"2020-12-06 21:42:52","12":"2020-12-06 21:14:48","13":"2020-12-06 21:11:03","14":"2020-12-06 20:57:40","15":"2020-12-06 20:54:07","16":"2020-12-06 20:52:09","17":"2020-12-06 20:51:35","18":"2020-12-06 20:51:06","19":"2020-12-06 20:50:51","20":"2020-12-06 20:48:11","21":"2020-12-06 20:29:17","22":"2020-12-06 20:22:21","23":"2020-12-06 20:18:52","24":"2020-12-06 20:17:39","25":"2020-12-06 20:17:31","26":"2020-12-06 20:17:21","27":"2020-12-06 19:34:11","28":"2020-12-06 19:30:58","29":"2020-12-06 19:30:47","30":"2020-12-06 19:24:08","31":"2020-12-06 19:09:04","32":"2020-12-06 19:02:40","33":"2020-12-06 19:01:02","34":"2020-12-06 19:00:37","35":"2020-12-06 18:42:46","36":"2020-12-06 18:39:09","37":"2020-12-06 18:37:04","38":"2020-12-06 18:36:45","39":"2020-12-06 18:21:59","40":"2020-12-06 18:21:29","41":"2020-12-06 18:21:21","42":"2020-12-06 18:20:28","43":"2020-12-06 18:18:31","44":"2020-12-06 18:11:37","45":"2020-12-06 18:10:25","46":"2020-12-06 18:05:13","47":"2020-12-06 18:04:59","48":"2020-12-06 18:04:07","49":"2020-12-06 17:59:57","50":"2020-12-06 17:54:34","51":"2020-12-06 17:53:15","52":"2020-12-06 17:52:56","53":"2020-12-06 17:52:37","54":"2020-12-06 17:51:52","55":"2020-12-06 17:51:17","56":"2020-12-06 17:49:25","57":"2020-12-06 17:47:14","58":"2020-12-06 17:46:51","59":"2020-12-06 17:38:22","60":"2020-12-06 17:24:01","61":"2020-12-06 17:23:17","62":"2020-12-06 17:17:25","63":"2020-12-06 17:03:30","64":"2020-12-06 16:39:59","65":"2020-12-06 16:19:43","66":"2020-12-06 15:41:09","67":"2020-12-06 15:37:39","68":"2020-12-06 15:26:55","69":"2020-12-06 15:24:33","70":"2020-12-06 15:24:19","71":"2020-12-06 15:22:51","72":"2020-12-06 15:19:55","73":"2020-12-06 15:19:27","74":"2020-12-06 15:18:34","75":"2020-12-06 15:17:52","76":"2020-12-06 15:17:37","77":"2020-12-06 14:58:03","78":"2020-12-06 14:47:08","79":"2020-12-06 14:46:53","80":"2020-12-06 14:44:16","81":"2020-12-06 14:43:56","82":"2020-12-06 14:42:04","83":"2020-12-06 13:28:22","84":"2020-12-06 11:59:52","85":"2020-12-06 11:41:49","86":"2020-12-06 11:39:03","87":"2020-12-06 11:34:28","88":"2020-12-06 11:19:48","89":"2020-12-06 11:19:38","90":"2020-12-06 11:18:59","91":"2020-12-06 11:09:32","92":"2020-12-06 10:41:40","93":"2020-12-06 08:40:00","94":"2020-12-06 08:35:10","95":"2020-12-06 08:30:26","96":"2020-12-06 08:29:49","97":"2020-12-06 08:29:31","98":"2020-12-06 08:29:11","99":"2020-12-06 08:16:45","100":"2020-12-06 08:16:35","101":"2020-12-06 08:11:28","102":"2020-12-06 08:10:56","103":"2020-12-06 08:09:14","104":"2020-12-06 08:00:34","105":"2020-12-06 07:59:59","106":"2020-12-06 07:19:41","107":"2020-12-06 07:12:45","108":"2020-12-06 07:10:34","109":"2020-12-06 07:03:22","110":"2020-12-06 05:27:11","111":"2020-12-06 05:24:06","112":"2020-12-06 05:23:07","113":"2020-12-06 05:19:25","114":"2020-12-06 05:19:19"},"retweet_count":{"0":55,"1":1995,"2":195,"3":1481,"4":331,"5":1454,"6":1222,"7":238,"8":70,"9":59,"10":33,"11":45,"12":848,"13":289,"14":46,"15":53,"16":7,"17":35,"18":60,"19":27,"20":74,"21":50,"22":26,"23":317,"24":31,"25":64,"26":44,"27":81,"28":17,"29":129,"30":115,"31":247,"32":31,"33":233,"34":750,"35":35,"36":56,"37":27,"38":117,"39":127,"40":14,"41":14,"42":13,"43":66,"44":378,"45":7,"46":1969,"47":23,"48":37,"49":37,"50":31,"51":14,"52":10,"53":25,"54":297,"55":1918,"56":1125,"57":14,"58":129,"59":378,"60":114,"61":115,"62":167,"63":67,"64":317,"65":77,"66":61,"67":486,"68":312,"69":6,"70":106,"71":55,"72":33,"73":72,"74":598,"75":29,"76":12,"77":784,"78":351,"79":117,"80":59,"81":38,"82":18,"83":187,"84":378,"85":312,"86":9,"87":105,"88":19,"89":1690,"90":20,"91":195,"92":30,"93":61,"94":7,"95":616,"96":11,"97":72,"98":637,"99":5407,"100":188,"101":95,"102":13,"103":137,"104":988,"105":131,"106":360,"107":99,"108":108,"109":26,"110":58,"111":119,"112":22,"113":386,"114":2366},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":772,"8":180,"9":0,"10":0,"11":148,"12":3441,"13":1000,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":100,"27":288,"28":0,"29":0,"30":315,"31":772,"32":73,"33":0,"34":0,"35":0,"36":117,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":204,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":115,"49":93,"50":100,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":260,"59":789,"60":0,"61":336,"62":420,"63":0,"64":845,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":183,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":44,"77":2232,"78":0,"79":331,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":1493,"85":999,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":44,"91":0,"92":0,"93":163,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":2015,"99":0,"100":0,"101":273,"102":0,"103":423,"104":0,"105":266,"106":0,"107":0,"108":383,"109":0,"110":166,"111":0,"112":83,"113":0,"114":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maiterico","name":"Maite Rico","id":396059470,"id_str":"396059470","indices":[3,13]},{"screen_name":"FatouBensouda","name":"Fatou Bensouda","id":1683937928,"id_str":"1683937928","indices":[24,38]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"barbera_vox","name":"\u26ab\ufe0f Alfonso Barber\u00e1 del Vall\u00e9s","id":1090897066333798402,"id_str":"1090897066333798402","indices":[3,15]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[17,24]},{"screen_name":"MonicaLora_","name":"M\u00f3nica Lora \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":352484720,"id_str":"352484720","indices":[25,37]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[124,131]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Barcelona","indices":[26,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335718792375250946,"id_str":"1335718792375250946","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoltKitXMAIndF7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoltKitXMAIndF7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tQF2yQooCt","display_url":"pic.twitter.com\/tQF2yQooCt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335718802894577665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":645,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1138,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1138,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LNmulakAIx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/reporteya\/status\/1335712492459323393","display_url":"twitter.com\/reporteya\/stat\u2026","indices":[221,244]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"6Dic","indices":[15,20]},{"text":"EleccionesParlamentarias","indices":[21,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReporteYa","name":"Reporte Ya","id":221378668,"id_str":"221378668","indices":[3,13]},{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[48,59]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoOrtuoGi2","name":"Alfonso Cuirtec","id":889907134036627456,"id_str":"889907134036627456","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FjaureguiC","name":"Fernando J\u00e1uregui","id":111543512,"id_str":"111543512","indices":[6,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wS629m2Mtt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fjaureguic\/status\/1335541850720047107","display_url":"twitter.com\/fjaureguic\/sta\u2026","indices":[275,298]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marianeladj","name":"Marianela De Jesus","id":108443921,"id_str":"108443921","indices":[3,15]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[27,41]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[42,57]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"VenezuelaDecide","indices":[20,36]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[80,87]},{"text":"Venezuela","indices":[116,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rolandoteleSUR","name":"Rolando Segura","id":272231800,"id_str":"272231800","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jorivela","name":"jose rivela rivela","id":187315110,"id_str":"187315110","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5eI8AQJHg9","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/KX36AjyorqQ","display_url":"youtu.be\/KX36AjyorqQ","indices":[14,37]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Antonio_Huesa","name":"Antonio Huesa","id":1097943256539762691,"id_str":"1097943256539762691","indices":[3,17]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Domingo1923Dpg","name":"Domingo Perez Garcia","id":3293380504,"id_str":"3293380504","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carele42759621","name":"carele","id":1147155772318638080,"id_str":"1147155772318638080","indices":[3,18]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadoDAlarmaTV","name":"Estado de Alarma TV","id":1221702677073223681,"id_str":"1221702677073223681","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[49,64]},{"screen_name":"benjalh1971","name":"Benjam\u00edn L\u00f3pez","id":307548876,"id_str":"307548876","indices":[67,79]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bokeron1971","name":"Coco","id":1291476484448759810,"id_str":"1291476484448759810","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[17,32]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1335624994102128648,"id_str":"1335624994102128648","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokX2w6XMAgiQzA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokX2w6XMAgiQzA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HPmo8I7TnY","display_url":"pic.twitter.com\/HPmo8I7TnY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335625043322265601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335625043322265601,"source_status_id_str":"1335625043322265601","source_user_id":257332880,"source_user_id_str":"257332880"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pelayo1938","name":"Jos\u00e9 Antonio San Gil","id":2181279323,"id_str":"2181279323","indices":[3,14]},{"screen_name":"g_palmira","name":"Palmira G\ud83d\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":546903332,"id_str":"546903332","indices":[16,26]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"g_palmira","name":"Palmira G\ud83d\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":546903332,"id_str":"546903332","indices":[3,13]},{"screen_name":"Pelayo1938","name":"Jos\u00e9 Antonio San Gil","id":2181279323,"id_str":"2181279323","indices":[15,26]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DKEEYwlbIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelayo1938\/status\/1335626962350600192","display_url":"twitter.com\/pelayo1938\/sta\u2026","indices":[281,304]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DKi9unDxIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/resistespana\/status\/1335600959704227844","display_url":"twitter.com\/resistespana\/s\u2026","indices":[279,302]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MafaldaVnzl","name":"Blanca Orellana V.E.R.D.E. \ud83d\udda4","id":2356289815,"id_str":"2356289815","indices":[3,15]},{"screen_name":"resistespana","name":"Resiste Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1264522193498767360,"id_str":"1264522193498767360","indices":[17,30]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"resistespana","name":"Resiste Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1264522193498767360,"id_str":"1264522193498767360","indices":[3,16]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335666340972142595,"id_str":"1335666340972142595","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eok9deAXIAMWXvA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eok9deAXIAMWXvA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PXVLRWvlyI","display_url":"pic.twitter.com\/PXVLRWvlyI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335666350195417088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":611,"h":908,"resize":"fit"},"small":{"w":458,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":611,"h":908,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[144,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vbGMi9HWWw","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-12-06\/abascal-avsia-barcelona-mayor-enemigo-constitucion-gobierno-eta-golpistas-6687796\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[108,131]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8p4XBOWC5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fjconpe\/status\/1335644986763845635","display_url":"twitter.com\/fjconpe\/status\u2026","indices":[53,76]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]},{"screen_name":"HelenaMaleno","name":"Helena Maleno Garz\u00f3n","id":137831966,"id_str":"137831966","indices":[27,40]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cheis_back","name":"GARRAPATA DE ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1184756276779274241,"id_str":"1184756276779274241","indices":[3,14]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K2q2YMSO2z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yatusabe\/status\/1335252201539842054","display_url":"twitter.com\/yatusabe\/statu\u2026","indices":[100,123]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"EleccionesEEUU","indices":[117,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[3,16]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marin_blazquez","name":"carlos mar\u00edn-bl\u00e1zquez","id":1173958591319031808,"id_str":"1173958591319031808","indices":[3,18]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vilaguna","name":"Jos\u00e9 Antonio","id":175830748,"id_str":"175830748","indices":[3,12]},{"screen_name":"freeAmoroto","name":"jose garcia","id":1104253591,"id_str":"1104253591","indices":[14,26]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[27,42]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"freeAmoroto","name":"jose garcia","id":1104253591,"id_str":"1104253591","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[17,32]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[{"text":"lutoporlacostitucion","indices":[90,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ros2321","name":"rosalinda quintero","id":2404945940,"id_str":"2404945940","indices":[3,11]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sSXY4QC5Cw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eva2712\/status\/1335570311694135305","display_url":"twitter.com\/eva2712\/status\u2026","indices":[281,304]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rambonxx","name":"ratemuelle","id":1155065606338732032,"id_str":"1155065606338732032","indices":[3,12]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[14,29]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1335310847267250181,"id_str":"1335310847267250181","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eof6JAwXIAUCfMl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eof6JAwXIAUCfMl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BxfbR2pxbD","display_url":"pic.twitter.com\/BxfbR2pxbD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335310871564857349\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335310871564857349,"source_status_id_str":"1335310871564857349","source_user_id":257332880,"source_user_id_str":"257332880"}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"1Parecer","name":"Un Parecer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1296752042837454848,"id_str":"1296752042837454848","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DSF7MOrYR1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335310871564857349","display_url":"twitter.com\/hermanntertsch\u2026","indices":[45,68]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BcnNvUjlYR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335635939704664067","display_url":"twitter.com\/hermanntertsch\u2026","indices":[278,301]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e8Ix5obBVY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/marin_blazquez\/status\/1335631580874878980","display_url":"twitter.com\/marin_blazquez\u2026","indices":[281,304]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iAsoE7utlT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SimpliciterPaco\/status\/1335639674753327105","display_url":"twitter.com\/SimpliciterPac\u2026","indices":[78,101]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SimpliciterPaco","name":"Francisco N\u00fa\u00f1ez del Arco Proa\u00f1o","id":851985698186047489,"id_str":"851985698186047489","indices":[3,19]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SimpliciterPaco","name":"Francisco N\u00fa\u00f1ez del Arco Proa\u00f1o","id":851985698186047489,"id_str":"851985698186047489","indices":[3,19]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SimpliciterPaco","name":"Francisco N\u00fa\u00f1ez del Arco Proa\u00f1o","id":851985698186047489,"id_str":"851985698186047489","indices":[3,19]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"Constituci\u00f3n","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iuQolD5WjK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1335628456474804225","display_url":"twitter.com\/vox_es\/status\/\u2026","indices":[75,98]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1335536132453490688,"id_str":"1335536132453490688","indices":[38,61],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojHCVeW4AA1WH7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojHCVeW4AA1WH7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KmKU66VQxg","display_url":"pic.twitter.com\/KmKU66VQxg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlmeidaPP_\/status\/1335536138732380161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1133,"h":1304,"resize":"fit"},"medium":{"w":1043,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":591,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335536138732380161,"source_status_id_str":"1335536138732380161","source_user_id":800536976,"source_user_id_str":"800536976"}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lahijadeaugusto","name":"Julia Escobar","id":260343812,"id_str":"260343812","indices":[3,19]},{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[37,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kc19KmGKF6","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/wS4lV0Ijqvc","display_url":"youtu.be\/wS4lV0Ijqvc","indices":[62,85]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Dg7Cd22QJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1335635900999593992","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[172,195]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335639714028810242,"id_str":"1335639714028810242","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoklPk6XcAIYLBx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoklPk6XcAIYLBx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GjVx6KOzwe","display_url":"pic.twitter.com\/GjVx6KOzwe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335639733863649281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BECAES_","name":"\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udde6","id":459202451,"id_str":"459202451","indices":[3,11]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WbkBqSF4B6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vmoratinos\/status\/1335582784413372420","display_url":"twitter.com\/vmoratinos\/sta\u2026","indices":[280,303]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cy0fmSGYy1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BECAES_\/status\/1335626432802934790","display_url":"twitter.com\/BECAES_\/status\u2026","indices":[280,303]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335624994102128648,"id_str":"1335624994102128648","indices":[17,40],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokX2w6XMAgiQzA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokX2w6XMAgiQzA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HPmo8I7TnY","display_url":"pic.twitter.com\/HPmo8I7TnY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335625043322265601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanjoAizcorbe","name":"Juan Jos\u00e9 Aizcorbe Torra","id":2832034762,"id_str":"2832034762","indices":[3,18]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1335504243889942528,"id_str":"1335504243889942528","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoiqCLUWMAAKX5g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoiqCLUWMAAKX5g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3cjsqpGY3E","display_url":"pic.twitter.com\/3cjsqpGY3E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335504252018503680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":828,"h":631,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":518,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":631,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335504252018503680,"source_status_id_str":"1335504252018503680","source_user_id":257332880,"source_user_id_str":"257332880"}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PulgadeTriana","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n M\u00e1rquez","id":313251265,"id_str":"313251265","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/11O0d7mYyV","expanded_url":"https:\/\/salmonetesyanonosquedan.blogspot.com\/2020\/12\/cuestionario-gistau.html?spref=tw","display_url":"salmonetesyanonosquedan.blogspot.com\/2020\/12\/cuesti\u2026","indices":[89,112]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1335526883367247873,"id_str":"1335526883367247873","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoi-n98W4AE5NxU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoi-n98W4AE5NxU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6OSmfItYNy","display_url":"pic.twitter.com\/6OSmfItYNy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WharfRat_DE\/status\/1335526887062458368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":482,"h":159,"resize":"fit"},"medium":{"w":482,"h":159,"resize":"fit"},"small":{"w":482,"h":159,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335526887062458368,"source_status_id_str":"1335526887062458368","source_user_id":1281192416,"source_user_id_str":"1281192416"}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AmaiaMartinez17","name":"Amaia Mart\u00ednez","id":1290630692402008068,"id_str":"1290630692402008068","indices":[11,27]},{"screen_name":"Nik0Gutierrez","name":"Niko Guti\u00e9rrez","id":817444080,"id_str":"817444080","indices":[28,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xkj8BgtFiA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nik0gutierrez\/status\/1335564146159611905","display_url":"twitter.com\/nik0gutierrez\/\u2026","indices":[122,145]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Garcihalamadrid","name":"Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda Hernando","id":1248513751210512384,"id_str":"1248513751210512384","indices":[3,19]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/02e5mAs5HW","expanded_url":"https:\/\/salmonetesyanonosquedan.blogspot.com\/2020\/12\/cuestionario-gistau.html","display_url":"salmonetesyanonosquedan.blogspot.com\/2020\/12\/cuesti\u2026","indices":[39,62]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/htdzIowB4k","expanded_url":"http:\/\/salmonetesyanonosquedan.blogspot.com\/2020\/12\/cuestionario-gistau.html","display_url":"salmonetesyanonosquedan.blogspot.com\/2020\/12\/cuesti\u2026","indices":[114,137]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i3Dg4wOCQU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ivanedlm\/status\/1335587273744781313","display_url":"twitter.com\/ivanedlm\/statu\u2026","indices":[131,154]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eva2712","name":"Eva B.C.","id":244049954,"id_str":"244049954","indices":[3,11]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[13,28]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eva2712","name":"Eva B.C.","id":244049954,"id_str":"244049954","indices":[3,11]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[13,28]}],"urls":[],"media":[{"id":1335570712627728384,"id_str":"1335570712627728384","indices":[39,62],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335570712627728384\/pu\/img\/jOEcsWAukzAGSb_8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335570712627728384\/pu\/img\/jOEcsWAukzAGSb_8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fzv86jUNSO","display_url":"pic.twitter.com\/Fzv86jUNSO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eva2712\/status\/1335570968882929666\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335570968882929666,"source_status_id_str":"1335570968882929666","source_user_id":244049954,"source_user_id_str":"244049954"}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[15,30]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VoxDavidgarcia","name":"David Garcia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u0646","id":1107360054993477632,"id_str":"1107360054993477632","indices":[3,18]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335554541308289024,"id_str":"1335554541308289024","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojXx3zXIAASLZV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojXx3zXIAASLZV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NIZjm0Xwt3","display_url":"pic.twitter.com\/NIZjm0Xwt3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335554548203708418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1920,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335550003004256257,"id_str":"1335550003004256257","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojTptTXMAEGXZm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojTptTXMAEGXZm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sAkObowLOj","display_url":"pic.twitter.com\/sAkObowLOj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335550008146464773\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":851,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":851,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kkdlavk","name":"aecr","id":2460103954,"id_str":"2460103954","indices":[3,11]},{"screen_name":"MafaldaVnzl","name":"Blanca Orellana V.E.R.D.E. \ud83d\udda4","id":2356289815,"id_str":"2356289815","indices":[13,25]},{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[26,40]},{"screen_name":"manuel_llamas","name":"manuel llamas","id":76701961,"id_str":"76701961","indices":[41,55]},{"screen_name":"JRhodesPianist","name":"James Rhodes","id":21869922,"id_str":"21869922","indices":[56,71]},{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[72,87]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[88,103]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PlaymakerBrown","name":"PlaymakerBrown","id":880065869723906049,"id_str":"880065869723906049","indices":[3,18]},{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[20,31]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[32,39]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abcdesevilla","name":"ABC de Sevilla","id":42590652,"id_str":"42590652","indices":[158,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0iKM7HnSKu","expanded_url":"https:\/\/sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi-asalto-pedro-sanchez-suresnes-apuntilla-influencia-psoe-andaluz-202012060816_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi\u2026","indices":[130,153]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FVillacisneros","name":"Fundaci\u00f3n Villacisneros","id":588982852,"id_str":"588982852","indices":[3,18]},{"screen_name":"academiaplay","name":"Academia Play","id":3585759137,"id_str":"3585759137","indices":[123,136]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335504243889942528,"id_str":"1335504243889942528","indices":[39,62],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoiqCLUWMAAKX5g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoiqCLUWMAAKX5g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3cjsqpGY3E","display_url":"pic.twitter.com\/3cjsqpGY3E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335504252018503680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":828,"h":631,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":518,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":631,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HUMORJMNIETO","name":"Jose Mar\u00eda Nieto","id":196509928,"id_str":"196509928","indices":[3,16]},{"screen_name":"ABC_CastyLeon","name":"ABC Castilla y Le\u00f3n","id":224577691,"id_str":"224577691","indices":[93,107]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmmaZafon","name":"Emma Zaf\u00f3n","id":418550472,"id_str":"418550472","indices":[3,13]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solidaridad_esp","name":"Solidaridad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1293865326317318146,"id_str":"1293865326317318146","indices":[3,19]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c8mMHHvekL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MarioNoyaM\/status\/1335356524076683264","display_url":"twitter.com\/MarioNoyaM\/sta\u2026","indices":[158,181]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"VenezuelaLibre","indices":[62,77]},{"text":"NoAlComunismo","indices":[78,92]},{"text":"DiosNosDaraLaVictoria","indices":[93,115]},{"text":"VirusChino","indices":[116,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Liberta84032176","name":"Libertad","id":1312261689333739520,"id_str":"1312261689333739520","indices":[3,19]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335496500378554369,"id_str":"1335496500378554369","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoii_cfXUAEjag7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoii_cfXUAEjag7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uFDze6DV96","display_url":"pic.twitter.com\/uFDze6DV96","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1335496508452515841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"large":{"w":1202,"h":677,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/soboRDY6HT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecountof1\/status\/1335058492680450048","display_url":"twitter.com\/thecountof1\/st\u2026","indices":[277,300]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HUMORJMNIETO","name":"Jose Mar\u00eda Nieto","id":196509928,"id_str":"196509928","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1335375482041364481,"id_str":"1335375482041364481","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eog07QDXcAEwDLf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eog07QDXcAEwDLf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TMHsOhZaNu","display_url":"pic.twitter.com\/TMHsOhZaNu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HUMORJMNIETO\/status\/1335375488513167365\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1211,"h":1920,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":757,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":429,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335375488513167365,"source_status_id_str":"1335375488513167365","source_user_id":196509928,"source_user_id_str":"196509928"}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8jeu81a2zj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/marionoyam\/status\/1335356524076683264","display_url":"twitter.com\/marionoyam\/sta\u2026","indices":[136,159]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yoma_sonia","name":"Sonia Yoma","id":815643185473056768,"id_str":"815643185473056768","indices":[3,14]},{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[16,27]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8jeu81a2zj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/marionoyam\/status\/1335356524076683264","display_url":"twitter.com\/marionoyam\/sta\u2026","indices":[128,151]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MunicipioQuito","name":"Municipio de Quito","id":728472848,"id_str":"728472848","indices":[3,18]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LRvk0efnBu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/culturaquito\/status\/1335326715560800256","display_url":"twitter.com\/culturaquito\/s\u2026","indices":[73,96]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[{"text":"Lanzarote","indices":[32,42]},{"text":"VOX","indices":[91,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}