{"screen_name":{"0":"JosPastr","1":"JosPastr","2":"JosPastr","3":"JosPastr","4":"JosPastr","5":"JosPastr","6":"JosPastr","7":"JosPastr","8":"JosPastr","9":"JosPastr","10":"JosPastr"},"tweet_id":{"0":1335690074831335430,"1":1335689345882349570,"2":1335688603633152005,"3":1335688320194662400,"4":1335687910268526592,"5":1335681618669948934,"6":1335674398750224384,"7":1335657848332750857,"8":1335620295948967946,"9":1335598006767325185,"10":1335580580919046144},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false},"text":{"0":"@QuiqueVal No, se cambi\u00f3 por decreto antes del refer\u00e9ndum.","1":"@QuiqueVal Que votara puede ser, porque la edad fue de 18. Pero lo del cartel es una manipulaci\u00f3n escandalosa,","2":"@FrayJosepho @_Rosewelz Va a recolectar m\u00e1s bloqueos que el vicepandemias.","3":"No s\u00e9 si habr\u00e1 otro gobierno en Europa donde un ministro mienta en Twitter y bloquee a todos los que le dicen que est\u00e1 mintiendo. Una mentira tan descarada adem\u00e1s que no ha tenido m\u00e1s remedio que borrar el tuit.","4":"@_Rosewelz Se ha debido de marcar un Artal y bloquear tambi\u00e9n a seguidores y seguidos.","5":"Desbloqu\u00e9ame para m\u00e1s memes @abalosmeco https:\/\/t.co\/N0hF3qr4Sf","6":"Jajaja. Suelta un bulo, lo pillan y se pone a bloquear a todo Twitter. \u00bfPero a este individuo le pagamos para eso? \u00bfO para custodiar narcomaletas? https:\/\/t.co\/3nbecabRSe","7":"A m\u00ed la duda que me queda es si esto lo hace gratis porque el t\u00edo es as\u00ed o se est\u00e1 forrando con la pasta de los narcochavistas. https:\/\/t.co\/1V2KNJz2oJ","8":"No solo no borra la mentira sino que ahora adem\u00e1s se la retuitea el PSOE. Se la suda todo. https:\/\/t.co\/CdjbanGwya","9":"@abalosmeco Mientes m\u00e1s que hablas, algarrobo. El cartel de AP es del refer\u00e9ndum de la OTAN.","10":"Un ministro cuyo modelo de gobierno es una dictadura diciendo que hay que purgar de desafectos el poder judicial. Si es que m\u00e1s claro no lo pueden decir. https:\/\/t.co\/CRp8b6wmDQ"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"created_at":{"0":"2020-12-06 20:58:24","1":"2020-12-06 20:55:30","2":"2020-12-06 20:52:33","3":"2020-12-06 20:51:26","4":"2020-12-06 20:49:48","5":"2020-12-06 20:24:48","6":"2020-12-06 19:56:06","7":"2020-12-06 18:50:21","8":"2020-12-06 16:21:07","9":"2020-12-06 14:52:33","10":"2020-12-06 13:43:19"},"retweet_count":{"0":0,"1":2,"2":4,"3":1049,"4":4,"5":838,"6":1368,"7":382,"8":740,"9":93,"10":978},"favorite_count":{"0":10,"1":53,"2":96,"3":3393,"4":45,"5":3845,"6":4414,"7":1619,"8":2411,"9":0,"10":2906},"user_location":{"0":"Planilandia.","1":"Planilandia.","2":"Planilandia.","3":"Planilandia.","4":"Planilandia.","5":"Planilandia.","6":"Planilandia.","7":"Planilandia.","8":"Planilandia.","9":"Planilandia.","10":"Planilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuiqueVal","name":"Enrique Mart\u00ednez","id":249756250,"id_str":"249756250","indices":[0,10]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuiqueVal","name":"Enrique Mart\u00ednez","id":249756250,"id_str":"249756250","indices":[0,10]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[0,12]},{"screen_name":"_Rosewelz","name":"_Rosewelz","id":584274351,"id_str":"584274351","indices":[13,23]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Rosewelz","name":"_Rosewelz","id":584274351,"id_str":"584274351","indices":[0,10]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[28,39]}],"urls":[],"media":[{"id":1335681576840146944,"id_str":"1335681576840146944","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolLUUCXMAASPld.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolLUUCXMAASPld.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N0hF3qr4Sf","display_url":"pic.twitter.com\/N0hF3qr4Sf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosPastr\/status\/1335681618669948934\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":424,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":424,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":424,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335673806480961536,"id_str":"1335673806480961536","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolEQBMXcAAMdSs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolEQBMXcAAMdSs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3nbecabRSe","display_url":"pic.twitter.com\/3nbecabRSe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosPastr\/status\/1335674398750224384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":548,"h":481,"resize":"fit"},"large":{"w":548,"h":481,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":548,"h":481,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1V2KNJz2oJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1335656868384034816","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[128,151]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335620008794329090,"id_str":"1335620008794329090","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokTUlMXEAIqAXZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokTUlMXEAIqAXZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CdjbanGwya","display_url":"pic.twitter.com\/CdjbanGwya","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosPastr\/status\/1335620295948967946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":300,"h":363,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":363,"resize":"fit"},"medium":{"w":300,"h":363,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erlik","name":"Ignatius J. Reilly \ud83d\udd3b8,7%","id":30486575,"id_str":"30486575","indices":[3,9]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[11,22]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CRp8b6wmDQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1335162245035257857","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[154,177]}]}}}