{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos","18":"ldpsincomplejos","19":"ldpsincomplejos","20":"ldpsincomplejos","21":"ldpsincomplejos","22":"ldpsincomplejos","23":"ldpsincomplejos","24":"ldpsincomplejos","25":"ldpsincomplejos","26":"ldpsincomplejos","27":"ldpsincomplejos","28":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1335552504482967552,"1":1335520645438910464,"2":1335516013627121670,"3":1335513816113754112,"4":1335511911136374784,"5":1335511568323371008,"6":1335511240412704769,"7":1335510136308297729,"8":1335506164306604032,"9":1335504505950138370,"10":1335503114741444609,"11":1335498437782106113,"12":1335498252104445959,"13":1335497626205216768,"14":1335494833268527104,"15":1335491611082551296,"16":1335491542073679874,"17":1335488414804807681,"18":1335478423310000129,"19":1335478338270408706,"20":1335478271425835008,"21":1335459749048016896,"22":1335455066526986240,"23":1335454878777417729,"24":1335454333949894657,"25":1335449792852467712,"26":1335448512142729216,"27":1335447579664986112,"28":1335445754370985984},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":true},"text":{"0":"Aprende a re\u00edrte de ti mismo. Ahorrar\u00e1s a los dem\u00e1s el trabajo de hacerlo.","1":"Hoy a las 12, acude a defender la Constituci\u00f3n!\n\n:round_pushpin: En BARCELONA con Santiago Abascal e Ignacio Garriga en la Plaza Sant Jaume.\n\n:round_pushpin: En MADRID con Javier Ortega y Roc\u00edo Monasterio en la Plaza de la Villa.\n\n:round_pushpin: En el resto de Espa\u00f1a: frente a los ayuntamientos.\n\n\u00a1Os esperamos! :flexed_biceps::Spain:","2":":busts_in_silhouette:'Vamos hacia las Rep\u00fablicas (catalana, vasca...), y es una situaci\u00f3n que no tiene f\u00e1cil marcha atr\u00e1s. (...) Por desgracia, en los partidos prima el vuelo corto, y por supuesto que puede pasar en #Espa\u00f1a'\n\nhttps:\/\/t.co\/rkub4FgoIu v\u00eda #SinComplejos en @esRadio (@ldpsincomplejos)","3":":magnifying_glass_tilted_left:Al investigar sobre el #comunismo para hacer su libro, dice #Federico Jim\u00e9nez #Losantos: 'Para m\u00ed, lo tremendo ha sido investigar la historia del #FRAP y lo que hay detr\u00e1s: el empe\u00f1o de volver a la Guerra Civil\"\n\nhttps:\/\/t.co\/w3UkNOOjVw (v\u00eda #SinComplejos, con @ldpsincomplejos)","4":":left_speech_bubble_selector:'El #PSOE nunca ha querido reivindicar su herencia anticomunista' recuerda #Jim\u00e9nezLosantos en la entrevista con @ldpsincomplejos (en @esRadio) \n\nhttps:\/\/t.co\/33eejWDoFz v\u00eda #SinComplejos","5":"@ldpsincomplejos Que lujazo o\u00edr a Federico! Lecci\u00f3n de historia en vena! Ya no es leer el libro, es escucharlo todos los d\u00edas. Gracias por recordar lo inolvidable!","6":":scroll:En el #DiaDeLaConstituci\u00f3n, en #SinComplejos quiere #Federico Jim\u00e9nez Losantos hablar de c\u00f3mo el @psoe podr\u00eda ser un partido no identificado con el comunismo: 'Hubo un sector muy decente (el de #Besteiro) que hizo mucho por nuestro pa\u00eds'.\n:open_book:Lo cuenta en #LaVueltaDelComunismo https:\/\/t.co\/O9nnyXeEde","7":":radio:\u00a1Ya en directo, en @esRadio, la entrevista de @ldpsincomplejos a #Federico Jim\u00e9nez #Losantos!\n\n:backhand_index_pointing_right:Hablamos de #LaVueltaDelComunismo, su \u00faltimo libro.\nS\u00edguelo aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/yE59pmF92j\n\n#SinComplejos","8":"Rumbo a Tarragona con FJL @eslamananadeFJL :winking_face_with_tongue: \u00a1Feliz d\u00eda de la Constituci\u00f3n! https:\/\/t.co\/f85KPR8jn2","9":"A mi me importa un pito, la verdad. Si alguien no quiere aparecer en mi programa, se pierde la posibilidad de ser escuchado por mi audiencia. \u00c9l sabr\u00e1. https:\/\/t.co\/FJK2BP6rDI","10":"Iglesias quiere ser caudillo. Que predecibles son los totalitarios... https:\/\/t.co\/kMugOkyALr","11":":Spain:\u00a1\u00a1\u00a1VIVA ESPA\u00d1A!!!:Spain:\n:Spain:\u00a1\u00a1\u00a1VIVA EL REY!!!:Spain:\n:Spain:\u00a1\u00a1\u00a1VIVA LA CONSTITUCI\u00d3N!!!:Spain:\n\nHay que defender la Constituci\u00f3n del 78, porque, con sus defectos, es lo \u00fanico que tenemos para librarnos de la tiran\u00eda que se avecina.\n#6Diciembre \n#DiaDeLaConstitucion","12":":pencil_selector:Ya est\u00e1 disponible el art\u00edculo de hoy en @libertaddigital de Federico Jim\u00e9nez Losantos\n:spiral_notepad_selector:Se titula \"No vamos hacia La Rep\u00fablica sino hacia las rep\u00fablicas\" y lo vamos a comentar con @ldpsincomplejos en unos instantes.\nhttps:\/\/t.co\/ndwhGoHW5K a trav\u00e9s de #SinComplejos en @esradio","13":":closed_book:Hoy @ldpsincomplejos entrevista a #Federico Jim\u00e9nez #Losantos, a las 10.00 horas, cuando acaba de sacar ya la cuarta edici\u00f3n de 'La vuelta del comunismo' (@editorialespasa), su m\u00e1s reciente libro.\n\nhttps:\/\/t.co\/di3Yh8zrZM a trav\u00e9s de @libertaddigital y #SinComplejos","14":"Capitalismo de amiguetes, la izquierda trincona y choriza.. https:\/\/t.co\/l0BjnhjeAn","15":"Los radicales CDR llaman a reventar los actos convocados por VOX en Catalu\u00f1a para celebrar el d\u00eda de la Constituci\u00f3n. \n\nSantiago Abascal estar\u00e1 en la plaza Sant Jaume de Barcelona. \n\nhttps:\/\/t.co\/Tt8BOe8TX5\n\n@Santi_ABASCAL","16":"Ya, pero ya, un programa estupendo al que tengo el privilegio de poder asomarme desde su inicio:\n@sincomplejos__\nde @ldpsincomplejos con @carmencarbo , @mrtarce , @yesicasc \n@carloscuestaEM\n@jaimeberenguer y el estupendo equipo de @esRadio https:\/\/t.co\/LqhIK89n6W","17":"Un buen d\u00eda para recordar este hilo: https:\/\/t.co\/IMI8ERaGXT","18":":bar_chart:#TuitEncuesta de @ldpsincomplejos en @esRadio: \n\n:scroll:\u00bfCuantos a\u00f1os ten\u00eda Vd. cuando se aprob\u00f3 la #Constituci\u00f3n, en 1978?\n\n#DiaDeLaConstitucion #ConstitucionEspanola #Constitucion1978","19":":sunrise:\u00a1Buenos d\u00edas a todos!\n\n:alarm_clock:A las 8.00 horas empieza @ldpsincomplejos el programa #SinComplejos en \n@esRadio, con:\n:small_orange_diamond: @jaimeberenguer\n:small_orange_diamond: @carloscuestaEM\n:small_orange_diamond: @AsisTimermans\n \n:radio:Enlace al directo: https:\/\/t.co\/qmXKCDYNXP\n\n#FelizDomingo #DiaDeLaConstitucion #6Diciembre https:\/\/t.co\/kIQzMN9pQ6","20":"Estaremos en el Ayuntamiento de El Puerto este domingo a las 12:00. Defendiendo nuestra Constituci\u00f3n y nuestros derechos. VIVA ESPA\u00d1A Y VIVA EL REY!!:Spain:#Espa\u00f1aSiempre @ldpsincomplejos #SoloQuedaVox :green_heart::Spain: https:\/\/t.co\/VPcUzADFny","21":"Historia triste de @maxpradera gracias a @ReyesFdez https:\/\/t.co\/BpLyXGop4t","22":"Un cumplea\u00f1os en Ir\u00e1n, 1973. Sobran las palabras. https:\/\/t.co\/TEsQk5eDcF","23":"Hoy a las 10 entrevistaremos en #SinComplejos a Federico Jim\u00e9nez Losantos, para hablar de su libro \"La vuelta del comunismo\". Para seguirlo en directo:\nhttps:\/\/t.co\/Dn20HxC0oy","24":"Cuando la gente elige libremente lo que quiere ver, los delirios identitarios se van a la mierda:\n\n\"Netflix derrota la estrategia independentista de imponer el catal\u00e1n en los medios\" https:\/\/t.co\/qNDesDUyee a trav\u00e9s de @voz_populi","25":"Cada vez salen m\u00e1s t\u00e9cnicas para controlar al bicho: https:\/\/t.co\/BU519ImrTO","26":"Hoy es el D\u00eda de esa Constituci\u00f3n que el propio gobierno de Espa\u00f1a quiere cargarse. Hoy, m\u00e1s que nunca, Viva la Constituci\u00f3n. No podr\u00e9is con nosotros, chavalotes. https:\/\/t.co\/yEAWfdQV1e","27":"Cuando hace unos meses dije que Espa\u00f1a deb\u00eda volver al bipartidismo y que solo deb\u00eda quedar un partido socialdem\u00f3crata (el PP) y un partido conservador (Vox), algunos pensaron que estaba bromeando. Pero veo que Pablo Casado se lo ha tomado en serio. https:\/\/t.co\/JfHXpNEvaH","28":"Un mosso saluda en posici\u00f3n de firmes a una presa separatista.\n\nPuedes verlo en El Catal\u00e1n.\n\nhttps:\/\/t.co\/Coq3V6IYc7"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true},"created_at":{"0":"2020-12-06 11:51:45","1":"2020-12-06 09:45:09","2":"2020-12-06 09:26:44","3":"2020-12-06 09:18:01","4":"2020-12-06 09:10:26","5":"2020-12-06 09:09:05","6":"2020-12-06 09:07:46","7":"2020-12-06 09:03:23","8":"2020-12-06 08:47:36","9":"2020-12-06 08:41:01","10":"2020-12-06 08:35:29","11":"2020-12-06 08:16:54","12":"2020-12-06 08:16:10","13":"2020-12-06 08:13:41","14":"2020-12-06 08:02:35","15":"2020-12-06 07:49:46","16":"2020-12-06 07:49:30","17":"2020-12-06 07:37:04","18":"2020-12-06 06:57:22","19":"2020-12-06 06:57:02","20":"2020-12-06 06:56:46","21":"2020-12-06 05:43:10","22":"2020-12-06 05:24:34","23":"2020-12-06 05:23:49","24":"2020-12-06 05:21:39","25":"2020-12-06 05:03:36","26":"2020-12-06 04:58:31","27":"2020-12-06 04:54:49","28":"2020-12-06 04:47:33"},"retweet_count":{"0":167,"1":129,"2":46,"3":55,"4":29,"5":28,"6":21,"7":30,"8":1306,"9":74,"10":910,"11":737,"12":111,"13":102,"14":213,"15":37,"16":16,"17":127,"18":181,"19":49,"20":23,"21":124,"22":1095,"23":73,"24":86,"25":24,"26":2210,"27":616,"28":36},"favorite_count":{"0":1262,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":548,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":300,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":296,"24":248,"25":102,"26":8810,"27":2202,"28":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","18":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","19":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","20":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","21":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","22":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","23":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","24":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","25":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","26":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","27":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","28":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"comunismo","indices":[44,54]},{"text":"Federico","indices":[81,90]},{"text":"Losantos","indices":[99,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[26,31]},{"text":"Jim\u00e9nezLosantos","indices":[97,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mari_Celi23","name":"Araceli","id":956912991244570624,"id_str":"956912991244570624","indices":[3,15]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[17,33]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"DiaDeLaConstituci\u00f3n","indices":[27,47]},{"text":"SinComplejos","indices":[52,65]},{"text":"Federico","indices":[73,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[118,123]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"Federico","indices":[86,95]},{"text":"Losantos","indices":[104,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[40,48]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[67,83]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[3,18]},{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[46,62]}],"urls":[],"media":[{"id":1335471863212990469,"id_str":"1335471863212990469","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoiMlX5W4AUkg_E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoiMlX5W4AUkg_E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f85KPR8jn2","display_url":"pic.twitter.com\/f85KPR8jn2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Macarena_Olona\/status\/1335471870997655552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335471870997655552,"source_status_id_str":"1335471870997655552","source_user_id":1109573601995440129,"source_user_id_str":"1109573601995440129"}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FJK2BP6rDI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/canuto6969\/status\/1335503012807237632","display_url":"twitter.com\/canuto6969\/sta\u2026","indices":[152,175]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1335298421511614466,"id_str":"1335298421511614466","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eofu1vNW8AIoRIR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eofu1vNW8AIoRIR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kMugOkyALr","display_url":"pic.twitter.com\/kMugOkyALr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rosadiezglez\/status\/1335298423478759424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1125,"h":1400,"resize":"fit"},"small":{"w":546,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":964,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335298423478759424,"source_status_id_str":"1335298423478759424","source_user_id":3018165370,"source_user_id_str":"3018165370"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[63,79]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"Federico","indices":[55,64]},{"text":"Losantos","indices":[73,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[25,41]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l0BjnhjeAn","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/economia-y-finanzas\/ministerio-pablo-iglesias-contrato-residencias_0_1416159590.html","display_url":"vozpopuli.com\/economia-y-fin\u2026","indices":[80,103]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elCatalan_es","name":"ElCatal\u00e1n.es","id":848550912046100480,"id_str":"848550912046100480","indices":[3,16]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[116,131]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IMI8ERaGXT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1056505829317361664","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[37,60]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"TuitEncuesta","indices":[21,34]},{"text":"Constituci\u00f3n","indices":[115,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[38,54]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[58,66]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"SinComplejos","indices":[99,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[70,86]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[117,125]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoldanAlcai","name":"ANGELES ROLDAN","id":2976714046,"id_str":"2976714046","indices":[3,15]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tabarniaBCN","name":"Kumy Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1358860356,"id_str":"1358860356","indices":[3,15]},{"screen_name":"maxpradera","name":"Max Pradera","id":312963709,"id_str":"312963709","indices":[36,47]},{"screen_name":"ReyesFdez","name":"Reyes Fdez-Villaverde","id":1204763552566960129,"id_str":"1204763552566960129","indices":[58,68]}],"urls":[],"media":[{"id":1335227883846045697,"id_str":"1335227883846045697","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoeur57XEAEwvfQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoeur57XEAEwvfQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BpLyXGop4t","display_url":"pic.twitter.com\/BpLyXGop4t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tabarniaBCN\/status\/1335227956998836225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":769,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":484,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":769,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335227956998836225,"source_status_id_str":"1335227956998836225","source_user_id":1358860356,"source_user_id_str":"1358860356"}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoaqunRiveraCh1","name":"Joaqu\u00edn Rivera Chamorro","id":1322512208912388098,"id_str":"1322512208912388098","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1334962305205989381,"id_str":"1334962305205989381","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoa9JMZW8AU9qND.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoa9JMZW8AU9qND.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TEsQk5eDcF","display_url":"pic.twitter.com\/TEsQk5eDcF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoaqunRiveraCh1\/status\/1334962375468986370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1125,"h":1050,"resize":"fit"},"medium":{"w":1125,"h":1050,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":635,"resize":"fit"}},"source_status_id":1334962375468986370,"source_status_id_str":"1334962375468986370","source_user_id":1322512208912388098,"source_user_id_str":"1322512208912388098"}]},"23":{"hashtags":[{"text":"SinComplejos","indices":[32,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dn20HxC0oy","expanded_url":"https:\/\/esradio.libertaddigital.com\/directo.html","display_url":"esradio.libertaddigital.com\/directo.html","indices":[152,175]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voz_populi","name":"Vozp\u00f3puli","id":368889720,"id_str":"368889720","indices":[219,230]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qNDesDUyee","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/medios\/netflix-tv3-independentismo-catalan_0_1416158842.html","display_url":"vozpopuli.com\/medios\/netflix\u2026","indices":[183,206]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BU519ImrTO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ciclbh\/status\/1335406225232699393","display_url":"twitter.com\/ciclbh\/status\/\u2026","indices":[53,76]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335448454378762240,"id_str":"1335448454378762240","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoh3SzMXMAA_PNQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoh3SzMXMAA_PNQ.png","url":"https:\/\/t.co\/yEAWfdQV1e","display_url":"pic.twitter.com\/yEAWfdQV1e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1335448512142729216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":533,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":533,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JfHXpNEvaH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MarioNoyaM\/status\/1335356524076683264","display_url":"twitter.com\/MarioNoyaM\/sta\u2026","indices":[250,273]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elCatalan_es","name":"ElCatal\u00e1n.es","id":848550912046100480,"id_str":"848550912046100480","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Coq3V6IYc7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eCQq30rnha2","display_url":"ow.ly\/eCQq30rnha2","indices":[111,134]}]}}}