{"screen_name":{"0":"LRsecreta","1":"LRsecreta","2":"LRsecreta","3":"LRsecreta","4":"LRsecreta","5":"LRsecreta","6":"LRsecreta","7":"LRsecreta"},"tweet_id":{"0":1335705712417247233,"1":1335691563834494978,"2":1335668148478111750,"3":1335645257460015106,"4":1335622653630099458,"5":1335581221330554880,"6":1335548510557638656,"7":1335506417743179777},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"text":{"0":"Salvador Illa: \u00abnunca las hemos ocultado\u00bb (en relaci\u00f3n a la identidad del Comit\u00e9 de Expertos)\n\nEn julio asegur\u00f3 en la Comisi\u00f3n de Sanidad del Congreso que \u00abno se cre\u00f3 un comit\u00e9 externo espec\u00edfico\u00bb.\n\n:backhand_index_pointing_right: Para volverse loco :no_entry:","1":"La \u00abestrella de Bel\u00e9n\u00bb :dizzy: podr\u00e1 verse esta Navidad :Christmas_tree: por primera vez en 800 a\u00f1os.\n\nLa alineaci\u00f3n de J\u00fapiter y Saturno generar\u00e1, a partir del 21 de diciembre y por unos d\u00edas, un astro de enorme brillo como el que, seg\u00fan la tradici\u00f3n cristiana, gui\u00f3 a los Reyes Magos :no_entry: https:\/\/t.co\/MOv15AT7Kf","2":"Tenemos muchas dudas en relaci\u00f3n a la vacuna: eficacia, riesgos...\n\n#Lunes07 #directo 22:00h:Spain:  #LaReuni\u00f3nSecreta Edici\u00f3n X: \u201c\u00a1EMPIEZA LA VACUNACI\u00d3N!\u201d hablaremos sin anestesia con @svillapol + @elcollazo + @JMMartinMoreno + el equipo\n\nCon argumentos cient\u00edficos, no pol\u00edticos :no_entry:","3":"Un dato poco conocido sobre la vacuna rusa Sputnik V: no se podr\u00e1 tomar alcohol durante 42 d\u00edas.\n\ufffc\nLo revel\u00f3 la viceprimera ministra de Rusia :Russia: Tatiana Gol\u00edkova, al poner en marcha el operativo de vacunaci\u00f3n en ese pa\u00eds. \n\n:backhand_index_pointing_right: \u00bfQui\u00e9nes deber\u00edan ser los primeros en recibirla? :no_entry:","4":"Salvador Illa: \"La vacuna dar\u00e1 la estocada de muerte al virus, pero no todo acabar\u00e1 en 2021\"\n\n\"Calculamos que vamos a necesitar un per\u00edodo de seis o siete meses para vacunar a toda la poblaci\u00f3n de Espa\u00f1a :Spain:\"\n\n:backhand_index_pointing_right: Empezamos a ver la luz al final del t\u00fanel :no_entry:","5":"Las aglomeraciones de hoy son los muertos de ma\u00f1ana :no_entry:","6":"Reformulamos la pregunta anterior: \n\n\u00bfQu\u00e9 secuelas te dan m\u00e1s miedo? \n\n- MeGusta :red_heart_selector: = Las que puede dejar la vacuna \n\n- Retuit :repeat_button: = Las que puede dejar el  gobierno \n\n:speaking_head: Comenta lo que deseas :no_entry:","7":"No existe una vacuna contra el covid para los beb\u00e9s ni hay estudios sobre una posible vacuna infantil. \n\nLa vacuna que estar\u00e1 disponible es solo para mayores de 18 a\u00f1os. \n\nRecordamos que en Espa\u00f1a :Spain: se est\u00e1 registrando este a\u00f1o un exceso de mortalidad en ni\u00f1os de 0 a 3 a\u00f1os :no_entry:"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"created_at":{"0":"2020-12-06 22:00:32","1":"2020-12-06 21:04:19","2":"2020-12-06 19:31:16","3":"2020-12-06 18:00:19","4":"2020-12-06 16:30:29","5":"2020-12-06 13:45:51","6":"2020-12-06 11:35:52","7":"2020-12-06 08:48:37"},"retweet_count":{"0":124,"1":377,"2":138,"3":120,"4":41,"5":236,"6":943,"7":191},"favorite_count":{"0":614,"1":1442,"2":489,"3":475,"4":357,"5":1119,"6":235,"7":647},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","1":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","2":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","3":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","4":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","5":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","6":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","7":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335691560206413827,"id_str":"1335691560206413827","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolUZa-XMAMOnbW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolUZa-XMAMOnbW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MOv15AT7Kf","display_url":"pic.twitter.com\/MOv15AT7Kf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LRsecreta\/status\/1335691563834494978\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1004,"h":564,"resize":"fit"},"medium":{"w":1004,"h":564,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Lunes07","indices":[68,76]},{"text":"directo","indices":[77,85]},{"text":"LaReuni\u00f3nSecreta","indices":[96,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"svillapol","name":"Sonia Villapol","id":96874423,"id_str":"96874423","indices":[180,190]},{"screen_name":"ELCOLLAZO","name":"ED LOPEZ COLLAZO","id":290589719,"id_str":"290589719","indices":[193,203]},{"screen_name":"JMMartinMoreno","name":"Jose M Martin-Moreno","id":257216911,"id_str":"257216911","indices":[206,221]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}