{"screen_name":{"0":"Observateurs","1":"Observateurs"},"tweet_id":{"0":1335696771394252802,"1":1335644018194124800},"is_retweet":{"0":false,"1":true},"text":{"0":"Migration vers les Canaries : l'Atlantique, travers\u00e9e de tous les dangers (3\/3) https:\/\/t.co\/TqVFP4tcVC","1":"#Tchad: les victimes des atrocit\u00e9s du r\u00e9gime d'Hiss\u00e8ne Habr\u00e9 se souviennent https:\/\/t.co\/Vh8qQgKw4t via @RFI"},"user_verified":{"0":true,"1":true},"created_at":{"0":"2020-12-06 21:25:01","1":"2020-12-06 17:55:23"},"retweet_count":{"0":2,"1":5},"favorite_count":{"0":4,"1":0},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup","1":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TqVFP4tcVC","expanded_url":"https:\/\/f24.my\/78sL.T","display_url":"f24.my\/78sL.T","indices":[80,103]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Tchad","indices":[18,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jessicataieb","name":"Jessica Taieb","id":236060808,"id_str":"236060808","indices":[3,16]},{"screen_name":"RFI","name":"RFI","id":32861321,"id_str":"32861321","indices":[122,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vh8qQgKw4t","expanded_url":"http:\/\/rfi.my\/6tiC.T","display_url":"rfi.my\/6tiC.T","indices":[94,117]}]}}}