{"screen_name":{"0":"PorunChileDigno","1":"PorunChileDigno","2":"PorunChileDigno","3":"PorunChileDigno","4":"PorunChileDigno","5":"PorunChileDigno","6":"PorunChileDigno"},"tweet_id":{"0":1335691093212602370,"1":1335687817205264386,"2":1335680849757560832,"3":1335643572515823623,"4":1335641218802454529,"5":1335635250739818504,"6":1335549834846199808},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":"SUSCR\u00cdBETE, HOY AGENDA 2030\nhttps:\/\/t.co\/9jjuyRSACI","1":"\u00bfQuieres saber lo que es la Agenda 2030? Suscr\u00edbete al canal en YouTube y te enviamos inbox.https:\/\/t.co\/9jjuyRSACI","2":"\u00bfDonde esta el @ministeriosalud protegiendo a los ciudadanos para evitar la contaminaci\u00f3n electromagn\u00e9tica de la nueva tecnolog\u00eda 5G? \u00bfO nos van a decir que no son da\u00f1inas para la salud? https:\/\/t.co\/0BFaMHnSBP","3":"El Actual Ministro del Interior @RodrigoDelgadoM cuando lleg\u00f3 a la Muni de Estaci\u00f3n Central fue siendo un simple ayudante de Hasb\u00fan, hoy con negocios relacionados a las Constructoras son inmumerables. #GuettosVerticales \u00bfQuien investiga Patrimonios? @PatricioMery https:\/\/t.co\/nEN9TUewvI","4":"\u00bfIzquierda y Derecha Globalista o Nacionalistas y Soberanistas? No hay m\u00e1s bandos. PATRIOTAS VS GLOBALISTAS. #DefiendeChile https:\/\/t.co\/YnhikkmAj2","5":"Cuantos meses diciendo que la Pandemia es m\u00e1s falsa que Billete de 3000 pesos y algunos recien estan cuestionando esto? @uchileradio https:\/\/t.co\/vT2z4KD9vX","6":"Enterate sobre los peligros del TPP11 con Hassan Akram en Disidentes. Suscr\u00edbete\nhttps:\/\/t.co\/uPv4h6KiQz"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"created_at":{"0":"2020-12-06 21:02:27","1":"2020-12-06 20:49:26","2":"2020-12-06 20:21:44","3":"2020-12-06 17:53:37","4":"2020-12-06 17:44:16","5":"2020-12-06 17:20:33","6":"2020-12-06 11:41:08"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":6,"3":5,"4":13,"5":8,"6":0},"favorite_count":{"0":0,"1":3,"2":11,"3":0,"4":18,"5":14,"6":2},"user_location":{"0":"Santiago, Chile","1":"Santiago, Chile","2":"Santiago, Chile","3":"Santiago, Chile","4":"Santiago, Chile","5":"Santiago, Chile","6":"Santiago, Chile"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","1":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","2":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","3":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","4":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","5":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","6":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9jjuyRSACI","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC9gPWLADunjXa-_VSPSP5NA","display_url":"youtube.com\/channel\/UC9gPW\u2026","indices":[28,51]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9jjuyRSACI","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC9gPWLADunjXa-_VSPSP5NA","display_url":"youtube.com\/channel\/UC9gPW\u2026","indices":[92,115]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ministeriosalud","name":"Ministerio de Salud","id":153825949,"id_str":"153825949","indices":[15,31]}],"urls":[],"media":[{"id":1335680847157006343,"id_str":"1335680847157006343","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolKp1wWEAcwnMz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolKp1wWEAcwnMz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0BFaMHnSBP","display_url":"pic.twitter.com\/0BFaMHnSBP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PorunChileDigno\/status\/1335680849757560832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"medinalorca","name":"MEDINA LORCA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1","id":350723074,"id_str":"350723074","indices":[3,15]},{"screen_name":"RodrigoDelgadoM","name":"Rodrigo Delgado Mocarquer","id":78360993,"id_str":"78360993","indices":[49,65]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"DefiendeChile","indices":[109,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335641210501943296,"id_str":"1335641210501943296","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokmmrtXUAA-iNo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokmmrtXUAA-iNo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YnhikkmAj2","display_url":"pic.twitter.com\/YnhikkmAj2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PorunChileDigno\/status\/1335641218802454529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":540,"h":638,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":540,"h":638,"resize":"fit"},"medium":{"w":540,"h":638,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"uchileradio","name":"Diario-Radio UChile","id":78058372,"id_str":"78058372","indices":[120,132]}],"urls":[],"media":[{"id":1335634723763351557,"id_str":"1335634723763351557","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335634723763351557\/pu\/img\/3GdcCS0MNo1CqozX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335634723763351557\/pu\/img\/3GdcCS0MNo1CqozX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vT2z4KD9vX","display_url":"pic.twitter.com\/vT2z4KD9vX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PorunChileDigno\/status\/1335635250739818504\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uPv4h6KiQz","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/C1phqOTdgt4","display_url":"youtu.be\/C1phqOTdgt4","indices":[81,104]}]}}}