{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1335713156707053570,"1":1335705590195109891,"2":1335698046554943496,"3":1335690568811368449,"4":1335682964890525696,"5":1335676384119672832,"6":1335675411976638467,"7":1335667851013844992,"8":1335660300272619533,"9":1335652764823785486,"10":1335645205224165376,"11":1335638447147655171,"12":1335637630109802496,"13":1335630224793407491,"14":1335622559627440128,"15":1335615671858761730,"16":1335615161621737475,"17":1335610949525528579,"18":1335607434568667143,"19":1335599935442612227,"20":1335592338073260034,"21":1335584880126791683,"22":1335577241082793984,"23":1335571351722209281,"24":1335562153940619264,"25":1335559190929170433,"26":1335554626481950720,"27":1335547042899300352,"28":1335539527084109825,"29":1335533048692092928,"30":1335531967790665729,"31":1335524440424243200,"32":1335516838487334913,"33":1335510899298275329,"34":1335509299062333440,"35":1335501739680813057,"36":1335494331109666816,"37":1335486661724151817,"38":1335479218034061313},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false},"text":{"0":"#MIR2021 | Estas son las plazas repartidas #MIR por especialidades. @sanidadgob y CCAA ofertar\u00e1n para el a\u00f1o que viene un total de 10.429 vacantes, lo que supone un :keycap_5:,:keycap_9:% m\u00e1s que hace un a\u00f1o https:\/\/t.co\/aMrKbqOczU Por @CristinaAlcalaL :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/VusB2xDCpO","1":":right_arrow_selector: #Madrid y #Canarias colaborar\u00e1n para mejorar el diagn\u00f3stico del virus Zika https:\/\/t.co\/HONlsDZFT1 Informa @J_Mediavilla :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/TLuKUh6E5I","2":"#CastillayLe\u00f3n | @Salud_JCYL convoca el acceso a la carrera profesional de los Grados II, III y IV https:\/\/t.co\/SI0V4HDuyK Por @J_Mediavilla :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/YPZePsOh4l","3":":newspaper: Redacci\u00f3n M\u00e9dica ofrece la iniciativa: '\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s!' para que la sociedad espa\u00f1ola pueda mostrar su #gratitud.\n\n:incoming_envelope: Env\u00eda tu mensaje de agradecimiento a m\u00e9dic@s, enfermer@s, farmac\u00e9utic@s... \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/cQmXNDh6zu","4":"#V\u00edrico | Un #enfermero relata su experiecia trabajado en una residencia durante la primera ola de #coronavirus :speaking_head_selector: \"Les cuid\u00e9 como si fueran mis abuelos\" https:\/\/t.co\/dN5CCOmLZL","5":"#Empleo| Espa\u00f1a se sit\u00faa junto a Alemania entre los pa\u00edses que m\u00e1s necesidad tienen de puestos de enfermer\u00eda https:\/\/t.co\/2dxIe4PGBw","6":"#LaRevista | Estas son las mejores :camera: fotograf\u00edas del 2020, un a\u00f1o marcado por la pandemia de #coronavirus :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/BemsMvLI4p V\u00eda @ipnova :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/jewJhTLOiJ","7":"#SanidadHoy | Espa\u00f1a registra un incremento de la mortalidad en Espa\u00f1a del :keycap_1::keycap_8:,:keycap_9::keycap_5: % en un a\u00f1o marcado por la irrupci\u00f3n del #coronavirus  https:\/\/t.co\/DEqpSzIwlJ Por @Esther_Ortega_ https:\/\/t.co\/fVWS4Du38q","8":"#MinisteriodeSanidad | @Sanidadgob descarta :cross_mark: nuevos centros CART por razones de \"carga asistencial\" https:\/\/t.co\/SMMABRrSRv V\u00eda @SoniaNavamar https:\/\/t.co\/aoYzz4mVhp","9":"#Entrevista :studio_microphone_selector: | Salvador Illa se une al documento #LeccionesCovid19 de Redacci\u00f3n M\u00e9dica para dar su visi\u00f3n sobre la gesti\u00f3n del #coronavirus :speaking_head_selector: \"Esta pandemia es una lecci\u00f3n de humildad para todos\".  \n\nPor @ipnova :writing_hand_selector:\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/ozNhYIzAAr https:\/\/t.co\/GprKjlAXxw","10":":mobile_phone_with_arrow: Descubre las noticias m\u00e1s destacadas de la actualidad sanitaria desde nuestro perfil en #Facebook \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP https:\/\/t.co\/1i5BtrW15G","11":"#SanidadPrivada| El IDIS reactiva su oferta de ayuda a la p\u00fablica contra la lista de espera https:\/\/t.co\/vh0tqXPzlq","12":"#V\u00edrico | Am\u00f3s Garc\u00eda ha rebatido de nuevo las palabras del cirujano Pedro Cavadas sobre la #vacuna :syringe: Covid19 :speaking_head_selector: \"Es un cirujano magn\u00edfico, pero en vacunas no est\u00e1 tan curtido\" https:\/\/t.co\/ZRfHyqdmCw","13":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter:  \"De todo coraz\u00f3n agradezco la labor tan importante que est\u00e1is llevando a cabo...\"\n\nPalabras de :heart_suit_selector: a todos los sanitarios por su trabajo contra el #Covid19 desde :round_pushpin: #Barcelona \n\nhttps:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/ACTTJa6yXW","14":"#SanidadPrivada | @Sham_Espana analiza las posibles reclamaciones por #Covid19 y las estrategias para afrontarlas https:\/\/t.co\/J4ROrtJ61K Por @SoniaNavamar :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/syJkOs1KkB","15":"#Farmacia| El Consejo General de Colegios Farmac\u00e9uticos pide que los positivos en autotest #Covid19 tambi\u00e9n se hagan una prueba PCR https:\/\/t.co\/0HryS28USU","16":"#NEWSLETTER :envelope_with_arrow: \u00bfQuieres estar al d\u00eda de toda la #actualidad sanitaria? Recibe todos los d\u00edas en tu correo electr\u00f3nico las noticias que publicamos en Redacci\u00f3n M\u00e9dica. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex https:\/\/t.co\/FHYHA4TWJQ","17":"#Empleo| Espa\u00f1a se sit\u00faa junto a Alemania entre los pa\u00edses que m\u00e1s necesidad tienen de puestos de enfermer\u00eda https:\/\/t.co\/2dxIe57i06","18":"#LaRevista | Mari Cruz Gonz\u00e1lez, la #neum\u00f3loga que compuso una canci\u00f3n :musical_note: con @antoniorozco, explica c\u00f3mo fue el proceso de la campa\u00f1a #TomaAireySoplaVida de @SeparRespira https:\/\/t.co\/d36csW1W58 Lo cuenta @mariagsn :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/MfVCqH6dOH","19":"#SanidadHoy | Espa\u00f1a destruye :keycap_3: empleos en hosteler\u00eda por cada :keycap_1: creado en sanidad https:\/\/t.co\/o9J89oFZs1 Por @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/A5Bv95DDBZ","20":"#MIR2021 |@Sanidadgob da fechas de incorporaci\u00f3n y se\u00f1ala que la \"adjudicaci\u00f3n ser\u00e1 electr\u00f3nica\" https:\/\/t.co\/yFNuDP8i2i V\u00eda @juanmaefe :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/rwW8wd9p4Q","21":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/eHeUcdVmgb https:\/\/t.co\/55AHfrPHa6","22":"#MedicinadeFamilia | @SEMG_ES &amp; @SEMERGENap coinciden con Sanidad en los grupos prioritarios, pero consideran que \"#Atenci\u00f3nPrimaria no tendr\u00e1 la log\u00edstica necesaria para vacunar :syringe: en enero\" https:\/\/t.co\/44mMf67Dyu Informa @mariagsn :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/flXtO6Csp2","23":"#Pol\u00edticaSanitaria| Gema Izquierdo Enr\u00edquez, m\u00e9dica de Familia de profesi\u00f3n, ha compartido una carta donde narra la p\u00e9rdida de un familiar, a la vez que realiza un llamamiento para reclamar unos cuidados paliativos de calidad en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/cx3ugtQuJV","24":"#IndustriaFarmac\u00e9utica |Reino Unido ha sido el primer pa\u00eds en aprobar la #vacuna :syringe: contra el #Covid29 de Pfizer \nhttps:\/\/t.co\/1Z87LAaElZ","25":"#SanidadHoy| La presidenta del Congreso, @meritxell_batet, ha hecho un especial reconocimiento a los sanitarios durante su discurso en el #DiaDeLaConstitucion por su lucha incansable contra el #Covid19  :microbe:https:\/\/t.co\/HtegzaBmB9","26":"#LeccionesCovid19 | \u00bfQu\u00e9 ha aprendido el sector sanitario ante la pandemia de #coronavirus? En @redaccionmedica entrevistamos :studio_microphone_selector: a los principales protagonistas en esta crisis para obtener sus evaluaciones cr\u00edticas y recomendaciones. \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/Gxx1Kto2vI https:\/\/t.co\/TeESaB92Jd","27":"#MinisteriodeSanidad | La :syringe: vacuna frente al #Covid19, \"primer paso\" de la Uni\u00f3n Europea de la Salud https:\/\/t.co\/LblXpxy3Zo por @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/HLQNPmWAIY","28":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #LasPalmas \n\nPuedes leer m\u00e1s agradecimientos o enviar el tuyo propio AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/kSZZQR37DN https:\/\/t.co\/1r7YnbopHo","29":"#Medicina| Un estudio realizado en Estados Unidos muestra que las mujeres m\u00e9dicas tienen menos probabilidades de alcanzar altos puestos en las Escuelas de Medicina del pa\u00eds que sus hom\u00f3logos masculinos https:\/\/t.co\/9vqwwCQLP1","30":"#IndustriaFarmac\u00e9utica :pill: | La @AEMPSGOB publica :keycap_9: nuevas indicaciones que deber\u00e1n incluir los Informes de Posicionamiento Terap\u00e9utico https:\/\/t.co\/6uPZ7om4L1 por @clarahroman :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/vSKSrJkG98","31":"Entrevistas, v\u00eddeos y debates... :movie_camera: Descubre todo el contenido audiovisual que compartimos desde nuestro canal de #Youtube. An\u00edmate a suscribirte aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/60ixCcEM11 https:\/\/t.co\/eLzkcXGAKq","32":"#LeccionesCovid19 | Diego Ayuso, secretario general del @CGEnfermeria :speaking_head_selector: \"Hay que reforzar la #Atenci\u00f3nPrimaria con m\u00e1s rastreadores Covid19\" https:\/\/t.co\/umAAEDwn1Q Por @ipnova :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/L3FP8dISj0","33":"De cara a la llegada de la Navidad :Christmas_tree:, el Gobierno Brit\u00e1nico (@GOVUK ) ha emitido una serie de recomendaciones para reducir :cross_mark: la posibilidad de contagio de #Covid19 durante las interacciones sociales y familiares https:\/\/t.co\/GttVcwfrba","34":"La sanidad madrile\u00f1a aprueba la OPE del a\u00f1o 2020 con 2.090 plazas https:\/\/t.co\/c1SDNGVmfp V\u00eda @J_Mediavilla :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/D35ney8d5L","35":"#Medicina | Paula Ram\u00edrez Galleymore (@PaulaRamirezUCI), la primera mujer en presidir el Comit\u00e9 Cient\u00edfico de @semicyuc :speaking_head_selector: \"Sin #vacuna :syringe: para el #Covid19 no es posible volver a una normalidad navide\u00f1a\" https:\/\/t.co\/1q8Esbcyuy por @cagallegosj https:\/\/t.co\/3abtFlg1Kf","36":"#Madrid |Isabel Zendal, el hospital \"maravilla\" de Madrid en 24 :camera: im\u00e1genes. Cuenta con 80.000 metros cuadrados, 1.008 camas para ingresos en planta y 48 camas para pacientes de UCIs https:\/\/t.co\/u4WzBZawuC Por @J_Mediavilla :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/MebwGIdlQ8","37":":mobile_phone_with_arrow: Adem\u00e1s de Twitter y Facebook tambi\u00e9n estamos en otras redes sociales como #LinkedIN. Lee toda la #actualidad sanitaria desde nuestro perfil y s\u00edguenos. AQU\u00cd https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno https:\/\/t.co\/X2I11TOyQH","38":"#MIR | Un R1 cobra en Espa\u00f1a :keycap_1:.:keycap_4::keycap_0::keycap_0: euros al mes. cuatro veces menos que en Alemania \n\nhttps:\/\/t.co\/keICgeCSMz"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false},"created_at":{"0":"2020-12-06 22:30:07","1":"2020-12-06 22:00:03","2":"2020-12-06 21:30:05","3":"2020-12-06 21:00:22","4":"2020-12-06 20:30:09","5":"2020-12-06 20:04:00","6":"2020-12-06 20:00:08","7":"2020-12-06 19:30:05","8":"2020-12-06 19:00:05","9":"2020-12-06 18:30:09","10":"2020-12-06 18:00:06","11":"2020-12-06 17:33:15","12":"2020-12-06 17:30:00","13":"2020-12-06 17:00:35","14":"2020-12-06 16:30:07","15":"2020-12-06 16:02:45","16":"2020-12-06 16:00:43","17":"2020-12-06 15:43:59","18":"2020-12-06 15:30:01","19":"2020-12-06 15:00:13","20":"2020-12-06 14:30:02","21":"2020-12-06 14:00:24","22":"2020-12-06 13:30:02","23":"2020-12-06 13:06:38","24":"2020-12-06 12:30:05","25":"2020-12-06 12:18:19","26":"2020-12-06 12:00:11","27":"2020-12-06 11:30:02","28":"2020-12-06 11:00:11","29":"2020-12-06 10:34:26","30":"2020-12-06 10:30:08","31":"2020-12-06 10:00:14","32":"2020-12-06 09:30:01","33":"2020-12-06 09:06:25","34":"2020-12-06 09:00:04","35":"2020-12-06 08:30:01","36":"2020-12-06 08:00:35","37":"2020-12-06 07:30:06","38":"2020-12-06 07:00:32"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":4,"3":0,"4":0,"5":0,"6":2,"7":0,"8":1,"9":0,"10":0,"11":0,"12":1,"13":0,"14":0,"15":1,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":3,"21":0,"22":0,"23":4,"24":0,"25":1,"26":1,"27":0,"28":1,"29":2,"30":1,"31":0,"32":1,"33":0,"34":1,"35":4,"36":0,"37":0,"38":6},"favorite_count":{"0":1,"1":1,"2":7,"3":2,"4":0,"5":1,"6":4,"7":0,"8":0,"9":1,"10":0,"11":1,"12":8,"13":2,"14":0,"15":1,"16":0,"17":1,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":7,"24":4,"25":2,"26":1,"27":0,"28":1,"29":3,"30":2,"31":0,"32":3,"33":0,"34":0,"35":7,"36":2,"37":0,"38":19},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]},{"text":"MIR","indices":[43,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[68,79]},{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[222,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aMrKbqOczU","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/36BfG6B","display_url":"buff.ly\/36BfG6B","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1335713154567991296,"id_str":"1335713154567991296","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoloCYPXcAAKwF9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoloCYPXcAAKwF9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VusB2xDCpO","display_url":"pic.twitter.com\/VusB2xDCpO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335713156707053570\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[3,10]},{"text":"Canarias","indices":[13,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[110,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HONlsDZFT1","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2I8cWEg","display_url":"buff.ly\/2I8cWEg","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1335705588496523270,"id_str":"1335705588496523270","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolhJ-bW4AY5mQy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolhJ-bW4AY5mQy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TLuKUh6E5I","display_url":"pic.twitter.com\/TLuKUh6E5I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335705590195109891\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Salud_JCYL","name":"Salud JCYL","id":409907186,"id_str":"409907186","indices":[17,28]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[127,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SI0V4HDuyK","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3qtIXYP","display_url":"buff.ly\/3qtIXYP","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1335698045107900420,"id_str":"1335698045107900420","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolaS5HXEAQSjWd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolaS5HXEAQSjWd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YPZePsOh4l","display_url":"pic.twitter.com\/YPZePsOh4l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335698046554943496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"gratitud","indices":[126,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1335690566684774403,"id_str":"1335690566684774403","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolTfl0WEAMSWjh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolTfl0WEAMSWjh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cQmXNDh6zu","display_url":"pic.twitter.com\/cQmXNDh6zu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335690568811368449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"enfermero","indices":[13,23]},{"text":"coronavirus","indices":[99,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dN5CCOmLZL","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2VtvUZ6","display_url":"buff.ly\/2VtvUZ6","indices":[154,177]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Empleo","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2dxIe4PGBw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/empleo\/-cae-demanda-espanola-medicos-europeos-sube-enfermeras-9886","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/empl\u2026","indices":[109,132]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"LaRevista","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[93,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[136,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BemsMvLI4p","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/37sSkPB","display_url":"buff.ly\/37sSkPB","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1335675410286252032,"id_str":"1335675410286252032","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolFtX1WEAAxcWr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolFtX1WEAAxcWr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jewJhTLOiJ","display_url":"pic.twitter.com\/jewJhTLOiJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335675411976638467\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[130,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[172,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DEqpSzIwlJ","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33Em5Mb","display_url":"buff.ly\/33Em5Mb","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1335667849235456002,"id_str":"1335667849235456002","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eok-1QuW4AIr8cZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eok-1QuW4AIr8cZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fVWS4Du38q","display_url":"pic.twitter.com\/fVWS4Du38q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335667851013844992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"MinisteriodeSanidad","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[23,34]},{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[129,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SMMABRrSRv","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2VG0f6R","display_url":"buff.ly\/2VG0f6R","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1335660298678755331,"id_str":"1335660298678755331","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eok39wtW4AMu13C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eok39wtW4AMu13C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aoYzz4mVhp","display_url":"pic.twitter.com\/aoYzz4mVhp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335660300272619533\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]},{"text":"LeccionesCovid19","indices":[51,68]},{"text":"coronavirus","indices":[129,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[207,214]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ozNhYIzAAr","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lBgGLT","display_url":"buff.ly\/3lBgGLT","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1335652763372560384,"id_str":"1335652763372560384","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokxHJgXIAA1OJJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokxHJgXIAA1OJJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GprKjlAXxw","display_url":"pic.twitter.com\/GprKjlAXxw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335652764823785486\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Facebook","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2KLRAc8","display_url":"buff.ly\/2KLRAc8","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1335645200996331540,"id_str":"1335645200996331540","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EokqO9dXcBQ5ISF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EokqO9dXcBQ5ISF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1i5BtrW15G","display_url":"pic.twitter.com\/1i5BtrW15G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335645205224165376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"},"medium":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vh0tqXPzlq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/idis-reactiva-oferta-ayuda-publica-contra-lista-de-espera-6021","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[92,115]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"vacuna","indices":[92,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZRfHyqdmCw","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3fYtNWq","display_url":"buff.ly\/3fYtNWq","indices":[177,200]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[185,193]},{"text":"Barcelona","indices":[202,212]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1335630223082205185,"id_str":"1335630223082205185","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokcnIYXMAExuHS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokcnIYXMAExuHS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ACTTJa6yXW","display_url":"pic.twitter.com\/ACTTJa6yXW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335630224793407491\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"Covid19","indices":[70,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sham_Espana","name":"Sham Espa\u00f1a - grupo Relyens","id":1168482539033518081,"id_str":"1168482539033518081","indices":[18,30]},{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[142,155]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J4ROrtJ61K","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33vRjoP","display_url":"buff.ly\/33vRjoP","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1335622558318796804,"id_str":"1335622558318796804","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokVo-6XIAQbpSR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokVo-6XIAQbpSR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/syJkOs1KkB","display_url":"pic.twitter.com\/syJkOs1KkB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335622559627440128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Farmacia","indices":[0,9]},{"text":"Covid19","indices":[91,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0HryS28USU","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia\/coronavirus-farmacia-pide-pcr-confirmacion-autotest-positivos-9548","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[132,155]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"NEWSLETTER","indices":[0,11]},{"text":"actualidad","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2RCpKTd","display_url":"buff.ly\/2RCpKTd","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1335615146354479108,"id_str":"1335615146354479108","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EokO5jMXEAQa-Is.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EokO5jMXEAQa-Is.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FHYHA4TWJQ","display_url":"pic.twitter.com\/FHYHA4TWJQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335615161621737475\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Empleo","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2dxIe57i06","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/empleo\/-cae-demanda-espanola-medicos-europeos-sube-enfermeras-9886","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/empl\u2026","indices":[109,132]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"LaRevista","indices":[0,10]},{"text":"neum\u00f3loga","indices":[36,46]},{"text":"TomaAireySoplaVida","indices":[134,153]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"antoniorozco","name":"Antonio Orozco","id":71266682,"id_str":"71266682","indices":[77,90]},{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[157,170]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[205,214]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d36csW1W58","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3qlU0CX","display_url":"buff.ly\/3qlU0CX","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1335607433230749696,"id_str":"1335607433230749696","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokH4lkXEAAHGBN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokH4lkXEAAHGBN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MfVCqH6dOH","display_url":"pic.twitter.com\/MfVCqH6dOH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335607434568667143\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[115,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9J89oFZs1","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/37oOXt3","display_url":"buff.ly\/37oOXt3","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1335599933949415434,"id_str":"1335599933949415434","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokBEEkXEAoCwUt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EokBEEkXEAoCwUt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A5Bv95DDBZ","display_url":"pic.twitter.com\/A5Bv95DDBZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335599935442612227\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[10,21]},{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[125,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yFNuDP8i2i","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lw03S3","display_url":"buff.ly\/3lw03S3","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1335592336726876160,"id_str":"1335592336726876160","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoj6J2tW4AAf-8a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoj6J2tW4AAf-8a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rwW8wd9p4Q","display_url":"pic.twitter.com\/rwW8wd9p4Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335592338073260034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eHeUcdVmgb","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/350IrXX","display_url":"buff.ly\/350IrXX","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1335584866210025472,"id_str":"1335584866210025472","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EojzXA3WEAA0eaU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EojzXA3WEAA0eaU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/55AHfrPHa6","display_url":"pic.twitter.com\/55AHfrPHa6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335584880126791683\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"MedicinadeFamilia","indices":[0,18]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[119,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[21,29]},{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[36,47]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[227,236]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/44mMf67Dyu","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2VqQJ7u","display_url":"buff.ly\/2VqQJ7u","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1335577239757484032,"id_str":"1335577239757484032","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojsbGHXcAAHKNY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojsbGHXcAAHKNY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/flXtO6Csp2","display_url":"pic.twitter.com\/flXtO6Csp2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335577241082793984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cx3ugtQuJV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/esencia-cuidado-paliativo-ayudo-mientras-veo-llega-te-vas-1798","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[236,259]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"vacuna","indices":[73,80]},{"text":"Covid29","indices":[93,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Z87LAaElZ","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3o7tBqO","display_url":"buff.ly\/3o7tBqO","indices":[113,136]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"DiaDeLaConstitucion","indices":[138,158]},{"text":"Covid19","indices":[193,201]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"meritxell_batet","name":"Meritxell Batet","id":725700028392689664,"id_str":"725700028392689664","indices":[41,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HtegzaBmB9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/dia-constitucion-gracias-sanitarios-todo-asumido--9672","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[204,227]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]},{"text":"coronavirus","indices":[78,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[95,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gxx1Kto2vI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/LeccionesCovid-19","display_url":"bit.ly\/LeccionesCovid\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1335554624925872130,"id_str":"1335554624925872130","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojX2vTWMAIHGoN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojX2vTWMAIHGoN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TeESaB92Jd","display_url":"pic.twitter.com\/TeESaB92Jd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335554626481950720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"MinisteriodeSanidad","indices":[0,20]},{"text":"Covid19","indices":[45,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[129,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LblXpxy3Zo","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2Vn1s2L","display_url":"buff.ly\/2Vn1s2L","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1335547041548787714,"id_str":"1335547041548787714","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojQ9VBW4AIffnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojQ9VBW4AIffnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HLQNPmWAIY","display_url":"pic.twitter.com\/HLQNPmWAIY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335547042899300352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"LasPalmas","indices":[111,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kSZZQR37DN","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdk","display_url":"bit.ly\/2WcCdk","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1335539525964148736,"id_str":"1335539525964148736","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojKH3SWMAAbDQY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojKH3SWMAAbDQY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1r7YnbopHo","display_url":"pic.twitter.com\/1r7YnbopHo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335539527084109825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9vqwwCQLP1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/techo-cristal-medicas-tambien-presente-docencia-3180","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[202,225]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[30,39]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[164,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6uPZ7om4L1","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lu6XXK","display_url":"buff.ly\/3lu6XXK","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1335531966507126785,"id_str":"1335531966507126785","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojDP2HWEAEkmlH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojDP2HWEAEkmlH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vSKSrJkG98","display_url":"pic.twitter.com\/vSKSrJkG98","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335531967790665729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Youtube","indices":[113,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/60ixCcEM11","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2LcZz4x","display_url":"buff.ly\/2LcZz4x","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1335524428134965248,"id_str":"1335524428134965248","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eoi8ZDfXYAAxiJZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eoi8ZDfXYAAxiJZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eLzkcXGAKq","display_url":"pic.twitter.com\/eLzkcXGAKq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335524440424243200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[94,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[56,69]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[170,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/umAAEDwn1Q","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/36rZ5Sr","display_url":"buff.ly\/36rZ5Sr","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1335516837329690624,"id_str":"1335516837329690624","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoi1fNiW4AAO_PL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoi1fNiW4AAO_PL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L3FP8dISj0","display_url":"pic.twitter.com\/L3FP8dISj0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335516838487334913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[155,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GOVUK","name":"GOV.UK","id":17481977,"id_str":"17481977","indices":[61,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GttVcwfrba","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-10-claves-reducir-transmision-durante-interaccion-social-1709","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[212,235]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[94,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c1SDNGVmfp","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33yGKS1","display_url":"buff.ly\/33yGKS1","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1335509297787179009,"id_str":"1335509297787179009","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoiuoWjWEAEdBFv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoiuoWjWEAEdBFv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D35ney8d5L","display_url":"pic.twitter.com\/D35ney8d5L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335509299062333440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"vacuna","indices":[128,135]},{"text":"Covid19","indices":[146,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PaulaRamirezUCI","name":"Paula Ram\u00edrez galleymore","id":969571572649463808,"id_str":"969571572649463808","indices":[38,54]},{"screen_name":"semicyuc","name":"SEMICYUC","id":313841484,"id_str":"313841484","indices":[110,119]},{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[231,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1q8Esbcyuy","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/37n4fOQ","display_url":"buff.ly\/37n4fOQ","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1335501738355331072,"id_str":"1335501738355331072","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoinwVeWEAA9q71.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoinwVeWEAA9q71.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3abtFlg1Kf","display_url":"pic.twitter.com\/3abtFlg1Kf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335501739680813057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[210,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u4WzBZawuC","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3obBxav","display_url":"buff.ly\/3obBxav","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1335494329947844608,"id_str":"1335494329947844608","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoihBHAW8AA8_uq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoihBHAW8AA8_uq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MebwGIdlQ8","display_url":"pic.twitter.com\/MebwGIdlQ8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335494331109666816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"LinkedIN","indices":[76,85]},{"text":"actualidad","indices":[99,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2yaC7wK","display_url":"buff.ly\/2yaC7wK","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1335486648507899904,"id_str":"1335486648507899904","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoiaB_aXIAAtDbk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoiaB_aXIAAtDbk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X2I11TOyQH","display_url":"pic.twitter.com\/X2I11TOyQH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335486661724151817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[0,4]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/keICgeCSMz","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/37l3GoI","display_url":"buff.ly\/37l3GoI","indices":[94,117]}]}}}