{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21","13":"CarmCerb21","14":"CarmCerb21","15":"CarmCerb21","16":"CarmCerb21","17":"CarmCerb21","18":"CarmCerb21","19":"CarmCerb21","20":"CarmCerb21","21":"CarmCerb21","22":"CarmCerb21","23":"CarmCerb21","24":"CarmCerb21","25":"CarmCerb21","26":"CarmCerb21","27":"CarmCerb21","28":"CarmCerb21","29":"CarmCerb21","30":"CarmCerb21","31":"CarmCerb21","32":"CarmCerb21","33":"CarmCerb21","34":"CarmCerb21","35":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1316143179738030081,"1":1316142958392074240,"2":1316142828129529856,"3":1316142761096163330,"4":1316142685573521408,"5":1316140431785295873,"6":1316139968625025024,"7":1316122518030352384,"8":1316119509787443200,"9":1316096348953944069,"10":1316095425653469184,"11":1316095103350575104,"12":1316095058190499847,"13":1316094913369513985,"14":1316094875469783040,"15":1316094841286164483,"16":1316065349180313602,"17":1316065153687973889,"18":1316053088428535809,"19":1316052982493057024,"20":1316052887194218497,"21":1316052723545014274,"22":1316052559547727875,"23":1316052510071836674,"24":1316049947364651008,"25":1316049639439831041,"26":1316048880576933888,"27":1316047246530670594,"28":1316047088111804423,"29":1316046949552926720,"30":1316046464242667520,"31":1316046167680131073,"32":1316046142149459973,"33":1316045928726441986,"34":1316045668016967681,"35":1315993226789244928},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":true},"text":{"0":"A principios de la plandemia avis\u00e9 de que el Gobierno aprovechar\u00eda para hacerse con el control del poder judicial, una de las estrategias del Grupo de Puebla (Foro de Sao Paulo II).\n\nCamino a la dictadura v\u00eda las urnas. \n\nOtro anticipo que se cumple.","1":"El #comunismo cuando llega al poder, lo primero que hace es asesinar al 10% de la poblaci\u00f3n.\n\nUna acci\u00f3n de ingenier\u00eda social para luego reestructurar la nueva sociedad que quieren crear. https:\/\/t.co\/ifMCAfuuKa","2":"Hilo - Soros Mayordomo de los Rothschild\n\nGeorge Soros fue descubierto como Agente de los Rothschild en 1996 https:\/\/t.co\/7wrzKblBhT","3":"@AlbertoCaliu Totalmente de acuerdo. Un art\u00edculo sanitario que deber\u00eda ser para salvar vidas, es utilizado por los comunistas del #GobiernoDimision para lucrarse con el 21% de IVA,como si las mascarillas fueran un lujo, a diferencia de otros pa\u00edses.Tomando el pelo a #Espa\u00f1a.#Plandemia https:\/\/t.co\/rnyX5BYxq9","4":"As\u00ed es el jefe de la 'guerrilla' digital de Podemos que ataca al juez Garc\u00eda-Castell\u00f3n https:\/\/t.co\/1ev7gZIzUO","5":"@lainmlh @_Trukers_ No creas, Soros est\u00e1 pendiente para lo que necesitemos...","6":"@Negacionistas Por lo pronto intentar despertara cuanto mejor, para que no puedan con nosotros.","7":"Es de no creer... totalmente inexplicable, t\u00edpico de mentes perversas, retorcidas. Solo nuestros \"GOBIERNOS\" sin escr\u00fapulos, sin empat\u00eda, anti-familia pueden validar semejante barbaridad. \n\nEs un HOLOCAUSTO contra la HUMANIDAD. https:\/\/t.co\/CQJQZfmuv5","8":"@CarmCerb21 https:\/\/t.co\/9T6kkTteTS a eso vamos..","9":"@CarmCerb21 Comparto UNA REFLEXI\u00d3N SOBRE LA HISPANIDAD. Espero que os guste: https:\/\/t.co\/FBVHf2S1IN","10":"SI TIENES HIJOS ES OBLIGATORIO LEER ESTE ART\u00cdCULO!!! (Y UNA PEQUE\u00d1A CORRECI\u00d3N DEL TEXTO, NO SON 3, SINO 4 NI\u00d1OS MUERTOS POR LLEVAR LA MASCARILLA)\n\nhttps:\/\/t.co\/VxrXc53PFV","11":". IMPORTANTE ART\u00cdCULO. RECOMIENDO SU LECTURA HASTA EL FINAL\n\nhttps:\/\/t.co\/rdRRLhPRE8","12":"\u00bfEres un cuadrado verde o rojo? La IA reconoce a los que se resisten al distanciamiento social. \u00a1Vigilancia total! As\u00ed que eso parece entonces lo que se presenta ahora en Londres y seguramente tambi\u00e9n pronto con nosotros! DESPERTAD DE UNA VEZ!!! https:\/\/t.co\/Vqq5Oo3lN2","13":"Mercenaria del sistema adelanta que nos va a tocar ir con el bozal \"un par de a\u00f1os\". Como m\u00ednimo. No podemos seguir aguantando que nos traten como a ganado ni un minuto m\u00e1s.\n\nhttps:\/\/t.co\/Cpf0ezKsPj","14":"Van a por nuestra salud.... Qu\u00e9 hace una farmac\u00e9utica en el despacho del ministro, en vez de un consejo de m\u00e9dicos??? \nhttps:\/\/t.co\/kKiCo71Hv2","15":"\u00bfHabr\u00e1 otro encierro MASIVO? en AQU\u00cd LA VOZ DE EUROPA en mp3(13\/10 a las 20:00:00) 01:46:06 57841880 - iVoox\nhttps:\/\/t.co\/MNwQXqntEY","16":"@CarmCerb21 @AndreyS06999817 Los medios actuales son basura.\n\nMira lo que est\u00e1n haciendo con Trump, dicen q no condena a los supremacistas blancos ni al kkk. Y lo ha hecho infinidad de veces.\n\nAqu\u00ed recopilaci\u00f3n d todas las vuces q lo ha hecho y como los medios  siguen mintiendo\nhttps:\/\/t.co\/b5z3OnRGYB","17":"@paseamosjuntos Gracias..","18":"Los Centros de Detecci\u00f3n de Enfermedades norteamericanos reconocen en una publicaci\u00f3n que no tienen muestras del Covid-19 aislado: es decir, que no lo tienen. (Lo que tienen es su -supuesta- transcripci\u00f3n del ARN). https:\/\/t.co\/ekVVZaaHKc","19":"Todos los correos de Hilary Clinton que se liberaron hace unos dias... \nPARA INVESTIGARLO.   :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone::backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone::backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\nhttps:\/\/t.co\/6r80aMnjrN","20":"\u00bfQu\u00e9 pinta George Soros en la moci\u00f3n de censura a Pedro S\u00e1nchez?\nhttps:\/\/t.co\/TwUJN8Xlj4","21":"M\u00e1s monitorizaci\u00f3n.... \u00bfalguien no se da cuenta de que todas las tecnolog\u00edas nuevas en el campo de la salud no son m\u00e1s que dispositivos y software para decirnos, a la m\u00e1s m\u00ednima, que estamos enfermos????   :thinking_face:\nhttps:\/\/t.co\/1OVJ3GgsYM","22":"Protesta de ancianos norteamericanos confinados, a la entrada de una residencia: \"preferimos morir de Covid que de soledad\". https:\/\/t.co\/uXVKTi2eA1","23":"Entrevista a Santiago Ni\u00f1o Becerra, dia 1 de Octubre. MUY INTERESANTE el an\u00e1lisis del futuro que predice este especialista en econom\u00eda \"La libertad es cada vez menos necesaria\"...\nhttps:\/\/t.co\/l5CDomjlEj","24":"Los 350 diputados del parlamento espa\u00f1ol reciben un euro en bitcoin... Campa\u00f1a para difusi\u00f3n del Bitcoin. \nhttps:\/\/t.co\/yPesdrTBbO","25":"Muchos son ya, los que saben que existe un poder supranacional, de donde provienen normativas y legislaciones, aprobadas por los gobiernos nacionales.  \n\nPocos son, los que se adentran a investigar la naturaleza y las intenciones de ese poder hasta sus \u00faltimas consecuencias. https:\/\/t.co\/ADv0krkkqJ","26":"Recreacion ondas wifi. Lo que no vemos...aparentemente. https:\/\/t.co\/UOHuGfCIsH","27":"\u00a1MONUMENTAL ESC\u00c1NDALO! Tres minutos a solas con el presidente del Tribunal que decide si lo imputa\n\nhttps:\/\/t.co\/Y3mHb06FsO","28":"POR QU\u00c9 TODOS PODR\u00cdAN DAR POSITIVO\n\nhttps:\/\/t.co\/5d8GL7yzel","29":"ENFERMERO de Residencia: ''No he vacunado a nadie. No quiero ser part\u00edcipe de este genocido\n\nhttps:\/\/t.co\/CEUgLGYmmb","30":"\"Las guerras empiezan por culpa de lo medios\" https:\/\/t.co\/FhFZyjqPpF","31":"El autismo: la pandemia silenciada\nhttps:\/\/t.co\/oBep8luJTn","32":"Suspenden la experimentaci\u00f3n de una vacuna contra el Covid por una enfermedad \u201cinexplicable\u201d\nhttps:\/\/t.co\/IlLSP4bxSI","33":"Hacienda limitar\u00e1 los pagos en efectivo entre empresas y profesionales a solo 1.000 euros https:\/\/t.co\/XTkrUsVwTE v\u00eda @pymesyautonomos","34":"Ni\u00f1os en clase de gimnasia https:\/\/t.co\/dTYtC60feI","35":"Johnson &amp; Johnson suspende los ensayos de la vacuna contra el coronavirus por la \"enfermedad inexplicable\" de un voluntario https:\/\/t.co\/1dTAzLHU4l"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false},"created_at":{"0":"2020-10-13 22:26:01","1":"2020-10-13 22:25:08","2":"2020-10-13 22:24:37","3":"2020-10-13 22:24:21","4":"2020-10-13 22:24:03","5":"2020-10-13 22:15:06","6":"2020-10-13 22:13:15","7":"2020-10-13 21:03:55","8":"2020-10-13 20:51:58","9":"2020-10-13 19:19:56","10":"2020-10-13 19:16:16","11":"2020-10-13 19:14:59","12":"2020-10-13 19:14:48","13":"2020-10-13 19:14:13","14":"2020-10-13 19:14:04","15":"2020-10-13 19:13:56","16":"2020-10-13 17:16:45","17":"2020-10-13 17:15:58","18":"2020-10-13 16:28:02","19":"2020-10-13 16:27:36","20":"2020-10-13 16:27:14","21":"2020-10-13 16:26:35","22":"2020-10-13 16:25:55","23":"2020-10-13 16:25:44","24":"2020-10-13 16:15:33","25":"2020-10-13 16:14:19","26":"2020-10-13 16:11:18","27":"2020-10-13 16:04:49","28":"2020-10-13 16:04:11","29":"2020-10-13 16:03:38","30":"2020-10-13 16:01:42","31":"2020-10-13 16:00:31","32":"2020-10-13 16:00:25","33":"2020-10-13 15:59:35","34":"2020-10-13 15:58:32","35":"2020-10-13 12:30:09"},"retweet_count":{"0":420,"1":134,"2":360,"3":107,"4":7,"5":0,"6":2,"7":49,"8":2,"9":3,"10":11,"11":10,"12":104,"13":75,"14":119,"15":6,"16":6,"17":0,"18":10,"19":4,"20":3,"21":12,"22":33,"23":2,"24":4,"25":5,"26":17,"27":3,"28":6,"29":13,"30":131,"31":6,"32":30,"33":1,"34":5,"35":28},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":11,"5":1,"6":3,"7":0,"8":0,"9":0,"10":9,"11":26,"12":107,"13":136,"14":161,"15":9,"16":0,"17":1,"18":14,"19":4,"20":4,"21":17,"22":57,"23":4,"24":4,"25":3,"26":26,"27":0,"28":6,"29":12,"30":171,"31":9,"32":37,"33":0,"34":0,"35":0},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","10":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","11":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","12":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","13":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","14":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","15":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","16":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","17":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","18":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","19":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","20":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","21":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","22":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","23":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","24":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","25":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","26":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","27":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","28":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","29":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","30":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","31":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","32":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","33":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","34":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","35":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"comunismo","indices":[22,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clubdeviernes","name":"Club de los Viernes","id":2946543660,"id_str":"2946543660","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RobinDelEspacio","name":"miHobby.es \u2694\ufe0f contra NWO (Nuevo Orden Mundial)","id":877894890218246144,"id_str":"877894890218246144","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]},{"screen_name":"AlbertoCaliu","name":"Caliuet\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd87","id":1203827984181997568,"id_str":"1203827984181997568","indices":[18,31]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ev7gZIzUO","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/politica\/comandante-guerrilla-podemos-juez-garcia-castellon_0_1399361399.html","display_url":"vozpopuli.com\/politica\/coman\u2026","indices":[87,110]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lainmlh","name":"LeoncioElLe\u00f3n Patriota #HEGOV #DVUVT","id":304352075,"id_str":"304352075","indices":[0,8]},{"screen_name":"_Trukers_","name":"Trukers","id":389839327,"id_str":"389839327","indices":[9,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Negacionistas","name":"Negacionistas \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1299649834648064000,"id_str":"1299649834648064000","indices":[0,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DamianAldeta","name":"Dami\u00e1n","id":130383923,"id_str":"130383923","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"H_Picapiedras","name":"H\u00e9ctor Picapiedras","id":711269827609042944,"id_str":"711269827609042944","indices":[3,17]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[19,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9T6kkTteTS","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-7BacH7y7kE&t=15s","display_url":"youtube.com\/watch?v=-7BacH\u2026","indices":[31,54]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExtranoTipo","name":"Para M\u00ed Son Enigmas: el blog antiglobalizaci\u00f3n.","id":1225871718859919360,"id_str":"1225871718859919360","indices":[3,15]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[17,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FBVHf2S1IN","expanded_url":"https:\/\/paramisonenigmas.wordpress.com\/2020\/10\/13\/una-reflexion-sobre-la-hispanidad\/","display_url":"paramisonenigmas.wordpress.com\/2020\/10\/13\/una\u2026","indices":[94,117]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VxrXc53PFV","expanded_url":"https:\/\/kenfm.de\/ama-a-tus-hijos-por-ruediger-lenz\/","display_url":"kenfm.de\/ama-a-tus-hijo\u2026","indices":[147,170]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rdRRLhPRE8","expanded_url":"https:\/\/kenfm.de\/desenmascaren-a-bill-gates-por-jonathan-jaguar\/","display_url":"kenfm.de\/desenmascaren-\u2026","indices":[61,84]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316095000204238857,"id_str":"1316095000204238857","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316095000204238857\/pu\/img\/woA0t_Z7fQ4Y_H68.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316095000204238857\/pu\/img\/woA0t_Z7fQ4Y_H68.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vqq5Oo3lN2","display_url":"pic.twitter.com\/Vqq5Oo3lN2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1316095058190499847\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cpf0ezKsPj","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/www.ideal.es\/sociedad\/virologa-margarita-val-aclara-mascarilla-problema-restaurantes-20201010114242-nt_amp.html","display_url":"google.com\/amp\/s\/www.idea\u2026","indices":[175,198]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kKiCo71Hv2","expanded_url":"https:\/\/www.elsaltodiario.com\/sanidad\/la-farmaceutica-organiza-un-acto-con-el-ministro-de-sanidad-salvador-illa-para-trazar-las-lineas-de-la-sanidad","display_url":"elsaltodiario.com\/sanidad\/la-far\u2026","indices":[119,142]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MNwQXqntEY","expanded_url":"https:\/\/www.ivoox.com\/habra-otro-encierro-masivo-audios-mp3_rf_57841880_1.html","display_url":"ivoox.com\/habra-otro-enc\u2026","indices":[109,132]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DarthP","name":"CSG Sevillano","id":1163833085177278464,"id_str":"1163833085177278464","indices":[3,10]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[12,23]},{"screen_name":"AndreyS06999817","name":"Andrey S \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udc9a","id":1293799794494840837,"id_str":"1293799794494840837","indices":[24,40]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paseamosjuntos","name":"Paseamos Juntos por Espa\u00f1a","id":1254537194804523008,"id_str":"1254537194804523008","indices":[0,15]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ekVVZaaHKc","expanded_url":"https:\/\/thewashingtonstandard.com\/cdc-documents-no-quantified-virus-isolates-of-the-2019-ncov-are-currently-available\/?fbclid=IwAR0vt7JSUH4Ak7cSV60iyR4P6CsPuE-1U8KHODmvStdXADBdOjj7-qrvIPA","display_url":"thewashingtonstandard.com\/cdc-documents-\u2026","indices":[215,238]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6r80aMnjrN","expanded_url":"https:\/\/foia.state.gov\/search\/results.aspx?collection=Clinton_Email","display_url":"foia.state.gov\/search\/results\u2026","indices":[100,123]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TwUJN8Xlj4","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/2020-10-12\/george-soros-vox-mocion-de-censura_2779616\/","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[65,88]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1OVJ3GgsYM","expanded_url":"https:\/\/diariomedico.com\/empresas\/sanitas-reinventa-la-monitorizacion-remota.html","display_url":"diariomedico.com\/empresas\/sanit\u2026","indices":[208,231]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uXVKTi2eA1","expanded_url":"https:\/\/www.infowars.com\/posts\/nursing-home-residents-protest-lockdown-rather-die-from-covid-than-loneliness\/","display_url":"infowars.com\/posts\/nursing-\u2026","indices":[125,148]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l5CDomjlEj","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/lhZAfAIFeJ4","display_url":"youtu.be\/lhZAfAIFeJ4","indices":[180,203]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yPesdrTBbO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cryptoplaza_es\/status\/1314502099263270912?s=20","display_url":"twitter.com\/cryptoplaza_es\u2026","indices":[107,130]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316049559987122177,"id_str":"1316049559987122177","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316049559987122177\/pu\/img\/LYc169npv2bZQOpe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316049559987122177\/pu\/img\/LYc169npv2bZQOpe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ADv0krkkqJ","display_url":"pic.twitter.com\/ADv0krkkqJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1316049639439831041\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":432,"h":240,"resize":"fit"},"large":{"w":432,"h":240,"resize":"fit"},"small":{"w":432,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316048878614044675,"id_str":"1316048878614044675","indices":[56,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOLe3zXYAMP1pf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOLe3zXYAMP1pf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UOHuGfCIsH","display_url":"pic.twitter.com\/UOHuGfCIsH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1316048880576933888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":412,"resize":"fit"},"medium":{"w":618,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":618,"h":412,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y3mHb06FsO","expanded_url":"https:\/\/superocho.org\/watch\/nTEFRZGJYkYOTvH","display_url":"superocho.org\/watch\/nTEFRZGJ\u2026","indices":[100,123]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5d8GL7yzel","expanded_url":"https:\/\/superocho.org\/watch\/Tx1bSaPPLaRy3wc","display_url":"superocho.org\/watch\/Tx1bSaPP\u2026","indices":[36,59]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CEUgLGYmmb","expanded_url":"https:\/\/superocho.org\/watch\/fT5y7tXOIPNHH4c","display_url":"superocho.org\/watch\/fT5y7tXO\u2026","indices":[93,116]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316046407082618881,"id_str":"1316046407082618881","indices":[46,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316046407082618881\/pu\/img\/SX3eOboPk4z7ABQM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316046407082618881\/pu\/img\/SX3eOboPk4z7ABQM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FhFZyjqPpF","display_url":"pic.twitter.com\/FhFZyjqPpF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1316046464242667520\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oBep8luJTn","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/icb_KKQuw54","display_url":"youtu.be\/icb_KKQuw54","indices":[35,58]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IlLSP4bxSI","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/ciencia\/salud\/20201013\/johnson-frena-ensayo-vacuna-enfermedad-inexplicable-paciente\/527947287_0.html","display_url":"elespanol.com\/ciencia\/salud\/\u2026","indices":[93,116]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pymesyautonomos","name":"Pymes y aut\u00f3nomos","id":17208649,"id_str":"17208649","indices":[118,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XTkrUsVwTE","expanded_url":"https:\/\/www.pymesyautonomos.com\/p\/45615?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=botoneramobile","display_url":"pymesyautonomos.com\/p\/45615?utm_so\u2026","indices":[90,113]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BeelandSolution","name":"Gou","id":1423091346,"id_str":"1423091346","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1310469668201693184,"id_str":"1310469668201693184","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310469668201693184\/pu\/img\/zIg21P4Pc-7G2gPJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310469668201693184\/pu\/img\/zIg21P4Pc-7G2gPJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dTYtC60feI","display_url":"pic.twitter.com\/dTYtC60feI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BeelandSolution\/status\/1310470476171489282\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1310470476171489282,"source_status_id_str":"1310470476171489282","source_user_id":1423091346,"source_user_id_str":"1423091346"}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sextaNoticias","name":"laSexta Noticias","id":82084630,"id_str":"82084630","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}