{"screen_name":{"0":"RCarlos3RMCF","1":"AngelgonzalezC2","2":"LaGataN02698754","3":"CarlosBaruque","4":"LetradaCabreada","5":"Eli35299776Eli","6":"augusto_jozu","7":"ardilesmariela","8":"2Enuma","9":"Gajares","10":"AmKhaibit","11":"Sun_Moon_13","12":"freespirit_m","13":"neomatrix_1","14":"Marujitas2","15":"Gajares","16":"Chusbrave","17":"asesordebolsas","18":"pulpopaul45","19":"humanhomer1984","20":"pitxanklas34","21":"NauzetMorgade","22":"PadreTeide3718","23":"las_espannas","24":"chikitiloo","25":"marlizana","26":"DanielRiosMeg","27":"klaragonzalezz","28":"AdrianCaro27","29":"miguel8jimnez","30":"casandr63106401","31":"SurfeaElTsunami","32":"Elincon28951373","33":"Edu_AriasAE","34":"mipsicoanalisis","35":"Yoni0179","36":"pablollu88","37":"DanielRiosMeg","38":"yhessca","39":"SurfeaElTsunami","40":"LetradaCabreada","41":"jugandoaviajar1","42":"2Enuma","43":"Mcarmenamat1","44":"THENEWPURITAN","45":"emilinAE88","46":"errekara","47":"Firefly1319","48":"mvaleraes","49":"vmesteban","50":"rafataaa","51":"b89317862","52":"CODREANU_Z_C","53":"Druidax2009","54":"RiwaRiwex","55":"AutonomoC","56":"vida_chinda"},"tweet_id":{"0":1316161567340269568,"1":1316154518401417223,"2":1316137967522635777,"3":1316136150785044480,"4":1316119090008854528,"5":1316099583039209475,"6":1316094050257248257,"7":1316093840307167238,"8":1316093522186035201,"9":1316089115276963844,"10":1316089010150932484,"11":1316088508868632585,"12":1316088413326639104,"13":1316086628759330816,"14":1316084916019494912,"15":1316079697160294401,"16":1316059672969965570,"17":1316058650851631104,"18":1316056055835750400,"19":1316046181202563073,"20":1316040674878390272,"21":1316040498168070144,"22":1316035432652648448,"23":1316029172603473922,"24":1316027518332272641,"25":1316026611448254467,"26":1316024727471759361,"27":1316019113018355713,"28":1316017637265010690,"29":1316015358105456641,"30":1316012940122759173,"31":1315993595359494144,"32":1315986370607878145,"33":1315986193801187328,"34":1315982996177125376,"35":1315976673276366850,"36":1315962950671314945,"37":1315962920187158528,"38":1315958790982897664,"39":1315955570915119104,"40":1315945587817275392,"41":1315942768137703425,"42":1315940892952399874,"43":1315939946386128896,"44":1315933727051186176,"45":1315929483338227712,"46":1315925539270668293,"47":1315919291993280512,"48":1315904265869647872,"49":1315892748612964352,"50":1315884001605943296,"51":1315883613821394946,"52":1315879726687363072,"53":1315836131691429888,"54":1315827726759211009,"55":1315805969146875907,"56":1315804759258005504},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":false,"9":true,"10":false,"11":true,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":true,"20":false,"21":true,"22":false,"23":true,"24":false,"25":true,"26":false,"27":true,"28":true,"29":false,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":false,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":true,"44":true,"45":true,"46":false,"47":false,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":false,"54":true,"55":true,"56":true},"text":{"0":"@ComunidadMadrid Basta ya de esta farsa, pagar\u00e9is por ello!\n\n#Plandemia #Coronatimo","1":"La Banca Rothschild registr\u00f3 hace \u00a1cinco a\u00f1os! ElCorreo de Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:En 2015 las psic\u00f3patas \u00e9lites ya sab\u00edan  lo que suceder\u00eda en 2020 y registraron un sistema de seguimiento para una \"enfermedad\" que no se \"descubri\u00f3\" hasta diciembre de 2019. #coronatimo  https:\/\/t.co\/32aOYpUnvQ","2":"Se acab\u00f3 #ElMosquitoDelNilo o es que se cuentan tambien como #Coronatimo?","3":"El \u00fanico pa\u00eds que ha sabido gestionar el #Coronatimo ha sido Suecia, tuvo las muertes promedio de todos los a\u00f1os, no se ha arruinado, no recortaron derechos y libertades, jam\u00e1s usaron bozal. Ves las diferencias entre un pa\u00eds civilizado y la dictadura tercermundista de Espa\u00f1a.","4":"@AlbaGar74381296 He advertido a todos mis familiares y amigos  que como me encierren porque den positivo en #Coronatimo que no les vuelvo a hablar en lo que me quede de vida, que con sus vidas hagan lo que quieran pero que la m\u00eda no me jodan.","5":"PCRs no sirven para medir cargas virales\n#coronatimo #PCRtest https:\/\/t.co\/5gvTWP0u6L","6":"Salvador Illa:\n\"Con la salud no se negocia\"\n#Plandemia #coronatimo https:\/\/t.co\/XYn6AkIK7N","7":"Algo apesta y muchos a\u00fan no lo ven... Yo a\u00f1adir\u00eda \"la mortandad es como una gripe estacional (o menor)... #plandemia #covid19 #elites #NWO #coronaTimo https:\/\/t.co\/W39JYo0ldu","8":"Suecia, hoy #coronatimo #Plandemia https:\/\/t.co\/VrIsRYzUcx","9":"PCRs no sirven para medir cargas virales\n#coronatimo #PCRtest https:\/\/t.co\/5gvTWP0u6L","10":"@diarioas No. Se han transformado en #CoronaTimo. Si no saben distinguir gripe de coronavirus como se puede decir semejante gilipollez. Mucha gripe ha sido diagnosticada como Sars inflando as\u00ed las cifras. https:\/\/t.co\/qaxjvZmuHl","11":"Algo apesta y muchos a\u00fan no lo ven... Yo a\u00f1adir\u00eda \"la mortandad es como una gripe estacional (o menor)... #plandemia #covid19 #elites #NWO #coronaTimo https:\/\/t.co\/W39JYo0ldu","12":"Algo apesta y muchos a\u00fan no lo ven... Yo a\u00f1adir\u00eda \"la mortandad es como una gripe estacional (o menor)... #plandemia #covid19 #elites #NWO #coronaTimo https:\/\/t.co\/W39JYo0ldu","13":"PCRs no sirven para medir cargas virales\n#coronatimo #PCRtest https:\/\/t.co\/5gvTWP0u6L","14":"PCRs no sirven para medir cargas virales\n#coronatimo #PCRtest https:\/\/t.co\/5gvTWP0u6L","15":"@CABLENOTICIAS Mas Idioteses sobre el #CoronaTimo, siguen y siguen inventando formas de continuar con el miedo colectivo.","16":"@Santi_ABASCAL Y has de saber valiente Santi, que las mentiras tienen tent\u00e1culos muy largos ... :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone::backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: #CoronaTimo https:\/\/t.co\/11Ypxj91KM","17":"Johnson &amp; Johnson detiene los ensayos de su vacuna contra el coronavirus por la \u201cenfermedad inexplicable\u201d de un participante #covid19 #plandemia #coronatimo #vacuna https:\/\/t.co\/7PsKhhEXFD","18":"El \u00fanico pa\u00eds que ha sabido gestionar el #Coronatimo ha sido Suecia, tuvo las muertes promedio de todos los a\u00f1os, no se ha arruinado, no recortaron derechos y libertades, jam\u00e1s usaron bozal. Ves las diferencias entre un pa\u00eds civilizado y la dictadura tercermundista de Espa\u00f1a.","19":"El \u00fanico pa\u00eds que ha sabido gestionar el #Coronatimo ha sido Suecia, tuvo las muertes promedio de todos los a\u00f1os, no se ha arruinado, no recortaron derechos y libertades, jam\u00e1s usaron bozal. Ves las diferencias entre un pa\u00eds civilizado y la dictadura tercermundista de Espa\u00f1a.","20":"Si est\u00e1s bien, que indicaciones m\u00e9dicas sigues? :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:Madre m\u00eda, el m\u00e9dico te va recetar un poco m\u00e1s de tv para que sigas dormido #CORONATIMO https:\/\/t.co\/JIqaoUuNlJ","21":"Los pol\u00edticos, que est\u00e1n en primera l\u00ednea de la (des)informaci\u00f3n y conocen del verdadero peligro del #coronatimo, s\u00ed que saben c\u00f3mo utilizar el bozal... #CovidHoax2020 https:\/\/t.co\/nI9TJK2ES0","22":"Cristiano Ronaldo tiene #Covid_19. Parece que los amos est\u00e1n apostando fuerte al marketing... La farsa ya est\u00e1 haciendo aguas y necesitan un poco de publi.\n\u00bfMorir\u00e1 @Cristiano de #coronatimo?","23":"La Banca Rothschild registr\u00f3 hace \u00a1cinco a\u00f1os! ElCorreo de Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:En 2015 las psic\u00f3patas \u00e9lites ya sab\u00edan  lo que suceder\u00eda en 2020 y registraron un sistema de seguimiento para una \"enfermedad\" que no se \"descubri\u00f3\" hasta diciembre de 2019. #coronatimo  https:\/\/t.co\/32aOYpUnvQ","24":"@Emy_Rodriguez @_naiancisneros Qu\u00e9date en casa y no salgas hasta 2025, aprox...por asegurar! \n#asintomagia\n#covid1984\n#tragipandemia\n#coronatimo\n#stopnewsubnormalidad","25":"El \u00fanico pa\u00eds que ha sabido gestionar el #Coronatimo ha sido Suecia, tuvo las muertes promedio de todos los a\u00f1os, no se ha arruinado, no recortaron derechos y libertades, jam\u00e1s usaron bozal. Ves las diferencias entre un pa\u00eds civilizado y la dictadura tercermundista de Espa\u00f1a.","26":"#coronatimo #plandemia #depiertadeunavez #DaytonaTeam \nNecesitamos ayuda https:\/\/t.co\/usfyxfVy4l","27":"tres semanas desde que empez\u00f3 la uni y no me entero ni del clima #coronatimo","28":"tres semanas desde que empez\u00f3 la uni y no me entero ni del clima #coronatimo","29":"tres semanas desde que empez\u00f3 la uni y no me entero ni del clima #coronatimo","30":"El \u00fanico pa\u00eds que ha sabido gestionar el #Coronatimo ha sido Suecia, tuvo las muertes promedio de todos los a\u00f1os, no se ha arruinado, no recortaron derechos y libertades, jam\u00e1s usaron bozal. Ves las diferencias entre un pa\u00eds civilizado y la dictadura tercermundista de Espa\u00f1a.","31":"La Banca Rothschild registr\u00f3 hace \u00a1cinco a\u00f1os! ElCorreo de Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:En 2015 las psic\u00f3patas \u00e9lites ya sab\u00edan  lo que suceder\u00eda en 2020 y registraron un sistema de seguimiento para una \"enfermedad\" que no se \"descubri\u00f3\" hasta diciembre de 2019. #coronatimo  https:\/\/t.co\/32aOYpUnvQ","32":"Hasta ellos mismos se est\u00e1n retractando, se les esta desmontando el chiringuito...\n\nhttps:\/\/t.co\/OqSgduXPpe\n\n#covid19 #plandemia #coronatimo #coronavirus #confinamientomadrid","33":"La Banca Rothschild registr\u00f3 hace \u00a1cinco a\u00f1os! ElCorreo de Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:En 2015 las psic\u00f3patas \u00e9lites ya sab\u00edan  lo que suceder\u00eda en 2020 y registraron un sistema de seguimiento para una \"enfermedad\" que no se \"descubri\u00f3\" hasta diciembre de 2019. #coronatimo  https:\/\/t.co\/32aOYpUnvQ","34":"Bill Gates quiere mantener a la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola sumisa. \n\n#plandemia \n#martes13 \n#felizmartes \n#coronatimo \n#nom\n#NuevoOrdenMundial https:\/\/t.co\/CnpeVWAINL","35":"El \u00fanico pa\u00eds que ha sabido gestionar el #Coronatimo ha sido Suecia, tuvo las muertes promedio de todos los a\u00f1os, no se ha arruinado, no recortaron derechos y libertades, jam\u00e1s usaron bozal. Ves las diferencias entre un pa\u00eds civilizado y la dictadura tercermundista de Espa\u00f1a.","36":"Hasta ellos mismos se est\u00e1n retractando, se les esta desmontando el chiringuito...\n\nhttps:\/\/t.co\/OqSgduXPpe\n\n#covid19 #plandemia #coronatimo #coronavirus #confinamientomadrid","37":"El \u00fanico pa\u00eds que ha sabido gestionar el #Coronatimo ha sido Suecia, tuvo las muertes promedio de todos los a\u00f1os, no se ha arruinado, no recortaron derechos y libertades, jam\u00e1s usaron bozal. Ves las diferencias entre un pa\u00eds civilizado y la dictadura tercermundista de Espa\u00f1a.","38":"Hasta ellos mismos se est\u00e1n retractando, se les esta desmontando el chiringuito...\n\nhttps:\/\/t.co\/OqSgduXPpe\n\n#covid19 #plandemia #coronatimo #coronavirus #confinamientomadrid","39":"Hasta ellos mismos se est\u00e1n retractando, se les esta desmontando el chiringuito...\n\nhttps:\/\/t.co\/OqSgduXPpe\n\n#covid19 #plandemia #coronatimo #coronavirus #confinamientomadrid","40":"El \u00fanico pa\u00eds que ha sabido gestionar el #Coronatimo ha sido Suecia, tuvo las muertes promedio de todos los a\u00f1os, no se ha arruinado, no recortaron derechos y libertades, jam\u00e1s usaron bozal. Ves las diferencias entre un pa\u00eds civilizado y la dictadura tercermundista de Espa\u00f1a.","41":"Finalmente se va destapando todo y que termine esta farsa de una vez. Todav\u00eda creen que nos est\u00e1n cuidando para salvar nuestras vidas? :person_facepalming:\n#coronatimo #essaludperu  #plandemia @ari_arifu @No__Plandemia @Angelisimo2 @NuevaSub @Joker_Hispanico @Africamar @CarmCerb21 https:\/\/t.co\/7KeCvcCHaT","42":"Sin virus aislado no hay test ni vacuna que valga. El mayor timo de los 6.000 a\u00f1os de existencia de la humanidad como sociedad  #CoronaTimo #FalsaPandemia https:\/\/t.co\/nHUiG8K9hk","43":"La Banca Rothschild registr\u00f3 hace \u00a1cinco a\u00f1os! ElCorreo de Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:En 2015 las psic\u00f3patas \u00e9lites ya sab\u00edan  lo que suceder\u00eda en 2020 y registraron un sistema de seguimiento para una \"enfermedad\" que no se \"descubri\u00f3\" hasta diciembre de 2019. #coronatimo  https:\/\/t.co\/32aOYpUnvQ","44":"La Banca Rothschild registr\u00f3 hace \u00a1cinco a\u00f1os! ElCorreo de Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:En 2015 las psic\u00f3patas \u00e9lites ya sab\u00edan  lo que suceder\u00eda en 2020 y registraron un sistema de seguimiento para una \"enfermedad\" que no se \"descubri\u00f3\" hasta diciembre de 2019. #coronatimo  https:\/\/t.co\/32aOYpUnvQ","45":"La Banca Rothschild registr\u00f3 hace \u00a1cinco a\u00f1os! ElCorreo de Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:En 2015 las psic\u00f3patas \u00e9lites ya sab\u00edan  lo que suceder\u00eda en 2020 y registraron un sistema de seguimiento para una \"enfermedad\" que no se \"descubri\u00f3\" hasta diciembre de 2019. #coronatimo  https:\/\/t.co\/32aOYpUnvQ","46":"@PSOE @salvadorilla @HoyPorHoy Vaya #psicopata y encima ladr\u00f3n, con el #Coronatimo nos roba atrav\u00e9s del #BOE #Mascarillas #Respiradores..","47":"Ya empiezan a decir que podemos coger Coronavirus m\u00e1s que una vez y la segunda vez es peor que la primera. Claro, as\u00ed, vacunas para todos inclusos para ellos que ya han \"tenido el virus \" y deben ser immunes.\n#coronatimo\n#vacunasno  https:\/\/t.co\/yQAxA3vY4y","48":"La Banca Rothschild registr\u00f3 hace \u00a1cinco a\u00f1os! ElCorreo de Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:En 2015 las psic\u00f3patas \u00e9lites ya sab\u00edan  lo que suceder\u00eda en 2020 y registraron un sistema de seguimiento para una \"enfermedad\" que no se \"descubri\u00f3\" hasta diciembre de 2019. #coronatimo  https:\/\/t.co\/32aOYpUnvQ","49":"La Banca Rothschild registr\u00f3 hace \u00a1cinco a\u00f1os! ElCorreo de Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:En 2015 las psic\u00f3patas \u00e9lites ya sab\u00edan  lo que suceder\u00eda en 2020 y registraron un sistema de seguimiento para una \"enfermedad\" que no se \"descubri\u00f3\" hasta diciembre de 2019. #coronatimo  https:\/\/t.co\/32aOYpUnvQ","50":"La Banca Rothschild registr\u00f3 hace \u00a1cinco a\u00f1os! ElCorreo de Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:En 2015 las psic\u00f3patas \u00e9lites ya sab\u00edan  lo que suceder\u00eda en 2020 y registraron un sistema de seguimiento para una \"enfermedad\" que no se \"descubri\u00f3\" hasta diciembre de 2019. #coronatimo  https:\/\/t.co\/32aOYpUnvQ","51":"La Banca Rothschild registr\u00f3 hace \u00a1cinco a\u00f1os! ElCorreo de Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:En 2015 las psic\u00f3patas \u00e9lites ya sab\u00edan  lo que suceder\u00eda en 2020 y registraron un sistema de seguimiento para una \"enfermedad\" que no se \"descubri\u00f3\" hasta diciembre de 2019. #coronatimo  https:\/\/t.co\/32aOYpUnvQ","52":"La Banca Rothschild registr\u00f3 hace \u00a1cinco a\u00f1os! ElCorreo de Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:En 2015 las psic\u00f3patas \u00e9lites ya sab\u00edan  lo que suceder\u00eda en 2020 y registraron un sistema de seguimiento para una \"enfermedad\" que no se \"descubri\u00f3\" hasta diciembre de 2019. #coronatimo  https:\/\/t.co\/32aOYpUnvQ","53":"@CaliesCaliCOL La gente tiene todo el derecho a vivir tranquila sin miedo a la #Plandemia del #coronatimo, dejen la envidia y permitan a los dem\u00e1s a llevar una vida normal. Si a ud le da mucho miedo y cree lo que le dice el mainstream media encierrese bajo su cama.","54":"La Banca Rothschild registr\u00f3 hace \u00a1cinco a\u00f1os! ElCorreo de Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:En 2015 las psic\u00f3patas \u00e9lites ya sab\u00edan  lo que suceder\u00eda en 2020 y registraron un sistema de seguimiento para una \"enfermedad\" que no se \"descubri\u00f3\" hasta diciembre de 2019. #coronatimo  https:\/\/t.co\/32aOYpUnvQ","55":"La Banca Rothschild registr\u00f3 hace \u00a1cinco a\u00f1os! ElCorreo de Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:En 2015 las psic\u00f3patas \u00e9lites ya sab\u00edan  lo que suceder\u00eda en 2020 y registraron un sistema de seguimiento para una \"enfermedad\" que no se \"descubri\u00f3\" hasta diciembre de 2019. #coronatimo  https:\/\/t.co\/32aOYpUnvQ","56":"@pastordc3110 @rubengluengas #NoAlBozal #FarsaPlandemia #Circovid #Coronatimo #Tiranovirus  Querido Pastor Delgado entrevisten a la Dra. Chinda Brandolino es  argentina. Todo esto que estamos padeciendo es una FARSA PLANDEMIA! Una DICTADURA. :cross_mark::skull_and_crossbones_selector::thumbs_down: Hablen sobre esto en el programa por favor. https:\/\/t.co\/nFCD7l9xNG"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false},"created_at":{"0":"2020-10-13 23:39:05","1":"2020-10-13 23:11:04","2":"2020-10-13 22:05:18","3":"2020-10-13 21:58:05","4":"2020-10-13 20:50:18","5":"2020-10-13 19:32:47","6":"2020-10-13 19:10:48","7":"2020-10-13 19:09:58","8":"2020-10-13 19:08:42","9":"2020-10-13 18:51:11","10":"2020-10-13 18:50:46","11":"2020-10-13 18:48:46","12":"2020-10-13 18:48:24","13":"2020-10-13 18:41:18","14":"2020-10-13 18:34:30","15":"2020-10-13 18:13:46","16":"2020-10-13 16:54:11","17":"2020-10-13 16:50:08","18":"2020-10-13 16:39:49","19":"2020-10-13 16:00:35","20":"2020-10-13 15:38:42","21":"2020-10-13 15:38:00","22":"2020-10-13 15:17:52","23":"2020-10-13 14:53:00","24":"2020-10-13 14:46:25","25":"2020-10-13 14:42:49","26":"2020-10-13 14:35:20","27":"2020-10-13 14:13:01","28":"2020-10-13 14:07:09","29":"2020-10-13 13:58:06","30":"2020-10-13 13:48:29","31":"2020-10-13 12:31:37","32":"2020-10-13 12:02:55","33":"2020-10-13 12:02:13","34":"2020-10-13 11:49:30","35":"2020-10-13 11:24:23","36":"2020-10-13 10:29:51","37":"2020-10-13 10:29:44","38":"2020-10-13 10:13:19","39":"2020-10-13 10:00:32","40":"2020-10-13 09:20:51","41":"2020-10-13 09:09:39","42":"2020-10-13 09:02:12","43":"2020-10-13 08:58:26","44":"2020-10-13 08:33:44","45":"2020-10-13 08:16:52","46":"2020-10-13 08:01:11","47":"2020-10-13 07:36:22","48":"2020-10-13 06:36:39","49":"2020-10-13 05:50:54","50":"2020-10-13 05:16:08","51":"2020-10-13 05:14:36","52":"2020-10-13 04:59:09","53":"2020-10-13 02:05:55","54":"2020-10-13 01:32:31","55":"2020-10-13 00:06:04","56":"2020-10-13 00:01:15"},"retweet_count":{"0":0,"1":38,"2":0,"3":11,"4":7,"5":6,"6":0,"7":2,"8":0,"9":6,"10":0,"11":2,"12":2,"13":6,"14":6,"15":0,"16":0,"17":0,"18":11,"19":11,"20":0,"21":27,"22":0,"23":38,"24":0,"25":11,"26":0,"27":2,"28":2,"29":2,"30":11,"31":38,"32":3,"33":38,"34":0,"35":11,"36":3,"37":11,"38":3,"39":3,"40":11,"41":1,"42":0,"43":38,"44":38,"45":38,"46":0,"47":1,"48":38,"49":38,"50":38,"51":38,"52":38,"53":0,"54":38,"55":38,"56":1},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":0,"4":51,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":4,"13":0,"14":6,"15":0,"16":7,"17":0,"18":0,"19":0,"20":1,"21":0,"22":0,"23":0,"24":1,"25":0,"26":1,"27":0,"28":0,"29":3,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":1,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":2,"40":19,"41":9,"42":1,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":1,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0},"user_location":{"0":"","1":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","2":"M\u00e1laga, Espa\u00f1a","3":"","4":"Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"Medellin, Colombia","10":"Hamar, Hedmark, Norge","11":"Maldives","12":"Planet Earth","13":"","14":"","15":"Medellin, Colombia","16":"Madrid","17":"Espa\u00f1a","18":"","19":" Springfield","20":"CORONATIMO ","21":"","22":"Tenerife.Islas Canarias","23":"Espa\u00f1a","24":"Fraggle Rock, 1984","25":"Espa\u00f1a","26":"Alicante","27":"","28":"Elche, Espa\u00f1a","29":"Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a","30":"TROYA","31":"El futuro pr\u00f3ximo","32":"Costa Rica","33":"Espa\u00f1a","34":"Venice Beach, Los Angeles","35":"Burgos, Castilla y Le\u00f3n","36":"Valencia","37":"Alicante","38":"","39":"El futuro pr\u00f3ximo","40":"Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a","41":"","42":"","43":"","44":"Yslas Canarias. Las Espa\u00f1as ","45":"","46":"Euskal-Herria es Espa\u00f1a ","47":"","48":"","49":"Zaragoza","50":"","51":"Espa\u00f1a","52":"","53":"Colombia","54":"","55":"","56":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":"https:\/\/t.co\/05fKq7zunG","10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":"https:\/\/t.co\/05fKq7zunG","16":null,"17":"https:\/\/t.co\/zGuocBkP6o","18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":"https:\/\/t.co\/8n4q7ZBdCX","30":null,"31":"https:\/\/t.co\/7nE5VEh48G","32":null,"33":null,"34":"https:\/\/t.co\/XYYrsXG5v0","35":null,"36":"https:\/\/t.co\/yggGy3r5x4","37":null,"38":null,"39":"https:\/\/t.co\/7nE5VEh48G","40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":"http:\/\/t.co\/OcY9crl0gm","49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[61,71]},{"text":"Coronatimo","indices":[72,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[0,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Covid todo una TRAMPA !! despierta y rebelate!","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"ElMosquitoDelNilo","indices":[9,27]},{"text":"Coronatimo","indices":[61,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[62,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[108,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbaGar74381296","name":"oveja descarriada","id":1240593617221234688,"id_str":"1240593617221234688","indices":[0,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[57,68]},{"text":"PCRtest","indices":[69,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marujitas2","name":"Marujitas 6%","id":1257945778162675714,"id_str":"1257945778162675714","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1316084283090645001,"id_str":"1316084283090645001","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOrrrwXsAkhJdS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOrrrwXsAkhJdS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5gvTWP0u6L","display_url":"pic.twitter.com\/5gvTWP0u6L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Marujitas2\/status\/1316084916019494912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":496,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":496,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":496,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316084916019494912,"source_status_id_str":"1316084916019494912","source_user_id":1257945778162675714,"source_user_id_str":"1257945778162675714"}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[44,54]},{"text":"coronatimo","indices":[55,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316094047568760833,"id_str":"1316094047568760833","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkO0kDRXkAESyKh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkO0kDRXkAESyKh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XYn6AkIK7N","display_url":"pic.twitter.com\/XYn6AkIK7N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/augusto_jozu\/status\/1316094050257248257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":698,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":698,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[124,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"freespirit_m","name":"Free Spirit","id":367817750,"id_str":"367817750","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[12,23]},{"text":"Plandemia","indices":[24,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VrIsRYzUcx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1316066318160990208","display_url":"twitter.com\/doctor_papaya\/\u2026","indices":[35,58]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[57,68]},{"text":"PCRtest","indices":[69,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marujitas2","name":"Marujitas 6%","id":1257945778162675714,"id_str":"1257945778162675714","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1316084283090645001,"id_str":"1316084283090645001","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOrrrwXsAkhJdS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOrrrwXsAkhJdS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5gvTWP0u6L","display_url":"pic.twitter.com\/5gvTWP0u6L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Marujitas2\/status\/1316084916019494912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":496,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":496,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":496,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316084916019494912,"source_status_id_str":"1316084916019494912","source_user_id":1257945778162675714,"source_user_id_str":"1257945778162675714"}]},"10":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[37,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diarioas","name":"Diario AS","id":7996522,"id_str":"7996522","indices":[0,9]}],"urls":[],"media":[{"id":1316088844438167554,"id_str":"1316088844438167554","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOv1MGXYAITW17.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOv1MGXYAITW17.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qaxjvZmuHl","display_url":"pic.twitter.com\/qaxjvZmuHl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AmKhaibit\/status\/1316089010150932484\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":411,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1789,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[124,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"freespirit_m","name":"Free Spirit","id":367817750,"id_str":"367817750","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[106,116]},{"text":"covid19","indices":[117,125]},{"text":"elites","indices":[126,133]},{"text":"NWO","indices":[134,138]},{"text":"coronaTimo","indices":[139,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316088410352889856,"id_str":"1316088410352889856","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOvb7AXsAAohSB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOvb7AXsAAohSB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W39JYo0ldu","display_url":"pic.twitter.com\/W39JYo0ldu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/freespirit_m\/status\/1316088413326639104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":480,"h":591,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":591,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":591,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[57,68]},{"text":"PCRtest","indices":[69,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marujitas2","name":"Marujitas 6%","id":1257945778162675714,"id_str":"1257945778162675714","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1316084283090645001,"id_str":"1316084283090645001","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOrrrwXsAkhJdS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOrrrwXsAkhJdS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5gvTWP0u6L","display_url":"pic.twitter.com\/5gvTWP0u6L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Marujitas2\/status\/1316084916019494912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":496,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":496,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":496,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316084916019494912,"source_status_id_str":"1316084916019494912","source_user_id":1257945778162675714,"source_user_id_str":"1257945778162675714"}]},"14":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[41,52]},{"text":"PCRtest","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316084283090645001,"id_str":"1316084283090645001","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOrrrwXsAkhJdS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOrrrwXsAkhJdS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5gvTWP0u6L","display_url":"pic.twitter.com\/5gvTWP0u6L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Marujitas2\/status\/1316084916019494912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":496,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":496,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":496,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[38,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CABLENOTICIAS","name":"CABLENOTICIAS","id":50651755,"id_str":"50651755","indices":[0,14]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[101,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[0,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1316059667697733632,"id_str":"1316059667697733632","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOVS4RXkAA0G8C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOVS4RXkAA0G8C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/11Ypxj91KM","display_url":"pic.twitter.com\/11Ypxj91KM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chusbrave\/status\/1316059672969965570\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[129,137]},{"text":"plandemia","indices":[138,148]},{"text":"coronatimo","indices":[149,160]},{"text":"vacuna","indices":[161,168]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7PsKhhEXFD","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/ciencia\/20201013\/484029808676\/vacuna-coronavirus-johnson-johnson-detenida-enfermedad-inexplicable.html","display_url":"lavanguardia.com\/ciencia\/202010\u2026","indices":[169,192]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[62,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[62,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[129,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JIqaoUuNlJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NikolaMirotic33\/status\/1316010140118646784","display_url":"twitter.com\/NikolaMirotic3\u2026","indices":[141,164]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[118,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"neomatrix_1","name":"Neomatrix","id":1258309905053888513,"id_str":"1258309905053888513","indices":[3,15]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[24,33]},{"text":"coronatimo","indices":[178,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cristiano","name":"Cristiano Ronaldo","id":155659213,"id_str":"155659213","indices":[164,174]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Covid todo una TRAMPA !! despierta y rebelate!","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"asintomagia","indices":[94,106]},{"text":"covid1984","indices":[107,117]},{"text":"tragipandemia","indices":[118,132]},{"text":"coronatimo","indices":[133,144]},{"text":"stopnewsubnormalidad","indices":[145,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Emy_Rodriguez","name":"Emy #AprueboSinMiedo CC","id":44355553,"id_str":"44355553","indices":[0,14]},{"screen_name":"_naiancisneros","name":"Naian Cisneros","id":1230863616150319106,"id_str":"1230863616150319106","indices":[15,30]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[62,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[0,11]},{"text":"plandemia","indices":[12,22]},{"text":"depiertadeunavez","indices":[23,40]},{"text":"DaytonaTeam","indices":[41,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316024528946913286,"id_str":"1316024528946913286","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316024528946913286\/pu\/img\/3hBQd9iwa6MJ_JCM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316024528946913286\/pu\/img\/3hBQd9iwa6MJ_JCM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/usfyxfVy4l","display_url":"pic.twitter.com\/usfyxfVy4l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielRiosMeg\/status\/1316024727471759361\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguel8jimnez","name":"Miguel Jim\u00e9nez \ud83e\udd65","id":927964002,"id_str":"927964002","indices":[3,17]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguel8jimnez","name":"Miguel Jim\u00e9nez \ud83e\udd65","id":927964002,"id_str":"927964002","indices":[3,17]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[65,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[62,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Covid todo una TRAMPA !! despierta y rebelate!","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[130,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SurfeaElTsunami","name":"Sobrevive Aprendiendo","id":1295442196435480579,"id_str":"1295442196435480579","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OqSgduXPpe","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/vida\/20201012\/484007749977\/oms-descarta-confinamientos-frenar-avance-covid19-coronavirus.html","display_url":"lavanguardia.com\/vida\/20201012\/\u2026","indices":[105,128]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Covid todo una TRAMPA !! despierta y rebelate!","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[61,71]},{"text":"martes13","indices":[73,82]},{"text":"felizmartes","indices":[84,96]},{"text":"coronatimo","indices":[98,109]},{"text":"nom","indices":[111,115]},{"text":"NuevoOrdenMundial","indices":[116,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CnpeVWAINL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ESdiario_com\/status\/1315980432811360262","display_url":"twitter.com\/ESdiario_com\/s\u2026","indices":[135,158]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[62,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[130,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SurfeaElTsunami","name":"Sobrevive Aprendiendo","id":1295442196435480579,"id_str":"1295442196435480579","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OqSgduXPpe","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/vida\/20201012\/484007749977\/oms-descarta-confinamientos-frenar-avance-covid19-coronavirus.html","display_url":"lavanguardia.com\/vida\/20201012\/\u2026","indices":[105,128]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[62,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[130,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SurfeaElTsunami","name":"Sobrevive Aprendiendo","id":1295442196435480579,"id_str":"1295442196435480579","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OqSgduXPpe","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/vida\/20201012\/484007749977\/oms-descarta-confinamientos-frenar-avance-covid19-coronavirus.html","display_url":"lavanguardia.com\/vida\/20201012\/\u2026","indices":[105,128]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[109,117]},{"text":"plandemia","indices":[118,128]},{"text":"coronatimo","indices":[129,140]},{"text":"coronavirus","indices":[141,153]},{"text":"confinamientomadrid","indices":[154,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OqSgduXPpe","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/vida\/20201012\/484007749977\/oms-descarta-confinamientos-frenar-avance-covid19-coronavirus.html","display_url":"lavanguardia.com\/vida\/20201012\/\u2026","indices":[84,107]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[41,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[137,148]},{"text":"essaludperu","indices":[149,161]},{"text":"plandemia","indices":[163,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[174,184]},{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[185,199]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[200,212]},{"screen_name":"NuevaSub","name":"EL INDIVIDUALISTA","id":1295761003314122752,"id_str":"1295761003314122752","indices":[213,222]},{"screen_name":"Joker_Hispanico","name":"Joker Hisp\u00e1nico \ud83e\udd21","id":1213818757363056640,"id_str":"1213818757363056640","indices":[223,239]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[240,250]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[251,262]}],"urls":[],"media":[{"id":1315942759732326406,"id_str":"1315942759732326406","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMq98KXsAYuCIi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMq98KXsAYuCIi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7KeCvcCHaT","display_url":"pic.twitter.com\/7KeCvcCHaT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jugandoaviajar1\/status\/1315942768137703425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":928,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1077,"h":1393,"resize":"fit"},"small":{"w":526,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[128,139]},{"text":"FalsaPandemia","indices":[140,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nHUiG8K9hk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1315722439461142530","display_url":"twitter.com\/No__Plandemia\/\u2026","indices":[155,178]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Covid todo una TRAMPA !! despierta y rebelate!","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Covid todo una TRAMPA !! despierta y rebelate!","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Covid todo una TRAMPA !! despierta y rebelate!","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[{"text":"psicopata","indices":[36,46]},{"text":"Coronatimo","indices":[71,82]},{"text":"BOE","indices":[104,108]},{"text":"Mascarillas","indices":[109,121]},{"text":"Respiradores","indices":[122,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[0,5]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[6,19]},{"screen_name":"HoyPorHoy","name":"Hoy por hoy","id":225887277,"id_str":"225887277","indices":[20,30]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[209,220]},{"text":"vacunasno","indices":[221,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yQAxA3vY4y","expanded_url":"https:\/\/www.bbc.com\/news\/health-54512034","display_url":"bbc.com\/news\/health-54\u2026","indices":[233,256]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Covid todo una TRAMPA !! despierta y rebelate!","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Covid todo una TRAMPA !! despierta y rebelate!","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Covid todo una TRAMPA !! despierta y rebelate!","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Covid todo una TRAMPA !! despierta y rebelate!","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Covid todo una TRAMPA !! despierta y rebelate!","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[79,89]},{"text":"coronatimo","indices":[94,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CaliesCaliCOL","name":"CALI ES CALI","id":220136091,"id_str":"220136091","indices":[0,14]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Covid todo una TRAMPA !! despierta y rebelate!","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Covid todo una TRAMPA !! despierta y rebelate!","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"NoAlBozal","indices":[47,57]},{"text":"FarsaPlandemia","indices":[58,73]},{"text":"Circovid","indices":[74,83]},{"text":"Coronatimo","indices":[84,95]},{"text":"Tiranovirus","indices":[96,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BeatForever9","name":"Long Live Rock & Roll... \ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\u262e\ufe0f","id":899119337860210688,"id_str":"899119337860210688","indices":[3,16]},{"screen_name":"pastordc3110","name":"Pastor Delgado","id":6417982,"id_str":"6417982","indices":[18,31]},{"screen_name":"rubengluengas","name":"Rub\u00e9n Luengas","id":193096110,"id_str":"193096110","indices":[32,46]}],"urls":[]}}}