{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org","4":"correctiv_org","5":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1316054807115960320,"1":1316053310609256448,"2":1315996823694323713,"3":1315881196266680323,"4":1315881195188748290,"5":1315881193137725440},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"\"H\u00e4ttet Ihr blo\u00df die U-Boote nicht gekauft,\" sagen viele in #Israel. \n\nOder, komplizierter gesagt, #Korruption ist eine Funktion aus Macht minus Rechenschaftspflicht.\n\nVielen Dank @matsteinbrecher f\u00fcr das spannende Gespr\u00e4ch @dwnews \u00fcber Bestechung. https:\/\/t.co\/2B2mRkoGds","1":"Warum tut Deutschland so wenig gegen Auslandsbestechung?\n\n\u201eDeutsche Politiker haben vor allem ein Interesse daran, dass es in ihren Wahlkreisen viele Arbeitspl\u00e4tze gibt\u201c \u2013 unser Journalist @frederikrichter heute im Gespr\u00e4ch mit @dwnews. https:\/\/t.co\/9PWmVIxYPk https:\/\/t.co\/Er31MMxgiE","2":"Die dritte Recherche von #KeinFilterF\u00fcrRechts ist online. Wir haben im Datensatz gebohrt, ausgelesen und zeigen Euch, welche Codes die Rechte Szene auf Instagram nutzt, um ihre Agenda subtil die Heile-Welt zu spielen. #KeinFilterF\u00fcrRechts \nhttps:\/\/t.co\/fHZt7QpKnz","3":"Politik und Justiz interessieren sich nicht f\u00fcr die Auslandsbestechung der deutschen Industrie? Das hat eine lange Tradition. Unser neues Buch \u201eGeheimsache Korruption\u201c enth\u00fcllt sie.\nhttps:\/\/t.co\/GudFINDXHv","4":"Transparency empfiehlt unter anderem: Mehr Daten zur Arbeit der Justiz, ein Transparenzregister, das diesen Namen verdient hat, mehr Schutz f\u00fcr #Whistleblower und l\u00e4ngere Verj\u00e4hrungsfristen. #exportingcorruption","5":"Deutschland geht nicht mehr aktiv gegen die Auslandsbestechung deutscher Firmen vor \u2013 zu diesem Schluss kommt ein heute von @transparency_de vorgestellter Bericht. Die NGO stuft Deutschland auf \u2018moderat\u2019 runter. #Korruption https:\/\/t.co\/QaeTckktu4"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-10-13 16:34:51","1":"2020-10-13 16:28:54","2":"2020-10-13 12:44:27","3":"2020-10-13 05:04:59","4":"2020-10-13 05:04:59","5":"2020-10-13 05:04:58"},"retweet_count":{"0":8,"1":3,"2":90,"3":6,"4":3,"5":44},"favorite_count":{"0":0,"1":17,"2":223,"3":20,"4":26,"5":74},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","4":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","5":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Israel","indices":[81,88]},{"text":"Korruption","indices":[120,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frederikrichter","name":"Frederik Richter","id":15479819,"id_str":"15479819","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frederikrichter","name":"Frederik Richter","id":15479819,"id_str":"15479819","indices":[189,205]},{"screen_name":"dwnews","name":"DW News","id":6134882,"id_str":"6134882","indices":[228,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9PWmVIxYPk","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YmC64eot3Ss","display_url":"youtube.com\/watch?v=YmC64e\u2026","indices":[237,260]},{"url":"https:\/\/t.co\/Er31MMxgiE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/correctiv_org\/status\/1315881193137725440","display_url":"twitter.com\/correctiv_org\/\u2026","indices":[261,284]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"KeinFilterF\u00fcrRechts","indices":[25,45]},{"text":"KeinFilterF\u00fcrRechts","indices":[218,238]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fHZt7QpKnz","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/10\/12\/kein-filter-fuer-rechts-instagram-rechtsextremismus-kommunikation-hashtags-emojis-codes\/#hashtag","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[240,263]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GudFINDXHv","expanded_url":"https:\/\/shop.correctiv.org\/buecher\/34\/geheimsache-korruption\/","display_url":"shop.correctiv.org\/buecher\/34\/geh\u2026","indices":[182,205]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Whistleblower","indices":[144,158]},{"text":"exportingcorruption","indices":[191,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Korruption","indices":[212,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparency_de","name":"Transparency Germany","id":70914570,"id_str":"70914570","indices":[124,140]}],"urls":[],"media":[{"id":1315881187467046913,"id_str":"1315881187467046913","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkLy99mXsAEQWMF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkLy99mXsAEQWMF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QaeTckktu4","display_url":"pic.twitter.com\/QaeTckktu4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/correctiv_org\/status\/1315881193137725440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":371,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1118,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":655,"resize":"fit"}}}]}}}