{"screen_name":{"0":"DathosBD","1":"DathosBD","2":"DathosBD","3":"DathosBD"},"tweet_id":{"0":1316059068990193665,"1":1315980089457291264,"2":1315970190245593089,"3":1315940344190693377},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":"CORONAVIRUS #COVID19 Comunidad MADRID, datos a 13 de octubre, previo: 41% menos de casos en Distritos y 40% menos de casos en Municipios con respecto al 29\/09 (casos a 14 d\u00edas) \/\/ Tasa 14 d\u00edas cada cien mil personas: Total CAM 437,2 - Distritos 458,7 - Municipios 416,5...","1":"CORONAVIRUS #COVID19 CASTILLA y LE\u00d3N, datos 12 de octubre, previo: Le\u00f3n, Palencia y Valladolid sobrepasan la tasa de 500 casos por cada cien mil pax. \u00faltimos 14 d\u00edas; Burgos cerca con 481 y Salamanca con 452; \u00c1vila, Segovia y Zamora m\u00e1s de 320; Soria se queda por debajo de 200...","2":"CORONAVIRUS #COVID19 Com. VALENCIA, datos 12 de octubre, previo y comentarios a @generalitat 1\/ los datos a 14 d\u00edas quiz\u00e1s no est\u00e9n bien, faltan casi 2.000 casos; 2\/ una vez corregido \u00bfCastell\u00f3n de la Plana y Alicante ambas con la misma tasa de 143 por cien mil? \u201cCual reloj...\u201d","3":"CORONAVIRUS #COVID19 Desde un punto de vista de anal\u00edtica de riesgos futuros CoVID y la Gripe Estacional, con y sin vacuna, aumenta la calificaci\u00f3n de aquellos ante un escenario posible y desconocido {no improbable; riesgo\u22600}. Habr\u00e1 que ponerse a ello... https:\/\/t.co\/6GyefWK1yi"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"created_at":{"0":"2020-10-13 16:51:47","1":"2020-10-13 11:37:57","2":"2020-10-13 10:58:37","3":"2020-10-13 09:00:01"},"retweet_count":{"0":94,"1":39,"2":32,"3":28},"favorite_count":{"0":201,"1":100,"2":88,"3":70},"user_location":{"0":"Madrid, Comunidad de Madrid","1":"Madrid, Comunidad de Madrid","2":"Madrid, Comunidad de Madrid","3":"Madrid, Comunidad de Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","1":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","2":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","3":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"generalitat","name":"Generalitat","id":160831087,"id_str":"160831087","indices":[80,92]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6GyefWK1yi","expanded_url":"https:\/\/www.antena3.com\/noticias\/mundo\/confirman-mexico-primer-caso-mundial-paciente-coronavirus-gripe-vez_202010125f84976f6a828b0001158f17.html","display_url":"antena3.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[255,278]}]}}}