{"screen_name":{"0":"doctor_papaya","1":"doctor_papaya","2":"doctor_papaya","3":"doctor_papaya","4":"doctor_papaya","5":"doctor_papaya","6":"doctor_papaya","7":"doctor_papaya","8":"doctor_papaya","9":"doctor_papaya","10":"doctor_papaya","11":"doctor_papaya","12":"doctor_papaya","13":"doctor_papaya","14":"doctor_papaya","15":"doctor_papaya","16":"doctor_papaya","17":"doctor_papaya","18":"doctor_papaya","19":"doctor_papaya","20":"doctor_papaya","21":"doctor_papaya","22":"doctor_papaya","23":"doctor_papaya","24":"doctor_papaya","25":"doctor_papaya","26":"doctor_papaya","27":"doctor_papaya","28":"doctor_papaya","29":"doctor_papaya","30":"doctor_papaya","31":"doctor_papaya","32":"doctor_papaya","33":"doctor_papaya","34":"doctor_papaya","35":"doctor_papaya","36":"doctor_papaya","37":"doctor_papaya","38":"doctor_papaya","39":"doctor_papaya","40":"doctor_papaya","41":"doctor_papaya","42":"doctor_papaya","43":"doctor_papaya","44":"doctor_papaya","45":"doctor_papaya"},"tweet_id":{"0":1316116176091701249,"1":1316115045798088704,"2":1316113804892266496,"3":1316113219606503424,"4":1316111821376544773,"5":1316109816759226370,"6":1316106699007238147,"7":1316103219551010817,"8":1316093170359373827,"9":1316091795072221185,"10":1316090503637671936,"11":1316089234818822146,"12":1316066318160990208,"13":1316035260501626881,"14":1316034780476125189,"15":1316032875909742594,"16":1316030796231307264,"17":1316029806425763841,"18":1316028952637435905,"19":1316028239848988672,"20":1316020348433780737,"21":1316012346171506688,"22":1316009809641050114,"23":1316006873355767808,"24":1315998982146076673,"25":1315987830309560320,"26":1315977888945053697,"27":1315949691478118400,"28":1315946606966038528,"29":1315945083829661697,"30":1315944674461454336,"31":1315942182323400705,"32":1315930289512812544,"33":1315930169853476867,"34":1315929191150485506,"35":1315927157143752706,"36":1315925283116113920,"37":1315922770275053575,"38":1315922557418246145,"39":1315920944335130624,"40":1315920249112363013,"41":1315814113529016322,"42":1315811811141341185,"43":1315809983699857408,"44":1315808752344485889,"45":1315806404834463744},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false},"text":{"0":"@jjffmmmm Julio Salinas ser\u00eda Van Basten al lado de los delanteros que tenemos","1":"@jjffmmmm Me recuerda a la de Clemente. Esa que iban paquetes con los que se iba a comer pintxos","2":"@jjffmmmm Y donde vamos con estos matados?","3":"@arrestao Nadie le puede decir a Sergio Ramos que est\u00e1 muy feo con esa barba de moro pelirrojo?","4":"Los ucranianos con los problemas que tienen est\u00e1n como para preocuparse por el timovirus.\n\nNos dan mil vueltas en todo, sobre todo en inteligencia b\u00e1sica. Y en f\u00fatbol pues tambi\u00e9n, porque somos un asco de pais en todo, somos malos hasta en los que nos interesa.","5":"@arrestao El Traore este es un tronco. Un m\u00fasculo con patas","6":"@RAUL_RUIZE Qu\u00e9 raro. Los rastrearon?","7":"Un tipo de bacteria Streptococus puede dar positivo en PCR sin Transcriptasa inversa y el Mycoplasma en infinidad de test r\u00e1pidos.\n\nLa de neumon\u00edas bacterianas van a hacer pasar por Covid. Que verg\u00fcenza .","8":"@RAUL_RUIZE Como se los hicieron?\nO fueron por su cuenta a un laboratorio privado?","9":"Os cuento. Una prima segunda m\u00eda,su marido y su hijo (el otro hijo, no, est\u00e1 bien y eso que est\u00e1 siempre con ellos) est\u00e1n ingresados en la UCI.\nNeumon\u00edas. Llevan semanas.\nCertificados cmo Covid , sin PCR.\nCon 2 cojones. \nIntubados est\u00e1n.  Imposible ir ni tener m\u00e1s noticias.","10":"@RAUL_RUIZE No se los han hecho en verdad.\nLee han tomado las muestras y ya.\nNo siquiera las han pasado por el termociclador","11":"100.000 PCR al d\u00eda seg\u00fan este gobierno mentiroso y criminal. Durante meses y meses, y nunca me ha tocado a m\u00ed. Ni a nadie de mi familia, ni amigos. Qu\u00e9 cosas.","12":"Que pa\u00eds de limitados mentales tenemos.\nEs horrible.\nEn Suecia tambi\u00e9n hay Agenda 2030 y sustituci\u00f3n de la poblaci\u00f3n blanca, pero al menos les da para saber que respirar di\u00f3xido de carbono es malo,q lo de los virus es una farsa,y no necesitan provocar una huelgas en la sanidad. https:\/\/t.co\/57CsQaKK1a","13":"Llega a Espa\u00f1a, y al cabo de unas semanas da positimo PCR y piensa: Qu\u00e9 mal hacemos las cosas en Espa\u00f1a. Normal que en los dem\u00e1s pa\u00edses dejen ir a la gente sin mascarillas.\nPero qu\u00e9 retrasados sois.","14":"Un juntaletras deportivo espa\u00f1ol va a cubrir un partido de Espa\u00f1a a Ucrania. Al llegar al aeropuerto, como saben q es un espa\u00f1ol borrego, le meten el hisopo. Luego tiran su muestra a la basura. Al d\u00eda siguente se va de Ucrania sin noticias y cree q ese pa\u00eds es un ejemplo.","15":"Si me hubiera hecho 20 PCR, habr\u00eda dado positivo 3\/4 veces x lo menos.Una vez q pill\u00e9 una inflamaci\u00f3n en la faringe al limpiar la mesa de una terraza con la lengua,otra vez q dorm\u00ed destapado cuando ya hacia fresco y me atac\u00f3 un rinovirus y un par d veces +al azar por estad\u00edstica.","16":"Retrasados!\nLo q hacen en Ucrania es el parip\u00e9 del hisopo en el aeropuerto cuando llega un borrego espa\u00f1ol. No hacen la PCR. Es todo cara a la galer\u00eda.\nM\u00e1s medidas q en Espa\u00f1a?\nMedidas como t\u00fa? Q has dado positivo,cumpliendo todas?\nYo en 7 meses nada. Pq no me hecho PCR, idiota.","17":"Hoy Espa\u00f1a jugar\u00e1 en Kiev con 20.000personas en las gradas,sin mascarillas. Nadie lleva aqu\u00ed. Pero solo tienen 5000 muertos,hacen +PCR y controlan todo+. Va el locutor y dice: -Cuanto tenemos q aprender de otros pa\u00edses, q ponen medidas +estrictas y nadie se queja.Poco nos pasa...","18":"Y encima asintom\u00e1ticos. Se piensan que al dar PosiTIMO PCR, o de cualquier otro test, ya no tenemos raz\u00f3n los mal llamados \"negacionista\"? Ent\u00e9rate que es un puto fraude.\nQu\u00e9 puto retrasado. Pero ojo, que conecta con el enviado especial a Kiev y dice:","19":"Abro hilo pq iba en el coche y me he puesto malo.\nEl locutor de \n@RadioMARCA , Vicente Ortega\n es retrasado perdido?\n\"Cristiano Ronaldo ha dado positivo, yo tambi\u00e9n\". Y eso que he cumplido todas las precauciones. Por tanto el virus es implacable, lo digo x los negacionistas\"...","20":"@junamelu @telemadrid Se habr\u00e1 curado con zumo de naranja que es como se han curado toda la vida los resfriados","21":"-Nadie se pondr\u00e1 enfermo. C\u00f3mo haremos, tras matar al n\u00famero necesario en las residencias, para q el vulgo no sospeche? Solo con lo d los asintom\u00e1ticos, colar\u00e1?\n-Se creer\u00e1n q est\u00e1n bien gracias a las mascarillas y echar\u00e1n la culpa de las cifras inventadas a los 4 q no las lleven.","22":"Todav\u00eda espera el Dr.Papaya q le pidan perd\u00f3n por la detenci\u00f3n ilegal.\nHay millones de twitts + delictivos q los del Dr.Papaya.\nDetenido por evidencir la farsa con matem\u00e1ticas, datos oficiales, ,confesiones, despistes de cient\u00edficos del @iscIII, y explicaciones biomoleculares.","23":"Aqu\u00ed sale gente como Cake q trabaja en @Telemadrid, un canal q dijo q yo era un terrorista q planeaba matar pol\u00edticos. S\u00ed,este gobierno es criminal. A m\u00ed, por decir lo mismo, me llam\u00e1is terrorista. Solo se puede criticar al gobierno s\u00ed crees en la Covid?\nhttps:\/\/t.co\/ZO8QWBgbqn","24":"La final de RolandGarros tmb estuvo pactada.\nDjokovic acept\u00f3 resignado. Se ve\u00eda en su cara. La ATP la dirigen los mismos q dirigen la UEFA, la FIFA, el COI, la NBA, ONU, la OMS, Netflix, Instagram, Facebook, etc.\nLa plutocracia(amasijo de empresas, organismos y gobiernos aliados)","25":"https:\/\/t.co\/XH5bY07vMQ\n\nLa mascarilla , crack. O solo te la pones en el protocolo de los torneos.","26":"@clcristinaines De los muertos que atribuyan al bicho","27":"Qu\u00e9 dice el tarado de Illa sobre las navidades?","28":"Me parece bien q la \n@policia pida teletrabajar. Son los \u00fanicos funcionarios de la huelga Covid19 q no lo hacen. O todos o ninguno. Y las detenciones sanitarias,tmb a distancia. Total, como a la chusma d los menas violadores y a los okupas no los detienen,q no detengan a nadie.","29":"@Osabora Pero eso son casos aislados.","30":"El Partido Soberbio Opresor (PSOE) ha anulado las ayudas por hijo a cargo. Acabo de enterarme despu\u00e9s d cambiar d comunidad aut\u00f3noma y trasladarme a la Tesorer\u00eda de la Seguridad Social de otra provincia pq las oficinas de la C.Valenciana aprovechan la huelga sanitaria Covid19.","31":"En Espa\u00f1a est\u00e1n los gym atiborrados de bozaleros levantapesas.\nPero nadie q destaque en deportes de vigor masculino: Lanzamiento d peso, disco, jabalina, deportes d potencia,gimnasia art\u00edstica, etc.\nHaz eso sin anabolizantes.\nSolo tenemos runners y mierdecitas de f\u00fatbol de sal\u00f3n.","32":"@ReaderESP Es fan de Nadal","33":"@CoboSanchez El m\u00edo","34":"El d\u00eda en que Espa\u00f1a tenga un saltador de saltos de esqu\u00ed (eso s\u00ed que es un deporte con cojones) un buen boxeador como en su tiempo Perico Fern\u00e1ndez, buenos gimnastas o un Michael Phelps, seremos un pa\u00eds normal y no de nenazas TikiTakas y mierdas. Ese d\u00eda nos quitamos el bozal.","35":"@MaravillaTinez De vez en cuando. \nDonde siempre ganamos es en moto gp (en el resto se prefiere las superbikes), hockey patines, trial, f\u00fatbol sala, p\u00e1del y mierdas as\u00ed que solo se practican aqu\u00ed y 3 pa\u00edses mas.","36":"Solo hay pistas de tierra en Espa\u00f1a (y Francia pq son amanerados). En el resto del mundo hay pistas de tenis. Se nos llena la boca diciendo \"somos los mejores\", pero solo ganamos algo en modalidades q solo practicamos aqu\u00ed y 2 pa\u00edses +. Luego en los JJOO hacemos la risa, normal.","37":"La tierra batida es al tenis lo que el bollicao a la reposter\u00eda gourmet.","38":"Los 3 mejores tenistas de la historia son Federer (aunque es un amigo d la ONU tiene talento) Sampras y Djokovic. Entre los 3 suman 2 RolandGarros. Torneo q ganan los tenistas de perfil modesto.\nNunca los tenistas top se tomaron en serio la tierra batida, q repito, es semitenis.","39":"@Jorge55690962 Pues yo he jugado a tenis con Nadal, Moya y Boris Becker. Por no decir Tom\u00e1s Carbonell y Pato Clavet. Algo sabr\u00e9","40":"A Miguel Servet toda la plutocracia, la ciencia de la \u00e9poca y sus siervos lo odiaban, lo quer\u00edan quemar y al final lo quemaron. \nHoy, hay hospitales que llevan su nombre y los que trabajan en el hospital que lleva su nombre, odian al Doctor Papaya con todas sus fuerzas.\nParadojas","41":"Si dentro de un tiempo, la ciencia dice q debido al cambio clim\u00e1tico, el cielo se ha vuelto verde, y q eso es evidente, y para enga\u00f1arte te dan un f\u00e1rmaco q haga q veas el cielo de color verde, te aseguro q el cielo seguir\u00e1 siendo azul.\nT\u00fa sigue confiando en la ciencia, borrego.","42":"Yo he jugado al tenis con Rafa Nadal. Me ca\u00eda bien, aunque nunca me pareci\u00f3 un prodigio. Le he ido pillando man\u00eda por:\n-Su compadreo con Bill Gates.\n-Q sea considerado un gran patriota cuando es otro globalista.\n-El masivo peloteo d juntaletras covidianos q se r\u00eden de nosotros.","43":"Y me dej\u00f3 a Paco Fernandez Ochoa, que tambi\u00e9n fue campe\u00f3n ol\u00edmpico en una disciplina donde no se pod\u00eda ni entrenar en Espa\u00f1a. En una ladera cutre de la sierra de Madrid cuando hab\u00eda nieve.\nEstos 3 deportista son los mejores y m\u00e1s infravalorados del deporte espa\u00f1ol.","44":"Para m\u00ed, los 2 mejores deportistas de la historia de Espa\u00f1a son de invierno.Juanito Muhlegg,alem\u00e1n nacionalizado q se casc\u00f3 3 oros para Espa\u00f1a en unas mismas JJOO (se las quitaron por falso dopping); y JavierFern\u00e1ndez,q lleg\u00f3 a ser el mejor sin medios ni infraestructuras,un hito.","45":"@margaviolin Sin ordenar(solo deportes individuales y no motor): Juanito Muhlegg, Perico Fern\u00e1ndez, David Cal, Carolina Mar\u00edn, Javier Fern\u00e1ndez, Alejandro Valverde, Jes\u00fas \u00c1ngel Garc\u00eda Bragado, Miguel Indurain,Javi G\u00f3mez Noya, Sa\u00fal Craviotto,Teresa Perales(discpcd) y hasta Mart\u00edn L\u00f3pezZubero."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false},"created_at":{"0":"2020-10-13 20:38:43","1":"2020-10-13 20:34:13","2":"2020-10-13 20:29:17","3":"2020-10-13 20:26:58","4":"2020-10-13 20:21:25","5":"2020-10-13 20:13:27","6":"2020-10-13 20:01:03","7":"2020-10-13 19:47:14","8":"2020-10-13 19:07:18","9":"2020-10-13 19:01:50","10":"2020-10-13 18:56:42","11":"2020-10-13 18:51:39","12":"2020-10-13 17:20:36","13":"2020-10-13 15:17:11","14":"2020-10-13 15:15:17","15":"2020-10-13 15:07:42","16":"2020-10-13 14:59:27","17":"2020-10-13 14:55:31","18":"2020-10-13 14:52:07","19":"2020-10-13 14:49:17","20":"2020-10-13 14:17:56","21":"2020-10-13 13:46:08","22":"2020-10-13 13:36:03","23":"2020-10-13 13:24:23","24":"2020-10-13 12:53:02","25":"2020-10-13 12:08:43","26":"2020-10-13 11:29:13","27":"2020-10-13 09:37:10","28":"2020-10-13 09:24:54","29":"2020-10-13 09:18:51","30":"2020-10-13 09:17:14","31":"2020-10-13 09:07:19","32":"2020-10-13 08:20:04","33":"2020-10-13 08:19:35","34":"2020-10-13 08:15:42","35":"2020-10-13 08:07:37","36":"2020-10-13 08:00:10","37":"2020-10-13 07:50:11","38":"2020-10-13 07:49:21","39":"2020-10-13 07:42:56","40":"2020-10-13 07:40:10","41":"2020-10-13 00:38:25","42":"2020-10-13 00:29:17","43":"2020-10-13 00:22:01","44":"2020-10-13 00:17:07","45":"2020-10-13 00:07:48"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":2,"5":0,"6":0,"7":60,"8":0,"9":6,"10":0,"11":17,"12":30,"13":8,"14":9,"15":12,"16":10,"17":6,"18":6,"19":18,"20":0,"21":10,"22":12,"23":3,"24":9,"25":8,"26":0,"27":0,"28":3,"29":0,"30":6,"31":2,"32":0,"33":0,"34":1,"35":0,"36":1,"37":2,"38":3,"39":0,"40":5,"41":5,"42":4,"43":1,"44":1,"45":0},"favorite_count":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":0,"4":27,"5":0,"6":0,"7":114,"8":0,"9":38,"10":1,"11":68,"12":63,"13":29,"14":33,"15":35,"16":53,"17":31,"18":28,"19":51,"20":0,"21":39,"22":57,"23":15,"24":33,"25":15,"26":1,"27":29,"28":14,"29":0,"30":11,"31":21,"32":0,"33":0,"34":18,"35":0,"36":7,"37":11,"38":11,"39":0,"40":10,"41":35,"42":19,"43":8,"44":11,"45":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjffmmmm","name":"JF\ud83d\udcfa\u26d4 \ud83d\ude37\u274c","id":712771866566504449,"id_str":"712771866566504449","indices":[0,9]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjffmmmm","name":"JF\ud83d\udcfa\u26d4 \ud83d\ude37\u274c","id":712771866566504449,"id_str":"712771866566504449","indices":[0,9]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjffmmmm","name":"JF\ud83d\udcfa\u26d4 \ud83d\ude37\u274c","id":712771866566504449,"id_str":"712771866566504449","indices":[0,9]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arrestao","name":"ArrestaoSFC","id":1235016926142877698,"id_str":"1235016926142877698","indices":[0,9]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arrestao","name":"ArrestaoSFC","id":1235016926142877698,"id_str":"1235016926142877698","indices":[0,9]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RAUL_RUIZE","name":"Ra\u00fal Ruiz","id":247704043,"id_str":"247704043","indices":[0,11]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RAUL_RUIZE","name":"Ra\u00fal Ruiz","id":247704043,"id_str":"247704043","indices":[0,11]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RAUL_RUIZE","name":"Ra\u00fal Ruiz","id":247704043,"id_str":"247704043","indices":[0,11]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316066167493218309,"id_str":"1316066167493218309","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316066167493218309\/pu\/img\/QrmV9QNOMZVmmjrx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316066167493218309\/pu\/img\/QrmV9QNOMZVmmjrx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/57CsQaKK1a","display_url":"pic.twitter.com\/57CsQaKK1a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1316066318160990208\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RadioMARCA","name":"Radio MARCA","id":17798745,"id_str":"17798745","indices":[65,76]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"junamelu","name":"Humano","id":1265318438072979456,"id_str":"1265318438072979456","indices":[0,9]},{"screen_name":"telemadrid","name":"Telemadrid","id":31430065,"id_str":"31430065","indices":[10,21]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isciii","name":"Betina Yba\u00f1ez","id":180097673,"id_str":"180097673","indices":[237,244]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telemadrid","name":"Telemadrid","id":31430065,"id_str":"31430065","indices":[39,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZO8QWBgbqn","expanded_url":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=xnDZg21f6HE","display_url":"m.youtube.com\/watch?v=xnDZg2\u2026","indices":[255,278]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XH5bY07vMQ","expanded_url":"https:\/\/www.marca.com\/tenis\/2020\/10\/13\/5f85911422601d88388b4612.html","display_url":"marca.com\/tenis\/2020\/10\/\u2026","indices":[0,23]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clcristinaines","name":"CLow","id":302250571,"id_str":"302250571","indices":[0,15]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[21,29]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Osabora","name":"Juana la oca","id":136012650,"id_str":"136012650","indices":[0,8]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReaderESP","name":"Reader","id":1229534779026157570,"id_str":"1229534779026157570","indices":[0,10]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CoboSanchez","name":"Israel","id":723602502,"id_str":"723602502","indices":[0,12]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaravillaTinez","name":"MaravillaTinez","id":1678447123,"id_str":"1678447123","indices":[0,15]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorge55690962","name":"Jorge","id":1312846647928524801,"id_str":"1312846647928524801","indices":[0,14]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"margaviolin","name":"Marga Orcajo","id":4736581534,"id_str":"4736581534","indices":[0,12]}],"urls":[]}}}