{"screen_name":{"0":"dpa","1":"dpa","2":"dpa","3":"dpa","4":"dpa","5":"dpa","6":"dpa","7":"dpa","8":"dpa","9":"dpa","10":"dpa","11":"dpa","12":"dpa","13":"dpa"},"tweet_id":{"0":1316056623706787843,"1":1316056247846789125,"2":1316056195040530432,"3":1315996451563089921,"4":1315993110615334912,"5":1315993065686020096,"6":1315981825093836801,"7":1315981081867411456,"8":1315980528970067971,"9":1315970515526352896,"10":1315970487411970048,"11":1315914920404320258,"12":1315894693079678978,"13":1315893214319120385},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false,"13":true},"text":{"0":"Berlins Regierender B\u00fcrgermeister ist weiter gegen das #Beherbergungsverbot: https:\/\/t.co\/PKZNUURBJd","1":"Auch in Portugal steigen die Corona-Zahlen wieder. Nun hat es den f\u00fcnfmaligen Weltfu\u00dfballer Cristiano Ronaldo erwischt. Gegen Schweden wird der Portugiese ausfallen. https:\/\/t.co\/A49jeaL0zM @dpa via @RTLde (l\u00fc) https:\/\/t.co\/uJRJpBhjBI","2":"Endspurt in Richtung EM: Die @DFB_Junioren wollen einen Sieg gegen Bosnien-Herzegowina. Bei der Nationalhymne wird schon mal Abstand gehalten.  #dpareporter @dpa_sport https:\/\/t.co\/Dvm8BRQW9w","3":"Auch bei \u00e4hnlicher beruflicher Belastung haben w\u00e4hrend des Corona-Lockdowns im Fr\u00fchjahr meist die M\u00fctter die Kinderbetreuung geschultert. \nhttps:\/\/t.co\/ounySsliaT @onetz_de","4":"Bereits nach dem ersten Ruhetag versinkt der 103. Giro d'Italia im Corona-Chaos und d\u00fcnnt das Teilnehmerfeld der Italien-Rundfahrt sichtlich aus. Auch Topfahrer sind betroffen https:\/\/t.co\/YWQj0Pa2cu @dpa via @aachenerzeitung (se) https:\/\/t.co\/5D0UK24PYL","5":"Berater der britischen Regierung haben bereits vor drei Wochen Premierminister Boris Johnson einen landesweiten Lockdown empfohlen + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/weydeGr63p via @antenne #Coronavirus https:\/\/t.co\/B6sClWHJUD","6":"Trotz Corona und Homeoffice: Das B\u00fcro stirbt nicht aus \n https:\/\/t.co\/mTTqMDSsqB @zeitonline https:\/\/t.co\/74OVG6cgdR","7":"Die Bev\u00f6lkerungszahl in Deutschland ist erstmals seit zehn Jahren leicht zur\u00fcckgegangen https:\/\/t.co\/IdiKErKZXg @weserkurier","8":"UN: Wetter- und klimabedingte Katastrophen seit den 70er Jahren fast verf\u00fcnffacht https:\/\/t.co\/7wePZWGoF7 @stimmeonline https:\/\/t.co\/fds3dheYcn","9":"Langsam geht der #HalleProzess auf die Zielgerade: An Tag 16 arbeitet das Gericht heute unter anderem die Festnahme des Attent\u00e4ters auf, au\u00dferdem sollen ein Passant vom Kiez-D\u00f6ner und mehrere Rechtsmediziner aussagen. #dpareporter","10":"Der heutige Tag bei den #bett1hulks in #K\u00f6ln beginnt mit den beiden #Zverevs im Doppel #Tennis #ATP #dpareporter https:\/\/t.co\/fFOU761xuC","11":"#OnThisDay 1909: Deutschland, Italien und die Schweiz schlie\u00dfen den \u00abGotthardbahn-Vertrag\u00bb ab. Die Nachbarn in Nord und S\u00fcd hatten den Bau des Tunnels finanziell unterst\u00fctzt und sichern sich nun Transitrechte durch die Alpen. (Abb. Bildpostkarte um 1910) https:\/\/t.co\/UQ8pr64NF9","12":"Guten Morgen! Heute wichtig @dpa: Weiter Streit um Beherbergungsverbot. Wieder mehr als 4 000 Corona-Neuinfektionen in Deutschland.  Sollen die Winterferien wegen Corona verl\u00e4ngert werden? Donald Trump zur\u00fcck im Wahlkampf. Fu\u00dfballnationalmannschaft spielt gegen die Schweiz. (rom)","13":"Erneut mehr als 4000 Corona-Neuinfektionen in Deutschland + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/xCuY4r5cQz via @AZ_Augsburg #COVID19 https:\/\/t.co\/0jHbAFzrFw"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-10-13 16:42:04","1":"2020-10-13 16:40:35","2":"2020-10-13 16:40:22","3":"2020-10-13 12:42:58","4":"2020-10-13 12:29:42","5":"2020-10-13 12:29:31","6":"2020-10-13 11:44:51","7":"2020-10-13 11:41:54","8":"2020-10-13 11:39:42","9":"2020-10-13 10:59:55","10":"2020-10-13 10:59:48","11":"2020-10-13 07:19:00","12":"2020-10-13 05:58:37","13":"2020-10-13 05:52:45"},"retweet_count":{"0":3,"1":5,"2":2,"3":6,"4":6,"5":4,"6":2,"7":2,"8":30,"9":3,"10":3,"11":8,"12":3,"13":4},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":11,"4":0,"5":0,"6":9,"7":10,"8":71,"9":0,"10":0,"11":39,"12":6,"13":0},"user_location":{"0":"Berlin","1":"Berlin","2":"Berlin","3":"Berlin","4":"Berlin","5":"Berlin","6":"Berlin","7":"Berlin","8":"Berlin","9":"Berlin","10":"Berlin","11":"Berlin","12":"Berlin","13":"Berlin"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","1":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","2":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","3":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","4":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","5":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","6":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","7":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","8":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","9":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","10":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","11":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","12":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","13":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Beherbergungsverbot","indices":[68,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_ost","name":"dpa Landesb\u00fcro Ost","id":2517317468,"id_str":"2517317468","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PKZNUURBJd","expanded_url":"https:\/\/www.morgenpost.de\/berlin\/article230662000\/Mueller-will-mit-Chefs-ueber-Beherbergungsverbot-sprechen.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602604453","display_url":"morgenpost.de\/berlin\/article\u2026","indices":[90,113]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mirschmidt","name":"Miriam Schmidt","id":277126868,"id_str":"277126868","indices":[3,14]},{"screen_name":"DFB_Junioren","name":"DFB-Junioren","id":80858631,"id_str":"80858631","indices":[45,58]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onetz_de","name":"onetz.de","id":52362774,"id_str":"52362774","indices":[163,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ounySsliaT","expanded_url":"https:\/\/www.onetz.de\/deutschland-welt\/kinderbetreuung-corona-zeiten-oft-mutter-geschultert-id3112196.html","display_url":"onetz.de\/deutschland-we\u2026","indices":[139,162]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"zeitonline","name":"ZEIT ONLINE","id":5715752,"id_str":"5715752","indices":[81,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mTTqMDSsqB","expanded_url":"https:\/\/www.zeit.de\/news\/2020-10\/13\/das-buero-stirbt-nicht-aus","display_url":"zeit.de\/news\/2020-10\/1\u2026","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1315981806668337153,"id_str":"1315981806668337153","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNOexVX0AEuKYA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNOexVX0AEuKYA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/74OVG6cgdR","display_url":"pic.twitter.com\/74OVG6cgdR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1315981825093836801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":818,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":464,"resize":"fit"},"large":{"w":1376,"h":938,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"weserkurier","name":"WESER-KURIER","id":43872301,"id_str":"43872301","indices":[112,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IdiKErKZXg","expanded_url":"https:\/\/www.weser-kurier.de\/deutschland-welt\/deutschland-welt-vermischtes_artikel,-bevoelkerungsentwicklung-seit-zehn-jahren-erstmals-ruecklaeufig-_arid,1938910.html","display_url":"weser-kurier.de\/deutschland-we\u2026","indices":[88,111]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"stimmeonline","name":"Stimme.de","id":26986638,"id_str":"26986638","indices":[106,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7wePZWGoF7","expanded_url":"https:\/\/www.stimme.de\/deutschland-welt\/politik\/dw\/un-wetter-und-klimabedingte-katastrophen-fast-verfuenffacht;art295,4404979","display_url":"stimme.de\/deutschland-we\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1315980501652561925,"id_str":"1315980501652561925","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNNSzxXYAUS1P9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNNSzxXYAUS1P9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fds3dheYcn","display_url":"pic.twitter.com\/fds3dheYcn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1315980528970067971\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1448,"h":965,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"HalleProzess","indices":[32,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FabisNews","name":"Fabian Albrecht","id":948038208,"id_str":"948038208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"bett1hulks","indices":[37,48]},{"text":"K\u00f6ln","indices":[52,57]},{"text":"Zverevs","indices":[81,89]},{"text":"Tennis","indices":[100,107]},{"text":"ATP","indices":[108,112]},{"text":"dpareporter","indices":[113,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hossaar","name":"Holger Schmidt","id":2322306204,"id_str":"2322306204","indices":[3,11]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"OnThisDay","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314490682875281408,"id_str":"1314490682875281408","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4CT8VXgAAd_hL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4CT8VXgAAd_hL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UQ8pr64NF9","display_url":"pic.twitter.com\/UQ8pr64NF9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1315914920404320258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":504,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":504,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":428,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[28,32]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[103,107]}],"urls":[]}}}