{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo","99":"franceinfo","100":"franceinfo","101":"franceinfo","102":"franceinfo","103":"franceinfo","104":"franceinfo","105":"franceinfo","106":"franceinfo","107":"franceinfo","108":"franceinfo","109":"franceinfo","110":"franceinfo","111":"franceinfo","112":"franceinfo","113":"franceinfo","114":"franceinfo","115":"franceinfo","116":"franceinfo","117":"franceinfo","118":"franceinfo","119":"franceinfo","120":"franceinfo","121":"franceinfo","122":"franceinfo","123":"franceinfo","124":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1316143104228024326,"1":1316112119553839104,"2":1316110775384244233,"3":1316099352256016386,"4":1316098735173181447,"5":1316098613756428288,"6":1316095994514345986,"7":1316095108643782657,"8":1316090074833080324,"9":1316088710283300870,"10":1316086324806455296,"11":1316081266995924997,"12":1316080360984317958,"13":1316080009015185414,"14":1316076241666011136,"15":1316073717118758921,"16":1316072458852556803,"17":1316071612547039233,"18":1316071177635401732,"19":1316069942282924035,"20":1316067625273888771,"21":1316063650680057856,"22":1316062392824983558,"23":1316061136278753280,"24":1316058617724850178,"25":1316057448533372929,"26":1316057359165222912,"27":1316056100844773376,"28":1316054842859610113,"29":1316053585042583552,"30":1316052326172430336,"31":1316051869827989506,"32":1316051067814076416,"33":1316049054439288833,"34":1316047187227312129,"35":1316046040248786946,"36":1316043517941161984,"37":1316040563066630150,"38":1316038484726091776,"39":1316035968634413057,"40":1316034710712262656,"41":1316032696900964353,"42":1316030940859240448,"43":1316027982767513601,"44":1316026927233130496,"45":1316025737028100096,"46":1316021254676045835,"47":1316020977092890624,"48":1316020895870119937,"49":1316020812705492992,"50":1316020748033556481,"51":1316015707067305985,"52":1316014720747335682,"53":1316011309234675727,"54":1316007960733122562,"55":1316004939722825728,"56":1316003556055547904,"57":1316000497434865666,"58":1315998219629981699,"59":1315995702984466434,"60":1315993189870981121,"61":1315989412166000640,"62":1315986048997036032,"63":1315981038196326403,"64":1315980309637279744,"65":1315975570384011264,"66":1315973054002982915,"67":1315971685942788097,"68":1315971226683281408,"69":1315970541157847042,"70":1315970144074637313,"71":1315969747851325446,"72":1315969290739372035,"73":1315968643562430466,"74":1315968020657954816,"75":1315968000433025025,"76":1315967365574778880,"77":1315967245344858114,"78":1315962987191177218,"79":1315960470881394688,"80":1315956696359993344,"81":1315951662897541120,"82":1315949146537304064,"83":1315946629501837313,"84":1315944112890228747,"85":1315942854724915201,"86":1315941459330248704,"87":1315940930097160192,"88":1315937821333618692,"89":1315935304998559749,"90":1315932789217333248,"91":1315930271795929088,"92":1315927755163201536,"93":1315925243245015040,"94":1315922721876795393,"95":1315920205365702656,"96":1315920205353164800,"97":1315919128193044480,"98":1315918947183587330,"99":1315917689890562049,"100":1315917228496375812,"101":1315916476260507648,"102":1315913913783984133,"103":1315912655677394944,"104":1315910233009664000,"105":1315909231929942017,"106":1315908054102220800,"107":1315907528291749888,"108":1315906950262140929,"109":1315906385893371905,"110":1315905575700574208,"111":1315904939495915521,"112":1315904428092858368,"113":1315902333767815168,"114":1315902084139679744,"115":1315901776575500288,"116":1315901540130000897,"117":1315901319572578304,"118":1315901085995892736,"119":1315899607147335680,"120":1315886231545208834,"121":1315883504593498112,"122":1315879942761054211,"123":1315877256665985025,"124":1315869134165544960},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":true,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":true,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":true,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false},"text":{"0":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : le parti r\u00e9publicain installe de fausses bo\u00eetes \u00e0 bulletins de vote en Californie et s\u00e8me la confusion dans le scrutin par correspondance\n\nhttps:\/\/t.co\/YrynA4Ay1B https:\/\/t.co\/KIvTKiTWdf","1":"Annulation du Salon de l'agriculture : \"Engager de l'argent aujourd'hui dans l'instabilit\u00e9, ce serait suicidaire\"\n\nhttps:\/\/t.co\/XKN6zs2nPA https:\/\/t.co\/8SjEA9MMf4","2":"Facebook va interdire les publicit\u00e9s au discours anti-vaccins\n\nhttps:\/\/t.co\/kfPf28xw2T https:\/\/t.co\/2PFZqe498a","3":"Covid-19 : quatre questions sur le couvre-feu mis en place en Guyane\n\nhttps:\/\/t.co\/XaUq4uKjES https:\/\/t.co\/nA2XdC0z6A","4":"Conflit dans le Haut-Karabakh : des artistes d'origine arm\u00e9nienne manifestent leur soutien \u00e0 l'Artsakh\n\nhttps:\/\/t.co\/AnJMoloDKl https:\/\/t.co\/4FMNE1boit","5":"Attaque contre l'arm\u00e9e dans le centre du Mali : au moins 24 personnes tu\u00e9es, dont 12 civils\n\nhttps:\/\/t.co\/ClTmFisqEf https:\/\/t.co\/Q6VAvjHupL","6":"G\u00e9rald Darmanin annonce une hausse du budget de la police de 325 millions d'euros et un \"geste in\u00e9dit\" pour les \"nuiteux\"\n\nhttps:\/\/t.co\/0czVjZB2dj https:\/\/t.co\/95lB3hd63d","7":"AUDIO :play_button: Covid-19\u00a0: \"La strat\u00e9gie tracer, tester, isoler, n'a pas fonctionn\u00e9\", selon Eric Ciotti\n\nhttps:\/\/t.co\/txkE53NkXc https:\/\/t.co\/Rj0ZeUjMDs","8":"AUDIO :play_button:  L'OMC autorise l'Europe \u00e0 taxer les produits am\u00e9ricains\u00a0: \"Nous disons aux Am\u00e9ricains : trouvons une solution \u00e0 l\u2019amiable\", r\u00e9agit Franck Riester\n\nhttps:\/\/t.co\/Q9qPZJXxvp https:\/\/t.co\/XVaWOcyE9A","9":"Parit\u00e9 hommes-femmes\u00a0: les entreprises espagnoles devront publier les \u00e9carts de salaires\n\nhttps:\/\/t.co\/gLzJXRFIVE https:\/\/t.co\/MCK4h5vXx7","10":"Proc\u00e8s des attentats de janvier 2015 : les liens ambigus entre l'accus\u00e9 Nezar Micka\u00ebl Pastor Alwatik et Amedy Coulibaly\n\nhttps:\/\/t.co\/ynI5Z4cgqy https:\/\/t.co\/A66GsBiT8h","11":"Covid-19 : en 10 jours, 25 000 personnes se portent volontaires pour tester des vaccins en France\n\nhttps:\/\/t.co\/GVbIFqMmgJ https:\/\/t.co\/tNo1u4WttR","12":"Covid-19 : l'Inserm a re\u00e7u 25 000 candidatures de volontaires pour tester des vaccins en 10 jours\n\nhttps:\/\/t.co\/GVbIFqMmgJ https:\/\/t.co\/dnAvRPviGj","13":"AUDIO :play_button: Les coordonn\u00e9es des clients de bars anglais collect\u00e9es contre le Covid-19 r\u00e9utilis\u00e9es \u00e0 des fins publicitaires\n\nC'est dans Nouveau monde, \u00e0 \u00e9couter ici\u00a0:right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/j97lPS2Yj3 https:\/\/t.co\/H5TAeTIEUq","14":"VIDEO :play_button: Seine-Saint-Denis : le beau projet d'un \"dealer de livres\"\n\nC'est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/zyDWGY17Zd https:\/\/t.co\/IniZ9BAaqf","15":"Trans Musicales de Rennes : le public sera masqu\u00e9 et assis mais \"\u00e7a va bouger\" promet le programmateur\n\nhttps:\/\/t.co\/0DZAVtBguK https:\/\/t.co\/uuExFszAIF","16":"AUDIO :play_button: Les jeunes et les internautes font plier la police au Nigeria\n\nC'est dans Un monde d'avance, \u00e0 \u00e9couter ici\u00a0:right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/jRICnekeB0 https:\/\/t.co\/VR1HFRE5vn","17":"Covid-19 : l'\u00e9dition 2021 du Salon de l'agriculture \u00e0 Paris est annul\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/BqQhMuZOI7 https:\/\/t.co\/HvGUoAS2Tn","18":"Covid-19 : l'\u00e9dition 2021 du Salon de l'agriculture \u00e0 Paris est annul\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/BqQhMuZOI7 https:\/\/t.co\/kZx8atYE9S","19":"Parit\u00e9 hommes-femmes : les entreprises espagnoles devront publier les \u00e9carts de salaires\n\nhttps:\/\/t.co\/gLzJXRFIVE https:\/\/t.co\/cB3DHkDrAI","20":"AUDIO :play_button: L'OMC autorise l'Europe \u00e0 taxer les produits am\u00e9ricains : \"Nous disons aux Am\u00e9ricains : trouvons une solution \u00e0 l\u2019amiable\", r\u00e9agit Franck Riester\n\nL'invit\u00e9 \u00e9co est \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/Q9qPZJXxvp https:\/\/t.co\/ByBkJRORGK","21":"VIDEO :play_button: Covid-19 : Donald Trump et ses partisans affichent leur confiance face au virus\n\nA regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/SE5lAckP4u https:\/\/t.co\/GaCfMAqKPI","22":"\"Paris Calligrammes\" : le Paris artistique des ann\u00e9es 1960 par la cin\u00e9aste Ulrike Ottinger\n\nhttps:\/\/t.co\/9L4D3046m1 https:\/\/t.co\/j9J8DP37oq","23":"VIDEO :play_button: \u00c0 Bordeaux, des chercheurs fabriquent un fil biologique qui pourrait remplacer les vaisseaux sanguins\n\nC'est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/HPuEGgKfxh https:\/\/t.co\/n9wtbWz1m4","24":"La police d\u00e9mant\u00e8le un important r\u00e9seau de prox\u00e9n\u00e9tisme en Haute-Savoie\n\nhttps:\/\/t.co\/2V2hh5Cyzd https:\/\/t.co\/aGVHu4Sw6q","25":"VIDEO :play_button: Covid-19 : apr\u00e8s un mois dans le coma, le d\u00e9put\u00e9 Jean-Luc Reitzer retrouve les bancs de l'Assembl\u00e9e nationale\n\nC'est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/Kz7yTEHUDt https:\/\/t.co\/oH0WaPa7hd","26":"VIDEO :play_button: Australie : une compagnie propose des vols pour nulle part\n\nA regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/dpwwWsxd5B https:\/\/t.co\/cByT7q0l4a","27":"Trans Musicales de Rennes : la 42e \u00e9dition maintenue mais \"masqu\u00e9e, assise et distanci\u00e9e\"\n\nhttps:\/\/t.co\/zGR5TLGqYE https:\/\/t.co\/JjiDRDfFr9","28":"Ce que l'on sait de la nouvelle campagne de vaccination contre la grippe qui d\u00e9bute\n\nhttps:\/\/t.co\/KnCHUaSNVO https:\/\/t.co\/sdwUaen3RN","29":"\"Symbole de l'\u00e9chec\" ou \"mesure in\u00e9vitable\" : les m\u00e9decins divis\u00e9s sur la pertinence d'un couvre-feu pour lutter contre le Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/mY915Sp5PJ https:\/\/t.co\/1zFd2gz2xr","30":"Covid-19 : l'adoption de crit\u00e8res europ\u00e9ens communs pour les voyages est \"un petit pas en avant\" mais \"c'est loin d'\u00eatre parfait\"\n\nhttps:\/\/t.co\/am4dHUTXEU https:\/\/t.co\/qYdjMbwadb","31":"Policiers agress\u00e9s \u00e0 Herblay : le suspect mis en examen pour \"tentative de meurtre\"\n\nhttps:\/\/t.co\/UymuS6dg1i https:\/\/t.co\/tGxEd6m0qS","32":"VIDEO :play_button: Dans les Landes, la r\u00e9insertion de d\u00e9tenues passe par l\u2019agriculture bio\n\nC'est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down: https:\/\/t.co\/NHjTLs9pcX https:\/\/t.co\/lSz4FhGNfN","33":"Usine Bridgestone de B\u00e9thune : les d\u00e9clarations du gouvernement \"donnent de l'espoir\", r\u00e9agit le maire de la ville\n\nhttps:\/\/t.co\/G3vvcsfzp6 https:\/\/t.co\/7UoDNqp1rz","34":"Conflit dans le Haut-Karabakh : des artistes d'origine arm\u00e9nienne manifestent leur soutien \u00e0 l'Artsakh\n\nhttps:\/\/t.co\/AnJMoloDKl https:\/\/t.co\/TuC1xPOjnT","35":"VIDEO :play_button: Repris par le d\u00e9partement de la Manche, l\u2019a\u00e9rodrome de Granville se cherche un avenir avec l\u2019\u00eele de Jersey\n\nC'est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/7BSELS1vNw https:\/\/t.co\/Efu6AM7mX4","36":"\"A Dark, Dark Man\" : thriller kazakh hors normes, entre Bruno Dumont et Quentin Tarantino\n\nhttps:\/\/t.co\/GrVmNzoKNN https:\/\/t.co\/0PxaWJFj1H","37":"Gestion du Covid-19 : les experts mandat\u00e9s par Emmanuel Macron pointent des \"d\u00e9fauts manifestes\"\n\nhttps:\/\/t.co\/L8RZNOh77j https:\/\/t.co\/Uklx4pKCr1","38":"On vous explique la controverse autour d'Eric Dupond-Moretti et du Parquet national financier\n\nhttps:\/\/t.co\/iGFxpVcl13 https:\/\/t.co\/Bz0QNlrDn6","39":"AUDIO :play_button: Les coordonn\u00e9es des clients de bars anglais collect\u00e9es contre le Covid-19 r\u00e9utilis\u00e9es \u00e0 des fins publicitaires\n\nC'est dans Nouveau monde, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/bFgelJ8Bqd https:\/\/t.co\/iEBghCAnoU","40":"Prix D\u00e9cembre : Gr\u00e9gory Le Floch, Jean Rolin et Val\u00e8re Novarina finalistes, Lola Lafon et Herv\u00e9 Le Tellier \u00e9limin\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/qIZdvMbVhT https:\/\/t.co\/lJzNgOPRU7","41":"Au Ghana, l'avenir des motos-taxis devient un enjeu \u00e9lectoral\n\nhttps:\/\/t.co\/d0zJaybSUU https:\/\/t.co\/Xmv6zZa1qs","42":"Covid-19 : \u00e0 Toulouse, des enseignants cessent le travail pour \"que le personnel et les \u00e9l\u00e8ves ne soient pas mis en danger\"\n\nhttps:\/\/t.co\/4bJnHm5r36 https:\/\/t.co\/cvfUyKcChw","43":"AUDIO :play_button: Les ONG s'opposent \u00e0 l'entr\u00e9e de l'Arabie saoudite, la Chine et la Russie au Conseil des droits de l'Homme de l'ONU\n\nA \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/gtM4u8MOMo https:\/\/t.co\/Oe0oRfpH9i","44":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : le joueur de football Cristiano Ronaldo a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif au coronavirus\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/n6O0Y7E6ay https:\/\/t.co\/ZVXsba3KAd","45":"AUDIO :play_button: Royaume-Uni, Autriche, Japon : comment s'organisent les campagnes de vaccination contre la grippe ?\n\nC'est dans le Club des correspondants, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/5a8HDPiEQE https:\/\/t.co\/V45gM67kb3","46":"Violences, sous-effectif et travail mal r\u00e9mun\u00e9r\u00e9\u2026 Retrouvez le reportage de franceinfo sur le quotidien des \"nuiteux\", ces policiers qui travaillent de nuit :backhand_index_pointing_down:  \n\nhttps:\/\/t.co\/jrim8ijJoU https:\/\/t.co\/O5C49ezG9h","47":"Pour Yannick, \u201cil faut redonner l'envie aux coll\u00e8gues de travailler la nuit\u201d, car le travail des \u201cnuiteux\u201d n\u2019est plus \u201cvendeur\u201d. Un travail mal r\u00e9mun\u00e9r\u00e9, des \u00e9quipes en sous-effectif, des week-ends sacrifi\u00e9s\u2026 \u201cPlus personne ne veut y aller\u201d. https:\/\/t.co\/wsG3p8oE3s","48":"Comme Yannick, un policier sur sept travaille exclusivement en horaires d\u00e9cal\u00e9s, soit 22 000 \"nuiteux\". Les agents travaillent avec peu de moyens, raconte cette jeune polici\u00e8re de 25 ans : \"La nuit c'est vrai qu'on a moins de renfort donc il faut compter sur les copains.\u201d https:\/\/t.co\/gH2yj1V1o5","49":"Au commissariat de Rouen, 80 policiers travaillent la nuit contre 500 la journ\u00e9e. Trois fourgons de police-secours patrouillent de 22h \u00e0 6h du matin. \u201cDepuis deux ou trois ans, j'ai l'impression que \u00e7a devient de plus en plus violent\u201d, t\u00e9moigne Yannick, brigadier de police. https:\/\/t.co\/WbCbFI30Fs","50":"Apr\u00e8s les deux attaques de Champigny-sur-Marne et d'Herblay, les syndicats de police sont re\u00e7us cet apr\u00e8s-midi par le ministre de l'Int\u00e9rieur G\u00e9rald Darmanin. Ils attendent des annonces fortes, notamment pour les \"nuiteux\", ces policiers particuli\u00e8rement expos\u00e9s. \n \n\u00c0 d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/8EXOcy4dFL","51":"Couvre-feu, reconfinement, bulle sociale...\n\nAlors qu'un Conseil de d\u00e9fense sanitaire est organis\u00e9 ce mardi 13 octobre, on fait le point sur les mesures envisag\u00e9es pour ralentir la propagation #Covid19. \n\nhttps:\/\/t.co\/NxthXu6vd1 https:\/\/t.co\/ijXszEqYTi","52":"Carburant : le tarif r\u00e9duit sur l'essence SP95-E10 sera maintenu en 2021\n\nhttps:\/\/t.co\/YyWNnG6ArK https:\/\/t.co\/YAePR4zYTG","53":"Royaume-Uni, Autriche, Japon : comment s'organisent les campagnes de vaccination contre la grippe ?\n\nhttps:\/\/t.co\/5a8HDPiEQE https:\/\/t.co\/4pBJfskZeS","54":"Le sculpteur Jean Cardot, membre de l'Acad\u00e9mie des beaux-arts, est mort \u00e0 l'\u00e2ge de 90 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/ePpA2NA97s https:\/\/t.co\/taKHMJQqEv","55":"Trafic de drogue, violences sexistes... G\u00e9rald Darmanin pr\u00e9sente son premier bilan mensuel de l'activit\u00e9 polici\u00e8re\n\nhttps:\/\/t.co\/xIPppGOW21 https:\/\/t.co\/OoRmvFBSdg","56":"Covid-19 : les pays de l'UE adoptent des crit\u00e8res communs pour les restrictions de voyage\n\nhttps:\/\/t.co\/FczwckJPyT https:\/\/t.co\/lOmH3TPft7","57":"Donald Trump tient \u00e0 faire savoir qu'il a vaincu le coronavirus. Derni\u00e8re d\u00e9claration bravache en date : il a affirm\u00e9, dimanche 11 octobre, qu'il \u00e9tait \"immunis\u00e9\" contre le Covid-19.\n\nDonald Trump aurait-il lanc\u00e9 une \"fake news\" de plus ? \n\nA d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/PeiZ3VMlUe https:\/\/t.co\/LmAJ6OiuLW","58":"Coronavirus : au P\u00e9rou, un touriste de 26 ans seul visiteur du Machu Picchu, toujours ferm\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/WVjPOT9wgi https:\/\/t.co\/6dz5Jm9ewe","59":"Covid-19 : le couvre-feu nocturne \"est tout ce qu'il ne faut pas faire, c'est le symbole de tous nos \u00e9checs\", estime le Dr J\u00e9r\u00f4me Marty\n\nhttps:\/\/t.co\/ueUBZwVh8m https:\/\/t.co\/pcSeVTwn34","60":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : Donald Trump relance sa campagne par une pol\u00e9mique\n\nhttps:\/\/t.co\/QqUPsSekl5 https:\/\/t.co\/oTqadqNu1u","61":"Couvre-feu, reconfinement, bulle sociale... Que reste-t-il dans l'arsenal du gouvernement pour lutter contre l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 ?\n\nhttps:\/\/t.co\/KmQjcGNvxv https:\/\/t.co\/Q7E0ow7RsF","62":"VIDEO :play_button: Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : les jeunes se mobilisent pour \"mettre dehors Donald Trump\"\n\nA regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/Y6lhtbxUgf https:\/\/t.co\/avkyVmu347","63":"VIDEO :play_button: Royaume-Uni : quatre hommes jug\u00e9s pour la mort de 39 migrants\n\nA regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/nQQ1CUYrR5 https:\/\/t.co\/ViWWzcQ3NJ","64":"Affaire Toscan du Plantier : Ian Bailey n'est pas extrad\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/YEvp72Ygxz https:\/\/t.co\/fv9A7vrtr9","65":"Grenelle contre les violences conjugales : la moiti\u00e9 des 46 mesures pr\u00e9vues r\u00e9alis\u00e9e, selon le minist\u00e8re charg\u00e9 de l'\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes\n\nhttps:\/\/t.co\/tR3A3YjkfX https:\/\/t.co\/a21NI8YL6z","66":"Covid-19 : sept d\u00e9partements demandent un report de trois mois des \u00e9lections d\u00e9partementales\n\nhttps:\/\/t.co\/n5XokHWJAq https:\/\/t.co\/96wS8hObVE","67":":speaking_head_selector: \"22 000 personnes sont suivies\" au fichier des signalements pour la pr\u00e9vention de la radicalisation \u00e0 caract\u00e8re terroriste (FSPRT), dont \"8 000 fiches actives\", annonce le ministre de l'Int\u00e9rieur.\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/WOyup8cgcA https:\/\/t.co\/7qRceyAXBO","68":":speaking_head_selector: Le ministre de l'Int\u00e9rieur annonce que 12 lieux de radicalisation ont \u00e9t\u00e9 ferm\u00e9s en septembre, dont une mosqu\u00e9e non-d\u00e9clar\u00e9e et une \u00e9cole hors-contrat dans l'H\u00e9rault. Au total, \"73 lieux\" ont ferm\u00e9s en 2020.\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/WOyup8cgcA https:\/\/t.co\/LXEWhtIJqk","69":"Notre-Dame : lancement d'un appel \u00e0 comp\u00e9tences pour la restauration de la cath\u00e9drale\n\nhttps:\/\/t.co\/YZ1Z14fpBX https:\/\/t.co\/RE2Qv3GwrN","70":":speaking_head_selector: \"Plus de 2 000 infractions\" ont \u00e9t\u00e9 dress\u00e9es pour outrage sexiste, depuis la cr\u00e9ation de cette loi, indique Marl\u00e8ne Schiappa. Ces verbalisations sont en \"hausse\", avec 142 infractions en septembre 2020, pour 86 en septembre 2019.\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/WOyup8cgcA https:\/\/t.co\/8UGQFNslR6","71":":speaking_head_selector: La plateforme de signalements des violences sexistes et sexuelles, qui existe depuis novembre 2018, a recueilli \"18 500 signalements\" depuis son lancement, dont plus de 10 000 pour la seule ann\u00e9e 2020.\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/WOyup8cgcA https:\/\/t.co\/03Ws7s6SB2","72":":speaking_head_selector: Marl\u00e8ne Schiappa indique que \"17 000 gendarmes\" et \"plus 18 000 policiers\" ont \u00e9t\u00e9 form\u00e9s \u00e0 ces violences depuis le Grenelle contre les violences conjugales, l'an dernier. Ces formations sont \"obligatoires\".\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/WOyup8cgcA https:\/\/t.co\/Ngcg6t33Bk","73":":speaking_head_selector: G\u00e9rald Darmanin annonce l'embauche de \"50 personnels suppl\u00e9mentaires\" \u00e0 l'office anti-stup\u00e9fiant (Ofast) en 2021.\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/WOyup8cgcA https:\/\/t.co\/M94lScsPTa","74":"AUDIO :play_button: Le secteur bancaire en plein bouleversement\n\nC'est dans le D\u00e9cryptage \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/ahFGjA4RWU https:\/\/t.co\/a9O2xeE4SR","75":":speaking_head_selector:  \"L'amende forfaitaire d\u00e9lictuelle produit ses premiers effets\", assure G\u00e9rald Darmanin. Du 1er septembre au 8 octobre, 9 532 de ces amendes pour consommation de stup\u00e9fiants ont \u00e9t\u00e9 dress\u00e9es, majoritairement en Seine-Saint-Denis\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/WOyup8cgcA https:\/\/t.co\/oez0QcnENP","76":":speaking_head_selector: G\u00e9rald Darmanin annonce que \"plus de 200 op\u00e9rations\" de \"reconqu\u00eate territoriale\" ont \u00e9t\u00e9 men\u00e9es \"depuis trois mois\" face au trafic de drogue. Elles ont conduit \u00e0 \"831 gardes \u00e0 vue\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/WOyup8cgcA https:\/\/t.co\/OB2oCrOGWc","77":"Vous comptez rejoindre votre famille pendant les vacances de la Toussaint ? Racontez-nous le programme contre le Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/mggJ2dvZ6f https:\/\/t.co\/NL9MIoGk9R","78":"#VraiOuFake :question_mark:\n:magnifying_glass_tilted_right: Donald Trump peut-il \u00eatre immunis\u00e9 contre le Covid-19, comme il le pr\u00e9tend ?\n\nhttps:\/\/t.co\/13PEdVAwb3 https:\/\/t.co\/2ggHFjP4b1","79":"AUDIO :play_button: Jamais appliqu\u00e9e, la taxe sur les pires gaz \u00e0 effet de serre, les HFC, en passe d'\u00eatre supprim\u00e9e\n\nC'est dans le Billet sciences, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/kTk4mzPw1r https:\/\/t.co\/jPR8xUi3lv","80":"Covid-19 : \"Nous n\u2019avons pas un euro d\u2019aide\", le secteur de la restauration dans l\u2019\u00e9v\u00e9nementiel \u00e0 l\u2019arr\u00eat lance un \"appel au secours\"\n\nhttps:\/\/t.co\/sOy42LVGq3 https:\/\/t.co\/ljh7QtOQMh","81":"Airbus : Force ouvri\u00e8re annonce un accord sans \"licenciements secs\" au sein de l'avionneur touch\u00e9 par la crise du Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/Cl02cXsmrU https:\/\/t.co\/bJdW0uTnzu","82":"Covid-19 : un cas de r\u00e9infection constat\u00e9 aux Etats-Unis, le 5e dans le monde\n\nhttps:\/\/t.co\/hwBBnju4Vm https:\/\/t.co\/jMjVFOHNCR","83":"VIDEO :play_button: D\u00e9linquance : il faut \"r\u00e9armer moralement et juridiquement nos policiers\", assure Nicolas Bay\n\nhttps:\/\/t.co\/ZwtVPT8rhd https:\/\/t.co\/JaPxGN2ZLE","84":"VIDEO :play_button: Covid-19 : Nicolas Bay accuse le Premier ministre \"d'infantiliser\" les Fran\u00e7ais et d\u00e9nonce un gouvernement \"d\u00e9faillant\"\n\nhttps:\/\/t.co\/DKUhCrxESt https:\/\/t.co\/vLVQyeYdEU","85":"VIDEO :play_button: Lettre des citoyens de la Convention citoyenne \u00e0 Emmanuel Macron : \"Ils sont inquiets parce qu'ils ont vu ce d\u00e9tricotage\", estime \u00c9ric Piolle\n\nhttps:\/\/t.co\/SDVqxtfWL1 https:\/\/t.co\/2KpXX6T9ET","86":"Affaire Toscan du Plantier : la justice irlandaise refuse d'extrader Ian Bailey\n\nhttps:\/\/t.co\/KHs2jdDGuq https:\/\/t.co\/VkzgiMjZNa","87":"Covid-19 : un couvre-feu serait une \"mesurette\" pour l'\u00e9pid\u00e9miologiste Catherine Hill qui appelle \u00e0 \"tester tout le monde\"\n\nhttps:\/\/t.co\/nDhHbAM2uz https:\/\/t.co\/Guc7Xe3vYJ","88":"Migrations : les \u00eeles Canaries redeviennent une porte d\u2019entr\u00e9e en Europe pour les migrants\n\nhttps:\/\/t.co\/CfOofRS3HK https:\/\/t.co\/k0MLOj1blv","89":"VIDEO :play_button: Covid-19 : le maire de Grenoble r\u00e9clame une \"cartographie\" des personnes gravement touch\u00e9es\n\nhttps:\/\/t.co\/44pwVP0Aqe https:\/\/t.co\/VDJaPvDuib","90":"\"Ce sera difficile de dire non\" : \u00e0 Paris, les pharmacies ont peur d'\u00eatre d\u00e9bord\u00e9es par les demandes de vaccin contre la grippe\n\nhttps:\/\/t.co\/gM1lR5zfev https:\/\/t.co\/cEh3ZVqv2v","91":"Convention citoyenne pour le climat : le r\u00e9alisateur Cyril Dion appelle Emmanuel Macron \u00e0 \"respecter sa parole\"\n\nhttps:\/\/t.co\/eMdOZFKfBN https:\/\/t.co\/PMwWcSezyf","92":"Covid-19 : 12% des salari\u00e9s jugent leur \u00e9tat de sant\u00e9 \"d\u00e9grad\u00e9\" depuis le confinement\n\nhttps:\/\/t.co\/VTQeviXl3U https:\/\/t.co\/935JC4sYUh","93":"AUDIO :play_button: Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : les r\u00e9publicains redoutent un effet anti-Trump au S\u00e9nat et \u00e0 la chambre des repr\u00e9sentants\n\nC'est dans Washington direct, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/5cxK1NJbnQ https:\/\/t.co\/O7lafYcEIe","94":"VIDEO :play_button: Violences conjugales : \"1 000 bracelets\" anti-rapprochement d\u00e9ploy\u00e9s en France d'ici la fin de l'ann\u00e9e, selon la ministre \u00c9lisabeth Moreno\n\nhttps:\/\/t.co\/5u7Y8OlKBA https:\/\/t.co\/Gqk4gJyjEr","95":"Covid-19 : le Royaume-Uni durcit ses restrictions dans les zones \u00e0 risque, les bars ferm\u00e9s \u00e0 Liverpool\n\nhttps:\/\/t.co\/R2oZDGMujT https:\/\/t.co\/IcJ9vjefns","96":"Seine-et-Marne : les exp\u00e9ditions de produits depuis la raffinerie Total de Grandpuits perturb\u00e9es en raison d'un appel \u00e0 la gr\u00e8ve\n\nhttps:\/\/t.co\/1M9gmTRnQM https:\/\/t.co\/0JzNlKpLG5","97":"\"On ira vers des confinements partiels ou un couvre-feu\" estime le pr\u00e9sident de l'Acad\u00e9mie nationale de m\u00e9decine Jean-Fran\u00e7ois Mattei\n\nhttps:\/\/t.co\/HLoMlVajoc https:\/\/t.co\/rX1lyBAWbG","98":"Covid-19 : le gouvernement envisage un couvre-feu nocturne dans certaines r\u00e9gions\n\nhttps:\/\/t.co\/hCXsEeO2lY https:\/\/t.co\/ZlOA5NtiiA","99":"AUDIO :play_button: Mal au dos, probl\u00e8mes d'audition, moral en berne : le confinement a laiss\u00e9 des traces chez les t\u00e9l\u00e9travailleurs\n\nC'est dans C'est mon boulot, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/7bHVyYP8Yx https:\/\/t.co\/i9yASbbJua","100":"M\u00e9diterran\u00e9e orientale : l'Allemagne appelle la Turquie \u00e0 \u00e9viter toute \"provocation\"\n\nhttps:\/\/t.co\/VpZIPOPoEs https:\/\/t.co\/5x7jb9tTFS","101":":speech_balloon: \u201cCe n\u2019est pas un lavage de cerveau\u201d \nEmmanuel Macron a dans son viseur les enseignements de langue et culture d'origine dont il a annonc\u00e9 la suppression. \nDes enseignants lui r\u00e9pondent. \nThread :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/NvoZ9klqSY https:\/\/t.co\/csTaMXMF0e","102":"\"Le rire de Cabu\" : une exposition rend hommage au dessinateur de \"Charlie Hebdo\" \u00e0 l'H\u00f4tel de Ville de Paris\n\nhttps:\/\/t.co\/Wli51cchTT https:\/\/t.co\/hB4iV4zFnV","103":"Alpes-Maritimes : 10 jours apr\u00e8s le passage de la temp\u00eate Alex, \"on est encore totalement isol\u00e9s\", se d\u00e9sole le maire de Tende\n\nhttps:\/\/t.co\/Pjqx1XEtLR https:\/\/t.co\/2PMUrLgA71","104":":speaking_head_selector: \"Il y a une vraie homog\u00e9n\u00e9it\u00e9 au sein du Rassemblement national, c'est l'une de nos forces\", affirme Nicolas Bay. \"Nous avons la responsabilit\u00e9 de pr\u00e9senter un projet de mani\u00e8re unie, rassembl\u00e9e, avec coh\u00e9rence\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/W6TkPpWvml https:\/\/t.co\/sU4kY4KxcS","105":":speaking_head_selector: Propos d'Eric Zemmour sur les mineurs isol\u00e9s : Nicolas Bay d\u00e9fend \"la libert\u00e9 d'expression\". \"C'est simplement le constat de cette immigration anarchique que subit la France\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/W6TkPpWvml https:\/\/t.co\/EQsGk3BUAj","106":":speaking_head_selector: Lib\u00e9ration de Sophie P\u00e9tronin : \"On ne sait pas si elle est prise par le syndrome de Stockholm ou si elle est totalement inconsciente dans les propos qu'elle tient, je trouve \u00e7a d\u00e9testable\", l\u00e2che Nicolas Bay\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/W6TkPpWvml https:\/\/t.co\/DEk0bUBjr8","107":":speaking_head_selector: Lib\u00e9ration de Sophie P\u00e9tronin : \"Je ne pense pas que le gouvernement malien n'ai eu aucune communication avec les autorit\u00e9s fran\u00e7aises\", selon Nicolas Bay. \"Le comportement de madame P\u00e9tronin est juste inacceptable\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/W6TkPpWvml https:\/\/t.co\/PJVW3PbfTu","108":":speaking_head_selector: Lib\u00e9ration de Sophie P\u00e9tronin : \"Quand il y a un otage de lib\u00e9r\u00e9, c'est toujours une bonne nouvelle, maintenant, j'ai \u00e9t\u00e9 afflig\u00e9 par le spectacle que madame P\u00e9tronin a donn\u00e9\", d\u00e9clare Nicolas Bay.\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/W6TkPpWvml https:\/\/t.co\/ZCGb2Zc9iT","109":":speaking_head_selector: S\u00e9curit\u00e9 : \"G\u00e9rald Darmanin ne peut pas se contenter de parler\", d\u00e9clare le d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en du Rassemblement national. \"Il faut r\u00e9armer moralement et juridiquement nos policiers qui m\u00e8nent une mission tr\u00e8s difficile\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/W6TkPpWvml https:\/\/t.co\/2Lkhkb5zl1","110":":speaking_head_selector: Covid-19 : \"Les pays europ\u00e9ens ont quasiment tous proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 un confinement dans de meilleures conditions\", assure Nicolas Bay. \"Ce que les Fran\u00e7ais attendent, c'est de la clart\u00e9 et de la coh\u00e9rence\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/W6TkPpWvml https:\/\/t.co\/EzsOsBNEKe","111":":speaking_head_selector: Covid-19 : \"Ce qui est dramatique, c'est de ne pas avoir pris les moyens n\u00e9cessaire pour avoir les capacit\u00e9s hospitali\u00e8res plus importantes et \u00e9viter ces mesures\", selon Nicolas Bay\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/W6TkPpWvml https:\/\/t.co\/x7rdCNEef4","112":":speaking_head_selector: Covid-19 : \"L'urgence, c'est de prot\u00e9ger les Fran\u00e7ais\", affirme Nicolas Bay, d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en du Rassemblement National. \"On se retrouve d\u00e9muni avec la crainte \u00e0 nouveau de la saturation de notre syst\u00e8me hospitalier\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/W6TkPpWvml https:\/\/t.co\/tJku0GveSo","113":":right_arrow_selector: Donald Trump peut-il \u00eatre immunis\u00e9 contre le Covid-19 ? Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain se vante de ne plus pouvoir ni attraper ni transmettre le coronavirus. Toutefois, les experts estiment qu'il ne faut pas le croire sur parole (5\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/13PEdVAwb3 https:\/\/t.co\/ZjJseOwtBj","114":":right_arrow_selector: Un accord \"historique\" sur l'am\u00e9lioration des r\u00e9mun\u00e9rations et des carri\u00e8res des chercheurs a \u00e9t\u00e9 sign\u00e9 entre le gouvernement et des syndicats majoritaires (4\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/30fkdDtEBN https:\/\/t.co\/CRoVgw84Wl","115":":right_arrow_selector: \"Ce n'est pas un lavage de cerveau\" : des enseignants r\u00e9pondent \u00e0 la suppression des cours de langue d'origine d\u00e9cid\u00e9e par Emmanuel Macron (3\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/d1ABaM11IJ https:\/\/t.co\/GkgnEQnYuM","116":":right_arrow_selector: Olivier Bogillot, pr\u00e9sident de Sanofi France qui travaille \u00e0 l'\u00e9laboration d'un  vaccin contre le Covid-19, a assur\u00e9 sur franceinfo que son groupe \"acc\u00e9l\u00e8re tout\" pour r\u00e9ussir \u00e0 proposer un vaccin au milieu de l'ann\u00e9e prochaine (2\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/EGXpPsxaQT https:\/\/t.co\/6eG0uspzjf","117":":right_arrow_selector: Covid-19 : Montpellier et Toulouse ont bascul\u00e9 en zone d'alerte maximale. Les autorit\u00e9s ont pris cette d\u00e9cision en raison d'une forte hausse des cas de contamination au coronavirus. Suivez la situation dans notre direct (1\/5) \n\nhttps:\/\/t.co\/n6O0Y7mvj0 https:\/\/t.co\/dHyOnTHQvo","118":"[THREAD] Les cinq articles pour conna\u00eetre l\u2019actu de ce mardi matin :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/i7ZFAWIZvu","119":"VIDEO :play_button: Covid-19 : \"Notre objectif, c'est d'arriver avec un vaccin pour le milieu de l'ann\u00e9e prochaine\", affirme le patron de Sanofi France\n\nhttps:\/\/t.co\/EGXpPsxaQT https:\/\/t.co\/Pnxqc7ZIr2","120":"\"Ce n'est pas un lavage de cerveau\" : des enseignants r\u00e9pondent \u00e0 la suppression des cours de langue d'origine d\u00e9cid\u00e9e par Emmanuel Macron\n\nhttps:\/\/t.co\/d1ABaMiCAh https:\/\/t.co\/G82T665o6C","121":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : \"Je me sens si puissant\", lance Donald Trump lors d'un meeting en Floride\n\nhttps:\/\/t.co\/PFd3vKDzjm https:\/\/t.co\/6jb4THRFsX","122":"Voter pour changer le syst\u00e8me : aux \u00c9tats-Unis, les ic\u00f4nes afro-am\u00e9ricaines de la musique s'engagent\n\nhttps:\/\/t.co\/G5vYQWWG2E https:\/\/t.co\/gfWGA6ZDee","123":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : Toulouse et Montpellier d\u00e9sormais en alerte maximale \n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/n6O0Y7mvj0 https:\/\/t.co\/JCvzruguhs","124":"Covid-19 : 81% des enseignants se sentent mal ou tr\u00e8s mal prot\u00e9g\u00e9s en classe face au virus, selon une enqu\u00eate du SNUipp-FSU qui demande \"un protocole sanitaire renforc\u00e9\"\n\nhttps:\/\/t.co\/KKWJzFpbk7 https:\/\/t.co\/cexzBGdCPg"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true},"created_at":{"0":"2020-10-13 22:25:43","1":"2020-10-13 20:22:36","2":"2020-10-13 20:17:15","3":"2020-10-13 19:31:52","4":"2020-10-13 19:29:25","5":"2020-10-13 19:28:56","6":"2020-10-13 19:18:31","7":"2020-10-13 19:15:00","8":"2020-10-13 18:55:00","9":"2020-10-13 18:49:34","10":"2020-10-13 18:40:06","11":"2020-10-13 18:20:00","12":"2020-10-13 18:16:24","13":"2020-10-13 18:15:00","14":"2020-10-13 18:00:02","15":"2020-10-13 17:50:00","16":"2020-10-13 17:45:00","17":"2020-10-13 17:41:38","18":"2020-10-13 17:39:54","19":"2020-10-13 17:35:00","20":"2020-10-13 17:25:47","21":"2020-10-13 17:10:00","22":"2020-10-13 17:05:00","23":"2020-10-13 17:00:00","24":"2020-10-13 16:50:00","25":"2020-10-13 16:45:21","26":"2020-10-13 16:45:00","27":"2020-10-13 16:40:00","28":"2020-10-13 16:35:00","29":"2020-10-13 16:30:00","30":"2020-10-13 16:25:00","31":"2020-10-13 16:23:11","32":"2020-10-13 16:20:00","33":"2020-10-13 16:12:00","34":"2020-10-13 16:04:35","35":"2020-10-13 16:00:01","36":"2020-10-13 15:50:00","37":"2020-10-13 15:38:15","38":"2020-10-13 15:30:00","39":"2020-10-13 15:20:00","40":"2020-10-13 15:15:00","41":"2020-10-13 15:07:00","42":"2020-10-13 15:00:01","43":"2020-10-13 14:48:16","44":"2020-10-13 14:44:04","45":"2020-10-13 14:39:20","46":"2020-10-13 14:21:32","47":"2020-10-13 14:20:26","48":"2020-10-13 14:20:06","49":"2020-10-13 14:19:46","50":"2020-10-13 14:19:31","51":"2020-10-13 13:59:29","52":"2020-10-13 13:55:34","53":"2020-10-13 13:42:01","54":"2020-10-13 13:28:42","55":"2020-10-13 13:16:42","56":"2020-10-13 13:11:12","57":"2020-10-13 12:59:03","58":"2020-10-13 12:50:00","59":"2020-10-13 12:40:00","60":"2020-10-13 12:30:01","61":"2020-10-13 12:15:00","62":"2020-10-13 12:01:38","63":"2020-10-13 11:41:43","64":"2020-10-13 11:38:50","65":"2020-10-13 11:20:00","66":"2020-10-13 11:10:00","67":"2020-10-13 11:04:34","68":"2020-10-13 11:02:44","69":"2020-10-13 11:00:01","70":"2020-10-13 10:58:26","71":"2020-10-13 10:56:52","72":"2020-10-13 10:55:03","73":"2020-10-13 10:52:28","74":"2020-10-13 10:50:00","75":"2020-10-13 10:49:55","76":"2020-10-13 10:47:24","77":"2020-10-13 10:46:55","78":"2020-10-13 10:30:00","79":"2020-10-13 10:20:00","80":"2020-10-13 10:05:00","81":"2020-10-13 09:45:00","82":"2020-10-13 09:35:00","83":"2020-10-13 09:25:00","84":"2020-10-13 09:15:00","85":"2020-10-13 09:10:00","86":"2020-10-13 09:04:27","87":"2020-10-13 09:02:21","88":"2020-10-13 08:50:00","89":"2020-10-13 08:40:00","90":"2020-10-13 08:30:00","91":"2020-10-13 08:20:00","92":"2020-10-13 08:10:00","93":"2020-10-13 08:00:01","94":"2020-10-13 07:50:00","95":"2020-10-13 07:40:00","96":"2020-10-13 07:40:00","97":"2020-10-13 07:35:43","98":"2020-10-13 07:35:00","99":"2020-10-13 07:30:00","100":"2020-10-13 07:28:10","101":"2020-10-13 07:25:11","102":"2020-10-13 07:15:00","103":"2020-10-13 07:10:00","104":"2020-10-13 07:00:22","105":"2020-10-13 06:56:23","106":"2020-10-13 06:51:43","107":"2020-10-13 06:49:37","108":"2020-10-13 06:47:19","109":"2020-10-13 06:45:05","110":"2020-10-13 06:41:52","111":"2020-10-13 06:39:20","112":"2020-10-13 06:37:18","113":"2020-10-13 06:28:59","114":"2020-10-13 06:27:59","115":"2020-10-13 06:26:46","116":"2020-10-13 06:25:50","117":"2020-10-13 06:24:57","118":"2020-10-13 06:24:01","119":"2020-10-13 06:18:09","120":"2020-10-13 05:25:00","121":"2020-10-13 05:14:10","122":"2020-10-13 05:00:00","123":"2020-10-13 04:49:20","124":"2020-10-13 04:17:03"},"retweet_count":{"0":200,"1":10,"2":28,"3":10,"4":15,"5":28,"6":9,"7":9,"8":9,"9":27,"10":4,"11":9,"12":36,"13":22,"14":20,"15":7,"16":2,"17":12,"18":28,"19":40,"20":5,"21":1,"22":4,"23":15,"24":19,"25":13,"26":15,"27":5,"28":6,"29":18,"30":10,"31":4,"32":8,"33":7,"34":12,"35":4,"36":5,"37":10,"38":5,"39":57,"40":3,"41":8,"42":193,"43":12,"44":29,"45":4,"46":8,"47":5,"48":2,"49":1,"50":11,"51":13,"52":10,"53":4,"54":12,"55":2,"56":21,"57":14,"58":25,"59":101,"60":6,"61":10,"62":17,"63":4,"64":3,"65":3,"66":12,"67":12,"68":16,"69":19,"70":12,"71":8,"72":18,"73":11,"74":5,"75":15,"76":26,"77":6,"78":3,"79":6,"80":15,"81":12,"82":35,"83":4,"84":3,"85":4,"86":6,"87":24,"88":8,"89":3,"90":6,"91":22,"92":20,"93":3,"94":5,"95":7,"96":7,"97":20,"98":20,"99":8,"100":7,"101":22,"102":33,"103":10,"104":17,"105":5,"106":7,"107":3,"108":3,"109":2,"110":2,"111":1,"112":13,"113":11,"114":6,"115":2,"116":5,"117":4,"118":3,"119":11,"120":9,"121":8,"122":6,"123":20,"124":158},"favorite_count":{"0":154,"1":21,"2":75,"3":20,"4":40,"5":17,"6":35,"7":9,"8":17,"9":58,"10":8,"11":17,"12":73,"13":11,"14":40,"15":7,"16":8,"17":14,"18":34,"19":70,"20":12,"21":6,"22":17,"23":32,"24":33,"25":24,"26":14,"27":9,"28":10,"29":17,"30":9,"31":12,"32":8,"33":16,"34":24,"35":5,"36":10,"37":22,"38":12,"39":62,"40":5,"41":4,"42":314,"43":31,"44":24,"45":3,"46":7,"47":9,"48":3,"49":1,"50":16,"51":0,"52":19,"53":13,"54":18,"55":9,"56":30,"57":0,"58":82,"59":239,"60":7,"61":19,"62":43,"63":5,"64":11,"65":9,"66":9,"67":14,"68":20,"69":9,"70":36,"71":28,"72":35,"73":6,"74":8,"75":18,"76":44,"77":9,"78":13,"79":10,"80":23,"81":7,"82":50,"83":11,"84":16,"85":6,"86":5,"87":43,"88":8,"89":6,"90":9,"91":74,"92":58,"93":5,"94":11,"95":1,"96":2,"97":11,"98":36,"99":3,"100":11,"101":0,"102":105,"103":5,"104":2,"105":8,"106":16,"107":10,"108":8,"109":4,"110":3,"111":6,"112":34,"113":24,"114":12,"115":4,"116":10,"117":4,"118":9,"119":12,"120":28,"121":26,"122":13,"123":12,"124":236},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France","99":"Paris, France","100":"Paris, France","101":"Paris, France","102":"Paris, France","103":"Paris, France","104":"Paris, France","105":"Paris, France","106":"Paris, France","107":"Paris, France","108":"Paris, France","109":"Paris, France","110":"Paris, France","111":"Paris, France","112":"Paris, France","113":"Paris, France","114":"Paris, France","115":"Paris, France","116":"Paris, France","117":"Paris, France","118":"Paris, France","119":"Paris, France","120":"Paris, France","121":"Paris, France","122":"Paris, France","123":"Paris, France","124":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","99":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","100":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","101":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","102":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","103":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","104":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","105":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","106":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","107":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","108":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","109":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","110":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","111":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","112":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","113":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","114":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","115":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","116":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","117":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","118":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","119":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","120":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","121":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","122":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","123":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","124":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YrynA4Ay1B","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/presidentielle-americaine-le-parti-republicain-installe-de-fausses-boites-a-bulletins-de-vote-en-californie-et-seme-la-confusion-dans-le-scrutin-par-correspondance_4140403.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1316143057201397762,"id_str":"1316143057201397762","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPhIyYWAAI5uv_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPhIyYWAAI5uv_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KIvTKiTWdf","display_url":"pic.twitter.com\/KIvTKiTWdf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316143104228024326\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XKN6zs2nPA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/agriculture\/annulation-du-salon-de-l-agriculture-engager-de-l-argent-aujourd-hui-dans-l-instabilite-ce-serait-suicidaire_4140375.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1316112115657252865,"id_str":"1316112115657252865","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPE_wJWoAERwty.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPE_wJWoAERwty.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8SjEA9MMf4","display_url":"pic.twitter.com\/8SjEA9MMf4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316112119553839104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kfPf28xw2T","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/facebook-va-interdire-les-publicites-au-discours-anti-vaccins_4140383.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1316110759517184001,"id_str":"1316110759517184001","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPDw0IXYAEdmtC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPDw0IXYAEdmtC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PFZqe498a","display_url":"pic.twitter.com\/2PFZqe498a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316110775384244233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XaUq4uKjES","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-quatre-questions-sur-le-couvre-feu-mis-en-place-en-guyane_4140325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1316099347600281600,"id_str":"1316099347600281600","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkO5YjbWkAA-5Y8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkO5YjbWkAA-5Y8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nA2XdC0z6A","display_url":"pic.twitter.com\/nA2XdC0z6A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316099352256016386\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AnJMoloDKl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/spectacles\/theatre\/conflit-dans-le-haut-karabakh-des-artistes-d-origine-armenienne-manifestent-leur-soutien-a-l-artsakh_4138763.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/specta\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1316098729993273344,"id_str":"1316098729993273344","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkO40mqXgAAhyv-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkO40mqXgAAhyv-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4FMNE1boit","display_url":"pic.twitter.com\/4FMNE1boit","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316098735173181447\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":673,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ClTmFisqEf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/mali\/guerre-au-mali\/attaque-contre-l-armee-dans-le-centre-du-mali-au-moins-24-personnes-tuees-dont-12-civils_4140347.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1316098606491930626,"id_str":"1316098606491930626","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkO4talWkAIeNWI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkO4talWkAIeNWI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q6VAvjHupL","display_url":"pic.twitter.com\/Q6VAvjHupL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316098613756428288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":978,"h":551,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":978,"h":551,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0czVjZB2dj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/gerald-darmanin-annonce-une-augmentation-du-budget-de-la-police-de-325-millions-d-euros-et-un-geste-inedit-pour-les-nuiteux_4140313.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1316095988914888710,"id_str":"1316095988914888710","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkO2VDWWoAY3aRI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkO2VDWWoAY3aRI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/95lB3hd63d","display_url":"pic.twitter.com\/95lB3hd63d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316095994514345986\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/txkE53NkXc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/19h20-politique\/covid-19-la-strategie-tracer-tester-isoler-n-a-pas-fonctionne-selon-eric-ciotti_4121923.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/1\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1316088037688958976,"id_str":"1316088037688958976","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOvGOuXYAAQ_JT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOvGOuXYAAQ_JT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rj0ZeUjMDs","display_url":"pic.twitter.com\/Rj0ZeUjMDs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316095108643782657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q9qPZJXxvp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/l-omc-autorise-l-europe-a-taxer-les-produits-americains-nous-disons-aux-americains-trouvons-une-solution-a-lamiable-reagit-franck-riester_4121919.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1316088435988459520,"id_str":"1316088435988459520","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOvdagXcAAzmsd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOvdagXcAAzmsd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XVaWOcyE9A","display_url":"pic.twitter.com\/XVaWOcyE9A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316090074833080324\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gLzJXRFIVE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/droits-des-femmes\/parite-hommes-femmes-les-entreprises-espagnoles-devront-publier-les-ecarts-de-salaires_4140273.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/droits\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1316088656155865096,"id_str":"1316088656155865096","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOvqOsXcAgiTRm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOvqOsXcAgiTRm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MCK4h5vXx7","display_url":"pic.twitter.com\/MCK4h5vXx7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316088710283300870\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1199,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1199,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ynI5Z4cgqy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/proces-des-attentats-de-janvier-2015-les-liens-ambigus-entre-l-accuse-nezar-mickael-pastor-alwatik-et-amedy-coulibaly_4139697.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1316086320041783297,"id_str":"1316086320041783297","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOtiP_XcAEf4U1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOtiP_XcAEf4U1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A66GsBiT8h","display_url":"pic.twitter.com\/A66GsBiT8h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316086324806455296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GVbIFqMmgJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-en-10-jours-25-000-personnes-se-portent-volontaires-pour-tester-des-vaccins-en-france_4140299.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1316075251957202949,"id_str":"1316075251957202949","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOjeAKXgAUwu4y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOjeAKXgAUwu4y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tNo1u4WttR","display_url":"pic.twitter.com\/tNo1u4WttR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316081266995924997\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GVbIFqMmgJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-en-10-jours-25-000-personnes-se-portent-volontaires-pour-tester-des-vaccins-en-france_4140299.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1316080347399028743,"id_str":"1316080347399028743","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOoGmKXgAcFpSF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOoGmKXgAcFpSF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dnAvRPviGj","display_url":"pic.twitter.com\/dnAvRPviGj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316080360984317958\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j97lPS2Yj3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/nouveau-monde\/nouveau-monde-les-coordonnees-des-clients-de-bars-anglais-collectees-contre-le-covid-19-reutilisees-a-des-fins-publicitaires_4121945.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/n\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1316067096539824130,"id_str":"1316067096539824130","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOcDS3WAAIdvPx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOcDS3WAAIdvPx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H5TAeTIEUq","display_url":"pic.twitter.com\/H5TAeTIEUq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316080009015185414\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zyDWGY17Zd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/seine-saint-denis-le-beau-projet-d-un-dealer-de-livres_4140227.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1316073100707082240,"id_str":"1316073100707082240","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOhgyIXsAAnbF2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOhgyIXsAAnbF2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IniZ9BAaqf","display_url":"pic.twitter.com\/IniZ9BAaqf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316076241666011136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0DZAVtBguK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/trans-musicales\/trans-musicales-de-rennes-le-public-sera-masque-et-assis-mais-ca-va-bouger-promet-le-programmateur_4140285.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1316072630148108288,"id_str":"1316072630148108288","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOhFZKXkAA54Bw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOhFZKXkAA54Bw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uuExFszAIF","display_url":"pic.twitter.com\/uuExFszAIF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316073717118758921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jRICnekeB0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/un-monde-d-avance\/les-jeunes-et-les-internautes-font-plier-la-police-au-nigeria_4121901.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/u\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1316066586785181696,"id_str":"1316066586785181696","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkObln4XcAAoAcf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkObln4XcAAoAcf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VR1HFRE5vn","display_url":"pic.twitter.com\/VR1HFRE5vn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316072458852556803\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BqQhMuZOI7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/agriculture\/covid-19-l-edition-2021-du-salon-de-l-agriculture-a-paris-est-annulee_4140293.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1316071563452731395,"id_str":"1316071563452731395","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOgHTaX0AMi_Cc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOgHTaX0AMi_Cc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HvGUoAS2Tn","display_url":"pic.twitter.com\/HvGUoAS2Tn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316071612547039233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BqQhMuZOI7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/agriculture\/covid-19-l-edition-2021-du-salon-de-l-agriculture-a-paris-est-annulee_4140293.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1316071165862047745,"id_str":"1316071165862047745","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOfwKRXcAEvcbB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOfwKRXcAEvcbB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZx8atYE9S","display_url":"pic.twitter.com\/kZx8atYE9S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316071177635401732\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gLzJXRFIVE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/droits-des-femmes\/parite-hommes-femmes-les-entreprises-espagnoles-devront-publier-les-ecarts-de-salaires_4140273.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/droits\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1316068280805752835,"id_str":"1316068280805752835","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOdIOmWAAMpsrO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOdIOmWAAMpsrO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cB3DHkDrAI","display_url":"pic.twitter.com\/cB3DHkDrAI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316069942282924035\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q9qPZJXxvp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/l-omc-autorise-l-europe-a-taxer-les-produits-americains-nous-disons-aux-americains-trouvons-une-solution-a-lamiable-reagit-franck-riester_4121919.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1316067541454925828,"id_str":"1316067541454925828","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOcdMTXsAQThso.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOcdMTXsAQThso.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ByBkJRORGK","display_url":"pic.twitter.com\/ByBkJRORGK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316067625273888771\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SE5lAckP4u","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/video-covid-19-donald-trump-et-ses-partisans-affichent-leur-confiance-face-au-virus_4140103.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1316061832445153281,"id_str":"1316061832445153281","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOXQ4lX0AExTND.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOXQ4lX0AExTND.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GaCfMAqKPI","display_url":"pic.twitter.com\/GaCfMAqKPI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316063650680057856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":575,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":575,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9L4D3046m1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/sorties-de-films\/paris-calligrammes-le-paris-artistique-des-annees-1960-par-la-cineaste-ulrike-ottinger_4139965.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1316061435034820619,"id_str":"1316061435034820619","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOW5wHXYAstAo9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOW5wHXYAstAo9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j9J8DP37oq","display_url":"pic.twitter.com\/j9J8DP37oq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316062392824983558\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1488,"h":836,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HPuEGgKfxh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/decouverte-scientifique\/a-bordeaux-des-chercheurs-fabriquent-un-fil-biologique-qui-pourrait-remplacer-les-vaisseaux-sanguins_4140199.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/decouver\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1316056571915505667,"id_str":"1316056571915505667","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOSerlXkAMn_Fc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOSerlXkAMn_Fc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n9wtbWz1m4","display_url":"pic.twitter.com\/n9wtbWz1m4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316061136278753280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2V2hh5Cyzd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/prostitution\/la-police-demantele-un-important-reseau-de-proxenetisme-en-haute-savoie_4140169.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/prosti\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1316055861584900096,"id_str":"1316055861584900096","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOR1VZWsAAx6aR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOR1VZWsAAx6aR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aGVHu4Sw6q","display_url":"pic.twitter.com\/aGVHu4Sw6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316058617724850178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1245,"h":700,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kz7yTEHUDt","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-rescape-du-covid-19-le-depute-jean-luc-reitzer-retrouve-les-bancs-de-l-assemblee-nationale_4140203.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1316057197172973571,"id_str":"1316057197172973571","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOTDE2XYAM_BBI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOTDE2XYAM_BBI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oH0WaPa7hd","display_url":"pic.twitter.com\/oH0WaPa7hd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316057448533372929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dpwwWsxd5B","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/aeronautique\/australie-une-compagnie-propose-des-vols-pour-nulle-part_4140097.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/aeron\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1316055454552907777,"id_str":"1316055454552907777","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkORdpFXYAE4ed2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkORdpFXYAE4ed2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cByT7q0l4a","display_url":"pic.twitter.com\/cByT7q0l4a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316057359165222912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":841,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":673,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGR5TLGqYE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/trans-musicales\/trans-musicales-de-rennes-la-42e-edition-maintenue-mais-masquee-assise-et-distanciee_4140039.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1316052083821498381,"id_str":"1316052083821498381","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOOZcIX0A0nIww.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOOZcIX0A0nIww.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JjiDRDfFr9","display_url":"pic.twitter.com\/JjiDRDfFr9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316056100844773376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KnCHUaSNVO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/ce-que-l-on-sait-de-la-nouvelle-campagne-de-vaccination-contre-la-grippe-qui-debute_4139955.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1316051498439258114,"id_str":"1316051498439258114","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkON3XaXsAI55cm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkON3XaXsAI55cm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sdwUaen3RN","display_url":"pic.twitter.com\/sdwUaen3RN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316054842859610113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mY915Sp5PJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/symbole-de-l-echec-ou-mesure-inevitable-les-medecins-divises-sur-la-pertinence-d-un-couvre-feu-pour-lutter-contre-le-covid-19_4140003.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1316051073266839552,"id_str":"1316051073266839552","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkONenhXcAANDbA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkONenhXcAANDbA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1zFd2gz2xr","display_url":"pic.twitter.com\/1zFd2gz2xr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316053585042583552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/am4dHUTXEU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-l-adoption-de-criteres-europeens-communs-pour-les-voyages-est-un-petit-pas-en-avant-mais-c-est-loin-d-etre-parfait_4139985.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1316049707920224266,"id_str":"1316049707920224266","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOMPJNXcAoiPrb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOMPJNXcAoiPrb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qYdjMbwadb","display_url":"pic.twitter.com\/qYdjMbwadb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316052326172430336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UymuS6dg1i","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/policiers-agresses-a-herblay-le-suspect-mis-en-examen-pour-tentative-de-meurtre_4140135.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1316051823099293699,"id_str":"1316051823099293699","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOOKQ3WsAMPGZ_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOOKQ3WsAMPGZ_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tGxEd6m0qS","display_url":"pic.twitter.com\/tGxEd6m0qS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316051869827989506\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NHjTLs9pcX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/prisons\/dans-les-landes-la-reinsertion-de-detenues-passe-par-lagriculture-bio_4140089.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/prison\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1316047975345516544,"id_str":"1316047975345516544","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOKqS3XcAAXf3d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOKqS3XcAAXf3d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lSz4FhGNfN","display_url":"pic.twitter.com\/lSz4FhGNfN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316051067814076416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G3vvcsfzp6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/entreprises\/bridgestone\/usine-bridgestone-de-bethune-les-declarations-du-gouvernement-donnent-de-l-espoir-reagit-le-maire-de-la-ville_4140065.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/entre\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1316047440764702720,"id_str":"1316047440764702720","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOKLLZXkAAZruC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOKLLZXkAAZruC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7UoDNqp1rz","display_url":"pic.twitter.com\/7UoDNqp1rz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316049054439288833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AnJMoloDKl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/spectacles\/theatre\/conflit-dans-le-haut-karabakh-des-artistes-d-origine-armenienne-manifestent-leur-soutien-a-l-artsakh_4138763.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/specta\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1316047044084195328,"id_str":"1316047044084195328","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOJ0FpXYAAPZM2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOJ0FpXYAAPZM2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TuC1xPOjnT","display_url":"pic.twitter.com\/TuC1xPOjnT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316047187227312129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":673,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7BSELS1vNw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/repris-par-le-departement-de-la-manche-laerodrome-de-granville-se-cherche-un-avenir-avec-lile-de-jersey_4140033.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/repris\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1316043795021139973,"id_str":"1316043795021139973","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOG298XkAU5bMH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOG298XkAU5bMH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Efu6AM7mX4","display_url":"pic.twitter.com\/Efu6AM7mX4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316046040248786946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1031,"h":581,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1031,"h":581,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GrVmNzoKNN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/sorties-de-films\/a-dark-dark-man-thriller-kazakh-hors-normes-entre-bruno-dumont-et-quentin-tarantino_4137563.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1316041465626349569,"id_str":"1316041465626349569","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOEvYRX0AEkGtv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOEvYRX0AEkGtv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0PxaWJFj1H","display_url":"pic.twitter.com\/0PxaWJFj1H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316043517941161984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1192,"h":670,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1192,"h":670,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L8RZNOh77j","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/gestion-du-covid-19-les-experts-mandates-par-emmanuel-macron-pointent-des-defauts-manifestes_4139999.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1316040521543028737,"id_str":"1316040521543028737","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOD4bSXkAEc6W4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOD4bSXkAEc6W4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uklx4pKCr1","display_url":"pic.twitter.com\/Uklx4pKCr1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316040563066630150\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iGFxpVcl13","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/gouvernement-de-jean-castex\/on-vous-explique-la-controverse-autour-d-eric-dupond-moretti-et-du-parquet-national-financier_4139827.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1316033958702985223,"id_str":"1316033958702985223","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN96azXsAc6Rt3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN96azXsAc6Rt3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Bz0QNlrDn6","display_url":"pic.twitter.com\/Bz0QNlrDn6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316038484726091776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bFgelJ8Bqd","expanded_url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/nouveau-monde\/nouveau-monde-les-coordonnees-des-clients-de-bars-anglais-collectees-contre-le-covid-19-reutilisees-a-des-fins-publicitaires_4121945.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/n\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1316025473139318787,"id_str":"1316025473139318787","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN2MfnVoAMnPEH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN2MfnVoAMnPEH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iEBghCAnoU","display_url":"pic.twitter.com\/iEBghCAnoU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316035968634413057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qIZdvMbVhT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/prix-litteraires\/prix-decembre-gregory-le-floch-jean-rolin-et-valere-novarina-finalistes-lola-lafon-et-herve-le-tellier-elimines_4139989.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1316033587741954050,"id_str":"1316033587741954050","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN9k03XkAIXNB2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN9k03XkAIXNB2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lJzNgOPRU7","display_url":"pic.twitter.com\/lJzNgOPRU7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316034710712262656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":979,"h":550,"resize":"fit"},"medium":{"w":979,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d0zJaybSUU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/societe-africaine\/au-ghana-l-avenir-des-motos-taxis-devient-un-enjeu-electoral_4139969.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1316030100631171072,"id_str":"1316030100631171072","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN6Z2XXsAACz1s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN6Z2XXsAACz1s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xmv6zZa1qs","display_url":"pic.twitter.com\/Xmv6zZa1qs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316032696900964353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4bJnHm5r36","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-a-toulouse-des-enseignants-cessent-le-travail-pour-que-le-personnel-et-les-eleves-ne-soient-pas-mis-en-danger_4139993.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1316028524663205888,"id_str":"1316028524663205888","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN4-HbU8AAlE8L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN4-HbU8AAlE8L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cvfUyKcChw","display_url":"pic.twitter.com\/cvfUyKcChw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316030940859240448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gtM4u8MOMo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-monde-est-a-nous\/les-ong-s-opposent-a-l-entree-de-l-arabie-saoudite-la-chine-et-la-russie-au-conseil-des-droits-de-l-homme-de-l-onu_4121907.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1316027793742860290,"id_str":"1316027793742860290","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN4TkiVkAIoNut.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN4TkiVkAIoNut.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Oe0oRfpH9i","display_url":"pic.twitter.com\/Oe0oRfpH9i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316027982767513601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n6O0Y7E6ay","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-toulouse-et-montpellier-sont-desormais-en-alerte-maximale_4139593.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1316026913220038657,"id_str":"1316026913220038657","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN3gUVVkAEzsdC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN3gUVVkAEzsdC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZVXsba3KAd","display_url":"pic.twitter.com\/ZVXsba3KAd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316026927233130496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5a8HDPiEQE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-club-des-correspondants\/royaume-uni-autriche-japon-comment-s-organisent-les-campagnes-de-vaccination-contre-la-grippe_4121927.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1316025730837352451,"id_str":"1316025730837352451","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN2bfnVkAM-SQb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN2bfnVkAM-SQb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V45gM67kb3","display_url":"pic.twitter.com\/V45gM67kb3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316025737028100096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jrim8ijJoU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/violences-sous-effectif-et-travail-mal-remunere-le-quotidien-des-nuiteux-ces-policiers-qui-travaillent-de-nuit_4121911.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1316021215882964993,"id_str":"1316021215882964993","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNyUsGU8AE6zoe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNyUsGU8AE6zoe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O5C49ezG9h","display_url":"pic.twitter.com\/O5C49ezG9h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316021254676045835\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316020945010618370,"id_str":"1316020945010618370","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNyE7BU8AIGxAY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNyE7BU8AIGxAY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wsG3p8oE3s","display_url":"pic.twitter.com\/wsG3p8oE3s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316020977092890624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316020853478367234,"id_str":"1316020853478367234","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNx_mCVoAIUfbd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNx_mCVoAIUfbd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gH2yj1V1o5","display_url":"pic.twitter.com\/gH2yj1V1o5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316020895870119937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316020781399252992,"id_str":"1316020781399252992","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNx7ZhVoAAa93c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNx7ZhVoAAa93c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WbCbFI30Fs","display_url":"pic.twitter.com\/WbCbFI30Fs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316020812705492992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316020407485390850,"id_str":"1316020407485390850","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNxlolU4AIjydk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNxlolU4AIjydk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8EXOcy4dFL","display_url":"pic.twitter.com\/8EXOcy4dFL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316020748033556481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YyWNnG6ArK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/automobile\/essence\/le-tarif-reduit-sur-l-essence-sp95-e10-sera-maintenu-en-2021_4139979.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/autom\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1316014691802472448,"id_str":"1316014691802472448","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNsY8AU4AAqG4X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNsY8AU4AAqG4X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YAePR4zYTG","display_url":"pic.twitter.com\/YAePR4zYTG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316014720747335682\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5a8HDPiEQE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-club-des-correspondants\/royaume-uni-autriche-japon-comment-s-organisent-les-campagnes-de-vaccination-contre-la-grippe_4121927.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1316011273436315648,"id_str":"1316011273436315648","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNpR9mUwAAPS_D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNpR9mUwAAPS_D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4pBJfskZeS","display_url":"pic.twitter.com\/4pBJfskZeS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316011309234675727\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ePpA2NA97s","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/arts-expos\/sculpture\/le-sculpteur-jean-cardot-membre-de-l-academie-des-beaux-arts-est-mort-a-l-age-de-90-ans_4139959.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/arts-e\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1316007847935655938,"id_str":"1316007847935655938","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNmKknUwAILc-D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNmKknUwAILc-D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/taKHMJQqEv","display_url":"pic.twitter.com\/taKHMJQqEv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316007960733122562\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1293,"h":728,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xIPppGOW21","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/violences-faites-aux-femmes\/trafic-de-drogue-violences-sexistes-gerald-darmanin-presente-son-premier-bilan-mensuel-de-l-activite-policiere_4139923.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/violen\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1316004909599334401,"id_str":"1316004909599334401","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNjfidWoAEZvzG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNjfidWoAEZvzG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OoRmvFBSdg","display_url":"pic.twitter.com\/OoRmvFBSdg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316004939722825728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FczwckJPyT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-les-pays-de-l-ue-adoptent-des-criteres-communs-pour-les-restrictions-de-voyage_4139859.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1316003527047684097,"id_str":"1316003527047684097","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNiPEDWoAE9FcZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNiPEDWoAE9FcZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lOmH3TPft7","display_url":"pic.twitter.com\/lOmH3TPft7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1316003556055547904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WVjPOT9wgi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/coronavirus-au-perou-un-touriste-de-26-ans-seul-visiteur-du-machu-picchu-toujours-ferme_4139719.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1315993096019214340,"id_str":"1315993096019214340","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNYv5cXgAQPd4c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNYv5cXgAQPd4c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6dz5Jm9ewe","display_url":"pic.twitter.com\/6dz5Jm9ewe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315998219629981699\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ueUBZwVh8m","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-couvre-feu-nocturne-est-tout-ce-qu-il-ne-faut-pas-faire-c-est-le-symbole-de-tous-nos-echecs-estime-le-dr-jerome-marty_4139933.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1315990656226123776,"id_str":"1315990656226123776","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNWh4gXYAADoD7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNWh4gXYAADoD7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pcSeVTwn34","display_url":"pic.twitter.com\/pcSeVTwn34","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315995702984466434\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QqUPsSekl5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-donald-trump-relance-sa-campagne-par-une-polemique_4139939.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1315986810665865222,"id_str":"1315986810665865222","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNTCCrWkAYVyMT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNTCCrWkAYVyMT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oTqadqNu1u","display_url":"pic.twitter.com\/oTqadqNu1u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315993189870981121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmQjcGNvxv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/couvre-feu-reconfinement-bulle-sociale-que-reste-t-il-dans-l-arsenal-du-gouvernement-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4139707.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1315986334738190338,"id_str":"1315986334738190338","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNSmVtWkAIz-2s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNSmVtWkAIz-2s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q7E0ow7RsF","display_url":"pic.twitter.com\/Q7E0ow7RsF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315989412166000640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":385,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y6lhtbxUgf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-les-jeunes-se-mobilisent-pour-mettre-dehors-donald-trump_4139945.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1315986001559461888,"id_str":"1315986001559461888","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNSS8hWoAAd8d7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNSS8hWoAAd8d7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/avkyVmu347","display_url":"pic.twitter.com\/avkyVmu347","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315986048997036032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQQ1CUYrR5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/migrants\/royaume-uni-quatre-hommes-juges-pour-la-mort-de-39-migrants_4139929.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/m\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1315981006533545984,"id_str":"1315981006533545984","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNNwMmX0AAnwup.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNNwMmX0AAnwup.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ViWWzcQ3NJ","display_url":"pic.twitter.com\/ViWWzcQ3NJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315981038196326403\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YEvp72Ygxz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/meurtres\/affaire-toscan-du-plantier-ian-bailey-n-est-pas-extrade_4139925.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/m\u2026","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1315980073858719744,"id_str":"1315980073858719744","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNM56HXYAA0Nnf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNM56HXYAA0Nnf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fv9A7vrtr9","display_url":"pic.twitter.com\/fv9A7vrtr9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315980309637279744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tR3A3YjkfX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/violences-faites-aux-femmes\/grenelle-contre-les-violences-conjugales-la-moitie-des-46-mesures-prevues-realisee-selon-le-ministere-charge-de-l-egalite-entre-les-femmes-et-les-hommes_4139831.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/violen\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1315970455149383680,"id_str":"1315970455149383680","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNEKBoWkAAHkAs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNEKBoWkAAHkAs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a21NI8YL6z","display_url":"pic.twitter.com\/a21NI8YL6z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315975570384011264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n5XokHWJAq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-sept-departements-demandent-un-report-de-trois-mois-des-elections-departementales_4139819.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1315967602167078912,"id_str":"1315967602167078912","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNBj9cXYAANRsE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNBj9cXYAANRsE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/96wS8hObVE","display_url":"pic.twitter.com\/96wS8hObVE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315973054002982915\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOyup8cgcA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1315971621052723200,"id_str":"1315971621052723200","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNFRUsWAAEt3yA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNFRUsWAAEt3yA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7qRceyAXBO","display_url":"pic.twitter.com\/7qRceyAXBO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315971685942788097\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOyup8cgcA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1315971122228232192,"id_str":"1315971122228232192","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNE2n3X0AE6zKr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNE2n3X0AE6zKr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LXEWhtIJqk","display_url":"pic.twitter.com\/LXEWhtIJqk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315971226683281408\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YZ1Z14fpBX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/incendie-de-notre-dame-de-paris\/notre-dame-lancement-d-un-appel-a-competences-pour-la-restauration-de-la-cathedrale_4139713.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1315967397816340482,"id_str":"1315967397816340482","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNBYELWkAIIQrP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNBYELWkAIIQrP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RE2Qv3GwrN","display_url":"pic.twitter.com\/RE2Qv3GwrN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315970541157847042\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOyup8cgcA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1315970059588775938,"id_str":"1315970059588775938","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkND3jzXkAEJj_9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkND3jzXkAEJj_9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8UGQFNslR6","display_url":"pic.twitter.com\/8UGQFNslR6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315970144074637313\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOyup8cgcA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1315969660307877888,"id_str":"1315969660307877888","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNDggdWAAAf4RS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNDggdWAAAf4RS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/03Ws7s6SB2","display_url":"pic.twitter.com\/03Ws7s6SB2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315969747851325446\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOyup8cgcA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1315969202218586113,"id_str":"1315969202218586113","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNDF6KX0AAZXrq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNDF6KX0AAZXrq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ngcg6t33Bk","display_url":"pic.twitter.com\/Ngcg6t33Bk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315969290739372035\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOyup8cgcA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1315968581763584001,"id_str":"1315968581763584001","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNCgQRXYAAh9W8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNCgQRXYAAh9W8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M94lScsPTa","display_url":"pic.twitter.com\/M94lScsPTa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315968643562430466\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ahFGjA4RWU","expanded_url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/le-decryptage-eco-le-secteur-bancaire-en-plein-bouleversement_4121915.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1315958782183305216,"id_str":"1315958782183305216","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkM5ikcXcAAe_Kd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkM5ikcXcAAe_Kd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a9O2xeE4SR","display_url":"pic.twitter.com\/a9O2xeE4SR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315968020657954816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOyup8cgcA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1315967931113779201,"id_str":"1315967931113779201","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNB6z0XgAIE4QH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNB6z0XgAIE4QH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oez0QcnENP","display_url":"pic.twitter.com\/oez0QcnENP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315968000433025025\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOyup8cgcA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1315967269416173568,"id_str":"1315967269416173568","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNBV3RWsAcq8Ku.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNBV3RWsAcq8Ku.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OB2oCrOGWc","display_url":"pic.twitter.com\/OB2oCrOGWc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315967365574778880\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mggJ2dvZ6f","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/appel-a-temoignages-vous-comptez-rejoindre-votre-famille-pendant-les-vacances-de-la-toussaint-racontez-nous-le-programme-contre-le-covid-19_4138961.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1315967130773454848,"id_str":"1315967130773454848","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNBIhXXgAAvpqs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNBIhXXgAAvpqs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NL9MIoGk9R","display_url":"pic.twitter.com\/NL9MIoGk9R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315967245344858114\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"VraiOuFake","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/13PEdVAwb3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/vraioufake-donald-trump-peut-il-etre-immunise-contre-le-covid-19-comme-il-le-pretend_4138531.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1315962400982564865,"id_str":"1315962400982564865","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkM81NhWAAEtoli.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkM81NhWAAEtoli.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2ggHFjP4b1","display_url":"pic.twitter.com\/2ggHFjP4b1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315962987191177218\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kTk4mzPw1r","expanded_url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/jamais-appliquee-la-taxe-sur-les-pires-gaz-a-effet-de-serre-les-hfc-en-passe-d-etre-supprimee_4121905.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1315958487470534657,"id_str":"1315958487470534657","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkM5RajXcAE36Aw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkM5RajXcAE36Aw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jPR8xUi3lv","display_url":"pic.twitter.com\/jPR8xUi3lv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315960470881394688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sOy42LVGq3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/restauration-hotellerie-sports-loisirs\/covid-19-nous-navons-pas-un-euro-daide-le-secteur-de-la-restauration-dans-levenementiel-a-larret-lance-un-appel-au-secours_4139757.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1315953118513893376,"id_str":"1315953118513893376","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkM0Y5oWkAAm7ww.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkM0Y5oWkAAm7ww.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ljh7QtOQMh","display_url":"pic.twitter.com\/ljh7QtOQMh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315956696359993344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cl02cXsmrU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/airbus-force-ouvriere-annonce-un-accord-sans-licenciements-secs-au-sein-de-l-avionneur-touche-par-la-crise-du-covid-19_4139681.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1315942778426228737,"id_str":"1315942778426228737","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMq_BzWAAEG1tF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMq_BzWAAEG1tF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bJdW0uTnzu","display_url":"pic.twitter.com\/bJdW0uTnzu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315951662897541120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hwBBnju4Vm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-un-cas-de-reinfection-constate-aux-etats-unis-le-5e-dans-le-monde_4139705.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1315942606610804742,"id_str":"1315942606610804742","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMq1BvWsAYkWFI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMq1BvWsAYkWFI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jMjVFOHNCR","display_url":"pic.twitter.com\/jMjVFOHNCR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315949146537304064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZwtVPT8rhd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/front-national\/video-delinquance-il-faut-rearmer-moralement-et-juridiquement-nos-policiers-assure-nicolas-bay_4139695.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/fron\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1315942115789201408,"id_str":"1315942115789201408","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMqYdSXYAAghit.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMqYdSXYAAghit.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JaPxGN2ZLE","display_url":"pic.twitter.com\/JaPxGN2ZLE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315946629501837313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DKUhCrxESt","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-covid-19-nicolas-bay-accuse-le-premier-ministre-d-infantiliser-les-francais-et-denonce-un-gouvernement-defaillant_4139669.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1315941856295911430,"id_str":"1315941856295911430","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMqJWmWAAY2Gd_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMqJWmWAAY2Gd_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vLVQyeYdEU","display_url":"pic.twitter.com\/vLVQyeYdEU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315944112890228747\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SDVqxtfWL1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/plan-de-relance\/video-lettre-des-citoyens-de-la-convention-citoyenne-a-emmanuel-macron-ils-sont-inquiets-parce-qu-ils-ont-vu-ce-detricotage-estime-eric-piolle_4139687.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/plan-\u2026","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1315941174696345600,"id_str":"1315941174696345600","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMphrcWAAA7At4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMphrcWAAA7At4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2KpXX6T9ET","display_url":"pic.twitter.com\/2KpXX6T9ET","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315942854724915201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KHs2jdDGuq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/affaire-toscan-du-plantier-la-justice-irlandaise-refuse-d-extrader-ian-bailey_4138931.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1315941437511544833,"id_str":"1315941437511544833","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMpw-gXsAE84kX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMpw-gXsAE84kX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VkzgiMjZNa","display_url":"pic.twitter.com\/VkzgiMjZNa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315941459330248704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nDhHbAM2uz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-un-couvre-feu-serait-une-mesurette-pour-l-epidemiologiste-catherine-hill-qui-appelle-a-tester-tout-le-monde_4139639.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1315940903270449152,"id_str":"1315940903270449152","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMpR4TXgAAkVhV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMpR4TXgAAkVhV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Guc7Xe3vYJ","display_url":"pic.twitter.com\/Guc7Xe3vYJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315940930097160192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CfOofRS3HK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/senegal\/migrations-les-iles-canaries-redeviennent-une-porte-dentree-en-europe-pour-les-migrants_4138739.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1315928076484857858,"id_str":"1315928076484857858","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMdnQzX0AIqGw0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMdnQzX0AIqGw0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k0MLOj1blv","display_url":"pic.twitter.com\/k0MLOj1blv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315937821333618692\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/44pwVP0Aqe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-covid-19-le-maire-de-grenoble-reclame-une-cartographie-des-personnes-gravement-touchees_4139673.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1315927563143917571,"id_str":"1315927563143917571","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMdJYdWsAMiB-A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMdJYdWsAMiB-A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VDJaPvDuib","display_url":"pic.twitter.com\/VDJaPvDuib","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315935304998559749\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1497,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gM1lR5zfev","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/ce-sera-difficile-de-dire-non-a-paris-les-pharmacies-ont-peur-d-etre-debordees-par-les-demandes-de-vaccin-contre-la-grippe_4139653.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1315927154299932678,"id_str":"1315927154299932678","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMcxlZWkAYdr1g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMcxlZWkAYdr1g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cEh3ZVqv2v","display_url":"pic.twitter.com\/cEh3ZVqv2v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315932789217333248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eMdOZFKfBN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/environnement\/convention-citoyenne-sur-le-climat\/convention-citoyenne-pour-le-climat-le-realisateur-cyril-dion-appelle-emmanuel-macron-a-respecter-sa-parole_4139665.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/environn\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1315924395068620805,"id_str":"1315924395068620805","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMaQ-dWAAURqoG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMaQ-dWAAURqoG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PMwWcSezyf","display_url":"pic.twitter.com\/PMwWcSezyf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315930271795929088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VTQeviXl3U","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-12-des-salaries-jugent-leur-etat-de-sante-degrade-depuis-le-confinement_4139651.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1315918316867813376,"id_str":"1315918316867813376","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMUvLZWAAAcK18.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMUvLZWAAAcK18.jpg","url":"https:\/\/t.co\/935JC4sYUh","display_url":"pic.twitter.com\/935JC4sYUh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315927755163201536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5cxK1NJbnQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/washington-direct\/presidentielle-americaine-les-republicains-redoutent-un-effet-anti-trump-au-senat-et-a-la-chambre-des-representants_4121939.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/w\u2026","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1315913109010370561,"id_str":"1315913109010370561","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMQACnX0AEK308.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMQACnX0AEK308.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O7lafYcEIe","display_url":"pic.twitter.com\/O7lafYcEIe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315925243245015040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5u7Y8OlKBA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/feminicides\/video-violences-conjugales-1-000-bracelets-anti-rapprochement-deployes-en-france-d-ici-la-fin-de-l-annee-selon-la-ministre-elisabeth-moreno_4139649.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/femini\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1315918127411146752,"id_str":"1315918127411146752","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMUkJnWsAAUsET.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMUkJnWsAAUsET.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gqk4gJyjEr","display_url":"pic.twitter.com\/Gqk4gJyjEr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315922721876795393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R2oZDGMujT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/restauration-hotellerie-sports-loisirs\/covid-19-le-royaume-uni-durcit-ses-restrictions-dans-les-zones-a-risque-les-bars-fermes-a-liverpool_4139637.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1315917729115918337,"id_str":"1315917729115918337","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMUM92X0AEQZ_8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMUM92X0AEQZ_8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IcJ9vjefns","display_url":"pic.twitter.com\/IcJ9vjefns","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315920205365702656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1M9gmTRnQM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/industrie\/seine-et-marne-les-expeditions-de-produits-depuis-la-raffinerie-total-de-grandpuits-perturbees-en-raison-d-un-appel-a-la-greve_4139631.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/indus\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1315917478925565953,"id_str":"1315917478925565953","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMT-Z0WAAElfLU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMT-Z0WAAElfLU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0JzNlKpLG5","display_url":"pic.twitter.com\/0JzNlKpLG5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315920205353164800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HLoMlVajoc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-il-est-possible-d-eviter-le-reconfinement-mais-on-ira-vers-des-confinements-partiels-predit-le-president-de-l-academie-nationale-de-medecine_4139093.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1315912112292626432,"id_str":"1315912112292626432","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMVkgnXkAQXvrm.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMVkgnXkAQXvrm.png","url":"https:\/\/t.co\/rX1lyBAWbG","display_url":"pic.twitter.com\/rX1lyBAWbG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315919128193044480\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hCXsEeO2lY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-gouvernement-envisage-un-couvre-feu-nocturne-dans-certaines-regions_4139659.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1315918549991542790,"id_str":"1315918549991542790","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMU8v2X0AYHvS1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMU8v2X0AYHvS1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZlOA5NtiiA","display_url":"pic.twitter.com\/ZlOA5NtiiA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315918947183587330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7bHVyYP8Yx","expanded_url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/mal-au-dos-problemes-d-audition-moral-en-berne-le-confinement-a-laisse-des-traces-chez-les-teletravailleurs_4121917.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1315912802352214016,"id_str":"1315912802352214016","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMPuMOXsAA3xfc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMPuMOXsAA3xfc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9yASbbJua","display_url":"pic.twitter.com\/i9yASbbJua","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315917689890562049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VpZIPOPoEs","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/mediterranee-orientale-l-allemagne-appelle-la-turquie-a-eviter-toute-provocation_4139647.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1315917177376178176,"id_str":"1315917177376178176","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMTs2dXgAA2beA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMTs2dXgAA2beA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5x7jb9tTFS","display_url":"pic.twitter.com\/5x7jb9tTFS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315917228496375812\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wli51cchTT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/arts-expos\/le-rire-de-cabu-une-exposition-rend-hommage-au-dessinateur-de-charlie-hebdo-a-l-hotel-de-ville-de-paris_4135101.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/arts-e\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1315901823367221248,"id_str":"1315901823367221248","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMFvIUXkAAMmGq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMFvIUXkAAMmGq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hB4iV4zFnV","display_url":"pic.twitter.com\/hB4iV4zFnV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315913913783984133\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pjqx1XEtLR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/tempete-alex\/alpes-maritimes-10-jours-apres-le-passage-de-la-tempete-alex-on-est-encore-totalement-isoles-se-desole-le-maire-de-tende_4139617.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1315902414608883712,"id_str":"1315902414608883712","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMGRi3XYAAWvlv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMGRi3XYAAWvlv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PMUrLgA71","display_url":"pic.twitter.com\/2PMUrLgA71","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315912655677394944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W6TkPpWvml","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1315910145017339911,"id_str":"1315910145017339911","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMNYUDXcAAxPG4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMNYUDXcAAxPG4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sU4kY4KxcS","display_url":"pic.twitter.com\/sU4kY4KxcS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315910233009664000\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W6TkPpWvml","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1315909031169490945,"id_str":"1315909031169490945","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMMeCWXYAMPlGQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMMeCWXYAMPlGQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EQsGk3BUAj","display_url":"pic.twitter.com\/EQsGk3BUAj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315909231929942017\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W6TkPpWvml","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1315907970509746178,"id_str":"1315907970509746178","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMLZdTWAAEFy67.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMLZdTWAAEFy67.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DEk0bUBjr8","display_url":"pic.twitter.com\/DEk0bUBjr8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315908054102220800\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W6TkPpWvml","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1315907443143184386,"id_str":"1315907443143184386","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMK62mXgAACElG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMK62mXgAACElG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PJVW3PbfTu","display_url":"pic.twitter.com\/PJVW3PbfTu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315907528291749888\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W6TkPpWvml","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1315906897204183042,"id_str":"1315906897204183042","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMKZPRWkAEFYAV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMKZPRWkAEFYAV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZCGb2Zc9iT","display_url":"pic.twitter.com\/ZCGb2Zc9iT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315906950262140929\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W6TkPpWvml","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1315906233996636161,"id_str":"1315906233996636161","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMJ4YCXkAAXMjy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMJ4YCXkAAXMjy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Lkhkb5zl1","display_url":"pic.twitter.com\/2Lkhkb5zl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315906385893371905\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W6TkPpWvml","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1315905395018338305,"id_str":"1315905395018338305","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMJJNhXYAA3eYg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMJJNhXYAA3eYg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EzsOsBNEKe","display_url":"pic.twitter.com\/EzsOsBNEKe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315905575700574208\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W6TkPpWvml","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1315904848466972672,"id_str":"1315904848466972672","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMIkLxXkAAjFBi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMIkLxXkAAjFBi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x7rdCNEef4","display_url":"pic.twitter.com\/x7rdCNEef4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315904939495915521\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W6TkPpWvml","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SOrQRB","display_url":"bit.ly\/2SOrQRB","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1315904327362449408,"id_str":"1315904327362449408","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMIGZJWAAAppot.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMIGZJWAAAppot.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tJku0GveSo","display_url":"pic.twitter.com\/tJku0GveSo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315904428092858368\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/13PEdVAwb3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/vraioufake-donald-trump-peut-il-etre-immunise-contre-le-covid-19-comme-il-le-pretend_4138531.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1315902261097385984,"id_str":"1315902261097385984","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMGIm_X0AAQ8Ep.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMGIm_X0AAQ8Ep.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZjJseOwtBj","display_url":"pic.twitter.com\/ZjJseOwtBj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315902333767815168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/30fkdDtEBN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/education\/les-syndicats-de-chercheurs-et-le-gouvernement-signent-accord-pour-revaloriser-remunerations-et-carrieres_4139613.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/educat\u2026","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1315902044323098626,"id_str":"1315902044323098626","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMF7_cWsAIFdMc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMF7_cWsAIFdMc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CRoVgw84Wl","display_url":"pic.twitter.com\/CRoVgw84Wl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315902084139679744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d1ABaM11IJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/ce-n-est-pas-un-lavage-de-cerveau-des-enseignants-repondent-a-la-suppression-des-cours-de-langue-d-origine-decidee-par-emmanuel-macron_4130879.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1315901746145828864,"id_str":"1315901746145828864","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMFqopWoAANlUT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMFqopWoAANlUT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GkgnEQnYuM","display_url":"pic.twitter.com\/GkgnEQnYuM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315901776575500288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGXpPsxaQT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/video-covid-19-notre-objectif-c-est-d-arriver-avec-un-vaccin-pour-le-milieu-de-l-annee-prochaine-affirme-le-patron-de-sanofi-france_4139611.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1315901520110653440,"id_str":"1315901520110653440","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMFdemXkAAAl1n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMFdemXkAAAl1n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6eG0uspzjf","display_url":"pic.twitter.com\/6eG0uspzjf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315901540130000897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":911,"h":511,"resize":"fit"},"large":{"w":911,"h":511,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n6O0Y7mvj0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-toulouse-et-montpellier-sont-desormais-en-alerte-maximale_4139593.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1315901309892124672,"id_str":"1315901309892124672","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMFRPeXYAAQjtk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMFRPeXYAAQjtk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dHyOnTHQvo","display_url":"pic.twitter.com\/dHyOnTHQvo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315901319572578304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315901063501930496,"id_str":"1315901063501930496","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMFC5mXYAA3egM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMFC5mXYAA3egM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i7ZFAWIZvu","display_url":"pic.twitter.com\/i7ZFAWIZvu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315901085995892736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGXpPsxaQT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/video-covid-19-notre-objectif-c-est-d-arriver-avec-un-vaccin-pour-le-milieu-de-l-annee-prochaine-affirme-le-patron-de-sanofi-france_4139611.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1315899563472048128,"id_str":"1315899563472048128","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMDrljX0AA4LPO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkMDrljX0AA4LPO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pnxqc7ZIr2","display_url":"pic.twitter.com\/Pnxqc7ZIr2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315899607147335680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":911,"h":511,"resize":"fit"},"large":{"w":911,"h":511,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d1ABaMiCAh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/ce-n-est-pas-un-lavage-de-cerveau-des-enseignants-repondent-a-la-suppression-des-cours-de-langue-d-origine-decidee-par-emmanuel-macron_4130879.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1315883767849013248,"id_str":"1315883767849013248","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkL1UKRX0AA8DNx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkL1UKRX0AA8DNx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G82T665o6C","display_url":"pic.twitter.com\/G82T665o6C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315886231545208834\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PFd3vKDzjm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/presidentielle-americaine-je-me-sens-si-puissant-lance-donald-trump-lors-d-un-meeting-en-floride_4139601.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1315883465993314304,"id_str":"1315883465993314304","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkL1ClxXYAAbMAh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkL1ClxXYAAbMAh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6jb4THRFsX","display_url":"pic.twitter.com\/6jb4THRFsX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315883504593498112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G5vYQWWG2E","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/voter-pour-changer-le-systeme-aux-etats-unis-les-icones-afro-americaines-de-la-musique-s-engagent_4138995.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1315877496039055362,"id_str":"1315877496039055362","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkLvnF9WoAIaISx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkLvnF9WoAIaISx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gfWGA6ZDee","display_url":"pic.twitter.com\/gfWGA6ZDee","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315879942761054211\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n6O0Y7mvj0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-toulouse-et-montpellier-sont-desormais-en-alerte-maximale_4139593.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1315877221446361088,"id_str":"1315877221446361088","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkLvXHBWoAAcXms.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkLvXHBWoAAcXms.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JCvzruguhs","display_url":"pic.twitter.com\/JCvzruguhs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315877256665985025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KKWJzFpbk7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-pour-le-chef-du-service-infectiologie-du-chu-de-montpellier-la-situation-est-critique-et-justifie-les-mesures-prises_4139145.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1315869112871129088,"id_str":"1315869112871129088","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkLn_IOXkAAQQNo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkLn_IOXkAAQQNo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cexzBGdCPg","display_url":"pic.twitter.com\/cexzBGdCPg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315869134165544960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}