{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho","37":"FrayJosepho","38":"FrayJosepho","39":"FrayJosepho","40":"FrayJosepho","41":"FrayJosepho","42":"FrayJosepho","43":"FrayJosepho","44":"FrayJosepho","45":"FrayJosepho","46":"FrayJosepho","47":"FrayJosepho","48":"FrayJosepho","49":"FrayJosepho","50":"FrayJosepho","51":"FrayJosepho","52":"FrayJosepho","53":"FrayJosepho","54":"FrayJosepho","55":"FrayJosepho","56":"FrayJosepho","57":"FrayJosepho","58":"FrayJosepho","59":"FrayJosepho","60":"FrayJosepho","61":"FrayJosepho","62":"FrayJosepho","63":"FrayJosepho","64":"FrayJosepho","65":"FrayJosepho","66":"FrayJosepho","67":"FrayJosepho","68":"FrayJosepho","69":"FrayJosepho","70":"FrayJosepho","71":"FrayJosepho","72":"FrayJosepho","73":"FrayJosepho","74":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1316127149540233216,"1":1316126031108026368,"2":1316123743060713474,"3":1316122131663642625,"4":1316119363532075008,"5":1316117979927588864,"6":1316117391663861761,"7":1316116626752892937,"8":1316116401627766787,"9":1316113339534266374,"10":1316112902370275330,"11":1316112602368561152,"12":1316112267860205569,"13":1316111794864349184,"14":1316111384174907392,"15":1316110433024122889,"16":1316110321245925376,"17":1316110277566398464,"18":1316108859224793094,"19":1316108826588962816,"20":1316106314834210817,"21":1316105089946447872,"22":1316101958923681794,"23":1316101318445092866,"24":1316100808178634752,"25":1316072627933450240,"26":1316072513940709379,"27":1316072217160056833,"28":1316061466299174912,"29":1316057471098785798,"30":1316055968665546754,"31":1316055280686374912,"32":1316053939717058560,"33":1316053895911739392,"34":1316053693486301185,"35":1316052636416831488,"36":1316049770163712000,"37":1316047511858089992,"38":1316030603670614018,"39":1316014610776899589,"40":1316014446125355008,"41":1316013763506528256,"42":1316013449470636034,"43":1316013358638796800,"44":1316013140312682498,"45":1316011778711584769,"46":1316011740807585800,"47":1316010904224296961,"48":1316007816474189824,"49":1316006924027080704,"50":1316005474647437312,"51":1316004928993681408,"52":1316004907309248512,"53":1316004424641392644,"54":1316003230644658176,"55":1316001532303810564,"56":1316000484340178945,"57":1316000077677309954,"58":1315998885819678720,"59":1315998676838494208,"60":1315998360566935554,"61":1315997064359284736,"62":1315991622082068483,"63":1315966919388823552,"64":1315965994754600966,"65":1315965248390733826,"66":1315939621222723584,"67":1315936812452524033,"68":1315927263486119936,"69":1315927101548244995,"70":1315926394984173569,"71":1315926244874235904,"72":1315893677244526593,"73":1315889776915030016,"74":1315889528398323712},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":false,"24":true,"25":false,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":false,"32":true,"33":true,"34":false,"35":true,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":true,"41":false,"42":true,"43":false,"44":true,"45":true,"46":false,"47":true,"48":true,"49":false,"50":false,"51":true,"52":false,"53":true,"54":true,"55":true,"56":false,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":true,"66":false,"67":true,"68":true,"69":false,"70":false,"71":true,"72":false,"73":false,"74":false},"text":{"0":"La @EmpleoJunta sigue desviando \u20ac\u20ac p\u00fablicos a usuarias y activistas de \"las asociaciones\" feministas del Psoe: \nL\u00edneas 2 y 3: contrataci\u00f3n de cuidadoras\nL. 6, 7, 8 y 9: contrataci\u00f3n de Agentes de Igualdad\nL. 6: \u00a1sensibilizaci\u00f3n conciliaci\u00f3n! \nL. 7: \"planes de igualdad\" empresas https:\/\/t.co\/kPHsgjbpI6","1":"Pobre peluche. Marisa Soleto se lo ha explicado mal. Exist\u00eda una legislaci\u00f3n y unos inspectores de trabajo, pero Marisa quiere dar salida a sus agentes de igualdad, las de los m\u00e1steres de g\u00e9nero, y ha creado un problema ficticio y unas leyes para que empresas les paguen mordidas. https:\/\/t.co\/UMsqlD48LA","2":"Por qu\u00e9 la \"brecha salarial\" es el gran mito del feminismo, por @diegodelacruz  https:\/\/t.co\/IQ0qrWJ7Ek a trav\u00e9s de @libertaddigital","3":"Es que es, paso por paso, lo que ocurri\u00f3 en Venezuela: con una mano avisas de que se viene la ultraderecha y con la otra poco a poco vas destrozando el estado de derecho para quedarte t\u00fa y s\u00f3lo t\u00fa. https:\/\/t.co\/lK40EZEN0l","4":"Con una frase muy significativa: \"hu\u00ed de Venezuela y ahora en Espa\u00f1a siento que vengo del futuro\", los venezolanos que viven en Espa\u00f1a nos avisan de lo que vais a ver en el futuro (y en el gr\u00e1fico adjunto). \n\nY ya ha empezado.\n\n(El gr\u00e1fico se lo he cogido a @macroymercados ) https:\/\/t.co\/mgj9fhJdO5","5":"@Mgh184272634 @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ Estad\u00edsticas. Ni UN caso.","6":"Hay que firmar esta petici\u00f3n para darle una calle en Barcelona al Conde Duque de Olivares.\nY para tocarles las pelotas a los separatas y a los colaus.\nhttps:\/\/t.co\/F7jRO2nYGx","7":"Esto ES MENTIRA. Y no hace falta recordar la Constituci\u00f3n: con el Estatuto de los Trabajadores y sus consecuencias en los contratos laborales sobra.\n\n\u00bfVan a reclamar tambi\u00e9n el m\u00e9rito de que a partir de hoy las mujeres tendr\u00e1n el mismo derecho a respirar o pasear que los hombres? https:\/\/t.co\/Q4s11pVzIS","8":"Hay 3 peticiones que hago siempre a los analfazurdos y las femimemas:\n1) UN CASO de trabajador espa\u00f1ol que haya emigrado a Cuba a cobrar salario cubano.\n2) UN CASO de balsero que haya huido de EEUU a Cuba.\n3) UN CASO de mujer espa\u00f1ola que sufra discriminaci\u00f3n salarial de g\u00e9nero.","9":"@Mgh184272634 @copipasteo @FenrirLonewolf @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ P\u00f3ngalo usted, que es quien dice que existe tal discriminaci\u00f3n.","10":"Si los empresarios pagaran menos a las mujeres por el mismo trabajo que los hombres, contratar\u00edan s\u00f3lo mujeres","11":"@Mgh184272634 @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ Lo tiene f\u00e1cil para dejarme por mentiroso. Encuentre un caso.","12":"@Mgh184272634 @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ Investigue usted, que es quien niega lo que yo digo. Le corresponde la carga de la prueba.","13":"@Mgh184272634 @FrayJosepho @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ Yo te ayudo.\n\nBesis.\nhttps:\/\/t.co\/e7nhUkigHZ","14":"@Mgh184272634 @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ Ni UNA. La ley de protecci\u00f3n de datos no afecta a las estad\u00edsticas. No hay jurisprudencia sobre el asunto.","15":"@Mgh184272634 @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ Ens\u00e9\u00f1eme una.","16":"@Mgh184272634 @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ \u00bfTodo el mundo es machista? \u00bfPor qu\u00e9 no hay denuncias en los tribunales sobre discriminaciones salariales de g\u00e9nero? Adem\u00e1s, extra\u00f1a discriminaci\u00f3n: \u00bfQu\u00e9 empresario idiota va a pagarle a un hombre m\u00e1s dinero por hacer el mismo trabajo que una mujer hace por menos? \u00a1De locos!","17":"@Mgh184272634 @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ \u00bfTodo el mundo es machista? \u00bfPor qu\u00e9 no hay denuncias en los tribunales sobre discriminaciones salariales de g\u00e9nero? Adem\u00e1s, extra\u00f1a discriminaci\u00f3n: \u00bfQu\u00e9 empresario idiota va a pagarle a un hombre m\u00e1s dinero por hacer el mismo trabajo que una mujer hace por menos? \u00a1De locos!","18":"@Mgh184272634 @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ S\u00ed, claro. Por eso CCOO y UGT (sindicatos MUY *creyentes* de la paparrucha de la brecha) no han denunciado NING\u00daN caso de discriminaci\u00f3n salarial por raz\u00f3n de g\u00e9nero desde que se prohibi\u00f3 tal cosa, no ahora, sino en el Estatuto de los Trabajadores de 1980.\n\u00bfTambi\u00e9n son machistas?","19":"@Mgh184272634 @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ S\u00ed, claro. Por eso CCOO y UGT (sindicatos MUY *creyentes* de la paparrucha de la brecha) no han denunciado NING\u00daN caso de discriminaci\u00f3n salarial por raz\u00f3n de g\u00e9nero desde que se prohibi\u00f3 tal cosa, no ahora, sino en el Estatuto de los Trabajadores de 1980.\n\u00bfTambi\u00e9n son machistas?","20":"\"Denunciar en Europa\". Otro art\u00edculo IMPRESCINDIBLE. Cc\/ @populares @vox_es @CiudadanosCs   https:\/\/t.co\/wc9XyLN81y a trav\u00e9s de @libertaddigital","21":"\"No le voy a dar el turno de palabra porque hay conejos que no merecen el tiro\"\n\nHAY CONEJOS QUE NO MERECEN EL TIRO \n\nCon ustedes, la alcaldesa de Almonte (Huelva), de la marca blanca de Podemos.\n\nBarbaridad tras barbaridad. Soberbia, imposici\u00f3n, autoritarismo. https:\/\/t.co\/AzbtaPThpX","22":"Sobre el ataque a las estatuas de los Exploradores y Conquistadores en Badajoz en pleno D\u00eda de la Fiesta Nacional y de la Hispanidad. \n\nLa hispanofobia solo es una triste muestra de ignorancia. https:\/\/t.co\/3pEZKSMtFk https:\/\/t.co\/tV4nVQF9II","23":"Menos gre\u00f1as y m\u00e1s kanfort, por @pablomolinald https:\/\/t.co\/1I551txCdi a trav\u00e9s de @libertaddigital","24":":no_entry: BULO de @IreneMontero. \"Las mujeres tenemos que cobrar lo mismo que los hombres por el mismo trabajo\". \"Y esa es la importancia del paso que hemos dado...\".\n\n:cross_mark: FALSO: La igualdad de remuneraci\u00f3n por raz\u00f3n de sexo ya est\u00e1 regulada en la Ley del Estatuto de los Trabajadores. https:\/\/t.co\/NOdFoAsjNe","25":"@BaltarGaius1 Es demasiado moderada. Yo pondr\u00eda a Willy Toledo.","26":"Adriana Lastra nueva presidenta del consejo del poder judicial.","27":"En USA tambi\u00e9n hubo l\u00edo hace poco por lo de romper consensos y pasar de mayor\u00edas cualificadas a simples a la hora de elegir jueces.\nY digo \"hace poco\" porque aunque eso lo jodieron los dem\u00f3cratas en los a\u00f1os de Obama, los lloros nos han llegado ahora que gobiernan \"los malos\".","28":":no_entry: BULO de Fernando Sim\u00f3n. \"La incidencia de coronavirus... En comunidades como Navarra y Madrid, la cifra se sit\u00faa por encima de los 500 casos\".\n\n:cross_mark: FALSO: Seg\u00fan datos del propio Ministerio de Sanidad, la CAM tiene una IA de 489,15 (por debajo de los 500 casos). https:\/\/t.co\/mBy6qxAl2D","29":"\u00bfVeis qu\u00e9 bien todo? \u00bfVeis el nivel de sudada de polla que le importa todo? \u00bfVeis c\u00f3mo de maravilloso es tener a un tipo que no para de demostrar lo mentiroso que es? \u00bfVeis ahora la hostia que nos vamos a dar? \n\n https:\/\/t.co\/FIkMP6cYum","30":"Llorando con el \"gente de Hait\u00ed, gente de islas\" JJAJAJAJAJA https:\/\/t.co\/hwcekotR8s","31":"@Tezai3 @Nanchinho @GirautaOficial Pues imag\u00ednese qu\u00e9 mierda de presupuesto ser\u00eda uno apoyado por toda esa gentuza. \u00bfY Cs votar\u00eda eso? Asco.","32":"Y en el art\u00edculo 28, referido concretamente a la \"igualdad de remuneraciones por raz\u00f3n de sexo\": https:\/\/t.co\/HP2US5oWPW","33":":no_entry: BULO de @Yolanda_Diaz_. \"A partir de hoy se acab\u00f3 que un hombre y una mujer en nuestras empresas puedan percibir retribuciones diferentes. Erradicamos...\"\n\n:cross_mark: FALSO: La \"no discriminaci\u00f3n en las relaciones laborales\" por raz\u00f3n de sexo ya est\u00e1 recogida en el ET (art. 17). https:\/\/t.co\/ynWTvtfMJA","34":"@Tezai3 @Nanchinho @GirautaOficial No. Cs tiene 10 m\u00edseros diputados. S\u00e1nchez necesitar\u00eda a Cs+Podemos+Errej\u00f3n+PNV+Otros separatas, regionalistas y morralla diversa.","35":"\u00bfSe puede decir ya que Sim\u00f3n es un mentiroso que ejecuta \u00f3rdenes del Gobierno, o seguimos creyendo que es simplemente un incompetente desinformado? https:\/\/t.co\/wD1YZZaJSw https:\/\/t.co\/pcGbIt0bLg","36":"@PianoNocturno Es lo que dec\u00eda hace 4 a\u00f1os.","37":"Acojonante, \u00bfverdad? https:\/\/t.co\/U5ncUkKcEy","38":"En esto de la reforma autoritaria del CGPJ que quieren perpetrar PSOE y Podemos va a quedar retratado todo el mundo. Lo digo por los que se callen o lo justifiquen.","39":"@AcLegran @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ Y sobre todo, \u00bfpor qu\u00e9 va a pagar m\u00e1s a un t\u00edo por tener pene, cuando una mujer, cobrando menos, hace el mismo trabajo?","40":"@FrayJosepho @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ Lo que no llego a entender, es el hecho de que haya calado un planteamiento tan absurdo. \u00bfPor qu\u00e9 un empresario o empresaria va a pagar m\u00e1s a un empleado por tener pene?, \u00bfQu\u00e9 beneficio empresarial conlleva hacer eso?","41":"@BerbenasCubero @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ Les da exactamente igual.","42":"Que dice Jetanda D\u00edaz que a partir de ahora ser\u00e1 ilegal algo que lleva siendo ilegal desde el Estatuto de los Trabajadores de 1980 (por cierto, gobernaba UCD, no el PSOE): https:\/\/t.co\/jixR5Ub5ip","43":"@FroilLannister Oiga, Froil\u00e1n, no haga preguntas que puedan hacer tambalearse el chiringuito de mentiras de g\u00e9nero.","44":"\u00bfPodr\u00edan dar en el Gobierno ejemplos de una empresa donde las mujeres por desempe\u00f1ar el mismo puesto de trabajo cobren menos que sus compa\u00f1eros varones? https:\/\/t.co\/yOba7yhrDY","45":"@Diniesta49 @BertaGDeVega No lo conoce usted ni lo conocen los sindicatos (CCOO y UGT) que tan entusi\u00e1sticamente apoyan a Irene Montero y a Yolanda D\u00edaz pero que JAM\u00c1S han denunciado NING\u00daN CASO de discriminaci\u00f3n salarial \"de g\u00e9nero\".","46":"@Diniesta49 @BertaGDeVega No lo conoce usted ni lo conocen los sindicatos (CCOO y UGT) que tan entusi\u00e1sticamente apoyan a Irene Montero y a Yolanda D\u00edaz pero que JAM\u00c1S han denunciado NING\u00daN CASO de discriminaci\u00f3n salarial \"de g\u00e9nero\".","47":"Hugo es argentino. Independizada ya la Argentina el estado argentino realiz\u00f3 a mediados del XIX una matanza a lo bruto de las tribus mapuche en el norte para quedarse sus tierras, y muchos de ellos fueron vendidos como esclavos. \n\n\u00bfHas pedido perd\u00f3n, Hugo? https:\/\/t.co\/2lEXx9bE6z","48":"@FrayJosepho @IreneMontero @Yolanda_Diaz_ Acceso a Policia: brecha en pruebas f\u00edsicas a favor de la mujer.\nAcceso a Bomberos: brecha en pruebas f\u00edsicas a favor de la mujer.\nPor ejemplo.....","49":"\u00bfPor qu\u00e9 (casi) todos los medios aceptan la MENTIRA PUTREFACTA de la \"brecha salarial de g\u00e9nero\" que supuestamente @IreneMontero y @Yolanda_Diaz_ *han venido a arreglar*?\n\u00a1QU\u00c9 BRECHA NI QU\u00c9 CO\u00d1O! Es una sucia manipulaci\u00f3n para seguir sac\u00e1ndonos la pasta y asfixiar a las empresas.","50":"@Fran19j @BertaGDeVega No, antes no hab\u00eda (\"hab\u00eda\", sin \"n\") eso. Mentira podrida.","51":"@goslum @UGT_Comunica @CCOO Nada, ni una pu\u00f1etera denuncia. M\u00e1s que nada, porque todo este festival de la \"brecha salarial de g\u00e9nero\" es una PUTA MENTIRA, de cuya difusi\u00f3n tambi\u00e9n se alimentan CCOO y UGT. No denuncian pero aseguran que existe. ACOJONANTE IMPOSTURA la de estos sacamantecas.","52":"@goslum @UGT_Comunica @CCOO Nada, ni una pu\u00f1etera denuncia. M\u00e1s que nada, porque todo este festival de la \"brecha salarial de g\u00e9nero\" es una PUTA MENTIRA, de cuya difusi\u00f3n tambi\u00e9n se alimentan CCOO y UGT. No denuncian pero aseguran que existe. ACOJONANTE IMPOSTURA la de estos sacamantecas.","53":"\u00bfEsto es verdad @UGT_Comunica @CCOO?\n\u00bfA las mujeres en Espa\u00f1a no se les paga lo mismo que a los hombres por el mismo trabajo? Y si es como denuncia la Ministra, \u00bfvosotros lo hab\u00e9is estado impidiendo o hab\u00e9is sido c\u00f3mplices? https:\/\/t.co\/m2i2R4QvX9","54":"@Fran19j @FrayJosepho Es que no hace falta desarrollar nada. Si eso ocurre en una empresa, se denuncia y se gana. Hay casos. Otra cosa es que pretendan que un telefonista gane lo mismo que una programadora.","55":"Yolanda D\u00edaz ha descubierto la Constituci\u00f3n espa\u00f1ola. Es ilegal que un hombre o una mujer perciban distinto salario haciendo el mismo trabajo. Art\u00edculo 14. #LibresEIguales https:\/\/t.co\/bnDHRD9szV","56":"@GirautaOficial Oichs. Me ha dolido hasta a m\u00ed.","57":"Ojal\u00e1 hubiera una forma de librarse de ellos. No s\u00e9, que no pudieran aprobar los Presupuestos... https:\/\/t.co\/1ABNfTkJUf","58":"La imagen 'made in Pallywood' que desnuda la manipulaci\u00f3n medi\u00e1tica contra Felipe VI https:\/\/t.co\/ysoQmIZouI a trav\u00e9s de @libertaddigital","59":"Vaya giliargumento, oiga: si un partido tiene mayor\u00eda absoluta, \u00bfpara qu\u00e9 iba a molestarse en llegar a un acuerdo de 3\/5, si neg\u00e1ndose a pactar le basta con su mayor\u00eda absoluta? Quer\u00e9is asaltar el poder judicial. Espero que el Constitucional rechace vuestros giliargumentos. https:\/\/t.co\/2yuHPQDeTo","60":"\"Las mujeres tenemos que cobrar lo mismo que los hombres por el mismo trabajo\", dice Irene Montero. Eso ya ocurre, pero de todas formas voy a trabajar nada a ver si as\u00ed se iguala mi sueldo con el de ella.","61":"\u00bfQUI\u00c9N ES ESE QUE NO SALUDA AL REY?\n\nLean aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/Q35Gcapza5\nY si no tengo raz\u00f3n, ya me dicen. https:\/\/t.co\/9MyagM2zGU","62":"@OwlPolitica @bechoch Desde luego, Europa no va a arreglar nuestros problemas internos.","63":"Aqu\u00ed Barroso que dice (sin puntos ni comas, pa qu\u00e9) que el Covid salta de coche en coche. https:\/\/t.co\/oXWnrO2X2X","64":"Son tan hijos de la gran puta que te cambian de reglas en mitad del partido y se quedan tan panchos. Son la arbitrariedad, el ordeno y mando, la cacicada, el pormiscojones.\nEso es este maldito gobierno.\nhttps:\/\/t.co\/eW7fqzUh7d","65":"Illa primero ped\u00eda 1.000 casos por cada 100.000 habitantes. Luego pas\u00f3 a 500. Ahora habla de aplicar el umbral a 200 o 1.000, pero solo para Madrid \n\nInventa lo que sea para arruinar Madrid\n \nhttps:\/\/t.co\/VRKQD1oLWP","66":"@esojesmosi @LainzJesus Que me lo digan, por favor. Yo las resarcir\u00e9.","67":"Y ahora QU\u00c9 HACEMOS, @ignacioaguado? https:\/\/t.co\/Qcp7zmUWjG","68":"@FrayJosepho @Rodrigosadiaz Se dice \"correguido\".","69":"@esojesmosi @LainzJesus \u00bfSe siente usted insultado?","70":"@Crisol360 Hay guente pa to.","71":"@FrayJosepho Incre\u00edble, seguramente lo redact\u00f3 el c\u00f3nyugue de la Pagu\u00edn.","72":"La 'V' de Trump frente a la 'L' de S\u00e1nchez: EEUU recupera empleo mientras Espa\u00f1a languidece, por @diegodelacruz  https:\/\/t.co\/ARXnxbti9A a trav\u00e9s de @libertaddigital","73":"@patergongora La carta merece la pena hasta para un descre\u00eddo como yo.","74":"Me pasa @patergongora la carta de su obispo, el de Almer\u00eda, con motivo del Pilar. No me esperaba a un obispo hablando, entre otras cosas alentadoras, de que la unidad de Espa\u00f1a es un \"bien moral\". Vamos, que dice lo que dec\u00eda Rouco hace ya demasiados a\u00f1os y que despu\u00e9s se olvid\u00f3. https:\/\/t.co\/6S9EYjP5AV"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true},"created_at":{"0":"2020-10-13 21:22:19","1":"2020-10-13 21:17:52","2":"2020-10-13 21:08:47","3":"2020-10-13 21:02:23","4":"2020-10-13 20:51:23","5":"2020-10-13 20:45:53","6":"2020-10-13 20:43:33","7":"2020-10-13 20:40:30","8":"2020-10-13 20:39:37","9":"2020-10-13 20:27:27","10":"2020-10-13 20:25:42","11":"2020-10-13 20:24:31","12":"2020-10-13 20:23:11","13":"2020-10-13 20:21:18","14":"2020-10-13 20:19:40","15":"2020-10-13 20:15:54","16":"2020-10-13 20:15:27","17":"2020-10-13 20:15:16","18":"2020-10-13 20:09:38","19":"2020-10-13 20:09:31","20":"2020-10-13 19:59:32","21":"2020-10-13 19:54:40","22":"2020-10-13 19:42:13","23":"2020-10-13 19:39:40","24":"2020-10-13 19:37:39","25":"2020-10-13 17:45:40","26":"2020-10-13 17:45:13","27":"2020-10-13 17:44:02","28":"2020-10-13 17:01:19","29":"2020-10-13 16:45:26","30":"2020-10-13 16:39:28","31":"2020-10-13 16:36:44","32":"2020-10-13 16:31:24","33":"2020-10-13 16:31:14","34":"2020-10-13 16:30:26","35":"2020-10-13 16:26:14","36":"2020-10-13 16:14:50","37":"2020-10-13 16:05:52","38":"2020-10-13 14:58:41","39":"2020-10-13 13:55:08","40":"2020-10-13 13:54:28","41":"2020-10-13 13:51:46","42":"2020-10-13 13:50:31","43":"2020-10-13 13:50:09","44":"2020-10-13 13:49:17","45":"2020-10-13 13:43:53","46":"2020-10-13 13:43:43","47":"2020-10-13 13:40:24","48":"2020-10-13 13:28:08","49":"2020-10-13 13:24:35","50":"2020-10-13 13:18:50","51":"2020-10-13 13:16:39","52":"2020-10-13 13:16:34","53":"2020-10-13 13:14:39","54":"2020-10-13 13:09:55","55":"2020-10-13 13:03:10","56":"2020-10-13 12:59:00","57":"2020-10-13 12:57:23","58":"2020-10-13 12:52:39","59":"2020-10-13 12:51:49","60":"2020-10-13 12:50:33","61":"2020-10-13 12:45:24","62":"2020-10-13 12:23:47","63":"2020-10-13 10:45:37","64":"2020-10-13 10:41:57","65":"2020-10-13 10:38:59","66":"2020-10-13 08:57:09","67":"2020-10-13 08:45:59","68":"2020-10-13 08:08:03","69":"2020-10-13 08:07:24","70":"2020-10-13 08:04:35","71":"2020-10-13 08:04:00","72":"2020-10-13 05:54:35","73":"2020-10-13 05:39:05","74":"2020-10-13 05:38:06"},"retweet_count":{"0":20,"1":19,"2":39,"3":393,"4":183,"5":0,"6":20,"7":72,"8":720,"9":1,"10":1602,"11":0,"12":1,"13":13,"14":0,"15":1,"16":44,"17":44,"18":48,"19":48,"20":51,"21":2096,"22":172,"23":14,"24":332,"25":2,"26":31,"27":205,"28":371,"29":953,"30":71,"31":1,"32":61,"33":622,"34":0,"35":621,"36":0,"37":4163,"38":210,"39":2,"40":16,"41":0,"42":1782,"43":13,"44":206,"45":24,"46":24,"47":539,"48":15,"49":542,"50":0,"51":32,"52":32,"53":30,"54":10,"55":121,"56":45,"57":5111,"58":106,"59":1080,"60":720,"61":17,"62":1,"63":17,"64":1590,"65":825,"66":0,"67":94,"68":1,"69":0,"70":0,"71":3,"72":59,"73":2,"74":25},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":99,"3":0,"4":0,"5":2,"6":62,"7":0,"8":1760,"9":6,"10":0,"11":0,"12":3,"13":0,"14":0,"15":1,"16":0,"17":126,"18":0,"19":123,"20":0,"21":0,"22":0,"23":74,"24":0,"25":42,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":2,"32":0,"33":0,"34":2,"35":0,"36":8,"37":7793,"38":0,"39":7,"40":0,"41":3,"42":0,"43":130,"44":0,"45":0,"46":75,"47":0,"48":0,"49":1455,"50":0,"51":0,"52":91,"53":0,"54":0,"55":0,"56":677,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":45,"62":3,"63":67,"64":3044,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":4,"71":0,"72":134,"73":23,"74":82},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","37":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","38":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","39":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","40":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","41":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","42":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","43":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","44":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","45":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","46":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","47":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","48":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","49":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","50":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","51":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","52":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","53":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","54":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","55":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","56":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","57":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","58":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","59":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","60":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","61":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","62":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","63":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","64":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","65":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","66":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","67":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","68":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","69":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","70":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","71":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","72":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","73":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","74":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NegocioVdG","name":"Negass","id":1059895869229674498,"id_str":"1059895869229674498","indices":[3,14]},{"screen_name":"EmpleoJunta","name":"Consejer\u00eda de Empleo, Formaci\u00f3n y Trabajo Aut\u00f3nomo","id":185668520,"id_str":"185668520","indices":[19,31]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NegocioVdG","name":"Negass","id":1059895869229674498,"id_str":"1059895869229674498","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[64,78]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[116,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IQ0qrWJ7Ek","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2019-03-05\/por-que-la-brecha-salarial-es-el-gran-mito-del-feminismo-izquierdista-1276634170\/","display_url":"libremercado.com\/2019-03-05\/por\u2026","indices":[80,103]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ddeschouw","name":"Diego de Schouwer","id":1027273487805759489,"id_str":"1027273487805759489","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mgh184272634","name":"Mgh1","id":1242078625639391242,"id_str":"1242078625639391242","indices":[0,13]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[14,27]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[28,42]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F7jRO2nYGx","expanded_url":"https:\/\/www.change.org\/p\/ayuntamiento-de-barcelona-dar-su-calle-en-barcelona-al-conde-duque-de-olivares?utm_source=share_petition&utm_medium=custom_url&recruited_by_id=953c14d0-0d8b-11eb-aca0-6f4eb6b0ef17","display_url":"change.org\/p\/ayuntamiento\u2026","indices":[151,174]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LainzJesus","name":"Jes\u00fas La\u00ednz","id":724942632695271424,"id_str":"724942632695271424","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mgh184272634","name":"Mgh1","id":1242078625639391242,"id_str":"1242078625639391242","indices":[0,13]},{"screen_name":"copipasteo","name":"Breve","id":2816564642,"id_str":"2816564642","indices":[14,25]},{"screen_name":"FenrirLonewolf","name":"Goosebot","id":1136653301435588608,"id_str":"1136653301435588608","indices":[26,41]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[42,55]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[56,70]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beagarciagom","name":"Beatriz Garc\u00eda G\u00f3mez","id":551739871,"id_str":"551739871","indices":[3,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mgh184272634","name":"Mgh1","id":1242078625639391242,"id_str":"1242078625639391242","indices":[0,13]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[14,27]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[28,42]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mgh184272634","name":"Mgh1","id":1242078625639391242,"id_str":"1242078625639391242","indices":[0,13]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[14,27]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[28,42]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FenrirLonewolf","name":"Goosebot","id":1136653301435588608,"id_str":"1136653301435588608","indices":[3,18]},{"screen_name":"Mgh184272634","name":"Mgh1","id":1242078625639391242,"id_str":"1242078625639391242","indices":[20,33]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[34,46]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[47,60]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[61,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e7nhUkigHZ","expanded_url":"https:\/\/www.eleconomista.es\/empresas-finanzas\/noticias\/10805590\/10\/20\/Mercadona-y-Alcampo-pagan-entre-un-3-y-un-5-mas-a-las-mujeres.html","display_url":"eleconomista.es\/empresas-finan\u2026","indices":[97,120]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mgh184272634","name":"Mgh1","id":1242078625639391242,"id_str":"1242078625639391242","indices":[0,13]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[14,27]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[28,42]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mgh184272634","name":"Mgh1","id":1242078625639391242,"id_str":"1242078625639391242","indices":[0,13]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[14,27]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[28,42]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"Mgh184272634","name":"Mgh1","id":1242078625639391242,"id_str":"1242078625639391242","indices":[17,30]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[31,44]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[45,59]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mgh184272634","name":"Mgh1","id":1242078625639391242,"id_str":"1242078625639391242","indices":[0,13]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[14,27]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[28,42]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"Mgh184272634","name":"Mgh1","id":1242078625639391242,"id_str":"1242078625639391242","indices":[17,30]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[31,44]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[45,59]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mgh184272634","name":"Mgh1","id":1242078625639391242,"id_str":"1242078625639391242","indices":[0,13]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[14,27]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[28,42]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[73,83]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[84,91]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[92,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wc9XyLN81y","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/emilio-campmany\/denunciar-en-europa-cgpj-pp-ciudadanos-vox-ue-poder-judicial-gobierno-psoe-podemos-6669702\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/emilio\u2026","indices":[108,131]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloMolinaLD","name":"Pablo Molina","id":455704182,"id_str":"455704182","indices":[32,46]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[83,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1I551txCdi","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/pablo-molina\/menos-grenas-y-mas-kanfort-6669690\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/pablo-\u2026","indices":[47,70]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenditaJusticia","name":"Bendita Justicia","id":1107590013255106563,"id_str":"1107590013255106563","indices":[3,19]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[31,44]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BaltarGaius1","name":"Gaius Baltar R\u26a0\ufe0f\u00a9\ufe0fH\ud83c\udd70\ufe0fL","id":1314248779797798919,"id_str":"1314248779797798919","indices":[0,13]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BaltarGaius1","name":"Gaius Baltar R\u26a0\ufe0f\u00a9\ufe0fH\ud83c\udd70\ufe0fL","id":1314248779797798919,"id_str":"1314248779797798919","indices":[3,16]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"90248a","name":"Noventa","id":946491668437590016,"id_str":"946491668437590016","indices":[3,10]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Benditapuntoeu","name":"Bendita.eu","id":1105626147923083264,"id_str":"1105626147923083264","indices":[3,18]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoSoyLaGente","name":"\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae","id":316370274,"id_str":"316370274","indices":[3,16]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Armunho","name":"Armu\u00f1\u00edn Oficial del Estado","id":231257304,"id_str":"231257304","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hwcekotR8s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/akabadxgyal\/status\/1315444357357596672","display_url":"twitter.com\/akabadxgyal\/st\u2026","indices":[74,97]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tezai3","name":"Tezai","id":1080843480002428929,"id_str":"1080843480002428929","indices":[0,7]},{"screen_name":"Nanchinho","name":"Fran G\u00f3mez \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":2844296692,"id_str":"2844296692","indices":[8,18]},{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[19,34]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenditaJusticia","name":"Bendita Justicia","id":1107590013255106563,"id_str":"1107590013255106563","indices":[3,19]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenditaJusticia","name":"Bendita Justicia","id":1107590013255106563,"id_str":"1107590013255106563","indices":[3,19]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[31,45]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tezai3","name":"Tezai","id":1080843480002428929,"id_str":"1080843480002428929","indices":[0,7]},{"screen_name":"Nanchinho","name":"Fran G\u00f3mez \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":2844296692,"id_str":"2844296692","indices":[8,18]},{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[19,34]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[3,17]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PianoNocturno","name":"Erus S\u00edmera","id":1627032919,"id_str":"1627032919","indices":[0,14]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U5ncUkKcEy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezcastejon\/status\/746065912621576192","display_url":"twitter.com\/sanchezcastejo\u2026","indices":[21,44]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TsevanRabtan","name":"Tsevan Rabtan","id":1256895604174852096,"id_str":"1256895604174852096","indices":[3,16]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AcLegran","name":"ACLegran","id":1086354868351184896,"id_str":"1086354868351184896","indices":[0,9]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[10,23]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[24,38]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AcLegran","name":"ACLegran","id":1086354868351184896,"id_str":"1086354868351184896","indices":[3,12]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[14,26]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[27,40]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[41,55]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BerbenasCubero","name":"Mar\u00eda","id":1243916533438590976,"id_str":"1243916533438590976","indices":[0,15]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[16,29]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[30,44]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FroilLannister","name":"Froil\u00e1n I de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":60855010,"id_str":"60855010","indices":[0,15]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FroilLannister","name":"Froil\u00e1n I de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":60855010,"id_str":"60855010","indices":[3,18]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"Diniesta49","name":"Diniesta","id":1248660118188810242,"id_str":"1248660118188810242","indices":[17,28]},{"screen_name":"BertaGDeVega","name":"Berta G. de Vega\/\ud83d\udc1d","id":224965117,"id_str":"224965117","indices":[29,42]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Diniesta49","name":"Diniesta","id":1248660118188810242,"id_str":"1248660118188810242","indices":[0,11]},{"screen_name":"BertaGDeVega","name":"Berta G. de Vega\/\ud83d\udc1d","id":224965117,"id_str":"224965117","indices":[12,25]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ddeschouw","name":"Diego de Schouwer","id":1027273487805759489,"id_str":"1027273487805759489","indices":[3,13]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bregonat","name":"homer69","id":978126750,"id_str":"978126750","indices":[3,12]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[14,26]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[27,40]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[41,55]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[115,128]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[131,145]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fran19j","name":"Hola! Soy Paco. (\ud83c\udfe0)","id":326065273,"id_str":"326065273","indices":[0,8]},{"screen_name":"BertaGDeVega","name":"Berta G. de Vega\/\ud83d\udc1d","id":224965117,"id_str":"224965117","indices":[9,22]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"goslum","name":"goslum (La banda de S\u00e1nchez sigue tocando)","id":769466948,"id_str":"769466948","indices":[17,24]},{"screen_name":"UGT_Comunica","name":"UGT","id":86379470,"id_str":"86379470","indices":[25,38]},{"screen_name":"CCOO","name":"COMISIONES OBRERAS","id":327325722,"id_str":"327325722","indices":[39,44]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goslum","name":"goslum (La banda de S\u00e1nchez sigue tocando)","id":769466948,"id_str":"769466948","indices":[0,7]},{"screen_name":"UGT_Comunica","name":"UGT","id":86379470,"id_str":"86379470","indices":[8,21]},{"screen_name":"CCOO","name":"COMISIONES OBRERAS","id":327325722,"id_str":"327325722","indices":[22,27]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goslum","name":"goslum (La banda de S\u00e1nchez sigue tocando)","id":769466948,"id_str":"769466948","indices":[3,10]},{"screen_name":"UGT_Comunica","name":"UGT","id":86379470,"id_str":"86379470","indices":[28,41]},{"screen_name":"CCOO","name":"COMISIONES OBRERAS","id":327325722,"id_str":"327325722","indices":[42,47]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BertaGDeVega","name":"Berta G. de Vega\/\ud83d\udc1d","id":224965117,"id_str":"224965117","indices":[3,16]},{"screen_name":"Fran19j","name":"Hola! Soy Paco. (\ud83c\udfe0)","id":326065273,"id_str":"326065273","indices":[18,26]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[27,39]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BertaGDeVega","name":"Berta G. de Vega\/\ud83d\udc1d","id":224965117,"id_str":"224965117","indices":[3,16]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[0,15]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ABNfTkJUf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InesArrimadas\/status\/1315990568208683008","display_url":"twitter.com\/InesArrimadas\/\u2026","indices":[117,140]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ysoQmIZouI","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-13\/fotografia-12o-cientos-de-fotografos-un-solo-manifestante-quemando-fotos-del-rey-6669451\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[106,129]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q35Gcapza5","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/quien-es-ese-que-no-saluda-al-rey-pablo-iglesias-6669314\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1315996907840438272,"id_str":"1315996907840438272","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNcNxlXgAAvAKR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNcNxlXgAAvAKR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9MyagM2zGU","display_url":"pic.twitter.com\/9MyagM2zGU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1315997064359284736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":954,"h":636,"resize":"fit"},"large":{"w":954,"h":636,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OwlPolitica","name":"Owl","id":1259422740936867840,"id_str":"1259422740936867840","indices":[0,12]},{"screen_name":"bechoch","name":"Diego de Torres","id":1394346374,"id_str":"1394346374","indices":[13,21]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oXWnrO2X2X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosLusBarrosoC2\/status\/1315964056822599681","display_url":"twitter.com\/JosLusBarrosoC\u2026","indices":[90,113]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eW7fqzUh7d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diegodelacruz\/status\/1315961770968838145?s=19","display_url":"twitter.com\/diegodelacruz\/\u2026","indices":[203,226]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[3,17]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"esojesmosi","name":"JOSE MANUEL SIMOES","id":250351329,"id_str":"250351329","indices":[0,11]},{"screen_name":"LainzJesus","name":"Jes\u00fas La\u00ednz","id":724942632695271424,"id_str":"724942632695271424","indices":[12,23]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"ignacioaguado","name":"Ignacio Aguado","id":143538142,"id_str":"143538142","indices":[37,51]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sita63122291","name":"_Sita_K_","id":1207680759772909568,"id_str":"1207680759772909568","indices":[3,16]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[18,30]},{"screen_name":"Rodrigosadiaz","name":"Rodrigo Santos Diaz","id":1222065383634542592,"id_str":"1222065383634542592","indices":[31,45]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"esojesmosi","name":"JOSE MANUEL SIMOES","id":250351329,"id_str":"250351329","indices":[0,11]},{"screen_name":"LainzJesus","name":"Jes\u00fas La\u00ednz","id":724942632695271424,"id_str":"724942632695271424","indices":[12,23]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Crisol360","name":"Luis C.u","id":2294805236,"id_str":"2294805236","indices":[0,10]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Crisol360","name":"Luis C.u","id":2294805236,"id_str":"2294805236","indices":[3,13]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[15,27]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[97,111]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[149,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARXnxbti9A","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-10-13\/paro-espana-eeuu-trump-sanchez-6669156\/","display_url":"libremercado.com\/2020-10-13\/par\u2026","indices":[113,136]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patergongora","name":"P. Juan Manuel G\u00f3ngora","id":88839179,"id_str":"88839179","indices":[0,13]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patergongora","name":"P. Juan Manuel G\u00f3ngora","id":88839179,"id_str":"88839179","indices":[8,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6S9EYjP5AV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patergongora\/status\/1315765202592452608","display_url":"twitter.com\/patergongora\/s\u2026","indices":[281,304]}]}}}