{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1316034035878113284,"1":1315972158615683073,"2":1315972013715009536},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"\"N\u00e3o \u00e9 uma fatalidade os idosos terem #Covid19 e morrerem\", afirmou Gra\u00e7a Freitas, no dia 18 de abril. Esta cita\u00e7\u00e3o tem sido difundida nas redes sociais como suposta demonstra\u00e7\u00e3o de uma \"completa falta de respeito pela vida humana\". https:\/\/t.co\/SW9kPbgYeO","1":"Publica\u00e7\u00e3o viral mostra uma \"pintura\" que supostamente \"foi feita em 1962 pelo pintor italiano Walter Molino\", com o seguinte t\u00edtulo: \"A vida em 2022\". https:\/\/t.co\/EamgJxaIEV","2":"Publica\u00e7\u00e3o denuncia que, antes das touradas, \"os olhos do touro s\u00e3o esfregados para desfocar a sua vista\", al\u00e9m de lhes ser \"enfiado algod\u00e3o nas narinas para lhe tornar dif\u00edcil a respira\u00e7\u00e3o\", entre outras pr\u00e1ticas supostamente tradicionais. https:\/\/t.co\/GygohU439B"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-10-13 15:12:19","1":"2020-10-13 11:06:26","2":"2020-10-13 11:05:52"},"retweet_count":{"0":2,"1":1,"2":1},"favorite_count":{"0":1,"1":2,"2":1},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[38,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SW9kPbgYeO","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/graca-freitas-desvalorizou-idosos-que-morrem-de-covid-19-ao-dizer-que-nao-e-uma-fatalidade","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/gra\u2026","indices":[233,256]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EamgJxaIEV","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ilustracao-de-pintor-italiano-da-decada-de-1960-preve-a-vida-em-2022-no-pos-pandemia","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ilu\u2026","indices":[152,175]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GygohU439B","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/olhos-dos-touros-sao-esfregados-com-vaselina-para-desfocar-visao-antes-das-touradas","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/olh\u2026","indices":[241,264]}]}}}