{"screen_name":{"0":"PorunChileDigno","1":"PorunChileDigno","2":"PorunChileDigno","3":"PorunChileDigno","4":"PorunChileDigno","5":"PorunChileDigno","6":"PorunChileDigno","7":"PorunChileDigno","8":"PorunChileDigno","9":"PorunChileDigno","10":"PorunChileDigno"},"tweet_id":{"0":1316135692876107781,"1":1316135225332830212,"2":1316115456001007616,"3":1316069500656267270,"4":1315992632997355520,"5":1315890525212487681,"6":1315881933335941120,"7":1315863306767396864,"8":1315856218561409027,"9":1315814678052958209,"10":1315813881747509249},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"text":{"0":"#SegundoRetiroDeLasAfp POPULISMO BARATO.\nPor que los Chilenos tenemos que pagar con nuestros ahorros los cagazos de los pol\u00edticos y sus planes? Que las grandes empresas paguen el Impuesto Espec\u00edfico, que paguen Royalti, Recuperemos el Cobre, el Litio, el Molibdeno.","1":"\u00bfSe dieron cuenta como la acusaci\u00f3n contra Ma\u00f1alich fue otro Show de la Clase Pol\u00edtica? Si est\u00e1n todos metidos en esto, desde Izquierda a Derecha, siguiendo instrucciones de la ONU, OMS, AGENDA 2030. #FaltaSoberania","2":"Illuminati Nunca tomar\u00e1s el control https:\/\/t.co\/fYrL9ols9o a trav\u00e9s de @YouTube","3":"DESPERTEMOS\nhttps:\/\/t.co\/PWrDbFvyZl a trav\u00e9s de @FacebookWatch","4":"Ayer @canal13 denuevo mintiendo, que esto era s\u00f3lo una marcha contra Fernandez, NO SE\u00d1ORES es una protesta contra la FALSAPANDEMIA que ustedes han inflado #Bienvenidos13 @TonkaTP https:\/\/t.co\/6DdvqeeXVA","5":"PERO CANAL13 TITULA \"Masiva protesta en Buenos Aires contra Gobierno de Fern\u00e1ndez\" y confinamiento por el COVID-19   NO HAY PANDEMIA FARSANTES\nhttps:\/\/t.co\/HNIkhR0Qdn a trav\u00e9s de @T13","6":"DESDE ENERO SE\u00d1ALANDO LO MISMO\nEl Plebiscito es un fraude\nLa letra chica del acuerdo por una nueva constituci\u00f3n #LaFranjaDeDaza https:\/\/t.co\/HGus63jvzF a trav\u00e9s de @YouTube","7":"Esta Pandemia es Falsa, no existe, lo sabes @DrEnriqueParis lo sabes @pdazan DEJEN DE MENTIR, BASTA. Hasta cuando estos sinverguenzas siguen con esto y nuestro @Ejercito_Chile mirando como h\u00fanden nuestro pa\u00eds estos Psic\u00f3patas. HASTA CUANDO https:\/\/t.co\/B5j62MslyI","8":"No hay Pandemia, es #Plandemia espero el Capit\u00e1n nos ayude con un RT @C1audioBravo https:\/\/t.co\/loWmU25gxZ","9":"Nos preguntan por que el uso de Mascarillas es malo. Bueno ac\u00e1 se lo explican muy bien https:\/\/t.co\/8VgnztMSj2","10":"La Corrupta OMS se volvi\u00f3 buena persona. Lee @DrEnriqueParis para con tu circo, est\u00e1s claro que terminar\u00e1s preso igual. https:\/\/t.co\/SyQS6tLF0K"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"created_at":{"0":"2020-10-13 21:56:16","1":"2020-10-13 21:54:24","2":"2020-10-13 20:35:51","3":"2020-10-13 17:33:15","4":"2020-10-13 12:27:48","5":"2020-10-13 05:42:03","6":"2020-10-13 05:07:55","7":"2020-10-13 03:53:54","8":"2020-10-13 03:25:44","9":"2020-10-13 00:40:40","10":"2020-10-13 00:37:30"},"retweet_count":{"0":5,"1":13,"2":2,"3":0,"4":64,"5":7,"6":3,"7":19,"8":21,"9":2,"10":31},"favorite_count":{"0":11,"1":23,"2":2,"3":0,"4":88,"5":11,"6":6,"7":26,"8":21,"9":8,"10":41},"user_location":{"0":"Santiago, Chile","1":"Santiago, Chile","2":"Santiago, Chile","3":"Santiago, Chile","4":"Santiago, Chile","5":"Santiago, Chile","6":"Santiago, Chile","7":"Santiago, Chile","8":"Santiago, Chile","9":"Santiago, Chile","10":"Santiago, Chile"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","1":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","2":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","3":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","4":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","5":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","6":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","7":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","8":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","9":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","10":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"SegundoRetiroDeLasAfp","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"FaltaSoberania","indices":[200,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[72,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fYrL9ols9o","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/LU8OGAjTulk","display_url":"youtu.be\/LU8OGAjTulk","indices":[36,59]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FacebookWatch","name":"facebookwatch","id":899733078641225728,"id_str":"899733078641225728","indices":[48,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PWrDbFvyZl","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/watch\/?v=3451326555092576","display_url":"facebook.com\/watch\/?v=34513\u2026","indices":[12,35]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Bienvenidos13","indices":[155,169]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canal13","name":"Canal 13","id":216436927,"id_str":"216436927","indices":[5,13]},{"screen_name":"TonkaTP","name":"Tonka Tomicic","id":109687000,"id_str":"109687000","indices":[170,178]}],"urls":[],"media":[{"id":1315992503057870850,"id_str":"1315992503057870850","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315992503057870850\/pu\/img\/mFAQDym0EeZUpBzg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315992503057870850\/pu\/img\/mFAQDym0EeZUpBzg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6DdvqeeXVA","display_url":"pic.twitter.com\/6DdvqeeXVA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PorunChileDigno\/status\/1315992632997355520\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"T13","name":"T13","id":24952459,"id_str":"24952459","indices":[179,183]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HNIkhR0Qdn","expanded_url":"https:\/\/www.t13.cl\/noticia\/mundo\/masiva-protestas-buenos-aires-gobierno-fernandez-y-confinamiento-covid-19","display_url":"t13.cl\/noticia\/mundo\/\u2026","indices":[143,166]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"LaFranjaDeDaza","indices":[112,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[164,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HGus63jvzF","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/zV9DzK7IA5s","display_url":"youtu.be\/zV9DzK7IA5s","indices":[128,151]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[44,59]},{"screen_name":"pdazan","name":"Paula Daza","id":2496588486,"id_str":"2496588486","indices":[69,76]},{"screen_name":"Ejercito_Chile","name":"Ej\u00e9rcito de Chile","id":105197626,"id_str":"105197626","indices":[160,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B5j62MslyI","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/MrCapachoenvivo\/videos\/2854854341453917","display_url":"facebook.com\/MrCapachoenviv\u2026","indices":[240,263]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[20,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"C1audioBravo","name":"Claudio Bravo Mu\u00f1oz","id":422201803,"id_str":"422201803","indices":[69,82]}],"urls":[],"media":[{"id":1315856163121049600,"id_str":"1315856163121049600","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkLcNWpWsAAYjYb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkLcNWpWsAAYjYb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/loWmU25gxZ","display_url":"pic.twitter.com\/loWmU25gxZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PorunChileDigno\/status\/1315856218561409027\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1654,"resize":"fit"},"small":{"w":658,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1161,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8VgnztMSj2","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/_OUERyyGOKU","display_url":"youtu.be\/_OUERyyGOKU","indices":[87,110]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[45,60]}],"urls":[],"media":[{"id":1315813878916358144,"id_str":"1315813878916358144","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkK1wFtWoAAmBpS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkK1wFtWoAAmBpS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SyQS6tLF0K","display_url":"pic.twitter.com\/SyQS6tLF0K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PorunChileDigno\/status\/1315813881747509249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1162,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1162,"resize":"fit"},"small":{"w":632,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}