{"screen_name":{"0":"tecn_preocupado","1":"tecn_preocupado","2":"tecn_preocupado","3":"tecn_preocupado","4":"tecn_preocupado","5":"tecn_preocupado"},"tweet_id":{"0":1316133191904907266,"1":1316126503701221387,"2":1316082827906232322,"3":1316080180662763520,"4":1315986493643591680,"5":1315981431554924544},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"\u00a1Qu\u00e9 no vamos a morir! \u00a1Ni muchos menos, pues no somos duros!\n\nUTP98a Del Timosida a la Tragipandemia (sin m\u00fasica)\n\nTen\u00e9is a vuestra disposici\u00f3n otro podcast igual pero con cu\u00f1as musicales.\n\n https:\/\/t.co\/IK0HWhjuy6 https:\/\/t.co\/md4IBvrd4q","1":"@MelondeH2O Pues por ahora van el doble de descargas sin m\u00fasica que con m\u00fasica.\n\nPara mi es mucho m\u00e1s trabajo elegir la m\u00fasica adecuada y buscar el mejor momento para integrarla.","2":"\u00a1Qu\u00e9 no vamos a morir! \u00a1Ni muchos menos, pues no somos duros!\n\nUTP98a Del Timosida a la Tragipandemia (sin m\u00fasica)\n\nTen\u00e9is a vuestra disposici\u00f3n otro podcast igual pero con cu\u00f1as musicales.\n\n https:\/\/t.co\/IK0HWhjuy6 https:\/\/t.co\/md4IBvrd4q","3":"@HomoNonNomine Much\u00edsimas gracias...estamos abiertos y hay cantina gratis.","4":"@Javierlopezjur2 @IgnaciodeTorre3 @ayec98_2 Ojo, yo nunca he negado la existencia de un tipo de gripe que provoque esos s\u00edntomas. Pueden ser varios factores.","5":"@Javierlopezjur2 @IgnaciodeTorre3 Sospechamos que por falta de zinc. El cadmio puede estar influyendo tambi\u00e9n.\n\n@ayec98_2 lo puede explicar t\u00e9cnicamente"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-10-13 21:46:20","1":"2020-10-13 21:19:45","2":"2020-10-13 18:26:12","3":"2020-10-13 18:15:41","4":"2020-10-13 12:03:24","5":"2020-10-13 11:43:17"},"retweet_count":{"0":16,"1":0,"2":16,"3":0,"4":0,"5":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":30,"3":1,"4":2,"5":1},"user_location":{"0":"Valencia, Espa\u00f1a","1":"Valencia, Espa\u00f1a","2":"Valencia, Espa\u00f1a","3":"Valencia, Espa\u00f1a","4":"Valencia, Espa\u00f1a","5":"Valencia, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","1":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","2":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","3":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","4":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","5":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MelondeH2O","name":"Xavi Cansat","id":122028496,"id_str":"122028496","indices":[0,11]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IK0HWhjuy6","expanded_url":"https:\/\/go.ivoox.com\/rf\/57696849","display_url":"go.ivoox.com\/rf\/57696849","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1316082825117020160,"id_str":"1316082825117020160","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOqW0YXsAA80O8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOqW0YXsAA80O8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/md4IBvrd4q","display_url":"pic.twitter.com\/md4IBvrd4q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1316082827906232322\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":450,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":450,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":450,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HomoNonNomine","name":"ElHombreSinNombre","id":871450403048706050,"id_str":"871450403048706050","indices":[0,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javierlopezjur2","name":"Brigada Anti Grefusa","id":3352767532,"id_str":"3352767532","indices":[0,16]},{"screen_name":"IgnaciodeTorre3","name":"Ignacio de Torres","id":1260631865247105024,"id_str":"1260631865247105024","indices":[17,33]},{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[34,43]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javierlopezjur2","name":"Brigada Anti Grefusa","id":3352767532,"id_str":"3352767532","indices":[0,16]},{"screen_name":"IgnaciodeTorre3","name":"Ignacio de Torres","id":1260631865247105024,"id_str":"1260631865247105024","indices":[17,33]},{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[112,121]}],"urls":[]}}}