{"screen_name":{"0":"thecliniccl","1":"thecliniccl","2":"thecliniccl","3":"thecliniccl","4":"thecliniccl","5":"thecliniccl","6":"thecliniccl","7":"thecliniccl","8":"thecliniccl","9":"thecliniccl","10":"thecliniccl","11":"thecliniccl","12":"thecliniccl","13":"thecliniccl","14":"thecliniccl","15":"thecliniccl","16":"thecliniccl","17":"thecliniccl","18":"thecliniccl","19":"thecliniccl","20":"thecliniccl","21":"thecliniccl","22":"thecliniccl","23":"thecliniccl","24":"thecliniccl","25":"thecliniccl","26":"thecliniccl","27":"thecliniccl","28":"thecliniccl","29":"thecliniccl","30":"thecliniccl","31":"thecliniccl","32":"thecliniccl","33":"thecliniccl","34":"thecliniccl","35":"thecliniccl","36":"thecliniccl","37":"thecliniccl","38":"thecliniccl","39":"thecliniccl","40":"thecliniccl","41":"thecliniccl","42":"thecliniccl","43":"thecliniccl","44":"thecliniccl","45":"thecliniccl","46":"thecliniccl","47":"thecliniccl","48":"thecliniccl","49":"thecliniccl","50":"thecliniccl","51":"thecliniccl","52":"thecliniccl","53":"thecliniccl","54":"thecliniccl","55":"thecliniccl","56":"thecliniccl","57":"thecliniccl","58":"thecliniccl","59":"thecliniccl","60":"thecliniccl","61":"thecliniccl","62":"thecliniccl","63":"thecliniccl","64":"thecliniccl","65":"thecliniccl","66":"thecliniccl","67":"thecliniccl","68":"thecliniccl","69":"thecliniccl","70":"thecliniccl","71":"thecliniccl","72":"thecliniccl","73":"thecliniccl","74":"thecliniccl","75":"thecliniccl","76":"thecliniccl","77":"thecliniccl","78":"thecliniccl","79":"thecliniccl","80":"thecliniccl","81":"thecliniccl","82":"thecliniccl","83":"thecliniccl","84":"thecliniccl","85":"thecliniccl","86":"thecliniccl","87":"thecliniccl","88":"thecliniccl","89":"thecliniccl","90":"thecliniccl","91":"thecliniccl","92":"thecliniccl","93":"thecliniccl","94":"thecliniccl","95":"thecliniccl","96":"thecliniccl","97":"thecliniccl","98":"thecliniccl","99":"thecliniccl","100":"thecliniccl","101":"thecliniccl","102":"thecliniccl","103":"thecliniccl","104":"thecliniccl","105":"thecliniccl","106":"thecliniccl","107":"thecliniccl","108":"thecliniccl","109":"thecliniccl","110":"thecliniccl","111":"thecliniccl","112":"thecliniccl","113":"thecliniccl","114":"thecliniccl","115":"thecliniccl","116":"thecliniccl","117":"thecliniccl","118":"thecliniccl","119":"thecliniccl","120":"thecliniccl","121":"thecliniccl","122":"thecliniccl","123":"thecliniccl","124":"thecliniccl","125":"thecliniccl","126":"thecliniccl","127":"thecliniccl","128":"thecliniccl","129":"thecliniccl","130":"thecliniccl","131":"thecliniccl","132":"thecliniccl","133":"thecliniccl","134":"thecliniccl"},"tweet_id":{"0":1316165989667663874,"1":1316164322188550144,"2":1316161806839287808,"3":1316159298775511041,"4":1316159297613631489,"5":1316156840296751105,"6":1316156774542716928,"7":1316154257389821952,"8":1316152019145633792,"9":1316151938954792960,"10":1316149222194974722,"11":1316147740531974145,"12":1316146708200517633,"13":1316144203102138368,"14":1316141673924222983,"15":1316139157480247297,"16":1316137777172488193,"17":1316136840739672065,"18":1316136457678000135,"19":1316134126576164864,"20":1316131609364529153,"21":1316131443035209731,"22":1316129101141417987,"23":1316127827104804869,"24":1316126576338239489,"25":1316124061790023696,"26":1316123022651281411,"27":1316122800730632195,"28":1316121759943401480,"29":1316119025085280256,"30":1316116508016283648,"31":1316115885598347264,"32":1316114003329003521,"33":1316111475937869840,"34":1316111195871604736,"35":1316110220460994561,"36":1316108960081031169,"37":1316108263889477633,"38":1316106691365285890,"39":1316103928170401793,"40":1316102732114165761,"41":1316101412489699329,"42":1316101288204161032,"43":1316100088893186049,"44":1316098915662475273,"45":1316097975555366913,"46":1316096377294925827,"47":1316096036914565121,"48":1316090285194084352,"49":1316088827484794880,"50":1316088122241945601,"51":1316086312361959430,"52":1316083826058309632,"53":1316083730256191489,"54":1316081277548756992,"55":1316081277515243531,"56":1316078762711277568,"57":1316077459104845824,"58":1316076492489711616,"59":1316074333467537408,"60":1316073728749514753,"61":1316071214134317056,"62":1316070920663040001,"63":1316069831800754180,"64":1316068742447722500,"65":1316066589717024769,"66":1316065423792779264,"67":1316063323499229205,"68":1316061027985956872,"69":1316060665828855808,"70":1316057745813114883,"71":1316054951156744193,"72":1316051590080589824,"73":1316049696377405440,"74":1316046312450785283,"75":1316043050595037187,"76":1316041201120940033,"77":1316038313405538304,"78":1316035498629005313,"79":1316033381478604800,"80":1316031988411904000,"81":1316029380598984713,"82":1316027728940859401,"83":1316024133256245250,"84":1316021085301731329,"85":1316019781212860421,"86":1316017164646715393,"87":1316013672485904384,"88":1316011208110030848,"89":1316009014703120384,"90":1316007321525420032,"91":1316005781309984769,"92":1316003272579260416,"93":1316002598361747457,"94":1316001297808666630,"95":1315998232242253826,"96":1315997308635492352,"97":1315995706117828610,"98":1315994748709109761,"99":1315993272603545600,"100":1315993145763655680,"101":1315990679747792898,"102":1315988163500879874,"103":1315986087861456896,"104":1315985797913497601,"105":1315983128540962816,"106":1315982408135708672,"107":1315980615611822080,"108":1315980577749774336,"109":1315978148933238786,"110":1315976166998671360,"111":1315975579590688772,"112":1315973063557681153,"113":1315970849573416961,"114":1315968033328902148,"115":1315965513982504960,"116":1315963021156646912,"117":1315960481480310784,"118":1315957966793830405,"119":1315955680562556928,"120":1315951675551764480,"121":1315947926326333442,"122":1315941608454529038,"123":1315927767867887616,"124":1315915179650146305,"125":1315902606892564481,"126":1315884981256847364,"127":1315867363640832002,"128":1315851007327432704,"129":1315834687235985408,"130":1315829616347688960,"131":1315824581807165440,"132":1315819664975556614,"133":1315814516698034176,"134":1315804563681804288},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false},"text":{"0":"#Video | :television: La raz\u00f3n tras el llanto de Kim Jong-un en medio de un inusual discurso ante la naci\u00f3n :thinking_face: https:\/\/t.co\/ra0YKkcFo6","1":"Humor: \u00a1Los otros saludos de la seremi de las Culturas en Twitter! https:\/\/t.co\/67uMkCVgr7","2":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfPodr\u00e1s hacer campa\u00f1a el d\u00eda de votaci\u00f3n? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/bRNgzZX887","3":":writing_hand_selector: Columna de Carlos Ch\u00e1vez: Los grandes tienen algo que decir https:\/\/t.co\/HP1Vkvxhg9","4":"#Reportaje | :newspaper: Seg\u00fan la rendici\u00f3n de cuentas anual de junio de 2019, el colectivo se financia con el aporte de 20 asociaciones, que en promedio colaboran con $700 mil mensuales cada una. https:\/\/t.co\/DJWIN5vxA2","5":"#Videos | :television:  Ahora le toc\u00f3 sufrir a Uruguay: el VAR les anul\u00f3 un gol y fueron aplastados por Ecuador \n:soccer_ball: Mira aqu\u00ed todos los goles del partido https:\/\/t.co\/NPDzpq7Zdj","6":"\u201cAhora todos sabemos lo que es estar confinado, pero mi pap\u00e1 s\u00ed estuvo confinado de verdad, en otras circunstancias y en otra \u00e9poca\u201d rememora la abogada Paz Z\u00e1rate. https:\/\/t.co\/rrieBpZVsR","7":"Cruzamos los dedos para que hoy no ocurra aquello con #LaRoja https:\/\/t.co\/aQinEn3js9","8":"As\u00ed fue la ca\u00edda del pol\u00e9mico informe big data del Gobierno que atribuy\u00f3 al K-Pop influencia sobre el estallido social :face_with_open_mouth:\n https:\/\/t.co\/DZLtaHtIM0","9":"Ilustrador mexicano y uso de su vi\u00f1eta por la Seremi de Cultura: \u201cQuien eligi\u00f3 esa publicaci\u00f3n ni siquiera se molest\u00f3 en ponerle atenci\u00f3n a la imagen\u201d \n https:\/\/t.co\/TVLo5stsYF","10":"Cuando faltan doce d\u00edas del plebiscito nacional, quienes presenten PCR positivo ya no podr\u00e1n votar.   https:\/\/t.co\/c84yaUxJ5M","11":"Dos carabineros acusados de montaje en prisi\u00f3n preventiva por homicidio frustrado: simularon un robo para encubrir los hechos :eyes:\n https:\/\/t.co\/wWyAnkscDH","12":"#Reportaje | :newspaper: Seg\u00fan la rendici\u00f3n de cuentas anual de junio de 2019, el colectivo se financia con el aporte de 20 asociaciones, que en promedio colaboran con $700 mil mensuales cada una.   https:\/\/t.co\/ux8aphgAIW","13":"El primer lunes de octubre del 2019, una avalancha de estudiantes secundarios fue grabado bajando las escaleras del metro U. de Chile y saltando los torniquetes sin pagar    https:\/\/t.co\/hlQlk6jwzS","14":"A un poco m\u00e1s de dos horas del partido #Chile v\/s #Colombia, recordamos los mejores momentos de ambos equipos   https:\/\/t.co\/HxgeXp2ifZ","15":"Si bien las cifras hablaban de un retroceso de la enfermedad en la R. Metropolitana, al mismo tiempo se comenz\u00f3 a registrar una multiplicaci\u00f3n de los casos en regiones, primero en el norte, y luego en el sur  https:\/\/t.co\/N3vSYEDlq9","16":"Contralor\u00eda confirm\u00f3 que 54 personas con antecedentes penales manten\u00edan contrato con la Municipalidad de San Ram\u00f3n :thinking_face:\n https:\/\/t.co\/bcdAnPZS63","17":"#Columna | :writing_hand_selector: Amalia Vald\u00e9s (@pasecolaquijota): \"En Chile, la privaci\u00f3n del derecho a sufragio y el encarcelamiento van intr\u00ednsecamente de la mano\"   https:\/\/t.co\/ksJ2sY0x80","18":"#FICValdivia2020  :clapper_board: | Entre las doce pel\u00edculas que integran la competencia de Largometraje Internacional en @FICVALDIVIA, dos documentales chilenos van por ese premio :face_with_open_mouth:\n:eyes: Todos los detalles en el siguiente link: https:\/\/t.co\/01znaiB3Sk\n:play_button_selector: Visita https:\/\/t.co\/sfXYdBfXo6 https:\/\/t.co\/kt2zAbD9K1","19":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfD\u00f3nde tienes que votar? #Plebiscito2020     https:\/\/t.co\/clLqX7mOJn","20":"La Ley de Transparencia consigna que entre 18 de octubre y 25 de marzo de 2020 Carabineros acept\u00f3 260 licencias por salud mental en todo el pa\u00eds. Los graves problemas quedaron en evidencia tras suicidio de subteniente Jofr\u00e9.   https:\/\/t.co\/3POoE1ULut","21":"Parlamentarios del oficialismo pasan a Comisi\u00f3n de \u00c9tica a Teillier por cuestionados dichos sobre la violencia :hushed_face: https:\/\/t.co\/5QXG6FeuwN","22":"#Columna | :writing_hand_selector: Ileana Elordi (@ileanaelordi): \"Es indiscutible que en Chile existe un problema de leg\u00edtimidad severo, partiendo por la el contexto ileg\u00edtimo en que se cre\u00f3 la constituci\u00f3n del 80\"    https:\/\/t.co\/yArR2OQ1b2","23":"\u00a1Alerta de #concurso! :four_leaf_clover: | The Clinic y Asmodee te regalan el juego de mesa de Cyanide &amp; Happiness :face_screaming_in_fear:\nPara participar, sigue las instrucciones ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down:\n#AsmodeeChile #Juegosdemesa #TranviaMortal https:\/\/t.co\/NblhTP0K7q","24":"La Seremi nos hizo llegar los futuros saludos que piensa hacer y en The Clinic te los mostramos    https:\/\/t.co\/SjmaylZOXD","25":"Ya con lo de Arias hoy, no queremos m\u00e1s guerra. #LaRoja #Chile    https:\/\/t.co\/OYuUe2ZAl4","26":"Video :television: | \u201cNo sale nunca\u201d: Hinchas argentinos explotan contra Armani tras el gol de Moreno Martins para Bolivia\n https:\/\/t.co\/Kwuls0Dk3D","27":"En un sondeo realizado por The Clinic a las bancadas del parlamento, se pueden apreciar al menos tres posiciones de cara a la discusi\u00f3n sobre la reforma constitucional que permitir\u00e1 un nuevo retiro de los fondos previsionales https:\/\/t.co\/fhQ7V2W51Q","28":"#Reportaje | :newspaper: Seg\u00fan la rendici\u00f3n de cuentas anual de junio de 2019, el colectivo se financia con el aporte de 20 asociaciones, que en promedio colaboran con $700 mil mensuales cada una. https:\/\/t.co\/obIzdNLpuX","29":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Mary Rose McGill renovada: \u201cla respuesta del Gobierno al estallido en su momento fue penosa. Y creo que si hay otro estallido eso se va a repetir\u201d https:\/\/t.co\/tOjiSvXF6J","30":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfD\u00f3nde tienes que votar? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/7mIBdeW1MN","31":"\u201cUn desprop\u00f3sito\u201d: La explicaci\u00f3n de Pepe Auth (@pepe_auth)  por su abstenci\u00f3n en votaci\u00f3n de la acusaci\u00f3n contra Ma\u00f1alich\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/PjZhp2ABgx https:\/\/t.co\/qbx4mGNoK4","32":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Mary Rose McGill renovada: \u201cMe da miedo la situaci\u00f3n econ\u00f3mica del mundo. Nosotros estamos relativamente bien, pero piensa en \u00c1frica. All\u00e1 es fatal.\u201d https:\/\/t.co\/F4voUP2NS9","33":"La Ley de Transparencia consigna que entre 18 de octubre y 25 de marzo de 2020 Carabineros acept\u00f3 260 licencias por salud mental en todo el pa\u00eds. Los graves problemas quedaron en evidencia tras suicidio de subteniente Jofr\u00e9. https:\/\/t.co\/vvyLaYnbqd","34":":red_circle: | Ma\u00f1alich tras rechazo de acusaci\u00f3n en su contra por manejo de la pandemia: \u201cNing\u00fan pa\u00eds lo ha hecho extraordinariamente bien\u201d  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/69mIWJRmRo https:\/\/t.co\/UAyIPR81DG","35":"Ilustrador mexicano y uso de su vi\u00f1eta por la Seremi de Cultura: \u201cLa verdad es que creo que la disculpa debe ir sobre la falta de sensibilidad al usar esa imagen, no tanto al autor\u201d   https:\/\/t.co\/WOeQOvpiim","36":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Claudio Castro (@cn_castro) alcalde de Renca: \u201cA pesar de tener una buena impresi\u00f3n del \"nuevo Lav\u00edn\", me parece que de ah\u00ed no va a salir nada nuevo\u201d  \nPor @ClaudiaAlamo    https:\/\/t.co\/y4wjj6nur6","37":":eyes: Estos son los diputados de oposici\u00f3n que se abstuvieron en acusaci\u00f3n constitucional contra Ma\u00f1alich (@jmanalich)    \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/kCeg8lq4Hv https:\/\/t.co\/QTyreuiS30","38":"#Columna | :writing_hand_selector: Amalia Vald\u00e9s \u2013 Votar en la c\u00e1rcel: de la privaci\u00f3n de libertad a la privaci\u00f3n ciudadana https:\/\/t.co\/JeKJ7jmkG1","39":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:  Basco Vazko, de la realizaci\u00f3n de murales a los proyectos en casa: https:\/\/t.co\/KSz6hmUhGF","40":":red_circle: | C\u00e1mara rechaza acusaci\u00f3n contra Ma\u00f1alich: oposici\u00f3n calific\u00f3 como una \u201cverg\u00fcenza\u201d la falta de unidad   https:\/\/t.co\/wLoYZqg9Tw","41":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 pasa si gana el rechazo? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/hOxstMv5hS","42":":soccer_ball:| En la previa del partido de #LaRoja frente a #Colombia, recordamos esos tristes momentos donde Chile se enfrent\u00f3 a otros equipos apoyados por \"errores\" arbitrales   https:\/\/t.co\/OYuUe2ZAl4","43":":red_circle: | Oficial: Gabriel Arias queda descartado para el partido que hoy #LaRoja disputar\u00e1 ante #Colombia  \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/scEcuduCHq","44":"Exclusivo: El plan de gobierno del Doctor File https:\/\/t.co\/gLCt1mpOPo","45":"Pato Frez y su lucha contra el c\u00e1ncer de h\u00edgado: \u201cMe dijeron que con suerte pod\u00eda tener seis meses de vida\u2026llev\u00f3 ya siete\u201d  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/Hy4Yebx7FP https:\/\/t.co\/k57ghN8qoU","46":"En febrero, el suicidio del subteniente Mauricio Jofr\u00e9 pas\u00f3 como una muerte m\u00e1s. Sin embargo, dej\u00f3 en evidencia los graves problemas de salud mental en Carabineros. Un trabajo de alumnos de @PeriodismoUDP  https:\/\/t.co\/s1iZZDbEZc","47":"#AHORA | :red_circle: C\u00e1mara de Diputadas y Diputados rechaza acusaci\u00f3n constitucional contra exministro Jaime Ma\u00f1alich (@jmanalich).\nNoticia en desarrollo. https:\/\/t.co\/x3GnqFhaKr","48":"#VIDEO | :television: Diputado Torrealba (RN) emplaza a Jaime Naranjo (PS): \u201cNunca has estado en la Plaza Italia, no sabes lo que vive la gente\u201d   https:\/\/t.co\/W9G6k5QAZz","49":"Desde \"Cabros, esto no prendi\u00f3\" hasta \"Nuestro pa\u00eds es un verdadero oasis\", el mes de octubre del a\u00f1o pasado fue, sin duda, uno de los per\u00edodos m\u00e1s desafortunados para las autoridades pol\u00edticas en cuanto a declaraciones https:\/\/t.co\/kI9mZWYcPg","50":":warning_selector: A continuaci\u00f3n una gu\u00eda con informaci\u00f3n y recomendaciones de seguridad sanitaria con miras al 25 de octubre #Plebiscito2020  https:\/\/t.co\/c84yaUxJ5M","51":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfPuedes ir a votar acompa\u00f1ado? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/DhJYnTiBNa","52":"Juegos interactivos en papel The Clinic presenta el \u00fanico juego que viene con rebaja: Gran Capital, Ponce Lerou Edition https:\/\/t.co\/Z9g0LOo9yN","53":"#AppleEvent  | #VIDEO :mobile_phone: Apple presenta el nuevo iPhone que no necesitas, pero igual vas a comprar    https:\/\/t.co\/gDgHiRbv22","54":"\"Hay una similitud (entre Colombia y Chile) en cuanto a la movilizaci\u00f3n que dio origen al proceso constituyente. Hay un proceso ciudadano muy activo, din\u00e1mico y movilizado\" https:\/\/t.co\/jNQ5Pi0GTi","55":":soccer_ball: Calentando la previa: Los mejores momentos de Chile vs Colombia en el \u00faltimo tiempo :eyes: https:\/\/t.co\/HxgeXp2ifZ","56":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Mary Rose McGill renovada: \u201cYo tengo mucho respeto por las etnias. Por los mapuches. Por todo lo que han tenido que vivir\u201d https:\/\/t.co\/dmMcvsMPID","57":"Fotos y videos :television: | Madre de Romario Veloz lleg\u00f3 hasta La Moneda para exigir justicia a casi un a\u00f1o del asesinato de su hijo\n https:\/\/t.co\/26hwLTZY8u","58":"Descolgados, convencidos y vigilantes: As\u00ed se ordena el mapa del Congreso de cara al segundo retiro 10 por ciento de las AFP https:\/\/t.co\/UAksQ3VYro","59":"De Junio a Octubre :eyes: As\u00ed se mueve el virus por Chile: Gr\u00e1ficos muestran la evoluci\u00f3n de las 20 comunas con m\u00e1s casos de Covid-19 https:\/\/t.co\/N3vSYEDlq9","60":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfPodr\u00e1s hacer campa\u00f1a el d\u00eda de votaci\u00f3n? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/DBlAlOEzvU","61":"#Reportaje | :newspaper: Quiz\u00e1s no partidistas, pero s\u00ed pol\u00edticos parecen ser los fines de Facir. De hecho, seg\u00fan su propio presidente, Pedro Veas, la organizaci\u00f3n aspira a conseguir, ni m\u00e1s ni menos, que un lugar en el Congreso. https:\/\/t.co\/XtkJc4Rzba","62":"#Deportes :soccer_ball: | Que no se repita la historia: Grandes errores arbitrales que perjudicaron a la Roja :face_with_open_mouth:\n https:\/\/t.co\/OYuUe2ZAl4","63":"La defensa de Jaime Ma\u00f1alich: se disculp\u00f3 con los alcaldes y afirm\u00f3 que su principal desaf\u00edo como ministro fue \u201cmantener con vida a los 33 mineros\u201d :thinking_face:\n https:\/\/t.co\/1tLeOmvLTD","64":"Humor: \u00a1Los otros saludos de la seremi de las Culturas en Twitter! https:\/\/t.co\/t6jnZ4mbB4","65":":eyes: Ojo al dato: Los horarios y d\u00f3nde ver los partidos de la segunda fecha clasificatoria a  #Qatar2022 #Chile #LaRoja   https:\/\/t.co\/4scjkmyMZC","66":"Polic\u00eda termin\u00f3 con la nariz fracturada tras pedirle a un hombre usar mascarilla    https:\/\/t.co\/7MUwfqICuX","67":"[:red_circle:Archivo The Clinic -2010] #A10A\u00f1osDelRescate recordamos este momento | #VIDEO :television: Primera dama con verg\u00fcenza ajena: \u201cNo muestres\u201d el papelito de los mineros       https:\/\/t.co\/Xz6JrvF1Mp","68":"#FICValdivia2020  :clapper_board: | Cine chileno en competencia internacional de @FICVALDIVIA: fracturas y traumas de la identidad\n:play_button_selector: Visita https:\/\/t.co\/sfXYdBfXo6\n:eyes: Detalles de los documentales en competencia ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/zV7SrZpBUD","69":"\u201cEn Chile, hubo un inconformismo con el r\u00e9gimen pol\u00edtico-legal que existe y quieren que se transforme, lo mismo que pas\u00f3 en Colombia. Pero all\u00e1 hay una cultura de participaci\u00f3n ciudadana m\u00e1s avanzada que la nuestra\u201d   https:\/\/t.co\/XMFdl5230A","70":"La versi\u00f3n de Carabineros por ataque de carro lanzagua a persona en silla de ruedas: Involucrado estaba \u201cejerciendo acciones de violencia\u201d    https:\/\/t.co\/JI0z095pWf","71":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfD\u00f3nde tienes que votar? #Plebiscito2020   https:\/\/t.co\/clLqX7mOJn","72":"Teillier (@gteillier) en picada contra V\u00edctor P\u00e9rez (@victorperez_v): \u201cUn exalcalde nominado a dedo por la dictadura, mal puede dar lecciones sobre democracia\u201d    \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/5UGQAa9AdC https:\/\/t.co\/d4PgRRoyHZ","73":"Diez comunidades ind\u00edgenas buscan la declaraci\u00f3n de un Espacio Costero Marino de Pueblo Originarios y que ya fue declarado admisible en febrero de este a\u00f1o. Faltan varios pasos para que sea una real conservaci\u00f3n   https:\/\/t.co\/NKo4HgKS80","74":"As\u00ed se ordena el mapa del Congreso de cara al segundo retiro 10 por ciento de las AFP     https:\/\/t.co\/fhQ7V2W51Q","75":"\u201cNo tengo una relaci\u00f3n cercana a mi t\u00edo\u201d: Sobrina RN de Daniel Jadue aparece lanzando carrera pol\u00edtica en Recoleta  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/SZlKsvNlz7 https:\/\/t.co\/7OMZpzgYjm","76":":soccer_ball:| Hoy tampoco estar\u00e1 Gary en la oncena titular de #LaRoja que enfrentar\u00e1 a #Colombia, y lo recordamos con cinco grandes momentos   https:\/\/t.co\/DMcrPMziVW","77":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 distingue a la Convenci\u00f3n Constituyente de una Mixta? #Plebiscito2020   https:\/\/t.co\/QIEJC8L2iq","78":"#Columna | :writing_hand_selector: Amalia Vald\u00e9s \u2013 Votar en la c\u00e1rcel: de la privaci\u00f3n de libertad a la privaci\u00f3n ciudadana   https:\/\/t.co\/ksJ2sY0x80","79":":red_circle: Ahora en The Clinic \n:newspaper: Gobierno critica dichos de Teillier: \u201cUno recuerda cuando el PC propugnaba la v\u00eda violenta como forma de hacer pol\u00edtica\u201d  https:\/\/t.co\/x7hpdyqttz   \n:rolled-up_newspaper_selector: Cuatro hitos para entender qui\u00e9n es el salubrista Gonzalo @Bacigalupe https:\/\/t.co\/FrM9k6VUC1 https:\/\/t.co\/7mVTwIfRVc","80":"#Columna | :writing_hand_selector: Ileana Elordi: \"Es indiscutible que en Chile existe un problema de leg\u00edtimidad severo, partiendo por la el contexto ileg\u00edtimo en que se cre\u00f3 la constituci\u00f3n del 80\"     https:\/\/t.co\/yArR2OQ1b2","81":"Humor | :grinning_face_with_sweat:  \u00a1Los otros saludos de la seremi de las Culturas en Twitter!   https:\/\/t.co\/SjmaylIdz3","82":":red_circle: | Cristiano Ronaldo dio positivo de Covid-19: Est\u00e1 sin s\u00edntomas y en aislamiento  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/bYrMwXxrwL https:\/\/t.co\/LpXXzspEGH","83":":rolled-up_newspaper_selector:| Claudio Castro (@cn_castro) alcalde de Renca: \u201cSi no somos capaces de ponernos de acuerdo, la derecha va a tener un porcentaje importante en la C. Constitucional lo que va a permitir vetar aquellas cosas que nos urge cambiar\u201d  \nPor @ClaudiaAlamo    https:\/\/t.co\/Mx7AG6CUS7","84":"Sergio Freire anuncia que no volver\u00e1 a interpretar al recordado \u201ccabo Freire\u201d: \u201cLa polic\u00eda perdi\u00f3 tanto respeto en este pa\u00eds que no da ni para huevear\u201d  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/C95JpuofHI https:\/\/t.co\/DW4EQeo8NB","85":"En un sondeo realizado por The Clinic a las bancadas del parlamento, se pueden apreciar al menos tres posiciones de cara a la discusi\u00f3n sobre la reforma constitucional que permitir\u00e1 un nuevo retiro de los fondos previsionales    https:\/\/t.co\/fhQ7V3dFTo","86":"La Ley de Transparencia consigna que entre 18 de octubre y 25 de marzo de 2020 Carabineros acept\u00f3 260 licencias por salud mental en todo el pa\u00eds. Los graves problemas quedaron en evidencia tras suicidio de subteniente Jofr\u00e9.\nPor alumnos de @PeriodismoUDP https:\/\/t.co\/3POoE1Da5T","87":":soccer_ball: |  Hoy es un gran d\u00eda para los futboler@s de coraz\u00f3n. Muchos partidos para ver en casa, partiendo con el estelar entre #Chile y #Colombia   \n:backhand_index_pointing_down:Mira aqu\u00ed los horarios :backhand_index_pointing_down:  https:\/\/t.co\/4scjkmhbB2","88":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Mary Rose McGill renovada: \u201cLa respuesta del Gobierno al estallido en su momento fue penosa. Y creo que si hay otro estallido eso se va a repetir\u201d       https:\/\/t.co\/jDgQo0pIAK","89":"Este master en Salud P\u00fablica en Harvard se ha ganado un espacio en el debate p\u00fablico sobre la pandemia. Miembro de \"El grupo de los 40\", hoy se plantea una carrera pol\u00edtica que podr\u00eda llevarlo a la Constituyente. \nPor @tamypalma   https:\/\/t.co\/bLQ8wur5id","90":"Mientras que a 30 grados Celcius sus posibilidades de supervivencia son de 21 d\u00edas en los billetes de papel y de siete en dinero pl\u00e1stico o acero inoxidable     https:\/\/t.co\/yAu0fR0MpL","91":":soccer_ball: | Le hicimos la pega al profesor Neum\u00e1tico y traemos la nomina perfecta para que #LaRoja gane hoy frente a #Colombia  https:\/\/t.co\/viD7C1iKxO","92":"#Columna | :writing_hand_selector: Diana Aurenque (@daurenque): \"Las atrocidades cometidas por la instituci\u00f3n de Carabineros, incluida la del muchacho de 16 a\u00f1os, deben ser asumidas gubernamentalmente y sometidas al escrutinio p\u00fablico en b\u00fasqueda de justicia\" https:\/\/t.co\/5lCFQP3fqb","93":"Gobierno critica dichos de Teillier: \u201cUno recuerda cuando el PC propugnaba la v\u00eda violenta como forma de hacer pol\u00edtica\u201d  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/ZZOpakK7Vh https:\/\/t.co\/iC0auXgiGK","94":"En febrero, el suicidio del subteniente Mauricio Jofr\u00e9 pas\u00f3 como una muerte m\u00e1s. Sin embargo, dej\u00f3 en evidencia los graves problemas de salud mental en Carabineros. Un trabajo de alumnos de @PeriodismoUDP https:\/\/t.co\/K6W4xe7UAE","95":"Lo \u00faltimo de @Malaimagen: Los Derechos https:\/\/t.co\/dC4kuSgtIU","96":"El artista mexicano, Juan Carlos Ch\u00e1vez, convers\u00f3 con The Clinic luego de que la Seremi de Cultura de la RM. conmemorara el 12 de octubre con una imagen de su autor\u00eda que tiene un sentido distinto al que intent\u00f3 plasmar la autoridad     https:\/\/t.co\/WOeQOvpiim","97":":rolled-up_newspaper_selector:| Claudio Castro (@cn_castro) alcalde de Renca: \u201cSi no somos capaces de ponernos de acuerdo, la derecha va a tener un porcentaje importante en la C. Constitucional lo que va a permitir vetar aquellas cosas que nos urge cambiar\u201d \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/W2OtBRBIjw https:\/\/t.co\/lY5jhzSX1U","98":"\"Tal como est\u00e1n las cosas, es inevitable que aprobemos este retiro del 10% 2.0\", se\u00f1al\u00f3 la parlamentaria.     https:\/\/t.co\/3RCjNAdnOG","99":"Diez comunidades ind\u00edgenas buscan la declaraci\u00f3n de un Espacio Costero Marino de Pueblo Originarios y que ya fue declarado admisible en febrero de este a\u00f1o. Faltan varios pasos para que sea una real conservaci\u00f3n https:\/\/t.co\/iVhh3axWyO","100":":grinning_squinting_face: | Humor de Doblao: Chile vs UruVAR    https:\/\/t.co\/LmeW2AMAIQ","101":"#Columna | :writing_hand_selector: Florencio Ceballos (@floro_ceballos): \u201cA estas alturas, la p\u00e9rdida de aprendizajes escolares el 2020 parece inevitable\" https:\/\/t.co\/O2g3VUnt2D","102":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:  Basco Vazko, de la realizaci\u00f3n de murales a los proyectos en casa: https:\/\/t.co\/g2kafSrDj9","103":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Mary Rose McGill renovada: \u201cYo tengo mucho respeto por las etnias. Por los mapuches. Por todo lo que han tenido que vivir\u201d https:\/\/t.co\/8d3TOeDiz3","104":"Johnson &amp; Johnson detiene ensayos de su vacuna contra el Covid-19 tras \u201cenfermedad inexplicable\u201d de un voluntario - https:\/\/t.co\/LlGMRq1yr5","105":"\"Hay una similitud (entre Colombia y Chile) en cuanto a la movilizaci\u00f3n que dio origen al proceso constituyente. Hay un proceso ciudadano muy activo, din\u00e1mico y movilizado\" https:\/\/t.co\/XdkMnbaACx","106":"OMS alerta por efectos a largo plazo del Covid-19 - https:\/\/t.co\/aeKMhamu0Y","107":"En The Clinic, revivimos el tenso preludio del estallido social, que comenz\u00f3 con un alza de 30 pesos del pasaje de Metro y termin\u00f3 con estaciones completamente incendiadas la noche del 18 de octubre https:\/\/t.co\/T0ecYTRLqm","108":"Cuatro hitos para entender qui\u00e9n es el salubrista Gonzalo Bacigalupe - https:\/\/t.co\/bLQ8wur5id","109":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 distingue a la Convenci\u00f3n Constituyente de una Mixta? #Plebiscito2021 https:\/\/t.co\/p5k25uMg3D","110":"Ilustrador mexicano y uso de su vi\u00f1eta por la Seremi de Cultura: \u201cQuien eligi\u00f3 esa publicaci\u00f3n ni siquiera se molest\u00f3 en ponerle atenci\u00f3n a la imagen\u201d - https:\/\/t.co\/WOeQOvpiim","111":":crystal_ball: \u00bfQuieres saber si logra el ministro que los alumnos vuelvan a clases? Mira la nota de nuestro or\u00e1culo y lo vas a saber https:\/\/t.co\/DTXTYq66kB","112":"La Ley de Transparencia consigna que entre 18 de octubre y 25 de marzo de 2020 Carabineros acept\u00f3 260 licencias por salud mental en todo el pa\u00eds. Los graves problemas quedaron en evidencia tras suicidio de subteniente Jofr\u00e9. https:\/\/t.co\/31TE0VAtPL","113":"Juegos interactivos en papel The Clinic presenta el \u00fanico juego que viene con rebaja: Gran Capital, Ponce Lerou Edition https:\/\/t.co\/YrSMlItRGL","114":"#Reportaje | :newspaper: Quiz\u00e1s no partidistas, pero s\u00ed pol\u00edticos parecen ser los fines de Facir. De hecho, seg\u00fan su propio presidente, Pedro Veas, la organizaci\u00f3n aspira a conseguir, ni m\u00e1s ni menos, que un lugar en el Congreso https:\/\/t.co\/TQW3fyvJrJ","115":"\u201cAhora todos sabemos lo que es estar confinado, pero mi pap\u00e1 s\u00ed estuvo confinado de verdad, en otras circunstancias y en otra \u00e9poca\u201d rememora la abogada Paz Z\u00e1rate. https:\/\/t.co\/9q0jpdG0Kw","116":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:  Basco Vazko, de la realizaci\u00f3n de murales a los proyectos en casa: https:\/\/t.co\/ip7o7xIMp8","117":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Mary Rose McGill renovada: \u201cLa respuesta del Gobierno al estallido en su momento fue penosa. Y creo que si hay otro estallido eso se va a repetir\u201d https:\/\/t.co\/bkFT2hJy5K","118":"#Columna | :writing_hand_selector: Pablo Ort\u00fazar: Hay un veneno que logra convertir los mismos impulsos de identificaci\u00f3n que conducen a la bondad, el amor y la entrega, hacia el odio, la envidia y el af\u00e1n posesivo\" https:\/\/t.co\/NsxfXn0ioz","119":"\u201cEn Chile, hubo un inconformismo con el r\u00e9gimen pol\u00edtico-legal que existe y quieren que se transforme, lo mismo que pas\u00f3 en Colombia. Pero all\u00e1 hay una cultura de participaci\u00f3n ciudadana m\u00e1s avanzada que la nuestra\u201d https:\/\/t.co\/wHGg7kIiSw","120":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Claudio Castro (@cn_castro), alcalde de Renca: \u201cSi Jadue aspira a ser candidato de conglomerado que va desde el centro hasta la izquierda, tiene que cambiar las formas\u201d\nPor @ClaudiaAlamo \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/KS8DSjobzd","121":"La jueza \u00c1ngela Hern\u00e1ndez determin\u00f3 que el v\u00ednculo entre un raider y PedidosYa es de \"subordinaci\u00f3n y dependencia\". La empresa ya anunci\u00f3 que apelar\u00e1 a dicha resoluci\u00f3n https:\/\/t.co\/nGXMYmDi0B","122":"Lo \u00faltimo de Malaimagen: Los Derechos https:\/\/t.co\/LfIhud4iBC","123":":crystal_ball: Las tarjetas perforadas de nuestro super computador, dan a conocer las noticias que vienen https:\/\/t.co\/YlgEq5mZI4","124":":newspaper: | Carabineros s\u00f3lo cuenta con 32 psic\u00f3logos y 19 psiquiatras para sus m\u00e1s de 60 mil funcionarios. El suicidio del subteniente Mauricio Jofr\u00e9 dej\u00f3 en evidencia las falencias de la instituci\u00f3n en esta materia. Por alumnos de @PeriodismoUDP https:\/\/t.co\/VgK5CRy9K0","125":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:  Basco Vazko, de la realizaci\u00f3n de murales a los proyectos en casa: https:\/\/t.co\/JuVzttgxT6","126":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Mary Rose McGill renovada: \u201cYo tengo mucho respeto por las etnias. Por los mapuches. Por todo lo que han tenido que vivir\u201d https:\/\/t.co\/QzumQqIxxO","127":"Mejor que Among (?), el juego para disfrutar en la madrugada https:\/\/t.co\/b87NFenBH1","128":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Claudio Castro  alcalde de Renca: \u201cA pesar de tener una buena impresi\u00f3n del \"nuevo Lav\u00edn\", me parece que de ah\u00ed no va a salir nada nuevo\u201d\nPor Claudia \u00c1lamo \nhttps:\/\/t.co\/j5HEGJIznZ","129":":rolled-up_newspaper_selector:| Claudio Castro (@cn_castro) alcalde de Renca: \u201cSi no somos capaces de ponernos de acuerdo, la derecha va a tener un porcentaje importante en la C. Constitucional lo que va a permitir vetar aquellas cosas que nos urge cambiar\u201d https:\/\/t.co\/mv0gwxZ2lQ","130":"Cr\u00edtica especializada: Desmenuzamos 6 momentos de la franja del plebiscito (la cuarta te har\u00e1 ganar la loter\u00eda) https:\/\/t.co\/6zb6VRR0kU","131":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): Breve historia de la participaci\u00f3n electoral #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/9fkSQVbN3f","132":"#Reportaje | :newspaper: Seg\u00fan la rendici\u00f3n de cuentas anual de junio de 2019, el colectivo se financia con el aporte de 20 asociaciones, que en promedio colaboran con $700 mil mensuales cada una. https:\/\/t.co\/OF8jTTucOd","133":"Tres historias para conmemorar al \u00edcono del rock, Eddie Van Hale https:\/\/t.co\/GDwr5zvZ1Y","134":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Mary Rose McGill renovada: \u201cla respuesta del Gobierno al estallido en su momento fue penosa. Y creo que si hay otro estallido eso se va a repetir\u201d https:\/\/t.co\/TzB5XvKpHW"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true},"created_at":{"0":"2020-10-13 23:56:39","1":"2020-10-13 23:50:02","2":"2020-10-13 23:40:02","3":"2020-10-13 23:30:04","4":"2020-10-13 23:30:04","5":"2020-10-13 23:20:18","6":"2020-10-13 23:20:02","7":"2020-10-13 23:10:02","8":"2020-10-13 23:01:08","9":"2020-10-13 23:00:49","10":"2020-10-13 22:50:02","11":"2020-10-13 22:44:08","12":"2020-10-13 22:40:02","13":"2020-10-13 22:30:05","14":"2020-10-13 22:20:02","15":"2020-10-13 22:10:02","16":"2020-10-13 22:04:33","17":"2020-10-13 22:00:50","18":"2020-10-13 21:59:18","19":"2020-10-13 21:50:03","20":"2020-10-13 21:40:02","21":"2020-10-13 21:39:23","22":"2020-10-13 21:30:04","23":"2020-10-13 21:25:01","24":"2020-10-13 21:20:02","25":"2020-10-13 21:10:03","26":"2020-10-13 21:05:55","27":"2020-10-13 21:05:02","28":"2020-10-13 21:00:54","29":"2020-10-13 20:50:02","30":"2020-10-13 20:40:02","31":"2020-10-13 20:37:34","32":"2020-10-13 20:30:05","33":"2020-10-13 20:20:02","34":"2020-10-13 20:18:55","35":"2020-10-13 20:15:03","36":"2020-10-13 20:10:02","37":"2020-10-13 20:07:16","38":"2020-10-13 20:01:01","39":"2020-10-13 19:50:03","40":"2020-10-13 19:45:17","41":"2020-10-13 19:40:03","42":"2020-10-13 19:39:33","43":"2020-10-13 19:34:47","44":"2020-10-13 19:30:08","45":"2020-10-13 19:26:23","46":"2020-10-13 19:20:02","47":"2020-10-13 19:18:41","48":"2020-10-13 18:55:50","49":"2020-10-13 18:50:02","50":"2020-10-13 18:47:14","51":"2020-10-13 18:40:03","52":"2020-10-13 18:30:10","53":"2020-10-13 18:29:47","54":"2020-10-13 18:20:02","55":"2020-10-13 18:20:02","56":"2020-10-13 18:10:03","57":"2020-10-13 18:04:52","58":"2020-10-13 18:01:01","59":"2020-10-13 17:52:27","60":"2020-10-13 17:50:03","61":"2020-10-13 17:40:03","62":"2020-10-13 17:38:53","63":"2020-10-13 17:34:33","64":"2020-10-13 17:30:14","65":"2020-10-13 17:21:40","66":"2020-10-13 17:17:03","67":"2020-10-13 17:08:42","68":"2020-10-13 16:59:34","69":"2020-10-13 16:58:08","70":"2020-10-13 16:46:32","71":"2020-10-13 16:35:26","72":"2020-10-13 16:22:04","73":"2020-10-13 16:14:33","74":"2020-10-13 16:01:06","75":"2020-10-13 15:48:08","76":"2020-10-13 15:40:47","77":"2020-10-13 15:29:19","78":"2020-10-13 15:18:08","79":"2020-10-13 15:09:43","80":"2020-10-13 15:04:11","81":"2020-10-13 14:53:49","82":"2020-10-13 14:47:15","83":"2020-10-13 14:32:58","84":"2020-10-13 14:20:51","85":"2020-10-13 14:15:40","86":"2020-10-13 14:05:17","87":"2020-10-13 13:51:24","88":"2020-10-13 13:41:36","89":"2020-10-13 13:32:54","90":"2020-10-13 13:26:10","91":"2020-10-13 13:20:03","92":"2020-10-13 13:10:04","93":"2020-10-13 13:07:24","94":"2020-10-13 13:02:14","95":"2020-10-13 12:50:03","96":"2020-10-13 12:46:23","97":"2020-10-13 12:40:01","98":"2020-10-13 12:36:12","99":"2020-10-13 12:30:20","100":"2020-10-13 12:29:50","101":"2020-10-13 12:20:02","102":"2020-10-13 12:10:02","103":"2020-10-13 12:01:47","104":"2020-10-13 12:00:38","105":"2020-10-13 11:50:02","106":"2020-10-13 11:47:10","107":"2020-10-13 11:40:03","108":"2020-10-13 11:39:54","109":"2020-10-13 11:30:15","110":"2020-10-13 11:22:22","111":"2020-10-13 11:20:02","112":"2020-10-13 11:10:02","113":"2020-10-13 11:01:14","114":"2020-10-13 10:50:03","115":"2020-10-13 10:40:02","116":"2020-10-13 10:30:08","117":"2020-10-13 10:20:02","118":"2020-10-13 10:10:03","119":"2020-10-13 10:00:58","120":"2020-10-13 09:45:03","121":"2020-10-13 09:30:09","122":"2020-10-13 09:05:03","123":"2020-10-13 08:10:03","124":"2020-10-13 07:20:02","125":"2020-10-13 06:30:04","126":"2020-10-13 05:20:02","127":"2020-10-13 04:10:01","128":"2020-10-13 03:05:02","129":"2020-10-13 02:00:11","130":"2020-10-13 01:40:02","131":"2020-10-13 01:20:01","132":"2020-10-13 01:00:29","133":"2020-10-13 00:40:02","134":"2020-10-13 00:00:29"},"retweet_count":{"0":2,"1":4,"2":0,"3":0,"4":4,"5":2,"6":2,"7":0,"8":21,"9":5,"10":12,"11":439,"12":7,"13":29,"14":2,"15":6,"16":34,"17":6,"18":2,"19":0,"20":9,"21":2,"22":1,"23":0,"24":2,"25":0,"26":0,"27":2,"28":3,"29":3,"30":1,"31":22,"32":1,"33":4,"34":6,"35":12,"36":3,"37":8,"38":3,"39":1,"40":11,"41":0,"42":0,"43":2,"44":0,"45":1,"46":4,"47":9,"48":0,"49":24,"50":0,"51":0,"52":7,"53":2,"54":1,"55":0,"56":2,"57":36,"58":9,"59":0,"60":1,"61":2,"62":1,"63":2,"64":3,"65":1,"66":1,"67":21,"68":3,"69":0,"70":8,"71":1,"72":78,"73":1,"74":8,"75":0,"76":1,"77":1,"78":5,"79":0,"80":4,"81":2,"82":3,"83":10,"84":517,"85":3,"86":13,"87":1,"88":2,"89":8,"90":7,"91":0,"92":7,"93":1,"94":14,"95":0,"96":12,"97":4,"98":30,"99":7,"100":4,"101":2,"102":0,"103":1,"104":9,"105":3,"106":3,"107":8,"108":10,"109":1,"110":64,"111":2,"112":15,"113":8,"114":4,"115":5,"116":0,"117":2,"118":3,"119":3,"120":0,"121":78,"122":1,"123":2,"124":15,"125":1,"126":0,"127":9,"128":20,"129":35,"130":6,"131":4,"132":9,"133":7,"134":2},"favorite_count":{"0":5,"1":6,"2":0,"3":1,"4":1,"5":22,"6":4,"7":1,"8":25,"9":12,"10":10,"11":288,"12":4,"13":43,"14":1,"15":1,"16":27,"17":9,"18":5,"19":1,"20":9,"21":5,"22":5,"23":5,"24":3,"25":3,"26":4,"27":4,"28":3,"29":5,"30":2,"31":32,"32":4,"33":11,"34":21,"35":26,"36":13,"37":7,"38":5,"39":3,"40":14,"41":2,"42":0,"43":1,"44":4,"45":10,"46":13,"47":19,"48":11,"49":26,"50":4,"51":2,"52":8,"53":3,"54":4,"55":4,"56":8,"57":39,"58":10,"59":2,"60":3,"61":5,"62":3,"63":8,"64":2,"65":1,"66":5,"67":38,"68":6,"69":7,"70":12,"71":2,"72":254,"73":6,"74":30,"75":2,"76":4,"77":2,"78":7,"79":1,"80":8,"81":7,"82":9,"83":29,"84":2101,"85":13,"86":11,"87":8,"88":14,"89":23,"90":3,"91":3,"92":8,"93":0,"94":28,"95":4,"96":11,"97":10,"98":92,"99":8,"100":12,"101":2,"102":2,"103":5,"104":6,"105":5,"106":3,"107":25,"108":22,"109":4,"110":90,"111":7,"112":15,"113":4,"114":0,"115":5,"116":1,"117":3,"118":10,"119":7,"120":4,"121":156,"122":8,"123":3,"124":22,"125":3,"126":11,"127":11,"128":108,"129":79,"130":12,"131":10,"132":7,"133":18,"134":13},"user_location":{"0":"Chile","1":"Chile","2":"Chile","3":"Chile","4":"Chile","5":"Chile","6":"Chile","7":"Chile","8":"Chile","9":"Chile","10":"Chile","11":"Chile","12":"Chile","13":"Chile","14":"Chile","15":"Chile","16":"Chile","17":"Chile","18":"Chile","19":"Chile","20":"Chile","21":"Chile","22":"Chile","23":"Chile","24":"Chile","25":"Chile","26":"Chile","27":"Chile","28":"Chile","29":"Chile","30":"Chile","31":"Chile","32":"Chile","33":"Chile","34":"Chile","35":"Chile","36":"Chile","37":"Chile","38":"Chile","39":"Chile","40":"Chile","41":"Chile","42":"Chile","43":"Chile","44":"Chile","45":"Chile","46":"Chile","47":"Chile","48":"Chile","49":"Chile","50":"Chile","51":"Chile","52":"Chile","53":"Chile","54":"Chile","55":"Chile","56":"Chile","57":"Chile","58":"Chile","59":"Chile","60":"Chile","61":"Chile","62":"Chile","63":"Chile","64":"Chile","65":"Chile","66":"Chile","67":"Chile","68":"Chile","69":"Chile","70":"Chile","71":"Chile","72":"Chile","73":"Chile","74":"Chile","75":"Chile","76":"Chile","77":"Chile","78":"Chile","79":"Chile","80":"Chile","81":"Chile","82":"Chile","83":"Chile","84":"Chile","85":"Chile","86":"Chile","87":"Chile","88":"Chile","89":"Chile","90":"Chile","91":"Chile","92":"Chile","93":"Chile","94":"Chile","95":"Chile","96":"Chile","97":"Chile","98":"Chile","99":"Chile","100":"Chile","101":"Chile","102":"Chile","103":"Chile","104":"Chile","105":"Chile","106":"Chile","107":"Chile","108":"Chile","109":"Chile","110":"Chile","111":"Chile","112":"Chile","113":"Chile","114":"Chile","115":"Chile","116":"Chile","117":"Chile","118":"Chile","119":"Chile","120":"Chile","121":"Chile","122":"Chile","123":"Chile","124":"Chile","125":"Chile","126":"Chile","127":"Chile","128":"Chile","129":"Chile","130":"Chile","131":"Chile","132":"Chile","133":"Chile","134":"Chile"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","1":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","2":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","3":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","4":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","5":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","6":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","7":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","8":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","9":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","10":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","11":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","12":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","13":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","14":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","15":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","16":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","17":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","18":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","19":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","20":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","21":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","22":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","23":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","24":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","25":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","26":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","27":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","28":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","29":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","30":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","31":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","32":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","33":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","34":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","35":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","36":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","37":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","38":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","39":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","40":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","41":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","42":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","43":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","44":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","45":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","46":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","47":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","48":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","49":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","50":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","51":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","52":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","53":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","54":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","55":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","56":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","57":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","58":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","59":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","60":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","61":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","62":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","63":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","64":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","65":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","66":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","67":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","68":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","69":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","70":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","71":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","72":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","73":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","74":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","75":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","76":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","77":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","78":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","79":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","80":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","81":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","82":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","83":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","84":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","85":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","86":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","87":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","88":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","89":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","90":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","91":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","92":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","93":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","94":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","95":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","96":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","97":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","98":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","99":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","100":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","101":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","102":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","103":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","104":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","105":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","106":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","107":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","108":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","109":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","110":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","111":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","112":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","113":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","114":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","115":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","116":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","117":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","118":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","119":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","120":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","121":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","122":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","123":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","124":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","125":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","126":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","127":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","128":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","129":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","130":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","131":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","132":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","133":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","134":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ra0YKkcFo6","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/video-la-razon-tras-el-llanto-de-kim-jong-un-en-medio-de-un-inusual-discurso-ante-la-nacion\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/vid\u2026","indices":[99,122]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/67uMkCVgr7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/S1PH30reOAj","display_url":"ow.ly\/S1PH30reOAj","indices":[67,90]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[111,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bRNgzZX887","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tDXG30reOAi","display_url":"ow.ly\/tDXG30reOAi","indices":[127,150]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HP1Vkvxhg9","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/columna-de-carlos-chavez-los-grandes-tienen-algo-que-decir\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/col\u2026","indices":[63,86]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Reportaje","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DJWIN5vxA2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UuGk30reOAh","display_url":"ow.ly\/UuGk30reOAh","indices":[187,210]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Videos","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NPDzpq7Zdj","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/videos-ahora-le-toco-sufrir-a-uruguay-el-var-les-anulo-un-gol-y-fueron-aplastados-por-ecuador\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/vid\u2026","indices":[142,165]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rrieBpZVsR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/upXG30reOAg","display_url":"ow.ly\/upXG30reOAg","indices":[165,188]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"LaRoja","indices":[54,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aQinEn3js9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kkM630reOAf","display_url":"ow.ly\/kkM630reOAf","indices":[62,85]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZLtaHtIM0","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/asi-fue-la-caida-del-polemico-informe-big-data-del-gobierno-que-atribuyo-al-k-pop-influencia-sobre-el-estallido-social\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/asi\u2026","indices":[122,145]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TVLo5stsYF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PJaF50BRFib","display_url":"ow.ly\/PJaF50BRFib","indices":[153,176]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c84yaUxJ5M","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/quienes-tengan-pcr-positivo-desde-hoy-no-podran-votar-recomendaciones-para-reducir-el-riesgo-de-contagio-covid-a-dos-semanas-del-plebiscito\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/qui\u2026","indices":[102,125]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wWyAnkscDH","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/dos-carabineros-acusados-de-montaje-en-prision-preventiva-por-homicidio-frustrado-simularon-un-robo-para-encubrir-los-hechos\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/dos\u2026","indices":[129,152]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Reportaje","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ux8aphgAIW","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/07\/coletazos-de-la-franja-aspiraciones-politicas-de-exuniformados-salen-a-la-luz\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/07\/col\u2026","indices":[189,212]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hlQlk6jwzS","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/07\/hace-un-ano-se-produjo-la-primera-evasion-masiva-en-el-metro-asi-fueron-los-tensos-dias-previo-al-estallido-social\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/07\/hac\u2026","indices":[174,197]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Chile","indices":[39,45]},{"text":"Colombia","indices":[50,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HxgeXp2ifZ","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/calentando-la-previa-los-mejores-momentos-de-chile-vs-colombia-en-el-ultimo-tiempo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/cal\u2026","indices":[112,135]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N3vSYEDlq9","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/asi-se-mueve-el-virus-por-chile-graficos-muestran-la-evolucion-de-las-20-comunas-con-mas-casos-de-covid-19\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/asi\u2026","indices":[209,232]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bcdAnPZS63","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/contraloria-confirmo-que-54-personas-con-antecedentes-penales-mantenian-contrato-con-la-municipalidad-de-san-ramon\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/con\u2026","indices":[118,141]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pasecolaquijota","name":"Mar\u00eda Vald\u00e9s","id":4034234537,"id_str":"4034234537","indices":[29,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ksJ2sY0x80","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/columna-de-amalia-valdes-votar-en-la-carcel-de-la-privacion-de-libertad-a-la-privacion-ciudadana\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/col\u2026","indices":[150,173]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"FICValdivia2020","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FICVALDIVIA","name":"FICVALDIVIA","id":67636970,"id_str":"67636970","indices":[108,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/01znaiB3Sk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iVvG6i","display_url":"bit.ly\/3iVvG6i","indices":[212,235]},{"url":"https:\/\/t.co\/sfXYdBfXo6","expanded_url":"http:\/\/ficvaldivia.cl","display_url":"ficvaldivia.cl","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1316136455429853184,"id_str":"1316136455429853184","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPbIg3WkAAwtK6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPbIg3WkAAwtK6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kt2zAbD9K1","display_url":"pic.twitter.com\/kt2zAbD9K1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316136457678000135\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[94,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/clLqX7mOJn","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/kit-constituyente-donde-tienes-que-votar\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/kit\u2026","indices":[114,137]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3POoE1ULut","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/08\/carabinero-en-caida-libre-la-historia-de-mauricio-jofre\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/08\/car\u2026","indices":[227,250]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5QXG6FeuwN","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/parlamentarios-del-oficialismo-pasan-a-comision-de-etica-a-teillier-por-cuestionados-dichos-sobre-la-violencia\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/par\u2026","indices":[113,136]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ileanaelordi","name":"ILEANA DIOTIMA","id":3120227125,"id_str":"3120227125","indices":[29,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yArR2OQ1b2","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/columna-de-ileana-elordi-wunelve-el-lucero-del-alba\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/col\u2026","indices":[198,221]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"concurso","indices":[11,20]},{"text":"AsmodeeChile","indices":[151,164]},{"text":"Juegosdemesa","indices":[165,178]},{"text":"TranviaMortal","indices":[179,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NblhTP0K7q","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/alerta-de-concurso-the-clinic-y-asmodee-te-regalan-el-juego-de-mesa-de-cyanide-happiness\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/ale\u2026","indices":[194,217]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SjmaylZOXD","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/humor-los-otros-saludos-de-la-seremi-de-las-culturas-en-twitter\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/hum\u2026","indices":[99,122]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"LaRoja","indices":[48,55]},{"text":"Chile","indices":[56,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OYuUe2ZAl4","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/que-no-se-repita-la-historia-grandes-errores-arbitrales-que-perjudicaron-a-la-roja\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/que\u2026","indices":[66,89]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kwuls0Dk3D","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/video-no-sale-nunca-hinchas-argentinos-explotan-contra-armani-tras-el-gol-de-moreno-martins-para-bolivia\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/vid\u2026","indices":[113,136]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fhQ7V2W51Q","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/09\/descolgados-convencidos-y-vigilantes-asi-se-ordena-el-mapa-del-congreso-de-cara-al-segundo-retiro-10-por-ciento-de-las-afp\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/09\/des\u2026","indices":[226,249]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Reportaje","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/obIzdNLpuX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IcG130reMBW","display_url":"ow.ly\/IcG130reMBW","indices":[187,210]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tOjiSvXF6J","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q8LN30reMBV","display_url":"ow.ly\/q8LN30reMBV","indices":[170,193]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[94,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7mIBdeW1MN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VnGo30reMBU","display_url":"ow.ly\/VnGo30reMBU","indices":[110,133]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pepe_auth","name":"Pepe Auth","id":155978526,"id_str":"155978526","indices":[48,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PjZhp2ABgx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UU1v50BRE0U","display_url":"ow.ly\/UU1v50BRE0U","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1316115884243652609,"id_str":"1316115884243652609","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPIbHOXkAE0SR3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPIbHOXkAE0SR3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qbx4mGNoK4","display_url":"pic.twitter.com\/qbx4mGNoK4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316115885598347264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F4voUP2NS9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ln0J30reMBT","display_url":"ow.ly\/Ln0J30reMBT","indices":[173,196]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vvyLaYnbqd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qjz330reMBR","display_url":"ow.ly\/qjz330reMBR","indices":[225,248]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/69mIWJRmRo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BU4550BRCQe","display_url":"ow.ly\/BU4550BRCQe","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1316111194596487178,"id_str":"1316111194596487178","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPEKI7WsAoP8-r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPEKI7WsAoP8-r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UAyIPR81DG","display_url":"pic.twitter.com\/UAyIPR81DG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316111195871604736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOeQOvpiim","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/12\/ilustrador-mexicano-y-uso-de-su-vineta-por-la-seremi-de-cultura-quien-eligio-esa-publicacion-ni-siquiera-se-molesto-en-ponerle-atencion-a-la-imagen\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/12\/ilu\u2026","indices":[184,207]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cn_castro","name":"Claudio Castro Salas","id":105964998,"id_str":"105964998","indices":[34,44]},{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[174,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y4wjj6nur6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zp7v30reMBP","display_url":"ow.ly\/zp7v30reMBP","indices":[191,214]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmanalich","name":"Jaime Ma\u00f1alich","id":114834301,"id_str":"114834301","indices":[103,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kCeg8lq4Hv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aHga50BRC4x","display_url":"ow.ly\/aHga50BRC4x","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1316108262316662791,"id_str":"1316108262316662791","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPBfdVXYAc188D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPBfdVXYAc188D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QTyreuiS30","display_url":"pic.twitter.com\/QTyreuiS30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316108263889477633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":704,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":399,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":704,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JeKJ7jmkG1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sVRA30reMBO","display_url":"ow.ly\/sVRA30reMBO","indices":[103,126]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KSz6hmUhGF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SJGc30reMBN","display_url":"ow.ly\/SJGc30reMBN","indices":[92,115]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wLoYZqg9Tw","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/camara-rechaza-acusacion-contra-manalich-oposicion-califico-como-una-verguenza-la-falta-de-unidad\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/cam\u2026","indices":[107,130]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[99,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hOxstMv5hS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sBSk30reMBM","display_url":"ow.ly\/sBSk30reMBM","indices":[115,138]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"LaRoja","indices":[31,38]},{"text":"Colombia","indices":[48,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OYuUe2ZAl4","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/que-no-se-repita-la-historia-grandes-errores-arbitrales-que-perjudicaron-a-la-roja\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/que\u2026","indices":[168,191]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"LaRoja","indices":[68,75]},{"text":"Colombia","indices":[91,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/scEcuduCHq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LHux50BRAcm","display_url":"ow.ly\/LHux50BRAcm","indices":[104,127]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gLCt1mpOPo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OHVU30reMBL","display_url":"ow.ly\/OHVU30reMBL","indices":[47,70]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hy4Yebx7FP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2TLY50BRzDs","display_url":"ow.ly\/2TLY50BRzDs","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1316097974192177157,"id_str":"1316097974192177157","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkO4InFWAAUggLI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkO4InFWAAUggLI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k57ghN8qoU","display_url":"pic.twitter.com\/k57ghN8qoU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316097975555366913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PeriodismoUDP","name":"Periodismo UDP","id":27965006,"id_str":"27965006","indices":[190,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s1iZZDbEZc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/X4Ch30reMBJ","display_url":"ow.ly\/X4Ch30reMBJ","indices":[206,229]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"AHORA","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmanalich","name":"Jaime Ma\u00f1alich","id":114834301,"id_str":"114834301","indices":[110,120]}],"urls":[],"media":[{"id":1316096035106836482,"id_str":"1316096035106836482","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkO2XvbX0AI_sKu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkO2XvbX0AI_sKu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x3GnqFhaKr","display_url":"pic.twitter.com\/x3GnqFhaKr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316096036914565121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":456,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":787,"h":528,"resize":"fit"},"medium":{"w":787,"h":528,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W9G6k5QAZz","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/video-diputado-torrealba-rn-emplaza-a-jaime-naranjo-ps-nunca-has-estado-en-la-plaza-italia-no-sabes-lo-que-vive-la-gente\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/vid\u2026","indices":[136,159]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kI9mZWYcPg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/caQj30reMBG","display_url":"ow.ly\/caQj30reMBG","indices":[220,243]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Plebiscito2020","indices":[111,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c84yaUxJ5M","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/quienes-tengan-pcr-positivo-desde-hoy-no-podran-votar-recomendaciones-para-reducir-el-riesgo-de-contagio-covid-a-dos-semanas-del-plebiscito\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/qui\u2026","indices":[128,151]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[100,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DhJYnTiBNa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6cKo30reMBF","display_url":"ow.ly\/6cKo30reMBF","indices":[116,139]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z9g0LOo9yN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fgie30reMBE","display_url":"ow.ly\/fgie30reMBE","indices":[120,143]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"AppleEvent","indices":[0,11]},{"text":"VIDEO","indices":[15,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gDgHiRbv22","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/video-apple-presenta-el-iphone-12-el-primero-compatible-con-redes-de-internet-5g\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/vid\u2026","indices":[101,124]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jNQ5Pi0GTi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/e2sZ30reMBD","display_url":"ow.ly\/e2sZ30reMBD","indices":[173,196]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HxgeXp2ifZ","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/calentando-la-previa-los-mejores-momentos-de-chile-vs-colombia-en-el-ultimo-tiempo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/cal\u2026","indices":[88,111]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dmMcvsMPID","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kgSw30reMBC","display_url":"ow.ly\/kgSw30reMBC","indices":[146,169]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/26hwLTZY8u","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/fotos-y-videos-madre-de-romario-veloz-llego-hasta-la-moneda-para-exigir-justicia-a-casi-un-ano-del-asesinato-de-su-hijo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/fot\u2026","indices":[125,148]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UAksQ3VYro","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yS1h30reMBA","display_url":"ow.ly\/yS1h30reMBA","indices":[125,148]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N3vSYEDlq9","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/asi-se-mueve-el-virus-por-chile-graficos-muestran-la-evolucion-de-las-20-comunas-con-mas-casos-de-covid-19\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/asi\u2026","indices":[129,152]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[111,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DBlAlOEzvU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bYFX30reMBy","display_url":"ow.ly\/bYFX30reMBy","indices":[127,150]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Reportaje","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XtkJc4Rzba","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IG9K30reMBx","display_url":"ow.ly\/IG9K30reMBx","indices":[220,243]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Deportes","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OYuUe2ZAl4","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/que-no-se-repita-la-historia-grandes-errores-arbitrales-que-perjudicaron-a-la-roja\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/que\u2026","indices":[101,124]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1tLeOmvLTD","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/la-defensa-de-jaime-manalich-se-disculpo-con-los-alcaldes-y-afirmo-que-su-principal-desafio-como-ministro-fue-mantener-con-vida-a-los-33-mineros\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/la-\u2026","indices":[151,174]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t6jnZ4mbB4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TswR30reMBw","display_url":"ow.ly\/TswR30reMBw","indices":[67,90]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"Qatar2022","indices":[91,101]},{"text":"Chile","indices":[102,108]},{"text":"LaRoja","indices":[109,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4scjkmyMZC","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/ojo-horarios-y-donde-ver-los-partidos-de-la-segunda-fecha-clasificatoria-sudamericana-rumbo-a-qatar-2022\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/ojo\u2026","indices":[119,142]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7MUwfqICuX","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/policia-termino-con-la-nariz-fracturada-tras-pedirle-a-un-hombre-usar-mascarilla\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/pol\u2026","indices":[84,107]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"A10A\u00f1osDelRescate","indices":[28,46]},{"text":"VIDEO","indices":[73,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xz6JrvF1Mp","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2010\/10\/21\/primera-dama-con-verguenza-ajena-no-muestres-el-papelito-de-los-mineros\/","display_url":"theclinic.cl\/2010\/10\/21\/pri\u2026","indices":[163,186]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"FICValdivia2020","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FICVALDIVIA","name":"FICVALDIVIA","id":67636970,"id_str":"67636970","indices":[67,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sfXYdBfXo6","expanded_url":"http:\/\/ficvaldivia.cl","display_url":"ficvaldivia.cl","indices":[127,150]},{"url":"https:\/\/t.co\/zV7SrZpBUD","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/cine-chileno-en-competencia-internacional-de-ficvaldivia-fracturas-y-traumas-de-la-identidad\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/cin\u2026","indices":[203,226]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XMFdl5230A","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/08\/lecciones-desde-colombia-presidentes-de-la-asamblea-constituyente-recuerdan-el-proceso-de-hace-30-anos-y-analizan-el-que-chile-recien-comienza\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/08\/lec\u2026","indices":[218,241]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JI0z095pWf","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/la-version-de-carabineros-por-ataque-de-carro-lanzagua-a-persona-en-silla-de-ruedas-involucrado-estaba-ejerciendo-acciones-de-violencia\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/la-\u2026","indices":[142,165]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[94,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/clLqX7mOJn","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/kit-constituyente-donde-tienes-que-votar\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/kit\u2026","indices":[112,135]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gteillier","name":"Guillermo Teillier","id":147701898,"id_str":"147701898","indices":[10,20]},{"screen_name":"victorperez_v","name":"V\u00edctor P\u00e9rez","id":1290284814483042305,"id_str":"1290284814483042305","indices":[53,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5UGQAa9AdC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/coAv50BRn7Z","display_url":"ow.ly\/coAv50BRn7Z","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1316051588880961551,"id_str":"1316051588880961551","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkON8oVWkA8aFH8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkON8oVWkA8aFH8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d4PgRRoyHZ","display_url":"pic.twitter.com\/d4PgRRoyHZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316051590080589824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NKo4HgKS80","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/08\/la-historia-de-guafo-y-su-farero-la-isla-que-salio-a-la-venta-por-us20-millones\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/08\/la-\u2026","indices":[214,237]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fhQ7V2W51Q","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/09\/descolgados-convencidos-y-vigilantes-asi-se-ordena-el-mapa-del-congreso-de-cara-al-segundo-retiro-10-por-ciento-de-las-afp\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/09\/des\u2026","indices":[90,113]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SZlKsvNlz7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CtmW50BRkwA","display_url":"ow.ly\/CtmW50BRkwA","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1316043049202577409,"id_str":"1316043049202577409","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOGLjjXcAERB-G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkOGLjjXcAERB-G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7OMZpzgYjm","display_url":"pic.twitter.com\/7OMZpzgYjm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316043050595037187\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":642,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":642,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[{"text":"LaRoja","indices":[51,58]},{"text":"Colombia","indices":[76,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DMcrPMziVW","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/05\/cinco-momentos-por-los-que-echaremos-de-menos-a-gary-medel-en-esta-fecha-doble-de-las-clasificatorias\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/05\/cin\u2026","indices":[132,155]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[128,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QIEJC8L2iq","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/09\/30\/kit-constituyente-que-distingue-a-la-convencion-constituyente-de-una-mixta\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/09\/30\/kit\u2026","indices":[146,169]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ksJ2sY0x80","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/columna-de-amalia-valdes-votar-en-la-carcel-de-la-privacion-de-libertad-a-la-privacion-ciudadana\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/col\u2026","indices":[105,128]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bacigalupe","name":"Bacigalupe","id":12808192,"id_str":"12808192","indices":[235,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x7hpdyqttz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SuaD50BRhjB","display_url":"ow.ly\/SuaD50BRhjB","indices":[147,170]},{"url":"https:\/\/t.co\/FrM9k6VUC1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SWZoNn","display_url":"bit.ly\/2SWZoNn","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1316033377783427072,"id_str":"1316033377783427072","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkN9YmtWsAA5tcW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkN9YmtWsAA5tcW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7mVTwIfRVc","display_url":"pic.twitter.com\/7mVTwIfRVc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316033381478604800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":686,"h":390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":387,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":390,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yArR2OQ1b2","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/columna-de-ileana-elordi-wunelve-el-lucero-del-alba\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/col\u2026","indices":[183,206]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SjmaylIdz3","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/humor-los-otros-saludos-de-la-seremi-de-las-culturas-en-twitter\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/hum\u2026","indices":[73,96]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bYrMwXxrwL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pOkP50BRfjD","display_url":"ow.ly\/pOkP50BRfjD","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1316027727346987008,"id_str":"1316027727346987008","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN4PtMU8AAyr9P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkN4PtMU8AAyr9P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LpXXzspEGH","display_url":"pic.twitter.com\/LpXXzspEGH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316027728940859401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":550,"h":366,"resize":"fit"},"small":{"w":550,"h":366,"resize":"fit"},"large":{"w":550,"h":366,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cn_castro","name":"Claudio Castro Salas","id":105964998,"id_str":"105964998","indices":[20,30]},{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[236,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mx7AG6CUS7","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/08\/claudio-castro-alcalde-de-renca-todo-indica-que-vamos-a-tener-un-nuevo-gobierno-de-derecha\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/08\/cla\u2026","indices":[253,276]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C95JpuofHI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yVdR50BRcLT","display_url":"ow.ly\/yVdR50BRcLT","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1316021080968970242,"id_str":"1316021080968970242","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNyM1gUwAImzFE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNyM1gUwAImzFE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DW4EQeo8NB","display_url":"pic.twitter.com\/DW4EQeo8NB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316021085301731329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":929,"h":545,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":399,"resize":"fit"},"large":{"w":929,"h":545,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fhQ7V3dFTo","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/09\/descolgados-convencidos-y-vigilantes-asi-se-ordena-el-mapa-del-congreso-de-cara-al-segundo-retiro-10-por-ciento-de-las-afp\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/09\/des\u2026","indices":[229,252]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PeriodismoUDP","name":"Periodismo UDP","id":27965006,"id_str":"27965006","indices":[240,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3POoE1Da5T","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/08\/carabinero-en-caida-libre-la-historia-de-mauricio-jofre\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/08\/car\u2026","indices":[255,278]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"Chile","indices":[121,127]},{"text":"Colombia","indices":[130,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4scjkmhbB2","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/ojo-horarios-y-donde-ver-los-partidos-de-la-segunda-fecha-clasificatoria-sudamericana-rumbo-a-qatar-2022\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/ojo\u2026","indices":[170,193]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jDgQo0pIAK","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/09\/mary-rose-mcgill-renovada-no-echo-de-menos-los-eventos\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/09\/mar\u2026","indices":[176,199]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tamypalma","name":"Tamy Palma","id":16602131,"id_str":"16602131","indices":[218,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bLQ8wur5id","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/cuatro-hitos-para-entender-por-que-se-habla-del-salubrista-gonzalo-bacigalupe\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/cua\u2026","indices":[231,254]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yAu0fR0MpL","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/12\/advierten-que-el-coronavirus-puede-sobrevivir-hasta-28-dias-a-temperatura-ambiente-en-superficies-lisas\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/12\/adv\u2026","indices":[161,184]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"LaRoja","indices":[83,90]},{"text":"Colombia","indices":[109,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/viD7C1iKxO","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/08\/imperdible-y-sorprendente-nomina-para-los-partidos-de-chile-la-roja-ideal\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/08\/imp\u2026","indices":[120,143]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DAurenque","name":"Diana Aurenque","id":1115987020462084097,"id_str":"1115987020462084097","indices":[30,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5lCFQP3fqb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EICk30refSR","display_url":"ow.ly\/EICk30refSR","indices":[239,262]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZZOpakK7Vh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5fvZ50BR6Jj","display_url":"ow.ly\/5fvZ50BR6Jj","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1316002596805636097,"id_str":"1316002596805636097","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNhY6oXcAE8CLs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNhY6oXcAE8CLs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iC0auXgiGK","display_url":"pic.twitter.com\/iC0auXgiGK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316002598361747457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PeriodismoUDP","name":"Periodismo UDP","id":27965006,"id_str":"27965006","indices":[190,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K6W4xe7UAE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Vnc030refSQ","display_url":"ow.ly\/Vnc030refSQ","indices":[205,228]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malaimagen","name":"malaimagen","id":113730224,"id_str":"113730224","indices":[13,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dC4kuSgtIU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dfc530refSP","display_url":"ow.ly\/dfc530refSP","indices":[39,62]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOeQOvpiim","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/12\/ilustrador-mexicano-y-uso-de-su-vineta-por-la-seremi-de-cultura-quien-eligio-esa-publicacion-ni-siquiera-se-molesto-en-ponerle-atencion-a-la-imagen\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/12\/ilu\u2026","indices":[237,260]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cn_castro","name":"Claudio Castro Salas","id":105964998,"id_str":"105964998","indices":[20,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W2OtBRBIjw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OraO30refSO","display_url":"ow.ly\/OraO30refSO","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1315994536372588544,"id_str":"1315994536372588544","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315994536372588544\/pu\/img\/3gktgZerGmnUtRrU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315994536372588544\/pu\/img\/3gktgZerGmnUtRrU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lY5jhzSX1U","display_url":"pic.twitter.com\/lY5jhzSX1U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1315995706117828610\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3RCjNAdnOG","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/12\/senadora-rincon-compromete-su-apoyo-al-segundo-retiro-de-fondos-afp-ante-la-inoperancia-del-gobierno\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/12\/sen\u2026","indices":[110,133]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iVhh3axWyO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SCJ930refSN","display_url":"ow.ly\/SCJ930refSN","indices":[212,235]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LmeW2AMAIQ","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/humor-de-doblao-chile-vs-uruvar\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/hum\u2026","indices":[40,63]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"floro_ceballos","name":"El Floro","id":41685761,"id_str":"41685761","indices":[34,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O2g3VUnt2D","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tnbP30refSM","display_url":"ow.ly\/tnbP30refSM","indices":[134,157]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g2kafSrDj9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/maQO30refSL","display_url":"ow.ly\/maQO30refSL","indices":[92,115]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8d3TOeDiz3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AXmK30refSK","display_url":"ow.ly\/AXmK30refSK","indices":[146,169]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LlGMRq1yr5","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/johnson-johnson-detiene-ensayos-de-su-vacuna-contra-el-covid-19-tras-enfermedad-inexplicable-de-un-voluntario\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/joh\u2026","indices":[120,143]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XdkMnbaACx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yfjj30refSJ","display_url":"ow.ly\/yfjj30refSJ","indices":[173,196]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aeKMhamu0Y","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/oms-alerta-por-efectos-a-largo-plazo-del-covid-19\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/oms\u2026","indices":[52,75]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T0ecYTRLqm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cLeX30refSI","display_url":"ow.ly\/cLeX30refSI","indices":[199,222]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bLQ8wur5id","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/cuatro-hitos-para-entender-por-que-se-habla-del-salubrista-gonzalo-bacigalupe\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/cua\u2026","indices":[71,94]}]},"109":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2021","indices":[128,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p5k25uMg3D","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tYKB30refSH","display_url":"ow.ly\/tYKB30refSH","indices":[144,167]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOeQOvpiim","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/12\/ilustrador-mexicano-y-uso-de-su-vineta-por-la-seremi-de-cultura-quien-eligio-esa-publicacion-ni-siquiera-se-molesto-en-ponerle-atencion-a-la-imagen\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/12\/ilu\u2026","indices":[153,176]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DTXTYq66kB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FZb330refSG","display_url":"ow.ly\/FZb330refSG","indices":[121,144]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/31TE0VAtPL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q67h30refSF","display_url":"ow.ly\/q67h30refSF","indices":[225,248]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YrSMlItRGL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oK0W30refSE","display_url":"ow.ly\/oK0W30refSE","indices":[120,143]}]},"114":{"hashtags":[{"text":"Reportaje","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TQW3fyvJrJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fhjG30refSC","display_url":"ow.ly\/fhjG30refSC","indices":[219,242]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9q0jpdG0Kw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jrbH30refSA","display_url":"ow.ly\/jrbH30refSA","indices":[165,188]}]},"116":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ip7o7xIMp8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4W1L30refSz","display_url":"ow.ly\/4W1L30refSz","indices":[92,115]}]},"117":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bkFT2hJy5K","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NPbD30refSy","display_url":"ow.ly\/NPbD30refSy","indices":[170,193]}]},"118":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NsxfXn0ioz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aZ4o30refSx","display_url":"ow.ly\/aZ4o30refSx","indices":[195,218]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wHGg7kIiSw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pcru30refSw","display_url":"ow.ly\/pcru30refSw","indices":[216,239]}]},"120":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cn_castro","name":"Claudio Castro Salas","id":105964998,"id_str":"105964998","indices":[34,44]},{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[191,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KS8DSjobzd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qfXj30refSv","display_url":"ow.ly\/qfXj30refSv","indices":[208,231]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nGXMYmDi0B","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pOeQ30refSu","display_url":"ow.ly\/pOeQ30refSu","indices":[169,192]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LfIhud4iBC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DJ6U30refSt","display_url":"ow.ly\/DJ6U30refSt","indices":[38,61]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YlgEq5mZI4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/V1hH30refSr","display_url":"ow.ly\/V1hH30refSr","indices":[93,116]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PeriodismoUDP","name":"Periodismo UDP","id":27965006,"id_str":"27965006","indices":[225,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VgK5CRy9K0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lZLa30refSq","display_url":"ow.ly\/lZLa30refSq","indices":[240,263]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JuVzttgxT6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/krKE30refSo","display_url":"ow.ly\/krKE30refSo","indices":[92,115]}]},"126":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QzumQqIxxO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VmnB30refSn","display_url":"ow.ly\/VmnB30refSn","indices":[146,169]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b87NFenBH1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8FSy30refSm","display_url":"ow.ly\/8FSy30refSm","indices":[61,84]}]},"128":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j5HEGJIznZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/igne30refSl","display_url":"ow.ly\/igne30refSl","indices":[175,198]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cn_castro","name":"Claudio Castro Salas","id":105964998,"id_str":"105964998","indices":[20,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mv0gwxZ2lQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7dIl30reud2","display_url":"ow.ly\/7dIl30reud2","indices":[230,253]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6zb6VRR0kU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vbXH30reudC","display_url":"ow.ly\/vbXH30reudC","indices":[112,135]}]},"131":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[114,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9fkSQVbN3f","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/A3zG30reudn","display_url":"ow.ly\/A3zG30reudn","indices":[130,153]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"Reportaje","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OF8jTTucOd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6h3230reud1","display_url":"ow.ly\/6h3230reud1","indices":[187,210]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GDwr5zvZ1Y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/x1GX30reudB","display_url":"ow.ly\/x1GX30reudB","indices":[65,88]}]},"134":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TzB5XvKpHW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7jQB30reud0","display_url":"ow.ly\/7jQB30reud0","indices":[170,193]}]}}}