{"screen_name":{"0":"SputnikMundo","1":"pascoalzarzoso","2":"pascoalzarzoso","3":"pascoalzarzoso","4":"pascoalzarzoso","5":"bichingui","6":"kukakiller81","7":"Angelkoba","8":"yoarg","9":"nelidahenri","10":"glosoy1","11":"Clau_claudius8","12":"ADachary"},"tweet_id":{"0":1324528930481557505,"1":1324861712785420293,"2":1324861690790469632,"3":1324861606199701504,"4":1324861546418352131,"5":1324861260681383939,"6":1324860862029508608,"7":1324859405079371782,"8":1324856225180356610,"9":1324855881700397063,"10":1324852924728647682,"11":1324851210776698881,"12":1324849888404951041},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true},"text":{"0":":Hungary::Russia: Hungr\u00eda comenzar\u00e1 a importar la vacuna anticovid rusa en diciembre \n\n:backhand_index_pointing_right:   https:\/\/t.co\/fXa1DjHCsz  \n\n#VacunaRusa #SputnikV #EpiVacCorona #COVID_19 #coronavirus #pandemia","1":"Confirmado: la vacuna Rusa estara disponible a partir de finales de diciembre.\n#VacunaRusa \n#VacunateNoSeasMacrista\n#VacunarseEsSalud https:\/\/t.co\/yHEKRp5Eao","2":"Vacuna gratis, si, incluso si sos un pobre mental e  contra de la vacuna o libertonto \n\n#AlbertoPresidente Alberto Fern\u00e1ndez #kicillof #VacunateNoSeasMacrista #VacunaRusa","3":"#URGENTE Provincia tendr\u00e1 un \"Plan Gratuito de Vacunaci\u00f3n\" para el COVID-19 anunci\u00f3 @Kicillofok #VacunaRusa #VacunateNoSeasMacrista https:\/\/t.co\/I3c0oaPnbD","4":"Alberto dice que en diciembre estar\u00edan vacunando a 10 millones.\n\nAv\u00edsenle que ya vacunaron a 45 millones este a\u00f1o.\n\n#VacunaRusa\n#VacunateNoSeasMacrista\n#VacunarseEsSalud","5":"#VacunaRusa \n\u00bfTe la pondr\u00edas?","6":"No es lo mismo que venga la #vacunarusa a que venga un ruso y te vacune. Pi\u00e9nsenlo chiques!","7":"Si te das la #VacunaRusa te volves comunista como @inafinogenova https:\/\/t.co\/B3ilSKLdRC","8":"Alberto dice que en diciembre estar\u00edan vacunando a 10 millones.\n\nAv\u00edsenle que ya vacunaron a 45 millones este a\u00f1o.\n\n#VacunaRusa\n#VacunateNoSeasMacrista\n#VacunarseEsSalud","9":":red_circle: Gobierno de Tierra del Fuego, Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, @gustavomelella Copio su Twitt del 12 Agosto: Pionero en la decisi\u00f3n correcta, la #VacunaRusa Desde el punto de vista cient\u00edfico y tambi\u00e9n tomando en cuenta el aspecto geopol\u00edtico. Nuestras Felicitaciones. https:\/\/t.co\/F5OUD8r5Ot","10":"#BuenViernes?\n#INFECTADURA!\n#VacunaRusa?\n#Alverso:smiling_face_with_sunglasses:\nEn Rusia no estar\u00eda hasta enero...ac\u00e1 llega antes??\n#VacunatePrimeroalberto!\n#VacunatePrimerocristina!\n#VacunatePrimeromaximo!\n#VacunatePrimeromassa!\n#VacunatePrimerograbois! https:\/\/t.co\/XxNp5X9gJ1","11":"#BuenViernes?\n#INFECTADURA!\n#VacunaRusa?\n#Alverso:smiling_face_with_sunglasses:\nEn Rusia no estar\u00eda hasta enero...ac\u00e1 llega antes??\n#VacunatePrimeroalberto!\n#VacunatePrimerocristina!\n#VacunatePrimeromaximo!\n#VacunatePrimeromassa!\n#VacunatePrimerograbois! https:\/\/t.co\/XxNp5X9gJ1","12":":red_circle: Gobierno de Tierra del Fuego, Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, @gustavomelella Copio su Twitt del 12 Agosto: Pionero en la decisi\u00f3n correcta, la #VacunaRusa Desde el punto de vista cient\u00edfico y tambi\u00e9n tomando en cuenta el aspecto geopol\u00edtico. Nuestras Felicitaciones. https:\/\/t.co\/F5OUD8r5Ot"},"user_verified":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-11-06 01:48:00","1":"2020-11-06 23:50:21","2":"2020-11-06 23:50:16","3":"2020-11-06 23:49:56","4":"2020-11-06 23:49:42","5":"2020-11-06 23:48:33","6":"2020-11-06 23:46:58","7":"2020-11-06 23:41:11","8":"2020-11-06 23:28:33","9":"2020-11-06 23:27:11","10":"2020-11-06 23:15:26","11":"2020-11-06 23:08:37","12":"2020-11-06 23:03:22"},"retweet_count":{"0":17,"1":3,"2":1,"3":1,"4":1,"5":61,"6":0,"7":0,"8":1,"9":47,"10":6,"11":6,"12":47},"favorite_count":{"0":30,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":1,"9":0,"10":0,"11":4,"12":0},"user_location":{"0":"Mosc\u00fa, Rusia","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Mar\u00eda Grande. Argentina","6":"Buenos Aires, Argentina","7":"La Plata, Argentina","8":"","9":"","10":"Argentina","11":"Rosario, Argentina","12":"Ushuaia, Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ZdXsqhuZYZ","1":"https:\/\/t.co\/NWKmg5wkN2","2":"https:\/\/t.co\/NWKmg5wkN2","3":"https:\/\/t.co\/NWKmg5wkN2","4":"https:\/\/t.co\/NWKmg5wkN2","5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":"https:\/\/t.co\/pR5W4MlNp7"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[105,116]},{"text":"SputnikV","indices":[117,126]},{"text":"EpiVacCorona","indices":[127,140]},{"text":"COVID_19","indices":[141,150]},{"text":"coronavirus","indices":[151,163]},{"text":"pandemia","indices":[164,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXa1DjHCsz","expanded_url":"https:\/\/sptnkne.ws\/EnD7","display_url":"sptnkne.ws\/EnD7","indices":[78,101]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[98,109]},{"text":"VacunateNoSeasMacrista","indices":[111,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fabiorosales2","name":"fabio rosales","id":335727501,"id_str":"335727501","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"AlbertoPresidente","indices":[109,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Obelisc97698623","name":"Obelisco","id":1273078449062785032,"id_str":"1273078449062785032","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[18,26]},{"text":"VacunaRusa","indices":[114,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaPlataRadio","name":"Radio La Plata 90.9","id":309829703,"id_str":"309829703","indices":[3,16]},{"screen_name":"Kicillofok","name":"Axel Kicillof","id":2953955753,"id_str":"2953955753","indices":[102,113]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[127,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yoarg","name":"Yo, Argentino!","id":148152822,"id_str":"148152822","indices":[3,9]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LynetteHooft","name":"Lynette HOOFT","id":547981488,"id_str":"547981488","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"vacunarusa","indices":[28,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[13,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"inafinogenova","name":"Inna Afinogenova","id":416876488,"id_str":"416876488","indices":[50,64]}],"urls":[],"media":[{"id":1324859382073536515,"id_str":"1324859382073536515","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLYlq3WMAMqaX1.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLYlq3WMAMqaX1.png","url":"https:\/\/t.co\/B3ilSKLdRC","display_url":"pic.twitter.com\/B3ilSKLdRC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelkoba\/status\/1324859405079371782\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":433,"h":233,"resize":"fit"},"small":{"w":433,"h":233,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":433,"h":233,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[116,127]},{"text":"VacunateNoSeasMacrista","indices":[128,151]},{"text":"VacunarseEsSalud","indices":[152,169]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AliciaCastroAR","name":"Alicia Castro","id":713028058207358976,"id_str":"713028058207358976","indices":[3,18]},{"screen_name":"gustavomelella","name":"Gustavo Melella","id":3028492511,"id_str":"3028492511","indices":[89,104]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"BuenViernes","indices":[20,32]},{"text":"INFECTADURA","indices":[34,46]},{"text":"VacunaRusa","indices":[48,59]},{"text":"Alverso","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Clau_claudius8","name":"#DefensoresDeLasDemocracias","id":247929216,"id_str":"247929216","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"BuenViernes","indices":[0,12]},{"text":"INFECTADURA","indices":[14,26]},{"text":"VacunaRusa","indices":[28,39]},{"text":"Alverso","indices":[41,49]},{"text":"VacunatePrimeroalberto","indices":[103,126]},{"text":"VacunatePrimerocristina","indices":[128,152]},{"text":"VacunatePrimeromaximo","indices":[154,176]},{"text":"VacunatePrimeromassa","indices":[178,199]},{"text":"VacunatePrimerograbois","indices":[201,224]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XxNp5X9gJ1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/spitta1969\/status\/1324823692690509825","display_url":"twitter.com\/spitta1969\/sta\u2026","indices":[226,249]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AliciaCastroAR","name":"Alicia Castro","id":713028058207358976,"id_str":"713028058207358976","indices":[3,18]},{"screen_name":"gustavomelella","name":"Gustavo Melella","id":3028492511,"id_str":"3028492511","indices":[89,104]}],"urls":[]}}}