{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2","21":"Angelisimo2","22":"Angelisimo2","23":"Angelisimo2","24":"Angelisimo2","25":"Angelisimo2","26":"Angelisimo2","27":"Angelisimo2","28":"Angelisimo2","29":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1324753655636119554,"1":1324741454934249473,"2":1324734835760467968,"3":1324733290134315008,"4":1324732155424051205,"5":1324724541722165250,"6":1324724099483078658,"7":1324720376363057153,"8":1324718182725279749,"9":1324709206201638912,"10":1324691798523076609,"11":1324689164726657026,"12":1324688561875070977,"13":1324687509171961858,"14":1324687279714172929,"15":1324667587024822278,"16":1324667018163998720,"17":1324659533344612352,"18":1324658825694236673,"19":1324654887855149057,"20":1324653455563173889,"21":1324652397470355456,"22":1324649564922695681,"23":1324647420916125696,"24":1324641894366957568,"25":1324638116167245825,"26":1324631407105290241,"27":1324522807112466432,"28":1324522188121247751,"29":1324511499856076805},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true,"28":false,"29":false},"text":{"0":"Con lo que me gustan las pel\u00edculas de zombies y en poco tiempo la voy a vivir en realidad, que nervios!!!\n#Dictadura","1":"@Angelisimo2 A ver si nos dejan vacunarnos a nosotros mismos... as\u00ed doy el cambiazo y me pongo un jeringazo de suero :beaming_face_with_smiling_eyes:","2":"Medidas covid dignas de un genio:\n\n1. Ventanas abiertas en los colegios en invierno.\n2. Adolescentes haci\u00e9ndose la PCR ellos mismos.\n3. Usar mascarillas en exteriores\n4. Atenci\u00f3n m\u00e9dica por tel\u00e9fono \n5. Aumentar la pobreza cerrando comercios\n6. Negar asistencia a ni\u00f1os y ancianos","3":"Esta ma\u00f1ana: test de ant\u00edgenos positivo. PCR negativa.\n\nSin m\u00e1s comentarios.","4":"La gente se queda sin trabajo... \u00a1NO IMPORTA! \n\n aumentan las depresiones  \u00a1NO IMPORTA! \n\n ni\u00f1os se mueren por desatencion medica  \u00a1NO IMPORTA! \n\n los ni\u00f1os del Tercer Mundo se mueren de hambre  \u00a1NO IMPORTA! \n\n LO UNICO QUE IMPORTA ES UN VIRUS QUE MAT\u00d3  AL 0,014% DE LA HUMANIDAD!","5":"@Angelisimo2 Nunca te acerques a un caballo por detr\u00e1s, a una cabra por delante y a un covidiota por ning\u00fan lado","6":"\u00bfRecuperaci\u00f3n en forma de K?... jajjaja jajaja jajaja \n\n \u00bfK de Kretino?... \u00bfqu\u00e9 fuman?\n\nhttps:\/\/t.co\/5V6EK2Y1fY","7":"#PacificosSImansosNO \n#CadaDomingoMRPE\nListado de concentraciones por provincia (en actualizaci\u00f3n constante):\n:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/oL1lydiMuH https:\/\/t.co\/8JCOdRNrJW","8":"\u00bf Qui\u00e9n es el idiota al que se le ha ocurrido que los adolescentes catalanes se hagan las PCR a s\u00ed mismos?","9":"No nos han confinado ya , porque saben que los hosteleros y comerciantes saldr\u00e1n a la calle!\n\nPero nos est\u00e1n observando... querer quieren...","10":"Ya s\u00e9 por qu\u00e9 nos llaman magufos!","11":":speaking_head: Coronel Pedro Ba\u00f1os \u00bfQu\u00e9 comit\u00e9 de expertos van a decidir lo que es verdad y lo que es mentira?  #estadodealarmatv:police_car_light::Spain:\n\nhttps:\/\/t.co\/oKvdxVHITA https:\/\/t.co\/SR5TiRsCQ5","12":"\u00a1La situaci\u00f3n del covid no se va a resolver, hasta que los seguidores de Atl\u00e9tico de Madrid digan basta!","13":"ha fallecido un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os en Elda de una peritonitis causada por una apendicitis, fue hasta 5 veces a urgencias aullando de dolor y no le hac\u00edan ni puto caso, no le hicieron ni un an\u00e1lisis pero s\u00ed una pcr cada vez q iba, esto no tiene nombre HAY M\u00c1S ENFERMEDADES QUE EL COVID","14":"La realidad https:\/\/t.co\/lZXnAdDzqa","15":"@Angelisimo2 La mascarilla es un term\u00f3metro pol\u00edtico para saber si el pueblo est\u00e1 aletargado y obedece o no...el pueblo en su mayor\u00eda est\u00e1 sumido y obedece.","16":"Que co\u00f1o nos pasa a los espa\u00f1oles? https:\/\/t.co\/mwGwAkPmrA","17":"Verdad https:\/\/t.co\/HzpyF4UEux","18":"Todos, absolutamente todos los ciudadanos, nos estamos viendo afectados econ\u00f3micamente por las medidas de los pol\u00edticos (subida de impuestos, paro, EREs y ERTEs, cierre de negocios...)\nSin embargo NI UN SOLO POL\u00cdTICO de ning\u00fan partido se ha visto afectado en un solo \u20ac o despido.","19":"Esta chica reconoce ser redondoplanista y no llevar gorro de aluminio...yo creo que no es negacionista de verdad verdadera https:\/\/t.co\/dMWG1z0e4k","20":"La prueba de que los negacionistas son votantes de extrema izquierda y extrema derecha... https:\/\/t.co\/G9tVVY6JH7","21":"Negacionistas:\n\nSecta de extrema izquierda y derecha, adoradores del Nobel karis Mullis. Estas \"personas\" defienden que el hecho de que el 99,99 % de la poblaci\u00f3n mundial haya sobrevivido al covid, es raz\u00f3n para devolver la libertad a la gente, permitirles visitar a sus padres y","22":"\u00bfComo vamos a dejar de cerrar negocios arruinando el pais, si tan solo ha quedado con vida el 99,94 % de los espa\u00f1oles?\n\nVale s\u00ed, ha aumentado el n\u00famero de muertes por hambre y la pobreza por culpa de los confinamientos, pero la gente antes tambi\u00e9n se mor\u00eda de hambre..","23":"Cuidado...est\u00e1n im\u00e1genes muestran sexo expl\u00edcito.. pueden herir la sensibilidad... https:\/\/t.co\/RgrWzXjjZy","24":"Si las mascarillas quir\u00fargicas no sirven en interiores y en exteriores no hacen falta...\n\n\u00bfPor que co\u00f1o llevan meses siendo obligatorias?","25":"Estoy muy loco:\n\n He conducido durante m\u00e1s de 10 minutos a una  velocidad 42 km\/h en una zona urbana limitada a 40, con la mascarilla en la guantera.\n\nLas chicas me tiran las bragas a la cara, soy su \u00eddolo...\n\n:star-struck::star-struck::star-struck:","26":"Pues yo creo que algo habr\u00e1n visto las auxiliares de enfermer\u00eda , entre TIC Tok y TikTok para estar tan preocupadas...","27":"En Brasil, igual que en China, la vida contin\u00faa. https:\/\/t.co\/5VNscFdSqL","28":"Ahora que sabemos que los covidianos han dejado el sexo por miedo, la pregunta obligada es:\n\n\u00bfCu\u00e1nto pueden aguantar sin?","29":"Otro resturante hist\u00f3rico que cierra... La ruina va a ser mucho peor de lo que imaginaba...\n\nhttps:\/\/t.co\/vFJzsE7j4s"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false},"created_at":{"0":"2020-11-06 16:40:58","1":"2020-11-06 15:52:30","2":"2020-11-06 15:26:11","3":"2020-11-06 15:20:03","4":"2020-11-06 15:15:32","5":"2020-11-06 14:45:17","6":"2020-11-06 14:43:32","7":"2020-11-06 14:28:44","8":"2020-11-06 14:20:01","9":"2020-11-06 13:44:21","10":"2020-11-06 12:35:11","11":"2020-11-06 12:24:43","12":"2020-11-06 12:22:19","13":"2020-11-06 12:18:08","14":"2020-11-06 12:17:13","15":"2020-11-06 10:58:58","16":"2020-11-06 10:56:42","17":"2020-11-06 10:26:58","18":"2020-11-06 10:24:09","19":"2020-11-06 10:08:30","20":"2020-11-06 10:02:49","21":"2020-11-06 09:58:37","22":"2020-11-06 09:47:21","23":"2020-11-06 09:38:50","24":"2020-11-06 09:16:52","25":"2020-11-06 09:01:52","26":"2020-11-06 08:35:12","27":"2020-11-06 01:23:40","28":"2020-11-06 01:21:12","29":"2020-11-06 00:38:44"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":85,"3":43,"4":113,"5":5,"6":3,"7":2,"8":10,"9":10,"10":0,"11":4,"12":2,"13":8650,"14":153,"15":19,"16":42,"17":30,"18":282,"19":0,"20":10,"21":25,"22":6,"23":2,"24":52,"25":3,"26":2,"27":48,"28":0,"29":7},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":148,"3":0,"4":176,"5":0,"6":10,"7":0,"8":34,"9":75,"10":13,"11":0,"12":10,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":53,"18":0,"19":7,"20":45,"21":90,"22":19,"23":7,"24":169,"25":82,"26":15,"27":0,"28":37,"29":32},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Dictadura","indices":[127,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeusVul94229466","name":"DeusVult \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1238841207188533248,"id_str":"1238841207188533248","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElisaMaza77","name":"Elisa Maza","id":949376695018098688,"id_str":"949376695018098688","indices":[3,15]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[17,29]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Lolaneuro.","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosGonz40571208","name":"Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez","id":1212314292340477953,"id_str":"1212314292340477953","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5V6EK2Y1fY","expanded_url":"https:\/\/www.huffingtonpost.es\/entry\/la-prensa-extranjera-alerta-de-que-en-espana-se-puede-producir-la-recuperacion-en-forma-de-k_es_5fa3fcf4c5b6f1e97fe75499","display_url":"huffingtonpost.es\/entry\/la-prens\u2026","indices":[88,111]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"PacificosSImansosNO","indices":[18,38]},{"text":"CadaDomingoMRPE","indices":[40,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sarainfinita","name":"Sara Elba \u2b55","id":112741597,"id_str":"112741597","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"estadodealarmatv","indices":[119,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sakura89697789","name":"Sakura","id":1262366184453873664,"id_str":"1262366184453873664","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marinacegee","name":"M a r i n a \ud83e\udd8b","id":868602848,"id_str":"868602848","indices":[3,15]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlesenric","name":"Carles Enric","id":17308245,"id_str":"17308245","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1324669997210308608,"id_str":"1324669997210308608","indices":[29,52],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIsWBRWkAA7bRX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIsWBRWkAA7bRX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lZXnAdDzqa","display_url":"pic.twitter.com\/lZXnAdDzqa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carlesenric\/status\/1324670005292732417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324670005292732417,"source_status_id_str":"1324670005292732417","source_user_id":17308245,"source_user_id_str":"17308245"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mannel70","name":"El Poeta Halley","id":4337505040,"id_str":"4337505040","indices":[3,12]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[14,26]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudette_87","name":"Clodette","id":2959371413,"id_str":"2959371413","indices":[3,16]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324659525945856001,"id_str":"1324659525945856001","indices":[7,30],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIi0gxXEAEEC3u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIi0gxXEAEEC3u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HzpyF4UEux","display_url":"pic.twitter.com\/HzpyF4UEux","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1324659533344612352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":730,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":414,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":779,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dMWG1z0e4k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Magic_Gab\/status\/1324653785000665088","display_url":"twitter.com\/Magic_Gab\/stat\u2026","indices":[123,146]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324653452941840384,"id_str":"1324653452941840384","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIdTBEX0AANN17.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIdTBEX0AANN17.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G9tVVY6JH7","display_url":"pic.twitter.com\/G9tVVY6JH7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1324653455563173889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1172,"h":406,"resize":"fit"},"large":{"w":1172,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":236,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RgrWzXjjZy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CuecaLabs\/status\/1324538319762608128","display_url":"twitter.com\/CuecaLabs\/stat\u2026","indices":[83,106]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1324497330289152001,"id_str":"1324497330289152001","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324497330289152001\/pu\/img\/hdw7e6XyEmcJKvU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324497330289152001\/pu\/img\/hdw7e6XyEmcJKvU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5VNscFdSqL","display_url":"pic.twitter.com\/5VNscFdSqL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1324497411759316992\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324497411759316992,"source_status_id_str":"1324497411759316992","source_user_id":1226878611761881088,"source_user_id_str":"1226878611761881088"}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vFJzsE7j4s","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/madrid\/2020\/11\/05\/5fa3db9ffdddffdf208b45ee.html","display_url":"elmundo.es\/madrid\/2020\/11\u2026","indices":[93,116]}]}}}