{"screen_name":{"0":"Chequeado","1":"Chequeado","2":"Chequeado","3":"Chequeado","4":"Chequeado","5":"Chequeado","6":"Chequeado","7":"Chequeado","8":"Chequeado","9":"Chequeado","10":"Chequeado","11":"Chequeado","12":"Chequeado","13":"Chequeado","14":"Chequeado","15":"Chequeado","16":"Chequeado","17":"Chequeado"},"tweet_id":{"0":1324851595813785601,"1":1324845255091494914,"2":1324831974259855361,"3":1324817527181090817,"4":1324817422336118784,"5":1324807109142302720,"6":1324806261079236614,"7":1324791161127579648,"8":1324781606775738369,"9":1324768507788206082,"10":1324760980316971009,"11":1324745899294269440,"12":1324720893793284097,"13":1324712892516753408,"14":1324700034072563714,"15":1324685463580512257,"16":1324670366049075201,"17":1324504270461390848},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false},"text":{"0":"Contagios en escuelas: la evidencia no es concluyente a\u00fan, pero existen m\u00faltiples trabajos preliminares que demuestran que las escuelas no son grandes focos de contagio y transmisi\u00f3n.\n\n:round_pushpin: Te contamos todo en este explicador: https:\/\/t.co\/Zk58EOdjKd\n\nPor @lugardel. https:\/\/t.co\/CyciafrCp1","1":"[NUEVO] El AMBA pasar\u00e1 a la etapa de distanciamiento social por primera vez desde que lleg\u00f3 la pandemia al pa\u00eds.\n\n:pen_selector: Todos los #datos sobre el anuncio en este #explicador de @martoslip. :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/e3xynvdd2J","2":"Es #falso que Alberto Fern\u00e1ndez dijo: \u201cCon Cristina decidimos no vacunarnos hasta que no lo haga el \u00faltimo argentino\u201d.\n\nEscuch\u00e1 en este #audio la info verificada sobre el tema.\n\n\u00bfQuer\u00e9s recibirlo en tu :mobile_phone:?  :backhand_index_pointing_right_medium-light_skin_tone: Escribinos: https:\/\/t.co\/mCa3Fduz5g https:\/\/t.co\/5hGx0QB8eO","3":"Cu\u00e1les son y en qu\u00e9 estado est\u00e1n las #vacunas que negocia el Gobierno.\n\n:pushpin: Hay avances en distintos acuerdos con Pfizer, AstraZeneca, Janssen y el laboratorio de la vacuna Sputnik V, pero a\u00fan no se han firmado.\n\nPor @FlorBallarino.\nhttps:\/\/t.co\/unC69C2YW2","4":"Recordamos nota I Qu\u00e9 se sabe y qu\u00e9 no sobre la vacuna Sputnik V.\n\n:fountain_pen_selector: Por @martinezluciap:\nhttps:\/\/t.co\/qUz7Nj2NSp","5":"\u00bfQu\u00e9 diferencia al aislamiento social (ASPO) del distanciamiento social (DISPO)?\n\n:closed_book: Ac\u00e1 te lo explicamos:\nhttps:\/\/t.co\/xgiNqXBShO","6":"En lo que va del a\u00f1o el Estado nacional distribuy\u00f3 7 millones menos de preservativos que en 2019.\n\n:red_circle: Mir\u00e1 toda la info sobre el tema en esta nota de @olisohr.\n\nhttps:\/\/t.co\/SS2qEvKUYZ.","7":"#Elecciones2020 | Mir\u00e1 en esta nota los principales chequeos al primer debate presidencial entre Trump y Biden :backhand_index_pointing_down:. \nhttps:\/\/t.co\/sABt50au1k","8":"[NUEVO] El fraude electoral aparece en al menos 202 declaraciones de Donald Trump falsas o distorsionadas. #Elecciones2020 \n\n:round_pushpin: Mir\u00e1 todos los chequeos en esta nota de @aosfatos.\nhttps:\/\/t.co\/cgMr7tKkS0","9":"\u00bfQu\u00e9 es el AMBA, una de las zonas m\u00e1s afectadas del pa\u00eds por el coronavirus?\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/VTUBXnqpH0","10":"La Argentina tiene (bajas) reservas en el Banco Central, pero no tiene super\u00e1vit fiscal, como afirm\u00f3 el presidente Alberto Fern\u00e1ndez.\n\n:pencil_selector: Te lo contamos ac\u00e1: \nhttps:\/\/t.co\/cnERZPPvgs","11":"Actualizaci\u00f3n | Camas de terapia intensiva: mir\u00e1 la ocupaci\u00f3n por provincia :backhand_index_pointing_down:.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: A nivel nacional est\u00e1n ocupadas en m\u00e1s de un 60% y en algunas provincias supera el 90%. Todos lo datos ac\u00e1: https:\/\/t.co\/rm3RuGkCeO\n\nPor @ManuelTarricone y @matydisanti. https:\/\/t.co\/EiBWVmYhzN","12":"[NUEVO] As\u00ed evolucion\u00f3 el porcentaje de ocupaci\u00f3n de terapias intensivas en AMBA, CABA, PBA, GBA y total pa\u00eds hasta el 5 de noviembre.\n\n:bar_chart: Los datos en esta nota de @matydisanti y @ManuelTarricone. :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/B6mdo1CZ6X https:\/\/t.co\/IH2ikKQJJn","13":"Pobreza en la Argentina: las personas detr\u00e1s de los n\u00fameros.\n\nhttps:\/\/t.co\/JYL8Ac69SA https:\/\/t.co\/eQne2iWyzh","14":"#DataChequeado :bar_chart:\n\nEl ingreso promedio de los varones es 29% superior al de las mujeres, seg\u00fan los datos m\u00e1s recientes de la Encuesta Permanente de Hogares del INDEC. https:\/\/t.co\/ZhtCOHvrRa","15":"Cu\u00e1les son y en qu\u00e9 estado est\u00e1n las #vacunas que negocia el Gobierno.\n\n:pushpin: Hay avances en distintos acuerdos con Pfizer, AstraZeneca, Janssen y el laboratorio de la vacuna Sputnik V, pero a\u00fan no se han firmado.\n\nPor @FlorBallarino.\nhttps:\/\/t.co\/unC69C2YW2","16":"Cr\u00f3nica de las desinformaciones sobre el recuento en las elecciones de Estados Unidos :United_States:.\n\n:pushpin: Ahora las mentiras tienen que ver con el recuento de los votos, un proceso que est\u00e1 llevando varios d\u00edas. \n\nPor @malditobulo.\nhttps:\/\/t.co\/6B7cQdeLD4","17":"Durante los primeros 6 meses de 2020 hubo 69 cr\u00edmenes de odio LGBT en la Argentina.\n\n:red_circle: Del total de v\u00edctimas, el 78% corresponden a mujeres trans.\n\nPor Imanol Subiela.\nhttps:\/\/t.co\/bJdVDSwejZ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true},"created_at":{"0":"2020-11-06 23:10:09","1":"2020-11-06 22:44:57","2":"2020-11-06 21:52:11","3":"2020-11-06 20:54:47","4":"2020-11-06 20:54:22","5":"2020-11-06 20:13:23","6":"2020-11-06 20:10:01","7":"2020-11-06 19:10:00","8":"2020-11-06 18:32:02","9":"2020-11-06 17:39:59","10":"2020-11-06 17:10:05","11":"2020-11-06 16:10:09","12":"2020-11-06 14:30:47","13":"2020-11-06 13:59:00","14":"2020-11-06 13:07:54","15":"2020-11-06 12:10:00","16":"2020-11-06 11:10:01","17":"2020-11-06 00:10:00"},"retweet_count":{"0":14,"1":3,"2":25,"3":10,"4":7,"5":6,"6":10,"7":1,"8":16,"9":2,"10":3,"11":9,"12":8,"13":8,"14":51,"15":10,"16":5,"17":18},"favorite_count":{"0":52,"1":10,"2":75,"3":0,"4":8,"5":12,"6":29,"7":4,"8":64,"9":4,"10":30,"11":26,"12":19,"13":15,"14":0,"15":18,"16":13,"17":54},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Argentina","6":"Argentina","7":"Argentina","8":"Argentina","9":"Argentina","10":"Argentina","11":"Argentina","12":"Argentina","13":"Argentina","14":"Argentina","15":"Argentina","16":"Argentina","17":"Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","1":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","2":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","3":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","4":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","5":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","6":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","7":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","8":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","9":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","10":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","11":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","12":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","13":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","14":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","15":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","16":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","17":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lugardel","name":"Luc\u00eda Gardel","id":228742960,"id_str":"228742960","indices":[253,262]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zk58EOdjKd","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/contagios-en-escuelas-que-evidencia-hay-sobre-la-vuelta-a-clases-en-el-mundo\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1324851559444996098,"id_str":"1324851559444996098","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324851559444996098\/pu\/img\/lKaWFMT8C5zbUjZ-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324851559444996098\/pu\/img\/lKaWFMT8C5zbUjZ-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CyciafrCp1","display_url":"pic.twitter.com\/CyciafrCp1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1324851595813785601\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":662,"resize":"fit"},"large":{"w":694,"h":676,"resize":"fit"},"medium":{"w":694,"h":676,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"datos","indices":[127,133]},{"text":"explicador","indices":[159,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martoslip","name":"Mart\u00edn Slipczuk","id":246607097,"id_str":"246607097","indices":[174,184]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e3xynvdd2J","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/el-amba-pasara-a-la-etapa-de-distanciamiento-social-por-primera-vez-desde-que-llego-la-pandemia-al-pais\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[188,211]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"falso","indices":[3,9]},{"text":"audio","indices":[136,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCa3Fduz5g","expanded_url":"http:\/\/chequeado.com\/audios","display_url":"chequeado.com\/audios","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1324822113157603329,"id_str":"1324822113157603329","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK4MCpWkAAETe6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK4MCpWkAAETe6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5hGx0QB8eO","display_url":"pic.twitter.com\/5hGx0QB8eO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1324831974259855361\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":320,"h":568,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":320,"h":568,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":568,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[52,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezluciap","name":"Luc\u00eda Mart\u00ednez","id":256600154,"id_str":"256600154","indices":[74,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUz7Nj2NSp","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/que-se-sabe-y-que-no-sobre-la-vacuna-rusa\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[91,114]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xgiNqXBShO","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/que-diferencia-al-aislamiento-social-del-distanciamiento-social\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/q\u2026","indices":[106,129]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olisohr","name":"Olivia Sohr","id":111102947,"id_str":"111102947","indices":[149,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SS2qEvKUYZ","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/en-lo-que-va-del-ano-el-estado-nacional-distribuyo-7-millones-menos-de-preservativos-que-en-2019\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[160,183]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sABt50au1k","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/los-chequeos-del-debate-presidencial-entre-trump-y-biden\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[115,138]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[107,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aosfatos","name":"Aos Fatos","id":3308973275,"id_str":"3308973275","indices":[167,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cgMr7tKkS0","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/el-fraude-electoral-aparece-en-al-menos-202-declaraciones-de-trump-falsas-o-distorsionadas-este-ano\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[178,201]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VTUBXnqpH0","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/que-es-el-amba-la-zona-mas-afectada-del-pais-en-coronavirus\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/q\u2026","indices":[81,104]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cnERZPPvgs","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/la-argentina-tiene-bajas-reservas-en-el-banco-central-pero-no-tiene-superavit-fiscal-como-afirmo-el-presidente\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/l\u2026","indices":[159,182]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTarricone","name":"Manuel Tarricone","id":601259451,"id_str":"601259451","indices":[219,235]},{"screen_name":"matydisanti","name":"Mat\u00edas Di Santi","id":208187704,"id_str":"208187704","indices":[238,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rm3RuGkCeO","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/camas-de-terapia-intensiva-mira-la-ocupacion-por-provincia\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1324745866155069441,"id_str":"1324745866155069441","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324745866155069441\/pu\/img\/271vcWyBn3TvJC3y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324745866155069441\/pu\/img\/271vcWyBn3TvJC3y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EiBWVmYhzN","display_url":"pic.twitter.com\/EiBWVmYhzN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1324745899294269440\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":692,"h":692,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":692,"h":692,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"matydisanti","name":"Mat\u00edas Di Santi","id":208187704,"id_str":"208187704","indices":[164,176]},{"screen_name":"ManuelTarricone","name":"Manuel Tarricone","id":601259451,"id_str":"601259451","indices":[179,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6mdo1CZ6X","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/los-3-datos-claves-del-coronavirus-en-el-amba\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1324720892178505734,"id_str":"1324720892178505734","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJaofzWoAYJnJK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJaofzWoAYJnJK.png","url":"https:\/\/t.co\/IH2ikKQJJn","display_url":"pic.twitter.com\/IH2ikKQJJn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1324720893793284097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":390,"h":566,"resize":"fit"},"medium":{"w":390,"h":566,"resize":"fit"},"small":{"w":390,"h":566,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JYL8Ac69SA","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/como-evoluciono-la-pobreza-con-cada-presidente\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1317890699774353412,"id_str":"1317890699774353412","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8eQR3XEAAlAkc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8eQR3XEAAlAkc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eQne2iWyzh","display_url":"pic.twitter.com\/eQne2iWyzh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1324712892516753408\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"DataChequeado","indices":[15,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[37,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FlorBallarino","name":"Florencia Ballarino","id":1327297680,"id_str":"1327297680","indices":[215,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/unC69C2YW2","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/cuales-son-y-en-que-estado-estan-las-vacunas-que-negocia-el-gobierno\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[231,254]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malditobulo","name":"MALDITO BULO","id":803912469928443904,"id_str":"803912469928443904","indices":[205,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6B7cQdeLD4","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/cronica-de-las-desinformaciones-sobre-el-recuento-en-las-elecciones-de-estados-unidos\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[219,242]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJdVDSwejZ","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/las-mujeres-trans-otra-vez-son-las-mas-afectadas-por-los-crimenes-de-odio\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[168,191]}]}}}