{"screen_name":{"0":"pitxanklas34","1":"ANTIMASCARILLA","2":"Doctor_Nabuco","3":"panguerrera1","4":"gualtrapa","5":"bakhook","6":"2Enuma","7":"2Enuma","8":"Rapsies","9":"Sandrivaliente","10":"DaniMG_C2C","11":"DIOSVIVE2016","12":"carlosjcani","13":"NatyAguSu","14":"tree_creativity","15":"ichingiking","16":"2Enuma","17":"Greystoke2012","18":"YellowDemon19","19":"gasparcuartero","20":"NoiaToTheMoon","21":"ColombiaCanon"},"tweet_id":{"0":1324847773733199873,"1":1324832071072780289,"2":1324831341838565376,"3":1324821985168396293,"4":1324811040710950920,"5":1324805547200270338,"6":1324786000028196866,"7":1324785798282170368,"8":1324749842686660609,"9":1324740744893124614,"10":1324740724349390849,"11":1324738420980224002,"12":1324730059614203906,"13":1324722016113577992,"14":1324716193664696321,"15":1324703580201385984,"16":1324689386043265027,"17":1324667855410024448,"18":1324644842631254016,"19":1324620175677755394,"20":1324577863144800261,"21":1324546385711169536},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false},"text":{"0":"No te le\u00ed nada al respecto de la fiesta de el peri\u00f3dico @elespanolcom   #CORONATIMO https:\/\/t.co\/69db7R72or","1":"Inda, Maramoros, #LaReunionSecreta #BuenosDias #FelizViernesATodos #WhatsApp #salvemoslahosteleria #salvame #eleccion2020 #falsaPandemia #coronafarsa #plandemia #coronaTimo #Barcelona \n\nEstadios de futbol en Hungr\u00eda llenos!!! All\u00ed no lleg\u00f3 la estafa y fraude del covid!! https:\/\/t.co\/Rk8TAd843F","2":"Inda, Maramoros, #LaReunionSecreta #BuenosDias #FelizViernesATodos #WhatsApp #salvemoslahosteleria #salvame #eleccion2020 #falsaPandemia #coronafarsa #plandemia #coronaTimo #Barcelona \n\nEstadios de futbol en Hungr\u00eda llenos!!! All\u00ed no lleg\u00f3 la estafa y fraude del covid!! https:\/\/t.co\/Rk8TAd843F","3":"Seguramente sabr\u00e9is que test PCR no sirve para detectar enfermos, porque puede dar positivo a cualquier cosa.\nYa lo dijo su desarrollador Kary Mullis (RIP 2019).\nQue lo sepa todo el mundo:exclamation_mark:\n#Plandemia #CoronaTimo https:\/\/t.co\/0kvuQbrCcN","4":"Apuestas a que los PCR son un simple papel de Tornasol :oncoming_fist_medium-light_skin_tone:\n\n#plandemia #coronatimo #fakeplandemic","5":"#Mexico, qu\u00e9 vas a decir ignorante abozalado, te burlar\u00e1s y tambi\u00e9n tendr\u00e1 un apodo est\u00fapido como \"Lady ...\"? \n#Plandemia #BozalT\u00f3xico #BozalGenocidioGlobal #PCRFarsa #NoAlBozal #coronatimo https:\/\/t.co\/RzK55D87Hj","6":"Dicen los desgraciados de @A3Noticias que recomiendan a los hosteleros no salir a la calle a manifestarse porque eso significar\u00eda aumento de contagios y m\u00e1s muertes. \nNo solo hacen chantaje psicol\u00f3gico sino que les acomodan los muertos que no existen. #CoronaTimo #coronaruina","7":"Seguramente sabr\u00e9is que test PCR no sirve para detectar enfermos, porque puede dar positivo a cualquier cosa.\nYa lo dijo su desarrollador Kary Mullis (RIP 2019).\nQue lo sepa todo el mundo:exclamation_mark:\n#Plandemia #CoronaTimo https:\/\/t.co\/0kvuQbrCcN","8":"La ingenier\u00eda social covidiana ha metido la directa en el adoctrinamiento, quiere qu\u00e9 seas sumiso, obediente y sobre todo qu\u00e9 est\u00e9s acojonado, no va a parar, har\u00e1s algo al respecto???\n#PLANDEMIA #CORONATIMO #PUTADICTADURA #PEDOSNCHZPSIC\u00d3PATA #DESPIERTA #LUCHA https:\/\/t.co\/xlI0Qb4l3M","9":"El tema no est\u00e1 para hacer bromas pero este meme es el perfecto ejemplo de la manipulaci\u00f3n y el desastre al qu\u00e9 nos conducen...\n#PLANDEMIA #CORONATIMO #PUTADICTADURA #DESPIERTA #LUCHA https:\/\/t.co\/O6Oytgw2uq","10":"Recuerdan la estafa de las pruebas PCR??? Pu\u00e9s aqu\u00ed tienen al Dr. Fauci reconoci\u00e9ndolo p\u00fablicamente!!!\n#PLANDEMIA #CORONATIMO #DESPIERTA #LUCHA https:\/\/t.co\/wNpWi0KNVH","11":"Recuerdan la estafa de las pruebas PCR??? Pu\u00e9s aqu\u00ed tienen al Dr. Fauci reconoci\u00e9ndolo p\u00fablicamente!!!\n#PLANDEMIA #CORONATIMO #DESPIERTA #LUCHA https:\/\/t.co\/wNpWi0KNVH","12":"Un tuit que da en el clavo. :down_arrow_selector:\n\nEl #CoronaTimo #Plandemia es terrorismo pol\u00edtico, medi\u00e1tico y econ\u00f3mico en su m\u00e1xima expresi\u00f3n.\n\nAntes o despu\u00e9s los responsables lo pagar\u00e1n ante la Justicia, cuando la haya. https:\/\/t.co\/kLUnC6obnN","13":"Dicen los desgraciados de @A3Noticias que recomiendan a los hosteleros no salir a la calle a manifestarse porque eso significar\u00eda aumento de contagios y m\u00e1s muertes. \nNo solo hacen chantaje psicol\u00f3gico sino que les acomodan los muertos que no existen. #CoronaTimo #coronaruina","14":"Un tuit que da en el clavo. :down_arrow_selector:\n\nEl #CoronaTimo #Plandemia es terrorismo pol\u00edtico, medi\u00e1tico y econ\u00f3mico en su m\u00e1xima expresi\u00f3n.\n\nAntes o despu\u00e9s los responsables lo pagar\u00e1n ante la Justicia, cuando la haya. https:\/\/t.co\/kLUnC6obnN","15":"Un tuit que da en el clavo. :down_arrow_selector:\n\nEl #CoronaTimo #Plandemia es terrorismo pol\u00edtico, medi\u00e1tico y econ\u00f3mico en su m\u00e1xima expresi\u00f3n.\n\nAntes o despu\u00e9s los responsables lo pagar\u00e1n ante la Justicia, cuando la haya. https:\/\/t.co\/kLUnC6obnN","16":"\u201cTodo lo tapan con el p*t* coronavirus\u201d\nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os, nueva v\u00edctima del #Coronatimo \n#Plandemia \n\nhttps:\/\/t.co\/1zIYxVuJHz","17":"@hermanntertsch AM\u00c9N o est\u00e1s con la libertad o con la dictadura comunista aqu\u00ed ya no hay medias tintas ni escala de grises o conmigo o contra m\u00ed se acab\u00f3 la broma. #SanchezDictador #GobiernoDeMafiosos #Coronatimo #Plandemia #GobiernoCriminalyCorrupto https:\/\/t.co\/jMuKRsPhFV","18":"\u00bfDe esos 8200 muertos en estos 8meses cuales realmente fueron por #COVID19 y cuales por complicaciones de patolog\u00edas previas? \u00bfO de aquellos que al principio se marcaban como covid sin PCR ni nada? Pensarlo un poco... #Plandemia #Muertes #Espa\u00f1a #CoronaTimo #PCR","19":"Tristemente famosas #TestPCR. Pasar\u00e1n a la historia como la herramienta usada por la \u00e9lite criminal en contra de la humanidad. S\u00ed #KaryMullis hubiese sabido para lo que iban a utilizar su creaci\u00f3n de seguro la destruye antes de masificarla. \n\n#Plandemia #Covid19 #Coronatimo https:\/\/t.co\/Q3h4PBg5tx","20":"@RSTV_anfitrion Jajaja es que obvio.  #CoronaTimo","21":"La OMS sirve a los intereses de puros cerdos, as\u00ed como Duque, \u00bfO no @BillGates ? \u00bfO no @georgesoros ? :yawning_face::yawning_face::yawning_face::lying_face::lying_face::lying_face::lying_face::lying_face::lying_face::lying_face::lying_face::lying_face::lying_face::lying_face: #coronatimo"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false},"created_at":{"0":"2020-11-06 22:54:58","1":"2020-11-06 21:52:34","2":"2020-11-06 21:49:40","3":"2020-11-06 21:12:29","4":"2020-11-06 20:29:00","5":"2020-11-06 20:07:10","6":"2020-11-06 18:49:30","7":"2020-11-06 18:48:42","8":"2020-11-06 16:25:49","9":"2020-11-06 15:49:40","10":"2020-11-06 15:49:35","11":"2020-11-06 15:40:26","12":"2020-11-06 15:07:13","13":"2020-11-06 14:35:15","14":"2020-11-06 14:12:07","15":"2020-11-06 13:21:59","16":"2020-11-06 12:25:35","17":"2020-11-06 11:00:02","18":"2020-11-06 09:28:35","19":"2020-11-06 07:50:34","20":"2020-11-06 05:02:26","21":"2020-11-06 02:57:21"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":1,"3":2,"4":0,"5":1,"6":1,"7":2,"8":123,"9":163,"10":230,"11":230,"12":3,"13":1,"14":3,"15":3,"16":0,"17":0,"18":0,"19":1,"20":0,"21":0},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":9,"16":0,"17":0,"18":1,"19":0,"20":0,"21":0},"user_location":{"0":"CORONATIMO ","1":"","2":"","3":"","4":"Ill\u00e1n de Vacas","5":"la nueva santa maria","6":"","7":"","8":"Spain","9":"","10":"Alicante, Espa\u00f1a","11":"Expa\u00f1apaisdeltullido JCarlos I","12":"Espa\u00f1a","13":"Madrid, Comunidad de Madrid","14":"","15":"","16":"","17":"Espa\u00f1a","18":"Leon de matamarillos, Espa\u00f1a","19":"","20":"","21":"Latinoam\u00e9rica "},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":"https:\/\/t.co\/XeXnf7u7Gx","5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":"https:\/\/t.co\/hCA5BO8uV7","11":"https:\/\/t.co\/KO1waptuAw","12":null,"13":null,"14":"https:\/\/t.co\/bEixSL7yTQ","15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[72,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elespanolcom","name":"EL ESPA\u00d1OL","id":2905232597,"id_str":"2905232597","indices":[56,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/69db7R72or","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carmen3vilches\/status\/1324835274371829762","display_url":"twitter.com\/carmen3vilches\u2026","indices":[84,107]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"LaReunionSecreta","indices":[36,53]},{"text":"BuenosDias","indices":[54,65]},{"text":"FelizViernesATodos","indices":[66,85]},{"text":"WhatsApp","indices":[86,95]},{"text":"salvemoslahosteleria","indices":[96,117]},{"text":"salvame","indices":[118,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Doctor_Nabuco","name":"Doctor_Nabuco","id":1262854057535946757,"id_str":"1262854057535946757","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"LaReunionSecreta","indices":[17,34]},{"text":"BuenosDias","indices":[35,46]},{"text":"FelizViernesATodos","indices":[47,66]},{"text":"WhatsApp","indices":[67,76]},{"text":"salvemoslahosteleria","indices":[77,98]},{"text":"salvame","indices":[99,107]},{"text":"eleccion2020","indices":[108,121]},{"text":"falsaPandemia","indices":[122,136]},{"text":"coronafarsa","indices":[137,149]},{"text":"plandemia","indices":[150,160]},{"text":"coronaTimo","indices":[161,172]},{"text":"Barcelona","indices":[173,183]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rk8TAd843F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1324821857858707460","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[271,294]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"z_ba","name":"Martin Hornak","id":508105707,"id_str":"508105707","indices":[3,8]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[59,69]},{"text":"coronatimo","indices":[70,81]},{"text":"fakeplandemic","indices":[82,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Mexico","indices":[18,25]},{"text":"Plandemia","indices":[129,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ruidocosmico","name":"\u2694\ufe0f Una voz disidente.","id":111132256,"id_str":"111132256","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NatyAguSu","name":"Nankurunaisa\ud83d\ude4c\ud83c\udffb","id":705663958,"id_str":"705663958","indices":[3,13]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[41,52]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"z_ba","name":"Martin Hornak","id":508105707,"id_str":"508105707","indices":[3,8]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[119,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[119,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[52,63]},{"text":"Plandemia","indices":[64,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ichingiking","name":"Andrew Jackson \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f","id":222933199,"id_str":"222933199","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[252,263]},{"text":"coronaruina","indices":[264,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[26,37]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[52,63]},{"text":"Plandemia","indices":[64,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ichingiking","name":"Andrew Jackson \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f","id":222933199,"id_str":"222933199","indices":[3,15]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[35,46]},{"text":"Plandemia","indices":[47,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kLUnC6obnN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quinbroquil\/status\/1324701699659976706","display_url":"twitter.com\/quinbroquil\/st\u2026","indices":[207,230]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[77,88]},{"text":"Plandemia","indices":[90,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1zIYxVuJHz","expanded_url":"https:\/\/www.lasprovincias.es\/comunitat\/abuela-nino-fallecido-20201106003411-ntvo.html","display_url":"lasprovincias.es\/comunitat\/abue\u2026","indices":[103,126]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[164,180]},{"text":"GobiernoDeMafiosos","indices":[181,200]},{"text":"Coronatimo","indices":[201,212]},{"text":"Plandemia","indices":[213,223]},{"text":"GobiernoCriminalyCorrupto","indices":[224,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[0,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1324667849177182210,"id_str":"1324667849177182210","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIqY_OWMAIWZm2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIqY_OWMAIWZm2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jMuKRsPhFV","display_url":"pic.twitter.com\/jMuKRsPhFV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Greystoke2012\/status\/1324667855410024448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":567,"h":458,"resize":"fit"},"large":{"w":567,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":567,"h":458,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[66,74]},{"text":"Plandemia","indices":[218,228]},{"text":"Muertes","indices":[229,237]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[238,245]},{"text":"CoronaTimo","indices":[246,257]},{"text":"PCR","indices":[258,262]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"TestPCR","indices":[37,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PatriotPell","name":"JosePellegrini","id":766639191665049600,"id_str":"766639191665049600","indices":[3,15]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[38,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RSTV_anfitrion","name":"ANFITRI\u00d3N - RESISTANCE TV","id":4399065940,"id_str":"4399065940","indices":[0,15]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[117,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BillGates","name":"Bill Gates","id":50393960,"id_str":"50393960","indices":[68,78]},{"screen_name":"georgesoros","name":"George Soros","id":23125257,"id_str":"23125257","indices":[87,99]}],"urls":[]}}}