{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo","14":"elentirvigo","15":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1324819969784352769,"1":1324817370070814721,"2":1324800445819330564,"3":1324782248982384647,"4":1324761438766977026,"5":1324738700731994113,"6":1324738532750036992,"7":1324738231729033217,"8":1324737619113185280,"9":1324609946273669121,"10":1324592931274166272,"11":1324587423528067078,"12":1324585118904758273,"13":1324519424666312704,"14":1324516089737392129,"15":1324515382493908992},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true},"text":{"0":"Los nombres de los 50 ni\u00f1os asesinados por los comunistas en la masacre de Paracuellos. \nEn la noche del 6 al 7 de noviembre de 1936 empez\u00f3 la mayor matanza de la Guerra Civil Espa\u00f1ola: 5.000 personas asesinadas. Aqu\u00ed va una raci\u00f3n de \"memoria hist\u00f3rica\": \nhttps:\/\/t.co\/F7i18lIszM","1":"As\u00ed criticaron el PSOE y Podemos un 'ministerio de la verdad' como el que ahora imponen ellos. \nLas tornas han cambiado: ahora son ellos quienes ejercen la censura. Lo de hace dos a\u00f1os era simple postureo para hacer creer a la gente que eran dem\u00f3cratas: \nhttps:\/\/t.co\/mDz3OIvqL0","2":"El Ej\u00e9rcito Lituano muestra el desembarco del Ej\u00e9rcito Espa\u00f1ol en esa rep\u00fablica b\u00e1ltica. \nEl contingente espa\u00f1ol lleg\u00f3 a Klaipeda para el ejercicio Brilliant Jump 20. Los lituanos han publicado un buen v\u00eddeo de esa llegada, con im\u00e1genes a vista de dron:\nhttps:\/\/t.co\/pIeP03IIl5","3":"Vox recurre el estado de alarma al TC y el PP le deja solo en su defensa de la Constituci\u00f3n. \nPablo Casado denunci\u00f3 que S\u00e1nchez \"pretende gobernar sin control parlamentario ni judicial durante 6 meses\", pero el PP ha preferido cruzarse de brazos: https:\/\/t.co\/7vcpii54bw","4":"As\u00ed es Gab, la alternativa a Twitter que no censura a nadie por discrepar del socialismo. \nAnte la censura intolerable que est\u00e1 imponiendo Twitter de forma indiscriminada contra cuentas conservadoras, va siendo hora de considerar alternativas:  https:\/\/t.co\/uJCYrx4AuV","5":":double_exclamation_mark_selector: #\u00daLTIMAHORA\n\n:balance_scale_selector: VOX presenta dos recursos de inconstitucionalidad y amparo contra el estado de alarma perpetuo: https:\/\/t.co\/Izcd7J122H\n\n:right_arrow: @Santi_ABASCAL \"La coalici\u00f3n comunista con apoyo de terroristas y golpistas pretende ocupar todas las instituciones democr\u00e1ticas\"\n\n:down_arrow::down_arrow::down_arrow: https:\/\/t.co\/IKR47ctBRP","6":"El peor gobierno, los peores indicadores. \n\n\u00bfQui\u00e9n podr\u00eda haberlo imaginado? https:\/\/t.co\/2Xxg9cQNUF","7":"Franceses, cristianos y jud\u00edos, en el punto de mira de los islamistas en Espa\u00f1a.\nTremendo.\nhttps:\/\/t.co\/GncQdAORTS","8":"Mientras Espa\u00f1a lidera la ca\u00edda del PIB y del empleo en la UE, el Ministro de Consumo del Gobierno de Espa\u00f1a est\u00e1 preocupado por el \"origen de la divisi\u00f3n sexual del trabajo\". https:\/\/t.co\/N6kyROtEHc","9":"PSOE, Podemos y ERC aprovechan el estado de alarma para atacar derechos constitucionales. \nLas libertades de educaci\u00f3n e informaci\u00f3n, amenazadas por la ultraizquierda aprovechando la indefensi\u00f3n del pueblo por la pandemia. Deber\u00edan ir a prisi\u00f3n por esto:  https:\/\/t.co\/xB5PFuG9O3","10":"As\u00ed criticaron el PSOE y Podemos un 'ministerio de la verdad' como el que ahora imponen ellos. \nLas tornas han cambiado: ahora son ellos quienes ejercen la censura. Lo de hace dos a\u00f1os era simple postureo para hacer creer a la gente que eran dem\u00f3cratas: \nhttps:\/\/t.co\/mDz3OIvqL0","11":"En tiempos de la DemoKratikoPolizei de la RDA, se vigilaba a los periodistas y se les dec\u00eda lo que deb\u00edan decir. Una parte de la prensa, no peque\u00f1a, jaleaba estas actitudes. Les parec\u00eda muy bien. Para estos periodistas la pol\u00edtica y la consigna era m\u00e1s importante que la libertad. https:\/\/t.co\/wSEKtR9YN2","12":"Censura en redes y censura en tv https:\/\/t.co\/gO3FfEDiMj","13":":double_exclamation_mark::warning_selector: Fake descarado y vergonzoso de TVE contra VOX.\n\n\u00a1Si @Jorgebuxade ha dicho todo lo contrario!\n\n:down_arrow_selector: HILO :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mT3rCTyoJw","14":"\u00bfPara qu\u00e9 sirve Ciudadanos?\nhttps:\/\/t.co\/xkL5YXvqKI","15":"La foto de la verg\u00fcenza y de la indignidad. El gobierno comunista arrastrado ante el partido de la ETA para aprobar los presupuestos. Urge su ilegalizaci\u00f3n y la de los partidos separatistas. Espa\u00f1a no puede estar en manos de asesinos y gentuza sediciosa. https:\/\/t.co\/ZZa9BCdtg3"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"created_at":{"0":"2020-11-06 21:04:29","1":"2020-11-06 20:54:09","2":"2020-11-06 19:46:54","3":"2020-11-06 18:34:36","4":"2020-11-06 17:11:54","5":"2020-11-06 15:41:33","6":"2020-11-06 15:40:53","7":"2020-11-06 15:39:41","8":"2020-11-06 15:37:15","9":"2020-11-06 07:09:55","10":"2020-11-06 06:02:19","11":"2020-11-06 05:40:26","12":"2020-11-06 05:31:16","13":"2020-11-06 01:10:13","14":"2020-11-06 00:56:58","15":"2020-11-06 00:54:10"},"retweet_count":{"0":196,"1":57,"2":13,"3":35,"4":186,"5":1579,"6":122,"7":68,"8":7,"9":53,"10":57,"11":2061,"12":240,"13":1261,"14":60,"15":41},"favorite_count":{"0":263,"1":0,"2":0,"3":72,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":92,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","14":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","15":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","12":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","13":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","14":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","15":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F7i18lIszM","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2016\/11\/07\/los-nombres-de-los-49-ninos-asesinados-por-los-comunistas-en-la-masacre-de-paracuellos\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2016\/1\u2026","indices":[257,280]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vcpii54bw","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/06\/vox-recurre-el-estado-de-alarma-al-tc-y-el-pp-le-deja-solo-en-su-defensa-de-la-constitucion\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[247,270]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1324661426745675776,"id_str":"1324661426745675776","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIkjJzWkAAZfla.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIkjJzWkAAZfla.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Xxg9cQNUF","display_url":"pic.twitter.com\/2Xxg9cQNUF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Absolutexe\/status\/1324661429316759553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":918,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1242,"h":1623,"resize":"fit"},"small":{"w":520,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324661429316759553,"source_status_id_str":"1324661429316759553","source_user_id":219363505,"source_user_id_str":"219363505"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GncQdAORTS","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2020\/11\/06\/5fa474f2fdddff67398b4571.html","display_url":"elmundo.es\/espana\/2020\/11\u2026","indices":[104,127]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alco_1800","name":"Alco 1800","id":1690566572,"id_str":"1690566572","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mDz3OIvqL0","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/06\/asi-criticaron-el-psoe-y-podemos-un-ministerio-de-la-verdad-como-el-que-ahora-imponen-ellos\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[255,278]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gO3FfEDiMj","expanded_url":"https:\/\/apnews.com\/article\/noticias-2ffc0280066e3ef7f3c7c13ac4430bb7?utm_source=Twitter&utm_medium=AP_Noticias&utm_campaign=SocialFlow","display_url":"apnews.com\/article\/notici\u2026","indices":[48,71]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[68,80]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DolcaCatalunya","name":"Dol\u00e7a Catalunya","id":2157225504,"id_str":"2157225504","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xkL5YXvqKI","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-05\/cs-no-exige-a-sanchez-retirar-la-enmienda-contra-el-castellano-en-su-reunion-con-el-gobierno-para-negociar-los-pge-6678188\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1604612636","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[48,71]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuisGestoso","name":"Luis Gestoso","id":932321656416108544,"id_str":"932321656416108544","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}