{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador","307":"elespectador","308":"elespectador","309":"elespectador","310":"elespectador","311":"elespectador","312":"elespectador","313":"elespectador","314":"elespectador","315":"elespectador","316":"elespectador","317":"elespectador","318":"elespectador","319":"elespectador","320":"elespectador","321":"elespectador","322":"elespectador","323":"elespectador","324":"elespectador","325":"elespectador","326":"elespectador","327":"elespectador","328":"elespectador","329":"elespectador","330":"elespectador","331":"elespectador","332":"elespectador","333":"elespectador","334":"elespectador","335":"elespectador","336":"elespectador","337":"elespectador","338":"elespectador","339":"elespectador","340":"elespectador","341":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1324863068258627584,"1":1324862880932528128,"2":1324860364442439680,"3":1324857847822372875,"4":1324856841323515906,"5":1324856611534512128,"6":1324856549123268610,"7":1324855331206303744,"8":1324855170589757445,"9":1324854346706833409,"10":1324854084176924679,"11":1324853835932835847,"12":1324853763287453697,"13":1324852814552641538,"14":1324850298439958528,"15":1324849130347270144,"16":1324849092745416705,"17":1324847781463248897,"18":1324847298451546117,"19":1324845264969060353,"20":1324844232222322688,"21":1324844015850762240,"22":1324843603882086400,"23":1324842748478857218,"24":1324842238204104704,"25":1324841522488086529,"26":1324840917963067392,"27":1324840231774859276,"28":1324840229220605954,"29":1324836885198491648,"30":1324836472843870209,"31":1324835985146941445,"32":1324835209926316036,"33":1324832692404453376,"34":1324831972049473536,"35":1324830177411649536,"36":1324829815275479040,"37":1324829637164367872,"38":1324828919019851778,"39":1324827926077022209,"40":1324827661781340160,"41":1324827498077708289,"42":1324826423102738432,"43":1324826233952215041,"44":1324825141218562052,"45":1324824052993765382,"46":1324823841827336198,"47":1324822631015714824,"48":1324820111618920452,"49":1324819407198191620,"50":1324819113236140033,"51":1324819081225273349,"52":1324818988048764929,"53":1324817677211357193,"54":1324817593916624896,"55":1324816919883599878,"56":1324816589569622019,"57":1324815095785050114,"58":1324815081339789312,"59":1324814734311514112,"60":1324814182466887683,"61":1324814069820514307,"62":1324812560839942144,"63":1324812459694264324,"64":1324811291274432512,"65":1324810216458850306,"66":1324810043372511234,"67":1324809787029311488,"68":1324808160339726336,"69":1324807938897256448,"70":1324807533261971461,"71":1324805430397337609,"72":1324805401485987844,"73":1324805109105176577,"74":1324803741393080320,"75":1324802494275428352,"76":1324802440508690433,"77":1324801319924883456,"78":1324801304112320512,"79":1324800490903904256,"80":1324799983833460739,"81":1324799304708591620,"82":1324798599578963970,"83":1324798037047259139,"84":1324797461349752833,"85":1324797071375929344,"86":1324796273879322628,"87":1324795594817343489,"88":1324795203950125069,"89":1324793685305970688,"90":1324793631543332864,"91":1324792435680120836,"92":1324792185120821251,"93":1324789917914959872,"94":1324787395062059011,"95":1324786483635650560,"96":1324784920099758081,"97":1324784882971795458,"98":1324783863235792898,"99":1324783018914054144,"100":1324782363948310529,"101":1324781700715552776,"102":1324781196946087938,"103":1324781094172942337,"104":1324779845537173508,"105":1324777336538079233,"106":1324777333287456768,"107":1324777167788658696,"108":1324776310879657985,"109":1324776217757786115,"110":1324776088212570113,"111":1324774975073648640,"112":1324774819171323906,"113":1324773969417875456,"114":1324773948442267650,"115":1324773803432488966,"116":1324772298927255552,"117":1324769799663194118,"118":1324769790305644551,"119":1324768845450616832,"120":1324767262121799681,"121":1324766141999423489,"122":1324765388106829824,"123":1324764748278308866,"124":1324764680460607498,"125":1324763288081715201,"126":1324762910158180358,"127":1324762516153638923,"128":1324762367838851072,"129":1324762237672763392,"130":1324761837179731968,"131":1324760049084964864,"132":1324759721426014209,"133":1324758819524825094,"134":1324758786180075521,"135":1324758084154249217,"136":1324758028063805440,"137":1324757978864590849,"138":1324757203392278529,"139":1324755716960387073,"140":1324754693688565760,"141":1324753574660853762,"142":1324752578882818048,"143":1324752165743796226,"144":1324751421934358528,"145":1324749647185907712,"146":1324749035731931137,"147":1324748774468689920,"148":1324748164759461889,"149":1324747638885986310,"150":1324747144188862468,"151":1324745185201455111,"152":1324745065198211073,"153":1324745005387403264,"154":1324744817780367360,"155":1324744617733009414,"156":1324743567450001408,"157":1324742712948654082,"158":1324742651141345280,"159":1324742600390299648,"160":1324742098877374465,"161":1324740465367855107,"162":1324739589026832385,"163":1324737064655593473,"164":1324734548568088579,"165":1324732310193950721,"166":1324732274315853825,"167":1324732045508096000,"168":1324730828539285504,"169":1324730807680966657,"170":1324730271388807169,"171":1324730202706993153,"172":1324729523884249088,"173":1324728631583793155,"174":1324728596502556673,"175":1324728248605945859,"176":1324727003342348288,"177":1324726556330176513,"178":1324726125772365824,"179":1324725506583965696,"180":1324724487355588611,"181":1324723559525208068,"182":1324723235339063300,"183":1324721965802917895,"184":1324719879514148864,"185":1324719448121630720,"186":1324717494267977728,"187":1324717438458601472,"188":1324717384033292289,"189":1324717323475947532,"190":1324716943597850624,"191":1324714425161572354,"192":1324713337599512580,"193":1324713144812474371,"194":1324712773813751808,"195":1324711903478882310,"196":1324711416276930560,"197":1324711225801035779,"198":1324710743518912512,"199":1324709386598666242,"200":1324707104855306241,"201":1324706866241458181,"202":1324705332568928258,"203":1324704347494748161,"204":1324703526279434240,"205":1324701841859452928,"206":1324701489475035136,"207":1324701021684248576,"208":1324699318197067778,"209":1324698354819936256,"210":1324698181276520448,"211":1324696797592330240,"212":1324694284688412673,"213":1324693396733235200,"214":1324692988287660032,"215":1324692212769296384,"216":1324691764754681857,"217":1324689246838497283,"218":1324686734488121351,"219":1324686379822010370,"220":1324685713791594497,"221":1324685294411698177,"222":1324684218014851072,"223":1324683224401039361,"224":1324683127164444672,"225":1324681700266356744,"226":1324680440075223042,"227":1324679181830103040,"228":1324678293577175041,"229":1324676663347732480,"230":1324674488571744256,"231":1324674148292022272,"232":1324673885149810689,"233":1324672685578792962,"234":1324672456427212801,"235":1324671635123785729,"236":1324671371209789441,"237":1324671322555908096,"238":1324669116838481921,"239":1324664083568857090,"240":1324661563182252032,"241":1324659047975575553,"242":1324656533259669506,"243":1324654018275192832,"244":1324651500136706050,"245":1324648982447034369,"246":1324646463520051203,"247":1324641437993062400,"248":1324638918491414528,"249":1324623818632167424,"250":1324616267760807936,"251":1324601165036879872,"252":1324593616409550848,"253":1324591099655135235,"254":1324588580170354690,"255":1324586064661651457,"256":1324583546573541377,"257":1324581034495741952,"258":1324578514796949506,"259":1324575997019197441,"260":1324573483557441536,"261":1324570966933016576,"262":1324568446756147201,"263":1324565933185290242,"264":1324563129863413764,"265":1324560898011340805,"266":1324559206012379137,"267":1324559166237773825,"268":1324558906069340166,"269":1324558702482018305,"270":1324558386537574405,"271":1324555867023429632,"272":1324553348905869313,"273":1324550837826396160,"274":1324549577123483654,"275":1324549335372255233,"276":1324549073748348930,"277":1324548321868947456,"278":1324547083534245888,"279":1324546200738123784,"280":1324546035428007938,"281":1324545799607455747,"282":1324544396189147139,"283":1324543287496232964,"284":1324542771806437376,"285":1324542028542283776,"286":1324542022036979713,"287":1324540767793225728,"288":1324538250686550024,"289":1324536969221885955,"290":1324535737161842688,"291":1324535091520065541,"292":1324533219216207875,"293":1324532162117423104,"294":1324532049198407682,"295":1324532006689165312,"296":1324531950296559616,"297":1324530701878874113,"298":1324528186697330688,"299":1324525669724966920,"300":1324525503773134849,"301":1324524419549716481,"302":1324524260791066625,"303":1324523919978713089,"304":1324523824042463233,"305":1324523704995483653,"306":1324522757095411712,"307":1324522426416435206,"308":1324521301306912768,"309":1324519378214420480,"310":1324518123186343937,"311":1324516850877763585,"312":1324515601029746695,"313":1324514587329351680,"314":1324513706005454850,"315":1324513150666969091,"316":1324513088738131970,"317":1324511637366255617,"318":1324510811025510402,"319":1324510701675859969,"320":1324510571354562564,"321":1324510536042749954,"322":1324510094407704578,"323":1324509779985866753,"324":1324509346529792000,"325":1324508195193294850,"326":1324508058693865474,"327":1324508054797328385,"328":1324507956646391809,"329":1324507329967083520,"330":1324506802130739206,"331":1324506699462549504,"332":1324506254128123906,"333":1324505540878389249,"334":1324505046680219651,"335":1324504700696338439,"336":1324504287146348544,"337":1324504048524009473,"338":1324503423337832449,"339":1324503019573157894,"340":1324502430738980865,"341":1324501919642144769},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":true,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":true,"51":true,"52":false,"53":false,"54":false,"55":true,"56":false,"57":false,"58":false,"59":true,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":true,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":true,"82":false,"83":false,"84":false,"85":true,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":true,"110":false,"111":false,"112":false,"113":true,"114":true,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":true,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":true,"128":true,"129":false,"130":true,"131":false,"132":false,"133":true,"134":true,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":true,"140":false,"141":true,"142":true,"143":false,"144":true,"145":false,"146":true,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":true,"162":false,"163":false,"164":false,"165":true,"166":true,"167":false,"168":true,"169":true,"170":false,"171":false,"172":false,"173":true,"174":true,"175":false,"176":false,"177":true,"178":true,"179":true,"180":false,"181":true,"182":false,"183":false,"184":true,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":false,"200":true,"201":false,"202":false,"203":false,"204":false,"205":false,"206":false,"207":true,"208":false,"209":false,"210":true,"211":false,"212":false,"213":false,"214":true,"215":true,"216":false,"217":false,"218":false,"219":false,"220":false,"221":true,"222":false,"223":true,"224":false,"225":false,"226":false,"227":false,"228":false,"229":false,"230":false,"231":false,"232":true,"233":false,"234":false,"235":false,"236":true,"237":true,"238":false,"239":false,"240":false,"241":false,"242":false,"243":false,"244":false,"245":false,"246":false,"247":false,"248":false,"249":false,"250":false,"251":false,"252":false,"253":false,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":false,"260":false,"261":false,"262":false,"263":false,"264":false,"265":false,"266":false,"267":false,"268":false,"269":false,"270":false,"271":false,"272":false,"273":false,"274":false,"275":false,"276":false,"277":false,"278":false,"279":true,"280":false,"281":false,"282":true,"283":false,"284":false,"285":false,"286":true,"287":false,"288":false,"289":false,"290":false,"291":true,"292":false,"293":false,"294":true,"295":false,"296":false,"297":false,"298":false,"299":false,"300":false,"301":false,"302":false,"303":false,"304":true,"305":false,"306":false,"307":false,"308":false,"309":false,"310":false,"311":false,"312":false,"313":true,"314":false,"315":false,"316":false,"317":false,"318":false,"319":true,"320":false,"321":false,"322":false,"323":true,"324":false,"325":false,"326":false,"327":false,"328":false,"329":true,"330":false,"331":false,"332":true,"333":false,"334":false,"335":false,"336":false,"337":true,"338":true,"339":false,"340":false,"341":false},"text":{"0":"Ventilador de Kelly Eslava ayudar\u00eda en ocho investigaciones contra empresarios y exmagistrados.https:\/\/t.co\/f8AxRJosHG https:\/\/t.co\/Rn1nAKOdvI","1":"Cundinamarca pide a la Polic\u00eda reforzar acciones para evitar hurtos en buses intermunicipales.\nhttps:\/\/t.co\/TaQnDNfk2k","2":"\u201cLo Volver\u00eda\u201d, el nuevo sencillo de Juan Pablo Vega.\nhttps:\/\/t.co\/Wbn01ztl76","3":"OMC aplaza la reuni\u00f3n que deb\u00eda designar a su futuro director general.\nhttps:\/\/t.co\/JI7RDMX2BZ","4":"#Especial Megaproyectos de infraestructura en Colombia, \u00bfpara qui\u00e9n? https:\/\/t.co\/nwSqqXlc3Z https:\/\/t.co\/Li4MIsss6a","5":"#LaDisidencia Ya es hora de que todos los Estados de Am\u00e9rica Latina y que, en especial Colombia, reconozca a las #PersonasNoBinarias dentro de sus sistemas. https:\/\/t.co\/hiNMJNrkgs\n\n#ProgramaDDHH de \n@USAID_Colombia https:\/\/t.co\/wKScuNsQZp","6":"Denuncian abuso sexual durante proceso m\u00e9dico en la cl\u00ednica La Asunci\u00f3n, en Barranquilla. https:\/\/t.co\/4isroxZlkX https:\/\/t.co\/3Ron1V5JSo","7":"Fitch Ratings mantiene grado de inversi\u00f3n de Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/d3hy6ApNtB","8":"La f\u00f3rmula para impulsar las mipymes en \u00e9poca de pandemia. https:\/\/t.co\/lEXB8zym9k https:\/\/t.co\/JipiqrD9Ll","9":"Supertransporte imputa cargos contra Didi, Beat, Cabify y Fory. https:\/\/t.co\/UR68NZeWtF https:\/\/t.co\/9MdCiNO6TH","10":"Con una inversi\u00f3n estimada de $20.000 millones, la administraci\u00f3n municipal de Villavicencio se propone la construcci\u00f3n del parque Metropolitano Alma Viva de la capital departamental. https:\/\/t.co\/8lKpRUuBox","11":"#ATENCI\u00d3N:police_car_light: Se trata de Carlos Fernando Ramos, afiliado a una cooperativa de exguerrilleros en Caldono. El homicidio se produce el mismo d\u00eda en que el presidente Duque se reuni\u00f3 con l\u00edderes de las Farc para hablar de las garant\u00edas de seguridad para ellos.\nhttps:\/\/t.co\/RVYq9t0jP7","12":"Nuevo asesinato de excombatiente de las Farc en Cauca. https:\/\/t.co\/gZRWReGgee https:\/\/t.co\/53NNTIBOgz","13":"Gobernaci\u00f3n de Atl\u00e1ntico adelant\u00f3 prima de Navidad para sus funcionarios.\nhttps:\/\/t.co\/V3Lw7jnwDy","14":"Mercedes Benz presenta en Colombia la segunda generaci\u00f3n de la GLA 200.\nhttps:\/\/t.co\/sv0f7e8S3o","15":"En este cap\u00edtulo de #Cuesti\u00f3nDigital le contamos sobre un informe revelado por la firma Kaspersky que demostr\u00f3 que Facebook, WhatsApp, Apple y Netflix fueron las aplicaciones con el mayor n\u00famero de reportes en intentos de ataques de phishing.\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/BVltSWoSAb https:\/\/t.co\/qZsnlB8BEL","16":"Un juez asegur\u00f3 que la indagatoria que Uribe rindi\u00f3 ante la Corte Suprema s\u00ed se equipara a la imputaci\u00f3n de cargos. A la Fiscal\u00eda solo le queda llamarlo a juicio o pedirle a otro juez la preclusi\u00f3n del caso y tiene 90 d\u00edas para tomar esa decisi\u00f3n. https:\/\/t.co\/rpUuH3aQ0o","17":"#ContenidoPremium As\u00ed va la puja por la Comisi\u00f3n de Disciplina Judicial.\nhttps:\/\/t.co\/toU2y5eL17","18":"#Elecciones2020 \u00bfTrump o Biden? As\u00ed est\u00e1n los datos electorales en los estados que definir\u00e1n al ganador. https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv #Election2020 https:\/\/t.co\/rziYXfoMoH","19":"Medell\u00edn recibe importante reconocimiento de los \u201cPremios \u00d3scar\u201d del turismo.\nhttps:\/\/t.co\/ZyTtAcUuNl","20":":red_circle: Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez, escritor y periodista colombiano, quien trabaj\u00f3 durante 18 meses como periodista de planta en El Espectador,  ser\u00e1 el tema de conversaci\u00f3n en esta edici\u00f3n de Entre Editores.\n\nInscr\u00edbase :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/Bh6CN9Kw7t https:\/\/t.co\/VzWKG0o3rf","21":"El cumplimiento de este decreto ser\u00eda una parte importante para que las acciones pol\u00edticas no sean una raz\u00f3n m\u00e1s que cobre la vida de los ciudadanos y militantes de los partidos de centro y centroizquierda. https:\/\/t.co\/Eiz5NkmdEc","22":"Diez lecturas para entender el caso del Palacio de Justicia. https:\/\/t.co\/rGQw9CGfvL https:\/\/t.co\/CVIgp1fKBR","23":"Tras ola de atentados, Francia intensifica medidas contra los migrantes radicalizados.\nhttps:\/\/t.co\/0XYA6pUaXZ","24":"Abren convocatoria para potenciar productividad de 50 mipymes. https:\/\/t.co\/HDtHqyv4f8 https:\/\/t.co\/KpbYEwl2it","25":"#LaDisidencia Existen personas que se reconocen de forma diferente a la impuesta socialmente. Conoce m\u00e1s sobre la vida de las #PersonasNoBinarias. https:\/\/t.co\/hiNMJNrkgs \n\n#ProgramaDDHH de @USAID_Colombia. https:\/\/t.co\/dAKzHaHsWC","26":"A pesar del hacinamiento, la principal norma que cre\u00f3 el Gobierno para enfrentar la pandemia en las c\u00e1rceles tampoco los tuvo en cuenta, \u00bfpor qu\u00e9?\n \nSe lo contamos en #COVID19EnLasC\u00e1rceles \n\nhttps:\/\/t.co\/zfGx58tkbJ\n\n*Con @fundacionFESCOL @prisionuniandes y @CesedUniandes.","27":"Exposici\u00f3n a altas temperaturas vinculadas a malformaci\u00f3n fetal. \nhttps:\/\/t.co\/S4MnbiczHM","28":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles \u00a1Ojo! La ley dice que nadie deber\u00eda estar m\u00e1s de 36 horas detenido en estos centros, pero en la pr\u00e1ctica es otra cosa. :index_pointing_up_selector: https:\/\/t.co\/NUcYwMp9Vt","29":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles Con la pandemia del COVID-19 las c\u00e1rceles cerraron sus puertas y las Unidades de Reacci\u00f3n Inmediata (URI) y estaciones de Polic\u00eda se fueron llenando cada vez m\u00e1s. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/uDUIZMnDni","30":"Johan Carbonero, denunciado por acoso sexual en Argentina. https:\/\/t.co\/MavX9LBH5Y https:\/\/t.co\/Y2eNZ9KWbG","31":":pushpin:En esta nueva entrega de #COVID19EnLasC\u00e1rceles les contamos la injusticia invisible en que viven los detenidos que todav\u00eda no han sido condenados por un crimen, en #Colombia. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/xJ7sesIVYD","32":":backhand_index_pointing_down: Conozca los destinos del a\u00f1o y c\u00f3mo ha ido cambiando la b\u00fasqueda de vuelos en el pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/OkicOP77wM","33":"Denuncia las decisiones judiciales que provocaron que el hospital hoy tenga dos gerentes por fallos de tutela, adem\u00e1s de unas denuncias en su contra por desacato, por no dejar en el cargo a la gerente que lleva ocho a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/CQYLQsuB5B","34":"Am\u00e9rica vs. Millonarios: Ganar o morir para los embajadores https:\/\/t.co\/qgaxu4lwky https:\/\/t.co\/81Vy7blJeP","35":"Los computadores, celulares y la alta exposici\u00f3n a equipos tecnol\u00f3gicos generaron un aceleramiento del da\u00f1o celular de la piel.  Se estima que la venta de productos preventivos para este cuidado creci\u00f3 un 50% en los \u00faltimos seis meses a nivel global.\nhttps:\/\/t.co\/kxSqnq9vJr","36":"#LaDisidencia Actualmente, existen personas que se identifican fuera de lo masculino o lo femenino, algunas de estas personas son trans. En nuestro nuevo video te contamos todo acerca de las #PersonasNoBinarias.\nhttps:\/\/t.co\/hiNMJNrkgs\n\n#ProgramaDDHH de @USAID_Colombia. https:\/\/t.co\/o6fiCoH7Nw","37":"#Elecciones2020 Misi\u00f3n de OEA no ha observado ninguna irregularidad durante elecciones. \n\nLa organizaci\u00f3n urgi\u00f3 a permitir que \u201cse desarrolle el resto del proceso electoral\u201d, y no emitir \u201cespeculaciones da\u00f1inas o sin base\u201d sobre un presunto fraude.  :right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/Gb3NVDmXZU","38":"#AprenderDeLosL\u00edderes As\u00ed, como una emprendedora individual, @Ellafontanals se fue educando y generando empresa, con un ojo puesto siempre en la tecnolog\u00eda. \u201cYo no fui a la universidad pero he podido hacer muchas cosas\u201d, dice. \nhttps:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL https:\/\/t.co\/8WtBFm5bgs","39":"La ofensiva viral de los trumpistas para desacreditar la elecci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/WKNvaGXEKH https:\/\/t.co\/CfvHXkDa0s","40":"El proyecto, que se estrenar\u00e1 este domingo 8 de noviembre a las 6:00 p.m., v\u00eda digital, fue ganador de la beca \u201cEl Arte y la Cultura se Crean en Casa\u201d de la Secretar\u00eda de Cultura de Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/H3unZdbAy5","41":"Plazas Acevedo y Rito Alejo del R\u00edo dar\u00e1n su versi\u00f3n en la JEP en diciembre.\nhttps:\/\/t.co\/GuNuv0MGAB https:\/\/t.co\/NZMBaDq2Sb","42":"#Cuesti\u00f3nDigital \u00bfEres de los que abre Whatsapp, Facebook, Apple, Amazon y Netflix desde el computador de la oficina? \u00a1Atenci\u00f3n! Porque esas son las aplicaciones con  m\u00e1s intentos de phishing. Aqu\u00ed te contamos de qu\u00e9 se trata: :mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/9xTZoa7mnN https:\/\/t.co\/40GDoC2Czi","43":"Los exmilitares deber\u00e1n rendir cuentas sobre la situaci\u00f3n de conflicto armado que se vivi\u00f3 en la regi\u00f3n del Urab\u00e1. Las audiencias, que por ahora son reservadas, se llevar\u00e1n a cabo el 10 y 11 de diciembre de este a\u00f1o. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/MCpb8ckWoX","44":"Este es el cuarto lanzamiento de la marca alemana en lo que va de 2020. La primera versi\u00f3n, lanzada hace seis a\u00f1os super\u00f3 las 3.000 unidades vendidas.\nhttps:\/\/t.co\/rgcP9ZXWyV","45":"Rese\u00f1a del PlayStation 5 \u00bfCumple con las expectativas?\nhttps:\/\/t.co\/N7DFEGKXlA https:\/\/t.co\/Re2XDc482M","46":"Abren concurso para construcci\u00f3n de un \u201cCentral Park\u201c colombiano.\nhttps:\/\/t.co\/cPKU1zT3R7 https:\/\/t.co\/XE3nyemSAq","47":"El director de la DIAN asegura que se contempla una ley de reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica que aborda beneficios tributarios injustos y exenciones que le cuestan al pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/dQ0n7zANjK","48":"En la formalizaci\u00f3n de estos planes de reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica, estuvo presente el ministro de Hacienda, Alberto Carrasquilla, que entreg\u00f3 detalles sobre el denominado \u201cAcuerdo de Rescate Social\u201d, una alianza entre Distrito y Gobierno Nacional.\nhttps:\/\/t.co\/jilksVdTvS","49":"Gobierno presenta borrador de ruta de protecci\u00f3n para la oposici\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/oWhitzgj4r https:\/\/t.co\/tUeqx6xqW0","50":"Escuelas rurales se convirtieron en centros de reclutamiento de menores durante el conflicto armado. Dichos lugares fueron tomados por actores de la guerra para llevar a cabo masacres en el territorio de Carm\u00e9n de Bol\u00edvar.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/CB37CI4l5J https:\/\/t.co\/Tk3fce0zAx","51":"Familiares de Elkin Quiceno Acevedo, militante del M-19 desaparecido tras la toma y retoma del Palacio de Justicia, aseguran que durante 34 a\u00f1os no les dieron respuesta de su paradero a pesar de que ya hab\u00eda sido identificado.:down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/wFHWV21T2U","52":"\u201cLo Volver\u00eda\u201d, el nuevo sencillo de Juan Pablo Vega.\nhttps:\/\/t.co\/gJgvlbyFJE https:\/\/t.co\/QHYFnyNGS3","53":"#Elecciones2020 El aspirante presidencial dem\u00f3crata, Joe Biden, planea dar esta noche un discurso a la naci\u00f3n, aunque depender\u00e1 de la evoluci\u00f3n del conteo electoral, en el que va por delante en los estados clave de Georgia, Nevada, Arizona y Pensilvania. https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/LxjRVxj00W","54":"El representante del Centro Democr\u00e1tico defendi\u00f3 su nombramiento en la c\u00e9lula encargada de investigar aforados. Asimismo, pidi\u00f3 que se respete su presunci\u00f3n de inocencia en el caso Uribe.\nhttps:\/\/t.co\/g02yKsF1e2","55":"Madres y familiares de 12 j\u00f3venes asesinados en abril de 2005 en Buenaventura, esperan lanzar a fin de a\u00f1o un libro de poes\u00edas, creadas por estas mujeres desde hace d\u00e9cadas como una forma de hacer memoria y aliviar el dolor causado por la guerra. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/OAJVnHCE8W","56":"#ENVIVO \"Si queremos construir el futuro para nuestros descendientes lo que nunca debemos hacer es olvidar. Perdonar, s\u00ed, y pedir perd\u00f3n, pero nunca olvidar\": Jos\u00e9 Roberto Herrera, expresidente de la CSJ. https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","57":"#Elecciones2020 Jim Kenney, alcalde de Filadelfia, la ciudad m\u00e1s poblada del estado crucial de Pensilvania, conden\u00f3 este viernes las acusaciones sin pruebas que hizo Donald Trump sobre fraude, y dijo que \u00e9l debe asumir su derrota. https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv #Election2020","58":"#Elecciones2020 Estamos a pocas horas de saber el nombre del presidente electo de Estados Unidos. Falta contar un pu\u00f1ado de votos en estados claves para declarar, oficialmente, qui\u00e9n es el ganador de la contienda electoral. :backhand_index_pointing_down:Esto es lo que falta.\nhttps:\/\/t.co\/4eFELr4AJK","59":"Cuerpo m\u00e9dico rechaza el deseo de Maradona de salir de la cl\u00ednica https:\/\/t.co\/bSLD1KMavh https:\/\/t.co\/Jr2p43OhU8","60":"#ENVIVO \"Quiero contar que hubo presiones cuando elaboramos el informe final para que dij\u00e9ramos que a Manuel Gaona no lo hab\u00eda matado el M-19\": Jorge An\u00edbal G\u00f3mez, expresidente de la CSJ.  https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","61":"Los Tigres Colombia: \u201cVamos a darle una vuelta a la m\u00fasica norte\u00f1a cl\u00e1sica\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/VYdGhWk5Nz https:\/\/t.co\/wIpVxJGHgn","62":":thinking_face:Varios medios de comunicaci\u00f3n han publicado noticias alarmantes sobre la mutaci\u00f3n del SARS-CoV-2. Pero lo cierto es que hasta la fecha ninguna de estas mutaciones y\/o variantes est\u00e1n asociadas con la severidad de la enfermedad. \nhttps:\/\/t.co\/PCYDqMHjs9","63":"\u00a1Qu\u00e9 rid\u00edculo! as\u00ed se desquit\u00f3 Greta Thunberg de Donald Trump.\nhttps:\/\/t.co\/ZqUctzX8hU https:\/\/t.co\/FkVo8C7aV4","64":"#LasIgualadas Todo el rollo de Luisa Fernanda W, aparentemente farandulero, tiene un trasfondo que est\u00e1n ignorando: que la gente espera que las mujeres guarden luto para siempre, cuando se muere la pareja. https:\/\/t.co\/nsAxJeSaVN https:\/\/t.co\/BZAQYvtbOc","65":".@valenciacf vs. @realmadrid, uno de los partidos m\u00e1s emblem\u00e1ticos en Espa\u00f1a, se vivir\u00e1 este fin de semana por la novena jornada de  @LaLiga https:\/\/t.co\/7AIfMDUPJ1 https:\/\/t.co\/VMwBvIklYL","66":":face_screaming_in_fear:Investigadores de la Escuela de Medicina Johns Hopkins hicieron un ensayo cl\u00ednico en el que comprobaron que la psilocibina, un compuesto psicod\u00e9lico de los hongos alucin\u00f3genos:mushroom:, puede mejorar los s\u00edntomas de quienes padecen trastorno depresivo mayor.\nhttps:\/\/t.co\/Bpr0qaumlm","67":"#ENVIVO \"La teor\u00eda del golpe de Estados se descart\u00f3\". \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con la toma y retoma del #PalacioDeJusticia? Hablamos de este episodio. https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","68":"OMC aplaza la reuni\u00f3n que deb\u00eda designar a su futuro director general.\nhttps:\/\/t.co\/dZNhGXWwp0 https:\/\/t.co\/UxmTQV5k6I","69":"Tras ola de atentados, Francia intensifica medidas contra los migrantes radicalizados.\nhttps:\/\/t.co\/fe8fpvjVGR https:\/\/t.co\/G80knVEE8l","70":"Adem\u00e1s, la alcaldesa se\u00f1al\u00f3 que de ahora en adelante la educaci\u00f3n no va a volver a ser completamente presencial, as\u00ed como se tienen los est\u00e1ndares para un regreso a clases seguro.\nhttps:\/\/t.co\/mCGBA1s9M5","71":"Mu\u00f1oz Molina recibe en Francia el premio M\u00e9dicis de novela extranjera.\nhttps:\/\/t.co\/ZgUqsZicGg https:\/\/t.co\/CI6Yzt2HmW","72":"#ENVIVO \"Si no se conoce lo que sucedi\u00f3 pues estamos en riesgo de que la historia se repita\": Nilson Pinilla, expresidente de la CSJ. https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","73":"Cincuenta a\u00f1os sin Agust\u00edn Lara: compositor y mito.\nhttps:\/\/t.co\/Nulzmtekyt https:\/\/t.co\/um2v384TiP","74":"En este cap\u00edtulo de #Cuesti\u00f3nDigital hicimos una breve rese\u00f1a del Zero 8, un celular de la marca Infinix, una promesa tecnol\u00f3gica que ya se gana un espacio en el mercado digital.\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/eLOnGTpb9h https:\/\/t.co\/g5uC5CHqGa","75":"En estos premios, conocidos como los \u201c\u00d3scar del Turismo\u201d, Colombia gan\u00f3 como Destino L\u00edder Culinario y Destino L\u00edder LGBT en Suram\u00e9rica. https:\/\/t.co\/BIZ1pjmbxd","76":"#ENVIVO \"La orden era disparar a lo que se moviera\": Jorge An\u00edbal G\u00f3mez, expresidente de la CSJ, habla de la investigaci\u00f3n sobre lo que ocurri\u00f3 en la toma y retoma del Palacio.  \n\nAqu\u00ed la transmisi\u00f3n: https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","77":"#ENVIVO \u00bfQui\u00e9n dio la orden de disparar, qui\u00e9n dio la orden de desaparecer a los empleados de la cafeter\u00eda del Palacio? El exmagistrado habla de este episodio.  https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","78":"Fitch Ratings mantiene grado de inversi\u00f3n de Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/lHOR7fO2BG https:\/\/t.co\/XHMyLZkPtf","79":"#ENVIVO \"El M-19 se toma el Palacio de Justicia. Y luego el Ej\u00e9rcito entra de manera violenta, con ca\u00f1onazos, a disparar a todas las personas\": exmagistrado Nilson Pinilla. https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","80":"El alcalde Bonifacio Henr\u00edquez afirma que hay corrupci\u00f3n en el municipio y pide ayuda del Gobierno nacional.  https:\/\/t.co\/9OZfie8yFM","81":":red_circle: 'El rastro de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez en @elespectador\u2019: De eso hablar\u00e1n \u00c9lber Guti\u00e9rrez, jefe de redacci\u00f3n, y Nelson Fredy Padilla, editor dominical de este diario, el pr\u00f3ximo 10 noviembre durante la trasmisi\u00f3n del formato #EntreEditores. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/qkST9JZ5Wi https:\/\/t.co\/u0GCIWiAnY","82":"#ENVIVO \"Se desapareci\u00f3 la verdad, se destruy\u00f3 el templo de la justicia\": el exmagistrado Jos\u00e9 Roberto Herrera hace un recuento de lo que ocurri\u00f3 en el Palacio de Justicia en 1985. https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","83":"#ENVIVO Hoy se conmemoran 35 a\u00f1os de la toma del Palacio de Justicia. Hablamos con tres exmagistrados de la Corte Suprema. \n\nAqu\u00ed la transmisi\u00f3n. https:\/\/t.co\/ICHrShW7wv https:\/\/t.co\/QntpYeUiDP","84":"Los pr\u00f3ximos 7, 8, 14 y 15 de noviembre se llevar\u00e1 a cabo una inusual prueba del Icfes debido a la pandemia. Esto es lo que debe saber. https:\/\/t.co\/bJUPmZDAqX","85":"#EnVivo | Hoy se conmemoran 35 a\u00f1os desde que el M-19 se tom\u00f3 a sangre y fuego la sede m\u00e1xima de la justicia colombiana y el Ej\u00e9rcito respondi\u00f3 de igual manera.\nhttps:\/\/t.co\/yeTVvKG8FR https:\/\/t.co\/IPJz9uCPUh","86":"35 a\u00f1os despu\u00e9s del Palacio de Justicia, v\u00edctimas exigen verdad.\nhttps:\/\/t.co\/MGaVGqQj0n https:\/\/t.co\/T1KLOKk28D","87":"Exposici\u00f3n a altas temperaturas vinculadas a malformaci\u00f3n fetal.\nhttps:\/\/t.co\/w6Z11LTWSD https:\/\/t.co\/6rBej1kVwQ","88":"Hurac\u00e1n Eta deja cerca de 150 muertos o desaparecidos en Guatemala.\nhttps:\/\/t.co\/UB2NAfiL6N https:\/\/t.co\/1M4SmpDumQ","89":"A los errores en el Concejo, el retraso por la pandemia (que le restar\u00e1 tiempo al per\u00edodo del elegido) y la tutela por no respetar la equidad de g\u00e9nero ahora se suma un error en la calificaci\u00f3n. \u00bfEl cambio de terna cambiar\u00e1 los c\u00e1lculos? https:\/\/t.co\/UMbta67fta","90":"Gobernaci\u00f3n de Atl\u00e1ntico adelant\u00f3 prima de Navidad para sus funcionarios.\nhttps:\/\/t.co\/464rJ0hZyI https:\/\/t.co\/LnGz7qBMiN","91":"Retoma del #PalacioDeJusticia: Estos son algunos de los hechos que la justicia ha esclarecido sobre la operaci\u00f3n militar que se desarroll\u00f3 tras la cruenta toma del M-19 el 6 de noviembre de 1985. https:\/\/t.co\/oA2DsXnPUM","92":"Los poemas que combaten el silencio que dej\u00f3 el conflicto en Buenaventura.\nhttps:\/\/t.co\/607tRzBO8A https:\/\/t.co\/By8zSXPMbL","93":"Estados Unidos registr\u00f3 un r\u00e9cord en el registro de casos de COVID-19. El jueves 5 de noviembre las autoridades informaron sobre 121.888 nuevas personas infectadas.  https:\/\/t.co\/JxxQERUjYw https:\/\/t.co\/mDZkEvDRYy","94":"Conozca los destinos del a\u00f1o y c\u00f3mo ha ido cambiando la b\u00fasqueda de vuelos. https:\/\/t.co\/0QZFJdaAQF","95":"\u201cYo no aprovechar\u00e9 para juzgar a la corte\u201d: Prada por su llegada a Comisi\u00f3n de Acusaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/g02yKsF1e2 https:\/\/t.co\/icjNcl12eI","96":"EE. UU., en vilo: lo que falta para saber qui\u00e9n es el presidente electo de EE. UU.\nhttps:\/\/t.co\/4eFELr4AJK https:\/\/t.co\/BCfv5MUtaq","97":"La iniciativa que plantea otorgarles ayudas, subsidios y protecci\u00f3n social a las personas encargadas del cuidado de personas dependientes. https:\/\/t.co\/SnpkqshEy2","98":"Claudia L\u00f3pez sanciona el Plan Marshall y cupo de endeudamiento de Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/jilksVdTvS https:\/\/t.co\/U2Q1ryukYg","99":"Motivos para no alarmarse por la mutaci\u00f3n del coronavirus.\nhttps:\/\/t.co\/PCYDqMHjs9 https:\/\/t.co\/hVkLjIkJ5x","100":"En la conmemoraci\u00f3n n\u00famero 35 del holocausto, un nuevo episodio se suma a la ya larga lista de hechos revictimizantes, que muestran nula voluntad por parte del Estado para aclarar los hechos que se siguen recordando con terror. https:\/\/t.co\/MNMYCuspZN","101":"Colombia busca atacar beneficios fiscales que cuestan $92 billones anuales.\nhttps:\/\/t.co\/dQ0n7zANjK https:\/\/t.co\/NGuoLcE868","102":"#TipLegal Los gananciales en la sociedad conyugal son el producto que la uni\u00f3n de esfuerzos de los esposos gener\u00f3 durante el tiempo de matrimonio. Esos gananciales deben repartirse en la mitad para un esposo y la otra mitad para el otro.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/Yy9ldDmmFG https:\/\/t.co\/WZdmluhUwc","103":"(video 2) En este cap\u00edtulo de #Cuesti\u00f3nDigital le contamos sobre un informe revelado por la firma Kaspersky que demostr\u00f3 que Facebook, WhatsApp, Apple y Netflix fueron las aplicaciones con el mayor n\u00famero de reportes en intentos de ataques de phishing.\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/eLOnGTGM0P https:\/\/t.co\/alIIoXgnHs","104":"La Guardia Ind\u00edgena fue protagonista de un espacio de escucha con la Comisi\u00f3n de la Verdad, en la que sus miembros contaron c\u00f3mo utilizan la palabra y su liderazgo para defender la paz, el di\u00e1logo y prevenir la violencia dentro y fuera de sus territorios.\nhttps:\/\/t.co\/Z87a3m98a4","105":"Mercedes Benz presenta en Colombia la segunda generaci\u00f3n de la GLA 200.\nhttps:\/\/t.co\/rgcP9ZXWyV https:\/\/t.co\/KosvLvZn9Z","106":"Un art\u00edculo publicado este jueves en la revista Science y firmado por m\u00e1s de cien cient\u00edficos muestra c\u00f3mo, debido al cambio clim\u00e1tico, los animales que viven en el \u00c1rtico han sufrido un gran cambio de comportamiento. https:\/\/t.co\/VAqGz4WPl0","107":"\u201cNotengomiedo\u201d: el teatro desde los monstruos humanos.\nhttps:\/\/t.co\/H3unZdbAy5 https:\/\/t.co\/OMLoW1tb5z","108":"(Podcast) #SuficienteIlustraci\u00f3n El senador Carlos Eduardo Guevara radic\u00f3 un proyecto para incluir en el C\u00f3digo Penal varias figuras delictivas que funcionan en la red, como el grooming, el Deep Fake o, incluso, el sexting. Le contamos de qu\u00e9 trata. https:\/\/t.co\/KIR4SecMka https:\/\/t.co\/oRYn1d8sdJ","109":"#EditorialBibo El intercambio de conocimientos entre viveristas es una de las actividades del proyecto \u201cP\u00e1ramos: biodiversidad y recursos h\u00eddricos en los Andes del norte\u201d el cual busca restaurar ecosistemas de alta monta\u00f1a.:play_button_selector: https:\/\/t.co\/aeE8W3KvgJ\n#SomosP\u00e1ramo #UECreeEnColombia https:\/\/t.co\/JkWY8rWyl9","110":"A las personas #LGBTI se les ha censurado amar de muchas formas. \u00bfC\u00f3mo han sido sus experiencias con el amor? Este 10 de noviembre hablaremos con ellos sobre la censura al amor. \u00a1Con\u00e9ctate a las 2:00 p.m.! \n\n*Con @USAID_Colombia https:\/\/t.co\/iIHePaCrer","111":"Primeras pistas de la utilidad de los hongos alucin\u00f3genos para tratar la depresi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/Bpr0qaumlm https:\/\/t.co\/V6YPrri67f","112":"Seg\u00fan la Supertransporte, Avianca tambi\u00e9n habr\u00eda incluido condiciones abusivas en los t\u00e9rminos y condiciones para redimir bonos y no entreg\u00f3 informaci\u00f3n clara a los pasajeros. https:\/\/t.co\/JWJ5e4gOS0","113":"WWF lanz\u00f3 una estrategia de 10 a\u00f1os con la que busca que Am\u00e9rica Latina se una en torno a la protecci\u00f3n de esta especie que se encuentra amenazada. :hugging_face:\n\nhttps:\/\/t.co\/FwS3g0gjBr","114":"Este caim\u00e1n, que era perseguido para vender su piel, carne y huevos, estuvo al borde la extinci\u00f3n. Desde 2004 Asocaim\u00e1n se ha encargado de su conservaci\u00f3n en la bah\u00eda de Cispat\u00e1 y hasta la fecha ha liberado cerca de 14.000 ejemplares. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/x6kXI1sRzq","115":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles | :backhand_index_pointing_right:Aunque en una escala mucho menor, cientos de guardias del Inpec en la pandemia han contra\u00eddo el virus y varios han perdido la vida. En este episodio, lo cuentan ellos en sus voces.\n :speaker_high_volume: Escuche aqu\u00ed el #podcast: https:\/\/t.co\/e7f3tLFVVw https:\/\/t.co\/b2kVy5do9e","116":"Tras d\u00edas dif\u00edciles, llegan las buenas noticias en el Everton: el colombiano ser\u00e1 de la partida este s\u00e1bado ante el Manchester United. Esto dijo su DT. https:\/\/t.co\/t0rDe5moKa","117":"\u201cEn enero vuelve la educaci\u00f3n p\u00fablica a Bogot\u00e1 s\u00ed o s\u00ed\u201d: Claudia L\u00f3pez. https:\/\/t.co\/QCY0GLQ8mL https:\/\/t.co\/rpApJV4zeD","118":"Se present\u00f3 en el Congreso un proyecto de ley que busca reconocer, impulsar y proteger el viche\/biche y sus derivados. Le contamos la importancia de esta bebida ancestral. https:\/\/t.co\/YrBng9nXyf","119":"Varios jugadores uruguayos viajar\u00e1n desde Madrid en el mismo vuelo ch\u00e1rter que llevar\u00e1 a los futbolistas colombianos a Barranquilla.https:\/\/t.co\/KyQjJmeu8d","120":"El juez asegur\u00f3 que la indagatoria, que Uribe rindi\u00f3 ante la Corte Suprema en noviembre del a\u00f1o pasado, s\u00ed se equipara a la imputaci\u00f3n de cargos. Por ende, a la Fiscal\u00eda solo le queda llamarlo a juicio o pedirle a otro juez la preclusi\u00f3n del caso.  https:\/\/t.co\/KS2QMLB6jN","121":"#ENVIVO:blue_circle: \"Es muy bonito mezclar la vida entre el estudio y los escenarios, \u00a1no vemos la hora en la que los shows vuelvan!\", cuentan Cali y El Dandee en #DePuertasParaAdentro.\nhttps:\/\/t.co\/t6cMpGijhv","122":"#Elecciones2020 Biden se acerca a la victoria, \u00bfy si Trump no reconoce la derrota?\nhttps:\/\/t.co\/h9wdJRiQ6v https:\/\/t.co\/J8xrJKPSUv","123":"#Turismo \u00bfCon ganas de viajar? Hoy les recomendamos Mompox, por eso les contamos c\u00f3mo llegar, d\u00f3nde comer y qu\u00e9 planes hacer en este pueblo congelado en el tiempo y colmado de realismo m\u00e1gico. https:\/\/t.co\/wNchPeOe6Z","124":"#DePuertasParaAdentro \"El momento m\u00e1s feliz que tenemos nosotros es estar en el estudio todo el d\u00eda y al final del d\u00eda o\u00edr una canci\u00f3n nueva, que no exist\u00eda hace ocho horas\", comparte Cali y El Dandee. :backhand_index_pointing_down:\u00a1Sigue la transmisi\u00f3n aqu\u00ed!\nhttps:\/\/t.co\/t6cMpGijhv","125":"#ENVIVO :man_raising_hand_selector:Los hermanos Rengifo, Alejandro (Cali) y Mauricio (El Dandee) hablan de sus m\u00e1s recientes lanzamientos, dentro de los que se destacan \u201cNada\u201d, al lado de la mexicana Danna Paola. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos! \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/t6cMpGijhv https:\/\/t.co\/nEHbGlqLPb","126":"Donald Trump solo reconocer\u00e1 las elecciones si \u00e9l es el ganador. Una posibilidad que ya muchos dan por descartada, pues el candidato Joe Biden, tom\u00f3 ventaja en dos estados claves: Georgia y Pensilvania, que le dar\u00edan la victoria. https:\/\/t.co\/JI9fmLf86X #Election2020","127":"\u00a1Orgullo colombiano! :yellow_heart::blue_heart::red_heart: El barranquillero, de 32 a\u00f1os, fue el segunda base m\u00e1s destacado con el madero en el Viejo Circuito, con un promedio de .326. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/OFjFmOJJFi https:\/\/t.co\/C0Tdx4sSEB","128":"El exfutbolista Willington Ortiz fue asaltado mientras trabajaba en su restaurante de comida del Pac\u00edfico en Bogot\u00e1: https:\/\/t.co\/y6FuHLsNiI https:\/\/t.co\/SYU9yFVsij","129":"#ContenidoPremium Dos de los actuales magistrados de la cuestionada Sala Disciplinaria de la Judicatura siguen en la carrera para ocupar una plaza en la instituci\u00f3n que fue creada para reemplazar a ese organismo: la Comisi\u00f3n de Disciplina Judicial. https:\/\/t.co\/qgMpucqCkw","130":"El atacante colombiano de 21 a\u00f1os de Gimnasia debut\u00f3 el pasado fin de semana con gol en el equipo de Diego Armando Maradona. Y ya est\u00e1 en problemas.\nhttps:\/\/t.co\/EmFF75Vna8","131":"#Cuesti\u00f3nDigital Las cinco aplicaciones con m\u00e1s intentos de phishing, aqu\u00ed te explicamos de qu\u00e9 se trata: :mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/eLOnGTpb9h https:\/\/t.co\/55RwjH3G4V","132":"\u00a1Ojo a esto! Los hogares que todav\u00eda tienen pendiente la nueva encuesta deben solicitarla de inmediato o de lo contrario quedar\u00e1n fuera de la base de datos. Aqu\u00ed le contamos lo que debe hacer. https:\/\/t.co\/dHur6JjV6N","133":":seedling:#EncuentroBibo | La pandemia del COVID-19 ha hecho m\u00e1s evidentes los v\u00ednculos que existen entre la naturaleza, el crecimiento econ\u00f3mico, el bienestar social y el desarrollo sostenible. Con\u00e9ctate y conoce m\u00e1s \u00a1Inscr\u00edbete y recibe contenido exclusivo! :right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/8zVUEQpO8B https:\/\/t.co\/eNZxwA6NUX","134":"Juan Francisco Lanao conoci\u00f3 a su mam\u00e1, Gloria Anzola, 34 a\u00f1os despu\u00e9s. Era una abogada que parque\u00f3 su carro en el s\u00f3tano del Palacio de Justicia el 6 de noviembre de 1985, cuando la guerrilla del M-19 inici\u00f3 la toma de ese edificio. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/WpZTiGUTgD","135":"El hospital de Uribia tiene dos gerentes, alcalde denuncia corrupci\u00f3n. https:\/\/t.co\/JF7ViMQ1LU https:\/\/t.co\/63c8FcTzgS","136":"Vuelos m\u00e1s baratos y con anticipaci\u00f3n, as\u00ed han cambiado los viajes en Colombia. https:\/\/t.co\/fJRk8McWvs https:\/\/t.co\/snytuxiyks","137":"El impacto del teletrabajo y la pandemia en la piel del rostro. https:\/\/t.co\/OzV8jfalRQ https:\/\/t.co\/qGXFSWUBmH","138":"Estados Unidos registr\u00f3 una cifra r\u00e9cord de casos de coronavirus desde que empez\u00f3 la pandemia. https:\/\/t.co\/XN8epymRDS","139":"Roglic bonific\u00f3 al sprint y se consolid\u00f3 como el l\u00edder de la Vuelta a Espa\u00f1a: https:\/\/t.co\/YsyCv5xjFf https:\/\/t.co\/c90HWFzYLE","140":"El juez Cuarto Penal de Circuito tom\u00f3 dos decisiones claves: la primera, que Uribe seguir\u00e1 en libertad. La segunda: la indagatoria s\u00ed equivale a una imputaci\u00f3n de cargos y, por lo tanto, Uribe est\u00e1 bajo investigaci\u00f3n formal. https:\/\/t.co\/JKQA9HmGUe","141":"\u201cMe llevo la lecci\u00f3n de que la paz es posible\u201d: embajador saliente de Francia en Colombia:dove_selector:. \n\n:right_arrow_selector:Entrevista completa en: https:\/\/t.co\/U86ng869O5 https:\/\/t.co\/as4ZrwpVfm","142":"Con el acompa\u00f1amiento del Ministro de Hacienda, la alcaldesa de Bogot\u00e1 sancion\u00f3 el Plan Marshall y el aumento al cupo de endeudamiento y present\u00f3 el Acuerdo Social con el Gobierno Social para la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de la capital.https:\/\/t.co\/y7s27GmtPF https:\/\/t.co\/xUO66AGQJj","143":"El exfutbolista Willington Ortiz dice que estos atracadores \u201cquieren secuestrar a la gente, buscar dinero como sea, y como no les sucede nada, pues es una dificultad para el ciudadano, para las personas de bien\u201d. https:\/\/t.co\/X1lpMf3Yko","144":"#DeOtraManera \"Un mensaje de la selva\" relata la lucha de los pueblos los pueblos Nasa, Siona, Inga, Embera, Kof\u00e1n, Kam\u00ebntsa y Aw\u00e1 por la protecci\u00f3n de sus territorios. Hoy puede encontrar esta historia junto a la edici\u00f3n impresa de @elespectador. :hugging_face:\n\nhttps:\/\/t.co\/F0Lm9aVAEw https:\/\/t.co\/gYdNkBgjs0","145":"Jacinda Ardern, carism\u00e1tica pol\u00edtica, de 40 a\u00f1os, nombr\u00f3 tambi\u00e9n a los miembros de su gobierno, un equipo con una importante presencia femenina y en el que la comunidad maor\u00ed est\u00e1 bien representada. https:\/\/t.co\/SNNVlA5fo4","146":"Tambalea la posible convocatoria del delantero de River Plate a la selecci\u00f3n colombiana para los duelos de las Eliminatorias. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/cPwSuU4kYd","147":"Duque se compromete con Peregrinaci\u00f3n por la Vida a acelerar reincorporaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/xbERNtWDVB https:\/\/t.co\/rbvtFdWmRr","148":"(AMPLIACI\u00d3N) Expresidente Uribe seguir\u00e1 libre, pero s\u00ed est\u00e1 investigado formalmente. \nhttps:\/\/t.co\/JKQA9HmGUe https:\/\/t.co\/NI5KPd07HT","149":"#Elecciones2020 Habr\u00e1 recuento en Georgia. \nBrad Raffensperger, secretario de estado de Georgia, declar\u00f3 este viernes que habr\u00e1 un recuento de votos en el estado para despejar cualquier duda, y prometi\u00f3 total transparencia en el proceso. \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv #Election2020 https:\/\/t.co\/G93ONH5OB2","150":"Carlo Ancelotti confirm\u00f3 el regreso de tres de las cuatro bajas principales que ten\u00eda el equipo: James Rodr\u00edguez, Seamus Coleman y Lucas Digne.  https:\/\/t.co\/vfKJqCd86n","151":"Mercedes Benz presenta en Colombia la segunda generaci\u00f3n de la GLA 200. https:\/\/t.co\/rgcP9ZXWyV https:\/\/t.co\/wS7CMRIdsB","152":"El viche y la lucha de las comunidades del Pac\u00edfico para protegerlo. https:\/\/t.co\/9xjCSR3mXe https:\/\/t.co\/KLcQ8BLIbM","153":"Por primera vez, la prueba Saber 11 se har\u00e1 en ocho sesiones y cuatro d\u00edas. https:\/\/t.co\/pFBg3hZzwV https:\/\/t.co\/Pna0CygZa6","154":"#EnDesarrollo En segunda instancia, juez dice que la indagatoria que rindi\u00f3 el expresidente \u00c1lvaro Uribe s\u00ed equivale a una imputaci\u00f3n de cargos. As\u00ed las cosas, queda bajo investigaci\u00f3n formal. https:\/\/t.co\/ekhIMnoJgh","155":":frog_face:La rana dardo dorada es una especie \u00fanica que mide unos cinco cent\u00edmetros y tiene veneno suficiente como para matar a diez personas adultas. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/wWdzgdn962","156":":clapping_hands:\u00a1Hoy en #DePuertasAdentro nos acompa\u00f1an Cali y El Dandee! Te esperamos al mediod\u00eda a trav\u00e9s de nuestro Facebook y Youtube Live:man_raising_hand_selector:. https:\/\/t.co\/ouyHfwQDlN","157":"Decomisan cargamento ilegal de madera en la v\u00eda La Calera. https:\/\/t.co\/bT3HnkE3QQ https:\/\/t.co\/bqmTFoU0rN","158":"El legado de Alfredo Molano. https:\/\/t.co\/jxbVmVc49u https:\/\/t.co\/Jwx6FY9KSl","159":"Utilidades de ISA crecieron 19,2 % en el tercer trimestre de 2020. https:\/\/t.co\/luInGLcpI2 https:\/\/t.co\/Kv1IFHhKFU","160":":clapping_hands::Colombia:En estos premios, conocidos como los \u201c\u00d3scar del Turismo\u201d, el pa\u00eds gan\u00f3 como Destino L\u00edder Culinario y Destino L\u00edder LGBT en Suram\u00e9rica.\nhttps:\/\/t.co\/b6gslf3LNa","161":"Zlatan Ibrahimovic, Cristiano Ronaldo, Robert Lewandowski, entre otros, est\u00e1n demostrando que la edad no es m\u00e1s que un simple n\u00famero a la hora de marcar goles. :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/mnMYzXZ0KV","162":"#Elecciones2020 Donald Trump ya lo hab\u00eda anticipado: estaba listo desde el lunes con un ej\u00e9rcito de abogados para pelear en los tribunales en caso de que Joe Biden ganara la presidencia.  https:\/\/t.co\/BIkCOYEvyP","163":"Una de las hijas de Marina Isabel Ferrer, v\u00edctima del holocausto del Palacio de Justicia, demand\u00f3 al Estado por la desaparici\u00f3n de su madre. La jueza del caso rechaz\u00f3 el recurso con un argumento que la Corte IDH ya le hab\u00eda prohibido al Estado.\nhttps:\/\/t.co\/RrsUH9TgFW","164":"Este jueves hizo su lanzamiento como marca en el pa\u00eds. Chris Bannister, su CEO, cuenta en esta entrevista por qu\u00e9 apuntar\u00e1n a clientes de bajos ingresos y por qu\u00e9 no le interesa asociarse con los dem\u00e1s operadores.\nhttps:\/\/t.co\/GT6H0dvB6X","165":"#MujeresAlRuedo | La n\u00famero 10 es una de las referentes del equipo cardenal, que este jueves enfrenta en el cl\u00e1sico a @MillosFCoficial. Asegura que su liderazgo y estilo de juego, a m\u00e1ximo tres toques, facilita el buen f\u00fatbol. :backhand_index_pointing_down:  https:\/\/t.co\/n22oxHO6G7","166":"Tras d\u00edas dif\u00edciles, llegan las buenas noticias en el Everton: el colombiano ser\u00e1 de la partida este s\u00e1bado ante el Manchester United. Esto dijo su DT. :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/gWD1Qqf2AS","167":"El 10 de noviembre a las 2pm se llevar\u00e1 a cabo el conversatorio \"Amor sin censura\".\nhttps:\/\/t.co\/WAzWiqGS78","168":"La Guardia Ind\u00edgena fue protagonista de un espacio de escucha con la Comisi\u00f3n de la Verdad, en la que sus miembros contaron c\u00f3mo utilizan la palabra y su liderazgo para defender la paz, el di\u00e1logo y prevenir la violencia dentro y fuera de sus territorios. \nhttps:\/\/t.co\/a30AR7EidD","169":"Tambalea la posible convocatoria del delantero de River Plate a la selecci\u00f3n colombiana para los duelos de las Eliminatorias: https:\/\/t.co\/0Bo9VZFZMX","170":"P\u00e1gina web que potencia el turismo en Bogot\u00e1 consolida 1.400 visitas en sus primeros d\u00edas. https:\/\/t.co\/jZtkJ7imIb https:\/\/t.co\/MSxHrXK7rx","171":"Uber report\u00f3 p\u00e9rdidas por US$5.799 millones a septiembre. https:\/\/t.co\/ETF5t0TCvA https:\/\/t.co\/K1zZaxr7QP","172":"Colombia sobresale en los World Travel Awards versi\u00f3n Suram\u00e9rica\nhttps:\/\/t.co\/zl9iJD69fS https:\/\/t.co\/UHEG9zOn2m","173":"Lo femenino al poder\nhttps:\/\/t.co\/U3KkIhGb4G\nPor: Vanessa Rosales A. https:\/\/t.co\/AWUeBbK8gy","174":"Hasta el pr\u00f3ximo 13 de noviembre disfrutar\u00e1s, de manera virtual y gratuita, de la s\u00e9ptima edici\u00f3n del Festival Internacional de Cine por los Derechos Humanos (@elcinenosune). \n\n:backhand_index_pointing_right:Aqu\u00ed te contamos c\u00f3mo hacer parte del evento: https:\/\/t.co\/0Pf818j58e https:\/\/t.co\/NE5hjzU8U0","175":"#Cuesti\u00f3nDigital Las cinco aplicaciones con m\u00e1s intentos de phishing\nhttps:\/\/t.co\/fTi3B9yPqe https:\/\/t.co\/uTBZPVSlfk","176":"Son 13 puntos en los que se pueden presentar emergencias por fuertes precipitaciones. El Instituto Distrital de Gesti\u00f3n de Riesgos y Cambio Clim\u00e1tico (Idiger) entreg\u00f3 recomendaciones para esta \u00e9poca lluviosa.\nhttps:\/\/t.co\/avIm1Pvnng","177":"Lo invitamos a cerrar sus ojos y escuchar la historia de Macayepo y Chengue: dos pueblos de los Montes de Mar\u00eda que resistieron a la guerra y se reconciliaron. Este contenido est\u00e1 pensado para que puedan conocerlo personas ciegas y con disminuci\u00f3n visual. https:\/\/t.co\/vIDYajoorL https:\/\/t.co\/1ZPolUx4Tm","178":"Mompox, uno de los 17 Pueblos Patrimonio de Colombia, abri\u00f3 sus puertas al turismo con todos los protocolos de bioseguridad. Aqu\u00ed le contamos c\u00f3mo llegar, d\u00f3nde comer y qu\u00e9 planes hacer en este pueblo congelado en el tiempo y colmado de realismo m\u00e1gico. \n\nhttps:\/\/t.co\/PhchfZAMNH https:\/\/t.co\/07Ldw4uWW6","179":"Ancelotti: \u201cJames dice que est\u00e1 al 100%, pero yo tengo mis dudas\u201d. Esto dijo su DT antes del duelo ante el Manchester United: https:\/\/t.co\/MSo3RXJLJO https:\/\/t.co\/B2GcEMRdza","180":"M\u00e1s all\u00e1 de ganar premios \u00d3scar, Cameron es una suerte de avezado gerente, que tras a\u00f1os de lidiar con egos estratosf\u00e9ricos y gente que quiere orbitar su aura de \u00e9xito, ha refinado el olfato para separar lo que sirve de la adulaci\u00f3n o la grandilocuencia.\nhttps:\/\/t.co\/EmhSoRYtoF","181":"Ensayito sobre la soledad\nhttps:\/\/t.co\/bmIfh9PjFg\nPor: Carlos Gran\u00e9s https:\/\/t.co\/2Tr52pMr32","182":"En este nuevo cap\u00edtulo de #AprenderDeLosL\u00edderes hablamos con la fil\u00e1ntropa @Ellafontanals sobre emprendimiento, la pandemia y su vida en general. \u00a1Esc\u00fachalo aqu\u00ed! \nhttps:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL https:\/\/t.co\/DhknbuIIDV","183":"El conductor, que no es el propietario del automotor, fue capturado y recibi\u00f3 el beneficio de casa por c\u00e1rcel.\nhttps:\/\/t.co\/LT9u94VEfs","184":"Una investigaci\u00f3n publicada en la revista Science, que recopila datos desde 1991, muestra c\u00f3mo el fen\u00f3meno clim\u00e1tico est\u00e1 afectando los comportamientos de varias especies. :sad_but_relieved_face:\n\nhttps:\/\/t.co\/rzR5wYcmcF","185":"El Estado tiene participaci\u00f3n accionaria en 105 empresas dentro de las cuales en 40 tiene presencia mayoritaria. La valoraci\u00f3n a precios de mercado de esta participaci\u00f3n es de $130 billones.\nhttps:\/\/t.co\/ZrIhxCFdwy","186":"Medell\u00edn recibe importante reconocimiento de los \u201cPremios \u00d3scar\u201d del turismo. https:\/\/t.co\/ZyTtAcUuNl https:\/\/t.co\/qSGdM93lAI","187":"As\u00ed va la puja por la Comisi\u00f3n de Disciplina Judicial. https:\/\/t.co\/toU2y4Xa9z https:\/\/t.co\/zMEldO9U4f","188":"EE.UU. registra el n\u00famero m\u00e1s alto de casos de COVID-19 en un d\u00eda: 121.888. https:\/\/t.co\/dDuL9zUBRJ https:\/\/t.co\/FTzxnD3ymp","189":"Rating de Colombia del 5 de noviembre de 2020. https:\/\/t.co\/rJ4lc7zk0D https:\/\/t.co\/8I8D4KS7YP","190":"El 15 de noviembre se estrenar\u00e1 la cuarta temporada de \u201cThe Crown\u201d y la gran protagonista ser\u00e1 la Princesa Diana, con la que Netflix enviar\u00e1 importante mensaje a los espectadores sobre los trastornos alimenticios.\nhttps:\/\/t.co\/yZct5yPWDA","191":"Si ha escuchado en varios medios que un m\u00e9dico de Cali encontr\u00f3 que la ivermectina sirvi\u00f3 para el COVID-19 tras experimentar con 254 ancianos, mejor desconf\u00ede. Ac\u00e1 le explicamos por qu\u00e9:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/9cC0B3F1QV","192":":man_raising_hand_selector:Hoy en #DePuertasParaAdentro nos acompa\u00f1an Cali y El Dandee, los cantantes hablar\u00e1n de sus m\u00e1s recientes lanzamientos, dentro de los que se destacan \u201cNada\u201d, al lado de la mexicana Danna Paola; y \u201cDesesperado\u201d, junto al paname\u00f1o Joey Montana.  :backhand_index_pointing_right:\u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos al mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/nJ6cWDBHxO","193":"#LasIgualadas El luto es una construcci\u00f3n religiosa que nos hace da\u00f1o, porque r\u00e9plica estereotipos sobre lo que deben ser las mujeres. Dejen que cada mujer viva el luto y el amor a su manera. https:\/\/t.co\/nsAxJeSaVN https:\/\/t.co\/GoKqHuXsm3","194":"#ATENCI\u00d3N Pensilvania ya es azul, Joe Biden toma la delantera en el estado m\u00e1s importante para Trump #Elecciones2020 #ElectionDay \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/fhocEWvNx8 https:\/\/t.co\/EI3Rxnhbq0","195":"La resistencia de los pueblos ind\u00edgenas que habitan el piedemonte amaz\u00f3nico y su esfuerzo por la preservaci\u00f3n de tierras ancestrales fue ilustrada y narrada en la f\u00e1bula \u201cUn mensaje de la selva\u201d, que encontrar\u00e1 hoy en la versi\u00f3n impresa de El Espectador.\nhttps:\/\/t.co\/47EPN6FmFi","196":"El exfutbolista Willington Ortiz fue v\u00edctima de un atraco a mano armada en Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/BVnqZLx5V3 https:\/\/t.co\/Lezk5xOw77","197":"Las victorias de los candidatos LGBT en las elecciones de EE. UU. https:\/\/t.co\/zM5p8iYyBb https:\/\/t.co\/V0fssYwJuX","198":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/L4tqOPtnN9","199":"Lanzan estrategia para proteger al jaguar en 14 pa\u00edses (incluido Colombia)\nhttps:\/\/t.co\/8RhfnJaLIH https:\/\/t.co\/HeIWSZPM5S","200":"Crisis de nervios global\nhttps:\/\/t.co\/wOnB1FutrF\nPor: Francisco Guti\u00e9rrez San\u00edn https:\/\/t.co\/mYm61H7lnn","201":"El exl\u00edder guerrillero, Hashim Thaci, y otros dos inculpados fueron transferidos a las c\u00e1rceles de la c\u00e1mara especial que juzga los cr\u00edmenes en la guerra de independencia de Kosovo de, inform\u00f3 el tribunal de La Haya.\nhttps:\/\/t.co\/4tDziLoQyg","202":"Aprueban en primer debate proyecto que busca otorgarle beneficios a cuidadores familiares https:\/\/t.co\/kftj0u0zwC https:\/\/t.co\/ZpwYOEWvk7","203":"Se espera que las ganancias contin\u00faen, ya que los operadores se enfocan en no perderse el repunte en los mercados emergentes.\n\nhttps:\/\/t.co\/c3lyoFsrgp","204":"#Elecciones2020  La Polic\u00eda de Filadelfia (Pensilvania) est\u00e1 investigando un supuesto plan para atacar, el jueves en la noche, el Centro de Convenciones de Pensilvania, donde se lleva a cabo el escrutinio de votos en esa ciudad.\n\n:backhand_index_pointing_down:Aqu\u00ed seguimiento #EnVivo\nhttps:\/\/t.co\/fhocEWvNx8","205":"Quibd\u00f3 (Choc\u00f3), premiado internacionalmente por su lucha contra la malaria\nhttps:\/\/t.co\/FPKOKlCZvW https:\/\/t.co\/lPdNHoq8f5","206":"El cambio clim\u00e1tico est\u00e1 causando cambios masivos en los animales del \u00c1rtico https:\/\/t.co\/S1CPD20sHy https:\/\/t.co\/rWGZY1lklm","207":"Carta a Salvatore Mancuso\nhttps:\/\/t.co\/omtRqDQxTM\nPor: @patricialarasa https:\/\/t.co\/IIGfaG5BGI","208":"Desde que el alcalde de Cali promocion\u00f3 el uso de la ivermectina para COVID-19, este medicamento se populariz\u00f3. El \u00faltimo episodio lo protagoniz\u00f3 un m\u00e9dico: decidi\u00f3 experimentar con 254 ancianos; pero no se puede confiar en sus pol\u00e9micos resultados.\nhttps:\/\/t.co\/9cC0B3F1QV","209":"\u00bfPara qu\u00e9 sirven los gananciales en la sociedad conyugal? \u00bfQu\u00e9 pasa si mi c\u00f3nyuge fallece? \u00bfC\u00f3mo se determina el monto? En #TipLegal se lo contamos.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/MyUZfEGeX3\n#SociedadConyugal","210":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Ellas luchan por los derechos de las mujeres v\u00edctimas del conflicto que han sido explotadas en prostituci\u00f3n. Desde sus organizaciones buscan que nunca m\u00e1s se repita la violencia que a ellas les toc\u00f3 vivir. Historia completa ma\u00f1ana: https:\/\/t.co\/ciyDUuJFHB https:\/\/t.co\/H06PEuEtgj","211":"\u00a1Atenci\u00f3n! Son 11 barrios de dos localidades los que se quedar\u00e1n sin el servicio por 24 horas. Conozca si el suyo est\u00e1 en la lista.\nhttps:\/\/t.co\/SyTAs3SYCU","212":"Ante la confirmaci\u00f3n de la presencia de Batman, la primera entrega en solitario de \u201cThe Flash\u201d plantea la posibilidad de que el actor que interpret\u00f3 a Clark Kent en \u201cSuperman Returns\u201d sea parte de esta aventura basada en los personajes de DC Comics.\nhttps:\/\/t.co\/PrlnpAvJGG","213":"Bogot\u00e1 fue galardonada como destino l\u00edder en viajes de negocios https:\/\/t.co\/b93BmgMWUZ https:\/\/t.co\/LqnyN2Nnpc","214":"Colombia alcanza 7,65 millones de conexiones fijas a internet, una cifra r\u00e9cord. https:\/\/t.co\/mHyfVrJwB2 https:\/\/t.co\/fPOa9ZzNDx","215":"Chris Bannister, CEO de Wom, cuenta en esta entrevista por qu\u00e9 apuntar\u00e1n a clientes de bajos ingresos y por qu\u00e9 no le interesa asociarse con los dem\u00e1s operadores. https:\/\/t.co\/Ot1OZCxG5I https:\/\/t.co\/K5SgjbFtf7","216":":clapping_hands:La pintura se don\u00f3 al Centro de Manufactura, Textil y Cuero de la instituci\u00f3n, pues la obra est\u00e1 dedicada a la moda. El mural tiene dos metros de alto y siete metros de largo.\nhttps:\/\/t.co\/fYjzULXxoj","217":"#Series | Historias ciegas es una serie sonora en formato podcast. El proyecto debut\u00f3 con el cap\u00edtulo Zumbido, que narra la historia de Leonardo Ju\u00e1rez, un ejecutivo comercial que debe enfrentar sus miedos en el hotel Langeelan.\nhttps:\/\/t.co\/psVcf7EDeD","218":"La actriz, que interpret\u00f3 a Lidia en \u201cPedro, el escamoso\u201d, cuenta detalles de su personaje y de lo que ha sido su vida casi veinte a\u00f1os despu\u00e9s.\nhttps:\/\/t.co\/L99SihxupK","219":"Jacinda Ardern asume segundo mandato en Nueva Zelanda tras su contundente victoria electoral https:\/\/t.co\/RyEqeRzfzg https:\/\/t.co\/dOFHNbqK5H","220":"(Podcast) #SuficienteIlustraci\u00f3n La pandemia oblig\u00f3 a la humanidad a permanecer un mayor tiempo en internet, eso signific\u00f3 tambi\u00e9n un incremento en los delitos que se cometen a trav\u00e9s de este, sobre todo los relacionados con lo sexual. https:\/\/t.co\/KIR4SecMka https:\/\/t.co\/pQpcAlV2SC","221":"Ceguera sobre el ensayo\nhttps:\/\/t.co\/CIOoOt0iXa\nPor: @anacrisrestrepo https:\/\/t.co\/RlTY8npNfb","222":"\u201cMe llevo la lecci\u00f3n de que la paz es posible\u201d: embajador saliente de Francia en Colombia\nhttps:\/\/t.co\/7rMoGyDEK9\nV\u00eda @EEColombia2020 https:\/\/t.co\/ei1jbSD9jK","223":"Gautier Mignot (@GautierMignot2), quien vivi\u00f3 en Colombia tres a\u00f1os, hace un balance del Acuerdo de Paz. Reconoce que si bien hay aspectos por mejorar, hay grandes avances con la dejaci\u00f3n de las armas y la reincorporaci\u00f3n. :down_arrow_selector: @France_Colombia \n\nhttps:\/\/t.co\/ACFmJAJbnp","224":":backhand_index_pointing_right:En esta segunda entrega del #podcast de #COVID19EnLasC\u00e1rceles nos adentramos en c\u00f3mo la han vivido los dragoneantes y trabajadores de las prisiones. \n:speaker_high_volume: Escuche aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/rW0O9mxgz8 https:\/\/t.co\/tMtWOGi7hd","225":"#Entrevista | :woman_biking_selector::flexed_biceps:La corredora de 25 a\u00f1os defender\u00e1 el t\u00edtulo de la Vuelta a Colombia femenina, que comenzar\u00e1 este s\u00e1bado en Boyac\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/pznuXmQ2IQ","226":"La familia de Marina Ferrer, v\u00edctima del Palacio de Justicia, fue vetada de pedir reparaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/IzC5urcNQC https:\/\/t.co\/qvW21joZ3i","227":":backhand_index_pointing_right:Con paro de taxistas en el horizonte, hoy comienza a las 8:30 a. m. la discusi\u00f3n, en audiencia p\u00fablica, de seis proyectos que buscan regular las plataformas de transporte o mejorar las condiciones de los taxistas.\nhttps:\/\/t.co\/6BRabddHsb","228":"#Elecciones2020 La campa\u00f1a de Donald Trump present\u00f3 demandas en los estados de Georgia, Pensilvania, Michigan y Nevada a medida que ve\u00eda c\u00f3mo Joe Biden se acercaba a la victoria en el Colegio Electoral. Tambi\u00e9n pidi\u00f3 reconteo en Wisconsin. #Elecciones \nhttps:\/\/t.co\/lpUkUFIb7M","229":"Nunca en la historia del pa\u00eds se hab\u00edan recibido tantos votos. El problema es que el pr\u00f3ximo presidente recibir\u00e1 un pa\u00eds con una polarizaci\u00f3n pocas veces vista.\nhttps:\/\/t.co\/jpsEAeY3h2","230":"#Elecciones2020 En vivo: Joe Biden ya volte\u00f3 el resultado en Georgia y se pone un paso m\u00e1s cerca de la victoria\n#Elecciones #ElectionDay \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/wEnzz4LtLt","231":"Estos son algunos de los hechos que la justicia ha esclarecido sobre la operaci\u00f3n militar que se desarroll\u00f3 tras la cruenta toma del M-19 el 6 de noviembre de 1985.\nhttps:\/\/t.co\/8SSGyfCySS","232":"#EditorialEE Aqu\u00ed la intenci\u00f3n de convocar a las urnas es hacer campa\u00f1a pol\u00edtica, no discutir con seriedad y viabilidad las reformas estructurales que necesita Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/jmGdbrHK7B","233":"Wom: el nuevo operador m\u00f3vil en Colombia que va por el 25 % del mercado https:\/\/t.co\/MeXwIbP5Dl https:\/\/t.co\/WuVUgzYbb4","234":"En vivo: Joe Biden ya volte\u00f3 el resultado en Georgia y se pone un paso m\u00e1s cerca de la victoria https:\/\/t.co\/YP6IXxhGOF https:\/\/t.co\/2TpGQAq9PD","235":":astonished_face:La rana dardo dorada es una especie \u00fanica que mide unos cinco cent\u00edmetros y tiene veneno suficiente como para matar a diez hombres adultos. \n#ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/C0Q4yag5La","236":"Comisi\u00f3n de la Verdad anuncia un informe sobre la muerte de \u00c1lvaro G\u00f3mez Hurtado. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/3XhEwGB0Ul https:\/\/t.co\/rTOvkC7NvA","237":"\u00a1Lleg\u00f3 el d\u00eda! Encuentre hoy en la edici\u00f3n impresa de @elespectador la nueva f\u00e1bula de #DeOTraManera y conozca la resistencia de los pueblos ind\u00edgenas que habitan el piedemonte amaz\u00f3nico y su esfuerzo por la preservaci\u00f3n de las tierras ancestrales.:hugging_face:\n\nhttps:\/\/t.co\/F0Lm9aVAEw https:\/\/t.co\/Bf8vegkGQJ","238":"#Bogot\u00e1 | A los errores en el Concejo, el retraso por la pandemia (que le restar\u00e1 tiempo al per\u00edodo del elegido) y la tutela por no respetar la equidad de g\u00e9nero ahora se suma un error en la calificaci\u00f3n. \u00bfEl cambio de terna cambiar\u00e1 los c\u00e1lculos?\nhttps:\/\/t.co\/xRuUNCasDq","239":"El alto tribunal consider\u00f3 que el deportista sufri\u00f3 perjuicios materiales y morales a causa de la privaci\u00f3n de la libertad ordenada por jueces de la Republica. Ahora el Estado deber\u00e1 indemnizarlo y pedirle perd\u00f3n por los da\u00f1os causados.\nhttps:\/\/t.co\/Hi9LHP3rg5","240":":clapping_hands::clapping_hands:Junto con otros cinco municipios de pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina, la capital chocoana recibi\u00f3 el premio \u201cCampeones contra el Paludismo en las Am\u00e9ricas\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/q1fw5FcrdS","241":"#Elecciones2020 Trump lo volvi\u00f3 a hacer. En un discurso desde la Casa Blanca este jueves, insisti\u00f3 en que ganar\u00eda a menos que \u201cle roben las elecciones\u201d y dio una serie de datos que no demuestran la supuesta conspiraci\u00f3n que denuncia.\nhttps:\/\/t.co\/CfQwwHvN8R","242":"La Procuradur\u00eda Provincial de Barranquilla alert\u00f3, como medida preventiva de vigilancia y seguimiento, sobre la falta de acciones eficaces para frenar la crisis ambiental.\nhttps:\/\/t.co\/2uUvyGNq4R","243":"Un m\u00e9dico hizo un pol\u00e9mico experimento en Cali: le dio ivermectina a 254 ancianos para tratar el COVID-19. Pero hay muchas razones para desconfiar de su m\u00e9todo y de sus resultados. Ac\u00e1 las juntamos:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/9cC0B3F1QV","244":"Fatou Bensouda, fiscal de la Corte Penal Internacional (CPI) comunic\u00f3 esta conclusi\u00f3n a su hom\u00f3logo venezolano, Tarek William Saab, en una reuni\u00f3n mantenida el mi\u00e9rcoles en la sede de la CPI, en la ciudad neerlandesa de La Haya.\nhttps:\/\/t.co\/ZDVQGzPS42","245":"La producci\u00f3n lleg\u00f3 a los 1,2 millones de sacos de 60 kg, 15% menos que en el mismo mes de 2019.\n\nhttps:\/\/t.co\/KLOJ6XaG3h","246":"El f\u00f3sil de un anfibio descubierto en Birmania revel\u00f3 que antes de que el camale\u00f3n tuviese esa poderosa lengua, ya hab\u00eda un vertebrado que la hab\u00eda desarrollado. \u00bfSu nombre? \u201cYaksha perettii\u201d, una nueva especie para la ciencia.\nhttps:\/\/t.co\/UOIFA8AeRF","247":"Gobernaci\u00f3n del Valle deber\u00e1 retirar im\u00e1genes religiosas por vulnerar el Estado laico\nhttps:\/\/t.co\/V2Bp1MAqb1 https:\/\/t.co\/WrWMHCUeqo","248":"El Dane revel\u00f3 que durante octubre de 2020 el \u00cdndice de Precios al Consumidor (IPC) tuvo una variaci\u00f3n de -0,06%. Es decir, la inflaci\u00f3n en el d\u00e9cimo mes del a\u00f1o fue negativa, un claro contraste frente el 0,16% registrado en octubre de 2019.\nhttps:\/\/t.co\/nHMd6rc0FR","249":"Se les pagar\u00e1 el 9 de noviembre. As\u00ed lo anunci\u00f3 el gobernador del departamento, Nicol\u00e1s Garc\u00eda, despu\u00e9s de que el presidente Iv\u00e1n Duque diera luz verde para que las entidades p\u00fablicas del pa\u00eds adelantar\u00e1n los pagos.\n\nhttps:\/\/t.co\/rVVoURepne","250":"Se vendieron 20.361 viviendas en octubre de 2020\nhttps:\/\/t.co\/beY9dHq4Mo https:\/\/t.co\/ndHTLRrAZl","251":"Tambi\u00e9n se destaca que el n\u00famero de canales con m\u00e1s de 1 mill\u00f3n de suscriptores en Colombia lleg\u00f3 a 190.\nhttps:\/\/t.co\/rwP18zw3XK","252":"Por tipos de cr\u00e9dito los de mayor crecimiento fueron las tarjetas de cr\u00e9dito con 240%, la cartera hipotecaria creci\u00f3 el 196% y el microcr\u00e9dito el 177%, seg\u00fan el informe de Datacr\u00e9dito Experian.\nhttps:\/\/t.co\/ALYRClProt","253":"El alcalde Dau notific\u00f3 la suspensi\u00f3n de la conmemoraci\u00f3n virtual de la Independencia de La Heroica por cinco positivos de COVID-19 en el equipo de grabaci\u00f3n, pero la oferta acad\u00e9mica del evento sigue.\nhttps:\/\/t.co\/wyOQBNw0t7","254":"A partir del 16 de noviembre, en el marco del Guccifest, se podr\u00e1 ver el estreno de la miniserie en la que Gucci revelar\u00e1 detalles de su nueva colecci\u00f3n, que contar\u00e1, adem\u00e1s, con personalidades de la m\u00fasica internacional.\nhttps:\/\/t.co\/rYTrHLPJ0p","255":"En esta canci\u00f3n, el artista realiza un homenaje a los sonidos del Pac\u00edfico. Con su propuesta, el cantante y compositor espera seguir creciendo en la industria musical.\n\nhttps:\/\/t.co\/vC4YqCwxQH","256":"#Series | Historias ciegas es una serie sonora en formato #podcast. El proyecto debut\u00f3 con el cap\u00edtulo Zumbido, que narra la historia de Leonardo Ju\u00e1rez, un ejecutivo comercial que debe enfrentar sus miedos en el hotel Langeelan.\nhttps:\/\/t.co\/psVcf7EDeD","257":":backhand_index_pointing_right:La actriz, que interpret\u00f3 a Lidia en \u201cPedro, el escamoso\u201d, cuenta detalles de su personaje y de lo que ha sido su vida casi veinte a\u00f1os despu\u00e9s.\nhttps:\/\/t.co\/L99SihxupK","258":"Gautier Mignot, quien vivi\u00f3 en Colombia tres a\u00f1os, hace un balance del Acuerdo de Paz. Reconoce que si bien hay aspectos por mejorar, como la seguridad de l\u00edderes sociales y excombatientes, hay avances con la dejaci\u00f3n de las armas y la reincorporaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/iv0vleNacS","259":":woman_biking_selector::flexed_biceps:La corredora de 25 a\u00f1os defender\u00e1 el t\u00edtulo de la Vuelta a Colombia femenina, que comenzar\u00e1 este s\u00e1bado en Boyac\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/pznuXmQ2IQ","260":"Con paro de taxistas en el horizonte, hoy comienza a las 8:30 a. m. la discusi\u00f3n, en audiencia p\u00fablica, de seis proyectos que buscan regular las plataformas de transporte o mejorar las condiciones de los taxistas.\nhttps:\/\/t.co\/6BRabddHsb","261":"R\u00e9cord de votos en EE. UU., un sue\u00f1o fallido\nhttps:\/\/t.co\/V46lbadU2T https:\/\/t.co\/b7SJbcHgI5","262":"Estos son algunos de los hechos que la justicia ha esclarecido sobre la operaci\u00f3n militar que se desarroll\u00f3 tras la cruenta toma del M-19 el 6 de noviembre de 1985.\n#ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/8SSGyfCySS","263":":astonished_face::astonished_face:La rana dardo dorada es una especie \u00fanica que mide unos cinco cent\u00edmetros y tiene veneno suficiente como para matar a diez hombres adultos. \n#ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/C0Q4yag5La","264":"A los errores en el Concejo, el retraso por la pandemia (que le restar\u00e1 tiempo al per\u00edodo del elegido) y la tutela por no respetar la equidad de g\u00e9nero ahora se suma un error en la calificaci\u00f3n. \u00bfEl cambio de terna cambiar\u00e1 los c\u00e1lculos?\nhttps:\/\/t.co\/xRuUNCasDq","265":"El pr\u00f3ximo 10 de noviembre, a las 2p.m., La Disidencia, canal de YouTube de El Espectador, y el Programa de Derechos Humanos de USAID llevar\u00e1n a cabo un conversatorio para hablar sobre c\u00f3mo se ha censurado el amor a las personas LGBTI.\nhttps:\/\/t.co\/fV2aJ1az13","266":"#Elecciones2020  Unos piden que se detenga el conteo de votos luego de las declaraciones sin pruebas del presidente sobre fraude electoral. Otros dicen que el escrutinio debe continuar y se debe tener en cuenta cada voto. #Elecciones #ElectionDay \nhttps:\/\/t.co\/gepdgHomnp","267":"Eichem explora los ritmos del kizomba y afrobeat en su sencillo \u201cOy\u00e1\u201d https:\/\/t.co\/vC4YqCwxQH https:\/\/t.co\/axovbp7hjb","268":"#Elecciones2020  Trump lo volvi\u00f3 a hacer. En un discurso desde la Casa Blanca este jueves, insisti\u00f3 en que ganar\u00eda a menos que \u201cle roben las elecciones\u201d y dio una serie de datos que no demuestran la supuesta conspiraci\u00f3n que denuncia. #ElectionDay \nhttps:\/\/t.co\/CfQwwHvN8R","269":"#Elecciones2020 Cadenas de TV estadounidenses cortan discurso de Trump para evitar desinformaci\u00f3n\n#ElectionDay \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/m6EeCZbpND","270":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: El entorno presidencial del exsenador\nhttps:\/\/t.co\/LWdyVMp8jZ\nPor: Cecilia Orozco Tasc\u00f3n https:\/\/t.co\/dIWrMpmuk7","271":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en  @EEColombia2020: La masacre de Pe\u00f1as Blancas (Huila), un cr\u00edmen de 58 a\u00f1os de impunidad\nhttps:\/\/t.co\/bfZM3UvPsG https:\/\/t.co\/znWd1GD9XI","272":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: Uber logra dar estatus de contratista a conductores en California: \u00bfahora qu\u00e9 viene?\nhttps:\/\/t.co\/yjwq1eykL0 https:\/\/t.co\/EQTXtaUJQg","273":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: Estudiantes colombianos, premiados en competencia internacional de matem\u00e1ticas\nhttps:\/\/t.co\/RfjLPxrCMY https:\/\/t.co\/DrgtoIrFGu","274":"Las cinco aplicaciones con m\u00e1s intentos de phishing https:\/\/t.co\/SZsJ9PaC4g","275":"La Reina Sof\u00eda celebra un amargo cumplea\u00f1os por culpa del rey Juan Carlos https:\/\/t.co\/NEANi4DyML https:\/\/t.co\/ZrTbogDLJ1","276":"Manizales: alcalde busca medidas restrictivas ante pico de contagios de COVID-19\nhttps:\/\/t.co\/cN22N9EHHK https:\/\/t.co\/S4XXHFcvQE","277":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: \u00bfCu\u00e1l es la pel\u00edcula m\u00e1s terror\u00edfica de todos los tiempos?\nhttps:\/\/t.co\/FYtkJ8HMXK https:\/\/t.co\/EzBSTXmTnf","278":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles | :backhand_index_pointing_right:Por la naturaleza de su labor, los guardias del Inpec no han parado de trabajar en la pandemia como muchos otros oficios. Escuche, en sus voces, c\u00f3mo se ha vivido la emergencia sanitaria tras las rejas. :speaker_high_volume:https:\/\/t.co\/e8qH4bTbj5 https:\/\/t.co\/1lrqEJSM9X","279":"Con un opaco empate 0-0, J\u00fanior paso de ronda en la #CopaSudamericana https:\/\/t.co\/olx1URvr8p https:\/\/t.co\/cb91fKh8CT","280":"Cinco informaciones falsas con las que Trump insiste en el fraude electoral\nhttps:\/\/t.co\/CfQwwHvN8R https:\/\/t.co\/tlsEFWOJHE","281":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: Elaboran el mapa de emisores de metano m\u00e1s grande del mundo\nhttps:\/\/t.co\/wUAW6MexVf https:\/\/t.co\/QpgLhS8mcT","282":"Santa Fe gole\u00f3 al Medell\u00edn y es l\u00edder parcial de la Liga https:\/\/t.co\/4qm9SBjkpd https:\/\/t.co\/HyAaeGi1mT","283":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: MinSalud confirma que ya no es requisito prueba PCR para personas que viajen a Colombia\nhttps:\/\/t.co\/QA2knRzGc6 https:\/\/t.co\/OwX4N6dMHc","284":"Protestas en M\u00edchigan, Oreg\u00f3n y otras zonas de Estados Unidos por el desarrollo del conteo electoral. Decenas de personas fueron arrestadas en las ciudades de Portland y Nueva York.\nhttps:\/\/t.co\/x0acB8ifmx https:\/\/t.co\/iaRBtL0LYI","285":"\u201cNo hay enemigo m\u00e1s grande que lo que t\u00fa puedas hacer. Si tienes paciencia, ver\u00e1s pasar por tu puerta pasar muchas cosas\u201d: en #AprenderDeLosL\u00edderes hablamos con @Ellafontanals. \nhttps:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL https:\/\/t.co\/2RBcHtpMv2","286":"#Cuesti\u00f3nDigital Las cinco aplicaciones con m\u00e1s intentos de phishing\nhttps:\/\/t.co\/OYSBOjOejQ https:\/\/t.co\/WYMPhWS4Ut","287":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: Las mujeres prehist\u00f3ricas tambi\u00e9n eran grandes cazadoras, revela estudio\nhttps:\/\/t.co\/Bm28MCT9FP https:\/\/t.co\/bPcD4ahJlO","288":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: Por la segunda ola de Covid-19 se vuelven a cerrar los museos europeos\nhttps:\/\/t.co\/WMCsckfGM8","289":"Procuradur\u00eda pide acciones para frenar vertimiento de aguas residuales en Malambo, Atl\u00e1ntico https:\/\/t.co\/ZTkPcx1kpQ https:\/\/t.co\/xDX67ONZ7S","290":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: Fany Gauto: liderazgo y pasi\u00f3n en Independiente Santa Fe\nhttps:\/\/t.co\/3vRJ3lpDlQ https:\/\/t.co\/oZIRt6rO9W","291":"Se van a cumplir 11 meses y @Bogota sigue sin contralor en propiedad. Fallas en el Concejo, el retraso por la pandemia y la tutela por no respetar la equidad de g\u00e9nero ahora se suma un error en la calificaci\u00f3n. \u00bfEl cambio de terna cambiar\u00e1 los c\u00e1lculos?\nhttps:\/\/t.co\/vpOAiEg9i2","292":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: Estados Unidos: la pesadilla se hizo realidad\nhttps:\/\/t.co\/2E86LyVyJR https:\/\/t.co\/8iPIS78KvG","293":"Un anfibio destrona al camale\u00f3n como el primer vertebrado con esa el\u00e1stica lengua\nhttps:\/\/t.co\/UOIFA8AeRF https:\/\/t.co\/uHjcjj83kR","294":"El 5 de octubre de 2017, en medio de manifestaciones contra la erradicaci\u00f3n forzada de coca, siete campesinos murieron por disparos de militares y polic\u00edas que atend\u00edan la protesta en esa vereda de Tumaco (Nari\u00f1o). \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/CXI5uPoxhp https:\/\/t.co\/xsqTarbsnR","295":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles | :backhand_index_pointing_right:Aunque en una escala mucho menor, cientos de guardias del Inpec en la pandemia han contra\u00eddo el virus y varios han perdido la vida. En este episodio, lo cuentan ellos en sus voces. \n:speaker_high_volume: Escuche aqu\u00ed el #podcast: https:\/\/t.co\/e7f3tLFVVw https:\/\/t.co\/6MwO0qoJbx","296":"#LasIgualadas La idea del luto est\u00e1 amarrada a la idea de guardar castidad, es decir: que eres de un hombre para toda la vida. https:\/\/t.co\/nsAxJeAzxd https:\/\/t.co\/TGHrPJNqm1","297":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: Burger King invita a comprar en McDonald\u2019s\nhttps:\/\/t.co\/2kybKi3LYv https:\/\/t.co\/tlyDyqpv1T","298":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: Por ca\u00edda de precio podr\u00edan perderse 1.000 toneladas de pl\u00e1tano en C\u00f3rdoba\nhttps:\/\/t.co\/lu2a2HFYZD https:\/\/t.co\/kDLKAKVhbb","299":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: Muere hombre que aparentemente se lanz\u00f3 del puente de la estaci\u00f3n 21 \u00c1ngeles\nhttps:\/\/t.co\/BKUBSHxulO https:\/\/t.co\/Ow0NN2xegp","300":"Brandon Routh habla de su posible aparici\u00f3n como Superman en \u201cThe Flash\u201d\nhttps:\/\/t.co\/PrlnpAvJGG https:\/\/t.co\/A9huscbU36","301":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: Finca que limita con el Tayrona se expandi\u00f3 310 hect\u00e1reas inexplicablemente\n#ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/uU5jAsjMFq https:\/\/t.co\/rcbHglHWlL","302":"Producci\u00f3n de caf\u00e9 cay\u00f3 15% en octubre de 2020\nhttps:\/\/t.co\/KLOJ6XaG3h https:\/\/t.co\/r3Y2l2c5u2","303":"Gobernaci\u00f3n del Valle deber\u00e1 retirar im\u00e1genes religiosas por vulnerar el Estado laico\nhttps:\/\/t.co\/0XuSlDGYoL https:\/\/t.co\/cDa06i9HL7","304":"Donovan Solano gan\u00f3 el Bate de Plata en la Liga Nacional https:\/\/t.co\/HJ21vcOHV9 https:\/\/t.co\/qrr1kBw5cq","305":"Gucci estrenar\u00e1 miniserie dirigida por Gus Van Sant\nhttps:\/\/t.co\/rYTrHLPJ0p https:\/\/t.co\/a1LApG6F6l","306":"Elecciones EE. UU.: las calles divididas por la desinformaci\u00f3n e incertidumbre\nhttps:\/\/t.co\/gepdgHomnp https:\/\/t.co\/tbaCnr0kAa","307":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: \u00bfAccidente o ca\u00eddos en combate?: la \u00faltima denuncia de Roy Barreras contra mindefensa\nhttps:\/\/t.co\/kbUIzY8oAk https:\/\/t.co\/Navvmscjsp","308":"\u00a1Pilas! Estos son los barrios de Bogot\u00e1 que se quedar\u00e1n sin agua en este viernes\nhttps:\/\/t.co\/SyTAs3SYCU https:\/\/t.co\/l99VJnm4sr","309":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles | El cuerpo de custodia y los funcionarios del Instituto Penitenciario y Carcelario (Inpec) han sido otros trabajadores esenciales en medio de la emergencia sanitaria. \n:speaker_high_volume: Escuche c\u00f3mo ha sido la pandemia tras las rejas: https:\/\/t.co\/oFSBOQ0nzl https:\/\/t.co\/2qh6uDBUGl","310":"#Elecciones2020 Preguntas y respuestas del caos electoral en Estados Unidos\n#ElEspectadorLeExplica \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/cQfaMWkYE6 https:\/\/t.co\/HDftMea6Aq","311":"(Podcast) #SuficienteIlustraci\u00f3n Un proyecto del senador Carlos Eduardo Guevara (MIRA) busca tipificar con detalle acciones que violan la integridad sexual de ni\u00f1os y ni\u00f1as en internet.  https:\/\/t.co\/KIR4SdVbsC https:\/\/t.co\/zOyStb7DV0","312":":star-struck:\u00a1Atenci\u00f3n fan\u00e1ticos de La casa de papel! La exitosa serie de Netflix llega a su \u00faltima temporada, que promete llevar la guerra a un nivel extremo. Y ya hay pistas de qui\u00e9n puede ser el reemplazo de la inspectora Alicia Sierra.\nhttps:\/\/t.co\/i2aO4qr2tK","313":"#Entrevista | La oralidad y la m\u00fasica conducir\u00e1n la intervenci\u00f3n po\u00e9tica del mapuche Elicura Chihuailaf y dar\u00e1n voz a este pueblo originario en la inauguraci\u00f3n Festival Puerto de Ideas de Valpara\u00edso.\nhttps:\/\/t.co\/AyAUm9d4az","314":"#Elecciones2020 Trump est\u00e1 sembrando caos por el conteo de votos separando supuestamente \u201cvotos legales\u201d de \u201cvotos ilegales\u201d. Con esta \u00faltima categor\u00eda se refiere a los votos por correo, los cuales le dan una remontada a Biden en Pensilvania y Georgia.\nhttps:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","315":"#ElectionDay  El presidente @realDonaldTrump se dirige al pa\u00eds: \u201cSi cuentan los votos legales, ganaremos. Si cuentan los votos ilegales, perderemos\u201d.\n:backhand_index_pointing_right:Aqu\u00ed el seguimiento #EnVivo de las #Elecciones2020 \nhttps:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/cpK4jimHaH","316":"Este jueves la Fiscal\u00eda pretend\u00eda imputar cargos en contra del soldado vinculado como presunto victimario. Sin embargo, la audiencia no se pudo desarrollar por cuenta de una discusi\u00f3n entre las partes sobre la jurisdicci\u00f3n adecuada para llevar el caso.\nhttps:\/\/t.co\/z2Hx7AOBcO","317":"Fiscal de la CPI cree que hubo cr\u00edmenes de lesa humanidad en Venezuela\nhttps:\/\/t.co\/ZDVQGzPS42 https:\/\/t.co\/gbDx3BygMW","318":"Protestas en M\u00edchigan, Oreg\u00f3n y otras zonas de Estados Unidos por el desarrollo del conteo electoral. Decenas de personas fueron arrestadas en las ciudades de Portland y Nueva York.\nhttps:\/\/t.co\/x0acB80EuZ https:\/\/t.co\/TBwrHDnMAB","319":"En este nuevo episodio de #TodoBien:thumbs_up: les contamos qu\u00e9 pas\u00f3 entre Macayepo y Chengue: dos pueblos de los Montes de Mar\u00eda que resistieron a la guerra y se reconciliaron. Este contenido est\u00e1 pensado para las personas ciegas y con disminuci\u00f3n visual. \n\n:headphone:https:\/\/t.co\/E2stORmLAY:headphone: https:\/\/t.co\/mcFYAmLfC5","320":"Confianza del consumidor mejor\u00f3 en octubre pero sigue en terreno negativo. \nhttps:\/\/t.co\/Up90jq7YLo https:\/\/t.co\/QTi2cYWln1","321":"#ElEspectadorLeExplica Van tres d\u00edas y a\u00fan no se sabe qui\u00e9n gan\u00f3 en las urnas el 3 de noviembre. Mientras se alarga el misterio por conocer el futuro presidente, surgen inquietudes sobre el proceso, los candidatos y lo que est\u00e1 por venir. #Elecciones2020 \nhttps:\/\/t.co\/vEVXTu8UCw","322":"\u00a1Fuera del Sisb\u00e9n!: el riesgo si no responde la nueva encuesta\nhttps:\/\/t.co\/Hf2cRoAJtJ https:\/\/t.co\/LQlI3qzm5U","323":"El estado de deterioro y abandono de las instituciones educativas ha afectado a m\u00e1s de 5 000 estudiantes adscritos a estas escuelas. Esto a pesar de que el Gobierno Nacional y los gobernadores de Bol\u00edvar y Sucre firmaron el primer Contrato Paz del pa\u00eds.\n\nhttps:\/\/t.co\/mSKLGzMnUZ","324":"Los gananciales en la sociedad conyugal: \u00bfqu\u00e9 son y para qu\u00e9 sirven? En #TipLegal se lo contamos. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/7GuZCnPylD https:\/\/t.co\/7ZWZU5gSts","325":"Fiestas de Cartagena 2020: la agenda que s\u00ed sigue\nhttps:\/\/t.co\/wyOQBNw0t7 https:\/\/t.co\/tYMjIa6l3e","326":"Darla Cristina Gonz\u00e1lez, l\u00edder social transg\u00e9nero; Camila P\u00e9rez, mujer trans integrante de Chaparral Diversa y Luc\u00eda Baca, coordinadora del \u00e1rea de paz de Colombia Diversa, hablar\u00e1n con nosotros de la censura al amor en la poblaci\u00f3n #LGBTI. \u00a1Con\u00e9ctate!\n\n*Con @USAID_Colombia https:\/\/t.co\/ZyKUsXGGgD","327":":star-struck:'Chaplin is Back', un evento para conocer m\u00e1s acerca del artista. :backhand_index_pointing_down:Sigue aqu\u00ed la transmisi\u00f3n de los expertos del cine mudo. \nhttps:\/\/t.co\/fXbF65TqM1\n#ENVIVO","328":"Inflaci\u00f3n de octubre de 2020 tuvo una variaci\u00f3n de -0,06%\nhttps:\/\/t.co\/nHMd6rc0FR https:\/\/t.co\/9PUTFus6pD","329":":clapping_hands_light_skin_tone::clapping_hands_light_skin_tone:El Rey de Espa\u00f1a, Felipe VI, entreg\u00f3 el reconocimiento al pintor y escultor colombiano David Manzur en Barichara:Colombia:.\nhttps:\/\/t.co\/K78O4NA80i","330":"#Podcast:headphone: | Guardias del Inpec en la pandemia: trabajando con mano atada. Escuche, en sus voces, c\u00f3mo se ha vivido la emergencia sanitaria tras las rejas.\n:speaker_high_volume:https:\/\/t.co\/HTyqs8XHgw https:\/\/t.co\/08jTmR4R3D","331":"#ENVIVO :backhand_index_pointing_right:Expertos en cine hablan de uno de los personajes m\u00e1s queridos del cine mudo: Charles Chaplin. :movie_camera:Un espacio para suscriptores y seguidores del s\u00e9ptimo arte. #Cine \n:face_with_monocle:Sigue la transmisi\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/fXbF65TqM1 https:\/\/t.co\/5cHNupXMWN","332":"Un grupo de funcionarias de la Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social, que represent\u00f3 a m\u00e1s de 400 trabajadores de la entidad, protest\u00f3 por despidos que consideran injustificados y muy graves al estar en plena emergencia sanitaria. https:\/\/t.co\/0hnBdgMUTD","333":"Este jueves la Fiscal\u00eda pretend\u00eda imputar cargos en contra del soldado vinculado como presunto victimario. Sin embargo, la audiencia no se pudo desarrollar por cuenta de una discusi\u00f3n entre las partes sobre la jurisdicci\u00f3n adecuada para llevar el caso. https:\/\/t.co\/gpdTjAZFkd","334":"Entre abril y agosto de 2020 se recuper\u00f3 el cr\u00e9dito\nhttps:\/\/t.co\/ALYRClProt https:\/\/t.co\/0mR0HrYRak","335":"En segunda imputaci\u00f3n, polic\u00edas que interceptaron al \u201c\u00d1e\u00f1e\u201d Hern\u00e1ndez no aceptaron cargos\nhttps:\/\/t.co\/f0xZP4gvS0 https:\/\/t.co\/qXyUgckjgZ","336":"#LaPulla Miren nada m\u00e1s lo que pas\u00f3 con la declaraci\u00f3n de L\u00f3pez. La xenofobia aument\u00f3 en un 83 % a nivel nacional despu\u00e9s de que nuestra alcaldesa saliera con esa perla.\nhttps:\/\/t.co\/RElNet8Bfb https:\/\/t.co\/KDjXi59d9r","337":"Expertos en cine hablan de uno de los personajes m\u00e1s queridos del cine mudo: Charles Chaplin. Un espacio para suscritores y seguidores del s\u00e9ptimo arte. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enos! :top_hat: :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/9tVieDbZSr https:\/\/t.co\/3R0Typvmuz","338":".@WWFColombia lanz\u00f3 una estrategia de 10 a\u00f1os con la que busca que Am\u00e9rica Latina se una en torno a la protecci\u00f3n de esta especie que se encuentra amenazada.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/FwS3g0gjBr","339":"\u00bfPor qu\u00e9 no es buena idea creer en ese \u201cexperimento\u201d? Hay varios motivos y ac\u00e1 se lo explicamos. https:\/\/t.co\/fjcwf8FWc2","340":"Horas de contenido en Youtube aumentaron 260% en Colombia durante el \u00faltimo a\u00f1o\nhttps:\/\/t.co\/rwP18zw3XK https:\/\/t.co\/2GW5DgA7xM","341":"#Nepo, la serie, no fue m\u00e1s que un acto de resistencia y un intento de generar reflexi\u00f3n sobre nuestros actos como miembros de una sociedad a trav\u00e9s de la risa y la ficci\u00f3n.\nAqu\u00ed el final de la primera temporada\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/7x2K8lvMbR https:\/\/t.co\/zD5idVyOzL"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true,"309":true,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":true,"315":true,"316":true,"317":true,"318":true,"319":true,"320":true,"321":true,"322":true,"323":true,"324":true,"325":true,"326":true,"327":true,"328":true,"329":true,"330":true,"331":true,"332":true,"333":true,"334":true,"335":true,"336":true,"337":true,"338":true,"339":true,"340":true,"341":true},"created_at":{"0":"2020-11-06 23:55:44","1":"2020-11-06 23:55:00","2":"2020-11-06 23:45:00","3":"2020-11-06 23:35:00","4":"2020-11-06 23:31:00","5":"2020-11-06 23:30:05","6":"2020-11-06 23:29:50","7":"2020-11-06 23:25:00","8":"2020-11-06 23:24:21","9":"2020-11-06 23:21:05","10":"2020-11-06 23:20:02","11":"2020-11-06 23:19:03","12":"2020-11-06 23:18:46","13":"2020-11-06 23:15:00","14":"2020-11-06 23:05:00","15":"2020-11-06 23:00:21","16":"2020-11-06 23:00:12","17":"2020-11-06 22:55:00","18":"2020-11-06 22:53:05","19":"2020-11-06 22:45:00","20":"2020-11-06 22:40:54","21":"2020-11-06 22:40:02","22":"2020-11-06 22:38:24","23":"2020-11-06 22:35:00","24":"2020-11-06 22:32:58","25":"2020-11-06 22:30:07","26":"2020-11-06 22:27:43","27":"2020-11-06 22:25:00","28":"2020-11-06 22:24:59","29":"2020-11-06 22:11:42","30":"2020-11-06 22:10:04","31":"2020-11-06 22:08:07","32":"2020-11-06 22:05:02","33":"2020-11-06 21:55:02","34":"2020-11-06 21:52:10","35":"2020-11-06 21:45:03","36":"2020-11-06 21:43:36","37":"2020-11-06 21:42:54","38":"2020-11-06 21:40:03","39":"2020-11-06 21:36:06","40":"2020-11-06 21:35:03","41":"2020-11-06 21:34:24","42":"2020-11-06 21:30:08","43":"2020-11-06 21:29:22","44":"2020-11-06 21:25:02","45":"2020-11-06 21:20:42","46":"2020-11-06 21:19:52","47":"2020-11-06 21:15:03","48":"2020-11-06 21:05:03","49":"2020-11-06 21:02:15","50":"2020-11-06 21:01:05","51":"2020-11-06 21:00:57","52":"2020-11-06 21:00:35","53":"2020-11-06 20:55:22","54":"2020-11-06 20:55:02","55":"2020-11-06 20:52:22","56":"2020-11-06 20:51:03","57":"2020-11-06 20:45:07","58":"2020-11-06 20:45:03","59":"2020-11-06 20:43:41","60":"2020-11-06 20:41:29","61":"2020-11-06 20:41:02","62":"2020-11-06 20:35:02","63":"2020-11-06 20:34:38","64":"2020-11-06 20:30:00","65":"2020-11-06 20:25:44","66":"2020-11-06 20:25:02","67":"2020-11-06 20:24:01","68":"2020-11-06 20:17:33","69":"2020-11-06 20:16:41","70":"2020-11-06 20:15:04","71":"2020-11-06 20:06:42","72":"2020-11-06 20:06:36","73":"2020-11-06 20:05:26","74":"2020-11-06 20:00:00","75":"2020-11-06 19:55:02","76":"2020-11-06 19:54:50","77":"2020-11-06 19:50:22","78":"2020-11-06 19:50:19","79":"2020-11-06 19:47:05","80":"2020-11-06 19:45:04","81":"2020-11-06 19:42:22","82":"2020-11-06 19:39:34","83":"2020-11-06 19:37:20","84":"2020-11-06 19:35:02","85":"2020-11-06 19:33:30","86":"2020-11-06 19:30:19","87":"2020-11-06 19:27:37","88":"2020-11-06 19:26:04","89":"2020-11-06 19:20:02","90":"2020-11-06 19:19:49","91":"2020-11-06 19:15:04","92":"2020-11-06 19:14:05","93":"2020-11-06 19:05:04","94":"2020-11-06 18:55:02","95":"2020-11-06 18:51:25","96":"2020-11-06 18:45:12","97":"2020-11-06 18:45:04","98":"2020-11-06 18:41:00","99":"2020-11-06 18:37:39","100":"2020-11-06 18:35:03","101":"2020-11-06 18:32:25","102":"2020-11-06 18:30:25","103":"2020-11-06 18:30:00","104":"2020-11-06 18:25:03","105":"2020-11-06 18:15:04","106":"2020-11-06 18:15:04","107":"2020-11-06 18:14:24","108":"2020-11-06 18:11:00","109":"2020-11-06 18:10:38","110":"2020-11-06 18:10:07","111":"2020-11-06 18:05:41","112":"2020-11-06 18:05:04","113":"2020-11-06 18:01:42","114":"2020-11-06 18:01:37","115":"2020-11-06 18:01:02","116":"2020-11-06 17:55:03","117":"2020-11-06 17:45:07","118":"2020-11-06 17:45:05","119":"2020-11-06 17:41:20","120":"2020-11-06 17:35:02","121":"2020-11-06 17:30:35","122":"2020-11-06 17:27:36","123":"2020-11-06 17:25:03","124":"2020-11-06 17:24:47","125":"2020-11-06 17:19:15","126":"2020-11-06 17:17:45","127":"2020-11-06 17:16:11","128":"2020-11-06 17:15:36","129":"2020-11-06 17:15:05","130":"2020-11-06 17:13:29","131":"2020-11-06 17:06:23","132":"2020-11-06 17:05:05","133":"2020-11-06 17:01:30","134":"2020-11-06 17:01:22","135":"2020-11-06 16:58:34","136":"2020-11-06 16:58:21","137":"2020-11-06 16:58:09","138":"2020-11-06 16:55:04","139":"2020-11-06 16:49:10","140":"2020-11-06 16:45:06","141":"2020-11-06 16:40:39","142":"2020-11-06 16:36:42","143":"2020-11-06 16:35:03","144":"2020-11-06 16:32:06","145":"2020-11-06 16:25:03","146":"2020-11-06 16:22:37","147":"2020-11-06 16:21:35","148":"2020-11-06 16:19:09","149":"2020-11-06 16:17:04","150":"2020-11-06 16:15:06","151":"2020-11-06 16:07:19","152":"2020-11-06 16:06:50","153":"2020-11-06 16:06:36","154":"2020-11-06 16:05:51","155":"2020-11-06 16:05:04","156":"2020-11-06 16:00:53","157":"2020-11-06 15:57:29","158":"2020-11-06 15:57:15","159":"2020-11-06 15:57:03","160":"2020-11-06 15:55:03","161":"2020-11-06 15:48:34","162":"2020-11-06 15:45:05","163":"2020-11-06 15:35:03","164":"2020-11-06 15:25:03","165":"2020-11-06 15:16:09","166":"2020-11-06 15:16:01","167":"2020-11-06 15:15:06","168":"2020-11-06 15:10:16","169":"2020-11-06 15:10:11","170":"2020-11-06 15:08:03","171":"2020-11-06 15:07:47","172":"2020-11-06 15:05:05","173":"2020-11-06 15:01:32","174":"2020-11-06 15:01:24","175":"2020-11-06 15:00:01","176":"2020-11-06 14:55:04","177":"2020-11-06 14:53:17","178":"2020-11-06 14:51:35","179":"2020-11-06 14:49:07","180":"2020-11-06 14:45:04","181":"2020-11-06 14:41:23","182":"2020-11-06 14:40:06","183":"2020-11-06 14:35:03","184":"2020-11-06 14:26:46","185":"2020-11-06 14:25:03","186":"2020-11-06 14:17:17","187":"2020-11-06 14:17:04","188":"2020-11-06 14:16:51","189":"2020-11-06 14:16:36","190":"2020-11-06 14:15:06","191":"2020-11-06 14:05:05","192":"2020-11-06 14:00:46","193":"2020-11-06 14:00:00","194":"2020-11-06 13:58:31","195":"2020-11-06 13:55:04","196":"2020-11-06 13:53:08","197":"2020-11-06 13:52:22","198":"2020-11-06 13:50:27","199":"2020-11-06 13:45:04","200":"2020-11-06 13:36:00","201":"2020-11-06 13:35:03","202":"2020-11-06 13:28:57","203":"2020-11-06 13:25:02","204":"2020-11-06 13:21:47","205":"2020-11-06 13:15:05","206":"2020-11-06 13:13:41","207":"2020-11-06 13:11:49","208":"2020-11-06 13:05:03","209":"2020-11-06 13:01:14","210":"2020-11-06 13:00:32","211":"2020-11-06 12:55:02","212":"2020-11-06 12:45:03","213":"2020-11-06 12:41:32","214":"2020-11-06 12:39:54","215":"2020-11-06 12:36:49","216":"2020-11-06 12:35:02","217":"2020-11-06 12:25:02","218":"2020-11-06 12:15:03","219":"2020-11-06 12:13:39","220":"2020-11-06 12:11:00","221":"2020-11-06 12:09:20","222":"2020-11-06 12:05:03","223":"2020-11-06 12:01:06","224":"2020-11-06 12:00:43","225":"2020-11-06 11:55:03","226":"2020-11-06 11:50:02","227":"2020-11-06 11:45:02","228":"2020-11-06 11:41:31","229":"2020-11-06 11:35:02","230":"2020-11-06 11:26:23","231":"2020-11-06 11:25:02","232":"2020-11-06 11:24:00","233":"2020-11-06 11:19:14","234":"2020-11-06 11:18:19","235":"2020-11-06 11:15:03","236":"2020-11-06 11:14:00","237":"2020-11-06 11:13:49","238":"2020-11-06 11:05:03","239":"2020-11-06 10:45:03","240":"2020-11-06 10:35:02","241":"2020-11-06 10:25:02","242":"2020-11-06 10:15:03","243":"2020-11-06 10:05:03","244":"2020-11-06 09:55:03","245":"2020-11-06 09:45:02","246":"2020-11-06 09:35:02","247":"2020-11-06 09:15:04","248":"2020-11-06 09:05:03","249":"2020-11-06 08:05:03","250":"2020-11-06 07:35:03","251":"2020-11-06 06:35:02","252":"2020-11-06 06:05:02","253":"2020-11-06 05:55:02","254":"2020-11-06 05:45:01","255":"2020-11-06 05:35:02","256":"2020-11-06 05:25:01","257":"2020-11-06 05:15:02","258":"2020-11-06 05:05:02","259":"2020-11-06 04:55:01","260":"2020-11-06 04:45:02","261":"2020-11-06 04:35:02","262":"2020-11-06 04:25:01","263":"2020-11-06 04:15:02","264":"2020-11-06 04:03:54","265":"2020-11-06 03:55:01","266":"2020-11-06 03:48:18","267":"2020-11-06 03:48:09","268":"2020-11-06 03:47:06","269":"2020-11-06 03:46:18","270":"2020-11-06 03:45:03","271":"2020-11-06 03:35:02","272":"2020-11-06 03:25:02","273":"2020-11-06 03:15:03","274":"2020-11-06 03:10:02","275":"2020-11-06 03:09:05","276":"2020-11-06 03:08:02","277":"2020-11-06 03:05:03","278":"2020-11-06 03:00:08","279":"2020-11-06 02:56:37","280":"2020-11-06 02:55:58","281":"2020-11-06 02:55:02","282":"2020-11-06 02:49:27","283":"2020-11-06 02:45:03","284":"2020-11-06 02:43:00","285":"2020-11-06 02:40:03","286":"2020-11-06 02:40:01","287":"2020-11-06 02:35:02","288":"2020-11-06 02:25:02","289":"2020-11-06 02:19:56","290":"2020-11-06 02:15:03","291":"2020-11-06 02:12:29","292":"2020-11-06 02:05:02","293":"2020-11-06 02:00:50","294":"2020-11-06 02:00:23","295":"2020-11-06 02:00:13","296":"2020-11-06 02:00:00","297":"2020-11-06 01:55:02","298":"2020-11-06 01:45:02","299":"2020-11-06 01:35:02","300":"2020-11-06 01:34:23","301":"2020-11-06 01:30:04","302":"2020-11-06 01:29:26","303":"2020-11-06 01:28:05","304":"2020-11-06 01:27:42","305":"2020-11-06 01:27:14","306":"2020-11-06 01:23:28","307":"2020-11-06 01:22:09","308":"2020-11-06 01:17:41","309":"2020-11-06 01:10:02","310":"2020-11-06 01:05:03","311":"2020-11-06 01:00:00","312":"2020-11-06 00:55:02","313":"2020-11-06 00:51:00","314":"2020-11-06 00:47:30","315":"2020-11-06 00:45:18","316":"2020-11-06 00:45:03","317":"2020-11-06 00:39:17","318":"2020-11-06 00:36:00","319":"2020-11-06 00:35:34","320":"2020-11-06 00:35:03","321":"2020-11-06 00:34:54","322":"2020-11-06 00:33:09","323":"2020-11-06 00:31:54","324":"2020-11-06 00:30:11","325":"2020-11-06 00:25:36","326":"2020-11-06 00:25:04","327":"2020-11-06 00:25:03","328":"2020-11-06 00:24:39","329":"2020-11-06 00:22:10","330":"2020-11-06 00:20:04","331":"2020-11-06 00:19:39","332":"2020-11-06 00:17:53","333":"2020-11-06 00:15:03","334":"2020-11-06 00:13:05","335":"2020-11-06 00:11:43","336":"2020-11-06 00:10:04","337":"2020-11-06 00:09:07","338":"2020-11-06 00:06:38","339":"2020-11-06 00:05:02","340":"2020-11-06 00:02:42","341":"2020-11-06 00:00:40"},"retweet_count":{"0":8,"1":1,"2":3,"3":1,"4":4,"5":6,"6":5,"7":2,"8":1,"9":4,"10":3,"11":40,"12":31,"13":2,"14":1,"15":2,"16":24,"17":1,"18":1,"19":4,"20":5,"21":3,"22":21,"23":2,"24":3,"25":2,"26":2,"27":0,"28":1,"29":1,"30":2,"31":13,"32":0,"33":1,"34":2,"35":1,"36":5,"37":11,"38":0,"39":2,"40":1,"41":8,"42":2,"43":17,"44":1,"45":0,"46":5,"47":5,"48":5,"49":0,"50":4,"51":13,"52":1,"53":6,"54":4,"55":12,"56":0,"57":10,"58":1,"59":3,"60":9,"61":3,"62":6,"63":4,"64":1,"65":1,"66":21,"67":4,"68":1,"69":2,"70":2,"71":0,"72":2,"73":4,"74":0,"75":11,"76":4,"77":5,"78":2,"79":5,"80":8,"81":2,"82":3,"83":45,"84":3,"85":10,"86":12,"87":1,"88":5,"89":2,"90":0,"91":13,"92":5,"93":10,"94":3,"95":5,"96":5,"97":7,"98":4,"99":3,"100":16,"101":8,"102":4,"103":2,"104":23,"105":3,"106":25,"107":3,"108":2,"109":14,"110":4,"111":13,"112":28,"113":10,"114":7,"115":4,"116":3,"117":11,"118":3,"119":3,"120":10,"121":0,"122":0,"123":8,"124":0,"125":1,"126":4,"127":4,"128":5,"129":1,"130":5,"131":6,"132":7,"133":2,"134":14,"135":12,"136":2,"137":0,"138":3,"139":5,"140":56,"141":36,"142":2,"143":6,"144":13,"145":9,"146":5,"147":7,"148":68,"149":9,"150":8,"151":5,"152":8,"153":7,"154":765,"155":9,"156":0,"157":4,"158":11,"159":0,"160":12,"161":2,"162":5,"163":14,"164":3,"165":3,"166":2,"167":1,"168":23,"169":2,"170":5,"171":5,"172":3,"173":3,"174":13,"175":2,"176":0,"177":7,"178":11,"179":4,"180":5,"181":4,"182":0,"183":5,"184":10,"185":0,"186":2,"187":0,"188":11,"189":0,"190":8,"191":13,"192":2,"193":0,"194":18,"195":1,"196":6,"197":7,"198":0,"199":21,"200":2,"201":0,"202":20,"203":4,"204":7,"205":12,"206":10,"207":5,"208":3,"209":3,"210":12,"211":0,"212":3,"213":9,"214":3,"215":6,"216":3,"217":0,"218":2,"219":16,"220":1,"221":7,"222":159,"223":7,"224":1,"225":1,"226":12,"227":3,"228":2,"229":2,"230":8,"231":7,"232":12,"233":5,"234":116,"235":21,"236":11,"237":5,"238":1,"239":3,"240":7,"241":4,"242":3,"243":2,"244":7,"245":0,"246":0,"247":45,"248":3,"249":1,"250":0,"251":0,"252":1,"253":2,"254":1,"255":0,"256":1,"257":0,"258":18,"259":3,"260":4,"261":1,"262":7,"263":29,"264":1,"265":3,"266":3,"267":0,"268":10,"269":13,"270":8,"271":0,"272":2,"273":4,"274":4,"275":1,"276":2,"277":7,"278":0,"279":2,"280":17,"281":9,"282":6,"283":2,"284":6,"285":1,"286":1,"287":21,"288":15,"289":2,"290":1,"291":8,"292":16,"293":6,"294":14,"295":3,"296":2,"297":6,"298":26,"299":7,"300":3,"301":35,"302":3,"303":13,"304":4,"305":5,"306":6,"307":17,"308":4,"309":0,"310":0,"311":0,"312":8,"313":2,"314":5,"315":7,"316":3,"317":8,"318":8,"319":17,"320":0,"321":0,"322":5,"323":13,"324":2,"325":0,"326":2,"327":0,"328":1,"329":3,"330":3,"331":6,"332":10,"333":6,"334":2,"335":8,"336":8,"337":3,"338":29,"339":3,"340":1,"341":0},"favorite_count":{"0":35,"1":21,"2":14,"3":10,"4":11,"5":24,"6":18,"7":7,"8":5,"9":13,"10":32,"11":0,"12":33,"13":6,"14":15,"15":4,"16":151,"17":4,"18":26,"19":42,"20":0,"21":18,"22":79,"23":15,"24":16,"25":12,"26":2,"27":8,"28":1,"29":3,"30":7,"31":37,"32":7,"33":14,"34":0,"35":9,"36":25,"37":74,"38":6,"39":22,"40":11,"41":40,"42":6,"43":0,"44":14,"45":23,"46":35,"47":28,"48":15,"49":10,"50":0,"51":0,"52":11,"53":58,"54":20,"55":0,"56":9,"57":70,"58":9,"59":0,"60":16,"61":12,"62":11,"63":42,"64":18,"65":0,"66":176,"67":5,"68":7,"69":20,"70":24,"71":6,"72":18,"73":26,"74":2,"75":79,"76":17,"77":12,"78":7,"79":16,"80":21,"81":0,"82":14,"83":162,"84":13,"85":0,"86":98,"87":14,"88":30,"89":9,"90":14,"91":50,"92":29,"93":30,"94":15,"95":13,"96":22,"97":66,"98":23,"99":15,"100":56,"101":18,"102":24,"103":5,"104":76,"105":32,"106":38,"107":13,"108":14,"109":0,"110":15,"111":163,"112":94,"113":0,"114":0,"115":6,"116":28,"117":85,"118":36,"119":0,"120":95,"121":1,"122":34,"123":38,"124":3,"125":15,"126":45,"127":0,"128":0,"129":4,"130":0,"131":3,"132":15,"133":0,"134":0,"135":17,"136":16,"137":3,"138":21,"139":0,"140":319,"141":0,"142":0,"143":26,"144":0,"145":87,"146":0,"147":24,"148":278,"149":44,"150":21,"151":17,"152":23,"153":39,"154":3533,"155":25,"156":2,"157":40,"158":43,"159":13,"160":70,"161":0,"162":21,"163":43,"164":26,"165":0,"166":0,"167":3,"168":0,"169":0,"170":20,"171":36,"172":37,"173":0,"174":0,"175":1,"176":4,"177":0,"178":0,"179":0,"180":18,"181":0,"182":4,"183":20,"184":0,"185":12,"186":37,"187":3,"188":33,"189":0,"190":95,"191":22,"192":4,"193":13,"194":148,"195":13,"196":19,"197":74,"198":4,"199":254,"200":0,"201":12,"202":111,"203":48,"204":44,"205":76,"206":63,"207":0,"208":13,"209":8,"210":0,"211":6,"212":23,"213":83,"214":0,"215":0,"216":42,"217":6,"218":24,"219":232,"220":8,"221":0,"222":978,"223":0,"224":2,"225":32,"226":23,"227":25,"228":20,"229":23,"230":100,"231":25,"232":0,"233":76,"234":1495,"235":120,"236":0,"237":0,"238":8,"239":23,"240":34,"241":41,"242":8,"243":14,"244":14,"245":1,"246":14,"247":631,"248":7,"249":13,"250":14,"251":4,"252":8,"253":6,"254":14,"255":8,"256":9,"257":25,"258":83,"259":44,"260":19,"261":33,"262":18,"263":169,"264":9,"265":14,"266":28,"267":4,"268":39,"269":128,"270":21,"271":5,"272":15,"273":37,"274":10,"275":17,"276":18,"277":41,"278":9,"279":0,"280":80,"281":34,"282":0,"283":11,"284":46,"285":6,"286":0,"287":159,"288":57,"289":14,"290":21,"291":0,"292":64,"293":28,"294":0,"295":14,"296":17,"297":56,"298":42,"299":13,"300":29,"301":66,"302":16,"303":179,"304":0,"305":34,"306":24,"307":36,"308":13,"309":7,"310":3,"311":12,"312":91,"313":0,"314":40,"315":22,"316":14,"317":45,"318":24,"319":0,"320":5,"321":9,"322":14,"323":0,"324":5,"325":5,"326":12,"327":2,"328":7,"329":0,"330":3,"331":27,"332":0,"333":20,"334":11,"335":28,"336":47,"337":0,"338":0,"339":5,"340":11,"341":3},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia","307":"Bogot\u00e1, Colombia","308":"Bogot\u00e1, Colombia","309":"Bogot\u00e1, Colombia","310":"Bogot\u00e1, Colombia","311":"Bogot\u00e1, Colombia","312":"Bogot\u00e1, Colombia","313":"Bogot\u00e1, Colombia","314":"Bogot\u00e1, Colombia","315":"Bogot\u00e1, Colombia","316":"Bogot\u00e1, Colombia","317":"Bogot\u00e1, Colombia","318":"Bogot\u00e1, Colombia","319":"Bogot\u00e1, Colombia","320":"Bogot\u00e1, Colombia","321":"Bogot\u00e1, Colombia","322":"Bogot\u00e1, Colombia","323":"Bogot\u00e1, Colombia","324":"Bogot\u00e1, Colombia","325":"Bogot\u00e1, Colombia","326":"Bogot\u00e1, Colombia","327":"Bogot\u00e1, Colombia","328":"Bogot\u00e1, Colombia","329":"Bogot\u00e1, Colombia","330":"Bogot\u00e1, Colombia","331":"Bogot\u00e1, Colombia","332":"Bogot\u00e1, Colombia","333":"Bogot\u00e1, Colombia","334":"Bogot\u00e1, Colombia","335":"Bogot\u00e1, Colombia","336":"Bogot\u00e1, Colombia","337":"Bogot\u00e1, Colombia","338":"Bogot\u00e1, Colombia","339":"Bogot\u00e1, Colombia","340":"Bogot\u00e1, Colombia","341":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","307":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","308":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","309":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","310":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","311":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","312":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","313":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","314":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","315":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","316":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","317":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","318":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","319":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","320":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","321":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","322":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","323":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","324":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","325":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","326":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","327":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","328":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","329":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","330":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","331":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","332":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","333":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","334":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","335":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","336":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","337":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","338":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","339":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","340":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","341":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f8AxRJosHG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3laaDyD","display_url":"bit.ly\/3laaDyD","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1324863043197657089,"id_str":"1324863043197657089","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLb6xnW4AEmHnA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLb6xnW4AEmHnA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rn1nAKOdvI","display_url":"pic.twitter.com\/Rn1nAKOdvI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324863068258627584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TaQnDNfk2k","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eAxD7w","display_url":"bit.ly\/3eAxD7w","indices":[95,118]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wbn01ztl76","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k6bGhM","display_url":"bit.ly\/3k6bGhM","indices":[53,76]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JI7RDMX2BZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eCVHXh","display_url":"bit.ly\/3eCVHXh","indices":[71,94]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Especial","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nwSqqXlc3Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35a95zj","display_url":"bit.ly\/35a95zj","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1324854178699743235,"id_str":"1324854178699743235","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLT2yyXEAMc5Ff.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLT2yyXEAMc5Ff.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Li4MIsss6a","display_url":"pic.twitter.com\/Li4MIsss6a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324856841323515906\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":588,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":588,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]},{"text":"PersonasNoBinarias","indices":[113,132]},{"text":"ProgramaDDHH","indices":[182,195]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[200,215]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hiNMJNrkgs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/las-personas-no-binarias-existimos-la-disidencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1324856608556568578,"id_str":"1324856608556568578","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLWEOtX0AISSpD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLWEOtX0AISSpD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wKScuNsQZp","display_url":"pic.twitter.com\/wKScuNsQZp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324856611534512128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4isroxZlkX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l7eKeV","display_url":"bit.ly\/3l7eKeV","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1324856529045118976,"id_str":"1324856529045118976","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLV_mgXYAAv92w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLV_mgXYAAv92w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Ron1V5JSo","display_url":"pic.twitter.com\/3Ron1V5JSo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324856549123268610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d3hy6ApNtB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GB8A7P","display_url":"bit.ly\/2GB8A7P","indices":[55,78]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lEXB8zym9k","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GA8LA8","display_url":"bit.ly\/2GA8LA8","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1324855158266834947,"id_str":"1324855158266834947","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLUvz9WsAMCdvz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLUvz9WsAMCdvz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JipiqrD9Ll","display_url":"pic.twitter.com\/JipiqrD9Ll","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324855170589757445\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UR68NZeWtF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/353yGtl","display_url":"bit.ly\/353yGtl","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1324854308014329866,"id_str":"1324854308014329866","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLT-UhXEAoRIyK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLT-UhXEAoRIyK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9MdCiNO6TH","display_url":"pic.twitter.com\/9MdCiNO6TH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324854346706833409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8lKpRUuBox","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ROr350CdZrK","display_url":"ow.ly\/ROr350CdZrK","indices":[184,207]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gZRWReGgee","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GBo5N3","display_url":"bit.ly\/2GBo5N3","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1324853750863941642,"id_str":"1324853750863941642","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLTd4-W0AoonON.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLTd4-W0AoonON.jpg","url":"https:\/\/t.co\/53NNTIBOgz","display_url":"pic.twitter.com\/53NNTIBOgz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324853763287453697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":492,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":492,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":492,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V3Lw7jnwDy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ew7zKO","display_url":"bit.ly\/3ew7zKO","indices":[74,97]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sv0f7e8S3o","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2U39b56","display_url":"bit.ly\/2U39b56","indices":[72,95]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[20,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BVltSWoSAb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5hwG50CdJr3","display_url":"ow.ly\/5hwG50CdJr3","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1324849128753516550,"id_str":"1324849128753516550","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLPQ2RW0AYJaEq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLPQ2RW0AYJaEq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qZsnlB8BEL","display_url":"pic.twitter.com\/qZsnlB8BEL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324849130347270144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rpUuH3aQ0o","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fK0i50Ce0iZ","display_url":"ow.ly\/fK0i50Ce0iZ","indices":[248,271]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/toU2y5eL17","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mYZv8l","display_url":"bit.ly\/3mYZv8l","indices":[73,96]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"Election2020","indices":[129,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1324847196693549058,"id_str":"1324847196693549058","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLNgYyXUAIOuZI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLNgYyXUAIOuZI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rziYXfoMoH","display_url":"pic.twitter.com\/rziYXfoMoH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324847298451546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZyTtAcUuNl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JxOo7N","display_url":"bit.ly\/2JxOo7N","indices":[78,101]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Eiz5NkmdEc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yiuM50Ce08T","display_url":"ow.ly\/yiuM50Ce08T","indices":[207,230]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rGQw9CGfvL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GA2NPK","display_url":"bit.ly\/2GA2NPK","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1324843525318606848,"id_str":"1324843525318606848","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLKKr2XgAAQ6EC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLKKr2XgAAQ6EC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CVIgp1fKBR","display_url":"pic.twitter.com\/CVIgp1fKBR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324843603882086400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":357,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":357,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0XYA6pUaXZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eAGfew","display_url":"bit.ly\/3eAGfew","indices":[87,110]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HDtHqyv4f8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jZwCqI","display_url":"bit.ly\/3jZwCqI","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1324842225084387330,"id_str":"1324842225084387330","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLI_AGX0AI8AsO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLI_AGX0AI8AsO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KpbYEwl2it","display_url":"pic.twitter.com\/KpbYEwl2it","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324842238204104704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]},{"text":"PersonasNoBinarias","indices":[126,145]},{"text":"ProgramaDDHH","indices":[173,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[190,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hiNMJNrkgs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/las-personas-no-binarias-existimos-la-disidencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1324841518474080259,"id_str":"1324841518474080259","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLIV3xWMAM95CM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLIV3xWMAM95CM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dAKzHaHsWC","display_url":"pic.twitter.com\/dAKzHaHsWC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324841522488086529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[167,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[221,237]},{"screen_name":"prisionuniandes","name":"Grupo de Prisiones Uniandes","id":923197743962652672,"id_str":"923197743962652672","indices":[238,254]},{"screen_name":"CesedUniandes","name":"CESED\/UNIANDES","id":902923140103380994,"id_str":"902923140103380994","indices":[257,271]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zfGx58tkbJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/los-detenidos-en-uri-y-estaciones-de-policia-frente-al-covid-19-analisis\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[191,214]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4MnbiczHM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p48V4i","display_url":"bit.ly\/3p48V4i","indices":[66,89]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324837684892893185,"id_str":"1324837684892893185","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLE2ukXgAE5exE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLE2ukXgAE5exE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NUcYwMp9Vt","display_url":"pic.twitter.com\/NUcYwMp9Vt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324840229220605954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324836059117662211,"id_str":"1324836059117662211","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLDYGFWMAMM6NX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLDYGFWMAMM6NX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uDUIZMnDni","display_url":"pic.twitter.com\/uDUIZMnDni","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324836885198491648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MavX9LBH5Y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oGzE50CdZby","display_url":"ow.ly\/oGzE50CdZby","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1324836471438716928,"id_str":"1324836471438716928","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLDwGGWMAAKXSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLDwGGWMAAKXSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y2eNZ9KWbG","display_url":"pic.twitter.com\/Y2eNZ9KWbG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324836472843870209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":425,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[26,47]},{"text":"Colombia","indices":[165,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324835391233531910,"id_str":"1324835391233531910","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLCxOBXIAYh3g0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLCxOBXIAYh3g0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xJ7sesIVYD","display_url":"pic.twitter.com\/xJ7sesIVYD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324835985146941445\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OkicOP77wM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/vuelos-mas-baratos-y-con-anticipacion-asi-han-cambiado-los-viajes-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[89,112]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CQYLQsuB5B","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/hospital-de-uribia-tiene-dos-gerentes-alcalde-denuncia-corrupcion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[222,245]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qgaxu4lwky","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IbxxHG","display_url":"bit.ly\/2IbxxHG","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1324830915336589319,"id_str":"1324830915336589319","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK-ssAX0AcVuvy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK-ssAX0AcVuvy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/81Vy7blJeP","display_url":"pic.twitter.com\/81Vy7blJeP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1324831734081458176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324831734081458176,"source_status_id_str":"1324831734081458176","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kxSqnq9vJr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/novedades\/el-impacto-del-teletrabajo-y-la-pandemia-en-la-piel-del-rostro\/","display_url":"elespectador.com\/novedades\/el-i\u2026","indices":[251,274]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]},{"text":"PersonasNoBinarias","indices":[191,210]},{"text":"ProgramaDDHH","indices":[237,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[254,269]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hiNMJNrkgs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/las-personas-no-binarias-existimos-la-disidencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1324829792722653190,"id_str":"1324829792722653190","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK9rV8WkAY2pa4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK9rV8WkAY2pa4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o6fiCoH7Nw","display_url":"pic.twitter.com\/o6fiCoH7Nw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324829815275479040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1324829599960834054,"id_str":"1324829599960834054","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK9gH2WoAYRf3k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK9gH2WoAYRf3k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gb3NVDmXZU","display_url":"pic.twitter.com\/Gb3NVDmXZU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324829637164367872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ellafontanals","name":"Ella Fontanals","id":1317658537,"id_str":"1317658537","indices":[61,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/ella-cisneros-en-el-podcast-aprender-de-los-lideres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1324828916805259264,"id_str":"1324828916805259264","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK84W5X0AAsQc7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK84W5X0AAsQc7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8WtBFm5bgs","display_url":"pic.twitter.com\/8WtBFm5bgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324828919019851778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WKNvaGXEKH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-ofensiva-viral-de-los-trumpistas-para-desacreditar-la-eleccion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1324827907806605317,"id_str":"1324827907806605317","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK79oFWMAUtKgC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK79oFWMAUtKgC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CfvHXkDa0s","display_url":"pic.twitter.com\/CfvHXkDa0s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324827926077022209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H3unZdbAy5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/notengomiedo-la-propuesta-teatral-del-colectivo-mukashi-mukashi\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[190,213]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GuNuv0MGAB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/jep\/plazas-acevedo-y-rito-alejo-del-rio-daran-su-version-en-la-jep-en-diciembre\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1324827442268327938,"id_str":"1324827442268327938","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK7ih0X0AIL6O6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK7ih0X0AIL6O6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NZMBaDq2Sb","display_url":"pic.twitter.com\/NZMBaDq2Sb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324827498077708289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":657,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":657,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":657,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9xTZoa7mnN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ca7u50CdJp1","display_url":"ow.ly\/Ca7u50CdJp1","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1324826421659840515,"id_str":"1324826421659840515","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK6nHwWMAMAYmp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK6nHwWMAMAYmp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/40GDoC2Czi","display_url":"pic.twitter.com\/40GDoC2Czi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324826423102738432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":986,"h":657,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":986,"h":657,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rgcP9ZXWyV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/autos\/nueva-mercedes-benz-gla-200\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/autos\u2026","indices":[151,174]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N7DFEGKXlA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/resena-del-playstation-5-cumple-con-las-expectativas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1324824047851634689,"id_str":"1324824047851634689","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK4c8oXgAEDHaz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK4c8oXgAEDHaz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Re2XDc482M","display_url":"pic.twitter.com\/Re2XDc482M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324824052993765382\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cPKU1zT3R7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/abren-concurso-para-construccion-de-un-central-park-colombiano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1324823825050177543,"id_str":"1324823825050177543","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK4P-oXEAcIf35.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK4P-oXEAcIf35.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XE3nyemSAq","display_url":"pic.twitter.com\/XE3nyemSAq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324823841827336198\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dQ0n7zANjK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/colombia-busca-atacar-beneficios-fiscales-que-cuestan-92-billones-anuales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[162,185]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jilksVdTvS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/claudia-lopez-sanciona-el-plan-marshall-y-cupo-de-endeudamiento-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[244,267]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oWhitzgj4r","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/gobierno-presenta-borrador-de-ruta-de-proteccion-para-la-oposicion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1324819394460078081,"id_str":"1324819394460078081","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK0OFZXUAEtQYm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK0OFZXUAEtQYm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tUeqx6xqW0","display_url":"pic.twitter.com\/tUeqx6xqW0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324819407198191620\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gJgvlbyFJE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/juan-pablo-vega-presenta-lo-volveria\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1324818971040927747,"id_str":"1324818971040927747","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKz1cCX0AMB8GX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKz1cCX0AMB8GX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QHYFnyNGS3","display_url":"pic.twitter.com\/QHYFnyNGS3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324818988048764929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1324817600312938502,"id_str":"1324817600312938502","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKylprWkAYnIrn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKylprWkAYnIrn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LxjRVxj00W","display_url":"pic.twitter.com\/LxjRVxj00W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324817677211357193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g02yKsF1e2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/alvaro-hernan-prada-rechaza-supuestos-impedimentos-para-llegar-a-comision-de-acusacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[188,211]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l5ivBn","display_url":"bit.ly\/3l5ivBn","indices":[205,228]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"Election2020","indices":[255,268]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[231,254]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4eFELr4AJK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/que-hace-falta-para-que-se-conozca-el-nombre-del-presidente-electo-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[247,270]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bSLD1KMavh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l5SL87","display_url":"bit.ly\/3l5SL87","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1324814631991418881,"id_str":"1324814631991418881","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKv430WoAETCzO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKv430WoAETCzO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jr2p43OhU8","display_url":"pic.twitter.com\/Jr2p43OhU8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1324814697657470977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":681,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":681,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324814697657470977,"source_status_id_str":"1324814697657470977","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"60":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l5ivBn","display_url":"bit.ly\/3l5ivBn","indices":[189,212]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VYdGhWk5Nz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/los-tigres-colombia-vamos-a-darle-una-vuelta-a-la-musica-nortena-clasica\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1324814040397500417,"id_str":"1324814040397500417","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKvWb9X0AEkxGz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKvWb9X0AEkxGz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wIpVxJGHgn","display_url":"pic.twitter.com\/wIpVxJGHgn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324814069820514307\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PCYDqMHjs9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/motivos-para-no-alarmarse-por-la-mutacion-del-coronavirus\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[230,253]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZqUctzX8hU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/que-ridiculo-asi-se-desquito-greta-thunberg-de-donald-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1324812443915341826,"id_str":"1324812443915341826","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKt5gmXUAIvJfN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKt5gmXUAIvJfN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FkVo8C7aV4","display_url":"pic.twitter.com\/FkVo8C7aV4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324812459694264324\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nsAxJeSaVN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TVoPQc","display_url":"bit.ly\/2TVoPQc","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1324069629648658432,"id_str":"1324069629648658432","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAKUB0XYAAn2iR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAKUB0XYAAn2iR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BZAQYvtbOc","display_url":"pic.twitter.com\/BZAQYvtbOc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324811291274432512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"valenciacf","name":"Valencia CF \ud83e\udd87\ud83c\udf4a\ud83c\udf0a","id":109312021,"id_str":"109312021","indices":[17,28]},{"screen_name":"realmadrid","name":"Real Madrid C.F.","id":14872237,"id_str":"14872237","indices":[33,44]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bpr0qaumlm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/primeras-pistas-de-la-utilidad-de-los-hongos-alucinogenos-para-tratar-la-depresion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[252,275]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"PalacioDeJusticia","indices":[89,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l5ivBn","display_url":"bit.ly\/3l5ivBn","indices":[136,159]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dZNhGXWwp0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/omc-aplaza-la-reunion-que-debia-designar-a-su-futuro-director-general\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1324808149321322497,"id_str":"1324808149321322497","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKp_h_XEAEtY6u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKp_h_XEAEtY6u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UxmTQV5k6I","display_url":"pic.twitter.com\/UxmTQV5k6I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324808160339726336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fe8fpvjVGR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/las-nuevas-medidas-de-francia-contra-el-terrorismo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1324807916784885760,"id_str":"1324807916784885760","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKpx_uWoAAmDtM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKpx_uWoAAmDtM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G80knVEE8l","display_url":"pic.twitter.com\/G80knVEE8l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324807938897256448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCGBA1s9M5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/colegios-publicos-volveran-a-clases-presenciales-en-enero\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[180,203]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZgUqsZicGg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/antonio-munoz-molina-recibe-en-francia-el-premio-medicis-de-novela-extranjera\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1324805402656165894,"id_str":"1324805402656165894","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKnfp3W0AYNimU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKnfp3W0AYNimU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CI6Yzt2HmW","display_url":"pic.twitter.com\/CI6Yzt2HmW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324805430397337609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l5ivBn","display_url":"bit.ly\/3l5ivBn","indices":[134,157]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nulzmtekyt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/cincuenta-anos-sin-agustin-lara-compositor-y-mito\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1324805101630967816,"id_str":"1324805101630967816","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKnOIdW0Agkqfx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKnOIdW0Agkqfx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/um2v384TiP","display_url":"pic.twitter.com\/um2v384TiP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324805109105176577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[20,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eLOnGTpb9h","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/las-cinco-aplicaciones-con-mas-intentos-de-phishing\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1324755282250076165,"id_str":"1324755282250076165","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ94lzWoAMRTTW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ94lzWoAMRTTW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g5uC5CHqGa","display_url":"pic.twitter.com\/g5uC5CHqGa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324803741393080320\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BIZ1pjmbxd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AByR50CdI3o","display_url":"ow.ly\/AByR50CdI3o","indices":[137,160]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l5ivBn","display_url":"bit.ly\/3l5ivBn","indices":[201,224]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l5ivBn","display_url":"bit.ly\/3l5ivBn","indices":[161,184]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lHOR7fO2BG","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/economia\/fitch-ratings-mantiene-grado-de-inversion-de-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1324801299146264577,"id_str":"1324801299146264577","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKjwzGW0AEmxeq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKjwzGW0AEmxeq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XHMyLZkPtf","display_url":"pic.twitter.com\/XHMyLZkPtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324801304112320512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l5ivBn","display_url":"bit.ly\/3l5ivBn","indices":[173,196]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9OZfie8yFM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rA7r50CdJkR","display_url":"ow.ly\/rA7r50CdJkR","indices":[110,133]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[57,70]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GpM1jtM6cc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l5ivBn","display_url":"bit.ly\/3l5ivBn","indices":[181,204]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ICHrShW7wv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l9oNAe","display_url":"bit.ly\/3l9oNAe","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1324797983158898690,"id_str":"1324797983158898690","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKgvyFXEAI1XHH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKgvyFXEAI1XHH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QntpYeUiDP","display_url":"pic.twitter.com\/QntpYeUiDP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324798037047259139\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJUPmZDAqX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xJRG50CdJh3","display_url":"ow.ly\/xJRG50CdJh3","indices":[136,159]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MGaVGqQj0n","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/35-anos-despues-del-palacio-de-justicia-victimas-exigen-verdad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1324796266031841281,"id_str":"1324796266031841281","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKfL1SXgAExWvz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKfL1SXgAExWvz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T1KLOKk28D","display_url":"pic.twitter.com\/T1KLOKk28D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324796273879322628\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w6Z11LTWSD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/exposicion-a-altas-temperaturas-vinculadas-a-malformacion-fetal\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1324795463938330625,"id_str":"1324795463938330625","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKedJQX0AEz3Gb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKedJQX0AEz3Gb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6rBej1kVwQ","display_url":"pic.twitter.com\/6rBej1kVwQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324795594817343489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UB2NAfiL6N","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-huracan-eta-dejo-centenares-de-muertos-en-guatemala\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1324795195695730694,"id_str":"1324795195695730694","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKeNh-WkAYJbF_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKeNh-WkAYJbF_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1M4SmpDumQ","display_url":"pic.twitter.com\/1M4SmpDumQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324795203950125069\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UMbta67fta","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Jr6250CdJe2","display_url":"ow.ly\/Jr6250CdJe2","indices":[238,261]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/464rJ0hZyI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/gobernacion-de-atlantico-adelanto-prima-de-navidad-para-sus-funcionarios\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1324793612543139841,"id_str":"1324793612543139841","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKcxYRXIAEOzhp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKcxYRXIAEOzhp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LnGz7qBMiN","display_url":"pic.twitter.com\/LnGz7qBMiN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324793631543332864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":448,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":448,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":448,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"PalacioDeJusticia","indices":[11,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oA2DsXnPUM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/48HV50CdIZM","display_url":"ow.ly\/48HV50CdIZM","indices":[196,219]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/607tRzBO8A","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/los-poemas-que-combaten-el-silencio-que-dejo-el-conflicto-en-buenaventura\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1324792178581901312,"id_str":"1324792178581901312","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKbd6WXEAAHoKo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKbd6WXEAAHoKo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/By8zSXPMbL","display_url":"pic.twitter.com\/By8zSXPMbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324792185120821251\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JxxQERUjYw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eNi550CdBSG","display_url":"ow.ly\/eNi550CdBSG","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1324789916556005377,"id_str":"1324789916556005377","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKZaPpXEAE-DMb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKZaPpXEAE-DMb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mDZkEvDRYy","display_url":"pic.twitter.com\/mDZkEvDRYy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324789917914959872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0QZFJdaAQF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XplJ50CdHZH","display_url":"ow.ly\/XplJ50CdHZH","indices":[76,99]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g02yKsF1e2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/alvaro-hernan-prada-rechaza-supuestos-impedimentos-para-llegar-a-comision-de-acusacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1324786477654511621,"id_str":"1324786477654511621","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKWSEvWkAUboX9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKWSEvWkAUboX9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/icjNcl12eI","display_url":"pic.twitter.com\/icjNcl12eI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324786483635650560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4eFELr4AJK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/que-hace-falta-para-que-se-conozca-el-nombre-del-presidente-electo-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1324784912982036484,"id_str":"1324784912982036484","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKU2_4XUAQ8Rpo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKU2_4XUAQ8Rpo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BCfv5MUtaq","display_url":"pic.twitter.com\/BCfv5MUtaq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324784920099758081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SnpkqshEy2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2Qpx50CdJ5X","display_url":"ow.ly\/2Qpx50CdJ5X","indices":[139,162]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jilksVdTvS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/claudia-lopez-sanciona-el-plan-marshall-y-cupo-de-endeudamiento-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1324783831019409410,"id_str":"1324783831019409410","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKT4BQX0AIFKEb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKT4BQX0AIFKEb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U2Q1ryukYg","display_url":"pic.twitter.com\/U2Q1ryukYg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324783863235792898\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PCYDqMHjs9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/motivos-para-no-alarmarse-por-la-mutacion-del-coronavirus\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1324782997422395395,"id_str":"1324782997422395395","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKTHf3W0AMWiDF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKTHf3W0AMWiDF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hVkLjIkJ5x","display_url":"pic.twitter.com\/hVkLjIkJ5x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324783018914054144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MNMYCuspZN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kvdW50CdIQe","display_url":"ow.ly\/kvdW50CdIQe","indices":[228,251]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dQ0n7zANjK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/colombia-busca-atacar-beneficios-fiscales-que-cuestan-92-billones-anuales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1324781685506977801,"id_str":"1324781685506977801","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKR7ImWMAkJaEt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKR7ImWMAkJaEt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NGuoLcE868","display_url":"pic.twitter.com\/NGuoLcE868","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324781700715552776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yy9ldDmmFG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aO2N50CaSrh","display_url":"ow.ly\/aO2N50CaSrh","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1324781194479886337,"id_str":"1324781194479886337","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKRejYXYAE2eq4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKRejYXYAE2eq4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WZdmluhUwc","display_url":"pic.twitter.com\/WZdmluhUwc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324781196946087938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[30,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eLOnGTGM0P","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/las-cinco-aplicaciones-con-mas-intentos-de-phishing\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1324755282233348096,"id_str":"1324755282233348096","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ917cWkAcv1yj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ917cWkAcv1yj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/alIIoXgnHs","display_url":"pic.twitter.com\/alIIoXgnHs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324781094172942337\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z87a3m98a4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FhPa50CdIvh","display_url":"ow.ly\/FhPa50CdIvh","indices":[256,279]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rgcP9ZXWyV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/autos\/nueva-mercedes-benz-gla-200\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/autos\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1324777315965063187,"id_str":"1324777315965063187","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKN8yyX0BM42Pj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKN8yyX0BM42Pj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KosvLvZn9Z","display_url":"pic.twitter.com\/KosvLvZn9Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324777336538079233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VAqGz4WPl0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UF1J50CdIiK","display_url":"ow.ly\/UF1J50CdIiK","indices":[218,241]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H3unZdbAy5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/notengomiedo-la-propuesta-teatral-del-colectivo-mukashi-mukashi\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1324777136754991104,"id_str":"1324777136754991104","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKNyXLXIAArDv7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKNyXLXIAArDv7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OMLoW1tb5z","display_url":"pic.twitter.com\/OMLoW1tb5z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324777167788658696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[10,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIR4SecMka","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/suficientee-ilustracion-un-proyecto-para-proteger-a-los-ninos-de-delitos-sexuales-en-internet\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1324390621063294976,"id_str":"1324390621063294976","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEuQMBWMAAWQ9o.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEuQMBWMAAWQ9o.png","url":"https:\/\/t.co\/oRYn1d8sdJ","display_url":"pic.twitter.com\/oRYn1d8sdJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324776310879657985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":363,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1081,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[{"text":"EditorialBibo","indices":[13,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[{"text":"LGBTI","indices":[15,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[213,228]}],"urls":[],"media":[{"id":1324776083116511232,"id_str":"1324776083116511232","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKM1CEX0AAg7n9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKM1CEX0AAg7n9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iIHePaCrer","display_url":"pic.twitter.com\/iIHePaCrer","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324776088212570113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bpr0qaumlm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/primeras-pistas-de-la-utilidad-de-los-hongos-alucinogenos-para-tratar-la-depresion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1324774968576659459,"id_str":"1324774968576659459","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKL0KFXUAMnlxC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKL0KFXUAMnlxC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V6YPrri67f","display_url":"pic.twitter.com\/V6YPrri67f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324774975073648640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JWJ5e4gOS0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/K8cL50CdIg3","display_url":"ow.ly\/K8cL50CdIg3","indices":[176,199]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]},{"text":"podcast","indices":[225,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e7f3tLFVVw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RG7P50CcPm9","display_url":"ow.ly\/RG7P50CcPm9","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1324773801310212109,"id_str":"1324773801310212109","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKKwNrW0A019xf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKKwNrW0A019xf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b2kVy5do9e","display_url":"pic.twitter.com\/b2kVy5do9e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324773803432488966\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t0rDe5moKa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cn9b50CdBMY","display_url":"ow.ly\/cn9b50CdBMY","indices":[152,175]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QCY0GLQ8mL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IbsLcY","display_url":"bit.ly\/2IbsLcY","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1324769685766840323,"id_str":"1324769685766840323","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKHAqFWoAMk4YT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKHAqFWoAMk4YT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rpApJV4zeD","display_url":"pic.twitter.com\/rpApJV4zeD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324769799663194118\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YrBng9nXyf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MtA750CdGXx","display_url":"ow.ly\/MtA750CdGXx","indices":[172,195]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KS2QMLB6jN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7GFw50CdFn2","display_url":"ow.ly\/7GFw50CdFn2","indices":[249,272]}]},"121":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[152,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t6cMpGijhv","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HPnBVRk1_3g","display_url":"youtube.com\/watch?v=HPnBVR\u2026","indices":[175,198]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h9wdJRiQ6v","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4j6K50CdKZy","display_url":"ow.ly\/4j6K50CdKZy","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1324765386341031944,"id_str":"1324765386341031944","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKDGZeXIAgsq8F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKDGZeXIAgsq8F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J8xrJKPSUv","display_url":"pic.twitter.com\/J8xrJKPSUv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324765388106829824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":526,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":526,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":526,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[{"text":"Turismo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wNchPeOe6Z","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1otU50CdBwu","display_url":"ow.ly\/1otU50CdBwu","indices":[193,216]}]},"124":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t6cMpGijhv","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HPnBVRk1_3g","display_url":"youtube.com\/watch?v=HPnBVR\u2026","indices":[231,254]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t6cMpGijhv","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HPnBVRk1_3g","display_url":"youtube.com\/watch?v=HPnBVR\u2026","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1324763207681146880,"id_str":"1324763207681146880","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKBHlVXgAAn7zQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKBHlVXgAAn7zQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nEHbGlqLPb","display_url":"pic.twitter.com\/nEHbGlqLPb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324763288081715201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[254,267]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JI9fmLf86X","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-ee-uu-biden-se-acerta-a-la-victoria-y-si-trump-no-reconoce-la-derrota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[230,253]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qgMpucqCkw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FUFt50CdCnI","display_url":"ow.ly\/FUFt50CdCnI","indices":[249,272]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eLOnGTpb9h","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/las-cinco-aplicaciones-con-mas-intentos-de-phishing\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1324755282212376578,"id_str":"1324755282212376578","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ9xIyW0AA2aZA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ9xIyW0AA2aZA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/55RwjH3G4V","display_url":"pic.twitter.com\/55RwjH3G4V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324760049084964864\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dHur6JjV6N","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/j2iW50CdCcM","display_url":"ow.ly\/j2iW50CdCcM","indices":[193,216]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"EncuentroBibo","indices":[14,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JF7ViMQ1LU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/351MvJ0","display_url":"bit.ly\/351MvJ0","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1324758079402090497,"id_str":"1324758079402090497","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ8dFAXIAEdkOW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ8dFAXIAEdkOW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/63c8FcTzgS","display_url":"pic.twitter.com\/63c8FcTzgS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324758084154249217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fJRk8McWvs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I89M30","display_url":"bit.ly\/2I89M30","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324758012263829504,"id_str":"1324758012263829504","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ8ZK5WkAA-01a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ8ZK5WkAA-01a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/snytuxiyks","display_url":"pic.twitter.com\/snytuxiyks","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324758028063805440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OzV8jfalRQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ewtFN4","display_url":"bit.ly\/3ewtFN4","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1324757972233474049,"id_str":"1324757972233474049","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ8W1xX0AEY4r0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ8W1xX0AEY4r0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qGXFSWUBmH","display_url":"pic.twitter.com\/qGXFSWUBmH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324757978864590849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":344,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":344,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":344,"resize":"fit"}}}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XN8epymRDS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ch7L50CdBPj","display_url":"ow.ly\/Ch7L50CdBPj","indices":[95,118]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YsyCv5xjFf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38hEiCp","display_url":"bit.ly\/38hEiCp","indices":[94,117]}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JKQA9HmGUe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/expresidente-uribe-seguira-libre-pero-si-esta-investigado-formalmente\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[225,248]}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X1lpMf3Yko","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VU6B50CdA3u","display_url":"ow.ly\/VU6B50CdA3u","indices":[213,236]}]},"144":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SNNVlA5fo4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/jacinda-ardern-asume-segundo-mandato-en-nueva-zelanda-estas-son-sus-promesas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[199,222]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xbERNtWDVB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lhwtjC","display_url":"bit.ly\/3lhwtjC","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1324748766906376199,"id_str":"1324748766906376199","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJz_BQXYAcZK-U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJz_BQXYAcZK-U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rbvtFdWmRr","display_url":"pic.twitter.com\/rbvtFdWmRr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324748774468689920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JKQA9HmGUe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/expresidente-uribe-seguira-libre-pero-si-esta-investigado-formalmente\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1324748136556961794,"id_str":"1324748136556961794","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJzaVBWoAIlLCi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJzaVBWoAIlLCi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NI5KPd07HT","display_url":"pic.twitter.com\/NI5KPd07HT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324748164759461889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"149":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"Election2020","indices":[266,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1324747530115100674,"id_str":"1324747530115100674","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJy3B2WMAICrY2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJy3B2WMAICrY2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G93ONH5OB2","display_url":"pic.twitter.com\/G93ONH5OB2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324747638885986310\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vfKJqCd86n","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9Eog50CdBHU","display_url":"ow.ly\/9Eog50CdBHU","indices":[145,168]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rgcP9ZXWyV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/autos\/nueva-mercedes-benz-gla-200\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/autos\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1324745129543016450,"id_str":"1324745129543016450","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJwrTBXIAIEbSS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJwrTBXIAIEbSS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wS7CMRIdsB","display_url":"pic.twitter.com\/wS7CMRIdsB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324745185201455111\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9xjCSR3mXe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32Bf9iD","display_url":"bit.ly\/32Bf9iD","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1324745045770145792,"id_str":"1324745045770145792","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJwma8WkAAue3q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJwma8WkAAue3q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KLcQ8BLIbM","display_url":"pic.twitter.com\/KLcQ8BLIbM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324745065198211073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pFBg3hZzwV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38jazZG","display_url":"bit.ly\/38jazZG","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1324744997183377410,"id_str":"1324744997183377410","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJwjl8XUAIbQTE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJwjl8XUAIbQTE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pna0CygZa6","display_url":"pic.twitter.com\/Pna0CygZa6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324745005387403264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"154":{"hashtags":[{"text":"EnDesarrollo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324744697349373952,"id_str":"1324744697349373952","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJwSI-XgAAYLVv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJwSI-XgAAYLVv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ekhIMnoJgh","display_url":"pic.twitter.com\/ekhIMnoJgh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324744817780367360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"155":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[142,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wWdzgdn962","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dUWh50CdoJp","display_url":"ow.ly\/dUWh50CdoJp","indices":[160,183]}]},"156":{"hashtags":[{"text":"DePuertasAdentro","indices":[9,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324743564518109185,"id_str":"1324743564518109185","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJvQM2WMAE94DD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJvQM2WMAE94DD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ouyHfwQDlN","display_url":"pic.twitter.com\/ouyHfwQDlN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324743567450001408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bT3HnkE3QQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3546g2H","display_url":"bit.ly\/3546g2H","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1324742708003512321,"id_str":"1324742708003512321","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJueWFWoAEZIJY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJueWFWoAEZIJY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqmTFoU0rN","display_url":"pic.twitter.com\/bqmTFoU0rN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324742712948654082\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jxbVmVc49u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l5V6zX","display_url":"bit.ly\/3l5V6zX","indices":[29,52]}],"media":[{"id":1324742635081400328,"id_str":"1324742635081400328","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJuaGbXgAg1GqE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJuaGbXgAg1GqE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jwx6FY9KSl","display_url":"pic.twitter.com\/Jwx6FY9KSl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324742651141345280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/luInGLcpI2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2U0aRMN","display_url":"bit.ly\/2U0aRMN","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1324742594895728640,"id_str":"1324742594895728640","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJuXwuW0AAjtAr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJuXwuW0AAjtAr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Kv1IFHhKFU","display_url":"pic.twitter.com\/Kv1IFHhKFU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324742600390299648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b6gslf3LNa","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/colombia-sobresale-en-los-world-travel-awards-version-suramerica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[139,162]}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BIkCOYEvyP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/K4If50Cdkjk","display_url":"ow.ly\/K4If50Cdkjk","indices":[188,211]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RrsUH9TgFW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-familia-de-marina-ferrer-victima-del-palacio-de-justicia-fue-vetada-de-pedir-reparacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[245,268]}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GT6H0dvB6X","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/wom-el-nuevo-operador-movil-en-colombia-que-va-por-el-25-del-mercado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[214,237]}]},"165":{"hashtags":[{"text":"MujeresAlRuedo","indices":[18,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WAzWiqGS78","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aj5f50Cd5gD","display_url":"ow.ly\/aj5f50Cd5gD","indices":[84,107]}]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jZtkJ7imIb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32jXuMd","display_url":"bit.ly\/32jXuMd","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1324730264363454464,"id_str":"1324730264363454464","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJjKB6X0AAH50T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJjKB6X0AAH50T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MSxHrXK7rx","display_url":"pic.twitter.com\/MSxHrXK7rx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324730271388807169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ETF5t0TCvA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mYQvQG","display_url":"bit.ly\/3mYQvQG","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1324730197380386819,"id_str":"1324730197380386819","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJjGIYXUAMo0Pk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJjGIYXUAMo0Pk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K1zZaxr7QP","display_url":"pic.twitter.com\/K1zZaxr7QP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324730202706993153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zl9iJD69fS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/U1ht50Cd5fw","display_url":"ow.ly\/U1ht50Cd5fw","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1324729522646822912,"id_str":"1324729522646822912","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJie2zWMAAkTPv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJie2zWMAAkTPv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UHEG9zOn2m","display_url":"pic.twitter.com\/UHEG9zOn2m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324729523884249088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U3KkIhGb4G","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jZqONL","display_url":"bit.ly\/3jZqONL","indices":[36,59]}],"media":[{"id":1324682013388034049,"id_str":"1324682013388034049","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI3RdBX0AEfx6r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI3RdBX0AEfx6r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AWUeBbK8gy","display_url":"pic.twitter.com\/AWUeBbK8gy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324713146611892228\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324713146611892228,"source_status_id_str":"1324713146611892228","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"175":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fTi3B9yPqe","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TV2xOu","display_url":"bit.ly\/2TV2xOu","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1324542058305040384,"id_str":"1324542058305040384","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG3-_tWMAA6xUX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG3-_tWMAA6xUX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uTBZPVSlfk","display_url":"pic.twitter.com\/uTBZPVSlfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324728248605945859\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/avIm1Pvnng","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/ojo-estas-son-las-zonas-criticas-de-bogota-durante-la-temporada-de-lluvias\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[209,232]}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EmhSoRYtoF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fceC50Cd5cR","display_url":"ow.ly\/fceC50Cd5cR","indices":[255,278]}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bmIfh9PjFg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eyLnQb","display_url":"bit.ly\/3eyLnQb","indices":[41,64]}],"media":[{"id":1324681557953662978,"id_str":"1324681557953662978","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI228ZW0AI5aY2.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI228ZW0AI5aY2.png","url":"https:\/\/t.co\/2Tr52pMr32","display_url":"pic.twitter.com\/2Tr52pMr32","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324705597716090881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324705597716090881,"source_status_id_str":"1324705597716090881","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"182":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[26,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ellafontanals","name":"Ella Fontanals","id":1317658537,"id_str":"1317658537","indices":[75,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/ella-cisneros-en-el-podcast-aprender-de-los-lideres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1324723232684052483,"id_str":"1324723232684052483","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJcwu3XEAMcywO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJcwu3XEAMcywO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DhknbuIIDV","display_url":"pic.twitter.com\/DhknbuIIDV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324723235339063300\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LT9u94VEfs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/encuentran-112-kilos-de-marihuana-en-un-taxi-en-soacha\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[111,134]}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZrIhxCFdwy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/destacan-la-importancia-del-buen-gobierno-corporativo-con-participacion-estatal\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[191,214]}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZyTtAcUuNl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JxOo7N","display_url":"bit.ly\/2JxOo7N","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1324717489088008194,"id_str":"1324717489088008194","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJXiaTWkAI6XZo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJXiaTWkAI6XZo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qSGdM93lAI","display_url":"pic.twitter.com\/qSGdM93lAI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324717494267977728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/toU2y4Xa9z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mYZv8l","display_url":"bit.ly\/3mYZv8l","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1324717433307992068,"id_str":"1324717433307992068","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJXfKgXEAQPFUy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJXfKgXEAQPFUy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zMEldO9U4f","display_url":"pic.twitter.com\/zMEldO9U4f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324717438458601472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dDuL9zUBRJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36eT2iI","display_url":"bit.ly\/36eT2iI","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1324717378706542594,"id_str":"1324717378706542594","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJXb_GXEAIi9sf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJXb_GXEAIi9sf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FTzxnD3ymp","display_url":"pic.twitter.com\/FTzxnD3ymp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324717384033292289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":441,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":441,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":441,"resize":"fit"}}}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rJ4lc7zk0D","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32me8KZ","display_url":"bit.ly\/32me8KZ","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1324717315578122240,"id_str":"1324717315578122240","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJXYT7X0AAa10A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJXYT7X0AAa10A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8I8D4KS7YP","display_url":"pic.twitter.com\/8I8D4KS7YP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324717323475947532\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZct5yPWDA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/the-crown-incluira-historia-de-la-princesa-diana-en-4-temporada\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[214,237]}]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9cC0B3F1QV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/razones-para-desconfiar-de-un-polemico-experimento-en-cali-con-invermectina\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[187,210]}]},"192":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[11,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324713334533464064,"id_str":"1324713334533464064","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJTwlYXIAAm1kO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJTwlYXIAAm1kO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nJ6cWDBHxO","display_url":"pic.twitter.com\/nJ6cWDBHxO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324713337599512580\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"193":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nsAxJeSaVN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TVoPQc","display_url":"bit.ly\/2TVoPQc","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1324069568625725441,"id_str":"1324069568625725441","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAKQefXUAEDLIJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAKQefXUAEDLIJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GoKqHuXsm3","display_url":"pic.twitter.com\/GoKqHuXsm3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324713144812474371\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"194":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Elecciones2020","indices":[101,116]},{"text":"ElectionDay","indices":[117,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fhocEWvNx8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/?fbclid=IwAR0ZR0uA2g7kPZLolaIUFLquxilv9FsZF4BpKoc9AZxe17C0jd8ws36oRKc","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1324712701592018945,"id_str":"1324712701592018945","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJTLvfXIAETfUT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJTLvfXIAETfUT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EI3Rxnhbq0","display_url":"pic.twitter.com\/EI3Rxnhbq0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324712773813751808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/47EPN6FmFi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pedagogia\/una-fabula-inspirada-en-los-indigenas-del-putumayo-y-su-lucha-por-la-naturaleza\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[255,278]}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BVnqZLx5V3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p0MBbH","display_url":"bit.ly\/3p0MBbH","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1324711394663682051,"id_str":"1324711394663682051","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJR_qzXUAMY8ez.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJR_qzXUAMY8ez.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lezk5xOw77","display_url":"pic.twitter.com\/Lezk5xOw77","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324711416276930560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zM5p8iYyBb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38gRXtn","display_url":"bit.ly\/38gRXtn","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1324711207450935297,"id_str":"1324711207450935297","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJR0xYXgAEktxm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJR0xYXgAEktxm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0fssYwJuX","display_url":"pic.twitter.com\/V0fssYwJuX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324711225801035779\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":481,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":481,"resize":"fit"}}}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L4tqOPtnN9","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=0618f0c0-2037-11eb-8190-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8RhfnJaLIH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aW4b50Cd5a5","display_url":"ow.ly\/aW4b50Cd5a5","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1324709385097125889,"id_str":"1324709385097125889","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJQKslXIAEevof.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJQKslXIAEevof.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HeIWSZPM5S","display_url":"pic.twitter.com\/HeIWSZPM5S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324709386598666242\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wOnB1FutrF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l5kNjZ","display_url":"bit.ly\/3l5kNjZ","indices":[40,63]}],"media":[{"id":1324681184237047808,"id_str":"1324681184237047808","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI2hMMX0AAN9k5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI2hMMX0AAN9k5.png","url":"https:\/\/t.co\/mYm61H7lnn","display_url":"pic.twitter.com\/mYm61H7lnn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324698050695028736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1324698050695028736,"source_status_id_str":"1324698050695028736","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4tDziLoQyg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/expresidente-de-kosovo-en-prision-tras-inculpacion-por-crimenes-de-guerra\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[217,240]}]},"202":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kftj0u0zwC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GyDZYq","display_url":"bit.ly\/2GyDZYq","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1324705304240599043,"id_str":"1324705304240599043","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJMdKNWMAMPXWG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJMdKNWMAMPXWG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZpwYOEWvk7","display_url":"pic.twitter.com\/ZpwYOEWvk7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324705332568928258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c3lyoFsrgp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/posible-victoria-de-biden-impulsa-bonos-de-deuda-latinoamericana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[127,150]}]},"204":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"EnVivo","indices":[248,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fhocEWvNx8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/?fbclid=IwAR0ZR0uA2g7kPZLolaIUFLquxilv9FsZF4BpKoc9AZxe17C0jd8ws36oRKc","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[256,279]}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FPKOKlCZvW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xAVp50Cd56c","display_url":"ow.ly\/xAVp50Cd56c","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1324701840735457282,"id_str":"1324701840735457282","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJJTjpX0AINsuE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJJTjpX0AINsuE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lPdNHoq8f5","display_url":"pic.twitter.com\/lPdNHoq8f5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324701841859452928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S1CPD20sHy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32j1pZC","display_url":"bit.ly\/32j1pZC","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1324701462241443845,"id_str":"1324701462241443845","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJI9hpXgAUekrw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJI9hpXgAUekrw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rWGZY1lklm","display_url":"pic.twitter.com\/rWGZY1lklm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324701489475035136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"patricialarasa","name":"Patricia Lara Salive","id":771158171100610562,"id_str":"771158171100610562","indices":[70,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/omtRqDQxTM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IdHGnh","display_url":"bit.ly\/2IdHGnh","indices":[41,64]}],"media":[{"id":1324680708229599235,"id_str":"1324680708229599235","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI2Fe7WkAMvzsP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI2Fe7WkAMvzsP.png","url":"https:\/\/t.co\/IIGfaG5BGI","display_url":"pic.twitter.com\/IIGfaG5BGI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324690495696596993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324690495696596993,"source_status_id_str":"1324690495696596993","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9cC0B3F1QV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/razones-para-desconfiar-de-un-polemico-experimento-en-cali-con-invermectina\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[250,273]}]},"209":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[123,132]},{"text":"SociedadConyugal","indices":[174,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MyUZfEGeX3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/h23B50CaSqi","display_url":"ow.ly\/h23B50CaSqi","indices":[150,173]}]},"210":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SyTAs3SYCU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/pilas-estos-son-los-barrios-de-bogota-que-se-quedaran-sin-agua-en-este-viernes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[132,155]}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PrlnpAvJGG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/el-superman-de-brandon-routh-podria-aparecer-en-the-flash\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[250,273]}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b93BmgMWUZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GysvnM","display_url":"bit.ly\/2GysvnM","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1324693377590452224,"id_str":"1324693377590452224","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJBm7-XYAAXKtK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJBm7-XYAAXKtK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LqnyN2Nnpc","display_url":"pic.twitter.com\/LqnyN2Nnpc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324693396733235200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mHyfVrJwB2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38gAOjv","display_url":"bit.ly\/38gAOjv","indices":[102,125]}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[3,19]}],"urls":[]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fYjzULXxoj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/artista-dono-mural-de-dos-metros-de-altura-a-sede-del-sena-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[177,200]}]},"217":{"hashtags":[{"text":"Series","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/psVcf7EDeD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/historias-ciegas-serie-sonora-en-formato-podcast\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[229,252]}]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L99SihxupK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/ines-oviedo-cuando-actuar-es-la-vida-misma\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[145,168]}]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RyEqeRzfzg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GCfwBC","display_url":"bit.ly\/2GCfwBC","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1324686293654216706,"id_str":"1324686293654216706","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI7KmQWoAI_88Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI7KmQWoAI_88Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dOFHNbqK5H","display_url":"pic.twitter.com\/dOFHNbqK5H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324686379822010370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"220":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[10,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIR4SecMka","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/suficientee-ilustracion-un-proyecto-para-proteger-a-los-ninos-de-delitos-sexuales-en-internet\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1324390627098955776,"id_str":"1324390627098955776","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324390627098955776\/img\/dpjlbYica6i_a1pL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324390627098955776\/img\/dpjlbYica6i_a1pL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pQpcAlV2SC","display_url":"pic.twitter.com\/pQpcAlV2SC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324685713791594497\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1344,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"anacrisrestrepo","name":"Ana Cristina Restrepo Jim\u00e9nez","id":518996754,"id_str":"518996754","indices":[68,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CIOoOt0iXa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eDELjt","display_url":"bit.ly\/3eDELjt","indices":[39,62]}],"media":[{"id":1324680261095837696,"id_str":"1324680261095837696","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI1rdOW0AAxMNc.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI1rdOW0AAxMNc.png","url":"https:\/\/t.co\/RlTY8npNfb","display_url":"pic.twitter.com\/RlTY8npNfb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324682949539876865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324682949539876865,"source_status_id_str":"1324682949539876865","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[118,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7rMoGyDEK9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MOJK50Cd4Xr","display_url":"ow.ly\/MOJK50Cd4Xr","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1324684216907554816,"id_str":"1324684216907554816","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI5RtxXYAA1-8N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI5RtxXYAA1-8N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ei1jbSD9jK","display_url":"pic.twitter.com\/ei1jbSD9jK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324684218014851072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":380,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":380,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"GautierMignot2","name":"Gautier Mignot O.","id":2757156899,"id_str":"2757156899","indices":[36,51]}],"urls":[]},"224":{"hashtags":[{"text":"podcast","indices":[29,37]},{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[41,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rW0O9mxgz8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nKGY50CcP4a","display_url":"ow.ly\/nKGY50CcP4a","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1324683122609446914,"id_str":"1324683122609446914","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI4SBMXYAIJ7MA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI4SBMXYAIJ7MA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tMtWOGi7hd","display_url":"pic.twitter.com\/tMtWOGi7hd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324683127164444672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"225":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pznuXmQ2IQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/entrevista-con-aranza-villalon-ciclista-chilena\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[134,157]}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IzC5urcNQC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fk6j50Cdkoc","display_url":"ow.ly\/fk6j50Cdkoc","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1324680438863089667,"id_str":"1324680438863089667","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI11zdX0AMF3Gg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI11zdX0AMF3Gg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qvW21joZ3i","display_url":"pic.twitter.com\/qvW21joZ3i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324680440075223042\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6BRabddHsb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/congreso-discutira-sobre-seis-proyectos-para-regular-plataformas-de-transporte\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[215,238]}]},"228":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"Elecciones","indices":[240,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lpUkUFIb7M","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-estados-unidos-2020-la-pelea-de-trump-en-las-cortes-por-un-supuesto-fraude\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[253,276]}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jpsEAeY3h2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/record-de-votos-en-ee-uu-un-sueno-fallido\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[161,184]}]},"230":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"Elecciones","indices":[112,123]},{"text":"ElectionDay","indices":[124,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1324674478283071489,"id_str":"1324674478283071489","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIwa2kWoAESOJV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIwa2kWoAESOJV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wEnzz4LtLt","display_url":"pic.twitter.com\/wEnzz4LtLt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324674488571744256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8SSGyfCySS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-verdad-judicial-de-la-retoma-del-palacio-de-justicia-35-anos-despues\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[165,188]}]},"232":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MeXwIbP5Dl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p2fS5U","display_url":"bit.ly\/3p2fS5U","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1324672661805555712,"id_str":"1324672661805555712","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIuxHqXYAAxLvd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIuxHqXYAAxLvd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WuVUgzYbb4","display_url":"pic.twitter.com\/WuVUgzYbb4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324672685578792962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YP6IXxhGOF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mUa8sS","display_url":"bit.ly\/3mUa8sS","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1324672441231224835,"id_str":"1324672441231224835","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIukR9WMAM1DpC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIukR9WMAM1DpC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2TpGQAq9PD","display_url":"pic.twitter.com\/2TpGQAq9PD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324672456427212801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"235":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[142,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C0Q4yag5La","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/la-rana-mas-venenosa-del-mundo-que-protege-a-indigenas-colombianos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[160,183]}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3XhEwGB0Ul","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/fgHOIm","display_url":"is.gd\/fgHOIm","indices":[106,129]}]},"237":{"hashtags":[{"text":"DeOTraManera","indices":[107,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[74,87]}],"urls":[]},"238":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xRuUNCasDq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/los-enredos-de-la-eleccion-del-nuevo-contralor-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[248,271]}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hi9LHP3rg5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-estado-debera-reparar-a-atleta-elite-condenado-injustamente-por-violacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[237,260]}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q1fw5FcrdS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/quibdo-choco-premiado-internacionalmente-por-su-lucha-contra-la-malaria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[151,174]}]},"241":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CfQwwHvN8R","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/cinco-mentiras-de-donald-trump-para-insistir-en-el-fraude-electoral\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[234,257]}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2uUvyGNq4R","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wpZZ50Cd3eC","display_url":"ow.ly\/wpZZ50Cd3eC","indices":[172,195]}]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9cC0B3F1QV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/razones-para-desconfiar-de-un-polemico-experimento-en-cali-con-invermectina\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[199,222]}]},"244":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZDVQGzPS42","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/fiscal-de-la-cpi-cree-que-hubo-crimenes-de-lesa-humanidad-en-venezuela\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[229,252]}]},"245":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KLOJ6XaG3h","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/produccion-de-cafe-cayo-15-en-octubre-de-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[98,121]}]},"246":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UOIFA8AeRF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/un-anfibio-destrona-al-camaleon-como-el-primer-vertebrado-con-esa-elastica-lengua\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[228,251]}]},"247":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2Bp1MAqb1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8hUz50Cd2Bo","display_url":"ow.ly\/8hUz50Cd2Bo","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1324641436613169155,"id_str":"1324641436613169155","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmISXkwXUAMLs3P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmISXkwXUAMLs3P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WrWMHCUeqo","display_url":"pic.twitter.com\/WrWMHCUeqo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324641437993062400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"}}}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nHMd6rc0FR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/inflacion-de-octubre-de-2020-tuvo-una-variacion-de-006\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[242,265]}]},"249":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rVVoURepne","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/adelantan-la-prima-de-fin-de-ano-a-funcionarios-de-la-gobernacion-de-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[217,240]}]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/beY9dHq4Mo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ViBN50Cd557","display_url":"ow.ly\/ViBN50Cd557","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1324616266607452160,"id_str":"1324616266607452160","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH7efLXYAASAZM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH7efLXYAASAZM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ndHTLRrAZl","display_url":"pic.twitter.com\/ndHTLRrAZl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324616267760807936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rwP18zw3XK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/horas-de-contenido-en-youtube-aumento-260-en-colombia-durante-el-ultimo-ano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[105,128]}]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ALYRClProt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/entre-abril-y-agosto-de-2020-se-recupero-el-credito\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[194,217]}]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wyOQBNw0t7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/fiestas-de-cartagena-2020-y-su-agenda-virtual\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[202,225]}]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rYTrHLPJ0p","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/gus-van-sant-dirigira-serie-sobre-gucci\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[222,245]}]},"255":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vC4YqCwxQH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/eichem-lanza-el-sencillo-oya\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[169,192]}]},"256":{"hashtags":[{"text":"Series","indices":[0,7]},{"text":"podcast","indices":[58,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/psVcf7EDeD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/historias-ciegas-serie-sonora-en-formato-podcast\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[230,253]}]},"257":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L99SihxupK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/ines-oviedo-cuando-actuar-es-la-vida-misma\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[146,169]}]},"258":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iv0vleNacS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/me-llevo-la-leccion-de-que-la-paz-es-posible-embajador-saliente-de-francia-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[253,276]}]},"259":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pznuXmQ2IQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/entrevista-con-aranza-villalon-ciclista-chilena\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[120,143]}]},"260":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6BRabddHsb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/congreso-discutira-sobre-seis-proyectos-para-regular-plataformas-de-transporte\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[214,237]}]},"261":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V46lbadU2T","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rCGs50Cd4OB","display_url":"ow.ly\/rCGs50Cd4OB","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1324570965699952640,"id_str":"1324570965699952640","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHSRoJXgAAzFeh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHSRoJXgAAzFeh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b7SJbcHgI5","display_url":"pic.twitter.com\/b7SJbcHgI5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324570966933016576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"262":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[165,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8SSGyfCySS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-verdad-judicial-de-la-retoma-del-palacio-de-justicia-35-anos-despues\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[183,206]}]},"263":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[143,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C0Q4yag5La","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/la-rana-mas-venenosa-del-mundo-que-protege-a-indigenas-colombianos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[161,184]}]},"264":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xRuUNCasDq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/los-enredos-de-la-eleccion-del-nuevo-contralor-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[238,261]}]},"265":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fV2aJ1az13","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7saW50Cd2l3","display_url":"ow.ly\/7saW50Cd2l3","indices":[236,259]}]},"266":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"Elecciones","indices":[222,233]},{"text":"ElectionDay","indices":[234,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gepdgHomnp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-ee-uu-las-calles-divididas-por-la-desinformacion-e-incertidumbre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[248,271]}]},"267":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vC4YqCwxQH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/eichem-lanza-el-sencillo-oya\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1324558940739379203,"id_str":"1324558940739379203","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHHVrrWoAMzI3Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHHVrrWoAMzI3Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/axovbp7hjb","display_url":"pic.twitter.com\/axovbp7hjb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324559166237773825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"268":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[235,247]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CfQwwHvN8R","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/cinco-mentiras-de-donald-trump-para-insistir-en-el-fraude-electoral\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[249,272]}]},"269":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[98,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1324558682106011649,"id_str":"1324558682106011649","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHHGoMWoAE9r0n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHHGoMWoAE9r0n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m6EeCZbpND","display_url":"pic.twitter.com\/m6EeCZbpND","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324558702482018305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"270":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LWdyVMp8jZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/el-entorno-presidencial-del-exsenador\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/el-ent\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1324558385145139205,"id_str":"1324558385145139205","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHG1V7XUAUYPQP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHG1V7XUAUYPQP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dIWrMpmuk7","display_url":"pic.twitter.com\/dIWrMpmuk7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324558386537574405\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"}}}]},"271":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[16,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bfZM3UvPsG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uaL450Cd2fy","display_url":"ow.ly\/uaL450Cd2fy","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1324555865744093184,"id_str":"1324555865744093184","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHEisbWMAA-lc8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHEisbWMAA-lc8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/znWd1GD9XI","display_url":"pic.twitter.com\/znWd1GD9XI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324555867023429632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":413,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":413,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":413,"resize":"fit"}}}]},"272":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yjwq1eykL0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rTfE50Cd2du","display_url":"ow.ly\/rTfE50Cd2du","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1324553347781795840,"id_str":"1324553347781795840","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHCQISWoAAWZk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHCQISWoAAWZk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EQTXtaUJQg","display_url":"pic.twitter.com\/EQTXtaUJQg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324553348905869313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"273":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RfjLPxrCMY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OtxM50Cd2cg","display_url":"ow.ly\/OtxM50Cd2cg","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1324550836421304321,"id_str":"1324550836421304321","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG_98vWoAE0EmH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG_98vWoAE0EmH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DrgtoIrFGu","display_url":"pic.twitter.com\/DrgtoIrFGu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324550837826396160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"274":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SZsJ9PaC4g","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/las-cinco-aplicaciones-con-mas-intentos-de-phishing\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[52,75]}]},"275":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NEANi4DyML","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/cromos\/vida-social\/la-reina-sofia-celebra-un-amargo-cumpleanos-por-culpa-del-rey-juan-carlos\/","display_url":"elespectador.com\/cromos\/vida-so\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1324549328682258433,"id_str":"1324549328682258433","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG-mL-WkAEOgTJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG-mL-WkAEOgTJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZrTbogDLJ1","display_url":"pic.twitter.com\/ZrTbogDLJ1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324549335372255233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"}}}]},"276":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cN22N9EHHK","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/nacional\/manizales-alcalde-solicita-a-mininterior-autorizacion-para-tomar-medidas-para-disminuir-contagios-de-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1324549067310047234,"id_str":"1324549067310047234","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG-W-SXIAIvds6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG-W-SXIAIvds6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S4XXHFcvQE","display_url":"pic.twitter.com\/S4XXHFcvQE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324549073748348930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"277":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FYtkJ8HMXK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/565450Cd2bc","display_url":"ow.ly\/565450Cd2bc","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1324548320161894400,"id_str":"1324548320161894400","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG9re8XEAAbTK5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG9re8XEAAbTK5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EzBSTXmTnf","display_url":"pic.twitter.com\/EzBSTXmTnf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324548321868947456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"}}}]},"278":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e8qH4bTbj5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/teEA50CcPtY","display_url":"ow.ly\/teEA50CcPtY","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1324547082254995456,"id_str":"1324547082254995456","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG8jbYW0AAXkY7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG8jbYW0AAXkY7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1lrqEJSM9X","display_url":"pic.twitter.com\/1lrqEJSM9X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324547083534245888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"279":{"hashtags":[{"text":"CopaSudamericana","indices":[68,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/olx1URvr8p","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kbc9zr","display_url":"bit.ly\/3kbc9zr","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1324545604958257158,"id_str":"1324545604958257158","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG7NcBXgAY9-X7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG7NcBXgAY9-X7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cb91fKh8CT","display_url":"pic.twitter.com\/cb91fKh8CT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1324546170253987840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324546170253987840,"source_status_id_str":"1324546170253987840","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"280":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CfQwwHvN8R","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/cinco-mentiras-de-donald-trump-para-insistir-en-el-fraude-electoral\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1324546002536321024,"id_str":"1324546002536321024","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG7klHXUAAmQej.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG7klHXUAAmQej.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tlsEFWOJHE","display_url":"pic.twitter.com\/tlsEFWOJHE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324546035428007938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"281":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wUAW6MexVf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KQo550Cd2al","display_url":"ow.ly\/KQo550Cd2al","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1324545798546333696,"id_str":"1324545798546333696","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG7YtMXIAAYrHw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG7YtMXIAAYrHw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QpgLhS8mcT","display_url":"pic.twitter.com\/QpgLhS8mcT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324545799607455747\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"282":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4qm9SBjkpd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38i3Gbk","display_url":"bit.ly\/38i3Gbk","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1324543791349510144,"id_str":"1324543791349510144","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG5j3zWMAAnpbZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG5j3zWMAAnpbZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HyAaeGi1mT","display_url":"pic.twitter.com\/HyAaeGi1mT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1324544347342311425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324544347342311425,"source_status_id_str":"1324544347342311425","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"283":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QA2knRzGc6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JOS550Cd28t","display_url":"ow.ly\/JOS550Cd28t","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1324543286170816514,"id_str":"1324543286170816514","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG5Gd3XEAIlGJA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG5Gd3XEAIlGJA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OwX4N6dMHc","display_url":"pic.twitter.com\/OwX4N6dMHc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324543287496232964\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x0acB8ifmx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l3dGbY","display_url":"bit.ly\/3l3dGbY","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1324445595503857666,"id_str":"1324445595503857666","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgQHxWkAIQSYZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgQHxWkAIQSYZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iaRBtL0LYI","display_url":"pic.twitter.com\/iaRBtL0LYI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324542771806437376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"285":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[126,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ellafontanals","name":"Ella Fontanals","id":1317658537,"id_str":"1317658537","indices":[161,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/ella-cisneros-en-el-podcast-aprender-de-los-lideres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1324542026378022915,"id_str":"1324542026378022915","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG39IxWkAMuonb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG39IxWkAMuonb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2RBcHtpMv2","display_url":"pic.twitter.com\/2RBcHtpMv2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324542028542283776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"}}}]},"286":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[21,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OYSBOjOejQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TV2xOu","display_url":"bit.ly\/2TV2xOu","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1324541972728741888,"id_str":"1324541972728741888","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG36A6XgAAJmmH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG36A6XgAAJmmH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WYMPhWS4Ut","display_url":"pic.twitter.com\/WYMPhWS4Ut","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1324541980882489346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324541980882489346,"source_status_id_str":"1324541980882489346","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"287":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bm28MCT9FP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2qFT50Cd25f","display_url":"ow.ly\/2qFT50Cd25f","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1324540766186885122,"id_str":"1324540766186885122","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG2zyMX0AIIsUu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmG2zyMX0AIIsUu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bPcD4ahJlO","display_url":"pic.twitter.com\/bPcD4ahJlO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324540767793225728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"}}}]},"288":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMCsckfGM8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DHkN50Cd24y","display_url":"ow.ly\/DHkN50Cd24y","indices":[98,121]}]},"289":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZTkPcx1kpQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/procuraduria-pide-frenar-vertimiento-de-aguas-residuales-en-malambo-atlantico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1324536921616486400,"id_str":"1324536921616486400","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGzUADXEAAD-We.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGzUADXEAAD-We.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xDX67ONZ7S","display_url":"pic.twitter.com\/xDX67ONZ7S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324536969221885955\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"290":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3vRJ3lpDlQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/j8ah50Cd1J4","display_url":"ow.ly\/j8ah50Cd1J4","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1324535735899328512,"id_str":"1324535735899328512","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGyO-6XEAAl3Xl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGyO-6XEAAl3Xl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oZIRt6rO9W","display_url":"pic.twitter.com\/oZIRt6rO9W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324535737161842688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"291":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]},{"screen_name":"Bogota","name":"Alcald\u00eda de Bogot\u00e1","id":57664761,"id_str":"57664761","indices":[42,49]}],"urls":[]},"292":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2E86LyVyJR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UABN50Cd1IO","display_url":"ow.ly\/UABN50Cd1IO","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1324533217978945538,"id_str":"1324533217978945538","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGv8a7XEAIH-L4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGv8a7XEAIH-L4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8iPIS78KvG","display_url":"pic.twitter.com\/8iPIS78KvG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324533219216207875\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"293":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UOIFA8AeRF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/un-anfibio-destrona-al-camaleon-como-el-primer-vertebrado-con-esa-elastica-lengua\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1324532145076002819,"id_str":"1324532145076002819","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGu9-DXYAMAcuL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGu9-DXYAMAcuL.png","url":"https:\/\/t.co\/uHjcjj83kR","display_url":"pic.twitter.com\/uHjcjj83kR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324532162117423104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"294":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"295":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]},{"text":"podcast","indices":[225,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e7f3tLFVVw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RG7P50CcPm9","display_url":"ow.ly\/RG7P50CcPm9","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1324532005267275777,"id_str":"1324532005267275777","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGu11OXgAEX8bx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGu11OXgAEX8bx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6MwO0qoJbx","display_url":"pic.twitter.com\/6MwO0qoJbx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324532006689165312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"296":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nsAxJeAzxd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TVoPQc","display_url":"bit.ly\/2TVoPQc","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1324069529392218114,"id_str":"1324069529392218114","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAKOMVXgAIoCHK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAKOMVXgAIoCHK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TGHrPJNqm1","display_url":"pic.twitter.com\/TGHrPJNqm1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324531950296559616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"297":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2kybKi3LYv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qegr50Cd1Fq","display_url":"ow.ly\/qegr50Cd1Fq","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1324530700733849603,"id_str":"1324530700733849603","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGtp5dXIAMOFzc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGtp5dXIAMOFzc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tlyDyqpv1T","display_url":"pic.twitter.com\/tlyDyqpv1T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324530701878874113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"298":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lu2a2HFYZD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FeZW50Cd1o8","display_url":"ow.ly\/FeZW50Cd1o8","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1324528185564909569,"id_str":"1324528185564909569","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGrXfuW0AEQOcQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGrXfuW0AEQOcQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kDLKAKVhbb","display_url":"pic.twitter.com\/kDLKAKVhbb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324528186697330688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"299":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BKUBSHxulO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3Xck50Cd1l1","display_url":"ow.ly\/3Xck50Cd1l1","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1324525668521181185,"id_str":"1324525668521181185","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGpE_AXgAEaoy7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGpE_AXgAEaoy7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ow0NN2xegp","display_url":"pic.twitter.com\/Ow0NN2xegp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324525669724966920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"300":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PrlnpAvJGG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/el-superman-de-brandon-routh-podria-aparecer-en-the-flash\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1324525492201000962,"id_str":"1324525492201000962","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGo6uKXEAI-hGs.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGo6uKXEAI-hGs.png","url":"https:\/\/t.co\/A9huscbU36","display_url":"pic.twitter.com\/A9huscbU36","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324525503773134849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"301":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"ContenidoPremium","indices":[101,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uU5jAsjMFq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vl1M50Cd1jG","display_url":"ow.ly\/vl1M50Cd1jG","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1324524418022989832,"id_str":"1324524418022989832","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGn8MiXYAgovlN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGn8MiXYAgovlN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rcbHglHWlL","display_url":"pic.twitter.com\/rcbHglHWlL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324524419549716481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"302":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KLOJ6XaG3h","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/produccion-de-cafe-cayo-15-en-octubre-de-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1324524245272199169,"id_str":"1324524245272199169","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGnyI_XgAED6Pe.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGnyI_XgAED6Pe.png","url":"https:\/\/t.co\/r3Y2l2c5u2","display_url":"pic.twitter.com\/r3Y2l2c5u2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324524260791066625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"303":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0XuSlDGYoL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/gobernacion-del-valle-debera-retirar-imagenes-religiosas-por-vulnerar-el-estado-laico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1324523897082028036,"id_str":"1324523897082028036","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGnd34XIAQdcT1.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGnd34XIAQdcT1.png","url":"https:\/\/t.co\/cDa06i9HL7","display_url":"pic.twitter.com\/cDa06i9HL7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324523919978713089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"304":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HJ21vcOHV9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IbC4t7","display_url":"bit.ly\/2IbC4t7","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1324523760293236737,"id_str":"1324523760293236737","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGnV6TX0AEWitu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGnV6TX0AEWitu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qrr1kBw5cq","display_url":"pic.twitter.com\/qrr1kBw5cq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1324523777854705665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324523777854705665,"source_status_id_str":"1324523777854705665","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"305":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rYTrHLPJ0p","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/gus-van-sant-dirigira-serie-sobre-gucci\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1324523693087875072,"id_str":"1324523693087875072","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGnR_8XYAAcURx.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGnR_8XYAAcURx.png","url":"https:\/\/t.co\/a1LApG6F6l","display_url":"pic.twitter.com\/a1LApG6F6l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324523704995483653\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"306":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gepdgHomnp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-ee-uu-las-calles-divididas-por-la-desinformacion-e-incertidumbre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1324522736669085698,"id_str":"1324522736669085698","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGmaVAW0AIX39v.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGmaVAW0AIX39v.png","url":"https:\/\/t.co\/tbaCnr0kAa","display_url":"pic.twitter.com\/tbaCnr0kAa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324522757095411712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"307":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kbUIzY8oAk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4lxo50Cd1i7","display_url":"ow.ly\/4lxo50Cd1i7","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1324522424847781889,"id_str":"1324522424847781889","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGmILYXUAEIcma.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGmILYXUAEIcma.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Navvmscjsp","display_url":"pic.twitter.com\/Navvmscjsp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324522426416435206\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"308":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SyTAs3SYCU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/pilas-estos-son-los-barrios-de-bogota-que-se-quedaran-sin-agua-en-este-viernes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1324521276380192769,"id_str":"1324521276380192769","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGlFVAWoAEzY0B.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGlFVAWoAEzY0B.png","url":"https:\/\/t.co\/l99VJnm4sr","display_url":"pic.twitter.com\/l99VJnm4sr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324521301306912768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"309":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oFSBOQ0nzl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Bsg850CcP9p","display_url":"ow.ly\/Bsg850CcP9p","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1324519377048424448,"id_str":"1324519377048424448","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGjWxcX0AASSNH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGjWxcX0AASSNH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2qh6uDBUGl","display_url":"pic.twitter.com\/2qh6uDBUGl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324519378214420480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"310":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[76,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cQfaMWkYE6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cgLr50CcZNT","display_url":"ow.ly\/cgLr50CcZNT","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1324518121466638337,"id_str":"1324518121466638337","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGiNsCWMAEW-fH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGiNsCWMAEW-fH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HDftMea6Aq","display_url":"pic.twitter.com\/HDftMea6Aq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324518123186343937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"311":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[10,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIR4SdVbsC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/suficientee-ilustracion-un-proyecto-para-proteger-a-los-ninos-de-delitos-sexuales-en-internet\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1324390612251136000,"id_str":"1324390612251136000","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEuPrMXUAAxjsa.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEuPrMXUAAxjsa.png","url":"https:\/\/t.co\/zOyStb7DV0","display_url":"pic.twitter.com\/zOyStb7DV0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324516850877763585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":363,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1081,"resize":"fit"}}}]},"312":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2aO4qr2tK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/la-casa-de-papel-define-su-villano-final\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[228,251]}]},"313":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"314":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[253,276]}]},"315":{"hashtags":[{"text":"ElectionDay","indices":[0,12]},{"text":"EnVivo","indices":[171,178]},{"text":"Elecciones2020","indices":[186,201]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[28,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1324513131285090304,"id_str":"1324513131285090304","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGdrOKWkAAZKCo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGdrOKWkAAZKCo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cpK4jimHaH","display_url":"pic.twitter.com\/cpK4jimHaH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324513150666969091\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"316":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z2Hx7AOBcO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/judicatura-debera-definir-si-el-caso-de-juliana-giraldo-es-de-la-justicia-ordinaria-o-la-militar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[253,276]}]},"317":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZDVQGzPS42","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/fiscal-de-la-cpi-cree-que-hubo-crimenes-de-lesa-humanidad-en-venezuela\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1324511627417440257,"id_str":"1324511627417440257","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGcTr0XUAEJZm7.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGcTr0XUAEJZm7.png","url":"https:\/\/t.co\/gbDx3BygMW","display_url":"pic.twitter.com\/gbDx3BygMW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324511637366255617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"318":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x0acB80EuZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l3dGbY","display_url":"bit.ly\/3l3dGbY","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1324445375420420097,"id_str":"1324445375420420097","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgDT5X0AESAS-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgDT5X0AESAS-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TBwrHDnMAB","display_url":"pic.twitter.com\/TBwrHDnMAB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324510811025510402\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"319":{"hashtags":[{"text":"TodoBien","indices":[46,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"320":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Up90jq7YLo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DXTl50CcW5j","display_url":"ow.ly\/DXTl50CcW5j","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1324510569563607041,"id_str":"1324510569563607041","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGbWHAW0AEp4hs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGbWHAW0AEp4hs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QTi2cYWln1","display_url":"pic.twitter.com\/QTi2cYWln1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324510571354562564\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"321":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[0,22]},{"text":"Elecciones2020","indices":[239,254]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vEVXTu8UCw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-las-dudas-mas-comunes-del-caos-electoral-en-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[256,279]}]},"322":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hf2cRoAJtJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/saldran-del-sisben-quienes-no-respondan-nueva-encuesta\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1324510073717170176,"id_str":"1324510073717170176","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGa5P1WoAAtV0l.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGa5P1WoAAtV0l.png","url":"https:\/\/t.co\/LQlI3qzm5U","display_url":"pic.twitter.com\/LQlI3qzm5U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324510094407704578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"323":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"324":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[72,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7GuZCnPylD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eRGo50CaStt","display_url":"ow.ly\/eRGo50CaStt","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1324509345225342977,"id_str":"1324509345225342977","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGaO1_XgAEE9fm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGaO1_XgAEE9fm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7ZWZU5gSts","display_url":"pic.twitter.com\/7ZWZU5gSts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324509346529792000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"325":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wyOQBNw0t7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/fiestas-de-cartagena-2020-y-su-agenda-virtual\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1324508178311204864,"id_str":"1324508178311204864","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGZK65W0AAriCn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGZK65W0AAriCn.png","url":"https:\/\/t.co\/tYMjIa6l3e","display_url":"pic.twitter.com\/tYMjIa6l3e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324508195193294850\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"326":{"hashtags":[{"text":"LGBTI","indices":[233,239]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[259,274]}],"urls":[],"media":[{"id":1324508054289862656,"id_str":"1324508054289862656","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGZDs4XUAAKI_J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGZDs4XUAAKI_J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZyKUsXGGgD","display_url":"pic.twitter.com\/ZyKUsXGGgD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324508058693865474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"327":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[150,157]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXbF65TqM1","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2YvG2J6mQNU","display_url":"youtube.com\/watch?v=2YvG2J\u2026","indices":[126,149]}]},"328":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nHMd6rc0FR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/inflacion-de-octubre-de-2020-tuvo-una-variacion-de-006\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1324507940456464384,"id_str":"1324507940456464384","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGY9E0XgAAigbQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGY9E0XgAAigbQ.png","url":"https:\/\/t.co\/9PUTFus6pD","display_url":"pic.twitter.com\/9PUTFus6pD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324507956646391809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"329":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"330":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HTyqs8XHgw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fwfp50CcP7G","display_url":"ow.ly\/fwfp50CcP7G","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1324506797500178435,"id_str":"1324506797500178435","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGX6i-WoAMhU_Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGX6i-WoAMhU_Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/08jTmR4R3D","display_url":"pic.twitter.com\/08jTmR4R3D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324506802130739206\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"331":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"Cine","indices":[164,169]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXbF65TqM1","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2YvG2J6mQNU","display_url":"youtube.com\/watch?v=2YvG2J\u2026","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1324506588296740868,"id_str":"1324506588296740868","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGXuXoXgAQdrV-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGXuXoXgAQdrV-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5cHNupXMWN","display_url":"pic.twitter.com\/5cHNupXMWN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324506699462549504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"332":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"333":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gpdTjAZFkd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/V9Gb50CcW44","display_url":"ow.ly\/V9Gb50CcW44","indices":[253,276]}]},"334":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ALYRClProt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/entre-abril-y-agosto-de-2020-se-recupero-el-credito\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1324505034810417153,"id_str":"1324505034810417153","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGWT8cXYAEWg_I.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGWT8cXYAEWg_I.png","url":"https:\/\/t.co\/0mR0HrYRak","display_url":"pic.twitter.com\/0mR0HrYRak","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324505046680219651\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"335":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f0xZP4gvS0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/en-segunda-imputacion-policias-que-interceptaron-al-nene-hernandez-no-aceptaron-cargos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1324504657591439361,"id_str":"1324504657591439361","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGV9_MWkAEzZ6e.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGV9_MWkAEzZ6e.png","url":"https:\/\/t.co\/qXyUgckjgZ","display_url":"pic.twitter.com\/qXyUgckjgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324504700696338439\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"336":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RElNet8Bfb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NrDY50CaVvR","display_url":"ow.ly\/NrDY50CaVvR","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1324504282058657792,"id_str":"1324504282058657792","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGVoIOXEAAi3XW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGVoIOXEAAi3XW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KDjXi59d9r","display_url":"pic.twitter.com\/KDjXi59d9r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324504287146348544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"337":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"338":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]},{"screen_name":"WWFColombia","name":"WWF Colombia","id":518918764,"id_str":"518918764","indices":[14,26]}],"urls":[]},"339":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fjcwf8FWc2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YK5q50CcVr8","display_url":"ow.ly\/YK5q50CcVr8","indices":[97,120]}]},"340":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rwP18zw3XK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/horas-de-contenido-en-youtube-aumento-260-en-colombia-durante-el-ultimo-ano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324499287259156483,"id_str":"1324499287259156483","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGRFZJXEAMfHCg.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGRFZJXEAMfHCg.png","url":"https:\/\/t.co\/2GW5DgA7xM","display_url":"pic.twitter.com\/2GW5DgA7xM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324502430738980865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"341":{"hashtags":[{"text":"Nepo","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7x2K8lvMbR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/n0KO50CaGN7","display_url":"ow.ly\/n0KO50CaGN7","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1324501917712744449,"id_str":"1324501917712744449","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGTegWXgAEqwTl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGTegWXgAEqwTl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zD5idVyOzL","display_url":"pic.twitter.com\/zD5idVyOzL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324501919642144769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}}}