{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1324859106029686784,"1":1324855331315470339,"2":1324851785287217154,"3":1324845264822153218,"4":1324841491286560768,"5":1324837715121119232,"6":1324833942034214912,"7":1324831927057088512,"8":1324830165378105344,"9":1324826391473393664,"10":1324822615513395200,"11":1324818840711163904,"12":1324815065829142529,"13":1324813304284344320,"14":1324811292486500354,"15":1324807516115537920,"16":1324805754541404160,"17":1324803742550601737,"18":1324801979797962763,"19":1324800076083056641,"20":1324796193382215682,"21":1324792416956608512,"22":1324788648659709952,"23":1324784866832035840,"24":1324781092629565443,"25":1324777317223272457,"26":1324773542777544704,"27":1324769768348426240,"28":1324765993986502658,"29":1324763476598743040,"30":1324758450790780928,"31":1324754668455665670,"32":1324750847197302785,"33":1324747118263881728,"34":1324743350948302848,"35":1324740827084632065,"36":1324738310514769920,"37":1324735796188868611,"38":1324732018790408192,"39":1324728329405161478,"40":1324720694689714177,"41":1324715661034225667,"42":1324711885925715971,"43":1324709369854873601,"44":1324706473734230016,"45":1324703562585280513,"46":1324693801257082880,"47":1324689236872826880,"48":1324685461940555776,"49":1324681687113105409,"50":1324677912021372928,"51":1324676052233367553,"52":1324674137235873794,"53":1324670362534072322,"54":1324670110922014720,"55":1324666335788376064,"56":1324664506312740864,"57":1324663618491789316,"58":1324655370892124161,"59":1324648059729530881,"60":1324643938330800129,"61":1324640163352510465,"62":1324636388399087621,"63":1324633871929933826,"64":1324631355750187010,"65":1324629593739976704,"66":1324628083782070272,"67":1324627580599848961,"68":1324626884152446976,"69":1324624688161660930,"70":1324622893700042752,"71":1324618772276146181,"72":1324617351292243969,"73":1324616255916134403,"74":1324613739220357120,"75":1324612984337960966,"76":1324611725975384065,"77":1324610754163724288,"78":1324610438940794880,"79":1324610278206689280,"80":1324610081456095232,"81":1324609964317573120,"82":1324609909502189569,"83":1324609693814296576,"84":1324607614546837504,"85":1324606329038770176,"86":1324602414599704578,"87":1324598593584615424,"88":1324596058870218753,"89":1324588573337751552,"90":1324587302807609344,"91":1324583540235948033,"92":1324581373122912260,"93":1324575521179664386},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":true,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false},"text":{"0":"DIRECT :red_circle: Election am\u00e9ricaine : Trump met en garde Biden contre toute revendication \"ill\u00e9gitime\" de la victoire cette nuit #Elections2020\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/PtClW9hD3I https:\/\/t.co\/0FEFIf7rab","1":"T\u00e9l\u00e9m\u00e9decine : deux sites condamn\u00e9s \u00e0 fermer pour avoir propos\u00e9 des arr\u00eats maladie de mani\u00e8re \"illicite\"\n\nhttps:\/\/t.co\/9i1tQILKLW https:\/\/t.co\/O6rTWToNAO","2":"Covid-19 : la ministre du Travail \u00e9voque \"des sanctions\" possibles pour les entreprises qui ne respectent pas le t\u00e9l\u00e9travail\n\nhttps:\/\/t.co\/tWNfLhQkTc https:\/\/t.co\/JUkoJeKlwT","3":"Un couple d'Am\u00e9ricains a eu une fille (apr\u00e8s avoir donn\u00e9 naissance \u00e0 14 gar\u00e7ons)\n\nhttps:\/\/t.co\/XvyLMAQJLb https:\/\/t.co\/uoPNAHBBJK","4":"Six nations : Antoine Dupont sacr\u00e9 meilleur joueur du tournoi, une premi\u00e8re pour un Fran\u00e7ais\n\nhttps:\/\/t.co\/RKGnTyw8kw https:\/\/t.co\/gYqam6uM8W","5":"AUDIO :play_button_selector: Comment l'Allemagne, la Chine et le Moyen Orient attendent le r\u00e9sultat de l'\u00e9lection am\u00e9ricaine ?\n\nC'est dans le Club des correspondants de franceinfo, \u00e0 \u00e9couter ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/pOpeZkpzr2 https:\/\/t.co\/W7e6abEwPE","6":"Covid-19 : quatre questions sur la campagne de d\u00e9pistage massif lanc\u00e9e \u00e0 Liverpool\n\nhttps:\/\/t.co\/BYKsZnCNI9 https:\/\/t.co\/UqjGsgPfAW","7":"Gymnastique : la France renonce aux championnats d'Europe en Turquie en raison \"des tensions g\u00e9opolitiques\" et du Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/tQEiNZ494d https:\/\/t.co\/9j6UNc2U6C","8":"Covid-19 : face au confinement, les libraires \"essayent de survivre\" en se mettant au \"Click and collect\"\n\nhttps:\/\/t.co\/hcfUzbWtcu https:\/\/t.co\/NRGaK8Cl9b","9":"EN IMAGES :camera: Election am\u00e9ricaine : deux Am\u00e9riques se surveillent et s'affrontent en attendant de conna\u00eetre le nom de leur pr\u00e9sident #Elections2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/xnIWaqSmAu https:\/\/t.co\/zc7cBfUWmx","10":"Haut-Karabakh : le groupe de rock System of a Down sort deux titres in\u00e9dits pour soutenir les populations arm\u00e9niennes touch\u00e9es par le conflit en Artsakh\n\nhttps:\/\/t.co\/kMYd9PX0Wu https:\/\/t.co\/JK7gLWagZJ","11":"#VraiOuFake :question_mark:\n:magnifying_glass_tilted_right: Election am\u00e9ricaine : on a v\u00e9rifi\u00e9 15 accusations de fraudes faites par Donald Trump #Elections2020\n\nhttps:\/\/t.co\/TyvFQxiuVB https:\/\/t.co\/D8JomMWPZC","12":"Covid-19 : un bug informatique perturbe le comptage des nouveaux cas et compromet la mesure de l'efficacit\u00e9 du confinement\n\nhttps:\/\/t.co\/U4ixUMFAfW https:\/\/t.co\/18Xt7ErKyI","13":"VIDEO. Covid-19 : malgr\u00e9 le confinement, \"toutes les industries tournent\", assure Philippe Darmayan\n\nC'est l'Invit\u00e9 \u00e9co de franceinfo, \u00e0 voir ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/cmM8ChrYAP https:\/\/t.co\/4CvXlIN4Eb","14":"Covid-19 : plus de 60 000 nouvelles contaminations enregistr\u00e9es en 24 heures, un niveau jamais atteint depuis le d\u00e9but de l'\u00e9pid\u00e9mie\n\nhttps:\/\/t.co\/iPRKey4hV4 https:\/\/t.co\/rU8nPduMkW","15":"Annulation des \u00e9preuves d'\u00e9valuation commune du Bac : \"C'est important que d\u00e8s le d\u00e9but d'ann\u00e9e les \u00e9l\u00e8ves sachent la r\u00e8gle du jeu\", salue la PEEP\n\nhttps:\/\/t.co\/LskGJtCbhy https:\/\/t.co\/3filbKrGAK","16":"Attentat de Notre-Dame \u00e0 Nice : l'auteur pr\u00e9sum\u00e9 de l'attaque a \u00e9t\u00e9 transf\u00e9r\u00e9 dans un h\u00f4pital \u00e0 Paris\n\nhttps:\/\/t.co\/zrA1qX8Nt3 https:\/\/t.co\/mNV4U5AVnn","17":"Election am\u00e9ricaine : comment Donald Trump manie une carte en trompe-l'\u0153il depuis quatre ans #Elections2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/4ea1hR7DCn https:\/\/t.co\/bWLUfsB07g","18":"Assassinat de Samuel Paty : trois nouveaux suspects mis en examen\n\nhttps:\/\/t.co\/lrryrBkdtj https:\/\/t.co\/WqEtSYGwNA","19":"DIRECT :red_circle: Election am\u00e9ricaine : Joe Biden pr\u00e9voit de s'adresser \u00e0 la nation dans la nuit #Elections2020\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/PtClW9hD3I https:\/\/t.co\/v30aeMpgeA","20":"Confinement : \u00e0 Biarritz, des m\u00e9decins prescrivent des ordonnances pour contourner l'interdiction de pratiquer des activit\u00e9s nautiques\n\nhttps:\/\/t.co\/AePX1rcfXh https:\/\/t.co\/kffNVIvQ8B","21":"Covid-19 : \"\u00c0 la fin du mois, la moiti\u00e9 des pharmacies feront des tests antig\u00e9niques\", estime le pr\u00e9sident de l\u2019Union syndicale des pharmaciens\n\nhttps:\/\/t.co\/4UGi11gXxa https:\/\/t.co\/ygIE8QwKn1","22":"Election am\u00e9ricaine : la G\u00e9orgie va proc\u00e9der \u00e0 un recomptage des voix en raison de ses scores trop serr\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/6ILhm0mcKU https:\/\/t.co\/8dOq8lmgNe","23":"Pas-de-Calais : trois personnes retrouv\u00e9es mortes ligot\u00e9es dans leur appartement\n\nhttps:\/\/t.co\/Csg0IejNH6 https:\/\/t.co\/fXcRB3DXrJ","24":"Covid-19 : la surmortalit\u00e9 en France est de nouveau en hausse depuis septembre\n\nhttps:\/\/t.co\/XopIGeSfu8 https:\/\/t.co\/GWOqbOGgt9","25":"Librairies : des ventes en chute de 70 \u00e0 85% \u00e0 la suite du reconfinement, s'alarme un \u00e9diteur\n\nhttps:\/\/t.co\/dfXhLOPUCv https:\/\/t.co\/7GwpMUJ8rR","26":"\u00c9lection am\u00e9ricaine : quatre questions sur ces grands \u00e9lecteurs qui vont d\u00e9signer le prochain pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis\n\nhttps:\/\/t.co\/mxWlpyMurG https:\/\/t.co\/AZE5PIhllL","27":"Paris : cambriolage chez une princesse saoudienne, 600 000 euros de pr\u00e9judice\n\nhttps:\/\/t.co\/DPFRmOt2Dk https:\/\/t.co\/vqIshP250C","28":"Election am\u00e9ricaine : \"La question est de savoir combien de temps encore la direction r\u00e9publicaine et Fox News soutiendront-elles la posture de Donald Trump\"\n\nhttps:\/\/t.co\/bJvdtuQCWp https:\/\/t.co\/B0b0dE8Sfo","29":"\"Relax Donald, relax !\" : Greta Thunberg raille Donald Trump en reprenant les mots du pr\u00e9sident\n\nhttps:\/\/t.co\/pdFUE9T0vv https:\/\/t.co\/Kd3wbl9QAR","30":"Le Pass Culture pour les jeunes de 18 ans pourrait tomber de 500 \u00e0 300 euros\n\nhttps:\/\/t.co\/b4SdQoqD8x https:\/\/t.co\/W13g4PkNgY","31":"Covid-19 : Lo\u00efc Dombreval, d\u00e9put\u00e9 LREM et v\u00e9t\u00e9rinaire, r\u00e9clame la fermeture de quatre \u00e9levages fran\u00e7ais de visons et pointe \"un v\u00e9ritable danger\"\n\nhttps:\/\/t.co\/5SkpGboYns https:\/\/t.co\/HwDwgY0l7G","32":"Confinement : le gouvernement prolonge les aides \u00e0 l'achat de voitures neuves, face \u00e0 une chute des commandes\n\nhttps:\/\/t.co\/DsMcLU24GX https:\/\/t.co\/pPQXdEpcTy","33":"Election am\u00e9ricaine : dans le camp r\u00e9publicain, l'unit\u00e9 derri\u00e8re Donald Trump se fissure doucement\n\nhttps:\/\/t.co\/pj6DU5lNRk https:\/\/t.co\/ZL0N8qInru","34":"Confinement et risque suicidaire : \"Le directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Sant\u00e9 et le ministre de la Sant\u00e9 sont borgnes\", d\u00e9nonce le psychiatre Michel Debout\n\nhttps:\/\/t.co\/DVe3gbHy24 https:\/\/t.co\/DrP3jCETbC","35":"Jean-Michel Boris, figure historique de L'Olympia, est mort \u00e0 87 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/RQKADHhXvp https:\/\/t.co\/caPFw93pWL","36":"Attentat de Notre-Dame \u00e0 Nice : l'auteur pr\u00e9sum\u00e9 de l'attaque en cours de transfert dans un h\u00f4pital \u00e0 Paris\n\nhttps:\/\/t.co\/zrA1qX8Nt3 https:\/\/t.co\/nNlT2GrwH0","37":"O\u00f9 en est la C\u00f4te d'Ivoire une semaine apr\u00e8s la r\u00e9\u00e9lection d'Alassane Ouattara ?\n\nhttps:\/\/t.co\/tHaKFqOGtX https:\/\/t.co\/VBB00CNnIA","38":"Election am\u00e9ricaine : pourquoi on ne sait toujours pas qui est le nouveau pr\u00e9sident\n\nhttps:\/\/t.co\/ogwGBWmVpv https:\/\/t.co\/OTpkLiYkoi","39":"Bercy propose d'autoriser la vente de sapins de No\u00ebl en ext\u00e9rieur : \"Nous sommes satisfaits mais les modalit\u00e9s restent \u00e0 pr\u00e9ciser\" r\u00e9agit un producteur d'arbres\n\nhttps:\/\/t.co\/L6llyniHH3 https:\/\/t.co\/JqXnGWh9uo","40":"Av\u00e8nement des plateformes, pand\u00e9mie... Le cin\u00e9ma fran\u00e7ais vit une double \u00e9preuve dont il aura du mal \u00e0 se relever\n\nhttps:\/\/t.co\/KL5zoxbT5X https:\/\/t.co\/9627rSW97v","41":"Attentat de Vienne : des perquisitions men\u00e9es en Allemagne\n\nhttps:\/\/t.co\/X4wuqcFTnw https:\/\/t.co\/crmv1he6VR","42":"Le prix M\u00e9dicis est attribu\u00e9 \u00e0 la romanci\u00e8re Chlo\u00e9 Delaume pour \"Le c\u0153ur synth\u00e9tique\"\n\nhttps:\/\/t.co\/A2815XzsLb https:\/\/t.co\/NgbEVjb2oy","43":"Proc\u00e8s report\u00e9s, audiences suspendues : l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 grippe aussi le calendrier judiciaire\n\nhttps:\/\/t.co\/Ztx6PJJ7SH https:\/\/t.co\/2UALJ0zscw","44":"DIRECT :red_circle: Election am\u00e9ricaine : Joe Biden passe en t\u00eate en G\u00e9orgie, le d\u00e9compte des voix n'est pas termin\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/PtClW9hD3I https:\/\/t.co\/NBUGKNPrKQ","45":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : la ministre du Travail \u00e9voque \"des sanctions\" possibles pour les entreprises qui ne respectent pas le t\u00e9l\u00e9travail\n\nhttps:\/\/t.co\/tWNfLhQkTc https:\/\/t.co\/ArqDSidyZt","46":"Affaire Alexe\u00ef Navalny : la police russe assure que l'opposant politique souffrait d'une \"pancr\u00e9atite\"\n\nhttps:\/\/t.co\/7j9CrNWdyX https:\/\/t.co\/2rU7WMCUar","47":"Seine-Saint-Denis : un homme mena\u00e7ant interpell\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 d'une \u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire de Rosny-sous-Bois\n\nhttps:\/\/t.co\/bBou15SOYs https:\/\/t.co\/pDG4oK2oqZ","48":"\u00c9lection am\u00e9ricaine : \"Le vote par anticipation a tout brouill\u00e9\" et est \"antid\u00e9mocratique\", estime un historien sp\u00e9cialiste des \u00c9tats-Unis\n\nhttps:\/\/t.co\/AfTbpHeKzE https:\/\/t.co\/OW1EcNFnyb","49":"Lyc\u00e9es : protocole sanitaire contre le Covid-19 renforc\u00e9, \u00e9valuations communes annul\u00e9es, cours \u00e0 distance... Quelles sont les nouvelles consignes ?\n\nhttps:\/\/t.co\/bgTCNIsurN https:\/\/t.co\/XByYYzIpea","50":"\u00c9lection am\u00e9ricaine : quatre recours judiciaires lanc\u00e9s par Donald Trump pour arracher la victoire \u00e0 Joe Biden\n\nhttps:\/\/t.co\/5xn7JEypjx https:\/\/t.co\/pbYltvDwlm","51":"AUDIO :play_button: \"Je suis dans la peur que la maladie revienne\" : les patients dont les op\u00e9rations ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9programm\u00e9es \u00e0 cause du Covid-19 se sentent abandonn\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/eglz8ZzDBo https:\/\/t.co\/y3KtNsyAlZ","52":"Covid-19 : confiner uniquement les personnes les plus vuln\u00e9rables, \"n'est pas une solution que nous retiendrons\", r\u00e9pond Olivier V\u00e9ran\n\nhttps:\/\/t.co\/9iF4nNXzDc https:\/\/t.co\/6fdcPZzLNK","53":"Cantines bond\u00e9es et classes surcharg\u00e9es : dans les coll\u00e8ges et les lyc\u00e9es, un protocole sanitaire quasiment impossible \u00e0 respecter\n\nhttps:\/\/t.co\/6aJLaRoVQk https:\/\/t.co\/KAbszhCj1o","54":"AUDIO :play_button: Rachid M\u2019Barki et Dominique Rizet aux commandes de \"Faites entrer l\u2019accus\u00e9\" sur RMC Story, c'est \u00e0 r\u00e9\u00e9couter dans Info m\u00e9dias :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZERO1HkLmj https:\/\/t.co\/NHZNHyhIhC","55":"AUDIO :play_button: La fronde contre Amazon gagne du terrain, on en parle dans le d\u00e9cryptage \u00e9co, en r\u00e9\u00e9coute libre :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/O20ZKXwtnH https:\/\/t.co\/ZuH53l1R1H","56":"AUDIO :play_button: Vacances de fin d'ann\u00e9e, stationnement payant pendant le confinement... Le \"8h30 franceinfo\" de Jean-Baptiste Djebbari, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/yerrdRxDcC https:\/\/t.co\/BqTnYT6wS6","57":"DIRECT :red_circle: \u00c9lection am\u00e9ricaine : Joe Biden passe en t\u00eate en G\u00e9orgie, le d\u00e9compte des voix n'est pas termin\u00e9\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/PtClW9hD3I https:\/\/t.co\/iuJAJKYMtf","58":"Covid-19 : un trafic de faux certificats de tests n\u00e9gatifs d\u00e9mantel\u00e9 \u00e0 l'a\u00e9roport de Roissy, sept personnes plac\u00e9es garde \u00e0 vue\n\nhttps:\/\/t.co\/nRMnMQYw6K https:\/\/t.co\/07Ze0ddfE1","59":"Assassinat de Samuel Paty : trois nouveaux suspects interpell\u00e9s et pr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 un juge\n\nhttps:\/\/t.co\/lrryrBkdtj https:\/\/t.co\/UnXRHPnxel","60":"Une chanson des Village People utilis\u00e9e par Donald Trump durant sa campagne : les ayants droit vont porter plainte\n\nhttps:\/\/t.co\/XHqFbJfCci https:\/\/t.co\/FXNvu6K2rJ","61":"Nouvelle-Z\u00e9lande : la Premi\u00e8re ministre Jacinda Ardern investie pour un second mandat\n\nhttps:\/\/t.co\/dScNjtXF66 https:\/\/t.co\/fuPBR64tFn","62":"Assassinat de Samuel Paty : \"Il y a eu environ 400 violations de la minute de silence\" dans les \u00e9tablissements scolaires, annonce Jean-Michel Blanquer\n\nhttps:\/\/t.co\/rMuRBEMF3n https:\/\/t.co\/GWvcxF7YKO","63":"\"Il faut arr\u00eater ce vol, c'est une fraude\" : des militants pro-Trump persuad\u00e9s que l\u2019\u00e9lection am\u00e9ricaine est truqu\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/Nc3JSLTjEx https:\/\/t.co\/jQE21H0bQG","64":"Un chat disparu en 2012 dans le Pas-de-Calais retrouv\u00e9 8 ans plus tard dans le Finist\u00e8re... avant de s'enfuir \u00e0 nouveau\n\nhttps:\/\/t.co\/vgp3jg2ak0 https:\/\/t.co\/6HHVWtqgBc","65":"AUDIO :play_button: \"Vote \u00e0 Milwaukee\"\u00a0: quand @OliviaLeray voit l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine comme un multiplex de football :soccer_ball:... C'est dans On ne pouvait pas le rater, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/uJ0YFXT0ys https:\/\/t.co\/5yM1bTgBKu","66":"AUDIO :play_button: T\u00e9l\u00e9travail\u00a0: des consignes tr\u00e8s mesur\u00e9es aux inspecteurs du travail, c'est le sujet de C'est mon boulot, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/GgqRfPyeYS https:\/\/t.co\/pk1V8PnJl2","67":"\u00c9lection am\u00e9ricaine : en G\u00e9orgie, l'avance de Donald Trump sur Joe Biden se r\u00e9duit alors que le d\u00e9compte de cet \u00c9tat-cl\u00e9 se poursuit\n\nhttps:\/\/t.co\/Wolwlj1i6y https:\/\/t.co\/Utdpt1gb9J","68":"AUDIO :play_button: Peter William Geddes, le pianiste le plus imperturbable du monde, joue au milieu d'une \u00e9meute \u00e0 Barcelone, c'est l'\u00e9toile du jour, en r\u00e9\u00e9coute libre ici :backhand_index_pointing_down: :musical_notes::musical_note:\n\nhttps:\/\/t.co\/JcKdULYV4a https:\/\/t.co\/vwWhaihNN1","69":":high_voltage: INFO FRANCEINFO \n\n:backhand_index_pointing_right: D'apr\u00e8s une \u00e9tude que nous nous sommes procur\u00e9e en exclusivit\u00e9, le confinement et le d\u00e9confinement ont des cons\u00e9quences psychologiques fortes sur les Fran\u00e7ais, se traduisant par une :up_arrow_selector: des id\u00e9es suicidaires.\n\n:memo:  @DavidPauget \n\nhttps:\/\/t.co\/I8gVC1ZJL5 https:\/\/t.co\/4D2odlQtE5","70":"Stationnement toujours payant pendant le confinement : \"C'est certainement habile sur le plan fiscal, mais la ficelle est un peu grosse sur le plan politique\", tacle Jean-Baptiste Djebbari, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aux Transports\n\nhttps:\/\/t.co\/1mg6JH5gsO https:\/\/t.co\/jrqiOG1WiB","71":"Covid-19 : le renforcement du protocole sanitaire dans les lyc\u00e9es, \"une tr\u00e8s bonne chose\", selon le syndicat des personnels de direction\n\nhttps:\/\/t.co\/eAvASsPSRz https:\/\/t.co\/zFYyPJBRCB","72":"Confinement : \"Aujourd'hui, vous avez 100% de l'offre de m\u00e9tro pour environ en moyenne 35% de fr\u00e9quentation\", indique Jean-Baptiste Djebbari, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aux Transports\n\nhttps:\/\/t.co\/1mg6JH5gsO https:\/\/t.co\/dJsbTu4c1r","73":"\"J'ai confiance dans le syst\u00e8me\" : dans le fief de Joe Biden, pas d'inqui\u00e9tude malgr\u00e9 l'incertitude qui se prolonge\n\nhttps:\/\/t.co\/5orCVwY0Cd https:\/\/t.co\/sIX5GaLcQn","74":"\u00c9lection am\u00e9ricaine : plusieurs cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9visions coupent l'allocution en direct de Donald Trump \u00e0 cause de ses mensonges #Election2020\n\nhttps:\/\/t.co\/pKUOkBEW0n https:\/\/t.co\/jU9dQ4RfA3","75":"VIDEO :play_button: \u00c9lection am\u00e9ricaine\u00a0: \"Un pr\u00e9sident qui se d\u00e9clare vainqueur alors qu'il n'a pas gagn\u00e9, cela s'appelle un coup d'Etat\" affirme une sp\u00e9cialiste des \u00c9tats-Unis\n\nhttps:\/\/t.co\/RIIyDZcgp7 https:\/\/t.co\/xNqtcY6R4z","76":"AUDIO :play_button: Covid-19\u00a0: quels risques de contamination dans les transports en commun\u00a0? R\u00e9ponse dans le billet vert, en r\u00e9\u00e9coute libre ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/RJ2vDvF3GR https:\/\/t.co\/ph1KREjIdp","77":":right_arrow: #VraiOuFake :magnifying_glass_tilted_right: Covid-19\u00a0: les enfants de 6 \u00e0 10 ans sont-ils vraiment oblig\u00e9s de porter un masque \u00e0 l'\u00e9cole\u00a0? (5\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/mV8z1syHM6 https:\/\/t.co\/RbW4PjRBxe","78":":right_arrow: \"L'hiver va \u00eatre dur pour beaucoup de familles\"\u00a0: avec le confinement, les associations d'aide alimentaire d\u00e9j\u00e0 d\u00e9pass\u00e9es par la demande (4\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/BpUNIoHiRW https:\/\/t.co\/JuQH0dGuxv","79":":right_arrow: Covid-19 : les \u00e9preuves d'\u00e9valuation communes du bac annul\u00e9es, le recours aux cours \u00e0 distance facilit\u00e9 au lyc\u00e9e (3\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/PV7Atc4ObQ https:\/\/t.co\/kDZuyWBo1F","80":":right_arrow: \u00c9lection am\u00e9ricaine\u00a0: plusieurs cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9visions coupent l'allocution en direct de Donald Trump \u00e0 cause de ses mensonges (2\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/pKUOkBWxoX https:\/\/t.co\/sHtS4h4Afe","81":"Covid-19 : \"Plus de 30%\" de demandes d'aide alimentaire \"en plus\" dans les grandes m\u00e9tropoles, selon les Restos du coeur\n\nhttps:\/\/t.co\/CdkiKjvMAH https:\/\/t.co\/5QdTjVrIFT","82":":right_arrow: \u00c9lection am\u00e9ricaine\u00a0: Joe Biden proche de la victoire, cinq \u00c9tats encore dans la balance... Le point sur un scrutin toujours serr\u00e9 (1\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/gqwP2KMgv9 https:\/\/t.co\/79sUNj0ilu","83":"[THREAD] Les cinq articles pour connaitre l\u2019actu de ce vendredi matin :down_arrow: https:\/\/t.co\/Zq1fvZHTQA","84":"CARTE. R\u00e9sultats en direct de l\u2019\u00e9lection am\u00e9ricaine : Joe Biden confirme son avance, cinq Etats encore en jeu\n\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/oAYyLEzwPB","85":"#VraiOuFake :magnifying_glass_tilted_right: Election am\u00e9ricaine\u00a0: on a examin\u00e9 cinq rumeurs de fraudes colport\u00e9es par le camp Trump\n\nhttps:\/\/t.co\/IH9xvkv2Oi https:\/\/t.co\/LZeBOx4eJe","86":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : le couvre-feu sanitaire de 22 heures \u00e0 5 heures entre en vigueur en Italie\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/tWNfLhQkTc https:\/\/t.co\/7vbtA5G42M","87":"INFO FRANCEINFO. L'apr\u00e8s-confinement, une p\u00e9riode particuli\u00e8rement favorable au risque suicidaire, selon une \u00e9tude de la Fondation Jean-Jaur\u00e8s\n\nhttps:\/\/t.co\/EipuWMf3RK https:\/\/t.co\/eh0BPlKUrB","88":"AUDIO :play_button: Au Br\u00e9sil, la milice, v\u00e9ritable mafia, dispute le territoire carioca aux trafiquants de drogue, c'est \u00e0 r\u00e9\u00e9couter dans En direct du monde, juste ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/HF0SF5ZqFp https:\/\/t.co\/tN9COojl7v","89":"#VraiOuFake :question_mark: \n:magnifying_glass_tilted_right: Covid-19\u00a0: les enfants de 6 \u00e0 10 ans sont-ils vraiment oblig\u00e9s de porter un masque \u00e0 l'\u00e9cole\u00a0?\n\nhttps:\/\/t.co\/mV8z1syHM6 https:\/\/t.co\/oR16uEQ14g","90":"DIRECT :red_circle: \u00c9lection am\u00e9ricaine : \"Si vous comptez les votes l\u00e9gaux, je gagne facilement\", affirme Donald Trump qui accuse le camp Biden de \"voler l'\u00e9lection\"\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/PtClW9hD3I https:\/\/t.co\/7iclQIu698","91":"Vend\u00e9e Globe : des bateaux de plus en plus rapides... et dangereux\n\nhttps:\/\/t.co\/HCfB94sAzJ https:\/\/t.co\/Enihcc22Gd","92":"\"L'hiver va \u00eatre dur pour beaucoup de familles\" : avec le confinement, les associations d'aide alimentaire d\u00e9j\u00e0 d\u00e9pass\u00e9es par la demande\n\nhttps:\/\/t.co\/BpUNIoHiRW https:\/\/t.co\/uBr6spI24Z","93":"\u00c9lection am\u00e9ricaine : Joe Biden proche de la victoire, cinq \u00c9tats encore dans la balance... Le point sur un scrutin toujours serr\u00e9 #Election2020\n\nhttps:\/\/t.co\/gqwP2KMgv9 https:\/\/t.co\/ia4uslgl31"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true},"created_at":{"0":"2020-11-06 23:40:00","1":"2020-11-06 23:25:00","2":"2020-11-06 23:10:54","3":"2020-11-06 22:45:00","4":"2020-11-06 22:30:00","5":"2020-11-06 22:15:00","6":"2020-11-06 22:00:00","7":"2020-11-06 21:52:00","8":"2020-11-06 21:45:00","9":"2020-11-06 21:30:00","10":"2020-11-06 21:15:00","11":"2020-11-06 21:00:00","12":"2020-11-06 20:45:00","13":"2020-11-06 20:38:00","14":"2020-11-06 20:30:00","15":"2020-11-06 20:15:00","16":"2020-11-06 20:08:00","17":"2020-11-06 20:00:00","18":"2020-11-06 19:53:00","19":"2020-11-06 19:45:26","20":"2020-11-06 19:30:00","21":"2020-11-06 19:15:00","22":"2020-11-06 19:00:01","23":"2020-11-06 18:45:00","24":"2020-11-06 18:30:00","25":"2020-11-06 18:15:00","26":"2020-11-06 18:00:00","27":"2020-11-06 17:45:00","28":"2020-11-06 17:30:00","29":"2020-11-06 17:20:00","30":"2020-11-06 17:00:02","31":"2020-11-06 16:45:00","32":"2020-11-06 16:29:49","33":"2020-11-06 16:15:00","34":"2020-11-06 16:00:02","35":"2020-11-06 15:50:00","36":"2020-11-06 15:40:00","37":"2020-11-06 15:30:00","38":"2020-11-06 15:15:00","39":"2020-11-06 15:00:20","40":"2020-11-06 14:30:00","41":"2020-11-06 14:10:00","42":"2020-11-06 13:55:00","43":"2020-11-06 13:45:00","44":"2020-11-06 13:33:29","45":"2020-11-06 13:21:55","46":"2020-11-06 12:43:08","47":"2020-11-06 12:25:00","48":"2020-11-06 12:10:00","49":"2020-11-06 11:55:00","50":"2020-11-06 11:40:00","51":"2020-11-06 11:32:36","52":"2020-11-06 11:25:00","53":"2020-11-06 11:10:00","54":"2020-11-06 11:09:00","55":"2020-11-06 10:54:00","56":"2020-11-06 10:46:44","57":"2020-11-06 10:43:12","58":"2020-11-06 10:10:25","59":"2020-11-06 09:41:22","60":"2020-11-06 09:25:00","61":"2020-11-06 09:10:00","62":"2020-11-06 08:55:00","63":"2020-11-06 08:45:00","64":"2020-11-06 08:35:00","65":"2020-11-06 08:28:00","66":"2020-11-06 08:22:00","67":"2020-11-06 08:20:00","68":"2020-11-06 08:17:14","69":"2020-11-06 08:08:30","70":"2020-11-06 08:01:22","71":"2020-11-06 07:45:00","72":"2020-11-06 07:39:21","73":"2020-11-06 07:35:00","74":"2020-11-06 07:25:00","75":"2020-11-06 07:22:00","76":"2020-11-06 07:17:00","77":"2020-11-06 07:13:08","78":"2020-11-06 07:11:53","79":"2020-11-06 07:11:15","80":"2020-11-06 07:10:28","81":"2020-11-06 07:10:00","82":"2020-11-06 07:09:47","83":"2020-11-06 07:08:55","84":"2020-11-06 07:00:39","85":"2020-11-06 06:55:33","86":"2020-11-06 06:40:00","87":"2020-11-06 06:24:49","88":"2020-11-06 06:14:44","89":"2020-11-06 05:45:00","90":"2020-11-06 05:39:57","91":"2020-11-06 05:25:00","92":"2020-11-06 05:16:23","93":"2020-11-06 04:53:08"},"retweet_count":{"0":18,"1":13,"2":23,"3":81,"4":26,"5":0,"6":3,"7":79,"8":17,"9":3,"10":59,"11":46,"12":118,"13":3,"14":76,"15":8,"16":8,"17":45,"18":15,"19":23,"20":40,"21":11,"22":10,"23":24,"24":15,"25":31,"26":21,"27":41,"28":17,"29":54,"30":23,"31":52,"32":12,"33":16,"34":55,"35":10,"36":7,"37":4,"38":4,"39":16,"40":12,"41":6,"42":8,"43":16,"44":15,"45":53,"46":5,"47":29,"48":267,"49":11,"50":12,"51":21,"52":32,"53":70,"54":5,"55":15,"56":2,"57":6,"58":89,"59":12,"60":93,"61":56,"62":51,"63":11,"64":17,"65":5,"66":8,"67":11,"68":10,"69":78,"70":10,"71":5,"72":15,"73":8,"74":206,"75":78,"76":5,"77":2,"78":9,"79":3,"80":29,"81":19,"82":2,"83":1,"84":7,"85":30,"86":7,"87":22,"88":9,"89":7,"90":12,"91":19,"92":62,"93":14},"favorite_count":{"0":82,"1":28,"2":76,"3":538,"4":223,"5":18,"6":20,"7":420,"8":67,"9":22,"10":250,"11":66,"12":157,"13":11,"14":92,"15":42,"16":14,"17":122,"18":49,"19":107,"20":80,"21":39,"22":30,"23":37,"24":42,"25":40,"26":14,"27":122,"28":66,"29":463,"30":41,"31":92,"32":15,"33":84,"34":80,"35":23,"36":20,"37":12,"38":18,"39":28,"40":19,"41":20,"42":28,"43":18,"44":66,"45":154,"46":20,"47":25,"48":623,"49":11,"50":18,"51":37,"52":145,"53":82,"54":9,"55":48,"56":6,"57":37,"58":160,"59":47,"60":576,"61":415,"62":74,"63":40,"64":87,"65":9,"66":15,"67":22,"68":22,"69":0,"70":26,"71":16,"72":33,"73":34,"74":917,"75":332,"76":14,"77":4,"78":8,"79":8,"80":128,"81":21,"82":14,"83":5,"84":31,"85":58,"86":16,"87":49,"88":15,"89":11,"90":48,"91":30,"92":58,"93":60},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[122,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PtClW9hD3I","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-si-vous-comptez-les-votes-legaux-je-gagne-facilement-affirme-donald-trump-qui-accuse-le-camp-biden-de-voler-l-election_4170627.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1324852491952021505,"id_str":"1324852491952021505","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLSUnKXYAEQfnl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLSUnKXYAEQfnl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0FEFIf7rab","display_url":"pic.twitter.com\/0FEFIf7rab","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324859106029686784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9i1tQILKLW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/soigner\/telemedecine-deux-sites-condamnes-a-fermer-pour-avoir-propose-des-arrets-maladie-de-maniere-illicite_4171513.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/soigner\/\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1324852085033193475,"id_str":"1324852085033193475","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLR87RW0AMq5Aw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLR87RW0AMq5Aw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O6rTWToNAO","display_url":"pic.twitter.com\/O6rTWToNAO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324855331315470339\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tWNfLhQkTc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-le-virus-toujours-est-tres-actif-en-europe-les-etats-unis-face-a-un-nombre-de-contaminations-record_4170643.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1324851777494286336,"id_str":"1324851777494286336","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLRrBmXgAAAoHU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLRrBmXgAAAoHU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JUkoJeKlwT","display_url":"pic.twitter.com\/JUkoJeKlwT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324851785287217154\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XvyLMAQJLb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/un-couple-d-americains-a-eu-une-fille-apres-avoir-donne-naissance-a-14-garcons_4171473.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/un-c\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1324832040823459840,"id_str":"1324832040823459840","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK_uMxWkAA2XYM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK_uMxWkAA2XYM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uoPNAHBBJK","display_url":"pic.twitter.com\/uoPNAHBBJK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324845264822153218\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RKGnTyw8kw","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/rugby\/six-nations\/6-nations-antoine-dupont-premier-francais-sacre-meilleur-joueur-du-tournoi-la","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/rugby\/six-nati\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1324830910823473157,"id_str":"1324830910823473157","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK-sbMXIAUYxc_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK-sbMXIAUYxc_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gYqam6uM8W","display_url":"pic.twitter.com\/gYqam6uM8W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324841491286560768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pOpeZkpzr2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-club-des-correspondants\/comment-l-allemagne-la-chine-et-le-moyen-orient-attendent-le-resultat-de-l-election-americaine_4152739.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1324829579731705862,"id_str":"1324829579731705862","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK9e8fWoAYlNMp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK9e8fWoAYlNMp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W7e6abEwPE","display_url":"pic.twitter.com\/W7e6abEwPE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324837715121119232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BYKsZnCNI9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-quatre-questions-sur-la-campagne-de-depistage-massif-lancee-a-liverpool_4171085.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1324829446025682948,"id_str":"1324829446025682948","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK9XKZWoAQ1FVH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK9XKZWoAQ1FVH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UqjGsgPfAW","display_url":"pic.twitter.com\/UqjGsgPfAW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324833942034214912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tQEiNZ494d","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/gymnastique-la-france-renonce-aux-championnats-d-europe-en-turquie-en-raison-des-tensions-geopolitiques-et-du-covid-19_4171463.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1324829951229612032,"id_str":"1324829951229612032","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK90kbW0AAOfU3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK90kbW0AAOfU3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9j6UNc2U6C","display_url":"pic.twitter.com\/9j6UNc2U6C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324831927057088512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hcfUzbWtcu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-face-au-confinement-les-libraires-essayent-de-survivre-en-se-mettant-au-click-and-collect_4168443.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1324829298306523136,"id_str":"1324829298306523136","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK9OkGXIAADkXB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmK9OkGXIAADkXB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NRGaK8Cl9b","display_url":"pic.twitter.com\/NRGaK8Cl9b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324830165378105344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[131,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xnIWaqSmAu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/en-images-election-americaine-deux-ameriques-se-surveillent-et-s-affrontent-en-attendant-de-connaitre-le-nom-de-leur-46e-president_4170923.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1324810848024580102,"id_str":"1324810848024580102","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKscncW0AYxiZQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKscncW0AYxiZQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zc7cBfUWmx","display_url":"pic.twitter.com\/zc7cBfUWmx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324826391473393664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":825,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":825,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":468,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kMYd9PX0Wu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/rock\/haut-karabakh-le-groupe-de-rock-system-of-a-down-sort-deux-titres-inedits-pour-soutenir-les-populations-armeniennes-touchees-par-le-conflit-en-artsakh_4171163.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1324801827494334466,"id_str":"1324801827494334466","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKkPjWWkAIva8k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKkPjWWkAIva8k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JK7gLWagZJ","display_url":"pic.twitter.com\/JK7gLWagZJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324822615513395200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"VraiOuFake","indices":[0,11]},{"text":"Elections2020","indices":[101,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TyvFQxiuVB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/vrai-ou-fake-election-americaine-on-a-verifie-15-accusations-de-fraudes-faites-par-donald-trump_4170745.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1324801700520251398,"id_str":"1324801700520251398","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKkIKVX0AY7X1m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKkIKVX0AY7X1m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D8JomMWPZC","display_url":"pic.twitter.com\/D8JomMWPZC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324818840711163904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U4ixUMFAfW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-un-bug-informatique-perturbe-le-comptage-des-nouveaux-cas-et-compromet-la-mesure-de-l-efficacite-du-confinement_4171425.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1324801468248002565,"id_str":"1324801468248002565","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKj6pDWkAUGdXy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKj6pDWkAUGdXy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/18Xt7ErKyI","display_url":"pic.twitter.com\/18Xt7ErKyI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324815065829142529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cmM8ChrYAP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/covid-19-malgre-le-confinement-toutes-les-industries-tournent-assure-philippe-darmayan_4152355.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1324810374198288385,"id_str":"1324810374198288385","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKsBCTXYAERDfj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKsBCTXYAERDfj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4CvXlIN4Eb","display_url":"pic.twitter.com\/4CvXlIN4Eb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324813304284344320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iPRKey4hV4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-plus-de-60-000-nouvelles-contaminations-enregistrees-en-24-heures-un-nouveau-record_4171447.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1324810663563317254,"id_str":"1324810663563317254","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKsR4RXUAYpnit.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKsR4RXUAYpnit.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rU8nPduMkW","display_url":"pic.twitter.com\/rU8nPduMkW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324811292486500354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LskGJtCbhy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/annulation-des-epreuves-d-evaluation-commune-du-bac-c-est-important-que-des-le-debut-d-annee-les-eleves-sachent-la-regle-du-jeu-salue-la-peep_4171375.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1324800775118344192,"id_str":"1324800775118344192","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKjSS8XUAA1pWV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKjSS8XUAA1pWV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3filbKrGAK","display_url":"pic.twitter.com\/3filbKrGAK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324807516115537920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zrA1qX8Nt3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/attentat-de-notre-dame-a-nice-l-auteur-presume-de-l-attaque-en-cours-de-transfert-dans-un-hopital-a-paris_4171169.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1324800946992537603,"id_str":"1324800946992537603","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKjcTOXYAM2ujS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKjcTOXYAM2ujS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mNV4U5AVnn","display_url":"pic.twitter.com\/mNV4U5AVnn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324805754541404160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[93,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ea1hR7DCn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/hillary-clinton\/election-americaine-comment-donald-trump-manie-une-carte-en-trompe-l-oeil-depuis-quatre-ans_4171081.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1324800571375837187,"id_str":"1324800571375837187","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKjGb8XYAMW-C9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKjGb8XYAMW-C9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bWLUfsB07g","display_url":"pic.twitter.com\/bWLUfsB07g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324803742550601737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lrryrBkdtj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-trois-nouveaux-suspects-interpelles-et-presentes-a-un-juge_4170771.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1324800238385844225,"id_str":"1324800238385844225","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKizDdXUAEcgJB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKizDdXUAEcgJB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WqEtSYGwNA","display_url":"pic.twitter.com\/WqEtSYGwNA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324801979797962763\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[88,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PtClW9hD3I","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-si-vous-comptez-les-votes-legaux-je-gagne-facilement-affirme-donald-trump-qui-accuse-le-camp-biden-de-voler-l-election_4170627.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1324800055367393281,"id_str":"1324800055367393281","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKioZqXYAEYEtS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKioZqXYAEYEtS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v30aeMpgeA","display_url":"pic.twitter.com\/v30aeMpgeA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324800076083056641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AePX1rcfXh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-a-biarritz-des-medecins-prescrivent-des-ordonnances-pour-contourner-l-interdiction-de-pratiquer-des-activites-nautiques_4171357.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1324782974404055044,"id_str":"1324782974404055044","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKTGKHW0AQGzba.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKTGKHW0AQGzba.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kffNVIvQ8B","display_url":"pic.twitter.com\/kffNVIvQ8B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324796193382215682\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UGi11gXxa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-a-la-fin-du-mois-la-moitie-des-pharmacies-feront-des-tests-antigeniques-estime-le-president-de-lunion-syndicale-des-pharmaciens_4171337.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1324779470130188290,"id_str":"1324779470130188290","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKP6LrXEAInwgo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKP6LrXEAInwgo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ygIE8QwKn1","display_url":"pic.twitter.com\/ygIE8QwKn1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324792416956608512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ILhm0mcKU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/election-americaine-la-georgie-va-proceder-a-un-recomptage-des-voix-en-raison-de-ses-scores-trop-serres_4171365.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1324779283504680961,"id_str":"1324779283504680961","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKPvUcX0AEJAcZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKPvUcX0AEJAcZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8dOq8lmgNe","display_url":"pic.twitter.com\/8dOq8lmgNe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324788648659709952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Csg0IejNH6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/pas-de-calais-trois-personnes-retrouvees-mortes-ligotees-dans-leur-appartement_4171323.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1324776292588359689,"id_str":"1324776292588359689","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKNBOaWkAkZgEN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKNBOaWkAkZgEN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fXcRB3DXrJ","display_url":"pic.twitter.com\/fXcRB3DXrJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324784866832035840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XopIGeSfu8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-surmortalite-en-france-est-repartie-a-la-hausse-depuis-septembre_4171325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324774397744472065,"id_str":"1324774397744472065","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKLS7kXYAEyCm3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKLS7kXYAEyCm3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GWOqbOGgt9","display_url":"pic.twitter.com\/GWOqbOGgt9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324781092629565443\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dfXhLOPUCv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/librairies-des-ventes-en-chute-de-70-a-85-a-la-suite-du-reconfinement-s-alarme-un-editeur_4171281.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1324770830455328768,"id_str":"1324770830455328768","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKIDSYW0AAXu4o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKIDSYW0AAXu4o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7GwpMUJ8rR","display_url":"pic.twitter.com\/7GwpMUJ8rR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324777317223272457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mxWlpyMurG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-quatre-questions-sur-ces-grands-electeurs-qui-vont-designer-le-prochain-president-des-etats-unis_4169549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1324765372403359744,"id_str":"1324765372403359744","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKDFljXIAAyFG5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKDFljXIAAyFG5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AZE5PIhllL","display_url":"pic.twitter.com\/AZE5PIhllL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324773542777544704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DPFRmOt2Dk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/braquage\/paris-cambriolage-chez-une-princesse-saoudienne-600-000-euros-de-prejudice_4171283.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/b\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1324765162407157761,"id_str":"1324765162407157761","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKC5XQXYAEode0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKC5XQXYAEode0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vqIshP250C","display_url":"pic.twitter.com\/vqIshP250C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324769768348426240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJvdtuQCWp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-la-question-est-de-savoir-combien-de-temps-encore-la-direction-republicaine-et-fox-news-soutiendront-elles-la-posture-de-donald-trump_4171261.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1324764888951066630,"id_str":"1324764888951066630","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKCpcjWkAYlJqa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKCpcjWkAYlJqa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B0b0dE8Sfo","display_url":"pic.twitter.com\/B0b0dE8Sfo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324765993986502658\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pdFUE9T0vv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/relax-donald-relax-greta-thunberg-raille-donald-trump-en-reprenant-les-mots-du-president_4171215.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1324759600839729152,"id_str":"1324759600839729152","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ91ozXIAA1US6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ91ozXIAA1US6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Kd3wbl9QAR","display_url":"pic.twitter.com\/Kd3wbl9QAR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324763476598743040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b4SdQoqD8x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/le-pass-culture-pour-les-jeunes-de-18-ans-pourrait-tomber-de-500-a-300-euros_4171067.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/le-pas\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1324751313679376385,"id_str":"1324751313679376385","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ2TQuXYAEfruk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ2TQuXYAEfruk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W13g4PkNgY","display_url":"pic.twitter.com\/W13g4PkNgY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324758450790780928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5SkpGboYns","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-loic-dombreval-depute-lrem-et-veterinaire-reclame-la-fermeture-de-quatre-elevages-francais-de-visons-et-pointe-un-veritable-danger_4171177.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1324751073240899584,"id_str":"1324751073240899584","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ2FRBXYAAlxKr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ2FRBXYAAlxKr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HwDwgY0l7G","display_url":"pic.twitter.com\/HwDwgY0l7G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324754668455665670\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DsMcLU24GX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-le-gouvernement-prolonge-les-aides-a-l-achat-de-voitures-neuves-face-a-une-chute-des-commandes_4171151.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1324750788309168129,"id_str":"1324750788309168129","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ10rkWMAEbes5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ10rkWMAEbes5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pPQXdEpcTy","display_url":"pic.twitter.com\/pPQXdEpcTy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324750847197302785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pj6DU5lNRk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-dans-le-camp-republicain-l-unite-derriere-donald-trump-se-fissure-doucement_4170805.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1324740092569755649,"id_str":"1324740092569755649","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJsGG1WoAEbuHz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJsGG1WoAEbuHz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZL0N8qInru","display_url":"pic.twitter.com\/ZL0N8qInru","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324747118263881728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DVe3gbHy24","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-et-risque-suicidaire-le-directeur-general-de-la-sante-et-le-ministre-de-la-sante-sont-borgnes-denonce-le-psychiatre-michel-debout_4171141.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1324737016752410624,"id_str":"1324737016752410624","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJpTEhWkAAl1kk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJpTEhWkAAl1kk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DrP3jCETbC","display_url":"pic.twitter.com\/DrP3jCETbC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324743350948302848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQKADHhXvp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/chanson-francaise\/jean-michel-boris-figure-historique-de-l-olympia-est-mort-a-87-ans_4171083.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1324736715232317440,"id_str":"1324736715232317440","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJpBhRXEAAr_K4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJpBhRXEAAr_K4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/caPFw93pWL","display_url":"pic.twitter.com\/caPFw93pWL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324740827084632065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zrA1qX8Nt3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/attentat-de-notre-dame-a-nice-l-auteur-presume-de-l-attaque-en-cours-de-transfert-dans-un-hopital-a-paris_4171169.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1324736536613658627,"id_str":"1324736536613658627","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJo3H3WoAM-tGU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJo3H3WoAM-tGU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nNlT2GrwH0","display_url":"pic.twitter.com\/nNlT2GrwH0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324738310514769920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tHaKFqOGtX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/cote-d-ivoire\/ou-en-est-la-cote-d-ivoire-une-semaine-apres-la-reelection-d-alassane-ouattara_4171015.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1324733471659593730,"id_str":"1324733471659593730","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJmEuBXEAI3mO4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJmEuBXEAI3mO4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VBB00CNnIA","display_url":"pic.twitter.com\/VBB00CNnIA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324735796188868611\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ogwGBWmVpv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-pourquoi-on-ne-sait-toujours-pas-qui-est-le-nouveau-president_4170749.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1324728459101409281,"id_str":"1324728459101409281","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJhg8yXEAE9Qio.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJhg8yXEAE9Qio.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OTpkLiYkoi","display_url":"pic.twitter.com\/OTpkLiYkoi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324732018790408192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L6llyniHH3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/agriculture\/bercy-propose-d-autoriser-la-vente-de-sapins-de-noel-en-exterieur-nous-sommes-satisfaits-mais-les-modalites-restent-a-preciser-reagit-un-producteur-d-arbres_4171105.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1324728317648449536,"id_str":"1324728317648449536","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJhYt1WMAA8BHe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJhYt1WMAA8BHe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JqXnGWh9uo","display_url":"pic.twitter.com\/JqXnGWh9uo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324728329405161478\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KL5zoxbT5X","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/avenement-des-plateformes-pandemie-le-cinema-francais-vit-une-double-epreuve-dont-il-aura-du-mal-a-se-relever_4171019.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1324719428043497473,"id_str":"1324719428043497473","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJZTReXYAEH02u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJZTReXYAEH02u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9627rSW97v","display_url":"pic.twitter.com\/9627rSW97v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324720694689714177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4wuqcFTnw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-en-autriche\/attentat-de-vienne-des-perquisitions-menees-en-allemagne_4170983.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1324712876796448773,"id_str":"1324712876796448773","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJTV8LWkAUoBG7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJTV8LWkAUoBG7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/crmv1he6VR","display_url":"pic.twitter.com\/crmv1he6VR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324715661034225667\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A2815XzsLb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/roman\/le-prix-medicis-est-attribue-a-la-romanciere-chloe-delaume-pour-le-coeur-synthetique_4171001.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1324710430070231042,"id_str":"1324710430070231042","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJRHhaXUAIa1zv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJRHhaXUAIa1zv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NgbEVjb2oy","display_url":"pic.twitter.com\/NgbEVjb2oy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324711885925715971\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ztx6PJJ7SH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/proces-reportes-audiences-suspendues-l-epidemie-de-covid-19-grippe-aussi-le-calendrier-judiciaire_4170975.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1324706504054890496,"id_str":"1324706504054890496","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJNi_3XYAAGhx1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJNi_3XYAAGhx1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2UALJ0zscw","display_url":"pic.twitter.com\/2UALJ0zscw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324709369854873601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PtClW9hD3I","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-si-vous-comptez-les-votes-legaux-je-gagne-facilement-affirme-donald-trump-qui-accuse-le-camp-biden-de-voler-l-election_4170627.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1324706384210993152,"id_str":"1324706384210993152","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJNcBaWoAAqEzO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJNcBaWoAAqEzO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NBUGKNPrKQ","display_url":"pic.twitter.com\/NBUGKNPrKQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324706473734230016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tWNfLhQkTc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-le-virus-toujours-est-tres-actif-en-europe-les-etats-unis-face-a-un-nombre-de-contaminations-record_4170643.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1324703537905963008,"id_str":"1324703537905963008","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJK2WGWkAAtxls.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJK2WGWkAAtxls.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ArqDSidyZt","display_url":"pic.twitter.com\/ArqDSidyZt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324703562585280513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7j9CrNWdyX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/russie\/alexei-navalny\/affaire-alexei-navalny-la-police-russe-assure-que-l-opposant-politique-etait-malade-a-cause-d-une-pancreatite_4170917.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/russie\/a\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1324693747297406976,"id_str":"1324693747297406976","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJB8dPX0AAFGL7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJB8dPX0AAFGL7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2rU7WMCUar","display_url":"pic.twitter.com\/2rU7WMCUar","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324693801257082880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bBou15SOYs","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/seine-saint-denis-un-homme-menacant-interpelle-a-proximite-d-une-ecole-elementaire-de-rosny-sous-bois_4170933.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/s\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1324686814981087233,"id_str":"1324686814981087233","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI7o8WXYAEsxRK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI7o8WXYAEsxRK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pDG4oK2oqZ","display_url":"pic.twitter.com\/pDG4oK2oqZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324689236872826880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AfTbpHeKzE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/election-americaine-le-vote-par-anticipation-a-tout-brouille-et-est-antidemocratique-estime-un-historien-specialiste-des-etats-unis_4170869.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1324680217340891137,"id_str":"1324680217340891137","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI1o6OXUAEzesN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI1o6OXUAEzesN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OW1EcNFnyb","display_url":"pic.twitter.com\/OW1EcNFnyb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324685461940555776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bgTCNIsurN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/lycees-protocole-sanitaire-contre-le-covid-19-renforce-evaluations-communes-annulees-cours-a-distance-quelles-sont-les-nouvelles-consignes_4170659.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1324675206972137473,"id_str":"1324675206972137473","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIxFRJXYAEYa5-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIxFRJXYAEYa5-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XByYYzIpea","display_url":"pic.twitter.com\/XByYYzIpea","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324681687113105409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5xn7JEypjx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-quatre-recours-judiciaires-lances-par-donald-trump-pour-arracher-la-victoire-a-joe-biden_4169511.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1324675003636473858,"id_str":"1324675003636473858","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIw5bqXYAIky-s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIw5bqXYAIky-s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pbYltvDwlm","display_url":"pic.twitter.com\/pbYltvDwlm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324677912021372928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eglz8ZzDBo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/je-suis-dans-la-peur-que-la-maladie-revienne-les-patients-dont-les-operations-ont-ete-deprogrammees-a-cause-du-covid-19-se-sentent-abandonnes_4152883.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1324676007710916608,"id_str":"1324676007710916608","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIxz4IXgAASNoX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIxz4IXgAASNoX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y3KtNsyAlZ","display_url":"pic.twitter.com\/y3KtNsyAlZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324676052233367553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9iF4nNXzDc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-confiner-uniquement-les-personnes-les-plus-vulnerables-n-est-pas-une-solution-que-nous-retiendrons-repond-olivier-veran_4170849.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1324672233919467524,"id_str":"1324672233919467524","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIuYNqX0AQ-OiJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIuYNqX0AQ-OiJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6fdcPZzLNK","display_url":"pic.twitter.com\/6fdcPZzLNK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324674137235873794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6aJLaRoVQk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/cantines-bondees-et-classes-surchargees-dans-les-colleges-et-les-lycees-un-protocole-sanitaire-quasiment-impossible-a-respecter_4169569.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1324664499572559873,"id_str":"1324664499572559873","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmInWA-X0AEB8er.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmInWA-X0AEB8er.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KAbszhCj1o","display_url":"pic.twitter.com\/KAbszhCj1o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324670362534072322\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZERO1HkLmj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/info-medias\/rachid-mbarki-et-dominique-rizet-aux-commandes-de-faites-entrer-laccuse-sur-rmc-story_4152915.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/i\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1324665097600598016,"id_str":"1324665097600598016","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIn40zXgAA8Eme.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIn40zXgAA8Eme.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NHZNHyhIhC","display_url":"pic.twitter.com\/NHZNHyhIhC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324670110922014720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O20ZKXwtnH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/la-fronde-contre-amazon-gagne-du-terrain_4152765.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1324664602442010625,"id_str":"1324664602442010625","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIncAMXEAEtKZZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIncAMXEAEtKZZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZuH53l1R1H","display_url":"pic.twitter.com\/ZuH53l1R1H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324666335788376064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yerrdRxDcC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/vacances-de-fin-d-annee-stationnement-payant-pendant-le-confinement-le-8h30franceinfo-de-jean-baptiste-djebbari_4152917.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1324663076080259075,"id_str":"1324663076080259075","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmImDKDXEAMI2xX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmImDKDXEAMI2xX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BqTnYT6wS6","display_url":"pic.twitter.com\/BqTnYT6wS6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324664506312740864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PtClW9hD3I","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-si-vous-comptez-les-votes-legaux-je-gagne-facilement-affirme-donald-trump-qui-accuse-le-camp-biden-de-voler-l-election_4170627.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1324663477026361345,"id_str":"1324663477026361345","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmImafsXEAE-Cxc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmImafsXEAE-Cxc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iuJAJKYMtf","display_url":"pic.twitter.com\/iuJAJKYMtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324663618491789316\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nRMnMQYw6K","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-un-trafic-de-faux-certificats-de-tests-negatifs-demantele-a-l-aeroport-de-roissy-sept-personnes-placees-garde-a-vue_4170799.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1324655335685107712,"id_str":"1324655335685107712","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIfAm1WMAAqqSc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIfAm1WMAAqqSc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/07Ze0ddfE1","display_url":"pic.twitter.com\/07Ze0ddfE1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324655370892124161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lrryrBkdtj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-trois-nouveaux-suspects-interpelles-et-presentes-a-un-juge_4170771.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1324647988891914240,"id_str":"1324647988891914240","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIYU95WkAASe1b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIYU95WkAASe1b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UnXRHPnxel","display_url":"pic.twitter.com\/UnXRHPnxel","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324648059729530881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XHqFbJfCci","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/pop\/une-chanson-des-village-people-utilisee-par-donald-trump-durant-sa-campagne-les-ayants-droit-vont-porter-plainte_4170735.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1324640419007942659,"id_str":"1324640419007942659","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIRcV4X0AMuWUA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIRcV4X0AMuWUA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FXNvu6K2rJ","display_url":"pic.twitter.com\/FXNvu6K2rJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324643938330800129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dScNjtXF66","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/asie\/nouvelle-zelande-la-premiere-ministre-jacinda-ardern-investie-pour-un-second-mandat_4170637.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/asie\/nou\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1324638113231155205,"id_str":"1324638113231155205","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIPWIMWMAU28Kb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIPWIMWMAU28Kb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fuPBR64tFn","display_url":"pic.twitter.com\/fuPBR64tFn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324640163352510465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rMuRBEMF3n","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/assassinat-de-samuel-paty-il-y-a-eu-environ-400-violations-de-la-minute-de-silence-dans-les-etablissements-scolaires-annonce-jean-michel-blanquer_4170727.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1324630974978818048,"id_str":"1324630974978818048","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmII2oIXgAA4F4l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmII2oIXgAA4F4l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GWvcxF7YKO","display_url":"pic.twitter.com\/GWvcxF7YKO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324636388399087621\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nc3JSLTjEx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/il-faut-arreter-ce-vol-c-est-une-fraude-des-militants-pro-trump-persuades-que-lelection-americaine-est-truquee_4170701.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1324630799082262528,"id_str":"1324630799082262528","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIIsY3XEAAP6-w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIIsY3XEAAP6-w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jQE21H0bQG","display_url":"pic.twitter.com\/jQE21H0bQG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324633871929933826\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vgp3jg2ak0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/reseaux-sociaux\/un-chat-disparu-en-2012-dans-le-pas-de-calais-retrouve-8-ans-plus-tard-dans-le-finistere-avant-de-s-enfuir-a-nouveau_4169679.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/resea\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1324624436369252352,"id_str":"1324624436369252352","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIC6B6XYAAxgau.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIC6B6XYAAxgau.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6HHVWtqgBc","display_url":"pic.twitter.com\/6HHVWtqgBc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324631355750187010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OliviaLeray","name":"Olivia Leray","id":208714340,"id_str":"208714340","indices":[35,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uJ0YFXT0ys","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/on-ne-pouvait-pas-le-rater\/vote-a-milwaukee-l-election-presidentielle-americaine-ressemble-a-un-multiplex-de-football_4152379.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/o\u2026","indices":[184,207]}],"media":[{"id":1324628339538251777,"id_str":"1324628339538251777","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIGdOWX0AEAdah.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIGdOWX0AEAdah.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5yM1bTgBKu","display_url":"pic.twitter.com\/5yM1bTgBKu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324629593739976704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GgqRfPyeYS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/teletravail-des-consignes-tres-mesurees-aux-inspecteurs-du-travail_4152903.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1324627277234216962,"id_str":"1324627277234216962","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIFfY9WoAIbPcT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIFfY9WoAIbPcT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pk1V8PnJl2","display_url":"pic.twitter.com\/pk1V8PnJl2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324628083782070272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wolwlj1i6y","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-en-georgie-l-avance-de-donald-trump-sur-joe-biden-se-reduit-alors-que-le-decompte-de-cet-etat-cle-se-poursuit_4170709.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1324623975583043585,"id_str":"1324623975583043585","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmICfNWX0AE4TpZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmICfNWX0AE4TpZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Utdpt1gb9J","display_url":"pic.twitter.com\/Utdpt1gb9J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324627580599848961\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JcKdULYV4a","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-etoile-du-jour\/peter-william-geddes-le-pianiste-le-plus-imperturbable-du-monde-joue-au-milieu-d-une-emeute-a-barcelone_4152747.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1324626377618980864,"id_str":"1324626377618980864","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIErBoXgAAE8R1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIErBoXgAAE8R1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vwWhaihNN1","display_url":"pic.twitter.com\/vwWhaihNN1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324626884152446976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1mg6JH5gsO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I8WZ02","display_url":"bit.ly\/2I8WZ02","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1324622832161165314,"id_str":"1324622832161165314","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIBf5OXgAIShuk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIBf5OXgAIShuk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jrqiOG1WiB","display_url":"pic.twitter.com\/jrqiOG1WiB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324622893700042752\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eAvASsPSRz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-le-renforcement-du-protocole-sanitaire-dans-les-lycees-une-tres-bonne-chose-selon-le-syndicat-des-personnels-de-direction_4170673.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1324614798873710594,"id_str":"1324614798873710594","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH6JDcX0AIsfkr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH6JDcX0AIsfkr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zFYyPJBRCB","display_url":"pic.twitter.com\/zFYyPJBRCB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324618772276146181\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1mg6JH5gsO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I8WZ02","display_url":"bit.ly\/2I8WZ02","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1324617290495725568,"id_str":"1324617290495725568","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH8dSYXUAArkU_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH8dSYXUAArkU_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dJsbTu4c1r","display_url":"pic.twitter.com\/dJsbTu4c1r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324617351292243969\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5orCVwY0Cd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/j-ai-confiance-dans-le-systeme-dans-le-fief-de-joe-biden-pas-d-inquietude-malgre-l-incertitude-qui-se-prolonge_4170661.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1324609245153841152,"id_str":"1324609245153841152","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH1FyOX0AAM_Zb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH1FyOX0AAM_Zb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sIX5GaLcQn","display_url":"pic.twitter.com\/sIX5GaLcQn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324616255916134403\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[127,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pKUOkBEW0n","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-plusieurs-chaines-de-televisions-coupent-l-allocution-en-direct-de-donald-trump-a-cause-de-ses-mensonges_4170657.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1324608628834422784,"id_str":"1324608628834422784","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH0h6QX0AAaZed.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH0h6QX0AAaZed.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jU9dQ4RfA3","display_url":"pic.twitter.com\/jU9dQ4RfA3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324613739220357120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RIIyDZcgp7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/video-election-americaine-un-president-qui-se-declare-vainqueur-alors-qu-il-n-a-pas-gagne-cela-s-appelle-un-coup-d-etat-affirme-une-specialiste-des-etats-unis_4170663.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1324611892883673088,"id_str":"1324611892883673088","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH3f5yW0AAAR_V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH3f5yW0AAAR_V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xNqtcY6R4z","display_url":"pic.twitter.com\/xNqtcY6R4z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324612984337960966\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":995,"h":560,"resize":"fit"},"medium":{"w":995,"h":560,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RJ2vDvF3GR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/covid-19-quels-risques-de-contamination-dans-les-transports-en-commun_4152891.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1324611138877820929,"id_str":"1324611138877820929","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH20A5WkAErD62.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH20A5WkAErD62.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ph1KREjIdp","display_url":"pic.twitter.com\/ph1KREjIdp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324611725975384065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"VraiOuFake","indices":[2,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mV8z1syHM6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-vrai-du-faux\/covid-19-les-enfants-de-6-a-10-ans-sont-ils-vraiment-obliges-de-porter-un-masque-a-l-ecole_4152901.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1324610672185978880,"id_str":"1324610672185978880","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH2Y2VWMAAhc-j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH2Y2VWMAAhc-j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RbW4PjRBxe","display_url":"pic.twitter.com\/RbW4PjRBxe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324610754163724288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BpUNIoHiRW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/l-hiver-va-etre-dur-pour-beaucoup-de-familles-avec-le-confinement-les-associations-d-aide-alimentaire-deja-depassees-par-la-demande_4169967.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1324610409354153984,"id_str":"1324610409354153984","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH2JjNW0AANnIX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH2JjNW0AANnIX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JuQH0dGuxv","display_url":"pic.twitter.com\/JuQH0dGuxv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324610438940794880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PV7Atc4ObQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-les-epreuves-d-evaluation-communes-du-bac-annulees-le-recours-aux-cours-a-distance-facilite-au-lycee_4169945.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1324610203170516992,"id_str":"1324610203170516992","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH19jHWMAAPQnb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH19jHWMAAPQnb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kDZuyWBo1F","display_url":"pic.twitter.com\/kDZuyWBo1F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324610278206689280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pKUOkBWxoX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-plusieurs-chaines-de-televisions-coupent-l-allocution-en-direct-de-donald-trump-a-cause-de-ses-mensonges_4170657.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1324610058110541824,"id_str":"1324610058110541824","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH11GuWoAA_hBF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH11GuWoAA_hBF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sHtS4h4Afe","display_url":"pic.twitter.com\/sHtS4h4Afe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324610081456095232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CdkiKjvMAH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-plus-de-30-de-demandes-d-aide-alimentaire-en-plus-dans-les-grandes-metropoles-selon-les-restos-du-coeur_4170665.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1324608965582442496,"id_str":"1324608965582442496","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH01gvW0AAh09C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH01gvW0AAh09C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5QdTjVrIFT","display_url":"pic.twitter.com\/5QdTjVrIFT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324609964317573120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gqwP2KMgv9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/election-americaine-biden-et-trump-au-coude-a-coude-seuls-deux-etats-cles-ont-livre-leur-verdict-ce-qu-il-faut-retenir-d-un-scrutin-plus-serre-que-prevu_4167695.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1324609852212236288,"id_str":"1324609852212236288","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH1pHsX0AAnpJ_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH1pHsX0AAnpJ_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/79sUNj0ilu","display_url":"pic.twitter.com\/79sUNj0ilu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324609909502189569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324609597534031872,"id_str":"1324609597534031872","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH1aS8W0AAIw0Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH1aS8W0AAIw0Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zq1fvZHTQA","display_url":"pic.twitter.com\/Zq1fvZHTQA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324609693814296576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1324607448154578944,"id_str":"1324607448154578944","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHzdL4XIAAHAFP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHzdL4XIAAHAFP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oAYyLEzwPB","display_url":"pic.twitter.com\/oAYyLEzwPB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324607614546837504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[{"text":"VraiOuFake","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IH9xvkv2Oi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/vrai-ou-fake-election-americaine-on-a-examine-cinq-rumeurs-de-fraudes-colportees-par-le-camp-trump_4169811.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1324606155751100418,"id_str":"1324606155751100418","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHyR9TXEAIyz9S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHyR9TXEAIyz9S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LZeBOx4eJe","display_url":"pic.twitter.com\/LZeBOx4eJe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324606329038770176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tWNfLhQkTc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-le-virus-toujours-est-tres-actif-en-europe-les-etats-unis-face-a-un-nombre-de-contaminations-record_4170643.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1324598879686451200,"id_str":"1324598879686451200","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHrqb2XYAAtkk6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHrqb2XYAAtkk6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7vbtA5G42M","display_url":"pic.twitter.com\/7vbtA5G42M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324602414599704578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EipuWMf3RK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/info-franceinfo-l-apres-confinement-une-periode-particulierement-favorable-au-risque-suicidaire-selon-une-etude-de-la-fondation-jean-jaures_4168005.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1324598293817630720,"id_str":"1324598293817630720","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHrIVUWoAAsglf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHrIVUWoAAsglf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eh0BPlKUrB","display_url":"pic.twitter.com\/eh0BPlKUrB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324598593584615424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HF0SF5ZqFp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/en-direct-du-monde\/au-bresil-la-milice-veritable-mafia-dispute-le-territoire-carioca-aux-trafiquants-de-drogue_4152895.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/e\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1324595493998104576,"id_str":"1324595493998104576","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHolXLXEAAL62X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHolXLXEAAL62X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tN9COojl7v","display_url":"pic.twitter.com\/tN9COojl7v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324596058870218753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[{"text":"VraiOuFake","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mV8z1syHM6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-vrai-du-faux\/covid-19-les-enfants-de-6-a-10-ans-sont-ils-vraiment-obliges-de-porter-un-masque-a-l-ecole_4152901.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1324587443383926785,"id_str":"1324587443383926785","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHhQwTXgAEYYYQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHhQwTXgAEYYYQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oR16uEQ14g","display_url":"pic.twitter.com\/oR16uEQ14g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324588573337751552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PtClW9hD3I","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-si-vous-comptez-les-votes-legaux-je-gagne-facilement-affirme-donald-trump-qui-accuse-le-camp-biden-de-voler-l-election_4170627.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1324587166857629696,"id_str":"1324587166857629696","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHhAqKXEAAjx_9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHhAqKXEAAjx_9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7iclQIu698","display_url":"pic.twitter.com\/7iclQIu698","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324587302807609344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HCfB94sAzJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/voile\/vendee-globe\/vendee-globe-des-bateaux-de-plus-en-plus-rapides-et-dangereux_4169953.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/voile\/v\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1324581497756622850,"id_str":"1324581497756622850","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHb2rHWoAIbHzX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHb2rHWoAIbHzX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Enihcc22Gd","display_url":"pic.twitter.com\/Enihcc22Gd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324583540235948033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BpUNIoHiRW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/l-hiver-va-etre-dur-pour-beaucoup-de-familles-avec-le-confinement-les-associations-d-aide-alimentaire-deja-depassees-par-la-demande_4169967.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1324581306118873088,"id_str":"1324581306118873088","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHbrhNWoAAx4sh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHbrhNWoAAx4sh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uBr6spI24Z","display_url":"pic.twitter.com\/uBr6spI24Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324581373122912260\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[131,144]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gqwP2KMgv9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/election-americaine-biden-et-trump-au-coude-a-coude-seuls-deux-etats-cles-ont-livre-leur-verdict-ce-qu-il-faut-retenir-d-un-scrutin-plus-serre-que-prevu_4167695.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1324575083227131904,"id_str":"1324575083227131904","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHWBTIWMAAN9EQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHWBTIWMAAN9EQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ia4uslgl31","display_url":"pic.twitter.com\/ia4uslgl31","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324575521179664386\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}