{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1324846085966356481,"1":1324840007799103489,"2":1324813962454704131,"3":1324808436819906560,"4":1324806961913843713,"5":1324806473185189890,"6":1324805758031114243,"7":1324788078465159173,"8":1324756570257981441,"9":1324731779987767304,"10":1324720531615240194,"11":1324671819400552448,"12":1324670365847687175,"13":1324670004835602432,"14":1324667481080868866,"15":1324660210238185474,"16":1324654651237666817,"17":1324606829192794114,"18":1324606571737993216,"19":1324601105817522176,"20":1324596901879156736},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true},"text":{"0":"Yo pensaba que este s\u00f3lo era un in\u00fatil, pero es que adem\u00e1s es tonto. Pero tonto, tonto. https:\/\/t.co\/GzwIWXFkGW","1":"Sim\u00f3n pide perd\u00f3n https:\/\/t.co\/7yOMyFsUVW a trav\u00e9s de @libertaddigital","2":"Ya est\u00e1 aqu\u00ed \nLA CONTROVERSIA\ncon @FrayJosepho :\n\n\"SIM\u00d3N PIDE PERD\u00d3N\"\n\nhttps:\/\/t.co\/NQ0YCt9nkX https:\/\/t.co\/RnFO17umvM","3":"B\u00e9same hasta que el Ministerio de Desinformaci\u00f3n se lea esto https:\/\/t.co\/1n1zX2Benb","4":"\"Lo que s\u00ed sabemos de las elecciones americanas\". Muy acertado esto de @ivanedlm \nhttps:\/\/t.co\/YemtlaNWw1","5":"Amenaza, dice Lo ABC https:\/\/t.co\/d6c2cMjvUB","6":"La SER miente, Almeida no dice eso. Yo s\u00ed lo hago. Reivindico el derecho de los espa\u00f1oles a tomar unas ca\u00f1itas, una paella, o unos Gin Tonics, guardando las debidas precauciones https:\/\/t.co\/Gdr4s6bLL8","7":"Te publican en el BOE que van a perseguir la desinformaci\u00f3n en las televisiones y al d\u00eda siguiente te anuncian un programa en TVE con Jes\u00fas Cintora, Ant\u00f3n Losada y el Facuo. Es de chiste.","8":"En @encasadeherrero, tertulianas defendiendo que los medios censuren. #est\u00e1pasando","9":"Vuelve la Trinca, en este caso de lo p\u00fablico. https:\/\/t.co\/pDdaKPmXvI","10":"Tambi\u00e9n trabajaron 5'4 horas de media menos que los hombres a la semana. https:\/\/t.co\/7X37wykZ9Q https:\/\/t.co\/2IaTWqEI4U","11":"Esta es la argumentaci\u00f3n que, palabra por palabra y concepto por concepto, utiliza cualquier dictador para justificar la censura. https:\/\/t.co\/3YlR0Z27Dn","12":":Spain: KOKE y MARCOS LLORENTE, convocados por Luis Enrique. https:\/\/t.co\/EUy47JCDWp","13":"@anavmor No s\u00e9 si podr\u00e9 esperar a que explique las cenahorias. Qu\u00e9 nervios.","14":"@FrayJosepho Yo hubiese preferido Instituto de los Xoxetes, pero bueno, est\u00e1 bien.","15":"Era una demanda popular clamorosa. Por fin. Gracias, gobierno progresista, por atender las necesidades urgentes de todes. https:\/\/t.co\/LEue3UQz1Q","16":"He hablado con Von Spakovsky, asesor de la Administraci\u00f3n Trump contra el fraude electoral: \"Esta elecci\u00f3n es un caos\". Explica los argumentos que va a emplear Trump en los tribunales para impugnar los resultados de las elecciones presidenciales.\nhttps:\/\/t.co\/jwYzcgqt2W","17":"@DanteDecameron Lo har\u00e9. Pero vamos a esperar a que la gente vote en esta.","18":"Lleva 20 minutos y ya van m\u00e1s de 1100 votos. \u00a1Participen! https:\/\/t.co\/Fdr45PwAmj","19":":red_circle:ATENCI\u00d3N:red_circle:\n\nENCUESTA SOBRE EL VOTO A CIUDADANOS","20":"Un separatista no lo habr\u00eda podido expresar mejor. https:\/\/t.co\/hMS2j94NSB"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true},"created_at":{"0":"2020-11-06 22:48:16","1":"2020-11-06 22:24:06","2":"2020-11-06 20:40:37","3":"2020-11-06 20:18:39","4":"2020-11-06 20:12:48","5":"2020-11-06 20:10:51","6":"2020-11-06 20:08:01","7":"2020-11-06 18:57:45","8":"2020-11-06 16:52:33","9":"2020-11-06 15:14:03","10":"2020-11-06 14:29:21","11":"2020-11-06 11:15:47","12":"2020-11-06 11:10:01","13":"2020-11-06 11:08:34","14":"2020-11-06 10:58:33","15":"2020-11-06 10:29:39","16":"2020-11-06 10:07:34","17":"2020-11-06 06:57:32","18":"2020-11-06 06:56:31","19":"2020-11-06 06:34:48","20":"2020-11-06 06:18:05"},"retweet_count":{"0":208,"1":6,"2":9,"3":1459,"4":72,"5":27,"6":151,"7":1884,"8":198,"9":77,"10":76,"11":428,"12":39,"13":0,"14":2,"15":362,"16":66,"17":0,"18":12,"19":175,"20":11},"favorite_count":{"0":0,"1":15,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":733,"9":328,"10":0,"11":0,"12":0,"13":1,"14":0,"15":1714,"16":0,"17":29,"18":48,"19":200,"20":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GzwIWXFkGW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ignacioaguado\/status\/1324814590711074817","display_url":"twitter.com\/ignacioaguado\/\u2026","indices":[106,129]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[54,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7yOMyFsUVW","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho-y-monsieur-de-sans-foy\/simon-pide-perdon-6678451\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[18,41]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[3,19]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[55,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NQ0YCt9nkX","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho-y-monsieur-de-sans-foy\/simon-pide-perdon-6678451\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1324813623433318400,"id_str":"1324813623433318400","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmKu-KpXUAAa01r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmKu-KpXUAAa01r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RnFO17umvM","display_url":"pic.twitter.com\/RnFO17umvM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MonsieurSansFoy\/status\/1324813770980499456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":220,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":220,"h":272,"resize":"fit"},"large":{"w":220,"h":272,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324813770980499456,"source_status_id_str":"1324813770980499456","source_user_id":477073885,"source_user_id_str":"477073885"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ladycrocs","name":"Lady Crocs","id":2920104599,"id_str":"2920104599","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1324612310984437760,"id_str":"1324612310984437760","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH34PVWMAAi41-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmH34PVWMAAi41-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1n1zX2Benb","display_url":"pic.twitter.com\/1n1zX2Benb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ladycrocs\/status\/1324612316101595138\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":535,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":828,"h":1052,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":1052,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324612316101595138,"source_status_id_str":"1324612316101595138","source_user_id":2920104599,"source_user_id_str":"2920104599"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[3,17]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[90,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YemtlaNWw1","expanded_url":"https:\/\/www.elindependiente.com\/opinion\/2020\/11\/06\/lo-que-si-sabemos\/","display_url":"elindependiente.com\/opinion\/2020\/1\u2026","indices":[101,124]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SalvaUlayar","name":"Salvador Ulayar \ud83c\uddea\ud83c\uddfa VERDE","id":719186287836663811,"id_str":"719186287836663811","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d6c2cMjvUB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1324729509711675392","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[38,61]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"est\u00e1pasando","indices":[70,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"encasadeherrero","name":"En Casa De Herrero","id":72141328,"id_str":"72141328","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pDdaKPmXvI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Vertele\/status\/1324671126438629376","display_url":"twitter.com\/Vertele\/status\u2026","indices":[46,69]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiguelPuga44","name":"Miguel Puga Barba","id":1064466422733160448,"id_str":"1064466422733160448","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7X37wykZ9Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elconfidencial\/status\/1324716164660948992","display_url":"twitter.com\/elconfidencial\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1324720084917563392,"id_str":"1324720084917563392","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJZ5ghWMAAAqFJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJZ5ghWMAAAqFJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2IaTWqEI4U","display_url":"pic.twitter.com\/2IaTWqEI4U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MiguelPuga44\/status\/1324720087362928647\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":360,"h":431,"resize":"fit"},"large":{"w":360,"h":431,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":431,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324720087362928647,"source_status_id_str":"1324720087362928647","source_user_id":1064466422733160448,"source_user_id_str":"1064466422733160448"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javier_Torrox","name":"Javier Torrox","id":816891384,"id_str":"816891384","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AtleticoPlay","name":"Atl\u00e9tico Play","id":1018110880737787904,"id_str":"1018110880737787904","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1324668459716911104,"id_str":"1324668459716911104","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIq8hqXIAAc2po.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIq8hqXIAAc2po.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EUy47JCDWp","display_url":"pic.twitter.com\/EUy47JCDWp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AtleticoPlay\/status\/1324668464745906176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1078,"h":606,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1078,"h":606,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324668464745906176,"source_status_id_str":"1324668464745906176","source_user_id":1018110880737787904,"source_user_id_str":"1018110880737787904"}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anavmor","name":"A. Navarro","id":18875916,"id_str":"18875916","indices":[0,8]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tifus76","name":"Tifus76","id":3311667377,"id_str":"3311667377","indices":[3,11]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[13,25]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LEue3UQz1Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BeatrizGimeno1\/status\/1324627635427774468","display_url":"twitter.com\/BeatrizGimeno1\u2026","indices":[122,145]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[3,17]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanteDecameron","name":"Dante Garc\u00eda","id":171027362,"id_str":"171027362","indices":[0,15]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fdr45PwAmj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1324601105817522176","display_url":"twitter.com\/FrayJosepho\/st\u2026","indices":[58,81]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goslum","name":"goslum (La banda de S\u00e1nchez elimina el castellano)","id":769466948,"id_str":"769466948","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hMS2j94NSB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/raulmorenom\/status\/1324484861973958658","display_url":"twitter.com\/raulmorenom\/st\u2026","indices":[63,86]}]}}}