{"screen_name":{"0":"gonzo_blogger","1":"gonzo_blogger","2":"gonzo_blogger","3":"gonzo_blogger","4":"gonzo_blogger","5":"gonzo_blogger","6":"gonzo_blogger","7":"gonzo_blogger","8":"gonzo_blogger","9":"gonzo_blogger","10":"gonzo_blogger","11":"gonzo_blogger","12":"gonzo_blogger","13":"gonzo_blogger","14":"gonzo_blogger","15":"gonzo_blogger","16":"gonzo_blogger","17":"gonzo_blogger","18":"gonzo_blogger","19":"gonzo_blogger","20":"gonzo_blogger","21":"gonzo_blogger","22":"gonzo_blogger","23":"gonzo_blogger","24":"gonzo_blogger","25":"gonzo_blogger","26":"gonzo_blogger","27":"gonzo_blogger"},"tweet_id":{"0":1324844346131337216,"1":1324841325733257217,"2":1324821241673453568,"3":1324811663510523905,"4":1324800194416922625,"5":1324789342091530240,"6":1324783823213731841,"7":1324782490934980608,"8":1324780969518391296,"9":1324780858084122624,"10":1324716463190614017,"11":1324715703417688065,"12":1324711341278564355,"13":1324698025235808259,"14":1324697055319699456,"15":1324696277263802369,"16":1324687215637766144,"17":1324684637562675200,"18":1324679536274006017,"19":1324656692492083200,"20":1324655383307321344,"21":1324654336388026374,"22":1324650017534156800,"23":1324644712343654401,"24":1324557009438605314,"25":1324556323921559554,"26":1324555218407796737,"27":1324544335740809216},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":true,"25":true,"26":false,"27":false},"text":{"0":"En Catalunya las pruebas PCR se la har\u00e1n los propios alumnos bajo supervisi\u00f3n del profesor. Conmigo que no cuenten. Yo ni hago de securata ni de enfermero. https:\/\/t.co\/Su0LmVBWh8","1":"Notas sobre Suecia para Covidianos cu\u00f1aos y paletos\/\/\/\/ More Swedes died in one month 1993 and 2000, compared to april 2020 \u2014 why? https:\/\/t.co\/gUlmCrg6iB via @emanuelkarlsten","2":"Cuando estuve en el Centro  de Internamiento para Extranjeros en Lituania (antes de ser deportado a principios de septiembre)\nme quer\u00edan hacer unaPCR q inclu\u00eda cagar en un botecito. Me negu\u00e9. All\u00e1 en Lituania te hacen cagar en la prueba PCR. No es broma.","3":"Gonz\u00e1lez Laya es una freak. Hoy justificaba en TV1 vigilar los social media. Para defender la verdad (su verdad) y la democracia. De qu\u00e9 democracia habla la Ministra de Asuntos Exteriores?","4":"\u00c9ramos pocos en casa...y solt\u00f3 sus paridas la freaky esta. https:\/\/t.co\/00YPF7PiNd","5":"@Martha_LaNana Est\u00e1 en Youtube ;)","6":"Esto es lo que nos espera con Biden. Un incremento de la tensi\u00f3n en el Este de Europa. Los halcones de la OTAN y los reg\u00edmenes autoritarios de la zona estan preparados para la carnicer\u00eda. https:\/\/t.co\/rrY9jq9xrp","7":"Hoy les he puesto a mis alumnos el documental \"La doctrina de shock\" basado en el libro hom\u00f3nimo de Naomi Klein. Se habla del \"disaster capitalism\". El uso del miedo para succionar recursos hacia arriba de la econom\u00eda transformada en casino. Todas las crisis son provocadas.","8":"ITALIA....RESTAURANTES CERRADOS??....SE COME EN LA PLAZA!!!! https:\/\/t.co\/x1sASiLGyI","9":"Me aterroriza lo normal que ya es todo con bozal.\nMe resulta sencillamente insoportable, han pasado meses y no puedo aceptarlo fuera quiz\u00e1 de algunos espacios cerrados muy concretos. \nLo de los ni\u00f1os, por ejemplo, me supera. \nA veces temo perder la cabeza.","10":"La mejor site para saber qu\u00e9 pa\u00edses no ponen restricciones para entrar es esta. Lo tienen actualizado siempre. Para m\u00ed es importante que no te hagan ni te exijan pruebas PCR para entrar ni te obliguen a hacer cuarentena. https:\/\/t.co\/pm6Fkpjcnr","11":"Hoy he quedado a hacer botell\u00f3n con un viejo compa\u00f1ero de la Facultad de Derecho. Despu\u00e9s de mis clases nos juntamos para beber y hablar de pol\u00edtica como siempre hemos hecho desde que ten\u00edamos 19 a\u00f1os. Hoy adem\u00e1s fumaremos un poco de Mar\u00eda a la salud de todos.","12":"Habra que releer a Spengler. Pq estamos ciertamente  en el escenario por \u00e9l dibujado\/\/\/\/EL ESPIRITU DEL TIEMPO - Luis Nant\u00f3n https:\/\/t.co\/BWU8djDCoX","13":"@copdiaries Yo soy el profe negacionista :) Todo el mundo lo sabe. No escondo mis opiniones.  Y no he tenido problema scpor ello. De hecho los estudiantes y otros profes me piden informaci\u00f3n ;)","14":"Cuando estuve en el Centro  de Internamiento para Extranjeros en Lituania (antes de ser deportado a principios de septiembre)\nme quer\u00edan hacer unaPCR q inclu\u00eda cagar en un botecito. Me negu\u00e9. All\u00e1 en Lituania te hacen cagar en la prueba PCR. No es broma.","15":"@PauFontMasc Estonia y Letonia est\u00e1n bien..Ahora te dicen que debes hacer cuarentena. Te hacen firmar un papel en el vuelo. Y ya est\u00e1. No ver\u00e1s mascarillas por all\u00ed. A Lituania no se te ocurra ir. R\u00e9gimen Covidiano similar al espa\u00f1ol ahora mismo.","16":"@bc_cuadriello Yo me las piro en cuanto me den vacaciones. Seguir\u00e9 posteando eso s\u00ed.","17":"Habra que releer a Spengler. Pq estamos ciertamente  en el escenario por \u00e9l dibujado\/\/\/\/EL ESPIRITU DEL TIEMPO - Luis Nant\u00f3n https:\/\/t.co\/BWU8djDCoX","18":"No es izquierda son socialfascistas. https:\/\/t.co\/85FDy0nyeJ","19":"Yo soy calvo. Y me mola serlo. No tengo problema por ello. De hecho siempre me parecieron unos enfermos quienes se hacen injertos de pelo y se meten inyecciones y toman pastillas. Todo por no aceptar lo que son. Eso indica ya una psicopat\u00eda latente. https:\/\/t.co\/iMvkN9DKL5","20":"@Roncesvalles20 As\u00ed es.","21":"@Roncesvalles20 S\u00ed :) unos cuantos.","22":"La mejor site para saber qu\u00e9 pa\u00edses no ponen restricciones para entrar es esta. Lo tienen actualizado siempre. Para m\u00ed es importante que no te hagan ni te exijan pruebas PCR para entrar ni te obliguen a hacer cuarentena. https:\/\/t.co\/pm6Fkpjcnr","23":"A partir de la semana pr\u00f3xima tenemos horario reducido. B\u00e1sicamente trabajo 2 d\u00edas presencial y 3 on-line. Me sabe mal por los chicos.Lo q est\u00e1n haciendo con la educaci\u00f3n en este pa\u00eds es indignante.  Yo preferir\u00eda hacerlo todo on-line y escapar de este cottolengo llamado Espa\u00f1a.","24":"EL HILO PRO TRUMP.\n\nDonald Trump. El presidente m\u00e1s pacifista de la historia reciente de Estados Unidos, \u00fanico @POTUS en 40 a\u00f1os sin iniciar ning\u00fan conflicto, ninguna guerra. https:\/\/t.co\/T4zygLh34w","25":"170.000 soldados en Iraq y 100.000 en Afganist\u00e1n.\n\nBarack Obama, con Joe Biden como Vicepresidente y con Hillary Clinton de Secretaria de Estado, decidi\u00f3 emprender una guerra contra Libia, por entonces el pa\u00eds m\u00e1s rico de \u00c1frica.\nLo arrasaron.:pensive_face: https:\/\/t.co\/hea9kuyrMH","26":"@Soyyo78760994 Estar\u00eda bien;)","27":"Y luego los gringos pendejos dando lecciones de democracia por el mundo...y no son capaces ni de montar unas elecciones m\u00e1s o menos limpias."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false},"created_at":{"0":"2020-11-06 22:41:21","1":"2020-11-06 22:29:21","2":"2020-11-06 21:09:32","3":"2020-11-06 20:31:29","4":"2020-11-06 19:45:54","5":"2020-11-06 19:02:47","6":"2020-11-06 18:40:51","7":"2020-11-06 18:35:33","8":"2020-11-06 18:29:31","9":"2020-11-06 18:29:04","10":"2020-11-06 14:13:11","11":"2020-11-06 14:10:10","12":"2020-11-06 13:52:50","13":"2020-11-06 12:59:55","14":"2020-11-06 12:56:04","15":"2020-11-06 12:52:58","16":"2020-11-06 12:16:58","17":"2020-11-06 12:06:43","18":"2020-11-06 11:46:27","19":"2020-11-06 10:15:41","20":"2020-11-06 10:10:28","21":"2020-11-06 10:06:19","22":"2020-11-06 09:49:09","23":"2020-11-06 09:28:04","24":"2020-11-06 03:39:34","25":"2020-11-06 03:36:51","26":"2020-11-06 03:32:27","27":"2020-11-06 02:49:13"},"retweet_count":{"0":3,"1":6,"2":6,"3":5,"4":7,"5":0,"6":5,"7":21,"8":120,"9":61,"10":14,"11":2,"12":1,"13":0,"14":6,"15":0,"16":0,"17":1,"18":3,"19":10,"20":0,"21":0,"22":14,"23":7,"24":120,"25":39,"26":0,"27":2},"favorite_count":{"0":24,"1":10,"2":0,"3":13,"4":42,"5":1,"6":19,"7":102,"8":0,"9":0,"10":0,"11":80,"12":0,"13":2,"14":19,"15":2,"16":0,"17":3,"18":11,"19":34,"20":1,"21":1,"22":25,"23":53,"24":0,"25":0,"26":0,"27":22},"user_location":{"0":"Daugavpils, Latvia","1":"Daugavpils, Latvia","2":"Daugavpils, Latvia","3":"Daugavpils, Latvia","4":"Daugavpils, Latvia","5":"Daugavpils, Latvia","6":"Daugavpils, Latvia","7":"Daugavpils, Latvia","8":"Daugavpils, Latvia","9":"Daugavpils, Latvia","10":"Daugavpils, Latvia","11":"Daugavpils, Latvia","12":"Daugavpils, Latvia","13":"Daugavpils, Latvia","14":"Daugavpils, Latvia","15":"Daugavpils, Latvia","16":"Daugavpils, Latvia","17":"Daugavpils, Latvia","18":"Daugavpils, Latvia","19":"Daugavpils, Latvia","20":"Daugavpils, Latvia","21":"Daugavpils, Latvia","22":"Daugavpils, Latvia","23":"Daugavpils, Latvia","24":"Daugavpils, Latvia","25":"Daugavpils, Latvia","26":"Daugavpils, Latvia","27":"Daugavpils, Latvia"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Su0LmVBWh8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1324718182725279749","display_url":"twitter.com\/Angelisimo2\/st\u2026","indices":[156,179]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emanuelkarlsten","name":"Emanuel Karlsten","id":15029720,"id_str":"15029720","indices":[159,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gUlmCrg6iB","expanded_url":"https:\/\/emanuelkarlsten.se\/more-swedes-died-in-one-month-1993-and-2000-compared-to-april-2020-why\/","display_url":"emanuelkarlsten.se\/more-swedes-di\u2026","indices":[131,154]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/00YPF7PiNd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GretaThunberg\/status\/1324439705522524162","display_url":"twitter.com\/GretaThunberg\/\u2026","indices":[59,82]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Martha_LaNana","name":"NANA (La negra )\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude18","id":2557986486,"id_str":"2557986486","indices":[0,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324783820974018560,"id_str":"1324783820974018560","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKT3b1XUAAOCT9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKT3b1XUAAOCT9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrY9jq9xrp","display_url":"pic.twitter.com\/rrY9jq9xrp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonzo_blogger\/status\/1324783823213731841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":766,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":651,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":766,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1324778839428530179,"id_str":"1324778839428530179","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324778839428530179\/pu\/img\/QTQohlyw1Rxp2BVj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324778839428530179\/pu\/img\/QTQohlyw1Rxp2BVj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x1sASiLGyI","display_url":"pic.twitter.com\/x1sASiLGyI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1324778906155651072\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324778906155651072,"source_status_id_str":"1324778906155651072","source_user_id":1226878611761881088,"source_user_id_str":"1226878611761881088"}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[3,12]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"copdiaries","name":"copdiaries","id":1194365628905332741,"id_str":"1194365628905332741","indices":[0,11]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PauFontMasc","name":"Pau Font i Mascareta","id":1303043540809728000,"id_str":"1303043540809728000","indices":[0,12]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bc_cuadriello","name":"hopeful","id":704596373811961856,"id_str":"704596373811961856","indices":[0,14]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BWU8djDCoX","expanded_url":"https:\/\/luisnanton.com\/el-espiritu-del-tiempo\/","display_url":"luisnanton.com\/el-espiritu-de\u2026","indices":[125,148]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/85FDy0nyeJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Relojero781\/status\/1324648547887779840","display_url":"twitter.com\/Relojero781\/st\u2026","indices":[37,60]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iMvkN9DKL5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Senor_Fernandez\/status\/1324640167672619019","display_url":"twitter.com\/Senor_Fernande\u2026","indices":[250,273]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roncesvalles20","name":"Roncesvalles","id":1005012717319741441,"id_str":"1005012717319741441","indices":[0,15]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roncesvalles20","name":"Roncesvalles","id":1005012717319741441,"id_str":"1005012717319741441","indices":[0,15]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pm6Fkpjcnr","expanded_url":"https:\/\/www.kayak.com\/travel-restrictions","display_url":"kayak.com\/travel-restric\u2026","indices":[221,244]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[3,19]},{"screen_name":"POTUS","name":"President Trump","id":822215679726100480,"id_str":"822215679726100480","indices":[132,138]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[3,19]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Soyyo78760994","name":"Timo corona virus","id":1165575098415407104,"id_str":"1165575098415407104","indices":[0,14]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}