{"screen_name":{"0":"LaRetuerka","1":"LaRetuerka","2":"LaRetuerka","3":"LaRetuerka","4":"LaRetuerka","5":"LaRetuerka","6":"LaRetuerka","7":"LaRetuerka","8":"LaRetuerka","9":"LaRetuerka","10":"LaRetuerka","11":"LaRetuerka","12":"LaRetuerka","13":"LaRetuerka","14":"LaRetuerka","15":"LaRetuerka","16":"LaRetuerka","17":"LaRetuerka","18":"LaRetuerka","19":"LaRetuerka","20":"LaRetuerka","21":"LaRetuerka","22":"LaRetuerka","23":"LaRetuerka","24":"LaRetuerka","25":"LaRetuerka","26":"LaRetuerka","27":"LaRetuerka","28":"LaRetuerka","29":"LaRetuerka","30":"LaRetuerka","31":"LaRetuerka","32":"LaRetuerka","33":"LaRetuerka","34":"LaRetuerka","35":"LaRetuerka","36":"LaRetuerka","37":"LaRetuerka","38":"LaRetuerka","39":"LaRetuerka","40":"LaRetuerka","41":"LaRetuerka","42":"LaRetuerka","43":"LaRetuerka","44":"LaRetuerka","45":"LaRetuerka","46":"LaRetuerka","47":"LaRetuerka","48":"LaRetuerka","49":"LaRetuerka","50":"LaRetuerka","51":"LaRetuerka","52":"LaRetuerka","53":"LaRetuerka","54":"LaRetuerka","55":"LaRetuerka","56":"LaRetuerka","57":"LaRetuerka","58":"LaRetuerka","59":"LaRetuerka","60":"LaRetuerka","61":"LaRetuerka","62":"LaRetuerka","63":"LaRetuerka","64":"LaRetuerka","65":"LaRetuerka","66":"LaRetuerka","67":"LaRetuerka","68":"LaRetuerka","69":"LaRetuerka","70":"LaRetuerka","71":"LaRetuerka","72":"LaRetuerka","73":"LaRetuerka","74":"LaRetuerka","75":"LaRetuerka","76":"LaRetuerka","77":"LaRetuerka","78":"LaRetuerka","79":"LaRetuerka","80":"LaRetuerka","81":"LaRetuerka","82":"LaRetuerka","83":"LaRetuerka","84":"LaRetuerka","85":"LaRetuerka","86":"LaRetuerka","87":"LaRetuerka","88":"LaRetuerka","89":"LaRetuerka","90":"LaRetuerka","91":"LaRetuerka","92":"LaRetuerka","93":"LaRetuerka","94":"LaRetuerka","95":"LaRetuerka","96":"LaRetuerka","97":"LaRetuerka","98":"LaRetuerka","99":"LaRetuerka","100":"LaRetuerka","101":"LaRetuerka","102":"LaRetuerka","103":"LaRetuerka","104":"LaRetuerka","105":"LaRetuerka","106":"LaRetuerka","107":"LaRetuerka","108":"LaRetuerka","109":"LaRetuerka","110":"LaRetuerka","111":"LaRetuerka","112":"LaRetuerka","113":"LaRetuerka","114":"LaRetuerka","115":"LaRetuerka","116":"LaRetuerka","117":"LaRetuerka","118":"LaRetuerka","119":"LaRetuerka","120":"LaRetuerka","121":"LaRetuerka","122":"LaRetuerka","123":"LaRetuerka","124":"LaRetuerka","125":"LaRetuerka","126":"LaRetuerka","127":"LaRetuerka","128":"LaRetuerka","129":"LaRetuerka","130":"LaRetuerka","131":"LaRetuerka","132":"LaRetuerka","133":"LaRetuerka","134":"LaRetuerka","135":"LaRetuerka"},"tweet_id":{"0":1324848929423400966,"1":1324845642468990976,"2":1324836429990645760,"3":1324836205209550855,"4":1324836191699697666,"5":1324835959054229511,"6":1324835892129861633,"7":1324835793559576576,"8":1324834648984309762,"9":1324834617996775424,"10":1324834549365411855,"11":1324834084229701636,"12":1324829735822729216,"13":1324829682576117760,"14":1324829648614809600,"15":1324829520092893184,"16":1324829450379419650,"17":1324829265192456192,"18":1324829204756779009,"19":1324829119381704705,"20":1324829076171927554,"21":1324829012531814405,"22":1324828972824276993,"23":1324828934760996864,"24":1324828848622571523,"25":1324828803743518720,"26":1324828735720357888,"27":1324828597295742976,"28":1324828510855274496,"29":1324828449396183047,"30":1324828409311145989,"31":1324828345104797698,"32":1324828286040657920,"33":1324828230193471490,"34":1324828163881447424,"35":1324828098471383041,"36":1324828019626778631,"37":1324827539588714496,"38":1324827448350040064,"39":1324827382033895436,"40":1324827294603661312,"41":1324827190828109827,"42":1324825743549997057,"43":1324825679096090624,"44":1324773747396648965,"45":1324766341799284736,"46":1324759518543302656,"47":1324759420367179777,"48":1324756250438078465,"49":1324756219895173120,"50":1324756193362010115,"51":1324755986666631171,"52":1324755753828294656,"53":1324755673276624899,"54":1324755627403579393,"55":1324755583187210242,"56":1324755538358554624,"57":1324755372721246213,"58":1324755280564019204,"59":1324755158027378689,"60":1324755096077557761,"61":1324754931409133570,"62":1324754841143549954,"63":1324754779663421442,"64":1324754688688984065,"65":1324754618258247688,"66":1324754568224399362,"67":1324754537123635200,"68":1324754469511450625,"69":1324754429380333570,"70":1324754344063963138,"71":1324754256197488641,"72":1324754221321887746,"73":1324754157115461632,"74":1324754009668886528,"75":1324753914323968000,"76":1324753697369448448,"77":1324753490976165891,"78":1324690252217417728,"79":1324690044154773504,"80":1324689880035766272,"81":1324689828160675840,"82":1324689790609117184,"83":1324689732035612672,"84":1324689685852098560,"85":1324689612829298690,"86":1324688887969652737,"87":1324688847398207488,"88":1324688713117564928,"89":1324688448779919361,"90":1324688408065777664,"91":1324688294962028545,"92":1324688246681600000,"93":1324688200099651586,"94":1324688091454595072,"95":1324688010433146880,"96":1324687954153930752,"97":1324687905307168768,"98":1324662444707500032,"99":1324647680740642817,"100":1324647638730448896,"101":1324647590797975552,"102":1324645850472157184,"103":1324642281513734145,"104":1324642198999179267,"105":1324642163947438082,"106":1324642038747377666,"107":1324641983957184512,"108":1324641896266977280,"109":1324632181587779584,"110":1324631489930285062,"111":1324631294794469378,"112":1324631138904776711,"113":1324631071099682816,"114":1324631012845015040,"115":1324630962425257986,"116":1324630892493578240,"117":1324627306833432576,"118":1324627187664850945,"119":1324626847838121984,"120":1324626603427639305,"121":1324626487157338113,"122":1324626359952564225,"123":1324625841259765760,"124":1324625709621534720,"125":1324625642860720128,"126":1324625569905057793,"127":1324625471447928833,"128":1324625369023086592,"129":1324625259362922496,"130":1324625187350958080,"131":1324624698169266176,"132":1324624587833966594,"133":1324624463959367681,"134":1324624175454162946,"135":1324623056963293185},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true},"text":{"0":"Soros es un simple empleado de gente con MUCHO m\u00e1s poder, influencia y dinero.\n\nPedro Ba\u00f1os en su primer libro deja muy claro quien ocupa el primer puesto.\n\nEl dinero que maneja Soros al lado de los Rothschild es calderilla. Pensad un poco anda. https:\/\/t.co\/lxXQd7Govk","1":"Con la Ley Cela\u00e1, vete diciendo adi\u00f3s a tu colegio. El Estado elegir\u00e1 por ti. !Todav\u00eda puedes parar esta injusticia! \u00a1Firma ahora! https:\/\/t.co\/jsFxYU1P4J #MasPlurales #StopLeyCela\u00e1","2":"Herrera: \"El Gobierno m\u00e1s mentiroso, con el presidente m\u00e1s embustero, dice que va a luchar por la verdad\"\nVa a controlar que s\u00f3lo se sepa \" Su Verdad \" \n#GobiernoDimision \n#ChicasVox52 :Spain::green_heart:\n#TeamVox \n\nhttps:\/\/t.co\/0ABTfinMsl","3":"@LaRetuerka ESTOS NOS DESTROZAN ESPA\u00d1A!! :pouting_face::pouting_face::pouting_face:","4":"@LaRetuerka Firmado :thumbs_up::flexed_biceps:","5":"Figo explota contra la censura informativa del Gobierno: \"Otra amenaza para la Constituci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/vSFbmJ5xd6","6":"Otro comit\u00e9 pero esta vez para el control informativo!!! Una amenaza al esp\u00edritu de la constituci\u00f3n. https:\/\/t.co\/Vp2y5kdmcL","7":"Ir al Constitucional no es una amenaza. Es un derecho.\nPuto peri\u00f3dico de mierda. https:\/\/t.co\/l5TPBXnftV","8":"Fijaos si son retorcidos en Podemos. No pueden dar m\u00e1s repugnancia:\n\nPodemos acusa a Vox de alentar los disturbios para desestabilizar al gobierno.\n\nIsa Serra, condenada por agredir a un polic\u00eda:  \"no hay ning\u00fan indicio\" de que sean de izquierdas los alborotadores. https:\/\/t.co\/TUvAa1mWP6","9":"Creo que hay que recodar a @pnique que los \u00fanicos que han ejecutado atentados terroristas en Espa\u00f1a son los suyos, los votantes de Podemos. Espero que ya haya sido denunciado por Vox.\n\nEchenique dice que puede haber un atentado terrorista en Espa\u00f1a \u00a1por culpa de VOX! https:\/\/t.co\/qy6zbq4059","10":"\u00bfQui\u00e9n sacude el tarro? https:\/\/t.co\/BSgkQQfgKg","11":"Necesit\u00e1bamos 300.000 firmas y llevamos 800.000. Mejor 5.000.000 y les hundimos.\n\nPor favor, seguid difundiendo. https:\/\/t.co\/qf91H3d2UV","12":"Hacienda pide al Congreso que trabaje en una norma para poder entrar en los domicilios sin avisar.\n\nYa mismo vienen a cambiarle los pa\u00f1ales al ni\u00f1o...\n\nhttps:\/\/t.co\/UcTRCyWybF","13":"Los PGE ser\u00e1n aprobados con los votos a favor de ERC yBildu\n..Si los presupuestos son buenos para ERC y Bildu,es que son malos para Espa\u00f1a\nIndependentistas y ProEtarras que quieren lo peor para Espa\u00f1a,ya tienen los presupuestos que quer\u00edan\nY el hundimiento de la Espa\u00f1a que odian!","14":"Visto lo visto con este Gobierno, \u00bf alguien sabe cuando nos dar\u00e1n las CARTILLAS DE RACIONAMIENTO ? \n\n#GobiernoDeMafiosos #GobiernoDimision","15":"EN TODO EL MUNDO HAY...\n  \"6.000,6.500 LENGUAS\"\n\n577 MILLONES HABLAN ESPA\u00d1OL\nLa segunda del mundo.\nEl 7,6% de la poblaci\u00f3n Mundial.\n\nEN ESPA\u00d1A EL 92%\n42 MILLONES.\n\nY estos SIM VERG\u00dcENZAS, quieren callarla.\n\nA POR ELLOS COMPIS.\n:flexed_biceps::flexed_biceps::flexed_biceps::flexed_biceps::flexed_biceps:\nNO POR MI....\nPOR ESPA\u00d1A.\n:Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/MajiK66Aro","16":"Es curioso acabo de arrancar el coche y me salta el navegador con la voz de Iv\u00e1n Redondo dici\u00e9ndome que ruta debo de seguir :pleading_face::dizzy_face::high_voltage:","17":"Joaqu\u00edn Robles, portavoz de Educaci\u00f3n de Vox en la C\u00e1mara Baja, ha a\u00f1adido que esta ley supone \"la culminaci\u00f3n de un proyecto de inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica que tiene como meta la ruptura de la unidad nacional x la v\u00eda de los hechos\".\nEste gobierno es d lo peor.\nhttps:\/\/t.co\/WkmT8Q0ajG","18":"@pnique Paga a tus empleadas legalmente.\n\n\u00bfNo echas de menos Argentina?\n\nA lo mejor all\u00ed te libras de la \n\n#C\u00e1rcel.\n\nY ojal\u00e1 hubiera m\u00e1s #AmancioOrtega en #Espa\u00f1a :Spain:\n\nNo habr\u00eda ni paro ni hambre.\n\nViva la @guardiacivil :Spain:\n#VivaEspa\u00f1a! :Spain: https:\/\/t.co\/9MRPuJiSsX","19":"\u00bf Qu\u00e9 os parece ? \u00bfCabrea o no?\nEl diputado de @ehbildu, @OskarMatute, cobra 6.447 \u20ac brutos y 1.959 \u20ac libres de impuestos al mes\n#GobiernoDimision \n#ChicasVox52:Spain::green_heart: \n#TeamVox \n\n https:\/\/t.co\/1lCDBz16Pv  https:\/\/t.co\/k0om1k8uKm https:\/\/t.co\/PlA0nePI44","20":"T\u00fa discapacidad fue una de las razones por las cuales t\u00fa familia emigr\u00f3 a Espa\u00f1a. Sufres atrofia muscular espinal, una enfermedad hereditaria y degenerativa.\n\nEspa\u00f1a te ha dado una oportunidad y una posici\u00f3n, y luego tienen la caradura de quejarse y escupir a Espa\u00f1a.\nMISER@BLE! https:\/\/t.co\/uEzVGGBBst","21":"Por tu traici\u00f3n a nuestra democracia @sanchezcastejon \n\nTe pedimos \n\n#SanchezDimision \n#LevantandoEspa\u00f1aConVox\n#TeamVox https:\/\/t.co\/k5j9UlVBvJ","22":"Por todas las mentiras y traiciones a Espa\u00f1a:Spain:\nNo nos cansaremos de pedir \n#SanchezDimision \n#LevantandoEspa\u00f1aConVox \n#TeamVox:crossed_swords_selector::green_heart::crossed_swords_selector: https:\/\/t.co\/PQKEw8Zu1m","23":"#LevantandoEspa\u00f1a :Spain:\n#SanchezDimision\n Porque a algunos si que los dejas atr\u00e1s... https:\/\/t.co\/8EZTIA1Ow5","24":"A ver @sanchezcastejon, desinformaci\u00f3n es tambi\u00e9n \n\n:heavy_check_mark: ocultar la cifra real de muertos\n:heavy_check_mark: negarse a informar en el Congreso\n:heavy_check_mark: mentir a tu electorado \n:heavy_check_mark: pasar datos falsos a Bruselas\n:heavy_check_mark: resumiendo, cada vez que abres la boca\n\n#porespa\u00f1a","25":"Cada v\u00eddeo que hace, \n\nrefleja la realidad de #Espa\u00f1a.:Spain:\n\nCon una calidad que m\u00e1s quisieran\n\nalgunos \"llamados directores de \n\ncine\" que hay en este pa\u00eds.\n\nGRANDIOSO V\u00cdDEO. :clapping_hands::clapping_hands:\nPoner :down_arrow_selector:\n #YoSigoaHemerotecaFilm :winking_face:\n\n:down_arrow_selector::down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/LCl6E2LZOZ https:\/\/t.co\/NCbcagfLu4","26":"Los inspectores educativos ya no se elegir\u00e1n por oposici\u00f3n\nEl\u00a0sector de la educaci\u00f3n\u00a0muestra su enfado,porque consideran que va a\u00a0fomentar el enchufismo.\nM\u00e1s enchufismo!!\n\u00a1\u00a1VIVA EL VINO!!\n#ChicasVox52:Spain::green_heart:\n#TeamVox\n#LevantandoEspa\u00f1a \n#GobiernoDimision \n\nhttps:\/\/t.co\/DJ3zf2mJYv","27":"A por su paga.\n\n#Espa\u00f1a en la ruina.:Spain::pensive_face:\n\nEmpresas, aut\u00f3nomos y miles \n\nde personas que nos hemos \n\nquedado en paro.\n\nY los M-a_rro_qu\u00eds de manifestaci\u00f3n, porque si no.. no votan m\u00e1s a este #GobiernoCriminalyCorrupto.\n\n:pile_of_poo: https:\/\/t.co\/Y11hits93E","28":"Sobre todo algunas, no lo olvidamos.:winking_face::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Vr8a6YoFON https:\/\/t.co\/7AIyrBMwRf","29":"\u00bfDesinformaci\u00f3n?: Esto es fascismo liberticida: https:\/\/t.co\/Cp2X5fEy2t","30":"La Polic\u00eda Nacional refuerza la seguridad sobre objetivos franceses, austriacos, cristianos y jud\u00edos, por posibles ataques de los musulmanes  https:\/\/t.co\/TI5AQszUSB","31":"Buen\u00edsimo art\u00edculo de @ivanedlm  muy objetiva la opini\u00f3n :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n#ChicasVox52 :green_heart::Spain::green_heart:\n#TeamVox :green_heart::Spain::green_heart: https:\/\/t.co\/mMGIU6RQwE","32":"Decir a la poblaci\u00f3n que se tendr\u00eda vacuna para #COVID19  Antes de fin de a\u00f1o , que es para la comisi\u00f3n de la verdad?  Porque para mi es una NOTICIA FALSA .. qui\u00e9n vigilar\u00e1 las mentiras del gobierno?\n#GobiernoDimision \n#TeamVox \n#LevantandoEspa\u00f1a","33":"Voy a hacer un Fake News para ver como es la lucha del gobierno frente a este problema.\n\n:loudspeaker::loudspeaker::loudspeaker: El gobierno de @sanchezcastejon lo est\u00e1 haciendo genial.","34":"Austria cierra las mezquitas donde se radicaliz\u00f3 el terrorista: \"No podemos permitirlo\" - https:\/\/t.co\/yqT0Y6TCIB","35":"1\/4HILO:backhand_index_pointing_right:\n:spiral_notepad_selector:RESUMEN DE LA SEMANA CHAVISTA:spiral_notepad_selector:\n:pushpin: Bruselas pron\u00f3stica la debacle de la econom\u00eda Espa\u00f1ola, ca\u00edda del PIB 12,4.\nLa peor cifra de la zona euro.\n:pushpin:Se aprueba que el Espa\u00f1ol deje de ser lengua vehicular en la propia Espa\u00f1a, impidiendo su aprendizaje en Catalu\u00f1a. https:\/\/t.co\/ojW4HHqMVn","36":"El gobierno ha demostrado que los catalanes constitucionalistas le importamos una mierd.","37":"Los espa\u00f1oles haremos una asociaci\u00f3n de v\u00edctimas de vuestras mentiras y vais a ir apa\u00f1ados\n\nMarlaska, Laya y Podemos cierran filas en torno al proyecto de 'Ministerio de la Verdad' para controlar los bulos, por @ariasborque https:\/\/t.co\/hPjBRgdhD1 v\u00eda @libertaddigital","38":"Las colas del hambre.\n:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone::backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/hFFenmdxos","39":"Bruselas vuelve a parar los pies a S\u00e1nchez: avisa que vigilar\u00e1 su 'Ministerio de la Verdad'\nLas autoridades comunitarias analizan la situaci\u00f3n puesto que se ha aprobado en el margen del estado de alarma. https:\/\/t.co\/aKIJzpbzoH","40":":pushpin:El instituto de la mujer pasar\u00e1 a llamarse \"instituto de las mujeres\". \n:index_pointing_up_selector:Otro gran paso de este gobierno para terminar con la RUINA de este pa\u00eds :man_facepalming_light_skin_tone:\n#MinisterioChiringuito\n#Par\u00e1sitosPorEspa\u00f1a \n\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro \nhttps:\/\/t.co\/8QMl5HExY6","41":"Hola, este es un mensaje para los monitorizadores. Menos controlar las redes y m\u00e1s controlar el virus y sus efectos.\nAh, no, que sois el peor gobierno de la historia y ni sab\u00e9is ni pod\u00e9is.\nHala, en perfecto castellano.","42":"No es Venezuela, es Espa\u00f1a  https:\/\/t.co\/wODhlbM9e7","43":":thinking_face: Lo resumo: Espa\u00f1a est\u00e1 gravemente ENFERMA de SOCIALISMO, la CURA est\u00e1 en los LIBROS, por eso los detestan.","44":"Mi nueva #vi\u00f1eta para @Sevillainf\nEspero que os guste. #HumorGr\u00e1fico #Par\u00e1sitos \nhttps:\/\/t.co\/GWJRCRf349","45":"El Ministerio de la Verdad les ha quedado Redondo.\n#porespa\u00f1a","46":"@orue_s Quien lo iba a decir.\n\nM\u00e1s de 20 a\u00f1os votando al #PP.\n\nQue gran error.:flushed_face:\n\nNo saben que hacer para meterse en este #GobiernoCriminalyCorrupto y\n\nvender su alma, al diablo.\n\n(\u00bfQu\u00e9 habr\u00e1 acordado con S\u00e1nchez e Iglesias para este cambio tan radical):thinking_face: https:\/\/t.co\/nvsWORvXjZ","47":"Ponen al Zorro a cuidar el gallinero.\nIvan Redondo, un mentiroso profesional, ser\u00e1 el que decida lo que es mentira\nEste Pa\u00eds desintegr\u00e1ndose con un gobierno FAKE y una oposici\u00f3n acomodada y s\u00f3lo pendiente del \u00fanico partido que hace oposici\u00f3n es decir, de VOX\nPero no reaccionamos!","48":"Como ya sab\u00e9is, el gobierno comunista proetarra de Espa\u00f1a est\u00e1 tramitando de forma acelerada la nueva ley de Educaci\u00f3n con la finalidad de acabar con la Educaci\u00f3n Concertada Cat\u00f3lica sobre todo. Como dijo Cela\u00e1,nuestros hijos no son nuestros y ella decidir\u00e1 d\u00f3nde estudia tu hijo. https:\/\/t.co\/IJGfneQyrU","49":"No s\u00e9 si sab\u00e9is que se ha activado una web para firmar en contra de la nueva ley que quieren aprobar para destrozar la educaci\u00f3n concertada (entre otras cosas). Os facilito el link para que entr\u00e9is, firm\u00e9is y compart\u00e1is este enlace.","50":"Son necesarias 300.000 firmas (como m\u00ednimo) para que sea oficial y se pueda registrar en el Congreso de los Diputados. Por favor, firmad si est\u00e1is en contra de esta #leyCela\u00e1 y compartid.\n\nEl enlace es \nhttps:\/\/t.co\/HBZnRHmfsk\n\n\u00a1Vamos a moverlo x favor!","51":"#URGENTE La Polic\u00eda Nacional se\u00f1ala a grupos \"Anticapitalistas\" y \"Anarquistas\" de los \u00faltimos altercados producidos en Burgos, Logro\u00f1o, Madrid, Vitoria y M\u00e1laga.\n\nEs decir, los votantes de Podemos. https:\/\/t.co\/z44r27QM2X","52":":collision: @VOX_Congreso registra ENMIENDA A LA TOTALIDAD contra los Presupuestos del Gobierno social comunista. No protegen a los espa\u00f1oles. S\u00f3lo se protegen a ellos. Necesitamos menos gasto pol\u00edtico y m\u00e1s ayudas efectivas para los espa\u00f1oles. Paso al frente. https:\/\/t.co\/Vv48wN5ObB","53":":double_exclamation_mark_selector: #\u00daLTIMAHORA\n\n:memo: VOX registra en el Congreso una enmienda a la totalidad contra los Presupuestos del Gobierno.\n\n:right_arrow: @Macarena_Olona \"No protegen a los espa\u00f1oles. S\u00f3lo se protegen a ellos. Necesitamos menos gasto pol\u00edtico y m\u00e1s ayudas para los espa\u00f1oles\".\n\n:loudspeaker: #VOX\u00datil :flexed_biceps::Spain: https:\/\/t.co\/B7Int2AuEp","54":"Vox propone bajar el IVA del recibo del agua del 10 al 4% para ayudar a los m\u00e1s vulnerables #emergenciaSocial https:\/\/t.co\/MDO0l5llca v\u00eda @epmadrid","55":":double_exclamation_mark_selector: #\u00daLTIMAHORA\n\n:balance_scale_selector: VOX presenta dos recursos de inconstitucionalidad y amparo contra el estado de alarma perpetuo: https:\/\/t.co\/Izcd7J122H\n\n:right_arrow: @Santi_ABASCAL \"La coalici\u00f3n comunista con apoyo de terroristas y golpistas pretende ocupar todas las instituciones democr\u00e1ticas\"\n\n:down_arrow::down_arrow::down_arrow: https:\/\/t.co\/IKR47ctBRP","56":"Tres desmentidos en menos de 24 horas: ni el Banco de Espa\u00f1a ni Bruselas ni la AIReF creen al Gobierno  \nhttps:\/\/t.co\/Q3uxBpKSWa","57":"Mi lengua es el castellano y me siento orgullosa de ser espa\u00f1ola.\nP\u00e1salo! https:\/\/t.co\/Lb3t6kVH9E https:\/\/t.co\/7CXDF62OtL","58":"David Mad\u00ed: \u00abHay que poner el pa\u00eds por los aires; las \u00f3rdenes son claras\u00bb \nhttps:\/\/t.co\/AhKsKDjp63 v\u00eda @ABCespana","59":":double_exclamation_mark_selector:REPASEMOS:\n\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:Art.3.1 Const. se incumple\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:Art.2y3 R.S.I. se incumple\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:Plazo aprobaci\u00f3n P.G.E de 2021 se incumple\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:Min. de \u201cla verdad\u201d creado\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:sanidad miente en datos #COVID19 \n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:Se suprime el castellano\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:...\n@vox_es \u00fanica posibilidad :double_exclamation_mark_selector:\n\n#ChicasVox :green_heart::Spain::green_heart:\n#TeamVox:crossed_swords_selector::green_heart::crossed_swords_selector: https:\/\/t.co\/4hp7zVjZuk","60":"\u00a1Pues a mi estos personajillos no me van a tapar la boca! \u00a1Ni de CO\u00d1A! Iv\u00e1n Redondo y Miguel \u00c1ngel Oliver: los hombres del presidente para instaurar la CENSURA en Espa\u00f1a  https:\/\/t.co\/0WDSHuwFgY","61":"#LevantandoEspa\u00f1aConVox \n#SoloQuedaVOX\nAcompa\u00f1ando a @vox_es, frente al constitucional, xa presentar recurso contra Estado d Alarma\nGracias @Santi_ABASCAL , @Macarena_Olona , @jlsteeg , @sanchezdelreal x vuestra cercan\u00eda. \u00a1Sois muy grandes! \nAqu\u00ed :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:, los \u201cviolentos de VOX\u201d https:\/\/t.co\/uGt9CVq4IQ","62":"Que \u00e9sto, pueda ser \n\nel pr\u00f3ximo presidente de \n\n#EEUU, es vomitivo e inmoral.\n\n:man_facepalming_selector:\n\n@realDonaldTrump \n#SpainSupportsTrump :Spain::U.S._Outlying_Islands: https:\/\/t.co\/3Bg9ePVqiK","63":"Estado profundo, globalismo, nuevo orden mundial...en resumen PUTA DICTADURA DE MIERDA!!!\nMientras los medios de manipulaci\u00f3n consideran ya a B1d3n presidente, fuentes de la candidatura de Trump aseguran que \u201cir\u00e1 a la c\u00e1rcel, o a su casa\u201d https:\/\/t.co\/VUe4DQYg6q v\u00eda @ElDiestro_","64":"Recursos que ha presentado\n\n@vox_es ante este gobierno.\n\nPor la #Constituci\u00f3n.:Spain:\n\nEste pa\u00eds no es libre.\n\n@Macarena_Olona ha presentado un recurso de amparo.\n\n:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::Spain::Spain::Spain::Spain:\n\n(Nos tienen bajo arresto y sin libertades, este \n#GobiernoCriminalyCorrupto) https:\/\/t.co\/IpW0zYj2yT","65":"(Mirar la \u00faltima cara del v\u00eddeo :man_facepalming_selector::smiling_face_with_halo::face_with_tears_of_joy:)\n\nLA CURVA DE LA COMUNIDAD \n\nDE MADRID, ES IGUAL QUE LA DE\n\nSU BOCA. https:\/\/t.co\/NOHBS6ydGx","66":"@Viveselmomento :red_circle: \u00bf No me j0das!Soy aut\u00f3noma. Por #Covid_19 llevo 5 meses ingresando 0 \u20ac, tengo que pagar casi 300 de SS y ahora me lo hab\u00e9is subido...Por fin veo una salida...Ahora se llama instituto de las mujeres. \u00bf De qu\u00e9 mujeres ? De las que viv\u00eds de subvenciones por estas chorradas,no?","67":"Un partido de izquierdas imputado por corrupci\u00f3n y financiaci\u00f3n ilegal, con una casta de dirigentes q viven como nuevos ricos y cuyos l\u00edderes son condenados x fraude y delitos contra los derechos d los trabajadores, \u00bfpuede ir dando lecciones d moralidad? Vergonzoso lo de Podemos. https:\/\/t.co\/6cNfifgpLG","68":"La palabra preferida de los \"dem\u00f3cratas comunistas\": PROHIBIR.\nLa palabra m\u00e1s odiada por los \"dem\u00f3cratas comunistas\": LIBERTAD.\nMenuda manera tienen de entender la Democracia.","69":"Sin reunir NING\u00daN requisito para dirigir una C\u00e1tedra y as\u00ed est\u00e1, por ser la \"mujer de\"...\n:pushpin:Despu\u00e9s se declara \"feminista\" :face_vomiting:\n:pensive_face:Como se r\u00eden todos los d\u00edas de los Espa\u00f1ol@s:face_with_steam_from_nose:\n#Bego\u00f1oLaMujerDe\n#Bego\u00f1oPar\u00e1sito\n\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro \nhttps:\/\/t.co\/Inot8FgwNN","70":"Art.3.1 Const. se incumple. \nArt.2y3 R.S.I. se incumple.\nPlazo aprobaci\u00f3n P.G.E de 2021 se incumple,bueno este \u00faltimo lleva incumpli\u00e9ndose desde 2014, todo en orden.\nEtc,etc......\nY aqu\u00ed no pasa nada oiga.\nSigamos pues.\n\n#NoNosRepresentan","71":"Esto ya parece el Tri\u00e1ngulo de las Bermudas, pero al rev\u00e9s.\nAparecen barcas de madera podrida que cruzan el Atl\u00e1ntico frente a Canarias constantemente.\nLlegan 155 inmigrantes a Canarias a bordo de dos embarcaciones irregulares https:\/\/t.co\/KZ8y1ibv4W","72":"Yo ya no puedo m\u00e1s.\n#GobiernoDeMafiosos https:\/\/t.co\/azI83QcE0M","73":"Teruel existe!!!.\nSon 59 vecinos censados y en verano llega a los 400 habitantes, habr\u00e1 que reunirse en alg\u00fan sitio?.:woozy_face::woozy_face:\nLos vecinos de un pueblo deciden echar a su alcalde por cerrar el \u00fanico bar del pueblo https:\/\/t.co\/3U5bvwkUWI","74":"Hacienda prepara en la actualidad una normativa que permita de nuevo entrar a la Inspecci\u00f3n en los domicilios de las personas f\u00edsicas y de las empresas, sin necesidad de avisar al contribuyente.\n#Dictadura https:\/\/t.co\/t0ysMr7qcm v\u00eda @elEconomistaes","75":"Ya por curiosidad, \u00bfese nuevo\n#MinisterioDeLaVerdad va a\ncontrolar el acceso que existe a\nwebs y aplicaciones de pornograf\u00eda\na menores o solo vale para la pol\u00edtica?","76":"Mientras vemos las colas del hambre, mantenemos a una panda de bienpagadas cuyo \u00fanico \u201clogro\u201d es cambiar el nombre de un chiringuito p\u00fablico.\nEsta es la Espa\u00f1a que nos est\u00e1n dejando. https:\/\/t.co\/tkKY7M51tZ","77":"Si a Pedro S\u00e1nchez le cortaran los medios cada vez que miente no sal\u00eda ni en la orla del doctorado.","78":"V\u00edctor L\u00f3pez Casado fue una v\u00edctima de violencia vial. Muri\u00f3 por culpa de un \u201cKamikaze\u201d hace poco m\u00e1s de un a\u00f1o. \nDesde entonces sus padres, sus t\u00edos, abuelos y amigos estamos muertos en vida. En realidad #TodosSomosV\u00edctimas https:\/\/t.co\/80UxcODlGz","79":":airplane_selector: VUELO IB3833 LPA-MAD\n\n- El Gobierno contin\u00faa pagando vuelos a la inmigraci\u00f3n ilegal para solucionar as\u00ed el caos en #Canarias.\n\nHoy, m\u00e1s de 100 ilegales han sido enviados en diferentes vuelos a la Pen\u00ednsula. Mientras tanto, toque de queda para los espa\u00f1oles.\n\n\u00a1Deportaciones YA! https:\/\/t.co\/neEqv8XBBZ","80":":television: @Jorgebuxade \"La cuenta de twitter de VOX ha sido censurada en varias ocasiones de una forma absolutamente abusiva\". https:\/\/t.co\/GiNukXx30U","81":":television: @Jorgebuxade \"Nuestro principal objetivo es que S\u00e1nchez deje la Moncloa\". https:\/\/t.co\/n7iuCqPKWI","82":":television: @Jorgebuxade en @Lanoche_24h \"VOX nunca va apoyar actos violentos contra nuestra polic\u00eda, quienes lo hacen son las organizaciones separatistas y de extrema izquierda\".\n\n:down_arrow: Hilo con sus intervenciones :down_arrow: https:\/\/t.co\/c2on8RnwCO","83":":television: @Ortega_Smith \"A la izquierda lo que le da p\u00e1nico es la libertad\". https:\/\/t.co\/zFzeiRxnjv","84":":television: @Ortega_Smith \"Aplicar un 21% de IVA a las escuelas privadas, concertadas y especiales es empujarlas a que cierren porque los padres no lo puedan pagar\". https:\/\/t.co\/WxEoMOMGgQ","85":":television: @Ortega_Smith en @elprogramadear.\n\n\"Al Gobierno no le basta con tener a la inmensa mayor\u00eda de los medios controlados mediante subvenciones, tambi\u00e9n quiere censurar las redes sociales\".\n\n#MinisterioDeLaVerdad\n\n:down_arrow: Hilo con sus intervenciones :down_arrow: https:\/\/t.co\/A3aE4frj1j","86":"El maravilloso Estado de las Autonomierdas que liquida: \n\n:no_entry: el poder del Estado\n:no_entry: la lengua espa\u00f1ola \n:no_entry: la solidaridad entre territorios\n:no_entry: la identidad nacional\n:no_entry: el sostenimiento financiero\n\nF U E R A      A U T O N O M I A S\n#porespa\u00f1a #fueraautonomias","87":"NO EST\u00c1 TODAVIA EN LA\n\n#C\u00c1RCEL.\n\nEL MARQU\u00c9S DE GALAPAGAR \n\nTENDR\u00c1 \"Arresto Domiciliario\"\nen GALAPAGAR.\n\n(Que no salga de all\u00ed)\n\n:down_arrow_selector::down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/qitMx1CpNW https:\/\/t.co\/8NldTapjsH","88":"Biden en una entrevista reconoci\u00f3 que har\u00eda fraude electoral.\n@UnCiudadanoCua8\n@CiudadanoDoe\nhttps:\/\/t.co\/9zsRH099jn","89":"Este es el panorama de nuestro Pa\u00eds: Un Gobierno anti espa\u00f1ol. Con unos socios que quieren destruir Espa\u00f1a.\nUna oposici\u00f3n que hace oposici\u00f3n a la oposici\u00f3n.\nUn ministro de sanidad que no es sanitario.\nUn responsable de Emergencias que no es doctor en nada.\nQue puede salir mal?","90":"Echa a andar la dictadura en Espa\u00f1a con el\u201dMinisterio de la Verdad\u201d\nO sea,solo ser\u00e1 verdad lo que diga que lo es el gobierno m\u00e1s mentiroso de la historia de este Pa\u00eds.\nA partir de ah\u00ed todo lo que no sea alabar las mentiras y las atrocidades del gobierno,ser\u00e1 mentira.\nQue hacemos?","91":"A C O J O N A N T E \n\nLa Audiencia de Madrid confirma el archivo de la investigaci\u00f3n del 8-M https:\/\/t.co\/AGFrhR6CFy v\u00eda @larazon_es","92":"Cristina,no puede responderte porque ella no entiende nada sobre el verbo \u201ccomer\u201d,suele utilizar siempre el verbo\u201ctragar\u201d.\nY t\u00fa si eres unas de las grandes.\n@CristinaSegui_ https:\/\/t.co\/GGj8dSU08s","93":"El cerebro. https:\/\/t.co\/h5nS2Hkf5y","94":"A todo esto, vaticino que la presidenta de los EEUU ser\u00e1 la dem\u00f3crata (y futura vicepresidenta) Kamala Harris antes de 2022... :zany_face:\n\n*es la \u201cLisa Simpson\u201d que los propios #Simpsons vaticinaron como presidenta despu\u00e9s de Donald Trump #Elections2020 https:\/\/t.co\/n9x3JXDDdN","95":"Mientras vulneran la Constutucion d\u00eda tras d\u00eda \n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nLa Fiscal\u00eda Lola, de Ner\u00f3n Sanchez, cree que el Supremo debe devolver al juez Castell\u00f3n su escrito sobre el vice Iglesias \nY tienen 6 meses de impunidad!:face_screaming_in_fear:\n\n@parlamentoUE \n@ComisionEuropea \n@VeniceComm\n\nhttps:\/\/t.co\/JtShH8G6c2","96":"Ah\u00ed le has dado @Ortega_Smith. A ellos lo que les molesta es que tengamos libertad. Y ya se sabe que una mente es libre en cuanto empieza a pensar, de ah\u00ed el control, la desinformaci\u00f3n constante y comecocos social.","97":"@Ciudadanos no exige retirar la enmienda que margina el castellano \nQuien os a visto y quien os ve:face_with_symbols_on_mouth: Venid con el cuento a las elecciones catalanas que, si queda algo de dignidad en esta tierra, vamos a enviar, lo que queda, con Inesita a Madrid. Vendidos! https:\/\/t.co\/q1mn5MBeDS","98":"La Complutense retuerce su propio reglamento para que Bego\u00f1a G\u00f3mez pueda dirigir una c\u00e1tedra: vaya verg\u00fcenza!!https:\/\/t.co\/Cw58dyO3Im","99":"Dice la ministra de Igual-da que Da-igual q ellos eligen trabajo digno y futuro para la juventud.... pero que mientras organizan los chiringuitos para enchufar dignamente a sus amigos j\u00f3venes q piensen como hacerlo, q la gente se apunte al paro....cinismo comunista.","100":"El Gobierno vigilar\u00e1 a los medios para perseguir lo que considere \u00abdesinformaci\u00f3n\u00bb https:\/\/t.co\/EKvRmtcr5i v\u00eda @ABCespana","101":"S\u00e1nchez reedita la ley de prensa franquista: https:\/\/t.co\/cEbGEp3qM9","102":"1.400 seguidores menos. Voy a batir una marca mundial.","103":"Firmado. https:\/\/t.co\/0iNcpVHdeC","104":"NUEVA LEY DEL GOBIERNO\n\nPARA IDENTIFICAR MENTIRAS\n\nY SANCIONAR\n\n\u00bfY \u00e9ste ?:flushed_face:\n\nCada d\u00eda alucinamos m\u00e1s con \neste #GobiernoDeInutiles :pile_of_poo:\n:man_facepalming_selector: https:\/\/t.co\/sihB5fXE2Y","105":"@Juana_VOX Feliz d\u00eda #Espa\u00f1a.:Spain::Spain:\n\nExcepto para el Marqu\u00e9s y el sepulturero.\n\n#VivaEspa\u00f1a!\n:Spain::Spain::Spain::Spain::Spain: https:\/\/t.co\/FPQU5AcRdZ","106":"Mi lengua es el castellano y me siento orgulloso de ser espa\u00f1ol\n\nP\u00e1salo.","107":"#TalD\u00edaComoHoy de 1932: en Alemania se realizan las 8\u00aa elecciones parlamentarias, y los alemanes van a las urnas por cuarta vez en ese a\u00f1o\n\nEl Partido Nacional-Socialista Obrero Alem\u00e1n (NSDAP), contin\u00faa siendo el m\u00e1s votado, pero sin alcanzar la mayor\u00eda absoluta parlamentaria... https:\/\/t.co\/U86mPzPgI8","108":"La ley Cela\u00e1 hace muchos a\u00f1os que la tenemos en Catalu\u00f1a.\n\nEn los colegios cuando viene un ni\u00f1o del resto de Espa\u00f1a a Catalu\u00f1a se le imparten clases de \"ayuda\" del catal\u00e1n para que aprenda antes el idioma.\n\nEsto no es una noticia fake he conocido much\u00edsimos casos.","109":"Esta sin verg\u00fcenza es Clara Giner Hern\u00e1ndez espero que no la contrate ni un negocio del que har\u00e9 encantada publicidad negativa por meter a una desalmada @ClaraGiner cada cierto tiempo lo recordar\u00e9 https:\/\/t.co\/Z8nzDIEOFC","110":"@You0nlyLive @Habacuc69754956 Cierto. Firmar esto. https:\/\/t.co\/mcIaXAGb9x","111":"A \u00e9ste sinverg\u00fcenza habr\u00eda que meterle una buena denuncia @vox_es https:\/\/t.co\/BtkFtDzcfb","112":"En mi intervenci\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Justicia, he dejado claro que sin divisi\u00f3n de poderes, sin una Justicia independiente y con medios suficientes, no se puede hablar de Justicia, Estado de Derecho y Democracia. https:\/\/t.co\/aXxnUGwhCp","113":":double_exclamation_mark_selector::balance_scale_selector: VOX recurrir\u00e1 ante la Justicia la ley que ataca a la Concertada y elimina el espa\u00f1ol como lengua vehicular.\n\nNi un paso atr\u00e1s en la defensa de nuestra lengua com\u00fan y en la libertad de educaci\u00f3n :flexed_biceps::Spain:\n\n:loudspeaker: #StopLeyCela\u00e1 https:\/\/t.co\/AwthK3L3n8","114":":double_exclamation_mark::warning_selector: Fake descarado y vergonzoso de TVE contra VOX.\n\n\u00a1Si @Jorgebuxade ha dicho todo lo contrario!\n\n:down_arrow_selector: HILO :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mT3rCTyoJw","115":":television: Este viernes a las 10:00, @Ortega_Smith participa en la mesa pol\u00edtica de @elprogramadear.\n\n:satellite_antenna: S\u00edguelo aqu\u00ed en directo: https:\/\/t.co\/F0GK7Vc0lX\n\n\u00a1No te lo pierdas! https:\/\/t.co\/ud3HZ8hfL6","116":"\u00a1\u00daNETE A VOX!\n\nForma parte de la alternativa que no tiene miedo a nada ni a nadie :flexed_biceps::Spain:\n\n:right_arrow: \u00bfC\u00f3mo ser afiliado? https:\/\/t.co\/ZLb6924lP4 https:\/\/t.co\/kxUkLyYQMP","117":"Ahora, tntos del cv.lo, seguid vot\u00e1ndoles: https:\/\/t.co\/0Y5UMJxfR3","118":"Otro Rodolfo Chikiliquatre que va a representar a la pobre Espa\u00f1a en Euromojon. https:\/\/t.co\/ul4x8Y57kD","119":"Cu\u00e9ntaselo a la madre del ni\u00f1o, @agarzon https:\/\/t.co\/M2Z4W2Q42p","120":"@agarzon Los Prejuicios los tienen la gente como t\u00fa hacia a la sociedad espa\u00f1ola y nuestra cultura .S\u00f3lo haces demagogia feminista  Mujeres fuertes y luchadoras las hay y las ha habido siempre en la historia no has descubierto nada nuevo .:face_with_rolling_eyes::shushing_face:","121":"BUENO, BUENO, BUENO.\n\nEntender\u00e9is que hoy, tampoco entre a RT.\nNo voy a decir lo que pienso.\n\nEL S\u00c1BADO ENTRAR\u00c9 A SACO.\n\nGracias por vuestros Apoyos\n\n:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands: https:\/\/t.co\/WMdLYeKwyv","122":"Otegi y Rufi\u00e1n cada d\u00eda tienen m\u00e1s poder y control.\n\nEstamos en estas manos dos chiflados nacionalistas sin formaci\u00f3n ni nivel acad\u00e9mico que lo \u00fanico que hacen es generar odio a Espa\u00f1a y este Gobierno les dice a todo que s\u00ed por miedo a romper pacto.\n\n#CENSURA #StopLeyCelaa","123":"Que quieren que les diga.\nNac\u00ed en Espa\u00f1a.\nSoy espa\u00f1ola.\nMi lengua es el espa\u00f1ol.\nNinguna ley o tonter\u00eda progre cambiar\u00e1 eso.\nEnamorada de mi pa\u00eds y de su fant\u00e1stica lengua, la lengua de Miguel de Cervantes. https:\/\/t.co\/Qasr2idpdZ","124":"Esta \u201ccomisi\u00f3n de la verdad\u2019 (q es inconstitucional) tambi\u00e9n revisar\u00e1 la difusi\u00f3n de mentiras del gobierno? O confirmamos ya q la censura volvi\u00f3  Espa\u00f1a, algo prohibido por nuestra Constituci\u00f3n (art. 20.2).. pero qu\u00e9 importa la Constituci\u00f3n, no? \n#CENSURA \n#GobiernoQueNoSeDetiene","125":"Magn\u00edfica iniciativa. Me pilla lejos, pero estoy con vosotros animando desde Zaragoza. https:\/\/t.co\/VdlAP7zFyS","126":"Dar tu opini\u00f3n, perseguido.\nEl espa\u00f1ol, perseguido.\nPensar distinto, perseguido.\nComer carne, perseguido.\nElegir la educaci\u00f3n de tus hijos, perseguido.\nLa libre circulaci\u00f3n, perseguida.\n\nA los dem\u00f3cratas de la izquierda les est\u00e1 quedando una dictadura muy democr\u00e1tica.","127":"El 6 de nov de 1980, los Polic\u00edas Nacionales Jos\u00e9 Luis Lisalde Ramos y su compa\u00f1ero Soltero Mazo Figueroa fueron tiroteados a la salida del domicilio de Jos\u00e9 Luis.\nAquel d\u00eda ETA ten\u00eda intenci\u00f3n de matar a varios polic\u00edas en el cine Coliseo de Eibar, pero les perdieron la pista.:backhand_index_pointing_down:","128":"#FrasexdiaByRomeo\n\nNo me digas lo que hablaban mal de m\u00ed.\nDime por qu\u00e9 se sent\u00edan c\u00f3modos cont\u00e1ndotelo a t\u00ed??\n---------\nBuenos d\u00edas Espa\u00f1oles de bien y Feliz viernes!! :smiling_face_with_3_hearts::flexed_biceps:\nAprovechad y cont\u00e1d las verdades que teng\u00e1is, cuando salga el BOE....YA S\u00d3LO SER\u00c1N VERDADES SUS MENTIRAS!!! https:\/\/t.co\/cwe0NpFLLm","129":":loudspeaker::loudspeaker: PAGAMOS TODOS :beaming_face_with_smiling_eyes:\nA inflar chiringuitos #ChicasVox52 #GobiernoCorrupto\n\nReal Decreto-ley 33\/2020, de\n3 de noviembre, por el que se\nadoptan medidas urgentes\nde apoyo a entidades del Tercer\nSector de Acci\u00f3n Social de \u00e1mbito\nestatal (BOE de 4 de noviembre)\n:backhand_index_pointing_down:","130":"Tres detenidos por estafas en la adquisici\u00f3n de c\u00edtricos en la Vega Baja Alicante \n\nLos investigadores han localizado unos 50 inmigrantes , que trabajaban para los detenidos, careciendo tanto de permiso de trabajo como de residencia en Espa\u00f1a\n\n https:\/\/t.co\/DRwcDDeu0T","131":"Sabah alkhyr! (Buenos d\u00edas )\nNa. Esperando a q el \u00e1rabe sea nueva lengua oficial en Espa\u00f1a.","132":"Decir que el desGobierno es una panda de in\u00fatiles es desinformaci\u00f3n; decir que lo hace divinamente es la Sexta esencia de la informaci\u00f3n independiente y Ferraz.\n#porespa\u00f1a","133":":flexed_biceps:\u00a1CONSEGUIDO!\n:police_car_light:La Asamblea de Madrid aprueba la iniciativa de VOX para que las farmacias puedan hacer Test de coronavirus.\n#ProtejamosMadrid #MenosConfinarM\u00e1sRastrear\nhttps:\/\/t.co\/36YJee0TDc","134":"Buenos d\u00edas, aqu\u00ed esperando a que la Laica Inquisici\u00f3n de Iv\u00e1n Redondo me diga qu\u00e9 puedo decir y en qu\u00e9 idioma.\nTotal, yo voy a hacer lo que me de la Santa gana.","135":"A principios de 2021 o en cuesti\u00f3n de semanas vamos a ser barridos de casi todas las redes sociales incluido Twitter. \n\nOs va a dar igual parecer \"moderados\" o \"radicales\". As\u00ed que puestos a elegir vamos a optar por la \u00faltima opci\u00f3n y despertemos del letargo a todos los posibles."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false},"created_at":{"0":"2020-11-06 22:59:33","1":"2020-11-06 22:46:30","2":"2020-11-06 22:09:53","3":"2020-11-06 22:09:00","4":"2020-11-06 22:08:57","5":"2020-11-06 22:08:01","6":"2020-11-06 22:07:45","7":"2020-11-06 22:07:22","8":"2020-11-06 22:02:49","9":"2020-11-06 22:02:41","10":"2020-11-06 22:02:25","11":"2020-11-06 22:00:34","12":"2020-11-06 21:43:17","13":"2020-11-06 21:43:05","14":"2020-11-06 21:42:57","15":"2020-11-06 21:42:26","16":"2020-11-06 21:42:09","17":"2020-11-06 21:41:25","18":"2020-11-06 21:41:11","19":"2020-11-06 21:40:50","20":"2020-11-06 21:40:40","21":"2020-11-06 21:40:25","22":"2020-11-06 21:40:15","23":"2020-11-06 21:40:06","24":"2020-11-06 21:39:46","25":"2020-11-06 21:39:35","26":"2020-11-06 21:39:19","27":"2020-11-06 21:38:46","28":"2020-11-06 21:38:25","29":"2020-11-06 21:38:11","30":"2020-11-06 21:38:01","31":"2020-11-06 21:37:46","32":"2020-11-06 21:37:32","33":"2020-11-06 21:37:18","34":"2020-11-06 21:37:03","35":"2020-11-06 21:36:47","36":"2020-11-06 21:36:28","37":"2020-11-06 21:34:34","38":"2020-11-06 21:34:12","39":"2020-11-06 21:33:56","40":"2020-11-06 21:33:35","41":"2020-11-06 21:33:11","42":"2020-11-06 21:27:25","43":"2020-11-06 21:27:10","44":"2020-11-06 18:00:49","45":"2020-11-06 17:31:23","46":"2020-11-06 17:04:16","47":"2020-11-06 17:03:53","48":"2020-11-06 16:51:17","49":"2020-11-06 16:51:10","50":"2020-11-06 16:51:03","51":"2020-11-06 16:50:14","52":"2020-11-06 16:49:19","53":"2020-11-06 16:48:59","54":"2020-11-06 16:48:48","55":"2020-11-06 16:48:38","56":"2020-11-06 16:48:27","57":"2020-11-06 16:47:48","58":"2020-11-06 16:47:26","59":"2020-11-06 16:46:57","60":"2020-11-06 16:46:42","61":"2020-11-06 16:46:03","62":"2020-11-06 16:45:41","63":"2020-11-06 16:45:26","64":"2020-11-06 16:45:05","65":"2020-11-06 16:44:48","66":"2020-11-06 16:44:36","67":"2020-11-06 16:44:29","68":"2020-11-06 16:44:12","69":"2020-11-06 16:44:03","70":"2020-11-06 16:43:43","71":"2020-11-06 16:43:22","72":"2020-11-06 16:43:13","73":"2020-11-06 16:42:58","74":"2020-11-06 16:42:23","75":"2020-11-06 16:42:00","76":"2020-11-06 16:41:08","77":"2020-11-06 16:40:19","78":"2020-11-06 12:29:02","79":"2020-11-06 12:28:12","80":"2020-11-06 12:27:33","81":"2020-11-06 12:27:21","82":"2020-11-06 12:27:12","83":"2020-11-06 12:26:58","84":"2020-11-06 12:26:47","85":"2020-11-06 12:26:29","86":"2020-11-06 12:23:37","87":"2020-11-06 12:23:27","88":"2020-11-06 12:22:55","89":"2020-11-06 12:21:52","90":"2020-11-06 12:21:42","91":"2020-11-06 12:21:15","92":"2020-11-06 12:21:04","93":"2020-11-06 12:20:53","94":"2020-11-06 12:20:27","95":"2020-11-06 12:20:07","96":"2020-11-06 12:19:54","97":"2020-11-06 12:19:42","98":"2020-11-06 10:38:32","99":"2020-11-06 09:39:52","100":"2020-11-06 09:39:42","101":"2020-11-06 09:39:31","102":"2020-11-06 09:32:36","103":"2020-11-06 09:18:25","104":"2020-11-06 09:18:05","105":"2020-11-06 09:17:57","106":"2020-11-06 09:17:27","107":"2020-11-06 09:17:14","108":"2020-11-06 09:16:53","109":"2020-11-06 08:38:17","110":"2020-11-06 08:35:32","111":"2020-11-06 08:34:45","112":"2020-11-06 08:34:08","113":"2020-11-06 08:33:52","114":"2020-11-06 08:33:38","115":"2020-11-06 08:33:26","116":"2020-11-06 08:33:09","117":"2020-11-06 08:18:54","118":"2020-11-06 08:18:26","119":"2020-11-06 08:17:05","120":"2020-11-06 08:16:07","121":"2020-11-06 08:15:39","122":"2020-11-06 08:15:09","123":"2020-11-06 08:13:05","124":"2020-11-06 08:12:34","125":"2020-11-06 08:12:18","126":"2020-11-06 08:12:00","127":"2020-11-06 08:11:37","128":"2020-11-06 08:11:12","129":"2020-11-06 08:10:46","130":"2020-11-06 08:10:29","131":"2020-11-06 08:08:33","132":"2020-11-06 08:08:06","133":"2020-11-06 08:07:37","134":"2020-11-06 08:06:28","135":"2020-11-06 08:02:01"},"retweet_count":{"0":15,"1":29,"2":70,"3":2,"4":1,"5":147,"6":796,"7":293,"8":598,"9":653,"10":714,"11":85,"12":24,"13":43,"14":24,"15":185,"16":194,"17":99,"18":26,"19":80,"20":73,"21":81,"22":105,"23":95,"24":61,"25":38,"26":126,"27":33,"28":42,"29":68,"30":68,"31":19,"32":38,"33":101,"34":239,"35":97,"36":182,"37":52,"38":55,"39":58,"40":92,"41":177,"42":36,"43":137,"44":3,"45":39,"46":34,"47":83,"48":321,"49":73,"50":265,"51":1618,"52":1276,"53":249,"54":794,"55":1567,"56":643,"57":163,"58":32,"59":99,"60":227,"61":124,"62":34,"63":156,"64":43,"65":29,"66":103,"67":180,"68":203,"69":122,"70":58,"71":115,"72":178,"73":96,"74":71,"75":83,"76":138,"77":116,"78":95,"79":1153,"80":144,"81":105,"82":383,"83":329,"84":217,"85":872,"86":85,"87":35,"88":89,"89":149,"90":92,"91":185,"92":57,"93":109,"94":117,"95":39,"96":74,"97":53,"98":290,"99":151,"100":74,"101":141,"102":538,"103":7,"104":58,"105":36,"106":616,"107":51,"108":190,"109":145,"110":11,"111":6,"112":567,"113":615,"114":1257,"115":146,"116":2203,"117":52,"118":36,"119":19,"120":38,"121":101,"122":278,"123":255,"124":79,"125":107,"126":502,"127":134,"128":66,"129":54,"130":54,"131":89,"132":76,"133":831,"134":219,"135":24},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":82,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"102":0,"103":0,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":0,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0,"134":0,"135":0},"user_location":{"0":"\ud83d\udcccMadrid.","1":"\ud83d\udcccMadrid.","2":"\ud83d\udcccMadrid.","3":"\ud83d\udcccMadrid.","4":"\ud83d\udcccMadrid.","5":"\ud83d\udcccMadrid.","6":"\ud83d\udcccMadrid.","7":"\ud83d\udcccMadrid.","8":"\ud83d\udcccMadrid.","9":"\ud83d\udcccMadrid.","10":"\ud83d\udcccMadrid.","11":"\ud83d\udcccMadrid.","12":"\ud83d\udcccMadrid.","13":"\ud83d\udcccMadrid.","14":"\ud83d\udcccMadrid.","15":"\ud83d\udcccMadrid.","16":"\ud83d\udcccMadrid.","17":"\ud83d\udcccMadrid.","18":"\ud83d\udcccMadrid.","19":"\ud83d\udcccMadrid.","20":"\ud83d\udcccMadrid.","21":"\ud83d\udcccMadrid.","22":"\ud83d\udcccMadrid.","23":"\ud83d\udcccMadrid.","24":"\ud83d\udcccMadrid.","25":"\ud83d\udcccMadrid.","26":"\ud83d\udcccMadrid.","27":"\ud83d\udcccMadrid.","28":"\ud83d\udcccMadrid.","29":"\ud83d\udcccMadrid.","30":"\ud83d\udcccMadrid.","31":"\ud83d\udcccMadrid.","32":"\ud83d\udcccMadrid.","33":"\ud83d\udcccMadrid.","34":"\ud83d\udcccMadrid.","35":"\ud83d\udcccMadrid.","36":"\ud83d\udcccMadrid.","37":"\ud83d\udcccMadrid.","38":"\ud83d\udcccMadrid.","39":"\ud83d\udcccMadrid.","40":"\ud83d\udcccMadrid.","41":"\ud83d\udcccMadrid.","42":"\ud83d\udcccMadrid.","43":"\ud83d\udcccMadrid.","44":"\ud83d\udcccMadrid.","45":"\ud83d\udcccMadrid.","46":"\ud83d\udcccMadrid.","47":"\ud83d\udcccMadrid.","48":"\ud83d\udcccMadrid.","49":"\ud83d\udcccMadrid.","50":"\ud83d\udcccMadrid.","51":"\ud83d\udcccMadrid.","52":"\ud83d\udcccMadrid.","53":"\ud83d\udcccMadrid.","54":"\ud83d\udcccMadrid.","55":"\ud83d\udcccMadrid.","56":"\ud83d\udcccMadrid.","57":"\ud83d\udcccMadrid.","58":"\ud83d\udcccMadrid.","59":"\ud83d\udcccMadrid.","60":"\ud83d\udcccMadrid.","61":"\ud83d\udcccMadrid.","62":"\ud83d\udcccMadrid.","63":"\ud83d\udcccMadrid.","64":"\ud83d\udcccMadrid.","65":"\ud83d\udcccMadrid.","66":"\ud83d\udcccMadrid.","67":"\ud83d\udcccMadrid.","68":"\ud83d\udcccMadrid.","69":"\ud83d\udcccMadrid.","70":"\ud83d\udcccMadrid.","71":"\ud83d\udcccMadrid.","72":"\ud83d\udcccMadrid.","73":"\ud83d\udcccMadrid.","74":"\ud83d\udcccMadrid.","75":"\ud83d\udcccMadrid.","76":"\ud83d\udcccMadrid.","77":"\ud83d\udcccMadrid.","78":"\ud83d\udcccMadrid.","79":"\ud83d\udcccMadrid.","80":"\ud83d\udcccMadrid.","81":"\ud83d\udcccMadrid.","82":"\ud83d\udcccMadrid.","83":"\ud83d\udcccMadrid.","84":"\ud83d\udcccMadrid.","85":"\ud83d\udcccMadrid.","86":"\ud83d\udcccMadrid.","87":"\ud83d\udcccMadrid.","88":"\ud83d\udcccMadrid.","89":"\ud83d\udcccMadrid.","90":"\ud83d\udcccMadrid.","91":"\ud83d\udcccMadrid.","92":"\ud83d\udcccMadrid.","93":"\ud83d\udcccMadrid.","94":"\ud83d\udcccMadrid.","95":"\ud83d\udcccMadrid.","96":"\ud83d\udcccMadrid.","97":"\ud83d\udcccMadrid.","98":"\ud83d\udcccMadrid.","99":"\ud83d\udcccMadrid.","100":"\ud83d\udcccMadrid.","101":"\ud83d\udcccMadrid.","102":"\ud83d\udcccMadrid.","103":"\ud83d\udcccMadrid.","104":"\ud83d\udcccMadrid.","105":"\ud83d\udcccMadrid.","106":"\ud83d\udcccMadrid.","107":"\ud83d\udcccMadrid.","108":"\ud83d\udcccMadrid.","109":"\ud83d\udcccMadrid.","110":"\ud83d\udcccMadrid.","111":"\ud83d\udcccMadrid.","112":"\ud83d\udcccMadrid.","113":"\ud83d\udcccMadrid.","114":"\ud83d\udcccMadrid.","115":"\ud83d\udcccMadrid.","116":"\ud83d\udcccMadrid.","117":"\ud83d\udcccMadrid.","118":"\ud83d\udcccMadrid.","119":"\ud83d\udcccMadrid.","120":"\ud83d\udcccMadrid.","121":"\ud83d\udcccMadrid.","122":"\ud83d\udcccMadrid.","123":"\ud83d\udcccMadrid.","124":"\ud83d\udcccMadrid.","125":"\ud83d\udcccMadrid.","126":"\ud83d\udcccMadrid.","127":"\ud83d\udcccMadrid.","128":"\ud83d\udcccMadrid.","129":"\ud83d\udcccMadrid.","130":"\ud83d\udcccMadrid.","131":"\ud83d\udcccMadrid.","132":"\ud83d\udcccMadrid.","133":"\ud83d\udcccMadrid.","134":"\ud83d\udcccMadrid.","135":"\ud83d\udcccMadrid."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrWhiteWar","name":"DrWhite II","id":1256207499256107009,"id_str":"1256207499256107009","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Belen_Larioss","name":"Bel\u00e9n","id":864606492,"id_str":"864606492","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MazinguerZ19","name":"MazinguerZ","id":1254402778421760006,"id_str":"1254402778421760006","indices":[3,16]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[18,29]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NatanBlanc","name":"Nat\u00e1n Blanco \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1290237685110636551,"id_str":"1290237685110636551","indices":[3,14]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[16,27]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vSFbmJ5xd6","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/deportes\/figo-explota-contra-censura-informativa-del-gobierno-otra-amenaza-constitucion-6395003?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1604677110","display_url":"okdiario.com\/deportes\/figo-\u2026","indices":[107,130]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuisFigo","name":"Lu\u00eds Figo","id":1548317628,"id_str":"1548317628","indices":[3,12]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[43,50]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1323693778813800454,"id_str":"1323693778813800454","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El60eoWXUAYlD2r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El60eoWXUAYlD2r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BSgkQQfgKg","display_url":"pic.twitter.com\/BSgkQQfgKg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1323693787932172288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":771,"h":1706,"resize":"fit"},"small":{"w":307,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":542,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323693787932172288,"source_status_id_str":"1323693787932172288","source_user_id":723931297438162944,"source_user_id_str":"723931297438162944"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324834079305584649,"id_str":"1324834079305584649","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLBk2tXUAkApoN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLBk2tXUAkApoN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qf91H3d2UV","display_url":"pic.twitter.com\/qf91H3d2UV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1324834084229701636\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PastorRodri","name":"#SoyEspa\u00f1ol","id":988591153,"id_str":"988591153","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeMafiosos","indices":[118,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PastorRodri","name":"#SoyEspa\u00f1ol","id":988591153,"id_str":"988591153","indices":[3,15]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Calope01799313","name":"Cal\u00edope","id":1155446348117880832,"id_str":"1155446348117880832","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"C\u00e1rcel","indices":[127,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[20,27]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Belen_Larioss","name":"Bel\u00e9n","id":864606492,"id_str":"864606492","indices":[3,17]},{"screen_name":"ehbildu","name":"EH Bildu","id":601887686,"id_str":"601887686","indices":[66,74]},{"screen_name":"OskarMatute","name":"Oskar Matute","id":27675374,"id_str":"27675374","indices":[76,88]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Afrodita0123","name":"Sebya\ud83d\udda4","id":884154721426186241,"id_str":"884154721426186241","indices":[3,16]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"SanchezDimision","indices":[83,99]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1aConVox","indices":[101,124]},{"text":"TeamVox","indices":[125,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monikshp","name":"\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8M\u00f3nika \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":809083374358974464,"id_str":"809083374358974464","indices":[3,12]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[51,67]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"SanchezDimision","indices":[89,105]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1aConVox","indices":[107,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monikshp","name":"\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8M\u00f3nika \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":809083374358974464,"id_str":"809083374358974464","indices":[3,12]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"LevantandoEspa\u00f1a","indices":[17,34]},{"text":"SanchezDimision","indices":[38,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1324804360438775816,"id_str":"1324804360438775816","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKmi_TXgAgZl_F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKmi_TXgAgZl_F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8EZTIA1Ow5","display_url":"pic.twitter.com\/8EZTIA1Ow5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/merfercas73\/status\/1324804366512066561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":668,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1179,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":1220,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324804366512066561,"source_status_id_str":"1324804366512066561","source_user_id":2872125867,"source_user_id_str":"2872125867"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[24,40]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[66,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Belen_Larioss","name":"Bel\u00e9n","id":864606492,"id_str":"864606492","indices":[3,17]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[36,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPilarMor","name":"Pilar Moreno","id":1241826272529047552,"id_str":"1241826272529047552","indices":[3,17]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cp2X5fEy2t","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/opinion\/desinformacion-esto-fascismo-liberticida-6395724","display_url":"okdiario.com\/opinion\/desinf\u2026","indices":[63,86]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox52","indices":[74,86]},{"text":"TeamVox","indices":[92,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[3,11]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[35,44]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[3,11]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"centuriondevox","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Centuri\u00f3n2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1095688378182496257,"id_str":"1095688378182496257","indices":[3,18]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yqT0Y6TCIB","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/y32x3dpa","display_url":"tinyurl.com\/y32x3dpa","indices":[110,133]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valkiria642","name":"Valkiria","id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","indices":[3,15]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"M__E__Rubi_ES__","name":"M__E___Rubi__ES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[3,19]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"M__E__Rubi_ES__","name":"M__E___Rubi__ES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[3,19]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Dl0SAMlNERVA_","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,18]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Velherro","name":"ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ","id":364261539,"id_str":"364261539","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1324781158387929089,"id_str":"1324781158387929089","indices":[42,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324781158387929089\/pu\/img\/sKfGBYj5i1K3cXU9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324781158387929089\/pu\/img\/sKfGBYj5i1K3cXU9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wODhlbM9e7","display_url":"pic.twitter.com\/wODhlbM9e7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HemerotecaFilm\/status\/1324783472989396992\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324783472989396992,"source_status_id_str":"1324783472989396992","source_user_id":1243891036138676229,"source_user_id_str":"1243891036138676229"}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GregorioRCh","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Gregorio Ramos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1211239076336029696,"id_str":"1211239076336029696","indices":[3,15]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"vi\u00f1eta","indices":[27,34]},{"text":"HumorGr\u00e1fico","indices":[73,86]},{"text":"Par\u00e1sitos","indices":[87,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"profesorjaen","name":"Profesor Ja\u00e9n","id":400286014,"id_str":"400286014","indices":[3,16]},{"screen_name":"Sevillainf","name":"Sevillainfo.es","id":899557136526712832,"id_str":"899557136526712832","indices":[40,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GWJRCRf349","expanded_url":"https:\/\/www.sevillainfo.es\/noticias-de-opinion\/profesor-jaen-a-trazos-mi-padre-es-enfermero-y-el-tuyo\/","display_url":"sevillainfo.es\/noticias-de-op\u2026","indices":[99,122]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[69,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[77,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"orue_s","name":"santi orue","id":614463279,"id_str":"614463279","indices":[20,27]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[3,18]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[22,35]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[21,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"emergenciaSocial","indices":[109,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[3,15]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vicpiedra","name":"Victor Gonz\u00e1lez","id":49607100,"id_str":"49607100","indices":[3,13]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monikshp","name":"\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8M\u00f3nika \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":809083374358974464,"id_str":"809083374358974464","indices":[3,12]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PastorRodri","name":"#SoyEspa\u00f1ol","id":988591153,"id_str":"988591153","indices":[3,15]},{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[120,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AhKsKDjp63","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-david-madi-poner-pais-aires-ordenes-claras-202011042126_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.video","display_url":"abc.es\/espana\/abci-da\u2026","indices":[92,115]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monikshp","name":"\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8M\u00f3nika \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":809083374358974464,"id_str":"809083374358974464","indices":[3,12]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[{"text":"LevantandoEspa\u00f1aConVox","indices":[17,40]},{"text":"SoloQuedaVOX","indices":[42,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[70,77]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[{"text":"EEUU","indices":[69,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[106,122]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[{"text":"Constituci\u00f3n","indices":[84,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[48,55]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[69,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Belen_Larioss","name":"Bel\u00e9n","id":864606492,"id_str":"864606492","indices":[3,17]},{"screen_name":"Viveselmomento","name":"@LA CID CAMPEADORA \ud83d\udc51\ud83d\udcaa\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":2561083158,"id_str":"2561083158","indices":[19,34]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Calope01799313","name":"Cal\u00edope","id":1155446348117880832,"id_str":"1155446348117880832","indices":[3,18]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YI1I___1129I1_I","name":"Yolanda","id":1064231534444638208,"id_str":"1064231534444638208","indices":[3,19]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeMafiosos","indices":[41,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YI1I___1129I1_I","name":"Yolanda","id":1064231534444638208,"id_str":"1064231534444638208","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1324717043657121792,"id_str":"1324717043657121792","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJXIe8WoAAg7bu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJXIe8WoAAg7bu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/azI83QcE0M","display_url":"pic.twitter.com\/azI83QcE0M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YI1I___1129I1_I\/status\/1324717048811892736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":549,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":969,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":1393,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324717048811892736,"source_status_id_str":"1324717048811892736","source_user_id":1064231534444638208,"source_user_id_str":"1064231534444638208"}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"M__E__Rubi_ES__","name":"M__E___Rubi__ES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[3,19]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[{"text":"MinisterioDeLaVerdad","indices":[49,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaeItkors_MI0","name":"\ud835\udd44\ud835\udd52\u04c0t\ud835\udd52 \u2720\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1157301113340727296,"id_str":"1157301113340727296","indices":[3,17]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Dl0SAMlNERVA_","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,18]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"j0se_cm","name":"j0se \u266a","id":399431255,"id_str":"399431255","indices":[3,11]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[14,26]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[14,26]}],"urls":[],"media":[{"id":1324657403246333954,"id_str":"1324657403246333954","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324657403246333954\/pu\/img\/HyViTkRZz-kqgSaY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324657403246333954\/pu\/img\/HyViTkRZz-kqgSaY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n7iuCqPKWI","display_url":"pic.twitter.com\/n7iuCqPKWI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1324658002436280321\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324658002436280321,"source_status_id_str":"1324658002436280321","source_user_id":2201623465,"source_user_id_str":"2201623465"}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[14,26]},{"screen_name":"Lanoche_24h","name":"La noche en 24 horas","id":378035342,"id_str":"378035342","indices":[30,42]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[14,27]}],"urls":[],"media":[{"id":1324680482320273411,"id_str":"1324680482320273411","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324680482320273411\/pu\/img\/P2iT2SFgZ9h4LRPf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324680482320273411\/pu\/img\/P2iT2SFgZ9h4LRPf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zFzeiRxnjv","display_url":"pic.twitter.com\/zFzeiRxnjv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1324681762463776768\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324681762463776768,"source_status_id_str":"1324681762463776768","source_user_id":2201623465,"source_user_id_str":"2201623465"}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[14,27]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[14,27]},{"screen_name":"elprogramadear","name":"El programa de Ana Rosa","id":252607098,"id_str":"252607098","indices":[31,46]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[{"text":"C\u00c1RCEL","indices":[43,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Afrodita0123","name":"Sebya\ud83d\udda4","id":884154721426186241,"id_str":"884154721426186241","indices":[3,16]},{"screen_name":"UnCiudadanoCua8","name":"Un Ciudadano Cualquiera","id":1251910643411804160,"id_str":"1251910643411804160","indices":[80,96]},{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[97,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9zsRH099jn","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/Lkipv2Gianw","display_url":"youtu.be\/Lkipv2Gianw","indices":[111,134]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AGFrhR6CFy","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/espana\/20201106\/5whtux62bjesrmzmpzs55ygoee.html","display_url":"larazon.es\/espana\/2020110\u2026","indices":[108,131]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YI1I___1129I1_I","name":"Yolanda","id":1064231534444638208,"id_str":"1064231534444638208","indices":[3,19]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1324666892955561985,"id_str":"1324666892955561985","indices":[29,52],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIphVBWMAE5K1w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmIphVBWMAE5K1w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h5nS2Hkf5y","display_url":"pic.twitter.com\/h5nS2Hkf5y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Bravo199285\/status\/1324666894947885057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1147,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1147,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324666894947885057,"source_status_id_str":"1324666894947885057","source_user_id":1069740205928796161,"source_user_id_str":"1069740205928796161"}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaeItkors_MI0","name":"\ud835\udd44\ud835\udd52\u04c0t\ud835\udd52 \u2720\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1157301113340727296,"id_str":"1157301113340727296","indices":[3,17]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[35,48]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]},{"screen_name":"ciudadanos","name":"ciudadanos","id":9606222,"id_str":"9606222","indices":[12,23]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]},{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[129,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EKvRmtcr5i","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-sanchez-activa-plan-para-controlar-desde-gobierno-desinformacion-202011051208_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"abc.es\/espana\/abci-sa\u2026","indices":[101,124]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEbGEp3qM9","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/opinion\/sanchez-reedita-ley-prensa-franquista-6390183","display_url":"okdiario.com\/opinion\/sanche\u2026","indices":[63,86]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[3,17]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiBoutiquechic","name":"Bibiana Vidal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2318007276,"id_str":"2318007276","indices":[3,18]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[41,48]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[98,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"Juana_VOX","name":"VOX Juana \ud83d\udcaa\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1157410721782779904,"id_str":"1157410721782779904","indices":[20,30]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[{"text":"TalD\u00edaComoHoy","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valkiria642","name":"Valkiria","id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","indices":[3,15]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frefog","name":"VIVA ESPA\u00d1A!!!!","id":854266060773740544,"id_str":"854266060773740544","indices":[3,10]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]},{"screen_name":"You0nlyLive","name":"YouOnlyLiveOnce \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1158010906590289920,"id_str":"1158010906590289920","indices":[18,30]},{"screen_name":"Habacuc69754956","name":"Habacuc \ud83d\udc9a\ud83d\udc9d\ud83d\udc51TODO POR MI PATRIA.","id":1155446895793364992,"id_str":"1155446895793364992","indices":[31,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mcIaXAGb9x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/laretuerka\/status\/1324419384086056960","display_url":"twitter.com\/laretuerka\/sta\u2026","indices":[69,92]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dehuelva77","name":"La vieja onuba \ud83e\udd0d\ud83d\udc99 #gobiernodimisi\u00f3n\ud83e\udd40","id":217081469,"id_str":"217081469","indices":[3,14]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[74,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BtkFtDzcfb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1322989524830531586","display_url":"twitter.com\/LaRetuerka\/sta\u2026","indices":[82,105]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[3,16]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[68,80]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[40,53]},{"screen_name":"elprogramadear","name":"El programa de Ana Rosa","id":252607098,"id_str":"252607098","indices":[87,102]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1324284278662963202,"id_str":"1324284278662963202","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324284278662963202\/pu\/img\/PnoSp5l-WTgqyil8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324284278662963202\/pu\/img\/PnoSp5l-WTgqyil8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0Y5UMJxfR3","display_url":"pic.twitter.com\/0Y5UMJxfR3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MundoLoco_7\/status\/1324284555063427072\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324284555063427072,"source_status_id_str":"1324284555063427072","source_user_id":4621655717,"source_user_id_str":"4621655717"}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1324412891617964034,"id_str":"1324412891617964034","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFCggTWMAI2TCG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFCggTWMAI2TCG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ul4x8Y57kD","display_url":"pic.twitter.com\/ul4x8Y57kD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MundoLoco_7\/status\/1324412894130409474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1079,"h":869,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1079,"h":869,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":548,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324412894130409474,"source_status_id_str":"1324412894130409474","source_user_id":4621655717,"source_user_id_str":"4621655717"}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]},{"screen_name":"agarzon","name":"Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b","id":11904592,"id_str":"11904592","indices":[49,57]}],"urls":[],"media":[{"id":1324571974073520130,"id_str":"1324571974073520130","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHTMUoXEAIbwT4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmHTMUoXEAIbwT4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M2Z4W2Q42p","display_url":"pic.twitter.com\/M2Z4W2Q42p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MundoLoco_7\/status\/1324571976262914048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1079,"h":689,"resize":"fit"},"large":{"w":1079,"h":689,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324571976262914048,"source_status_id_str":"1324571976262914048","source_user_id":4621655717,"source_user_id_str":"4621655717"}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Galaxia_22alpha","name":"\u2728Galaxia\u2728","id":1284240376178647040,"id_str":"1284240376178647040","indices":[3,19]},{"screen_name":"agarzon","name":"Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b","id":11904592,"id_str":"11904592","indices":[21,29]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[3,11]}],"urls":[]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPilarMor","name":"Pilar Moreno","id":1241826272529047552,"id_str":"1241826272529047552","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VdlAP7zFyS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Garcihalamadrid\/status\/1324594387595239428","display_url":"twitter.com\/Garcihalamadri\u2026","indices":[106,129]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPilarMor","name":"Pilar Moreno","id":1241826272529047552,"id_str":"1241826272529047552","indices":[3,17]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[{"text":"FrasexdiaByRomeo","indices":[21,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox52","indices":[60,72]},{"text":"GobiernoCorrupto","indices":[73,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaeItkors_MI0","name":"\ud835\udd44\ud835\udd52\u04c0t\ud835\udd52 \u2720\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1157301113340727296,"id_str":"1157301113340727296","indices":[3,17]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia02","name":"Julio \u274e #SOSespa\u00f1a","id":3081763677,"id_str":"3081763677","indices":[3,16]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"irreresiste","name":"Irreductible\ud83c\uddea\ud83c\uddf81714--actualidad \ud83d\ude02\ud83d\ude02","id":1224267428097658881,"id_str":"1224267428097658881","indices":[3,15]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"madrid_vox","name":"VOX Madrid","id":2379309613,"id_str":"2379309613","indices":[3,14]}],"urls":[]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Dl0SAMlNERVA_","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,18]}],"urls":[]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrWhiteWar","name":"DrWhite II","id":1256207499256107009,"id_str":"1256207499256107009","indices":[3,14]}],"urls":[]}}}