{"screen_name":{"0":"LaVozdelBecario","1":"LaVozdelBecario","2":"LaVozdelBecario","3":"LaVozdelBecario","4":"LaVozdelBecario","5":"LaVozdelBecario","6":"LaVozdelBecario"},"tweet_id":{"0":1324809197951791106,"1":1324806785618845696,"2":1324806715750162437,"3":1324719126808547328,"4":1324696940043509767,"5":1324680706895892480,"6":1324677302106624000},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true},"text":{"0":"Descubre 20 a\u00f1os despu\u00e9s que le timaron con la enciclopedia\n@elfamosotrino\n@fabrica_comedia https:\/\/t.co\/YtHDYwlanL","1":"M\u00e1s de 10k visualizaciones para nuestro vampiro favorito @elfamosotrino\nA ver si le conseguimos un salvoconducto, para que al menos pueda salir unas horas a comer\n\u00a1Gracias! https:\/\/t.co\/uA0nDA3bGy","2":"Donald Trump defeca en el Despacho Oval, al grito de: \"\u00a1Para lo que me queda en el convento, me cago dentro!\" https:\/\/t.co\/aqt434kyBz","3":"@GobernoAlem Si es muy f\u00e1cil, las de Inda, todas. Las dem\u00e1s ya se van  viendo","4":"@magnateUSA La \u00fanica raz\u00f3n por la que queremos que gane Trump, es para que el amigo @magnateUSA pueda seguir tuiteando 4 a\u00f1os m\u00e1s","5":"Donald Trump defeca en el Despacho Oval, al grito de: \"\u00a1Para lo que me queda en el convento, me cago dentro!\" https:\/\/t.co\/aqt434kyBz","6":"HILO.\nToda la actualidad de las elecciones en EE.UU.\n\nTrump detiene el recuento de votos \"porque es un puto l\u00edo\". \"No hay quien entienda estos recuentos, lo mejor es que siga yo y ya est\u00e1. Nos hemos flipado intentando organizar unas elecciones en un pa\u00eds tan grande, no se puede.\" https:\/\/t.co\/Tyi2U0bj6L"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"created_at":{"0":"2020-11-06 20:21:41","1":"2020-11-06 20:12:06","2":"2020-11-06 20:11:49","3":"2020-11-06 14:23:46","4":"2020-11-06 12:55:36","5":"2020-11-06 11:51:06","6":"2020-11-06 11:37:34"},"retweet_count":{"0":27,"1":6,"2":85,"3":0,"4":0,"5":85,"6":121},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1,"4":3,"5":312,"6":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","1":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","2":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","3":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","4":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","5":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","6":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVozdelBecario","name":"La Voz del Becario","id":797987419064848384,"id_str":"797987419064848384","indices":[3,19]},{"screen_name":"elfamosotrino","name":"elfamosotrino","id":1234100364162588672,"id_str":"1234100364162588672","indices":[81,95]},{"screen_name":"fabrica_comedia","name":"La F\u00e1brica de la Comedia","id":2421049452,"id_str":"2421049452","indices":[96,112]}],"urls":[],"media":[{"id":1324310080989372417,"id_str":"1324310080989372417","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324310080989372417\/img\/DX59T73vUor91ARP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324310080989372417\/img\/DX59T73vUor91ARP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YtHDYwlanL","display_url":"pic.twitter.com\/YtHDYwlanL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozdelBecario\/status\/1324324391493214208\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324324391493214208,"source_status_id_str":"1324324391493214208","source_user_id":797987419064848384,"source_user_id_str":"797987419064848384"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVozdelBecario","name":"La Voz del Becario","id":797987419064848384,"id_str":"797987419064848384","indices":[3,19]},{"screen_name":"elfamosotrino","name":"elfamosotrino","id":1234100364162588672,"id_str":"1234100364162588672","indices":[78,92]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVozdelBecario","name":"La Voz del Becario","id":797987419064848384,"id_str":"797987419064848384","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GobernoAlem","name":"Do\u00f1a Merkel \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9","id":715579207,"id_str":"715579207","indices":[0,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"magnateUSA","name":"Donald Trump \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u1da0\u1d43\u1d4f\u1d49","id":706775832665128960,"id_str":"706775832665128960","indices":[0,11]},{"screen_name":"magnateUSA","name":"Donald Trump \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u1da0\u1d43\u1d4f\u1d49","id":706775832665128960,"id_str":"706775832665128960","indices":[84,95]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324680576356548608,"id_str":"1324680576356548608","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI19zqXgAAvdal.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmI19zqXgAAvdal.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aqt434kyBz","display_url":"pic.twitter.com\/aqt434kyBz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozdelBecario\/status\/1324680706895892480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVozdelBecario","name":"La Voz del Becario","id":797987419064848384,"id_str":"797987419064848384","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}