{"screen_name":{"0":"NoHayPandemia__"},"tweet_id":{"0":1324706553870647299},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"No se lo dig\u00e1is a nadie pero... \n\nhay unas 50 personas contando beb\u00e9s, ni\u00f1os y gente mayor en un lugar rec\u00f3ndito.\nEn estos 3 meses apartados de la sociedad siembran, recogen y comen sus propias cosechas llevando una vida completamente aut\u00f3noma.\n\nNunca hab\u00edan sido m\u00e1s felices."},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-11-06 13:33:48"},"retweet_count":{"0":9},"favorite_count":{"0":91},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}