{"screen_name":{"0":"opsoms","1":"opsoms","2":"opsoms","3":"opsoms","4":"opsoms","5":"opsoms","6":"opsoms","7":"opsoms","8":"opsoms","9":"opsoms","10":"opsoms","11":"opsoms","12":"opsoms","13":"opsoms","14":"opsoms","15":"opsoms","16":"opsoms","17":"opsoms","18":"opsoms","19":"opsoms","20":"opsoms","21":"opsoms","22":"opsoms","23":"opsoms","24":"opsoms"},"tweet_id":{"0":1324847959813611521,"1":1324833940809666560,"2":1324825245690286081,"3":1324825186751913985,"4":1324825171962855424,"5":1324825160160083968,"6":1324825077301551105,"7":1324806485822574592,"8":1324802850141184005,"9":1324802837390499840,"10":1324802670167732232,"11":1324802655370301448,"12":1324802621341900802,"13":1324802576626388993,"14":1324802550596575242,"15":1324802395541544960,"16":1324802360619769856,"17":1324802346757640192,"18":1324802334082420740,"19":1324802305963810816,"20":1324802053978411016,"21":1324801684028141568,"22":1324798707360038913,"23":1324713149925330949,"24":1324503169465024516},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false},"text":{"0":":eight-spoked_asterisk_selector: Podemos protegernos unos a otros de la COVID-19 participando en el rastreo de contactos. \n\n:eight-spoked_asterisk_selector: Todos estamos m\u00e1s seguros cuando se rompe la cadena de transmisi\u00f3n de COVID-19 https:\/\/t.co\/pUyCZKlSl5","1":"Econom\u00eda &amp; #COVID19  :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/G4HtWwWScF","2":"Profesionales de la salud :woman_health_worker_medium-dark_skin_tone::man_health_worker_medium_skin_tone::medical_symbol_selector::hospital: \u00bfSaben que hacer antes y despu\u00e9s de una tormenta :cyclone::tornado_selector: :cloud_with_rain_selector:?\n\n\u00a1Aqu\u00ed te lo mostramos! :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/5g4EQhATGW","3":":video_camera: Por su contribuci\u00f3n significativa a la eliminaci\u00f3n de la malaria, el municipio de Quibd\u00f3 (Choc\u00f3) recibi\u00f3 el reconocimiento 'Campeones contra el paludismo en las Am\u00e9ricas'. @infopresidencia \n\n#DiaMalariaAm\u00e9ricas https:\/\/t.co\/GmBA0oRi5K https:\/\/t.co\/Z45r7cPJ0U","4":"Se parte de la soluci\u00f3n; se un defensor para la eliminaci\u00f3n de la malaria. Sostengamos las intervenciones contra la malaria a la vez que nos protegemos de COVID-19. #malariacero  #D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas https:\/\/t.co\/4cODx0igad","5":"En el #D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas, se parte de la soluci\u00f3n para acabar con la #malaria y convi\u00e9rtete en un defensor de la eliminaci\u00f3n de esta enfermedad. Comparte estos mensajes con tu familia y amigos y apoya la #SaludParaTodos :megaphone: https:\/\/t.co\/iUQ7UFqFBb","6":"El #D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas es una oportunidad para aprender acerca de esta enfermedad y saber si estas en riesgo #malariacero https:\/\/t.co\/VTfyuxauHr. \n\nSostengamos las intervenciones contra la malaria a la vez que nos protegemos de la #COVID19. https:\/\/t.co\/L0ik7IcmGC","7":"Participe en el Webinario interactivo @UNESCOchairGHE el mi\u00e9rcoles 18 de noviembre, de las 16:30 a las 17.30 CET, 11.30 \u2013 12.30 AST en idioma espa\u00f1ol : Globalizaci\u00f3n Neoliberal y el Derecho a la Salud de la Ni\u00f1ez Migrante en Latinoam\u00e9rica ! :right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/c2HupzQnOd @UPR_Oficial https:\/\/t.co\/iSEEicvxKu","8":":backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone:Si te perdiste el seminario web sobre: La atenci\u00f3n a las personas mayores durante y despu\u00e9s de #COVID19 \u00bfqu\u00e9 deben saber los profesionales de salud en el primer nivel de atenci\u00f3n? \n:clapper_board:Puedes acceder a la grabaci\u00f3n aqu\u00ed :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/MQu11ZEQ5s https:\/\/t.co\/LZFTK8Eyes","9":"\u00a1Ahora en espa\u00f1ol!\n\n:small_blue_diamond:Nuevo curso virtual sobre Fundamentos de los Cuidados Paliativos.\n:small_blue_diamond:Conozca las bases para aliviar el sufrimiento de los pacientes y sus familias que enfrentan enfermedades graves.\n\n:backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone:Reg\u00edstrese en: https:\/\/t.co\/deFyeJvYbv https:\/\/t.co\/UrlQiH3I5p","10":"Este #D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas :globe_showing_Americas:recordemos a los l\u00edderes a todo nivel, la necesidad de :up_arrow_selector:mayores inversiones y una mayor infraestructura de los servicios de #malaria para todos los que est\u00e1n en riesgo de contraer la enfermedad. #SaludParaTodos #MalariaCero. https:\/\/t.co\/yXM11SVojx","11":"En el #D\u00edaMalar\u00edaAm\u00e9ricas, @opsoms llama a mantener la #malaria en la agenda pol\u00edtica. Mantengamos los esfuerzos contra la malaria mientras tambi\u00e9n nos protegemos de la COVID-19. #TerminemosconlaMalaria #malariacero https:\/\/t.co\/Uf0Dkd8JF4","12":"En el #D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas, se parte de la soluci\u00f3n para acabar con la #malaria y convi\u00e9rtete en un defensor de la eliminaci\u00f3n de esta enfermedad. Comparte estos mensajes con tu familia y amigos y apoya la #SaludParaTodos :megaphone: https:\/\/t.co\/uiSuuwd9Sd","13":"En el #D\u00edaMalar\u00edaAm\u00e9ricas celebramos a El Salvador por sus 3 a\u00f1os sin transmisi\u00f3n local y estar en camino a ser certificado libre de #malaria :party_popper:; y a Belice que tampoco tuvo transmisi\u00f3n local en 2019, por lo que est\u00e1 en v\u00edas de ser certificado como libre de #malaria para el 2022. https:\/\/t.co\/HvopQP6rCD","14":"#D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas :globe_showing_Americas: Los logros alcanzados hacia la eliminaci\u00f3n de la enfermedad podr\u00edan verse comprometidos si no se mantienen o fortalecen las acciones de vigilancia y control en toda la regi\u00f3n de las Am\u00e9ricas.\n\n#SaludParaTodos https:\/\/t.co\/fzthrwJw7J","15":":camera_with_flash: En este #D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas les compartimos el reportaje fotogr\u00e1fico sobre las acciones realizadas por Quibd\u00f3 para erradicar esta enfermedad en tiempos de pandemia. \n\nQuibd\u00f3 fue elegido como uno de los Campeones de la Malaria 2020.\n\nhttps:\/\/t.co\/4jBUaqlnVF\n\n@MinSaludCol https:\/\/t.co\/R4CIKtsRxO","16":"Viernes, \u00a1el fin de semana de semana se acerca! Contin\u00faa cuid\u00e1ndote, y, si tienes que salir, hazlo con mascarilla y siguiendo estos cinco pasos:\n\n#COVID19 https:\/\/t.co\/XYBnvkiFEr","17":"COVID-19:  Mantente sano en el trabajo :man_construction_worker_selector::woman_factory_worker::woman_cook::adult:\u200d:laptop_computer::adult:\u200d:school:\n\u00bfEst\u00e1s enfermo :face_with_thermometer:? \u00bfTienes s\u00edntomas leves :pensive_face:?\n\u00a1Qu\u00e9date en casa , todos te lo vamos a agradecer! :folded_hands:\n\nRecuerda, l\u00e1vate las :hand_with_fingers_splayed_dark_skin_tone: :sweat_droplets::soap: https:\/\/t.co\/L9fgUtuLuD","18":":warning_selector:\u00bfTienes dudas sobre las vacunas candidatas contra la #COVID19 y los mecanismos para acceder a ellas (Fondo Rotatorio y COVAX)?\n\n:check_mark:Accede a esta p\u00e1gina de @opsoms y encontrar\u00e1s las respuestas m\u00e1s actualizadas.:play_button_selector:https:\/\/t.co\/Wk4kUgZFbI https:\/\/t.co\/7MGAOvOYNq","19":"Si no puedes hervir agua, puedes desinfectarla usando lej\u00eda (cloro).\nAqu\u00ed te explicamos :down_arrow_selector:\n#EtaGT https:\/\/t.co\/DrfQhcmYIT","20":"El #D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas es una oportunidad para... :question_mark: aprender acerca de esta enfermedad y saber si estas en riesgo #malariacero https:\/\/t.co\/6GYVU38g9B. Sostengamos las intervenciones contra la malaria a la vez que nos protegemos de la COVID-19. https:\/\/t.co\/QnwbMDXyRv","21":"El @Minsa_Peru  realizar\u00e1 el 7 y 8 de NOV la Jornada Nacional de Vacunaci\u00f3n para inmunizar a menores de 5 a\u00f1os, adolescentes, gestantes, y adultos mayores de 60 a\u00f1os contra diversas enfermedades.\n\nConoce los puntos de vacunaci\u00f3n  :backhand_index_pointing_down_medium_skin_tone:\nhttps:\/\/t.co\/ZdzIBobCfJ https:\/\/t.co\/ZBHwTLtzi8","22":"Nos complace informar que nos hemos asociado con el Instituto de M\u00e9tricas y Evaluaci\u00f3n de la Salud (IHME, por sus siglas en ingl\u00e9s) de la Universidad de Washington para mejorar el conocimiento sobre las condiciones de salud en los pa\u00edses de las :globe_showing_Americas:\n\n+INFO: https:\/\/t.co\/jzkC2Y1YkK https:\/\/t.co\/21z3kvvPZS","23":"Palabras completas de @Jarbas_Barbosa en la sesi\u00f3n informativa semanal sobre #COVID19 en las Am\u00e9ricas.\n\n:down_arrow_selector::down_arrow_selector::down_arrow_selector:","24":":check_box_with_check: Nuevos datos de :keycap_6: pa\u00edses indican que 1 de cada 5 trabajadores de la salud experimenta s\u00edntomas de depresi\u00f3n. \n\n#COVID19\n+ info :backhand_index_pointing_down:"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true},"created_at":{"0":"2020-11-06 22:55:42","1":"2020-11-06 22:00:00","2":"2020-11-06 21:25:27","3":"2020-11-06 21:25:13","4":"2020-11-06 21:25:09","5":"2020-11-06 21:25:06","6":"2020-11-06 21:24:47","7":"2020-11-06 20:10:54","8":"2020-11-06 19:56:27","9":"2020-11-06 19:56:24","10":"2020-11-06 19:55:44","11":"2020-11-06 19:55:41","12":"2020-11-06 19:55:33","13":"2020-11-06 19:55:22","14":"2020-11-06 19:55:16","15":"2020-11-06 19:54:39","16":"2020-11-06 19:54:31","17":"2020-11-06 19:54:27","18":"2020-11-06 19:54:24","19":"2020-11-06 19:54:18","20":"2020-11-06 19:53:17","21":"2020-11-06 19:51:49","22":"2020-11-06 19:40:00","23":"2020-11-06 14:00:01","24":"2020-11-06 00:05:38"},"retweet_count":{"0":5,"1":6,"2":9,"3":9,"4":3,"5":2,"6":3,"7":1,"8":6,"9":10,"10":2,"11":4,"12":3,"13":3,"14":3,"15":4,"16":6,"17":7,"18":7,"19":12,"20":4,"21":10,"22":11,"23":9,"24":34},"favorite_count":{"0":16,"1":7,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":19,"23":11,"24":62},"user_location":{"0":"Am\u00e9ricas","1":"Am\u00e9ricas","2":"Am\u00e9ricas","3":"Am\u00e9ricas","4":"Am\u00e9ricas","5":"Am\u00e9ricas","6":"Am\u00e9ricas","7":"Am\u00e9ricas","8":"Am\u00e9ricas","9":"Am\u00e9ricas","10":"Am\u00e9ricas","11":"Am\u00e9ricas","12":"Am\u00e9ricas","13":"Am\u00e9ricas","14":"Am\u00e9ricas","15":"Am\u00e9ricas","16":"Am\u00e9ricas","17":"Am\u00e9ricas","18":"Am\u00e9ricas","19":"Am\u00e9ricas","20":"Am\u00e9ricas","21":"Am\u00e9ricas","22":"Am\u00e9ricas","23":"Am\u00e9ricas","24":"Am\u00e9ricas"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","1":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","2":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","3":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","4":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","5":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","6":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","7":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","8":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","9":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","10":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","11":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","12":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","13":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","14":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","15":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","16":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","17":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","18":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","19":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","20":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","21":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","22":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","23":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","24":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324847766976290817,"id_str":"1324847766976290817","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324847766976290817\/pu\/img\/6t1aSeliilEbFuCl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324847766976290817\/pu\/img\/6t1aSeliilEbFuCl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pUyCZKlSl5","display_url":"pic.twitter.com\/pUyCZKlSl5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1324847959813611521\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324742786147639297,"id_str":"1324742786147639297","indices":[27,50],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324742786147639297\/pu\/img\/VUhPrb1zpvglinf9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324742786147639297\/pu\/img\/VUhPrb1zpvglinf9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G4HtWwWScF","display_url":"pic.twitter.com\/G4HtWwWScF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1324833940809666560\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PAHOemergencies","name":"PAHO\/WHO Emergencies-OPS\/OMS Emergencias","id":103067293,"id_str":"103067293","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas","indices":[25,44]},{"text":"malaria","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas","indices":[19,38]},{"text":"malariacero","indices":[125,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IUHPE","name":"IUHPE - UIPES","id":3405497356,"id_str":"3405497356","indices":[3,9]},{"screen_name":"UNESCOchairGHE","name":"UNESCO Chair Global Health & Education","id":1043033663049330689,"id_str":"1043033663049330689","indices":[49,64]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[118,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"campusvirtualsp","name":"Campus Virtual SP","id":299690172,"id_str":"299690172","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"campusvirtualsp","name":"Campus Virtual SP","id":299690172,"id_str":"299690172","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas","indices":[21,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMalar\u00edaAm\u00e9ricas","indices":[25,44]},{"text":"malaria","indices":[74,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]},{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[46,53]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas","indices":[25,44]},{"text":"malaria","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMalar\u00edaAm\u00e9ricas","indices":[25,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas","indices":[16,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas","indices":[26,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsels","name":"OPS\/OMS El Salvador","id":1259843052,"id_str":"1259843052","indices":[3,13]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[74,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"panaftosa_inf","name":"PANAFTOSA-OPS\/OMS","id":71588467,"id_str":"71588467","indices":[3,17]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"EtaGT","indices":[105,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1324787385079648260,"id_str":"1324787385079648260","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKXG5KXUAQL1K2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKXG5KXUAQL1K2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DrfQhcmYIT","display_url":"pic.twitter.com\/DrfQhcmYIT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSGuate\/status\/1324787387252248577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324787387252248577,"source_status_id_str":"1324787387252248577","source_user_id":165271884,"source_user_id_str":"165271884"}]},"20":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMalariaAm\u00e9ricas","indices":[22,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]},{"screen_name":"Minsa_Peru","name":"Ministerio de Salud","id":138471254,"id_str":"138471254","indices":[19,30]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jzkC2Y1YkK","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/noticias\/3-11-2020-ops-ihme-mejoraran-conocimiento-sobre-condiciones-salud-paises-americas","display_url":"paho.org\/es\/noticias\/3-\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1324798049789595648,"id_str":"1324798049789595648","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKgzqTW0AAFg1D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKgzqTW0AAFg1D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/21z3kvvPZS","display_url":"pic.twitter.com\/21z3kvvPZS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1324798707360038913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":710,"h":710,"resize":"fit"},"medium":{"w":710,"h":710,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[77,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jarbas_Barbosa","name":"Jarbas Barbosa","id":57174363,"id_str":"57174363","indices":[22,37]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[116,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}