{"screen_name":{"0":"patrilaselma","1":"patrilaselma","2":"patrilaselma","3":"patrilaselma","4":"patrilaselma","5":"patrilaselma","6":"patrilaselma","7":"patrilaselma","8":"patrilaselma","9":"patrilaselma","10":"patrilaselma","11":"patrilaselma","12":"patrilaselma","13":"patrilaselma","14":"patrilaselma","15":"patrilaselma","16":"patrilaselma","17":"patrilaselma","18":"patrilaselma","19":"patrilaselma","20":"patrilaselma","21":"patrilaselma","22":"patrilaselma"},"tweet_id":{"0":1324747506207629312,"1":1324731457101799424,"2":1324724322829848577,"3":1324696428652990465,"4":1324694641778765832,"5":1324693694788870146,"6":1324692733521481729,"7":1324691868844777473,"8":1324691551214309376,"9":1324690527300833281,"10":1324689996935319553,"11":1324668442381877248,"12":1324667511858696192,"13":1324656935635980288,"14":1324655852117254147,"15":1324647060231118848,"16":1324636678535917569,"17":1324621944097021953,"18":1324620839992569858,"19":1324617638350327810,"20":1324617212074876929,"21":1324563154261680128,"22":1324549981563473922},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false},"text":{"0":"Ir al Constitucional no es una amenaza. Es un derecho.\nPuto peri\u00f3dico de mierda. https:\/\/t.co\/l5TPBXnftV","1":"@ccarballo50 Si adelantarse se adelantaron. :backhand_index_pointing_down:\n\nSomos exclavos de una prueba que NO est\u00e1 para \u00e9sto. PCR 40 ciclos de umbral es un DISPARATE que nos est\u00e1 llevando a la ruina SIN NECESIDAD. Es como declarar el retrete limpio con un microscopio electr\u00f3nico. Nos hartamos de rascar y no acabamos! https:\/\/t.co\/G6SwFf1KGr","2":"@kikollan \u00bfQu\u00e9 contribuci\u00f3n cree que tiene la limitaci\u00f3n de servicios sanitarios que estamos sufriendo?\n\nRetrasar y\/cancelar revisiones y operaciones tendr\u00e1 alg\u00fan impacto, \u00bfverdad?","3":"Con estas cosas propagand\u00edsticas siempre funciona muy bien:\n\n- Paralelismo: \"Instituto de los Blancos\". Atroz, \u00bfverdad?\n- Complemento inverso: \"Instituto contra los Hombres\". Ahora se entiende mejor, \u00bfverdad?\n\nNo falla. https:\/\/t.co\/XFTF1Na5iL","4":"Yo propongo el confinamiento e incomunicaci\u00f3n de todos los fearmongers.\n\nQu\u00e9 gente m\u00e1s cansina y triste. https:\/\/t.co\/wIU7doaiSv","5":"Con lo \u00faltimo quiero decir que el mensaje fearmonger dosdedosfrentista habitual es \"Sube la ocupaci\u00f3n COVID desde ayer. Esto es una aut\u00e9ntica barbaridad. O lo paramos o no s\u00e9 que va a pasar\" seguido de comentarios de Charos balando emojis preocupados y llorando.","6":"Hay que andar con filtraciones clandestinas para ver que es un bulo que el COVID en s\u00ed est\u00e9 provocando saturaci\u00f3n de servicios sanitarios.\n\nPreg\u00fantese por qu\u00e9 no podemos ver un gr\u00e1fico as\u00ed en Espa\u00f1a y solo nos dan datos parciales tomando como grupo de control el d\u00eda anterior. https:\/\/t.co\/pVBEnJIxyF https:\/\/t.co\/KddjtJkkKb","7":"@IdiazAyuso @AlmeidaPP_ @ignacioaguado @begonavillacis @HosteleriaMad Es rid\u00edculo verles a todos con el amuleto en la boca. Las generaciones futuras se van a desternillar de nosotros.","8":"@WillyTolerdoo Que est\u00e9 tranquilo que todos los medios con licencia no est\u00e1n en el punto de mira. Van a por los que hablan en internet sin permiso ni censura (burbuja info).","9":"@ElenaBerberana Los tribunales de honor modernos tachan de \"bulo\" cualquier cosa que no vaya acompa\u00f1ado de sentencia en firme o pruebas gr\u00e1ficas incontestables.\n\nY claro, siempre para el mismo lado.","10":"@malditobulo @maldita_es \u00bf\"Fraude sin pruebas\" un bulo? \u00bfUna acusaci\u00f3n que vaya sin sentencia en firme es un bulo?\n\n\u00bfQui\u00e9n controla a los controlabulos?","11":"@iescolar Y ni mucho menos con PCRs 40 ciclos de umbral.\n\nEl diagn\u00f3stico con S\u00cdNTOMAS.","12":"@M_Freire_20 @Francis16893780 Tenemos indicios muy serios:\n\nhttps:\/\/t.co\/2Bjxy4Md4O\n\nhttps:\/\/t.co\/zfOHlvqrnq\n\nhttps:\/\/t.co\/9l8WypsYF6","13":"@Francis16893780 Y ni a\u00fan as\u00ed porque muchos muertos se han debido a negligencias m\u00e9dicas, espantada de sanitarios y abandono de residencias.","14":"Hospital Vinalopo en Elche...\nSala Vac\u00eda 04\/11\/20 a las 19:00 https:\/\/t.co\/da5YJXGIRo","15":"@Gusgarga Como si hiciera falta censurar a El Mundo o a El Espa\u00f1ol...","16":"@almudenanegro @larazon_es El dato sigue siendo enga\u00f1oso porque el enfermo COVID es cualquier enfermo que da positivo en SARS-CoV-2, aunque vaya al hospital por una apendicitis.","17":"\u00bfQui\u00e9n prefer\u00eds que gane, el \u00fanico que ayud\u00f3 a Kevin a encontrar el ascensor o el que se follar\u00eda a Kevin? https:\/\/t.co\/mYyEZwCQyu","18":"@crpandemonium Desde luego no ser\u00e1 para censurar al Espa\u00f1ol. No hace falta.","19":":United_States: | Dando nombre y apellido, uno de los fiscales dem\u00f3cratas en el Centro de C\u00f3mputos de Filadelfia (Pensilvania) advierte que sus colegas est\u00e1n haciendo fraude.\n\nEl video fue censurado m\u00faltiples veces por Twitter. Si es eliminado, lo volveremos a subir.\n\nhttps:\/\/t.co\/JuDvudAbYC","20":"@JorgeBustos1 @jrgdelpalacio \u00bfQue insulta a las minor\u00edas?\n\nViva el periodismo.","21":"@AlonsoDm2 Ganar por la m\u00ednima es intencionado. El incentivo es inyectar los votos suficientes pero no pasarse.","22":"@DesdelAtlantico No entiendo c\u00f3mo no ha hecho nada contra esos abusos. M\u00ednimo m\u00ednimo irse a Parler. Lo ideal regular las plataformas que de facto impactan masivamente la capacidad de expresi\u00f3n como utilities."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false},"created_at":{"0":"2020-11-06 16:16:32","1":"2020-11-06 15:12:46","2":"2020-11-06 14:44:25","3":"2020-11-06 12:53:34","4":"2020-11-06 12:46:28","5":"2020-11-06 12:42:43","6":"2020-11-06 12:38:53","7":"2020-11-06 12:35:27","8":"2020-11-06 12:34:12","9":"2020-11-06 12:30:07","10":"2020-11-06 12:28:01","11":"2020-11-06 11:02:22","12":"2020-11-06 10:58:40","13":"2020-11-06 10:16:39","14":"2020-11-06 10:12:20","15":"2020-11-06 09:37:24","16":"2020-11-06 08:56:09","17":"2020-11-06 07:57:36","18":"2020-11-06 07:53:13","19":"2020-11-06 07:40:29","20":"2020-11-06 07:38:48","21":"2020-11-06 04:03:59","22":"2020-11-06 03:11:39"},"retweet_count":{"0":293,"1":0,"2":0,"3":0,"4":3,"5":0,"6":2,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":103,"15":1,"16":0,"17":1647,"18":0,"19":3174,"20":0,"21":1,"22":0},"favorite_count":{"0":0,"1":3,"2":1,"3":1,"4":31,"5":4,"6":5,"7":4,"8":2,"9":0,"10":1,"11":2,"12":1,"13":3,"14":0,"15":1,"16":0,"17":0,"18":4,"19":0,"20":2,"21":2,"22":1},"user_location":{"0":"Madrid, Spain","1":"Madrid, Spain","2":"Madrid, Spain","3":"Madrid, Spain","4":"Madrid, Spain","5":"Madrid, Spain","6":"Madrid, Spain","7":"Madrid, Spain","8":"Madrid, Spain","9":"Madrid, Spain","10":"Madrid, Spain","11":"Madrid, Spain","12":"Madrid, Spain","13":"Madrid, Spain","14":"Madrid, Spain","15":"Madrid, Spain","16":"Madrid, Spain","17":"Madrid, Spain","18":"Madrid, Spain","19":"Madrid, Spain","20":"Madrid, Spain","21":"Madrid, Spain","22":"Madrid, Spain"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l5TPBXnftV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1324729509711675392","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[96,119]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[0,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1324730372060565508,"id_str":"1324730372060565508","indices":[292,315],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJjQTHXUAQxlHW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJjQTHXUAQxlHW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G6SwFf1KGr","display_url":"pic.twitter.com\/G6SwFf1KGr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1324731457101799424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kikollan","name":"Kiko Llaneras","id":10361342,"id_str":"10361342","indices":[0,9]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XFTF1Na5iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BeatrizGimeno1\/status\/1324627635427774468","display_url":"twitter.com\/BeatrizGimeno1\u2026","indices":[220,243]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wIU7doaiSv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/iescolar\/status\/1324693840826159105","display_url":"twitter.com\/iescolar\/statu\u2026","indices":[105,128]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pVBEnJIxyF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carlheneghan\/status\/1323725485738778626","display_url":"twitter.com\/carlheneghan\/s\u2026","indices":[277,300]}],"media":[{"id":1324692329438085120,"id_str":"1324692329438085120","indices":[301,324],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJAp7TXgAA8D6k.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJAp7TXgAA8D6k.png","url":"https:\/\/t.co\/KddjtJkkKb","display_url":"pic.twitter.com\/KddjtJkkKb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1324692733521481729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":461,"h":428,"resize":"fit"},"medium":{"w":461,"h":428,"resize":"fit"},"small":{"w":461,"h":428,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[0,11]},{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[12,23]},{"screen_name":"ignacioaguado","name":"Ignacio Aguado","id":143538142,"id_str":"143538142","indices":[24,38]},{"screen_name":"begonavillacis","name":"Bego\u00f1a Villac\u00eds","id":2765834914,"id_str":"2765834914","indices":[39,54]},{"screen_name":"HosteleriaMad","name":"Hosteler\u00eda Madrid","id":253049353,"id_str":"253049353","indices":[55,69]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WillyTolerdoo","name":"Willy Tolerdo","id":3014465871,"id_str":"3014465871","indices":[0,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[0,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malditobulo","name":"MALDITO BULO","id":803912469928443904,"id_str":"803912469928443904","indices":[0,12]},{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[13,24]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[0,9]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"M_Freire_20","name":"Mar\u00eda Freire","id":1185315400122355713,"id_str":"1185315400122355713","indices":[0,12]},{"screen_name":"Francis16893780","name":"Francisco Casado Sanchez","id":1145721431059292163,"id_str":"1145721431059292163","indices":[13,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Bjxy4Md4O","expanded_url":"https:\/\/www.wsj.com\/articles\/death-toll-from-covid-19-pandemic-extends-far-beyond-virus-victims-11600507800","display_url":"wsj.com\/articles\/death\u2026","indices":[60,83]},{"url":"https:\/\/t.co\/zfOHlvqrnq","expanded_url":"https:\/\/www.telegraph.co.uk\/news\/2020\/07\/29\/lockdown-has-killed-21000-people-say-experts\/","display_url":"telegraph.co.uk\/news\/2020\/07\/2\u2026","indices":[85,108]},{"url":"https:\/\/t.co\/9l8WypsYF6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201105\/radiografia-del-coronavirus-residencias-ancianos-espana\/2011609.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[110,133]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Francis16893780","name":"Francisco Casado Sanchez","id":1145721431059292163,"id_str":"1145721431059292163","indices":[0,16]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1324646221030543362,"id_str":"1324646221030543362","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324646221030543362\/pu\/img\/DFCDmLgZONqMTa9y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324646221030543362\/pu\/img\/DFCDmLgZONqMTa9y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/da5YJXGIRo","display_url":"pic.twitter.com\/da5YJXGIRo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1324646533040611329\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":224,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":224,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":224,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324646533040611329,"source_status_id_str":"1324646533040611329","source_user_id":702939405124816896,"source_user_id_str":"702939405124816896"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gusgarga","name":"Gustavo Garc\u00eda","id":302754077,"id_str":"302754077","indices":[0,9]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"almudenanegro","name":"Almudena Negro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde9\ud83c\uddea","id":88146816,"id_str":"88146816","indices":[0,14]},{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[15,26]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Canservadurismo","name":"Can\ud83d\udd25\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1320113664830164997,"id_str":"1320113664830164997","indices":[3,19]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[0,14]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laderechamedios","name":"La Derecha Diario","id":1267622877215555589,"id_str":"1267622877215555589","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeBustos1","name":"Jorge Bustos","id":292464252,"id_str":"292464252","indices":[0,13]},{"screen_name":"jrgdelpalacio","name":"Jorge del Palacio","id":818585127810797569,"id_str":"818585127810797569","indices":[14,28]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlonsoDm2","name":"Alonso","id":1323531147104686080,"id_str":"1323531147104686080","indices":[0,10]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DesdelAtlantico","name":"Desde-el-Atlantico","id":1711305966,"id_str":"1711305966","indices":[0,16]}],"urls":[]}}}