{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1324808133945004033,"1":1324735091105538053,"2":1324735073271402497,"3":1324701832049033223,"4":1324517931682811906},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false},"text":{"0":"El debate interno con uno mismo es el m\u00e1s dif\u00edcil de todos. Eduardo Feinmann y el propio Eduardo Feinmann se cruzan en un picante ida y vuelta en el que ya no se sabe qu\u00e9 est\u00e1 diciendo cada uno. Pero est\u00e1 claro que... \u00a1est\u00e1n hablando del faaaaaasoooo! https:\/\/t.co\/bkn29NpQh3","1":"#BarcelonaPodcast :studio_microphone_selector: Si todav\u00eda no escuch\u00f3 el Tomo IV de Grandes Epopeyas de la Humanidad :page_with_curl::person_rowing_boat: h\u00e1galo de inmediato y descubra archivos clasificados de la historia de las fuerzas armadas: https:\/\/t.co\/ZRxQw0SQPp @TERMOpodcast https:\/\/t.co\/NX4ICiLtZv","2":"#6N | La masa madre convoca a un banderazo para exigir la continuidad del aislamiento","3":"Frescura | Conf\u00edan en que Biden dar\u00e1 a la sociedad norteamericana \"una tr\u00e9mula brisa de aire casi octogenario\"","4":"#6N | La masa madre convoca a un banderazo para exigir la continuidad del aislamiento"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-11-06 20:17:27","1":"2020-11-06 15:27:12","2":"2020-11-06 15:27:08","3":"2020-11-06 13:15:03","4":"2020-11-06 01:04:17"},"retweet_count":{"0":69,"1":6,"2":95,"3":21,"4":95},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":324,"4":926},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biribirirec","name":"Biribiri Records","id":1093184141695373312,"id_str":"1093184141695373312","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"BarcelonaPodcast","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"6N","indices":[20,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"6N","indices":[0,3]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}