{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1324807767891169282,"1":1324776058948866050,"2":1324775335121035268,"3":1324717674304294912,"4":1324681938699870208,"5":1324652756834148352,"6":1324647321863364608,"7":1324638150564716545},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":false},"text":{"0":":small_blue_diamond:Mascarilla \n:small_blue_diamond:Distancia\n:small_blue_diamond:Lavado de manos \n:small_blue_diamond:Reducir el n\u00famero de contactos\n \n:microbe:Siguiendo las medidas de prevenci\u00f3n podemos evitar brotes y contagios de #COVID19 en nuestro entorno.\n\nSi te proteges t\u00fa proteges a los dem\u00e1s.\n\n#NoLoTiresPorLaBorda\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/geU8MZ50a4","1":"QU\u00c9DATE EN CASA en caso de tener s\u00edntomas de #COVID19, estar a la espera de diagn\u00f3stico o ya confirmado\n\n:backhand_index_pointing_right:Sigue las indicaciones sanitarias\n\nhttps:\/\/t.co\/baw07pnFvq \n \n:backhand_index_pointing_right:Si tienes dudas contacta con tu centro de salud o CC.AA.\n\nhttps:\/\/t.co\/iYW0Q8X6WP \n \n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/4dwic1bjsI","2":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 6 de noviembre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 1.328.832\n:play_button_selector:Fallecidos: 38.833\n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: https:\/\/t.co\/EcG4DqaGGV\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/Jdb6cvKNWg","3":"La gripe aumenta su incidencia en oto\u00f1o e invierno y este a\u00f1o coincide con la pandemia de #COVID19, por eso es importante vacunarse.\n \n:right_arrow_selector:Evita complicaciones en pacientes vulnerables\n:right_arrow_selector:Reduce la presi\u00f3n del sistema sanitario\n\nM\u00e1s :information_selector: https:\/\/t.co\/iBSL6vbkPr \n\n#GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/Cg642IVSeQ","4":":loudspeaker:La #AppRadarCOVID ya est\u00e1 conectada con las apps de otros pa\u00edses de la UE y tiene disponible una nueva versi\u00f3n que incluye mejoras de accesibilidad y seguridad.\n\nInst\u00e1lala en tu m\u00f3vil y ayuda a detener la expansi\u00f3n del #COVID19.\n\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/wzCfwr9CLW https:\/\/t.co\/YUI3pLQNF3","5":":blue_circle:Presentaci\u00f3n del inicio de la 4\u00aa ronda del estudio nacional de \nsero-epidemiolog\u00eda #ENECOVID. https:\/\/t.co\/S4j1xRbGiC","6":":loudspeaker: A partir de las 11:00, presentaci\u00f3n del inicio de la 4\u00aa ronda del estudio nacional de sero-epidemiolog\u00eda #ENECOVID.\n\nSe puede seguir, en directo y en abierto, en esta cuenta y en el canal de Youtube del #ISCIII :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/5eWSdTmfum https:\/\/t.co\/4U0qvpeL2t","7":"\u00bfQu\u00e9 debes hacer si tienes s\u00edntomas de #COVID19 o contacto estrecho con una persona diagnosticada durante el curso escolar? \n\nEsta infograf\u00eda de @sanidadgob resume los pasos a seguir:down_arrow_selector:\n\n:school:M\u00e1s sobre las medidas de prevenci\u00f3n en centros educativos:\nhttps:\/\/t.co\/38Wb1w10lU https:\/\/t.co\/0oEr2BHAsE"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-11-06 20:16:00","1":"2020-11-06 18:10:00","2":"2020-11-06 18:07:07","3":"2020-11-06 14:18:00","4":"2020-11-06 11:56:00","5":"2020-11-06 10:00:02","6":"2020-11-06 09:38:26","7":"2020-11-06 09:02:00"},"retweet_count":{"0":58,"1":20,"2":33,"3":20,"4":29,"5":37,"6":16,"7":54},"favorite_count":{"0":92,"1":32,"2":47,"3":35,"4":37,"5":0,"6":0,"7":60},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[150,158]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[221,241]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[242,258]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1294164861740605440,"id_str":"1294164861740605440","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eg-O-eEX0AE2M3d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eg-O-eEX0AE2M3d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/geU8MZ50a4","display_url":"pic.twitter.com\/geU8MZ50a4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1324807767891169282\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[45,53]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[254,274]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/baw07pnFvq","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/20200325_Decalogo_como_actuar_COVID19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[141,164]},{"url":"https:\/\/t.co\/iYW0Q8X6WP","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/telefonos.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1296727201753292801,"id_str":"1296727201753292801","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrrZeIXUAIgRGe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrrZeIXUAIgRGe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4dwic1bjsI","display_url":"pic.twitter.com\/4dwic1bjsI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1324776058948866050\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[202,222]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[224,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcG4DqaGGV","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_245_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[177,200]}],"media":[{"id":1324775332835196929,"id_str":"1324775332835196929","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKMJXDXgAEXMd1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKMJXDXgAEXMd1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jdb6cvKNWg","display_url":"pic.twitter.com\/Jdb6cvKNWg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1324775335121035268\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[90,98]},{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[259,275]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iBSL6vbkPr","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/campannas\/campanas20\/gripeYoMeVacuno.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/campannas\/camp\u2026","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1320658382102188032,"id_str":"1320658382102188032","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElPrzSbX0AA-lQ2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElPrzSbX0AA-lQ2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cg642IVSeQ","display_url":"pic.twitter.com\/Cg642IVSeQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1324717674304294912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"AppRadarCOVID","indices":[4,18]},{"text":"COVID19","indices":[220,228]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wzCfwr9CLW","expanded_url":"https:\/\/radarcovid.gob.es\/","display_url":"radarcovid.gob.es","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1304357999641792512,"id_str":"1304357999641792512","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304357999641792512\/pu\/img\/ehBTfSeeGnVdBrqR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304357999641792512\/pu\/img\/ehBTfSeeGnVdBrqR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YUI3pLQNF3","display_url":"pic.twitter.com\/YUI3pLQNF3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1324681938699870208\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ENECOVID","indices":[100,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4j1xRbGiC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1lPJqLvykdMGb","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[111,134]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ENECOVID","indices":[124,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[39,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[145,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/38Wb1w10lU","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/02.10.2020_Preguntas_y_respuestas_vuelta_al_cole.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1316291097409343488,"id_str":"1316291097409343488","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRnx3IX0AA3lWs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRnx3IX0AA3lWs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0oEr2BHAsE","display_url":"pic.twitter.com\/0oEr2BHAsE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1324638150564716545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":850,"resize":"fit"},"large":{"w":2014,"h":1426,"resize":"fit"}}}]}}}