{"screen_name":{"0":"LauraLabrador1","1":"Concepc96384457","2":"GERMNORDOEZ5","3":"AniNa1961","4":"TideAsperger","5":"Teletreze","6":"reinosu","7":"lapalabraargent","8":"lapalabraargent","9":"lanzone_mirta","10":"ElArmenioDelSur","11":"maria__sol_","12":"lledamartin"},"tweet_id":{"0":1324863506596945927,"1":1324861000848470017,"2":1324860319706083329,"3":1324859971025203201,"4":1324859536470122496,"5":1324859488554389504,"6":1324859445806043138,"7":1324858688268627968,"8":1324858592168730625,"9":1324858205730713601,"10":1324857555978514435,"11":1324856846461661185,"12":1324856435684126722},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":true},"text":{"0":"@cefffe12 Ponetela vos primero #YoNoMeVacuno","1":"@todonoticias Busquen lo que dijo hoy el @drclaudiosalud con @JonatanViale \nVan a poner una vacuna,  pero no vamos a saber su f\u00f3rmula. \n\nNos van a matar sin conocer el veneno\n\n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeCientificos \n#YoNoMeVacuno y menos con la vacuna rusa","2":"@C5N Por mas campa\u00f1a que hagan deber\u00e1n respetar la voluntad de aquellos que no queremos que nos inyecten una vacuna experimental, sin opci\u00f3n de reclamar nada si hubiera efectos adversos y sin conocer los componentes de la vacuna. #YoNoMeVacuno","3":"#YoNoMeVacuno . Nos quieren matar a todos los mayores . Somos una carga para el gobierno . Mejor que se vacunen CFK y @alferdezprensa m\u00e1s todos los diputados senadores gobernadora consejales intendentes y todos sus colaboradores sin olvidarnos de Mtro y Mtra. Hagan patria https:\/\/t.co\/SkeSrdWbIq","4":"@StoccoSabina Donald en dos d\u00edas se cur\u00f3 sin vacunas, esto es lo que molesta al establishment y lo que los gobiernos comunistas tapan\nALBERTO Y PUTIN , dictadores! #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/4Dl8BR3C1q","5":"#T13Central\n#24HorasCentral\n#CHVNoticias\n#MeganoticiasPrime\n#YoNoMeVacuno\n#ByeByeTrump\n#TrumpIsLosing\n#PS5\n#eleccion2020\n\n\"Estamos en guerra contra un enemigo poderoso e implacable, que no respeta a nada ni a nadie. \n\nEste enemigo no es ni m\u00e1s ni  menos que @realDonaldTrump\" https:\/\/t.co\/xb09r2r0H1","6":"#YoNoMeVacuno ni aunque lo finjan AF y CFK.","7":"@StoccoSabina Donald en dos d\u00edas se cur\u00f3 sin vacunas, esto es lo que molesta al establishment y lo que los gobiernos comunistas tapan\nALBERTO Y PUTIN , dictadores! #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/4Dl8BR3C1q","8":"@StoccoSabina Donald en dos d\u00edas se cur\u00f3 sin vacunas, esto es lo que molesta al establishment y lo que los gobiernos comunistas tapan\nALBERTO Y PUTIN , dictadores! #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/4Dl8BR3C1q","9":"Como puede seguir hablando de la vacuna rusa que reci\u00e9n empiezan con la fase 3 y con 75 humanos de los cuales 14 murieron? La fase 3 dura 6 meses, o sea estar\u00eda para Mayo, pero insisten en vacunar en Diciembre cuando la fase solo llevar\u00e1 apenas 2 meses.\n#YoNoMeVacuno","10":"Porqu\u00e9 cre\u00e9s que la #vacuna Rusa se llama #Sputnik ???\nPorque vamos a terminar como la #perraLaika :man_shrugging_light_skin_tone:\n\n#YoNoMeVacuno","11":"#YoNoMeVacuno  d\u00e9jate de romper los huevos !!!!! \nQu\u00e9 ignorancia !","12":"Muerto antes que inoculado con vacuna ruso-peronista. #YoNoMeVacuno"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-11-06 23:57:29","1":"2020-11-06 23:47:31","2":"2020-11-06 23:44:49","3":"2020-11-06 23:43:26","4":"2020-11-06 23:41:42","5":"2020-11-06 23:41:31","6":"2020-11-06 23:41:21","7":"2020-11-06 23:38:20","8":"2020-11-06 23:37:57","9":"2020-11-06 23:36:25","10":"2020-11-06 23:33:50","11":"2020-11-06 23:31:01","12":"2020-11-06 23:29:23"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":1,"3":3,"4":3,"5":0,"6":0,"7":3,"8":3,"9":9,"10":0,"11":0,"12":440},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":1,"7":0,"8":3,"9":0,"10":1,"11":0,"12":0},"user_location":{"0":"","1":"La Pampa, Argentina","2":"","3":"","4":"Aspergia","5":"Pelotillehue","6":"Buenos Aires","7":"Argentina","8":"Argentina","9":"","10":"Futuro emigrante de Argentina","11":"Donde juegue Rosario Central","12":"Buenos Aires, Argentina"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":"https:\/\/t.co\/QmcdFWtTrD","5":null,"6":"http:\/\/t.co\/WbUy7G4WrT","7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":"https:\/\/t.co\/Fc0UW3CvBh","12":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[31,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cefffe12","name":"CEFERINO LEBICURA \u246b","id":2390367096,"id_str":"2390367096","indices":[0,9]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ely_dalesio","name":"Elisabet D'Alesio","id":3948170968,"id_str":"3948170968","indices":[3,15]},{"screen_name":"todonoticias","name":"TN - Todo Noticias","id":25992212,"id_str":"25992212","indices":[17,30]},{"screen_name":"drclaudiosalud","name":"Dr Prof Claudio Santa Mar\u00eda","id":593340893,"id_str":"593340893","indices":[58,73]},{"screen_name":"JonatanViale","name":"Jonatan Viale","id":134129241,"id_str":"134129241","indices":[78,91]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hewson_jess","name":"Jess","id":63556760,"id_str":"63556760","indices":[3,15]},{"screen_name":"C5N","name":"C5N","id":152325528,"id_str":"152325528","indices":[17,21]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[19,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beatriz_palmi","name":"Luchando x vivir en argentina","id":771871162993434624,"id_str":"771871162993434624","indices":[3,17]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lapalabraargent","name":"DESOBEDIENCIA CIVIL Y LIBERTAD RESPONSABLE","id":2401956469,"id_str":"2401956469","indices":[3,19]},{"screen_name":"StoccoSabina","name":"Sabina Stocco \ud83d\udc31\ud83d\udc31","id":922193603228852224,"id_str":"922193603228852224","indices":[21,34]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"T13Central","indices":[0,11]},{"text":"24HorasCentral","indices":[12,27]},{"text":"CHVNoticias","indices":[28,40]},{"text":"MeganoticiasPrime","indices":[41,59]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[60,73]},{"text":"ByeByeTrump","indices":[74,86]},{"text":"TrumpIsLosing","indices":[87,101]},{"text":"PS5","indices":[102,106]},{"text":"eleccion2020","indices":[107,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[258,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xb09r2r0H1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Teletreze\/status\/1251654084232388609","display_url":"twitter.com\/Teletreze\/stat\u2026","indices":[276,299]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lapalabraargent","name":"DESOBEDIENCIA CIVIL Y LIBERTAD RESPONSABLE","id":2401956469,"id_str":"2401956469","indices":[3,19]},{"screen_name":"StoccoSabina","name":"Sabina Stocco \ud83d\udc31\ud83d\udc31","id":922193603228852224,"id_str":"922193603228852224","indices":[21,34]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[164,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StoccoSabina","name":"Sabina Stocco \ud83d\udc31\ud83d\udc31","id":922193603228852224,"id_str":"922193603228852224","indices":[0,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1324858581796204548,"id_str":"1324858581796204548","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLX3FmXMAQN9Zo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLX3FmXMAQN9Zo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4Dl8BR3C1q","display_url":"pic.twitter.com\/4Dl8BR3C1q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lapalabraargent\/status\/1324858592168730625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GArchain","name":"Gustavo Archain","id":555452073,"id_str":"555452073","indices":[3,12]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"vacuna","indices":[20,27]},{"text":"Sputnik","indices":[42,50]},{"text":"perraLaika","indices":[87,98]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[106,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[75,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Winston_Dunhill","name":"Winston","id":1114590254,"id_str":"1114590254","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}