{"screen_name":{"0":"Yuli_1984"},"tweet_id":{"0":1324824590913282059},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"@MasMadridCM En las \u00faltimas casillas modificarlo pq NO van a ser los \u00faltimos d\u00edas de presidencia\nLo sab\u00e9is y lo ver\u00e1 la masa\n#6DCongresoDimision\n#Espa\u00f1aDespierta\n#Yonomeconfino"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-11-06 21:22:51"},"retweet_count":{"0":0},"favorite_count":{"0":0},"user_location":{"0":"ElpuebloUnidoJam\u00e1sSer\u00e1Vencido"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0jGWDNdFDu"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"6DCongresoDimision","indices":[125,144]},{"text":"Espa\u00f1aDespierta","indices":[145,161]},{"text":"Yonomeconfino","indices":[162,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MasMadridCM","name":"M\u00e1s Madrid","id":1083706989589483523,"id_str":"1083706989589483523","indices":[0,12]}],"urls":[]}}}