{"screen_name":{"0":"SputnikMundo","1":"SputnikMundo","2":"rintintin2009","3":"jmarzola1","4":"sergiobarajasan","5":"sergiobarajasan","6":"MoncadaJoan1","7":"margacortesvela","8":"lachoflores6","9":"Picadillo_Tv","10":"TaxiCaliCo","11":"CortinaAlfredo","12":"Butterfly7118","13":"ludwig813"},"tweet_id":{"0":1334556504737927170,"1":1334607461886685184,"2":1334641858551685123,"3":1334637963423207425,"4":1334634593589268481,"5":1334634312650649601,"6":1334633628677132291,"7":1334633379443171328,"8":1334626881035911169,"9":1334626282861158403,"10":1334625909731627008,"11":1334623440683339777,"12":1334622730998657029,"13":1334622209281765388},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"text":{"0":":video_camera: Rusia se prepara para iniciar la vacunaci\u00f3n masiva contra el COVID-19. El anuncio llega en medio de la tensa situaci\u00f3n que se vive en el pa\u00eds tras el incremento de los casos de contagio en las \u00faltimas semanas\n\n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/C65SCo3wHB\n\n#VacunaRusa #SputnikV #COVID_19 https:\/\/t.co\/juoOICan0w","1":":video_camera: VIDEO EXCLUSIVO: La vacuna #SputnikV de Rusia llega al aeropuerto de Belgrado, Serbia.\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/tuabJ9HvPn\n\n#VacunaRusa https:\/\/t.co\/ChEIQFvu49","2":"Que proh\u00edban la vacuna para todos los anticuarentena del orto que dicen que el virus no existe, no los quiero ver haciendo fila en los hospitales!! #VacunaRusa ya!!","3":":syringe: El acad\u00e9mico Marcello Vittorio Ferrada de Noli nos cuenta el motivo por el cual decidi\u00f3 comprar 740 dosis de Sputnik V para la comuna de San Giovanni Bianco en Italia \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/CJgf4nArK5\n\n#VacunaRusa #SputnikV #COVID_19","4":":video_camera: VIDEO EXCLUSIVO: La vacuna #SputnikV de Rusia llega al aeropuerto de Belgrado, Serbia.\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/tuabJ9HvPn\n\n#VacunaRusa https:\/\/t.co\/ChEIQFvu49","5":":syringe: El acad\u00e9mico Marcello Vittorio Ferrada de Noli nos cuenta el motivo por el cual decidi\u00f3 comprar 740 dosis de Sputnik V para la comuna de San Giovanni Bianco en Italia \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/CJgf4nArK5\n\n#VacunaRusa #SputnikV #COVID_19","6":":syringe: El acad\u00e9mico Marcello Vittorio Ferrada de Noli nos cuenta el motivo por el cual decidi\u00f3 comprar 740 dosis de Sputnik V para la comuna de San Giovanni Bianco en Italia \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/CJgf4nArK5\n\n#VacunaRusa #SputnikV #COVID_19","7":"Vamos ! Una buena ! Ahora no recules  #VacunaRusa https:\/\/t.co\/taiIPX8iMV","8":":syringe: El acad\u00e9mico Marcello Vittorio Ferrada de Noli nos cuenta el motivo por el cual decidi\u00f3 comprar 740 dosis de Sputnik V para la comuna de San Giovanni Bianco en Italia \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/CJgf4nArK5\n\n#VacunaRusa #SputnikV #COVID_19","9":"Alberto Fernandez confirma la vacunaci\u00f3n masiva para la Argentina @alferdez #VacunaCOVID19 #vacuna #VacunaRusa #AlbertoFernandez #vacunacion \n\nhttps:\/\/t.co\/KCj3W11aIb https:\/\/t.co\/XTOM9J9SlP","10":":syringe: El acad\u00e9mico Marcello Vittorio Ferrada de Noli nos cuenta el motivo por el cual decidi\u00f3 comprar 740 dosis de Sputnik V para la comuna de San Giovanni Bianco en Italia \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/CJgf4nArK5\n\n#VacunaRusa #SputnikV #COVID_19","11":":video_camera: VIDEO EXCLUSIVO: La vacuna #SputnikV de Rusia llega al aeropuerto de Belgrado, Serbia.\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/tuabJ9HvPn\n\n#VacunaRusa https:\/\/t.co\/ChEIQFvu49","12":":syringe: El acad\u00e9mico Marcello Vittorio Ferrada de Noli nos cuenta el motivo por el cual decidi\u00f3 comprar 740 dosis de Sputnik V para la comuna de San Giovanni Bianco en Italia \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/CJgf4nArK5\n\n#VacunaRusa #SputnikV #COVID_19","13":":video_camera: VIDEO EXCLUSIVO: La vacuna #SputnikV de Rusia llega al aeropuerto de Belgrado, Serbia.\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/tuabJ9HvPn\n\n#VacunaRusa https:\/\/t.co\/ChEIQFvu49"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"created_at":{"0":"2020-12-03 17:54:00","1":"2020-12-03 21:16:29","2":"2020-12-03 23:33:10","3":"2020-12-03 23:17:41","4":"2020-12-03 23:04:18","5":"2020-12-03 23:03:11","6":"2020-12-03 23:00:28","7":"2020-12-03 22:59:28","8":"2020-12-03 22:33:39","9":"2020-12-03 22:31:16","10":"2020-12-03 22:29:47","11":"2020-12-03 22:19:59","12":"2020-12-03 22:17:09","13":"2020-12-03 22:15:05"},"retweet_count":{"0":13,"1":10,"2":3,"3":7,"4":10,"5":7,"6":7,"7":2,"8":7,"9":0,"10":7,"11":10,"12":7,"13":10},"favorite_count":{"0":18,"1":14,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0},"user_location":{"0":"Mosc\u00fa, Rusia","1":"Mosc\u00fa, Rusia","2":"Costa Rica ","3":"","4":"San Juan de los Lagos, Jalisco","5":"San Juan de los Lagos, Jalisco","6":"","7":"buenos aires","8":"","9":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","10":"Colombia","11":"Ciudad de M\u00e9xico","12":"","13":"Distrito Capital, Venezuela"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ZdXsqhuZYZ","1":"https:\/\/t.co\/ZdXsqhuZYZ","2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[240,251]},{"text":"SputnikV","indices":[252,261]},{"text":"COVID_19","indices":[262,271]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C65SCo3wHB","expanded_url":"https:\/\/sptnkne.ws\/E7f3","display_url":"sptnkne.ws\/E7f3","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1334548375128207363,"id_str":"1334548375128207363","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVH4D8XUAMbbUl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVH4D8XUAMbbUl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/juoOICan0w","display_url":"pic.twitter.com\/juoOICan0w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SputnikMundo\/status\/1334556504737927170\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"SputnikV","indices":[29,38]},{"text":"VacunaRusa","indices":[117,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tuabJ9HvPn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2UXDWsQ","display_url":"bit.ly\/2UXDWsQ","indices":[92,115]},{"url":"https:\/\/t.co\/ChEIQFvu49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sputnikvaccine\/status\/1334605369335836675","display_url":"twitter.com\/sputnikvaccine\u2026","indices":[129,152]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emi_par72","name":"Emi Parodi","id":1101530648542629888,"id_str":"1101530648542629888","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SputnikMundo","name":"Sputnik Mundo","id":253020963,"id_str":"253020963","indices":[3,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"SputnikV","indices":[47,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SputnikMundo","name":"Sputnik Mundo","id":253020963,"id_str":"253020963","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tuabJ9HvPn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2UXDWsQ","display_url":"bit.ly\/2UXDWsQ","indices":[110,133]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SputnikMundo","name":"Sputnik Mundo","id":253020963,"id_str":"253020963","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SputnikMundo","name":"Sputnik Mundo","id":253020963,"id_str":"253020963","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[53,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JaneCore3","name":"Jane Core","id":1194023484462120960,"id_str":"1194023484462120960","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/taiIPX8iMV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tiempoarg\/status\/1334535049182662656","display_url":"twitter.com\/tiempoarg\/stat\u2026","indices":[65,88]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SputnikMundo","name":"Sputnik Mundo","id":253020963,"id_str":"253020963","indices":[3,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"VacunaCOVID19","indices":[76,90]},{"text":"vacuna","indices":[91,98]},{"text":"VacunaRusa","indices":[99,110]},{"text":"AlbertoFernandez","indices":[111,128]},{"text":"vacunacion","indices":[129,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alferdez","name":"Alberto Fern\u00e1ndez","id":149991703,"id_str":"149991703","indices":[66,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KCj3W11aIb","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jADPyOmdJ7g","display_url":"youtube.com\/watch?v=jADPyO\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1334626263328296963,"id_str":"1334626263328296963","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoWLg-2XEAMcDHE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoWLg-2XEAMcDHE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XTOM9J9SlP","display_url":"pic.twitter.com\/XTOM9J9SlP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Picadillo_Tv\/status\/1334626282861158403\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SputnikMundo","name":"Sputnik Mundo","id":253020963,"id_str":"253020963","indices":[3,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"SputnikV","indices":[47,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SputnikMundo","name":"Sputnik Mundo","id":253020963,"id_str":"253020963","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tuabJ9HvPn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2UXDWsQ","display_url":"bit.ly\/2UXDWsQ","indices":[110,133]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SputnikMundo","name":"Sputnik Mundo","id":253020963,"id_str":"253020963","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"SputnikV","indices":[47,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SputnikMundo","name":"Sputnik Mundo","id":253020963,"id_str":"253020963","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tuabJ9HvPn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2UXDWsQ","display_url":"bit.ly\/2UXDWsQ","indices":[110,133]}]}}}