{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org","4":"correctiv_org","5":"correctiv_org","6":"correctiv_org","7":"correctiv_org","8":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1334644015053099011,"1":1334644002977705984,"2":1334535247170424832,"3":1334512719790108672,"4":1334510353665941506,"5":1334459867797598208,"6":1334449672279232514,"7":1334430876722208769,"8":1334430128043122689},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":false},"text":{"0":"Da darf man nicht wegschauen. Das ist schrecklich. Volle Solidarit\u00e4t mit dem besten Journalisten der T\u00fcrkei @candundaradasi https:\/\/t.co\/cLWrO19SY2","1":"Urteil erwartet: Morgen geht in Istanbul der Prozess gegen @candundaradasi weiter. Wir fordern die t\u00fcrkische Justiz auf, die haltlosen Vorw\u00fcrfe gegen den im deutschen Exil lebenden Journalisten endlich fallenzulasen. #T\u00fcrkei #Pressefreiheit https:\/\/t.co\/IXBxKkjrU6 https:\/\/t.co\/ENZbYx0MqJ","2":"DatenjournalistInnen:bar_chart:- Sie verwandeln Zahlen in Stories, die sehr anschaulich und sehr knapp die Welt erkl\u00e4ren. \n\nLerne von @PatrickStotz, @juliustroeger und Wibke Weber, wie man aus Daten gute Stories macht und \u00fcbersichtliche Grafiken erstellt :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/O1bsZ50kt7 https:\/\/t.co\/TboPkpiAVS","3":"Engagement hat viele Gesichter. Diese zeigen wir in unserer Netzwerk-Plattform https:\/\/t.co\/sBuaoC4oXE. Du bist #Mobilit\u00e4ts-Spezialistin, Biologe oder #ZeroWaste-Expertin? Dann melde dich an: https:\/\/t.co\/ycOmdDedHf","4":"Am 7.12. diskutieren wir \u00fcber die Strategien der Rechten in Sozialen Netzwerken. Mit dabei sind @Natascha_Strobl, @dertilly, Janine Patz vom @IDZ_Jena und Michael Hammerbacher vom Verein #DeVi. Hier alle Infos zur Teilnahme. #Rechtsextremismus #HateSpeech  https:\/\/t.co\/8adWVx1FKS","5":"Unsere #Klimaredaktion macht konstruktiven #Journalismus. Wir sind davon \u00fcberzeugt, dass Online-Medien aufkl\u00e4ren und auch Probleme, Visionen und L\u00f6sungen diskutieren und Menschen mit einbinden k\u00f6nnen. Ein Vorzeige-Beispiel: die https:\/\/t.co\/sBuaoCm0me. https:\/\/t.co\/ycOmdCWCPH","6":"Es freut mich sehr, dass bereits &gt;15 Lokalzeitungen geholfen haben den #CrowdNewsroom zur Bezahlkultur im Amateurfu\u00dfball zu bewerben. Heute die @badischezeitung mit eigener Recherche zum Thema: https:\/\/t.co\/olkAZw6lW2 in Kooperation mit @correctiv_org &amp; https:\/\/t.co\/2nxpXcQ5AI","7":"Ruhrpottler aufgepasst: Wir bringen eine Netzwerk-Plattform rund um #Klima und #Umwelt f\u00fcr alle Initiativen und Experten des Reviers an den Start! In der https:\/\/t.co\/NTg2XceF1z k\u00f6nnt ihr Profile anlegen und gemeinsam Veranstaltungen planen :green_heart: :flexed_biceps: https:\/\/t.co\/4x8aVaLVlS","8":"Endlich ist sie da: Unsere \u201chttps:\/\/t.co\/sBuaoCm0me\u201d! Die Netzwerk-Plattform liefert einen \u00dcberblick \u00fcber Initiativen, Expertinnen und Experten und Veranstaltungen im #Ruhrgebiet. Worum geht\u2019s? Um #Klima, #Umwelt und #Nachhaltigkeit\nhttps:\/\/t.co\/ycOmdCWCPH"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-12-03 23:41:44","1":"2020-12-03 23:41:41","2":"2020-12-03 16:29:32","3":"2020-12-03 15:00:01","4":"2020-12-03 14:50:36","5":"2020-12-03 11:30:00","6":"2020-12-03 10:49:29","7":"2020-12-03 09:34:48","8":"2020-12-03 09:31:49"},"retweet_count":{"0":13,"1":41,"2":4,"3":2,"4":5,"5":3,"6":2,"7":3,"8":4},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":9,"4":0,"5":12,"6":0,"7":0,"8":11},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","4":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","5":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","6":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","7":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","8":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HudaverdiGungor","name":"H\u00fcdaverdi G\u00fcng\u00f6r","id":2330430740,"id_str":"2330430740","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReporterOG","name":"ReporterohneGrenzen","id":74684634,"id_str":"74684634","indices":[3,14]},{"screen_name":"candundaradasi","name":"Can D\u00fcndar","id":1638231860,"id_str":"1638231860","indices":[75,90]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Reporterfabrik","name":"Reporterfabrik","id":772796122981076992,"id_str":"772796122981076992","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"Mobilit\u00e4ts","indices":[112,123]},{"text":"ZeroWaste","indices":[151,161]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sBuaoC4oXE","expanded_url":"http:\/\/klima.community","display_url":"klima.community","indices":[79,102]},{"url":"https:\/\/t.co\/ycOmdDedHf","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/klima-blog\/2020\/12\/03\/die-klima-community-startet\/","display_url":"correctiv.org\/klima-blog\/202\u2026","indices":[192,215]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UnAuf","name":"UnAufgefordert","id":861814518,"id_str":"861814518","indices":[3,9]},{"screen_name":"Natascha_Strobl","name":"Natascha Strobl","id":35846496,"id_str":"35846496","indices":[107,123]},{"screen_name":"dertilly","name":"Till Eckert","id":389793054,"id_str":"389793054","indices":[125,134]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Klimaredaktion","indices":[7,22]},{"text":"Journalismus","indices":[43,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sBuaoCm0me","expanded_url":"http:\/\/klima.community","display_url":"klima.community","indices":[228,251]},{"url":"https:\/\/t.co\/ycOmdCWCPH","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/klima-blog\/2020\/12\/03\/die-klima-community-startet\/","display_url":"correctiv.org\/klima-blog\/202\u2026","indices":[253,276]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"CrowdNewsroom","indices":[87,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jsachse","name":"Jonathan Sachse","id":29954030,"id_str":"29954030","indices":[3,11]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"Klima","indices":[88,94]},{"text":"Umwelt","indices":[99,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"correctiv_ruhr","name":"CORRECTIV.RUHR","id":743456977796407296,"id_str":"743456977796407296","indices":[3,18]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Ruhrgebiet","indices":[167,178]},{"text":"Klima","indices":[197,203]},{"text":"Umwelt","indices":[205,212]},{"text":"Nachhaltigkeit","indices":[217,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sBuaoCm0me","expanded_url":"http:\/\/klima.community","display_url":"klima.community","indices":[28,51]},{"url":"https:\/\/t.co\/ycOmdCWCPH","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/klima-blog\/2020\/12\/03\/die-klima-community-startet\/","display_url":"correctiv.org\/klima-blog\/202\u2026","indices":[233,256]}]}}}