{"screen_name":{"0":"DemagogPL","1":"DemagogPL","2":"DemagogPL"},"tweet_id":{"0":1334553247617601540,"1":1334553242525687809,"2":1334553237781934082},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":":white_heavy_check_mark: #Prawda\n\nWypowied\u017a dotyczy\u0142a najprawdopodobniej wydarzenia z lutego 2015, kiedy w Jastrz\u0119biu-Zdroju dosz\u0142o do protest\u00f3w pod sp\u00f3\u0142k\u0105 w\u0119glow\u0105. Wobec agresywnych protestuj\u0105cych u\u017cyto armatek wodnych. Policjanci oddali tak\u017ce salw\u0119 z broni g\u0142adkolufowej.\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/uUzV0ruFBO https:\/\/t.co\/Vxiy46qLzA","1":":white_heavy_check_mark: #Prawda\n\nW grudniu 2015 roku premier @BeataSzydlo udzieli\u0142a dw\u00f3ch wywiad\u00f3w, podczas kt\u00f3rych stwierdzi\u0142a, \u017ce za rz\u0105d\u00f3w @pisorgpl policja nie b\u0119dzie wysy\u0142ana przeciwko manifestuj\u0105cym.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/uUzV0ruFBO\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FactCheck https:\/\/t.co\/qIFkHuKIDR","2":"Czy @BeataSzydlo m\u00f3wi\u0142a, \u017ce @pisorgpl nigdy nie wyprowadzi policji przeciwko protestuj\u0105cym? Tak stwierdzi\u0142a pos\u0142anka @nowePSL - @Paslawska - w programie @tvn24kawa podczas dyskusji o wydarzeniach podczas @strajkkobiet.\n\n:white_heavy_check_mark: #Prawda\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/uUzV0ruFBO https:\/\/t.co\/tVSgmJkigV"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-12-03 17:41:03","1":"2020-12-03 17:41:02","2":"2020-12-03 17:41:01"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":5},"favorite_count":{"0":4,"1":5,"2":16},"user_location":{"0":"Polska","1":"Polska","2":"Polska"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","1":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","2":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Prawda","indices":[2,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uUzV0ruFBO","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy-premier-szydlo-mowila-ze-pis-nigdy-nie-wyprowadzi-policji-przeciwko-protestujacym\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1334553218664292353,"id_str":"1334553218664292353","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVJFORW4AElsih.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVJFORW4AElsih.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vxiy46qLzA","display_url":"pic.twitter.com\/Vxiy46qLzA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1334553247617601540\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Prawda","indices":[2,9]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[231,251]},{"text":"FactCheck","indices":[252,262]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BeataSzydlo","name":"Beata Szyd\u0142o","id":76979225,"id_str":"76979225","indices":[39,51]},{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[120,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uUzV0ruFBO","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy-premier-szydlo-mowila-ze-pis-nigdy-nie-wyprowadzi-policji-przeciwko-protestujacym\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy\u2026","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1334553033112432640,"id_str":"1334553033112432640","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVI6bCWMAAojEe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVI6bCWMAAojEe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qIFkHuKIDR","display_url":"pic.twitter.com\/qIFkHuKIDR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1334553242525687809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Prawda","indices":[222,229]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BeataSzydlo","name":"Beata Szyd\u0142o","id":76979225,"id_str":"76979225","indices":[4,16]},{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[28,37]},{"screen_name":"nowePSL","name":"\ud83c\udf40 PSL","id":2426963910,"id_str":"2426963910","indices":[117,125]},{"screen_name":"Paslawska","name":"Ula Pas\u0142awska","id":163197547,"id_str":"163197547","indices":[128,138]},{"screen_name":"tvn24kawa","name":"Kawa na \u0142aw\u0119 \u2615\ufe0f","id":3092847414,"id_str":"3092847414","indices":[153,163]},{"screen_name":"strajkkobiet","name":"#StrajkKobiet","id":781730004875051008,"id_str":"781730004875051008","indices":[204,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uUzV0ruFBO","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy-premier-szydlo-mowila-ze-pis-nigdy-nie-wyprowadzi-policji-przeciwko-protestujacym\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1334552763775201281,"id_str":"1334552763775201281","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVIqvrWMAEA45_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVIqvrWMAEA45_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tVSgmJkigV","display_url":"pic.twitter.com\/tVSgmJkigV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1334553237781934082\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]}}}