{"screen_name":{"0":"doctor_papaya","1":"doctor_papaya","2":"doctor_papaya","3":"doctor_papaya","4":"doctor_papaya","5":"doctor_papaya","6":"doctor_papaya","7":"doctor_papaya","8":"doctor_papaya","9":"doctor_papaya","10":"doctor_papaya","11":"doctor_papaya","12":"doctor_papaya"},"tweet_id":{"0":1334512070914699266,"1":1334511715812302855,"2":1334510610478997507,"3":1334510241770319874,"4":1334507850396278786,"5":1334504883647635457,"6":1334503047184195585,"7":1334497157437657088,"8":1334496137403830274,"9":1334495463937019905,"10":1334494446977740800,"11":1334494097869037568,"12":1334491979841941505},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"text":{"0":"Yo fui afiliado al PSOE durante 13 a\u00f1os.\nDe ah\u00ed que conozca a la perfecci\u00f3n que estos tipos no tienen escr\u00fapulos.","1":"@KingofpopMJ8 A ning\u00fan muerto atribuido al Covid","2":"@RULO_86 Bueno pero ni la mitad de lo de aloe anteriores","3":"Este mas\u00f3n, el due\u00f1o de \n@heraldoes y del Real Zaragoza, \n es el c\u00e1ncer de Arag\u00f3n. El \u00fanico aragon\u00e9s con hilo directo con Davos.\n\nhttps:\/\/t.co\/JQKoeTsyac","4":"Heraldo y los accionistas especuladores desean liquidar el Zaragoza para fulminar los trapos sucios d Agapito y del PSOE de Arag\u00f3n; y m\u00e1s ahora que saben q no hay dinero de abonados y taquillas en bastante tiempo, ni construcci\u00f3n del nuevo campo. Ya no les interesa el juguete.","5":"Siento dar el co\u00f1azo a la mayor\u00eda que no os interesa este tema. Pero la propiedad del Real Zaragoza no quiere vender el club porque su intenci\u00f3n es liquidarlo. Si alg\u00fan periodista deportivo d Arag\u00f3n quiere informaci\u00f3n,q se ponga en contacto conmigo.\nOs vais a quedar sin trabajo.","6":"El bozalero @PacoJemez10\n acaba de declinar la oferta del Real ZarsCovgoza para ser su entrenador, tras enterarse que el \"negacionista\" Doctor Papaya y los inversores catalanes estamos intentando comprar la Sociedad An\u00f3nima Deportiva.\nAs\u00ed me lo comunica mi fuente dentro del club","7":"Blas Cant\u00f3, esa rata con carnet del PSOE, ha anunciado la muerte de su abuela por \"Covid\"\n\nSus palabras:\n\n\"Maldito Covid, malditos los que lo niegan y maldita la muerte. No ten\u00eda que ser ahora. Qu\u00e9 injusto, Dios m\u00edo\".\n\nEste es un bobo integral.","8":"@pepe_castan No . No quieren venderlo. Son mafia","9":"Si es virus imaginario existiera y fuera letal , la pandemia imaginaria hace meses que ser\u00eda historia. Se habr\u00eda frenado mediante medidas eficaces.\n\nSi \"sigue\" es porque no existe y porque no se quiere que \"acabe\".","10":"\"El objetivo de la pandemia es tal, tal y tal...\" (Pedro S\u00e1nchez)\n\n\"La pandemia durar\u00e1 m\u00ednimo 2 a\u00f1os\" ( los \"cient\u00edficos\")\n\n\"Las medidas tienen que ser m\u00e1s restrictivas porque sino esto durar\u00e1 mucho tiempo\" (El borrego ciudadano subnormal de a pie)","11":"El Zaragoza tiene un acuerdo cerrado con Paco Jemez, tambi\u00e9n llamado \"un bozal pegado a un cerebro sin luces\".\nC\u00f3mo no pod\u00eda ser de otra manera, el @RealSarsCovgoza , el equipo que perdi\u00f3 un ascenso por culpa del PosiTIMO de su mejor jugador, se supera.\nhttps:\/\/t.co\/eZ2J3cBhbY","12":"Adriana Lastra:\n\n\"Abandonen toda esperanza de volver a gobernar. Estaremos muchos a\u00f1os\"\n\nExacto. Porque ya sois expertos en el manejo del algoritmo y del fraude electoral. Y si gobierna el PP, sois el mismo partido.\n\nTodo controlado."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-12-03 14:57:26","1":"2020-12-03 14:56:01","2":"2020-12-03 14:51:38","3":"2020-12-03 14:50:10","4":"2020-12-03 14:40:40","5":"2020-12-03 14:28:52","6":"2020-12-03 14:21:34","7":"2020-12-03 13:58:10","8":"2020-12-03 13:54:07","9":"2020-12-03 13:51:26","10":"2020-12-03 13:47:24","11":"2020-12-03 13:46:01","12":"2020-12-03 13:37:36"},"retweet_count":{"0":6,"1":0,"2":0,"3":4,"4":0,"5":1,"6":2,"7":15,"8":0,"9":61,"10":22,"11":2,"12":24},"favorite_count":{"0":69,"1":13,"2":0,"3":17,"4":11,"5":44,"6":14,"7":87,"8":0,"9":185,"10":76,"11":15,"12":84},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KingofpopMJ8","name":"WonderwomanMM93","id":894198182317617152,"id_str":"894198182317617152","indices":[0,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RULO_86","name":"RULO RZCD","id":177321837,"id_str":"177321837","indices":[0,8]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"heraldoes","name":"Heraldo de Arag\u00f3n","id":15581283,"id_str":"15581283","indices":[25,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JQKoeTsyac","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-fernando-yarza-nuevo-presidente-mundial-editores-prensa-201906041311_noticia_amp.html","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[130,153]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PacoJemez10","name":"Paco J\u00e9mez","id":802371802718576640,"id_str":"802371802718576640","indices":[12,24]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pepe_castan","name":"pepe castan","id":3084609814,"id_str":"3084609814","indices":[0,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZ2J3cBhbY","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/deportes\/noticia\/4291557\/0\/paco-jemez-doble-mascarilla-meme-redes-sociales\/","display_url":"20minutos.es\/deportes\/notic\u2026","indices":[254,277]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}