{"screen_name":{"0":"dpa","1":"dpa","2":"dpa","3":"dpa","4":"dpa","5":"dpa","6":"dpa","7":"dpa","8":"dpa","9":"dpa","10":"dpa"},"tweet_id":{"0":1334572396892794881,"1":1334508968476020736,"2":1334503573443502083,"3":1334503372766937088,"4":1334465478073475073,"5":1334420860820709383,"6":1334418054864908288,"7":1334416621184692224,"8":1334413369252737030,"9":1334411708513873921,"10":1334389031954755584},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false},"text":{"0":"Bei den deutschen Biathleten l\u00e4uft's. Arnd Peiffer wird im Sprint von Kontiolahti Zweiter. Ein weiterer Deutscher schafft die WM-Norm, w\u00e4hrend die Frauen nicht auf dem Podest landen https:\/\/t.co\/0qDcddZfhQ @dpa via @PNN_de (se) https:\/\/t.co\/RIW47K14Ol","1":"@odellit @fhomburger Da haben Sie nat\u00fcrlich v\u00f6llig Recht. Wir pr\u00e4zisieren in einer korrigierten Fassung, dass sich die Frage auf EU-B\u00fcrger bezog. Besten Dank f\u00fcr den Hinweis. (jed)","2":"#Bangladesch bringt Hunderte Rohingya-Fl\u00fcchtlinge auf eine Insel, die nach Angaben mehrerer Hilfsorganisationen heftigen St\u00fcrmen und \u00dcberflutungen ausgesetzt ist. #dpareporter https:\/\/t.co\/gRY5mOBuRq","3":"Kunst, Hommage oder Aliens? R\u00e4tsel um verschwundenen Metall-Monolith in Utah - via @dpa \u2066@badischezeitung\u2069  https:\/\/t.co\/Cr2pCwSOgb","4":"Virologe Schmidt-Chanasit: Langfristige Strategie statt Lockdown-Abfolge + + + Die weitere Entwicklung im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/lwtY0gkuBh via @radiohagen #Coronavirus https:\/\/t.co\/UzgPVCU6qc","5":"#OnThisDay 1740: In Rom wird die erste Enzyklika eines Papstes ver\u00f6ffentlicht. In dem Lehrschreiben \u00abUbi primum\u00bb von Benedikt XIV. geht es um die Amtsf\u00fchrung der Bisch\u00f6fe (Abb.: Kupferstich nach einem Gem\u00e4lde von Pierre Subleyras). https:\/\/t.co\/Ei7f0Mjo4O","6":"Umfrage: Haus- und Familienarbeit in der Corona-Pandemie ganz \u00fcberwiegend Frauensache https:\/\/t.co\/2aJgoYABhp @tonline","7":"22.046 Corona-Neuinfektionen in Deutschland binnen 24 Stunden + + + 479 neue Todesf\u00e4lle + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/J88lUwu3nD via @badischezeitung #Covid19 https:\/\/t.co\/o7DbzkdQec","8":"\"Vielleicht die wichtigste Rede, die ich je gehalten habe\": Trump erneuert in 46-min\u00fctigem Video seine unbelegten Wahlbetrugsvorw\u00fcrfe https:\/\/t.co\/bILFbDW1UD @stimmeonline https:\/\/t.co\/NOWdAqpDpb","9":"UN warnen vor Langzeitfolgen der Corona-Pandemie: Zahl der extrem armen Menschen k\u00f6nnte auf mehr als eine Milliarde steigen https:\/\/t.co\/6XPVFBpo1v @handelsblatt","10":"Guten Morgen! Heute u.a. wichtig: Debatte um Verl\u00e4ngerung des Teil-Lockdowns | RKI informiert \u00fcber Infektionslage | Spitzengespr\u00e4ch zu Ladenetz f\u00fcr Elektroautos | Angeklagter im L\u00fcbcke-Prozess will Fragen der Familie beantworten | Bayer und Hoffenheim in der Europa League | https:\/\/t.co\/ffZkciCQAv"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-12-03 18:57:09","1":"2020-12-03 14:45:06","2":"2020-12-03 14:23:40","3":"2020-12-03 14:22:52","4":"2020-12-03 11:52:17","5":"2020-12-03 08:55:00","6":"2020-12-03 08:43:51","7":"2020-12-03 08:38:09","8":"2020-12-03 08:25:14","9":"2020-12-03 08:18:38","10":"2020-12-03 06:48:31"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":5,"3":2,"4":2,"5":2,"6":4,"7":7,"8":0,"9":1,"10":2},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":0,"4":0,"5":3,"6":1,"7":0,"8":6,"9":11,"10":5},"user_location":{"0":"Berlin","1":"Berlin","2":"Berlin","3":"Berlin","4":"Berlin","5":"Berlin","6":"Berlin","7":"Berlin","8":"Berlin","9":"Berlin","10":"Berlin"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","1":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","2":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","3":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","4":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","5":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","6":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","7":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","8":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","9":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","10":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"odellit","name":"Olaf Dellit","id":1484416314,"id_str":"1484416314","indices":[0,8]},{"screen_name":"fhomburger","name":"Froben Homburger","id":151377089,"id_str":"151377089","indices":[9,20]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"Bangladesch","indices":[14,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"as_galli","name":"Anne-Sophie Galli","id":793412955643736064,"id_str":"793412955643736064","indices":[3,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CJAHorsten","name":"Christina Horsten","id":393992357,"id_str":"393992357","indices":[3,14]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[99,103]},{"screen_name":"badischezeitung","name":"Badische Zeitung","id":14136293,"id_str":"14136293","indices":[105,121]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[120,124]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"OnThisDay","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333736511309799424,"id_str":"1333736511309799424","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJiSmSW4AAfOb_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJiSmSW4AAfOb_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ei7f0Mjo4O","display_url":"pic.twitter.com\/Ei7f0Mjo4O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1334420860820709383\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":516,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":439,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":516,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tonline","name":"t-online","id":266517562,"id_str":"266517562","indices":[110,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2aJgoYABhp","expanded_url":"https:\/\/www.t-online.de\/finanzen\/news\/boerse-news\/umfrage-haus-und-familienarbeit-in-pandemie-frauensache\/0DA30600D9797C43","display_url":"t-online.de\/finanzen\/news\/\u2026","indices":[86,109]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[133,137]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"stimmeonline","name":"Stimme.de","id":26986638,"id_str":"26986638","indices":[158,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bILFbDW1UD","expanded_url":"https:\/\/www.stimme.de\/deutschland-welt\/politik\/dw\/trump-erneuert-in-video-unbelegte-betrugsvorwuerfe;art295,4423980","display_url":"stimme.de\/deutschland-we\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1334413352488083456,"id_str":"1334413352488083456","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTJ38KXIAAj4qd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTJ38KXIAAj4qd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NOWdAqpDpb","display_url":"pic.twitter.com\/NOWdAqpDpb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1334413369252737030\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1373,"h":915,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"handelsblatt","name":"Handelsblatt","id":5776022,"id_str":"5776022","indices":[148,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6XPVFBpo1v","expanded_url":"https:\/\/www.handelsblatt.com\/dpa\/wirtschaft-handel-und-finanzen-un-langzeitfolgen-der-corona-pandemie-koennten-massive-armut-bringen\/26682548.html?ticket=ST-5112951-6hc3690DfQeceZCJhQW4-ap1","display_url":"handelsblatt.com\/dpa\/wirtschaft\u2026","indices":[124,147]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334388914673623041,"id_str":"1334388914673623041","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoSzpeNXIAE4dOd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoSzpeNXIAE4dOd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ffZkciCQAv","display_url":"pic.twitter.com\/ffZkciCQAv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1334389031954755584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1039,"h":1130,"resize":"fit"},"large":{"w":1039,"h":1130,"resize":"fit"},"small":{"w":625,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}