{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1334648135709315079,"1":1334638958924476423,"2":1334604594467532800,"3":1334600818490822658,"4":1334569488608612353,"5":1334533403748806663,"6":1334512583961927682,"7":1334512508749705219,"8":1334512355015860226,"9":1334510626362814465,"10":1334509828606193670,"11":1334415072798658562,"12":1334394736493387776,"13":1334377920387837954},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false},"text":{"0":"Qu\u00e9 pena de barco... Se incendi\u00f3 esta ma\u00f1ana en los muelles de Bouzas, en Vigo, y ha empezado a hundirse por la tarde. Desde luego, vaya a\u00f1o que llevamos. :slightly_frowning_face: \nhttps:\/\/t.co\/Tia52jcISL","1":"Construir una neolengua en la que a los yihadistas se les llame \u201cpersonas con explosivos\u201d o promocionar masivamente el hiyab, son s\u00f3lo algunas de las actividades que @Al_Fanar , con el generoso apoyo de las administraciones p\u00fablicas, realiza en nuestro pa\u00eds.\n:thread:HILO:play_button_selector:","2":"Las concentraciones confirmadas por Vox con motivo del D\u00eda de la Constituci\u00f3n 2020. \nEn algunos de estos actos convocados \"en defensa de la legalidad constitucional\" participar\u00e1n diputados del grupo parlamentario de Vox: \nhttps:\/\/t.co\/ARk6eP1jAR","3":"Las alarmantes recomendaciones de la UE sobre los actos religiosos de esta Navidad. \nLa Comisi\u00f3n Europea muestra su escaso respeto por el Estado de Derecho tras utilizarlo como excusa para imponer el aborto y la ideolog\u00eda de g\u00e9nero a Hungr\u00eda y Polonia: https:\/\/t.co\/Alf0WTR45I","4":"Difunden im\u00e1genes del primer Pilatus PC-21 del Ej\u00e9rcito del Aire de Espa\u00f1a ya en pruebas. \nEste modelo suizo fue elegido hace un a\u00f1o para sustituir al CASA C-101 Aviojet. Estas primeras im\u00e1genes fueron tomadas este mi\u00e9rcoles 2 de diciembre: \nhttps:\/\/t.co\/NTCPmmQ69o","5":"El miserable mensaje del PSOE etiquetando como \u00abvalientes y patriotas\u00bb a los de Bildu. \nCon el PSOE y Podemos, Espa\u00f1a se ha convertido en el primer y \u00fanico pa\u00eds democr\u00e1tico que aprueba sus cuentas p\u00fablicas con quienes no condenan el terrorismo:   https:\/\/t.co\/6ZANQT0wRY","6":"Los datos que no nos cuentan los ecologistas: deber\u00edan dar la murga a China y no a Espa\u00f1a. \nChina es el pa\u00eds que m\u00e1s di\u00f3xido de carbono lanza a la atm\u00f3sfera, un 30% del total. Emite m\u00e1s que EEUU, India, Rusia y Jap\u00f3n juntos, y m\u00e1s del doble que toda la UE:\nhttps:\/\/t.co\/sQ0LWqw5E4","7":"Por cierto a pregunta que me lanz\u00f3 Olorza \u201c\u00bfd\u00f3nde estaba ese se\u00f1or cuando ETA mataba\u201d?. \nSe lo digo:mirando debajo del coche de mi familia, con mi padre amenazado, cambiando de casa tres veces, con mi abuelo herido en acto de servicio, o yo patrullando como PM(IM). Y usted \u2026 https:\/\/t.co\/vZMOe0SHxo","8":"No extra\u00f1a el pacto con los terroristas como Otegi. https:\/\/t.co\/YCJoOHWQHZ","9":"El gobierno de Baleares (PSOE, Mes y Podemos) aconseja usar compresas de tela o el sangrado libre para conseguir una menstruaci\u00f3n sin residuos\n\nDe vuelta al siglo XIX. :man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector: https:\/\/t.co\/knSTSauLxT","10":"Si los tribunales dictan a favor de quienes denuncian el fraude en las elecciones norteamericanas es de esperar que Facebook tambi\u00e9n se enfrente a acciones penales por su colaboraci\u00f3n con el fraude desde la m\u00e1s obscena censura. https:\/\/t.co\/4QGNDuhnqF","11":"Simone de Beauvoir: la partidaria de la pedofilia que formul\u00f3 las bases de la ideolog\u00eda de g\u00e9nero. \nEsta comunista francesa defendi\u00f3 a la URSS como el pa\u00eds m\u00e1s feminista en pleno r\u00e9gimen de Stalin. Hoy la citan con devoci\u00f3n muchas feministas de izquierda: https:\/\/t.co\/2sZuu58yaQ","12":"La terrible historia del crucifijo mostrado por un diputado de Vox en la tribuna del Congreso. \nFrancisco Jos\u00e9 Contreras exhibi\u00f3 la cruz que llevaba su t\u00edo abuelo cuando fue asesinado en julio de 1936, y relat\u00f3 la forma brutal en la que fue martirizado: \nhttps:\/\/t.co\/QvKYEAfNRp","13":"Las alarmantes recomendaciones de la UE sobre los actos religiosos de esta Navidad. \nLa Comisi\u00f3n Europea muestra su escaso respeto por el Estado de Derecho tras utilizarlo como excusa para imponer el aborto y la ideolog\u00eda de g\u00e9nero a Hungr\u00eda y Polonia: https:\/\/t.co\/Alf0WTR45I"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"created_at":{"0":"2020-12-03 23:58:06","1":"2020-12-03 23:21:38","2":"2020-12-03 21:05:05","3":"2020-12-03 20:50:05","4":"2020-12-03 18:45:35","5":"2020-12-03 16:22:12","6":"2020-12-03 14:59:28","7":"2020-12-03 14:59:10","8":"2020-12-03 14:58:34","9":"2020-12-03 14:51:41","10":"2020-12-03 14:48:31","11":"2020-12-03 08:32:00","12":"2020-12-03 07:11:11","13":"2020-12-03 06:04:22"},"retweet_count":{"0":8,"1":134,"2":24,"3":45,"4":11,"5":22,"6":53,"7":107,"8":46,"9":341,"10":293,"11":151,"12":288,"13":45},"favorite_count":{"0":10,"1":0,"2":61,"3":0,"4":0,"5":52,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":216,"12":0,"13":70},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","12":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","13":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tia52jcISL","expanded_url":"https:\/\/www.atlantico.net\/album\/vigo\/incendio-barco-amarrado-bouzas\/20201203100528808883.html","display_url":"atlantico.net\/album\/vigo\/inc\u2026","indices":[158,181]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARk6eP1jAR","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/03\/las-concentraciones-confirmadas-por-vox-con-motivo-del-dia-de-la-constitucion-2020\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[222,245]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ZANQT0wRY","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/03\/el-miserable-mensaje-del-psoe-etiquetando-como-valientes-y-patriotas-a-los-de-bildu\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[247,270]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjosealcaraz","name":"Jos\u00e9 Alcaraz Martos","id":266066285,"id_str":"266066285","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1334457339764674560,"id_str":"1334457339764674560","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTx4ViWEAAuuP1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTx4ViWEAAuuP1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YCJoOHWQHZ","display_url":"pic.twitter.com\/YCJoOHWQHZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fjosealcaraz\/status\/1334457342281265152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":449,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":793,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1078,"h":1632,"resize":"fit"}},"source_status_id":1334457342281265152,"source_status_id_str":"1334457342281265152","source_user_id":266066285,"source_user_id_str":"266066285"}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2sZuu58yaQ","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2018\/01\/09\/simone-de-beauvoir-la-partidaria-de-la-pedofilia-que-formulo-las-bases-de-la-ideologia-de-genero\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2018\/0\u2026","indices":[256,279]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Alf0WTR45I","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/03\/las-alarmantes-recomendaciones-de-la-ue-sobre-los-actos-religiosos-de-esta-navidad\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[253,276]}]}}}