{"screen_name":{"0":"estadaoverifica","1":"estadaoverifica"},"tweet_id":{"0":1334590711585525761,"1":1334557756024627200},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"Ex-vice-presidente da Pfizer compartilha informa\u00e7\u00f5es falsas sobre vacinas e pandemia\n\n#CoronavirusFacts #datoscoronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/cHeHJYRwAM","1":"Tabela forja dados sobre absten\u00e7\u00f5es, brancos e nulos no segundo turno em S\u00e3o Paulo\n\nhttps:\/\/t.co\/MGhELQc485"},"user_verified":{"0":true,"1":true},"created_at":{"0":"2020-12-03 20:09:55","1":"2020-12-03 17:58:58"},"retweet_count":{"0":0,"1":0},"favorite_count":{"0":4,"1":1},"user_location":{"0":"S\u00e3o Paulo, Brasil","1":"S\u00e3o Paulo, Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","1":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusFacts","indices":[86,103]},{"text":"datoscoronavirus","indices":[104,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cHeHJYRwAM","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/ex-vice-presidente-da-pfizer-compartilha-informacoes-falsas-sobre-vacinas-e-pandemia\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[123,146]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MGhELQc485","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37zC6UH","display_url":"bit.ly\/37zC6UH","indices":[84,107]}]}}}