{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo","99":"franceinfo","100":"franceinfo","101":"franceinfo","102":"franceinfo","103":"franceinfo","104":"franceinfo","105":"franceinfo","106":"franceinfo","107":"franceinfo","108":"franceinfo","109":"franceinfo","110":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1334626465799831553,"1":1334621327874027528,"2":1334617334267449347,"3":1334610864943534086,"4":1334605272552251393,"5":1334595764249636866,"6":1334591988528783362,"7":1334588214305193984,"8":1334584438685016064,"9":1334582350009790469,"10":1334577240709935116,"11":1334576359864225798,"12":1334574448733773829,"13":1334565833100693509,"14":1334561775770071041,"15":1334559988933664770,"16":1334558851597824006,"17":1334558459363274752,"18":1334558131721023490,"19":1334557633899065344,"20":1334556349833863168,"21":1334556167733989376,"22":1334555332157321216,"23":1334554668094132233,"24":1334554144317829121,"25":1334553555957669893,"26":1334550814598295553,"27":1334550104309719042,"28":1334549298051244042,"29":1334548776820895744,"30":1334548590325272579,"31":1334547700809928708,"32":1334547631926874112,"33":1334547141553950725,"34":1334546471128064000,"35":1334545845677592577,"36":1334545097938120704,"37":1334544318753804289,"38":1334543674357805056,"39":1334542411943596032,"40":1334541666921877504,"41":1334532849521684480,"42":1334531842389716998,"43":1334530584018731011,"44":1334528680639520771,"45":1334527312281276418,"46":1334525550887657473,"47":1334524292596289536,"48":1334524041240043521,"49":1334522782449733643,"50":1334521440205500416,"51":1334519871162507265,"52":1334515740272156674,"53":1334514226191196160,"54":1334512968122290176,"55":1334509948001116160,"56":1334508941670232068,"57":1334508186322280451,"58":1334507431208964096,"59":1334505695140515841,"60":1334500123846602752,"61":1334495100118867968,"62":1334493593608855556,"63":1334492331907674114,"64":1334490066845114368,"65":1334488053721620481,"66":1334485788994711553,"67":1334485285606813696,"68":1334483036352733190,"69":1334475108765855744,"70":1334471444151955458,"71":1334469934160732164,"72":1334468676490121216,"73":1334465936359907331,"74":1334463643140976644,"75":1334461629509955586,"76":1334459869345275904,"77":1334458609602875393,"78":1334457351290695682,"79":1334455155824189440,"80":1334447521641484288,"81":1334443258487873537,"82":1334440993526067201,"83":1334438477358911490,"84":1334436607177404416,"85":1334433443799830529,"86":1334430852479119361,"87":1334422605823139841,"88":1334421413252489216,"89":1334416903830384640,"90":1334410451418042368,"91":1334406461817024512,"92":1334405699829460994,"93":1334403819158040576,"94":1334399798519230465,"95":1334397408801910784,"96":1334397193369870337,"97":1334396989438631937,"98":1334396820936650754,"99":1334396657497202688,"100":1334396408233910273,"101":1334393499282776067,"102":1334388035136450560,"103":1334387888155398144,"104":1334385384185270273,"105":1334383901284966401,"106":1334377827555164163,"107":1334375562257817602,"108":1334373045667028999,"109":1334370729299759105,"110":1334286757974642690},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":true,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":true,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":true,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":true,"104":false,"105":true,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false},"text":{"0":"Assassinat de Samuel Paty : pr\u00e8s de 800 incidents pendant la minute de silence ont \u00e9t\u00e9 signal\u00e9s, en majorit\u00e9 dans les coll\u00e8ges\n\nhttps:\/\/t.co\/hwpbfGjuqC https:\/\/t.co\/ipH0Hn8lVP","1":"Ligue Europa : Nice est \u00e9limin\u00e9 apr\u00e8s sa nouvelle d\u00e9faite (3-2) contre Leverkusen\n\nhttps:\/\/t.co\/31ePOZfWeL https:\/\/t.co\/jL5JCrtYTo","2":"Jo\u00ebl Le Scouarnec condamn\u00e9 \u00e0 15 ans de r\u00e9clusion criminelle pour viols et agressions sexuelles sur quatre mineures\n\nhttps:\/\/t.co\/UV67Kehi2t https:\/\/t.co\/XlSAF8haHE","3":"Covid-19 : le vaccin de Moderna conf\u00e8re au moins trois mois d'immunit\u00e9, selon une \u00e9tude\n\nhttps:\/\/t.co\/EremqRwUTJ https:\/\/t.co\/GErteSTd6t","4":"Covid-19 : la mise en \u0153uvre de la vaccination \"semble mal engag\u00e9e\", juge l'Association des directeurs au service des personnes \u00e2g\u00e9es\n\nhttps:\/\/t.co\/GV1XJTaTBA https:\/\/t.co\/ArhPpTwYX4","5":"Mort de Val\u00e9ry Giscard d'Estaing : Emmanuel Macron d\u00e9cr\u00e8te un jour de deuil national le mercredi 9 d\u00e9cembre\n\nhttps:\/\/t.co\/A80NkqIFxg https:\/\/t.co\/sDIbuV2LIH","6":"Ligue Europa : Lille qualifi\u00e9 pour les seizi\u00e8mes de finale apr\u00e8s sa victoire in extremis 2-1 contre le Sparta Prague\n\nhttps:\/\/t.co\/puDjxGO7a9 https:\/\/t.co\/48pYdCN2w1","7":"Covid-19 : calendrier, public prioritaire, gratuit\u00e9... Ce qu'il faut retenir de la strat\u00e9gie vaccinale envisag\u00e9e par le gouvernement\n\nhttps:\/\/t.co\/T6rXwWZDAf https:\/\/t.co\/NiWwWRFYmJ","8":"Mourad Boudjellal n'a pas renonc\u00e9 \u00e0 un rachat de l'OM : \"Je ne sais pas quand, je ne sais pas comment, mais je vais le faire\"\n\nhttps:\/\/t.co\/0JwTFej5ip https:\/\/t.co\/x4TRCw22Mq","9":"Vaccin anti-Covid : Philippe Juvin est \"surpris par la faiblesse\" du plan d\u00e9voil\u00e9 par le premier ministre Jean Castex\n\nhttps:\/\/t.co\/uSBPHEM1Hi https:\/\/t.co\/lCghWPtpNh","10":"\"Par pudeur, Val\u00e9ry Giscard d'Estaing ne souhaitait pas que soit organis\u00e9 un hommage national. Ses obs\u00e8ques auront lieu dans l'intimit\u00e9 familiale. Je d\u00e9cr\u00e9terai un jour de deuil national le mercredi 9 d\u00e9cembre\", annonce Emmanuel Macron.\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/Rn05viWvDf","11":"Val\u00e9ry Giscard d'Estaing \"a fait entrer la France dans une modernit\u00e9 sociale, institutionnelle\", d\u00e9crit Emmanuel Macron. \"Son septennat a marqu\u00e9 notre pays et nos vies toutes enti\u00e8res\", estime le chef de l'Etat.\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/GmM9D6EVld","12":"Val\u00e9ry Giscard d'Estaing \"a \u00e9t\u00e9 une figure centrale de l'histoire de notre R\u00e9publique\", salue Emmanuel Macron. \"Si nos vies sont plus libres, c'est aussi \u00e0 son courage et son audace que nous le devons.\" https:\/\/t.co\/u263niOjj0","13":":speaking_head_selector: Fermeture des domaines skiables : \"Je leur ai fix\u00e9 une nouvelle clause de rendez-vous le 11 d\u00e9cembre\", explique le chef du gouvernement, tout en ajoutant que sa position sur le sujet \"n'a pas \u00e9volu\u00e9\".\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/K3ykNMjRY3","14":":speaking_head_selector: \"On va garder le masque et les gestes barri\u00e8res pendant plusieurs mois\", pr\u00e9vient Olivier V\u00e9ran. \"A ce stade, nous n'avons pas assez d'informations\" sur la capacit\u00e9 des candidats vaccins d'emp\u00eacher la transmission du virus.\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/Y9h1aFQQSi","15":"Vaccins contre le Covid-19 : \"Ce sera une arme nouvelle qui va s'ajouter \u00e0 nos autres outils mais qui ne saurait les remplacer\", pr\u00e9vient Jean Castex qui cite notamment la strat\u00e9gie \"tester, tracer, isoler\".\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/CPCOr0Qjsl https:\/\/t.co\/Tqx0Xx08Lj","16":"Covid-19 : Jean Castex annonce la cr\u00e9ation d'un conseil d'orientation de la strat\u00e9gie vaccinale form\u00e9 d'experts, de repr\u00e9sentants des collectivit\u00e9s et de citoyens pour \"appuyer le gouvernement dans ses choix\"\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/CPCOr0Qjsl https:\/\/t.co\/6E6Q6fbgZH","17":":speaking_head_selector: Apr\u00e8s la premi\u00e8re injection, il faudra attendre 21 jours avant la deuxi\u00e8me. Les patients vaccin\u00e9s b\u00e9n\u00e9ficieront ensuite d'un suivi m\u00e9dical, pr\u00e9cise Olivier V\u00e9ran.\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/q7ONfW8gxK","18":":speaking_head_selector: Le vaccin Pfizer\/BioNTech arrivera en premier, d\u00e9clare Olivier V\u00e9ran. Il sera distribu\u00e9 en premier dans les \u00e9tablissements accueillant des personnes \u00e2g\u00e9es tels que les Ehpad. Plus de 10 000 \u00e9tablissements devront \u00eatre livr\u00e9s.\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/VVqyGgeNwE","19":":speaking_head_selector: Olivier V\u00e9ran d\u00e9taille les trois \u00e9tapes pr\u00e9vues pour la vaccination des Fran\u00e7ais : \n\n\u2022 Etape 1 d\u00e8s janvier\n\n\u2022 Etape 2 \"entre f\u00e9vrier et mars\"\n\n\u2022 Etape 3, \"au printemps\", les autres tranches de la population\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/6ORwl7FAOY","20":":speaking_head_selector: \"Trois principes seront respect\u00e9s : le libre choix des patients, la gratuit\u00e9 des vaccins, la s\u00e9curit\u00e9. La vaccination se fera dans le respect des r\u00e8gles\", assure le ministre de la Sant\u00e9\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/McsLTscGfa","21":":speaking_head_selector: \"Le vaccin repr\u00e9sente un formidable espoir (...) une arme qui pourrait \u00eatre d\u00e9cisive pour vaincre le virus\", affirme Olivier V\u00e9ran. \"La vaccination permet de r\u00e9duire massivement la mortalit\u00e9 due au virus et \u00e0 ses formes graves.\"\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/EswJOB3N0c","22":":speaking_head_selector: \"Il n'y a pas eu d'avantages conf\u00e9r\u00e9s au Royaume-Uni avec le Brexit puisqu'il est soumis jusqu'au 31 d\u00e9cembre au cadre europ\u00e9en, il a fait le choix de certaines proc\u00e9dures acc\u00e9l\u00e9r\u00e9es\", assure le secr\u00e9taire d'Etat Cl\u00e9ment Beaune\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/kbzMUoaFCQ","23":"Covid-19 : six contrats de pr\u00e9-achat de vaccins ont \u00e9t\u00e9 sign\u00e9s, permettant \u00e0 la France d'obtenir un potentiel de 200 millions de doses de vaccins, annonce la ministre charg\u00e9e de l'Industrie, Agn\u00e8s Pannier-Runacher.\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/CPCOr0Qjsl https:\/\/t.co\/paPCP0RlCh","24":"La production des vaccins contre le Covid-19 en Europe \"sera assur\u00e9e quasi-int\u00e9gralement sur le sol europ\u00e9en et notamment en France\", d\u00e9clare la ministre charg\u00e9e de l'Industrie, Agn\u00e8s Pannier-Runacher.\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/CPCOr0Qjsl https:\/\/t.co\/eUFU8NjyxF","25":"Covid-19 : Les candidats vaccins ont \u00e9t\u00e9 choisis notamment parce qu'ils \u00e9taient les plus prometteurs scientifiquement et les plus avanc\u00e9s dans leurs \u00e9tudes, explique la ministre charg\u00e9e de l'Industrie. \n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/CPCOr0Qjsl https:\/\/t.co\/CYKpN22Srb","26":":speaking_head_selector: \"Nous ne d\u00e9marrerons rien sans l'avis pr\u00e9alable des autorit\u00e9s de sant\u00e9 sur chacun des vaccins\", assure le Premier ministre, qui promet un d\u00e9bat au Parlement ce mois-ci sur la strat\u00e9gie fran\u00e7aise de vaccination contre le Covid-19\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/vdBF4OjZYn","27":":speaking_head_selector: \"La Haute autorit\u00e9 de sant\u00e9 nous recommande de vacciner d'abord les personnes \u00e2g\u00e9es dans les \u00e9tablissements, notamment les Ehpad. Cela repr\u00e9sente environ 1 million de personnes\", pr\u00e9cise Jean Castex\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/aMuc1NiBUT","28":":speaking_head_selector: La France recevra 200 millions de doses de vaccins contre le Covid-19, suffisamment pour vacciner 100 millions de personnes. \"C'est plus que nos besoins. La vaccination sera gratuite pour tous\", poursuit Jean Castex\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/nP3Jbaxqcv","29":":speaking_head_selector: \"Les prix sont les m\u00eames pour tous les pays, les vaccins livr\u00e9s \u00e0 chaque pays arrivent au m\u00eame moment et pour des quantit\u00e9s fix\u00e9es au pro rata des populations de chaque Etat. Soit 15% pour la France\", d\u00e9clare le Premier ministre\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/5NOotNYkzS","30":":speaking_head_selector: \"Le d\u00e9but de la vaccination est d\u00e9sormais une question de semaines\", assure Jean Castex\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/Nf7kyOlv9T","31":":speaking_head_selector: \"La d\u00e9cision d'autoriser ou non un vaccin ne rel\u00e8ve pas directement du gouvernement, mais appartient aux autorit\u00e9s scientifiques ind\u00e9pendantes\", rappelle le Premier ministre\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/BqfsGfneig","32":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : le gouvernement recommande \"une jauge de six adultes, sans compter les enfants\", \u00e0 table pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e.\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/RSIkOQ5WCB https:\/\/t.co\/63enfNcllS","33":":speaking_head_selector: Les projets de vaccins contre le Covid-19 sont \"le fruit d'une mobilisation in\u00e9dite et exceptionnelle de toute la communaut\u00e9 scientifique mondiale\", salue Jean Castex\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/VmYali9157","34":":speaking_head_selector: Pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e, le Premier ministre, Jean Castex, recommande \"une jauge de six adultes, sans compter les enfants\"\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/5ekGG2n8HM","35":":speaking_head_selector: D\u00e8s demain, les lieux de culte accueilleront les fid\u00e8les \"avec la r\u00e8gle d'un si\u00e8ge sur 3 et d'une rang\u00e9e sur 2 pendant le confinement\" qui va encore durer 2 semaines \"si la tendance actuelle se poursuit\", dit le Premier ministre\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/QYMLY9S7dw","36":":speaking_head_selector: \"La situation reste fragile, pr\u00e9vient Jean Castex. Le niveau de circulation du virus et le nombre de personnes en r\u00e9animation sont sup\u00e9rieurs \u00e0 ce qu'ils \u00e9taient au mois de mai. Nous ne sommes pas encore venus \u00e0 bout de ce virus\"\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/lkNyYKxsy4","37":":speaking_head_selector: \"La circulation du virus continue de reculer de semaine en semaine. Le nombre de cas positifs diminue et nous pourrions passer sous la barre des 10.000 cas quotidiens en moyenne\", d\u00e9clare Jean Castex #COVID19\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/C9PiWIHvIy","38":"DIRECT :red_circle: Le Premier ministre donne une conf\u00e9rence de presse pour pr\u00e9senter la strat\u00e9gie fran\u00e7aise de vaccination contre le #COVID19\n\nSuivez notre live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2 https:\/\/t.co\/9CZFfoZXqf","39":"Covid-19 : quatre questions sur les campagnes de d\u00e9pistage massif qui vont \u00eatre organis\u00e9es \u00e0 Lille, au Havre et \u00e0 Saint-Etienne\n\nhttps:\/\/t.co\/vH5oa7TmyQ https:\/\/t.co\/FKynQqUkxc","40":"Val\u00e9ry Giscard d'Estaing et les \"diamants de Bokassa\" : \"Giscard n'a pas \u00e9t\u00e9 le seul \u00e0 recevoir des diamants\", affirme l'ancien r\u00e9dacteur en chef du Canard encha\u00een\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/8Ppx8SqiwQ https:\/\/t.co\/xsrW2Ngj83","41":"Vaccin contre le Covid-19 : les Fran\u00e7ais ont besoin de \"transparence\" et de \"p\u00e9dagogie\" selon une enqu\u00eate de la fondation Jean-Jaur\u00e8s\n\nhttps:\/\/t.co\/Z3kTvUv6EX https:\/\/t.co\/d4rnfcPUev","42":"Affaire Jo\u00ebl Le Scouarnec : 15 ans de prison requis contre l\u2019ex-chirurgien, accus\u00e9 de viols et agressions sexuelles\n\nhttps:\/\/t.co\/jUUw8OKxNv https:\/\/t.co\/mBQhxTuBKr","43":"Stations de ski : \"1 800 moniteurs sans travail \u00e0 No\u00ebl\" dans les Hautes-Alpes, selon le syndicat national des moniteurs ESF\n\nhttps:\/\/t.co\/Cj0dvaLe8D https:\/\/t.co\/ZJx9tuypzh","44":"Accident mortel de chasse dans le Lot : un chasseur d\u2019une trentaine d\u2019ann\u00e9es en garde \u00e0 vue\n\nhttps:\/\/t.co\/RmqP7g17a0 https:\/\/t.co\/qR2RzQpC2P","45":"Jeunesse, modernit\u00e9 affich\u00e9e, volont\u00e9 r\u00e9formatrice : Emmanuel Macron lointain h\u00e9ritier de Val\u00e9ry Giscard d'Estaing ?\n\nhttps:\/\/t.co\/Rg2FXzLjOK https:\/\/t.co\/MO3nhtFH2s","46":"M\u00e9t\u00e9o : le d\u00e9partement des Hautes-Alpes plac\u00e9 en vigilance orange \u00e0 la neige et au verglas\n\nhttps:\/\/t.co\/g4JhD4gUfU https:\/\/t.co\/Ko4kxVvoot","47":"AUDIO :play_button: Val\u00e9ry Giscard d'Estaing, une vie enti\u00e8re pour la cause de l'Europe, c'est dans Le monde est \u00e0 nous, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/DP7qycW6Ww https:\/\/t.co\/m8tL8lH9KZ","48":"Ce que l'on sait sur l'op\u00e9ration \"contre le s\u00e9paratisme\" visant 76 mosqu\u00e9es\n\nhttps:\/\/t.co\/Rc267IInt0 https:\/\/t.co\/g7q25j3aeZ","49":"\"Un geste patrimonial et architectural d'une grande audace\" : quand Val\u00e9ry Giscard d'Estaing cr\u00e9ait le Mus\u00e9e d'Orsay dans une ancienne gare\n\nhttps:\/\/t.co\/fkQzpakewA https:\/\/t.co\/hMDJ7jusAp","50":"Covid-19 : quatre choses \u00e0 savoir sur le rapport accablant de la commission d'enqu\u00eate de l'Assembl\u00e9e nationale sur la gestion de l'\u00e9pid\u00e9mie par le gouvernement\n\nhttps:\/\/t.co\/yYBqPhisAf https:\/\/t.co\/lR79mfcO7h","51":"\"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : des rapporteurs de l'ONU demandent \u00e0 la France une r\u00e9vision \"en profondeur\" de la proposition de loi\n\nhttps:\/\/t.co\/zxyYzIQsGr https:\/\/t.co\/CNYCSlIyx0","52":"EN IMAGES :camera_with_flash: \u00c0 table, \u00e0 la plage ou \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, la carri\u00e8re de Val\u00e9ry Giscard d'Estaing en douze photos\n\nhttps:\/\/t.co\/39CTYzsqT6 https:\/\/t.co\/lVlYF9azAa","53":"AUDIO :play_button: Val\u00e9ry Giscard d'Estaing, le pr\u00e9sident du d\u00e9veloppement technologique de la France, c'est \u00e0 r\u00e9\u00e9couter dans Nouveau monde :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/PL2qAEWCWC https:\/\/t.co\/SiLcJAJrlz","54":"Le prix Interalli\u00e9 2020 est attribu\u00e9 \u00e0 Ir\u00e8ne Frain pour \"Un crime sans importance\"\n\nhttps:\/\/t.co\/BNGZeIDLLt https:\/\/t.co\/c3x9dXb5Jd","55":"AUDIO :play_button: B\u00e9atrice Denaes, n\u00e9e Bruno : le 13 f\u00e9vrier 2019 est \"ma nouvelle naissance\", c'est \u00e0 r\u00e9\u00e9couter dans Le monde d'Elodie, ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/gzJi6FWp8H https:\/\/t.co\/NG02Re8Aw0","56":"Covid-19 : les tests antig\u00e9niques ne doivent pas \u00eatre utilis\u00e9s \"pour tout le monde\", sinon \"on va se retrouver avec un taux de faux n\u00e9gatifs tr\u00e8s important\", selon un biologiste\n\nhttps:\/\/t.co\/KMliSaVPnJ https:\/\/t.co\/cnsN9sTpG1","57":"Journ\u00e9e internationale des personnes handicap\u00e9es : les structures sp\u00e9cialis\u00e9es s'adaptent aussi au confinement et au travail \u00e0 distance\n\nhttps:\/\/t.co\/iVaODNfklA https:\/\/t.co\/v3JJWss4Bi","58":"AUDIO :play_button: \"Il avait une d\u00e9ception sur l'Europe d'aujourd'hui\" : le \"8h30 franceinfo\" sp\u00e9cial Val\u00e9ry Giscard d'Estaing avec Jean-Christophe Lagarde, c'est en r\u00e9\u00e9coute libre ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/nE7LHlNCRY https:\/\/t.co\/1BGbl5eIIZ","59":"AUDIO :play_button: Quel bilan \u00e9conomique de Val\u00e9ry Giscard d\u2019Estaing ? C'est dans le d\u00e9cryptage \u00e9co, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/BBbdH8W81t https:\/\/t.co\/K6UdbQuX0n","60":"Le t\u00e9lescope Gaia livre sa troisi\u00e8me carte de notre galaxie, avec plus d'1,8 milliard d'\u00e9toiles\n\nhttps:\/\/t.co\/yVUQMbUEW1 https:\/\/t.co\/HdiBKT6atE","61":"Passionn\u00e9 de chasse, Val\u00e9ry Giscard d'Estaing voulait qu'elle soit \"haut de gamme, que ce soit un outil de rayonnement pour l'Etat\"\n\nhttps:\/\/t.co\/0XubhI2WEZ https:\/\/t.co\/4tIrWIs1Ro","62":"Simon Cauchemez, \u00e9pid\u00e9miologiste \u00e0 l'Institut Pasteur, est charg\u00e9 d'analyser comment l'\u00e9pid\u00e9mie pourrait \u00e9voluer dans les prochains mois.\n\nIl d\u00e9taille les dessous de ses calculs et en explique les limites. A d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/43zajNunPK https:\/\/t.co\/cgcI2PQK8u","63":"Un album de No\u00ebl de Chilly Gonzales en mode mineur : jouissif et m\u00e9lancolique\n\nhttps:\/\/t.co\/cXGhmsLJQO https:\/\/t.co\/eSZbAZaIPS","64":"Nouvelle jauge pour les \u00e9glises : \"Une mesure applicable m\u00eame si elle est tr\u00e8s contraignante\", se f\u00e9licite la Conf\u00e9rence des \u00e9v\u00eaques de France\n\nhttps:\/\/t.co\/AJoPBJmGTh https:\/\/t.co\/Ow0id3VuZn","65":"Apr\u00e8s avoir frapp\u00e9 le Sri Lanka, le cyclone Burevi se dirige vers le sud de l'Inde\n\nhttps:\/\/t.co\/ZMnfc2u0n7 https:\/\/t.co\/RmMJBX5sPq","66":"Covid-19 : troisi\u00e8me vague, mortalit\u00e9, erreur de pronostic\u2026 Le mod\u00e9lisateur qui oriente le gouvernement d\u00e9taille le dessous de ses calculs\n\nhttps:\/\/t.co\/ydc1SpbuTT https:\/\/t.co\/SE8LnweUfN","67":"Val\u00e9ry Giscard d'Estaing a fait \"changer le regard sur les femmes\", t\u00e9moigne S\u00e9gol\u00e8ne Royal\n\nhttps:\/\/t.co\/WFLIPN4u9X https:\/\/t.co\/GguskxAmBe","68":"DIRECT :red_circle: Avec la mort de Val\u00e9ry Giscard d'Estaing, l'Allemagne perd \"un ami\", r\u00e9agit Angela Merkel\n\nSuivez ce lien :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/RgmZRDd6PF https:\/\/t.co\/vG0puNmDwO","69":"Covid-19 : le Premier ministre Jean Castex exposera \u00e0 18 heures la strat\u00e9gie du gouvernement sur les vaccins\n\nhttps:\/\/t.co\/RSIkOQ5WCB https:\/\/t.co\/ZncqPoKgCs","70":"Vaccins contre le Covid-19 : huit questions sur Covireivac, la plateforme pour les Fran\u00e7ais qui souhaitent participer \u00e0 un essai clinique\n\nhttps:\/\/t.co\/mNR5vEHyYx https:\/\/t.co\/eGKgCgu63F","71":"Claude Gu\u00e9ant mis en examen pour \"association de malfaiteurs\" dans l'enqu\u00eate sur les soup\u00e7ons de financement libyen de la campagne de Nicolas Sarkozy en 2007\n\nhttps:\/\/t.co\/sCnkYoVZYP https:\/\/t.co\/8lc9AnWkpj","72":"Val\u00e9ry Giscard d\u2019Estaing : acad\u00e9micien, essayiste politique et auteur de romans d'amour\n\nhttps:\/\/t.co\/1MIOdMxXFx https:\/\/t.co\/uKwWcYw5di","73":"Seine-Saint-Denis : une \u00e9l\u00e8ve autiste reste enferm\u00e9e dans les toilettes du coll\u00e8ge jusqu\u2019au milieu de la nuit de mardi \u00e0 mercredi\n\nhttps:\/\/t.co\/g5sDG1cnmB https:\/\/t.co\/XfBYR9qol6","74":"Covid-19 : des ch\u00f4meurs de l'h\u00f4tellerie-restauration form\u00e9s par P\u00f4le emploi pour travailler en Ehpad\n\nhttps:\/\/t.co\/EgD2AFSRZN https:\/\/t.co\/CmWj3xzqwZ","75":"Un album de No\u00ebl de Chilly Gonzales en mode mineur : jouissif et m\u00e9lancolique\n\nhttps:\/\/t.co\/cXGhmt3kIm https:\/\/t.co\/JqwTjcx82U","76":"Is\u00e8re : une dizaine de boutiques saccag\u00e9es dans le centre-ville de Roybon, cinq jours apr\u00e8s la r\u00e9ouverture des petits commerces\n\nhttps:\/\/t.co\/UivmHjHLLW https:\/\/t.co\/sIXRcAf8fZ","77":"La sonde chinoise a achev\u00e9 son pr\u00e9l\u00e8vement d'\u00e9chantillons sur la Lune\n\nhttps:\/\/t.co\/m39qvUqUI2 https:\/\/t.co\/3mbMlp9VL1","78":"Affaire Michel Zecler : quatre choses \u00e0 savoir sur les brigades territoriales de contact, auxquelles appartiennent les policiers mis en cause\n\nhttps:\/\/t.co\/6I4FEaCBkZ https:\/\/t.co\/dJ3TCexh6v","79":"Covid-19 : la Cour europ\u00e9enne des droits de l'Homme juge irrecevable une requ\u00eate contre la France et sa gestion de la crise sanitaire\n\nhttps:\/\/t.co\/Ukv1ZYnnc5 https:\/\/t.co\/Yz7VCRiNeC","80":"Des centaines de lettres d'amour \u00e9crites pendant la Seconde Guerre mondiale sauv\u00e9es de la d\u00e9chetterie et rendues \u00e0 la famille de son auteur\n\nhttps:\/\/t.co\/85fRQlXbGM https:\/\/t.co\/uKnK684djF","81":"D\u00e9pistages massifs du Covid-19 dans trois villes fran\u00e7aises : \"L'isolement\" des cas positifs sera \"essentiel\", souligne un professeur de sant\u00e9 publique\n\nhttps:\/\/t.co\/7SxLklpDLb https:\/\/t.co\/qxDxrBSs6P","82":"Les salari\u00e9s parisiens veulent t\u00e9l\u00e9travailler plus, mais pas trop quand m\u00eame, selon un sondage\n\nhttps:\/\/t.co\/D9YLcBI4oa https:\/\/t.co\/WgZ7w8RYtD","83":"\"Cyberpunk\", \"Medal of Honor\", \"Hyrule Warriors\"... on joue \u00e0 quoi en d\u00e9cembre ?\n\nhttps:\/\/t.co\/lw5UvTCjbG https:\/\/t.co\/gWVNh96JV6","84":"Muse t\u00eate d'affiche des Eurock\u00e9ennes de Belfort 2021 et plus gros cachet de l'histoire du festival\n\nhttps:\/\/t.co\/uQwuSI9UWl https:\/\/t.co\/zRuLLVNW7W","85":"Nucl\u00e9aire : les Fran\u00e7ais invit\u00e9s \u00e0 donner leur avis sur la poursuite de l\u2019exploitation des plus anciens r\u00e9acteurs en service \n\nhttps:\/\/t.co\/fGZ5nP4uba https:\/\/t.co\/tnU3pG8wsu","86":"A Nantes, le mus\u00e9e d'arts et le mus\u00e9um d'histoire naturelle en pleine effervescence avant le retour du public\n\nhttps:\/\/t.co\/d6beuGLJNJ https:\/\/t.co\/sGlwAsJFNq","87":"Mort de Val\u00e9ry Giscard d'Estaing : l'interview d'Emmanuel Macron \u00e0 Brut d\u00e9cal\u00e9e \u00e0 vendredi\n\nhttps:\/\/t.co\/YVlByjmIju https:\/\/t.co\/bUdGQ7nYK8","88":":yellow_circle: Un demi-si\u00e8cle d'incompr\u00e9hension et de m\u00e9fiance. \n\n:backhand_index_pointing_right: Val\u00e9ry Giscard d'Estaing et Jacques Chirac, c'est l'histoire de deux figures de la Ve R\u00e9publique et d'une rivalit\u00e9 longue d'un demi-si\u00e8cle. https:\/\/t.co\/ij50qygCn9","89":"Twitter interdit les messages d\u00e9shumanisants, selon des crit\u00e8res raciaux et ethniques\n\nhttps:\/\/t.co\/gxvhdAk6u9 https:\/\/t.co\/U0M2HmXcFt","90":"Val\u00e9ry Giscard d'Estaing \"ne comprenait pas comment une personne comme moi pouvait \u00eatre communiste !\", raconte Andr\u00e9 Chassaigne\n\nhttps:\/\/t.co\/KohIx55kmV https:\/\/t.co\/1PjBXfN9mU","91":"Mort de Val\u00e9ry Giscard d'Estaing : \"Il avait une d\u00e9ception sur l'Europe d'aujourd'hui\", confie Jean-Christophe Lagarde\n\nhttps:\/\/t.co\/BXJbzSDTBb https:\/\/t.co\/fh0XkMdNYn","92":"Giscard et l'Afrique : la France tr\u00e8s interventionniste de Bangui \u00e0 Kolwezi\n\nhttps:\/\/t.co\/2Rxwl0xrIw https:\/\/t.co\/KUu1eeva1L","93":"Mort de Val\u00e9ry Giscard d'Estaing : Jean-Christophe Lagarde retient aussi une \"vision du temps long\"\n\nhttps:\/\/t.co\/BXJbzSDTBb https:\/\/t.co\/1aiMYu3ovq","94":":speaking_head_selector: \"C'\u00e9tait ma plus belle campagne, c'\u00e9tait joyeux, c'\u00e9tait gagnant\".\n\nA l'or\u00e9e des ann\u00e9es 1970, VGE a fait souffler un vent de modernit\u00e9 sur la mani\u00e8re de faire campagne. Une strat\u00e9gie qui a conduit le jeune candidat \u00e0 l'Elys\u00e9e. :down_arrow_selector:\n\n:memo: @MargauxDuguet \n\nhttps:\/\/t.co\/sllVW2dNk6 https:\/\/t.co\/4UET4oNnFV","95":":right_arrow: Covid-19 : troisi\u00e8me vague, mortalit\u00e9, erreur de pronostic\u2026 Le mod\u00e9lisateur qui oriente le gouvernement d\u00e9taille le dessous de ses calculs (5\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/ydc1SpbuTT https:\/\/t.co\/lfuQ4Q5ziL","96":":right_arrow: Comment Val\u00e9ry Giscard d'Estaing a cass\u00e9 les codes de la politique en 1974 : \"C'\u00e9tait la premi\u00e8re campagne moderne\" (4\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/GdBpwzCELC https:\/\/t.co\/7fAYzeFwQY","97":":right_arrow: \"Un homme d\u2019\u00c9tat\", \"moderne\", \"proche des Fran\u00e7ais\" : la classe politique rend hommage \u00e0 Val\u00e9ry Giscard d'Estaing (3\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/jc1YvtNMjY https:\/\/t.co\/f6ML7FUGyL","98":":right_arrow: Mort de Val\u00e9ry Giscard d'Estaing : la presse salue le \"destin\" du \"Kennedy fran\u00e7ais\" (2\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/TBWrT9krZl https:\/\/t.co\/dynRQGmDUp","99":":right_arrow: Mort de Val\u00e9ry Giscard d'Estaing : \"le monopole du c\u0153ur\", \"au revoir\"... ces phrases cultes de l'ancien pr\u00e9sident (1\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/LavmS8eMwE https:\/\/t.co\/cFQAZOlor0","100":"[THREAD] Les cinq articles pour connaitre l\u2019actu de ce jeudi matin :down_arrow: https:\/\/t.co\/EPhbjz5iXz","101":"Covid-19 : les tests de vaccins vont commencer dans quelques jours sur les volontaires fran\u00e7ais\n\nhttps:\/\/t.co\/X5cBDQ1WVj https:\/\/t.co\/KdQKGPjhm1","102":"Mort de Val\u00e9ry Giscard d'Estaing : la presse salue le \"destin\" du \"Kennedy fran\u00e7ais\"\n\nhttps:\/\/t.co\/TBWrT9krZl https:\/\/t.co\/EbqVPG38sS","103":"Apr\u00e8s l\u2019annonce du d\u00e9c\u00e8s de VGE, Emmanuel Macron d\u00e9cide de reporter son interview au m\u00e9dia en ligne Brut de 24h. Demain vendredi \u00e0 16h. #FranceInfo #Brut","104":"Covid-19 : troisi\u00e8me vague, mortalit\u00e9, erreur de pronostic\u2026 Le mod\u00e9lisateur qui oriente le gouvernement d\u00e9taille le dessous de ses calculs\n\nhttps:\/\/t.co\/Lw5o7IwhQH https:\/\/t.co\/J3bv2dWeTv","105":":yellow_circle: L'ancien pr\u00e9sident est mort \u00e0 l'\u00e2ge de 94 ans des suites du Covid-19, hier. \n\n:backhand_index_pointing_right: Quelques formules et petites phrases qu'il a prononc\u00e9es resteront pour la post\u00e9rit\u00e9. \n\n\u00c0 d\u00e9rouler :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/e0InkmwOX0 https:\/\/t.co\/8jI5dJKJp9","106":"L'association L214 d\u00e9nonce les maltraitances animales dans un \u00e9levage de porcs mis en avant par Herta\n\nhttps:\/\/t.co\/G1KS74OuTj https:\/\/t.co\/l5nqq6CBcH","107":"D\u00e9p\u00e9nalisation de l'IVG, majorit\u00e9 \u00e0 18 ans... Les principales r\u00e9formes soci\u00e9tales de Val\u00e9ry Giscard d'Estaing\n\nhttps:\/\/t.co\/mExLsVJ7EG https:\/\/t.co\/Hy8GIowpyS","108":"L'ancien pr\u00e9sident Val\u00e9ry Giscard d'Estaing est mort : retour sur la carri\u00e8re d'un fervent d\u00e9fenseur de l'Europe \u00e0 la long\u00e9vit\u00e9 politique record\n\nhttps:\/\/t.co\/JJ0BamXEDf https:\/\/t.co\/ua9EVqionv","109":"Comment Val\u00e9ry Giscard d'Estaing a cass\u00e9 les codes de la politique en 1974 : \"C'\u00e9tait la premi\u00e8re campagne moderne\"\n\nhttps:\/\/t.co\/GdBpwzCELC https:\/\/t.co\/HK6HkDwMlf","110":"\"Vous n'avez pas le monopole du c\u0153ur\" : cinq phrases cultes de Val\u00e9ry Giscard d'Estaing\n\nhttps:\/\/t.co\/LavmS8eMwE https:\/\/t.co\/IZs7D5L5vp"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true},"created_at":{"0":"2020-12-03 22:32:00","1":"2020-12-03 22:11:35","2":"2020-12-03 21:55:43","3":"2020-12-03 21:30:00","4":"2020-12-03 21:07:47","5":"2020-12-03 20:30:00","6":"2020-12-03 20:15:00","7":"2020-12-03 20:00:00","8":"2020-12-03 19:45:00","9":"2020-12-03 19:36:42","10":"2020-12-03 19:16:24","11":"2020-12-03 19:12:54","12":"2020-12-03 19:05:18","13":"2020-12-03 18:31:04","14":"2020-12-03 18:14:56","15":"2020-12-03 18:07:50","16":"2020-12-03 18:03:19","17":"2020-12-03 18:01:46","18":"2020-12-03 18:00:28","19":"2020-12-03 17:58:29","20":"2020-12-03 17:53:23","21":"2020-12-03 17:52:39","22":"2020-12-03 17:49:20","23":"2020-12-03 17:46:42","24":"2020-12-03 17:44:37","25":"2020-12-03 17:42:17","26":"2020-12-03 17:31:23","27":"2020-12-03 17:28:34","28":"2020-12-03 17:25:22","29":"2020-12-03 17:23:17","30":"2020-12-03 17:22:33","31":"2020-12-03 17:19:01","32":"2020-12-03 17:18:44","33":"2020-12-03 17:16:47","34":"2020-12-03 17:14:08","35":"2020-12-03 17:11:38","36":"2020-12-03 17:08:40","37":"2020-12-03 17:05:34","38":"2020-12-03 17:03:01","39":"2020-12-03 16:58:00","40":"2020-12-03 16:55:02","41":"2020-12-03 16:20:00","42":"2020-12-03 16:16:00","43":"2020-12-03 16:11:00","44":"2020-12-03 16:03:26","45":"2020-12-03 15:58:00","46":"2020-12-03 15:51:00","47":"2020-12-03 15:46:00","48":"2020-12-03 15:45:00","49":"2020-12-03 15:40:00","50":"2020-12-03 15:34:40","51":"2020-12-03 15:28:26","52":"2020-12-03 15:12:01","53":"2020-12-03 15:06:00","54":"2020-12-03 15:01:00","55":"2020-12-03 14:49:00","56":"2020-12-03 14:45:00","57":"2020-12-03 14:42:00","58":"2020-12-03 14:39:00","59":"2020-12-03 14:32:06","60":"2020-12-03 14:09:57","61":"2020-12-03 13:50:00","62":"2020-12-03 13:44:01","63":"2020-12-03 13:39:00","64":"2020-12-03 13:30:00","65":"2020-12-03 13:22:00","66":"2020-12-03 13:13:00","67":"2020-12-03 13:11:00","68":"2020-12-03 13:02:04","69":"2020-12-03 12:30:33","70":"2020-12-03 12:16:00","71":"2020-12-03 12:10:00","72":"2020-12-03 12:05:00","73":"2020-12-03 11:54:07","74":"2020-12-03 11:45:00","75":"2020-12-03 11:37:00","76":"2020-12-03 11:30:00","77":"2020-12-03 11:25:00","78":"2020-12-03 11:20:00","79":"2020-12-03 11:11:16","80":"2020-12-03 10:40:56","81":"2020-12-03 10:24:00","82":"2020-12-03 10:15:00","83":"2020-12-03 10:05:00","84":"2020-12-03 09:57:34","85":"2020-12-03 09:45:00","86":"2020-12-03 09:34:42","87":"2020-12-03 09:01:56","88":"2020-12-03 08:57:11","89":"2020-12-03 08:39:16","90":"2020-12-03 08:13:38","91":"2020-12-03 07:57:47","92":"2020-12-03 07:54:45","93":"2020-12-03 07:47:17","94":"2020-12-03 07:31:18","95":"2020-12-03 07:21:48","96":"2020-12-03 07:20:57","97":"2020-12-03 07:20:08","98":"2020-12-03 07:19:28","99":"2020-12-03 07:18:49","100":"2020-12-03 07:17:50","101":"2020-12-03 07:06:16","102":"2020-12-03 06:44:33","103":"2020-12-03 06:43:58","104":"2020-12-03 06:34:01","105":"2020-12-03 06:28:08","106":"2020-12-03 06:04:00","107":"2020-12-03 05:55:00","108":"2020-12-03 05:45:00","109":"2020-12-03 05:35:47","110":"2020-12-03 00:02:07"},"retweet_count":{"0":77,"1":2,"2":14,"3":28,"4":11,"5":10,"6":4,"7":5,"8":7,"9":32,"10":7,"11":2,"12":13,"13":3,"14":17,"15":1,"16":6,"17":13,"18":4,"19":9,"20":8,"21":2,"22":6,"23":9,"24":3,"25":5,"26":5,"27":6,"28":24,"29":4,"30":3,"31":0,"32":8,"33":0,"34":7,"35":6,"36":3,"37":8,"38":25,"39":3,"40":16,"41":7,"42":19,"43":8,"44":16,"45":5,"46":5,"47":5,"48":5,"49":17,"50":7,"51":37,"52":10,"53":4,"54":13,"55":3,"56":16,"57":6,"58":0,"59":1,"60":52,"61":13,"62":9,"63":8,"64":2,"65":5,"66":5,"67":6,"68":3,"69":8,"70":11,"71":35,"72":14,"73":33,"74":10,"75":1,"76":9,"77":13,"78":9,"79":54,"80":123,"81":5,"82":4,"83":1,"84":7,"85":19,"86":6,"87":6,"88":15,"89":10,"90":24,"91":1,"92":5,"93":3,"94":7,"95":4,"96":4,"97":1,"98":1,"99":4,"100":0,"101":21,"102":8,"103":22,"104":12,"105":18,"106":129,"107":42,"108":21,"109":10,"110":10},"favorite_count":{"0":130,"1":12,"2":26,"3":44,"4":12,"5":58,"6":34,"7":12,"8":23,"9":62,"10":17,"11":19,"12":78,"13":8,"14":27,"15":2,"16":6,"17":10,"18":5,"19":7,"20":15,"21":9,"22":19,"23":21,"24":9,"25":16,"26":16,"27":18,"28":79,"29":15,"30":9,"31":13,"32":34,"33":12,"34":12,"35":11,"36":6,"37":22,"38":55,"39":6,"40":38,"41":24,"42":18,"43":15,"44":17,"45":17,"46":11,"47":10,"48":5,"49":67,"50":16,"51":83,"52":36,"53":6,"54":24,"55":15,"56":36,"57":17,"58":6,"59":10,"60":189,"61":23,"62":0,"63":29,"64":9,"65":9,"66":5,"67":39,"68":11,"69":20,"70":14,"71":92,"72":37,"73":49,"74":34,"75":17,"76":16,"77":32,"78":10,"79":105,"80":711,"81":11,"82":20,"83":13,"84":52,"85":39,"86":14,"87":23,"88":0,"89":17,"90":64,"91":8,"92":17,"93":7,"94":0,"95":3,"96":11,"97":5,"98":4,"99":5,"100":5,"101":40,"102":26,"103":0,"104":19,"105":0,"106":235,"107":143,"108":39,"109":32,"110":41},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France","99":"Paris, France","100":"Paris, France","101":"Paris, France","102":"Paris, France","103":"Paris, France","104":"Paris, France","105":"Paris, France","106":"Paris, France","107":"Paris, France","108":"Paris, France","109":"Paris, France","110":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","99":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","100":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","101":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","102":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","103":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","104":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","105":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","106":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","107":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","108":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","109":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","110":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hwpbfGjuqC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-pres-de-800-incidents-pendant-la-minute-de-silence-ont-ete-signales-en-majorite-dans-les-colleges_4205891.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1334621567171645441,"id_str":"1334621567171645441","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoWHPoTXUAEhgm0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoWHPoTXUAEhgm0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ipH0Hn8lVP","display_url":"pic.twitter.com\/ipH0Hn8lVP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334626465799831553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/31ePOZfWeL","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue-europa\/ligue-europa-nice-est-elimine-apres-sa-nouvelle-defaite-contre-leverkusen","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1334621233527349249,"id_str":"1334621233527349249","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoWG8NYXYAEiKug.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoWG8NYXYAEiKug.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jL5JCrtYTo","display_url":"pic.twitter.com\/jL5JCrtYTo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334621327874027528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UV67Kehi2t","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/affaire-le-scouarnec\/joel-le-scouarnec-condamne-a-15-ans-de-reclusion-criminelle-pour-viols-et-agressions-sexuelles-sur-quatre-mineures_4205895.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/a\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1334617295872790534,"id_str":"1334617295872790534","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoWDXAeXEAY0ATK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoWDXAeXEAY0ATK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XlSAF8haHE","display_url":"pic.twitter.com\/XlSAF8haHE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334617334267449347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EremqRwUTJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-vaccin-de-moderna-confere-au-moins-trois-mois-d-immunite-selon-une-etude_4205873.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1334607580778426369,"id_str":"1334607580778426369","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoV6hg7XcAEMLdR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoV6hg7XcAEMLdR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GErteSTd6t","display_url":"pic.twitter.com\/GErteSTd6t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334610864943534086\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GV1XJTaTBA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-mise-en-oeuvre-de-la-vaccination-semble-mal-engagee-juge-l-association-des-directeurs-au-service-des-personnes-agees_4205855.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1334605260388773888,"id_str":"1334605260388773888","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoV4aczXMAAADX8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoV4aczXMAAADX8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ArhPpTwYX4","display_url":"pic.twitter.com\/ArhPpTwYX4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334605272552251393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A80NkqIFxg","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/mort-de-valery-giscard-d-estaing-emmanuel-macron-decrete-un-jour-de-deuil-national-le-mercredi-9-decembre_4205837.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1334593256433332249,"id_str":"1334593256433332249","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVtfulXMBkO0e0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVtfulXMBkO0e0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sDIbuV2LIH","display_url":"pic.twitter.com\/sDIbuV2LIH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334595764249636866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/puDjxGO7a9","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue-europa\/ligue-europa-lille-qualifie-pour-les-seiziemes-de-finale-apres-sa-victoire","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1334589631233449986,"id_str":"1334589631233449986","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVqMtqW4AIqb5z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVqMtqW4AIqb5z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/48pYdCN2w1","display_url":"pic.twitter.com\/48pYdCN2w1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334591988528783362\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T6rXwWZDAf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-calendrier-public-prioritaire-gratuite-ce-qu-il-faut-retenir-de-la-strategie-vaccinale-envisagee-par-le-gouvernement_4205549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1334586244236517377,"id_str":"1334586244236517377","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVnHkHXIAEbKCN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVnHkHXIAEbKCN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NiWwWRFYmJ","display_url":"pic.twitter.com\/NiWwWRFYmJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334588214305193984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0JwTFej5ip","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/ligue-1\/mourad-boudjellal-n-a-pas-renonce-a-un-rachat-de-l-om-je-ne-sais-pas-quand-je-ne-sais-pas-comment-mais-je-vais-le-faire_4205743.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/li\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1334582650590416896,"id_str":"1334582650590416896","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVj2YvXUAAB9gR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVj2YvXUAAB9gR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x4TRCw22Mq","display_url":"pic.twitter.com\/x4TRCw22Mq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334584438685016064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uSBPHEM1Hi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/vaccin-anti-covid-philippe-juvin-est-surpris-par-la-faiblesse-du-plan-devoile-par-le-premier-ministre-jean-castex_4205793.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1334582336525119489,"id_str":"1334582336525119489","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVjkGwXMAE7VbX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVjkGwXMAE7VbX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lCghWPtpNh","display_url":"pic.twitter.com\/lCghWPtpNh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334582350009790469\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1334577166651166726,"id_str":"1334577166651166726","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVe7JxXEBAWCyU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVe7JxXEBAWCyU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rn05viWvDf","display_url":"pic.twitter.com\/Rn05viWvDf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334577240709935116\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1334576296626712576,"id_str":"1334576296626712576","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVeH3JXcAM5KwB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVeH3JXcAM5KwB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GmM9D6EVld","display_url":"pic.twitter.com\/GmM9D6EVld","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334576359864225798\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334574386632937478,"id_str":"1334574386632937478","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVcYpGXUAsKtIx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVcYpGXUAsKtIx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u263niOjj0","display_url":"pic.twitter.com\/u263niOjj0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334574448733773829\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1334565451326771201,"id_str":"1334565451326771201","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVUjJKXUAITlT3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVUjJKXUAITlT3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K3ykNMjRY3","display_url":"pic.twitter.com\/K3ykNMjRY3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334565833100693509\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1334561694765428741,"id_str":"1334561694765428741","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVQ2-qWMAA44Z5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVQ2-qWMAA44Z5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y9h1aFQQSi","display_url":"pic.twitter.com\/Y9h1aFQQSi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334561775770071041\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CPCOr0Qjsl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1334559924001640449,"id_str":"1334559924001640449","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVPO8HWEAE70_f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVPO8HWEAE70_f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tqx0Xx08Lj","display_url":"pic.twitter.com\/Tqx0Xx08Lj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334559988933664770\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CPCOr0Qjsl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1334558776481943553,"id_str":"1334558776481943553","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVOMxGXIAYNjly.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVOMxGXIAYNjly.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6E6Q6fbgZH","display_url":"pic.twitter.com\/6E6Q6fbgZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334558851597824006\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1334558396108955648,"id_str":"1334558396108955648","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVN16dXMAAWaBq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVN16dXMAAWaBq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q7ONfW8gxK","display_url":"pic.twitter.com\/q7ONfW8gxK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334558459363274752\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1334558031636475907,"id_str":"1334558031636475907","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVNi3uWEAElexE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVNi3uWEAElexE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VVqyGgeNwE","display_url":"pic.twitter.com\/VVqyGgeNwE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334558131721023490\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1334557503858806788,"id_str":"1334557503858806788","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVNF3oXMAIEwuR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVNF3oXMAIEwuR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6ORwl7FAOY","display_url":"pic.twitter.com\/6ORwl7FAOY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334557633899065344\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1334556292887830530,"id_str":"1334556292887830530","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVL7IwXcAABij2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVL7IwXcAABij2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/McsLTscGfa","display_url":"pic.twitter.com\/McsLTscGfa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334556349833863168\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1334556098045628421,"id_str":"1334556098045628421","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVLwiOXIAAJS-w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVLwiOXIAAJS-w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EswJOB3N0c","display_url":"pic.twitter.com\/EswJOB3N0c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334556167733989376\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1334555273957093381,"id_str":"1334555273957093381","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVK_5cXYAYLiCY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVK_5cXYAYLiCY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kbzMUoaFCQ","display_url":"pic.twitter.com\/kbzMUoaFCQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334555332157321216\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CPCOr0Qjsl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1334554607104745473,"id_str":"1334554607104745473","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVKZRMXMAAGE6k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVKZRMXMAAGE6k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/paPCP0RlCh","display_url":"pic.twitter.com\/paPCP0RlCh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334554668094132233\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CPCOr0Qjsl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1334554071697678337,"id_str":"1334554071697678337","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVJ6xNXEAI2fr8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVJ6xNXEAI2fr8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eUFU8NjyxF","display_url":"pic.twitter.com\/eUFU8NjyxF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334554144317829121\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CPCOr0Qjsl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1334553487313612801,"id_str":"1334553487313612801","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVJYg3XEAAmRJg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVJYg3XEAAmRJg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CYKpN22Srb","display_url":"pic.twitter.com\/CYKpN22Srb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334553555957669893\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1334550684415438849,"id_str":"1334550684415438849","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVG49VXIAERyVD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVG49VXIAERyVD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vdBF4OjZYn","display_url":"pic.twitter.com\/vdBF4OjZYn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334550814598295553\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1334549993458372615,"id_str":"1334549993458372615","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVGPmFXIAAf9Zn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVGPmFXIAAf9Zn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aMuc1NiBUT","display_url":"pic.twitter.com\/aMuc1NiBUT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334550104309719042\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1334549215050145798,"id_str":"1334549215050145798","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVFgrSWEAAIHo4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVFgrSWEAAIHo4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nP3Jbaxqcv","display_url":"pic.twitter.com\/nP3Jbaxqcv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334549298051244042\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1334548709825245186,"id_str":"1334548709825245186","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVFCVZXYAAa0SB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVFCVZXYAAa0SB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5NOotNYkzS","display_url":"pic.twitter.com\/5NOotNYkzS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334548776820895744\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1334548520355975168,"id_str":"1334548520355975168","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVE3fEXUAIVtDP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVE3fEXUAIVtDP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nf7kyOlv9T","display_url":"pic.twitter.com\/Nf7kyOlv9T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334548590325272579\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1334547586548723713,"id_str":"1334547586548723713","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVEDsuW4AIlWOg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVEDsuW4AIlWOg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BqfsGfneig","display_url":"pic.twitter.com\/BqfsGfneig","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334547700809928708\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RSIkOQ5WCB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-premieres-vaccinations-attendues-au-royaume-uni-et-en-russie-record-d-hospitalisations-aux-etats-unis_4205115.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1334547618656088067,"id_str":"1334547618656088067","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVD_QnW8AMb-zH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVD_QnW8AMb-zH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/63enfNcllS","display_url":"pic.twitter.com\/63enfNcllS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334547631926874112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1334547064626274310,"id_str":"1334547064626274310","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVDjK0XUAIDXBM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVDjK0XUAIDXBM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmYali9157","display_url":"pic.twitter.com\/VmYali9157","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334547141553950725\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1334546379759300609,"id_str":"1334546379759300609","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVC8HWXUAI48BM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVC8HWXUAI48BM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5ekGG2n8HM","display_url":"pic.twitter.com\/5ekGG2n8HM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334546471128064000\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1334545780280078346,"id_str":"1334545780280078346","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVCXt7WMAA4LNx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVCXt7WMAA4LNx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QYMLY9S7dw","display_url":"pic.twitter.com\/QYMLY9S7dw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334545845677592577\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1334545036625780736,"id_str":"1334545036625780736","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVBsNXW8AQMK20.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVBsNXW8AQMK20.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lkNyYKxsy4","display_url":"pic.twitter.com\/lkNyYKxsy4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334545097938120704\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[203,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1334544255533142016,"id_str":"1334544255533142016","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVA-1ZXIAUeFQG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVA-1ZXIAUeFQG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C9PiWIHvIy","display_url":"pic.twitter.com\/C9PiWIHvIy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334544318753804289\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[123,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUF4iAh7M2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oxvL3l","display_url":"bit.ly\/3oxvL3l","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1334543672193507329,"id_str":"1334543672193507329","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVAZi5W4AEvW6c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVAZi5W4AEvW6c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9CZFfoZXqf","display_url":"pic.twitter.com\/9CZFfoZXqf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334543674357805056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vH5oa7TmyQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-quatre-questions-sur-les-campagnes-de-depistage-massif-qui-vont-etre-organisees-a-lille-au-havre-et-a-saint-etienne_4205285.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1334541857079123970,"id_str":"1334541857079123970","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoU-v5EXYAI1fbt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoU-v5EXYAI1fbt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FKynQqUkxc","display_url":"pic.twitter.com\/FKynQqUkxc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334542411943596032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8Ppx8SqiwQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/valery-giscard-d-estaing-et-les-diamants-de-bokassa-giscard-n-a-pas-ete-le-seul-a-recevoir-des-diamants-affirme-l-ancien-redacteur-en-chef-du-canard-enchaine_4205607.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1334541652002807808,"id_str":"1334541652002807808","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoU-j9GXIAAUxyz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoU-j9GXIAAUxyz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xsrW2Ngj83","display_url":"pic.twitter.com\/xsrW2Ngj83","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334541666921877504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z3kTvUv6EX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/vaccin-contre-le-covid-19-les-francais-ont-besoin-de-transparence-et-de-pedagogie-selon-une-enquete-de-la-fondation-jean-jaures_4205541.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1334529057015410688,"id_str":"1334529057015410688","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUzG1HXMAAZj2S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUzG1HXMAAZj2S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d4rnfcPUev","display_url":"pic.twitter.com\/d4rnfcPUev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334532849521684480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jUUw8OKxNv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/affaire-le-scouarnec\/affaire-joel-le-scouarnec-15-ans-de-prison-requis-contre-lex-chirurgien-accuse-de-viols-et-agressions-sexuelles_4205623.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/a\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1334531508988747782,"id_str":"1334531508988747782","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoU1VjbXIAY-xGg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoU1VjbXIAY-xGg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mBQhxTuBKr","display_url":"pic.twitter.com\/mBQhxTuBKr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334531842389716998\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cj0dvaLe8D","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/noel-fetes-de-fin-annees\/stations-de-ski-1-800-moniteurs-sans-travail-a-noel-dans-les-hautes-alpes-selon-le-syndicat-national-des-moniteurs-esf_4205513.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/noel-f\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1334528890421866502,"id_str":"1334528890421866502","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUy9IgXcAYNV_s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUy9IgXcAYNV_s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZJx9tuypzh","display_url":"pic.twitter.com\/ZJx9tuypzh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334530584018731011\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RmqP7g17a0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/france\/chasse\/accident-mortel-de-chasse-dans-le-lot-un-chasseur-dune-trentaine-dannees-en-garde-a-vue_4205555.html","display_url":"francetvinfo.fr\/france\/chasse\/\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1334528660246818823,"id_str":"1334528660246818823","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUyvvCW8Acgero.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUyvvCW8Acgero.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qR2RzQpC2P","display_url":"pic.twitter.com\/qR2RzQpC2P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334528680639520771\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rg2FXzLjOK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/jeunesse-modernite-affichee-volonte-reformatrice-emmanuel-macron-lointain-heritier-de-valery-giscard-d-estaing_4205507.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1334524564328640513,"id_str":"1334524564328640513","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUvBUjXcAEBXON.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUvBUjXcAEBXON.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MO3nhtFH2s","display_url":"pic.twitter.com\/MO3nhtFH2s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334527312281276418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g4JhD4gUfU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/neige\/meteo-le-departement-des-hautes-alpes-place-en-vigilance-orange-a-la-neige-et-au-verglas_4205551.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/neige\/me\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1334524126741082112,"id_str":"1334524126741082112","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUun2aXMAA25zV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUun2aXMAA25zV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ko4kxVvoot","display_url":"pic.twitter.com\/Ko4kxVvoot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334525550887657473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DP7qycW6Ww","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-monde-est-a-nous\/valery-giscard-d-estaing-une-vie-entiere-pour-la-cause-de-l-europe_4187191.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1334522915463815168,"id_str":"1334522915463815168","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUthWDW4AA6ozH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUthWDW4AA6ozH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m8tL8lH9KZ","display_url":"pic.twitter.com\/m8tL8lH9KZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334524292596289536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rc267IInt0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/gerald-darmanin\/ce-que-l-on-sait-sur-l-operation-contre-le-separatisme-visant-76-mosquees-lancee-par-gerald-darmanin_4205265.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/gera\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1334523045864742912,"id_str":"1334523045864742912","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUto71XIAASThh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUto71XIAASThh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g7q25j3aeZ","display_url":"pic.twitter.com\/g7q25j3aeZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334524041240043521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fkQzpakewA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/arts-expos\/musee-orsay\/un-geste-patrimonial-et-architectural-d-une-grande-audace-quand-valery-giscard-d-estaing-creait-le-musee-d-orsay-dans-une-ancienne-gare_4205509.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/arts-e\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1334521672485965824,"id_str":"1334521672485965824","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUsY_mWEAAKhit.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUsY_mWEAAKhit.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hMDJ7jusAp","display_url":"pic.twitter.com\/hMDJ7jusAp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334522782449733643\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yYBqPhisAf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-quatre-choses-a-savoir-sur-le-rapport-accablant-de-la-commission-d-enquete-de-l-assemblee-nationale-sur-la-gestion-de-l-epidemie-par-le-gouvernement_4204085.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1334521424728481805,"id_str":"1334521424728481805","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUsKkoW4A0vrKA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUsKkoW4A0vrKA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lR79mfcO7h","display_url":"pic.twitter.com\/lR79mfcO7h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334521440205500416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zxyYzIQsGr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/loi-securite-globale-des-rapporteurs-de-l-onu-demandent-a-la-france-une-revision-en-profondeur_4205493.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1334519792728936451,"id_str":"1334519792728936451","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUqrk9WEAMDzuW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUqrk9WEAMDzuW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CNYCSlIyx0","display_url":"pic.twitter.com\/CNYCSlIyx0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334519871162507265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39CTYzsqT6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/en-images-a-table-a-la-plage-ou-a-la-television-la-carriere-de-valery-giscard-d-estaing-en-douze-photos_4205429.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1334515436898148359,"id_str":"1334515436898148359","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoUmuCOW4AcZXlu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoUmuCOW4AcZXlu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lVlYF9azAa","display_url":"pic.twitter.com\/lVlYF9azAa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334515740272156674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":456,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":805,"resize":"fit"},"large":{"w":1550,"h":1040,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PL2qAEWCWC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/nouveau-monde\/valery-giscard-d-estaing-le-president-du-developpement-technologique-de-la-france_4187199.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/n\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1334512587355156480,"id_str":"1334512587355156480","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUkIK2XcAA1oWL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUkIK2XcAA1oWL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SiLcJAJrlz","display_url":"pic.twitter.com\/SiLcJAJrlz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334514226191196160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BNGZeIDLLt","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/prix-litteraires\/le-prix-interallie-2020-est-attribue-a-irene-frain-pour-un-crime-sans-importance_4205477.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1334508038359830528,"id_str":"1334508038359830528","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUf_YhXUAAx8yP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUf_YhXUAAx8yP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c3x9dXb5Jd","display_url":"pic.twitter.com\/c3x9dXb5Jd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334512968122290176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gzJi6FWp8H","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-monde-d-elodie\/beatrice-denaes-nee-bruno-le-13-fevrier-2019-est-ma-nouvelle-naissance_4187213.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1334508608843898881,"id_str":"1334508608843898881","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUgglvXYAE2IQ3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUgglvXYAE2IQ3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NG02Re8Aw0","display_url":"pic.twitter.com\/NG02Re8Aw0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334509948001116160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KMliSaVPnJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-les-tests-antigeniques-ne-doivent-pas-etre-utilises-pour-tout-le-monde-sinon-on-va-se-retrouver-avec-un-taux-de-faux-negatifs-tres-important-selon-un-biologiste_4142899.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1334507532715438092,"id_str":"1334507532715438092","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUfh82WMAwvUem.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUfh82WMAwvUem.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cnsN9sTpG1","display_url":"pic.twitter.com\/cnsN9sTpG1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334508941670232068\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iVaODNfklA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/handicap\/journee-internationale-des-personnes-handicapees-les-structures-specialisees-s-adaptent-aussi-au-confinement-et-au-travail-a-distance_4205397.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/handicap\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1334507829475094536,"id_str":"1334507829475094536","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUfzOXXMAg6XgC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUfzOXXMAg6XgC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v3JJWss4Bi","display_url":"pic.twitter.com\/v3JJWss4Bi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334508186322280451\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nE7LHlNCRY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/il-avait-une-deception-sur-l-europe-d-aujourd-hui-le-8h30-franceinfo-special-valery-giscard-d-estaing-avec-jean-christophe-lagarde_4187179.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1334506051031478276,"id_str":"1334506051031478276","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUeLtJXMAQPrrg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUeLtJXMAQPrrg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1BGbl5eIIZ","display_url":"pic.twitter.com\/1BGbl5eIIZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334507431208964096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBbdH8W81t","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/le-decryptage-eco-quel-bilan-economique-de-valery-giscard-destaing_4187203.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1334505676614332419,"id_str":"1334505676614332419","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUd16VW8AMIqfJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUd16VW8AMIqfJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K6UdbQuX0n","display_url":"pic.twitter.com\/K6UdbQuX0n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334505695140515841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yVUQMbUEW1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/astronomie\/le-telescope-gaia-livre-sa-troisieme-carte-de-notre-galaxie-avec-plus-d-1-8-milliard-d-etoiles_4205461.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/astro\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1334500109627887617,"id_str":"1334500109627887617","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUYx3sXEAExUEN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUYx3sXEAExUEN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HdiBKT6atE","display_url":"pic.twitter.com\/HdiBKT6atE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334500123846602752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0XubhI2WEZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/passionne-de-chasse-valery-giscard-d-estaing-voulait-qu-elle-soit-haut-de-gamme-que-ce-soit-un-outil-de-rayonnement-pour-l-etat_4205441.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1334493306659680256,"id_str":"1334493306659680256","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUSl4qWMAAIwfE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUSl4qWMAAIwfE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4tIrWIs1Ro","display_url":"pic.twitter.com\/4tIrWIs1Ro","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334495100118867968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cXGhmsLJQO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/pop\/un-album-de-noel-en-mode-mineur-et-melancolique-pour-chilly-gonzales_4205253.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1334486096751849477,"id_str":"1334486096751849477","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUMCNqXcAU_EB3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUMCNqXcAU_EB3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eSZbAZaIPS","display_url":"pic.twitter.com\/eSZbAZaIPS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334492331907674114\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AJoPBJmGTh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/nouvelle-jauge-pour-les-eglises-une-mesure-applicable-meme-si-elle-est-tres-contraignante-se-felicite-la-conference-des-eveques-de-france_4205417.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1334485850747510784,"id_str":"1334485850747510784","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoULz5OXIAABmub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoULz5OXIAABmub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ow0id3VuZn","display_url":"pic.twitter.com\/Ow0id3VuZn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334490066845114368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZMnfc2u0n7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/cyclone-ouragan\/apres-avoir-frappe-le-sri-lanka-le-cyclone-burevi-se-dirige-vers-le-sud-de-l-inde_4205409.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/cyclone-\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1334483171103170562,"id_str":"1334483171103170562","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUJX6xXYAIMHKd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUJX6xXYAIMHKd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RmMJBX5sPq","display_url":"pic.twitter.com\/RmMJBX5sPq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334488053721620481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ydc1SpbuTT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/grand-entretien-covid-19-troisieme-vague-mortalite-erreur-de-pronostic-le-modelisateur-qui-oriente-le-gouvernement-detaille-le-dessous-de-ses-calculs_4202809.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1334485537416241152,"id_str":"1334485537416241152","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoULhp-XYAA7SGi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoULhp-XYAA7SGi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SE8LnweUfN","display_url":"pic.twitter.com\/SE8LnweUfN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334485788994711553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WFLIPN4u9X","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/valery-giscard-d-estaing-a-fait-changer-le-regard-sur-les-femmes-temoigne-segolene-royal_4205405.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1334482855016214528,"id_str":"1334482855016214528","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUJFhQXMAAQmfr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUJFhQXMAAQmfr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GguskxAmBe","display_url":"pic.twitter.com\/GguskxAmBe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334485285606813696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RgmZRDd6PF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/direct-mort-de-valery-giscard-d-estaing-des-suites-du-covid-19-suivez-les-reactions-et-les-hommages_4205035.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1334483025434988544,"id_str":"1334483025434988544","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoUJPcHXUAAhEmB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoUJPcHXUAAhEmB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vG0puNmDwO","display_url":"pic.twitter.com\/vG0puNmDwO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334483036352733190\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RSIkOQ5WCB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-premieres-vaccinations-attendues-au-royaume-uni-et-en-russie-record-d-hospitalisations-aux-etats-unis_4205115.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1334475095142699008,"id_str":"1334475095142699008","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUCB1eWEAAYjmn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUCB1eWEAAYjmn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZncqPoKgCs","display_url":"pic.twitter.com\/ZncqPoKgCs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334475108765855744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mNR5vEHyYx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/vaccins-contre-le-covid-19-huit-questions-sur-covireivac-la-plateforme-pour-les-francais-qui-souhaitent-participer-a-un-essai-clinique_4203971.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1334466475445334017,"id_str":"1334466475445334017","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoT6MGmWMAEzO66.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoT6MGmWMAEzO66.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eGKgCgu63F","display_url":"pic.twitter.com\/eGKgCgu63F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334471444151955458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sCnkYoVZYP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/affaire\/financement-de-la-campagne-de-sarkozy\/claude-gueant-mis-en-examen-pour-association-de-malfaiteurs-dans-l-enquete-sur-les-soupcons-de-financement-libyen-de-la-campagne-de-nicolas-sarkozy-en-2007_4205391.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/affa\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1334466675513700355,"id_str":"1334466675513700355","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoT6Xv6XMAMnoB1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoT6Xv6XMAMnoB1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8lc9AnWkpj","display_url":"pic.twitter.com\/8lc9AnWkpj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334469934160732164\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1MIOdMxXFx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/valery-giscard-destaing-academicien-essayiste-politique-et-auteur-de-romans-d-amour_4205351.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1334466100038410241,"id_str":"1334466100038410241","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoT52QGXIAE9goH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoT52QGXIAE9goH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uKwWcYw5di","display_url":"pic.twitter.com\/uKwWcYw5di","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334468676490121216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g5sDG1cnmB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/seine-saint-denis-une-eleve-autiste-reste-enfermee-dans-les-toilettes-du-college-jusquau-milieu-de-la-nuit-de-mardi-a-mercredi_4205365.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/s\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1334465892915273728,"id_str":"1334465892915273728","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoT5qMgW4AADZ1Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoT5qMgW4AADZ1Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfBYR9qol6","display_url":"pic.twitter.com\/XfBYR9qol6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334465936359907331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EgD2AFSRZN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-des-chomeurs-de-l-hotellerie-restauration-formes-par-pole-emploi-pour-travailler-en-ehpad_4204431.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1334457153218818049,"id_str":"1334457153218818049","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTxtemWMAEiI48.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTxtemWMAEiI48.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CmWj3xzqwZ","display_url":"pic.twitter.com\/CmWj3xzqwZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334463643140976644\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cXGhmt3kIm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/pop\/un-album-de-noel-en-mode-mineur-et-melancolique-pour-chilly-gonzales_4205253.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1334456777589612544,"id_str":"1334456777589612544","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTxXnRXYAAa6AC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTxXnRXYAAa6AC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JqwTjcx82U","display_url":"pic.twitter.com\/JqwTjcx82U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334461629509955586\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UivmHjHLLW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/isere-une-dizaine-de-boutiques-saccagees-dans-le-centre-ville-de-roybon-cinq-jours-apres-la-reouverture-des-petits-commerces_4205361.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/i\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1334456525901979649,"id_str":"1334456525901979649","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTxI9qW4AEmrd7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTxI9qW4AEmrd7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sIXRcAf8fZ","display_url":"pic.twitter.com\/sIXRcAf8fZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334459869345275904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m39qvUqUI2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/espace\/la-sonde-chinoise-a-acheve-son-prelevement-d-echantillons-sur-la-lune_4205349.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/espac\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1334456367059513344,"id_str":"1334456367059513344","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTw_t7XMAAMghR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTw_t7XMAAMghR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3mbMlp9VL1","display_url":"pic.twitter.com\/3mbMlp9VL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334458609602875393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6I4FEaCBkZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers\/affaire-michel-zecler-quatre-choses-a-savoir-sur-les-brigades-territoriales-de-contact-auxquelles-appartiennent-les-policiers-mis-en-cause_4204063.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1334455323978051584,"id_str":"1334455323978051584","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTwDAJXMAAXFhV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTwDAJXMAAXFhV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dJ3TCexh6v","display_url":"pic.twitter.com\/dJ3TCexh6v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334457351290695682\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ukv1ZYnnc5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-cour-europeenne-des-droits-de-l-homme-juge-irrecevable-une-requete-contre-la-france-et-sa-gestion-de-la-crise-sanitaire_4205329.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1334455151348883456,"id_str":"1334455151348883456","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTv49DXIAATTuT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTv49DXIAATTuT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yz7VCRiNeC","display_url":"pic.twitter.com\/Yz7VCRiNeC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334455155824189440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/85fRQlXbGM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/histoire\/des-centaines-de-lettres-d-amour-ecrites-pendant-la-seconde-guerre-mondiale-sauvees-de-la-dechetterie-et-rendues-a-la-famille-de-son-auteur_4205235.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1334447517682053126,"id_str":"1334447517682053126","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTo8nbXMAYoHuP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTo8nbXMAYoHuP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uKnK684djF","display_url":"pic.twitter.com\/uKnK684djF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334447521641484288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SxLklpDLb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/depistages-massifs-du-covid-19-dans-trois-villes-francaises-l-isolement-des-cas-positifs-sera-essentiel-souligne-un-professeur-de-sante-publique_4205241.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1334438314045267975,"id_str":"1334438314045267975","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTgk5NW4AcYWBu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTgk5NW4AcYWBu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qxDxrBSs6P","display_url":"pic.twitter.com\/qxDxrBSs6P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334443258487873537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D9YLcBI4oa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/les-salaries-parisiens-veulent-teletravailler-plus-mais-pas-trop-quand-meme-selon-un-sondage_4205165.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1334437127942262784,"id_str":"1334437127942262784","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTff2oXUAAK7BY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTff2oXUAAK7BY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WgZ7w8RYtD","display_url":"pic.twitter.com\/WgZ7w8RYtD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334440993526067201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lw5UvTCjbG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/jeux-video\/cyberpunk-medal-of-honor-hyrule-warriors-on-joue-a-quoi-en-decembre_4191511.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/jeux-v\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1334436776740532224,"id_str":"1334436776740532224","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTfLaTWMAAdJ-m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTfLaTWMAAdJ-m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gWVNh96JV6","display_url":"pic.twitter.com\/gWVNh96JV6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334438477358911490\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uQwuSI9UWl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/les-eurockeennes\/muse-tete-d-affiche-des-eurockeennes-de-belfort-2021-et-plus-gros-cachet-de-l-histoire-du-festival_4205219.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1334436602903486464,"id_str":"1334436602903486464","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTfBStXYAAg8w3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTfBStXYAAg8w3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zRuLLVNW7W","display_url":"pic.twitter.com\/zRuLLVNW7W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334436607177404416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fGZ5nP4uba","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/nucleaire\/nucleaire-les-francais-invites-a-donner-leur-avis-sur-la-poursuite-de-lexploitation-des-plus-anciens-reacteurs-en-service_4205207.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/nuclea\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1334431317350641667,"id_str":"1334431317350641667","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTaNofXcAM4Dr_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTaNofXcAM4Dr_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tnU3pG8wsu","display_url":"pic.twitter.com\/tnU3pG8wsu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334433443799830529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d6beuGLJNJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/arts-expos\/peinture\/a-nantes-le-musee-d-arts-et-le-museum-d-histoire-naturelle-en-pleine-effervescence-avant-le-retour-du-public_4202719.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/arts-e\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1334430848477753344,"id_str":"1334430848477753344","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTZyVzW8AAEyT2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTZyVzW8AAEyT2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sGlwAsJFNq","display_url":"pic.twitter.com\/sGlwAsJFNq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334430852479119361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YVlByjmIju","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/l-interview-d-emmanuel-macron-a-brut-decalee-a-vendredi_4205175.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1334422597178691584,"id_str":"1334422597178691584","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTSSDUXEAA1X1j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTSSDUXEAA1X1j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bUdGQ7nYK8","display_url":"pic.twitter.com\/bUdGQ7nYK8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334422605823139841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gxvhdAk6u9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/reseaux-sociaux\/twitter\/twitter-interdit-les-messages-deshumanisants-selon-des-criteres-raciaux-et-ethniques_4205171.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/resea\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1334416898117804032,"id_str":"1334416898117804032","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTNGUqXIAAFft5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTNGUqXIAAFft5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U0M2HmXcFt","display_url":"pic.twitter.com\/U0M2HmXcFt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334416903830384640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KohIx55kmV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/valery-giscard-d-estaing-ne-comprenait-pas-comment-une-personne-comme-moi-pouvait-etre-communiste-raconte-andre-chassaigne_4205167.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1334410441288798208,"id_str":"1334410441288798208","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTHOfGXUAAhBqi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTHOfGXUAAhBqi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1PjBXfN9mU","display_url":"pic.twitter.com\/1PjBXfN9mU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334410451418042368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BXJbzSDTBb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39DIa1o","display_url":"bit.ly\/39DIa1o","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1334406401330982913,"id_str":"1334406401330982913","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTDmhfXEAEpIjF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTDmhfXEAEpIjF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fh0XkMdNYn","display_url":"pic.twitter.com\/fh0XkMdNYn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334406461817024512\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Rxwl0xrIw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/politique-africaine\/giscard-et-l-afrique-la-france-tres-interventionniste-de-bangui-a-kolwezi_4187487.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1334405679117983749,"id_str":"1334405679117983749","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTC5SoXYAUkIe4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTC5SoXYAUkIe4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KUu1eeva1L","display_url":"pic.twitter.com\/KUu1eeva1L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334405699829460994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BXJbzSDTBb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39DIa1o","display_url":"bit.ly\/39DIa1o","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1334403756436426752,"id_str":"1334403756436426752","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTBMs7XMAMBUHh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTBMs7XMAMBUHh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1aiMYu3ovq","display_url":"pic.twitter.com\/1aiMYu3ovq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334403819158040576\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ydc1SpbuTT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/grand-entretien-covid-19-troisieme-vague-mortalite-erreur-de-pronostic-le-modelisateur-qui-oriente-le-gouvernement-detaille-le-dessous-de-ses-calculs_4202809.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1334397288731582464,"id_str":"1334397288731582464","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoS7Q6AXIAAhOQs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoS7Q6AXIAAhOQs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lfuQ4Q5ziL","display_url":"pic.twitter.com\/lfuQ4Q5ziL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334397408801910784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GdBpwzCELC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/comment-valery-giscard-d-estaing-a-casse-les-codes-de-la-politique-en-1974-c-etait-la-premiere-campagne-moderne_3552479.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1334397101548187650,"id_str":"1334397101548187650","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoS7GAsXMAIEJP4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoS7GAsXMAIEJP4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7fAYzeFwQY","display_url":"pic.twitter.com\/7fAYzeFwQY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334397193369870337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jc1YvtNMjY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/un-homme-detat-moderne-proche-des-francais-la-classe-politique-rend-hommage-a-valery-giscard-d-estaing_4205025.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1334396936774881281,"id_str":"1334396936774881281","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoS68a3WEAEhCrg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoS68a3WEAEhCrg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f6ML7FUGyL","display_url":"pic.twitter.com\/f6ML7FUGyL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334396989438631937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TBWrT9krZl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/mort-de-valery-giscard-d-estaing-la-presse-salue-le-destin-du-kennedy-francais_4205089.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1334396745283997696,"id_str":"1334396745283997696","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoS6xRgXEAArWip.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoS6xRgXEAArWip.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dynRQGmDUp","display_url":"pic.twitter.com\/dynRQGmDUp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334396820936650754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LavmS8eMwE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/vous-n-avez-pas-le-monopole-du-coeur-cinq-phrases-cultes-de-valery-giscard-d-estaing_4205029.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1334396578673659905,"id_str":"1334396578673659905","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoS6nk1XEAERwO1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoS6nk1XEAERwO1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cFQAZOlor0","display_url":"pic.twitter.com\/cFQAZOlor0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334396657497202688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334396000153300992,"id_str":"1334396000153300992","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoS6F5rW8AApksB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoS6F5rW8AApksB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EPhbjz5iXz","display_url":"pic.twitter.com\/EPhbjz5iXz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334396408233910273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X5cBDQ1WVj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-les-tests-de-vaccins-vont-commencer-dans-quelques-jours-sur-les-volontaires-francais_4205103.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1334393418068398080,"id_str":"1334393418068398080","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoS3vmqWEAAhMrQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoS3vmqWEAAhMrQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KdQKGPjhm1","display_url":"pic.twitter.com\/KdQKGPjhm1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334393499282776067\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TBWrT9krZl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/mort-de-valery-giscard-d-estaing-la-presse-salue-le-destin-du-kennedy-francais_4205089.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1334388017113522178,"id_str":"1334388017113522178","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoSy1OiW4AIVxNd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoSy1OiW4AIVxNd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EbqVPG38sS","display_url":"pic.twitter.com\/EbqVPG38sS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334388035136450560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjbertolus","name":"Jean-J\u00e9r\u00f4me Bertolus","id":395238015,"id_str":"395238015","indices":[3,14]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lw5o7IwhQH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/grand-entretien-covid-19-troisieme-vague-mortalite-erreur-de-pronostic-le-modelisateur-qui-oriente-le-gouvernement-detaille-le-dessous-de-ses-calculs_4202809.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1334385377768038401,"id_str":"1334385377768038401","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoSwbmNW4AEk3Wm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoSwbmNW4AEk3Wm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J3bv2dWeTv","display_url":"pic.twitter.com\/J3bv2dWeTv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334385384185270273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G1KS74OuTj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/animaux\/bien-etre-animal\/l-association-l214-denonce-les-maltraitances-animales-dans-un-elevage-de-porcs-mis-en-avant-par-herta_4204393.html","display_url":"francetvinfo.fr\/animaux\/bien-e\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1334372868499644417,"id_str":"1334372868499644417","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoSlDdjXIAE52Rq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoSlDdjXIAE52Rq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l5nqq6CBcH","display_url":"pic.twitter.com\/l5nqq6CBcH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334377827555164163\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mExLsVJ7EG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/depenalisation-de-l-ivg-majorite-a-18-ans-les-principales-reformes-societales-de-valery-giscard-d-estaing_4204483.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1334371847547351041,"id_str":"1334371847547351041","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoSkICNXcAEi-0J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoSkICNXcAEi-0J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hy8GIowpyS","display_url":"pic.twitter.com\/Hy8GIowpyS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334375562257817602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JJ0BamXEDf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/valery-giscard-d-estaing-est-mort-a-l-age-de-94-ans_3546839.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/vale\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1334371225842413575,"id_str":"1334371225842413575","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoSjj2LW8AcnqXk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoSjj2LW8AcnqXk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ua9EVqionv","display_url":"pic.twitter.com\/ua9EVqionv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334373045667028999\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GdBpwzCELC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/comment-valery-giscard-d-estaing-a-casse-les-codes-de-la-politique-en-1974-c-etait-la-premiere-campagne-moderne_3552479.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1334370698333220864,"id_str":"1334370698333220864","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoSjFJDXcAAMXxx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoSjFJDXcAAMXxx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HK6HkDwMlf","display_url":"pic.twitter.com\/HK6HkDwMlf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334370729299759105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LavmS8eMwE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/mort-de-valery-giscard-d-estaing\/vous-n-avez-pas-le-monopole-du-coeur-cinq-phrases-cultes-de-valery-giscard-d-estaing_4205029.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mort\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1334286753100914689,"id_str":"1334286753100914689","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoRWu4sW4AEo0ta.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoRWu4sW4AEo0ta.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IZs7D5L5vp","display_url":"pic.twitter.com\/IZs7D5L5vp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1334286757974642690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}