{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1334604389663858699,"1":1334603379193114624,"2":1334602427950096384,"3":1334553573200453634,"4":1334552887511445508,"5":1334544198016622592,"6":1334510753295052803,"7":1334509346739380228,"8":1334507884156219396,"9":1334507507352555520,"10":1334505746080395272,"11":1334504793952423941,"12":1334504196482211840,"13":1334502781688967169,"14":1334501337195814912,"15":1334499724964061184,"16":1334436924556271618,"17":1334420666163064834},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":true,"14":false,"15":true,"16":true,"17":true},"text":{"0":"\u00bfHa dimitido ya @Yolanda_Diaz_?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\n\u00bfY ahora?\n\nhttps:\/\/t.co\/XXIeP6yJUU","1":"Las caras de Lacalle lo dicen todo :face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/5AsRiQrvLB","2":"@EtimosDirectos S\u00ed, pero \"estent\u00f3reo\" es palabra que casi *ha desaparecido* del espa\u00f1ol usual, desplazada por el genial h\u00edbrido jesusgilesco \"ostent\u00f3reo\".","3":"Idos a tomar por culo, puta banda de p\u00e1nfilas amargadas, resentidas y cabreadas con el mundo. Las mujeres no tienen que pediros permiso a vosotras para hacer nada. https:\/\/t.co\/1DlAKcKy37","4":"Este hilo de @GirautaOficial. https:\/\/t.co\/vaf99RMJrr","5":"Respeten la vida privada de la gente, fachitas. https:\/\/t.co\/xJLKirMyKW","6":"Ignorar y ocultar a padres y alumnos el duro h\u00e1ndicap que supone para muchos ni\u00f1os castellanoparlantes tener que cursar sus estudios en una lengua que casi ni entienden, el euskera, es inmoral y roza la prevaricaci\u00f3n educativa.","7":"@Serdorea @Campofrio_es No, yo no recomiendo. Digo que a m\u00ed se me han quitado las ganas.","8":"Chacinas de Campofr\u00edo, me refiero. Y el pianista es el progre Rhodes. Por si alguien no lo hab\u00eda pillado.","9":"Pues, la verdad, no me apetece nada comer chacinas de las que anuncia el pianista de c\u00e1mara de Pedro S\u00e1nchez.","10":"Ojo con los grupos de w\u00e1sap de jubiletas, chavales.","11":"Construir una neolengua en la que a los yihadistas se les llame \u201cpersonas con explosivos\u201d o promocionar masivamente el hiyab, son s\u00f3lo algunas de las actividades que @Al_Fanar , con el generoso apoyo de las administraciones p\u00fablicas, realiza en nuestro pa\u00eds.\n:thread:HILO:play_button_selector:","12":"Hombreeee, @Yolanda_Diaz_ apoyando la hosteler\u00eda y os met\u00e9is con ella.\nhttps:\/\/t.co\/jfE5lvOvpl","13":"Arnaldo Otegi patriota espa\u00f1ol. Est\u00e1 pasando.","14":"Yolanda D\u00edaz se salta todas las restricciones y se va  de cena con m\u00e1s de diez personas https:\/\/t.co\/jfE5lvOvpl a trav\u00e9s de @libertaddigital","15":"El PSOE llamando \u201cpatriota\u201d a Bildu.\n\nS\u00ed, ya ha llegado ese d\u00eda. https:\/\/t.co\/9L76TW8tzR","16":"Dimite el viceconsejero de Medio Ambiente de Melilla (PSOE) por el \"error\" de autoconcederse una subvenci\u00f3n de 5500 euros para comprarse un coche  https:\/\/t.co\/lI4oFVO9Bd","17":"Lo mejor que podr\u00edamos hacer por la lengua vasca es dejar de atormentar a quienes ya tienen otra lengua en la que se expresan estupendamente. Fomentando que el espa\u00f1ol vuelva a ser lengua escolar para los que as\u00ed lo deseen, por ejemplo #D\u00edainternacionaldeleuskera."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true},"created_at":{"0":"2020-12-03 21:04:16","1":"2020-12-03 21:00:15","2":"2020-12-03 20:56:29","3":"2020-12-03 17:42:21","4":"2020-12-03 17:39:37","5":"2020-12-03 17:05:06","6":"2020-12-03 14:52:12","7":"2020-12-03 14:46:36","8":"2020-12-03 14:40:48","9":"2020-12-03 14:39:18","10":"2020-12-03 14:32:18","11":"2020-12-03 14:28:31","12":"2020-12-03 14:26:08","13":"2020-12-03 14:20:31","14":"2020-12-03 14:14:47","15":"2020-12-03 14:08:22","16":"2020-12-03 09:58:50","17":"2020-12-03 08:54:13"},"retweet_count":{"0":175,"1":375,"2":0,"3":21,"4":13,"5":120,"6":49,"7":0,"8":18,"9":77,"10":66,"11":134,"12":107,"13":157,"14":73,"15":506,"16":107,"17":24},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":14,"3":0,"4":52,"5":513,"6":0,"7":29,"8":131,"9":390,"10":620,"11":0,"12":333,"13":0,"14":159,"15":0,"16":0,"17":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]},{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[34,48]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hugomanchon","name":"Hugo Manch\u00f3n","id":249817975,"id_str":"249817975","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1334579748526305281,"id_str":"1334579748526305281","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1334579748526305281\/pu\/img\/9QdgLvAgqjAXhE05.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1334579748526305281\/pu\/img\/9QdgLvAgqjAXhE05.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5AsRiQrvLB","display_url":"pic.twitter.com\/5AsRiQrvLB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hugomanchon\/status\/1334581290264367105\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1334581290264367105,"source_status_id_str":"1334581290264367105","source_user_id":249817975,"source_user_id_str":"249817975"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EtimosDirectos","name":"Etimolog\u00edas.","id":788044123827740673,"id_str":"788044123827740673","indices":[0,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PanoramixG","name":"Anciano cuacuaquiltin","id":1193971064604385280,"id_str":"1193971064604385280","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[13,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vaf99RMJrr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GirautaOficial\/status\/1334526493217738753","display_url":"twitter.com\/GirautaOficial\u2026","indices":[30,53]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xJLKirMyKW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1334490537378918401","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[48,71]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"todomejorqenada","name":"Javier Barrientos","id":4866678382,"id_str":"4866678382","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Serdorea","name":"Guerrero Libertad","id":282058620,"id_str":"282058620","indices":[0,9]},{"screen_name":"Campofrio_es","name":"Campofr\u00edo Espa\u00f1a","id":82628905,"id_str":"82628905","indices":[10,23]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Yolanda_Diaz_","name":"Yolanda D\u00edaz","id":761862806,"id_str":"761862806","indices":[11,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jfE5lvOvpl","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-12-03\/yolanda-diaz-de-cena-con-mas-de-diez-personas-pese-a-las-restricciones-por-el-coronavirus-6686723\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[71,94]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"albertdepaco","name":"Pepe Albert de Paco","id":196712144,"id_str":"196712144","indices":[3,16]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[124,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jfE5lvOvpl","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-12-03\/yolanda-diaz-de-cena-con-mas-de-diez-personas-pese-a-las-restricciones-por-el-coronavirus-6686723\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[88,111]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alberto_jg","name":"Alberto \u26a1\ufe0f","id":216406718,"id_str":"216406718","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9L76TW8tzR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/psoe\/status\/1334480086666530824","display_url":"twitter.com\/psoe\/status\/13\u2026","indices":[81,104]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAguijon_","name":"El Aguij\u00f3n \ud83d\udc1d","id":902092087,"id_str":"902092087","indices":[3,14]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"todomejorqenada","name":"Javier Barrientos","id":4866678382,"id_str":"4866678382","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}