{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch","108":"hermanntertsch","109":"hermanntertsch","110":"hermanntertsch","111":"hermanntertsch","112":"hermanntertsch","113":"hermanntertsch","114":"hermanntertsch","115":"hermanntertsch","116":"hermanntertsch","117":"hermanntertsch","118":"hermanntertsch","119":"hermanntertsch","120":"hermanntertsch","121":"hermanntertsch","122":"hermanntertsch","123":"hermanntertsch","124":"hermanntertsch","125":"hermanntertsch","126":"hermanntertsch","127":"hermanntertsch","128":"hermanntertsch","129":"hermanntertsch","130":"hermanntertsch","131":"hermanntertsch","132":"hermanntertsch","133":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1334646006378541062,"1":1334645656271642625,"2":1334645399508967426,"3":1334645208668106755,"4":1334644825367470081,"5":1334643920878379008,"6":1334623942980628486,"7":1334623787359277063,"8":1334623739217063938,"9":1334623532056268802,"10":1334621331464331265,"11":1334620388559564802,"12":1334619504459083776,"13":1334619126912999424,"14":1334618646941995009,"15":1334617876104425478,"16":1334617627826802689,"17":1334616957606391818,"18":1334612435521712129,"19":1334609098776711169,"20":1334608903208886272,"21":1334608816160317446,"22":1334608038272135170,"23":1334607985755250697,"24":1334607863851921408,"25":1334607667290116096,"26":1334607623291891712,"27":1334607514487414789,"28":1334607386632450050,"29":1334602241953714177,"30":1334601802159943689,"31":1334600684377878531,"32":1334600587682459648,"33":1334599314463715336,"34":1334598901052157960,"35":1334594734438961153,"36":1334590324187033608,"37":1334589990777606144,"38":1334589964605075457,"39":1334588424825806848,"40":1334587491307954177,"41":1334586443273007106,"42":1334585960793780226,"43":1334585906817347592,"44":1334585755793059850,"45":1334573823262388226,"46":1334573679771070465,"47":1334573296747225088,"48":1334573070141558789,"49":1334569033467826184,"50":1334568811861839880,"51":1334567506846113795,"52":1334567416555335680,"53":1334567039780982795,"54":1334564352247156737,"55":1334562999105949698,"56":1334562856768073730,"57":1334562596213690373,"58":1334562495428763648,"59":1334562178389643266,"60":1334562141798625282,"61":1334562099733934081,"62":1334561388614782977,"63":1334560343285121025,"64":1334553820827955202,"65":1334553035515842560,"66":1334552940749742082,"67":1334552749099405315,"68":1334552585609629700,"69":1334550857657020419,"70":1334550626261487617,"71":1334550497202757632,"72":1334549958092009474,"73":1334549838126571527,"74":1334549567094870018,"75":1334548047087480837,"76":1334546961354133504,"77":1334546342807560193,"78":1334546266446061570,"79":1334546207792898049,"80":1334545244587757569,"81":1334544858804051971,"82":1334544206203916288,"83":1334537340652580865,"84":1334529546469650436,"85":1334528631993987072,"86":1334527451574231040,"87":1334527351028412421,"88":1334527323928981504,"89":1334527264013299714,"90":1334490786851921921,"91":1334489040373092354,"92":1334469949092454400,"93":1334469854187941892,"94":1334469580065005569,"95":1334469543381577729,"96":1334469445918597121,"97":1334469118813220864,"98":1334465559430373377,"99":1334464184155852802,"100":1334459649328697345,"101":1334459249880166401,"102":1334454199078281220,"103":1334435168531214336,"104":1334435096565338114,"105":1334422699498725378,"106":1334419356722323457,"107":1334418562321178624,"108":1334415946463780866,"109":1334412369880113152,"110":1334411564401692677,"111":1334410179497111553,"112":1334409680601354241,"113":1334409310294716416,"114":1334409044145156096,"115":1334408975341785089,"116":1334407381619503104,"117":1334402378343321602,"118":1334397003720224773,"119":1334396070558904321,"120":1334395295749337088,"121":1334393065587560453,"122":1334390720925491202,"123":1334355818783911936,"124":1334354923618754561,"125":1334354773122969600,"126":1334354718089416704,"127":1334354691619229696,"128":1334348869384212480,"129":1334345753767120897,"130":1334345419988594688,"131":1334345342603718656,"132":1334344913056567296,"133":1334337198724960256},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":false,"17":false,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":false,"30":false,"31":true,"32":false,"33":true,"34":false,"35":false,"36":true,"37":true,"38":true,"39":false,"40":false,"41":true,"42":true,"43":true,"44":false,"45":true,"46":true,"47":true,"48":false,"49":true,"50":true,"51":true,"52":false,"53":true,"54":false,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":false,"65":true,"66":true,"67":true,"68":false,"69":true,"70":true,"71":false,"72":true,"73":false,"74":true,"75":false,"76":false,"77":true,"78":true,"79":false,"80":true,"81":true,"82":false,"83":true,"84":false,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":false,"92":true,"93":false,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":false,"103":true,"104":false,"105":false,"106":true,"107":true,"108":true,"109":false,"110":true,"111":false,"112":false,"113":true,"114":true,"115":true,"116":false,"117":false,"118":false,"119":true,"120":true,"121":false,"122":false,"123":false,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":false,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true},"text":{"0":"LA RESISTENCIA SIGUECRECIENDO!!\nHoy cerca de 30 patriotas, algunos llegados desde Barcelona!! le hemos dicho al miserable que habita el Palacio de La Moncloa:\n#veteyasanchez\nVIERNES 20H.\nUNETE!!\nVIVA ESPA\u00d1A! :Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/v2AdKOVG8Y","1":"Los dirigentes de Podemos han llamado a asesinar al Rey, a guillotinar a la familia real, a empalar, decapitar, ajusticiar, fusilar y apalear a pol\u00edticos y quemar iglesias. No un disparate de uno en WhatsApp privado. Todos y en twitter para arengar a la violencia y generar odio.","2":"@hermanntertsch Buena fuente.. el productor dl programa que m\u00e1s da\u00f1o ha hecho en catalu\u00f1a en d\u00e9cadas.. faqs, s\u00e1bado noche.. incitan a terroristas de terra lliure , de eta..a todo tipo de delincuentes..y les rinden pleitesia","3":"Se\u00f1ores del Partido Popular, ustedes son c\u00f3mplices del despilfarro del Ministerio de Igualdad, de la ideolog\u00eda de g\u00e9nero y del feminismo. Son responsables del adoctrinamiento a los ni\u00f1os y de la violaci\u00f3n de derechos fundamentales. \n\u00a1Menos enmiendas y m\u00e1s valent\u00eda! https:\/\/t.co\/FyxIhhdlmJ","4":":loudspeaker: \"La UE se desautoriza para hablar de desinformaci\u00f3n cuando vemos la 'informaci\u00f3n' que se est\u00e1 dando sobre Hungr\u00eda o Polonia o sobre el presidente Trump\".\n\n:backhand_index_pointing_right: No te pierdas esta intervenci\u00f3n de @hermanntertsch aplaudida por la propia presidenta de la comisi\u00f3n de Exteriores. https:\/\/t.co\/691DWyMbvy","5":"Hay que acabar de una vez por todas con ese monopolio que los enemigos de la naci\u00f3n han impuesto sobre el campo de la publicidad y los medios. Quien elija a amigos de los separatistas y de los comunistas que destruyen Espa\u00f1a como su referente no es mi amigo ni mi producto.","6":"\u00a1Nunca apoyaremos los Presupuestos de la ETA ni al peor Gobierno en 80 a\u00f1os!\n\nAs\u00ed de claro se lo ha dicho @ivanedlm al consenso progre y globalista.\n\n:down_arrow::down_arrow::down_arrow: https:\/\/t.co\/Uraw5BBNhO","7":"B\u00e9lgica, para\u00edso de delincuentes antiespa\u00f1oles. \n\nA ver qu\u00e9 dicen los superfederalistas  de la uni\u00f3n de este nuevo ataque a nuestra soberan\u00eda judicial. \n\nDel gobierno ya no esperamos nada; solo poder desalojarlo. https:\/\/t.co\/lzZbCTjsn8","8":"Nos ha encantado la intervenci\u00f3n de la eurodiputada @MargaPisa sobre la importancia de una maternidad y paternidad centrada en la afectividad por encima del soporte vital y material y el reto de preparar un proyecto familiar en la sociedad actual. Gracias @FAFCEInfo @ForoFamilia https:\/\/t.co\/WytbEbnVNw","9":":fearful_face: Escalofriantes declaraciones de la comisaria europea de Valores, la liberal @VeraJourova, pidiendo un incremento masivo de empresas de \"verificaci\u00f3n de hechos\" y apoyando marcar con alertas las opiniones disidentes en redes sociales.\n\n:zipper-mouth_face: \u00a1El Ministerio de la Verdad de Orwell! https:\/\/t.co\/3kZMnRv7B1","10":"\"Derechita sumisa y veleta colaboracionista siguen sin enterarse de que el enemigo de Espa\u00f1a no es VOX, es el Gobierno\".\nNo quieren enterarse. Quiere vivir en el regazo del frente criminal antiespa\u00f1ol al que mendiga un ministerio de la oposici\u00f3n en el nuevo r\u00e9gimen socialista. https:\/\/t.co\/njTjt5CvIx","11":"@Animatino5432 @hermanntertsch ADHIERO A CADA 1 DE VUESTRAS PALABRAS, PERO DEBO HACER 1 SALVEDAD: SOY ARGENTINA, Y GRACIAS A CORRUPTOS Y COMUNISTAS COMO EL ENGENDRO ABOMINABLE QUE LAMENTABLEMENTE SE INSTAL\u00d3 EN VUESTRA PATRIA, ARGENTINA YA NO ES M\u00c1S 1 REP\u00daBLICA, SINO 1 INFAME DICTADURA\nVOSOTROS EST\u00c1IS A TIEMPO!","12":"@vox_es @Santi_ABASCAL Aplausos y gritos de Presidente. \nQu\u00e9 diferencia c\u00f3mo reciben los pueblos de Espa\u00f1a a @Santi_ABASCAL y @vox_es y los abucheos a @sanchezcastejon e @PabloIglesias \n\n#SoloQuedaVox para defender nuestra democracia, libertad, Constituci\u00f3n y PATRIA :Ceuta_&_Melilla:","13":"A S\u00e1nchez lo reciben entre pitos y abucheos...\n\nA @Santi_ABASCAL lo reciben entre v\u00edtores y aplausos.\n\nLa Espa\u00f1a viva, la Espa\u00f1a real, la Espa\u00f1a que est\u00e1 sufriendo a este gobierno socialcomunista est\u00e1 con Vox y quieren que Santiago Abascal sea el futuro presidente de Espa\u00f1a :Spain: https:\/\/t.co\/9c11GyAcCP","14":"Es de primero de dictador acusar a la oposici\u00f3n de querer dar un golpe de estado. Y de segundo dar un autogolpe y echarle la culpa a la oposici\u00f3n para tener la excusa para encarcelarla.","15":"Construir una neolengua en la que a los yihadistas se les llame \u201cpersonas con explosivos\u201d o promocionar masivamente el hiyab, son s\u00f3lo algunas de las actividades que @Al_Fanar , con el generoso apoyo de las administraciones p\u00fablicas, realiza en nuestro pa\u00eds.\n:thread:HILO:play_button_selector:","16":"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Iliana Hern\u00e1ndez?\nGobierno de la dictadura en Cuba, repetimos:\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Iliana Hern\u00e1ndez?\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 Iliana Hern\u00e1ndez?\n\n#SOSCuba #CubaLibreYa #FuerzaCuba\n@EmbEspCuba\n @embAntony\n @PLinCuba\n @UKRinCUB\n @EmbCanCuba\n @mbachelet\n @Almagro_OEA2015\n @statedeptspox","17":"Cierto que comparado con la banda que ahora gobierna Espa\u00f1a cualquier gobernante del pasado se antoja un Lord y un S\u00e9neca. Pero la santificaci\u00f3n de Rubalcaba que perpetra Antonio Ca\u00f1o, con la rid\u00edcula colaboraci\u00f3n hace d\u00edas del pat\u00e9tico Bustos, merece toda una juerga de risas.","18":"Ser\u00e1 el asesor para asuntos morales de \u00c1balos y Echenique en cuanto salga del trullo, lo que ser\u00e1 dentro de meses.\nY si hubiera pegas se hace una ley para \u00e9l o se cambia el c\u00f3digo penal como para los criminales golpistas de ERC. https:\/\/t.co\/c8kwAoR6ed","19":"Santiago Abascal celebrar\u00e1 el d\u00eda de la Constituci\u00f3n con un acto en la plaza Sant Jaume de Barcelona. \n\nhttps:\/\/t.co\/9jz2x2qoFw\n\n@Santi_ABASCAL","20":"Nos atacan con mentiras. Respondemos con la verdad. https:\/\/t.co\/50HnpyKm0Q","21":"Pobre Casado para lo que ha quedado. Repitiendo como un loro todo lo que hace un a\u00f1o despreciaba. El a\u00f1o que viene desfilar\u00e1 con Cuca paseando la vulva gigante. https:\/\/t.co\/zfuNvDxhRo","22":":double_exclamation_mark: Mala estrategia si se piensan que por atacar nuestras sedes dejaremos de denunciar la invasi\u00f3n migratoria provocada por el efecto llamada de todos los partidos del consenso.\n\n:backhand_index_pointing_right: @Santi_ABASCAL llegar\u00e1 ma\u00f1ana a Canarias para apoyar a los canarios abandonados por el Gobierno. https:\/\/t.co\/ODUjSQ6eDu https:\/\/t.co\/3bAX7v3c1X","23":"\u00a1En defensa de la legalidad constitucional!\n\n:spiral_calendar: Domingo 6 de diciembre.\n:alarm_clock: 12:00 horas.\n:triangular_flag: Frente a los ayuntamientos de toda Espa\u00f1a.\n\nBARCELONA @Santi_ABASCAL e @Igarrigavaz \n:triangular_flag: Plaza Sant Jaume.\n\nMADRID @Ortega_Smith y @monasterioR \n:triangular_flag: Plaza de la Villa.\n\n\u00a1Os esperamos! :flexed_biceps::Spain: https:\/\/t.co\/RyCglwvpjc","24":":open_book: Este domingo nuestro candidato de VOX a la presidencia de la Generalitat @Igarrigavaz y nuestro presidente nacional @Santi_ABASCAL leer\u00e1n el manifiesto \"En defensa de la legalidad constitucional\" en Plaza Sant Jaume a las 12:00 :spiral_calendar_selector: https:\/\/t.co\/uLFWN4FUwJ","25":":double_exclamation_mark: Declaraci\u00f3n de @Santi_ABASCAL \n\n\"Nunca apoyaremos, bajo ninguna presi\u00f3n o chantaje, las cuentas de un gobierno entregado a todos los enemigos de Espa\u00f1a\".\n\n\u00a1Distancia infinita con la banda de Pedro S\u00e1nchez y Arnaldo Otegi!\n\n:money_with_wings: Son los #PresupuestosDeLaRuina https:\/\/t.co\/OyaDkxi8uc","26":"Aplausos que salpican sangre y miseria. \n\nSon los presupuestos de la ETA y de la ruina de los espa\u00f1oles. https:\/\/t.co\/RsfZIQP6my","27":"Qu\u00e9 racistas los de Vox que criminalizan a los menas, oye.\n\nMot\u00edn en el centro de 'menas' de la Casa de Campo: la Polic\u00eda entra con escudos y detiene a dos menores. https:\/\/t.co\/e7nPwe3BGN","28":"Quienes se opon\u00edan a ilegalizar a HB, parte de una banda que asesinaba a chorros, porque 300.000 vascos fanatizados no pod\u00edan estar sin voz, quieren ilegalizar al que ya es o ser\u00e1 pronto el segundo o primer partido de Espa\u00f1a.\nPara eso, totalitarios, hay que ganar una guerra.","29":"Este tuit est\u00e1 superado por la actualidad m\u00e1s rabiosa. Giscard cumpli\u00f3 esa condici\u00f3n durante muchos a\u00f1os. Se la arrebat\u00f3 Zapatero. Hoy los mayores protectores de los asesinos etarras est\u00e1n en el gobierno espa\u00f1ol. https:\/\/t.co\/dYK4c0jzTt","30":"B\u00e1sicamente correcto, pero no estuvo solo en esa desindustrializaci\u00f3n brutal que solo los socialistas pod\u00edan culminar con esa eficacia y falta de contestaci\u00f3n para entregar todo el mercado espa\u00f1ol a Francia y Alemania. https:\/\/t.co\/XxyX34niTu","31":"Por favor, muy fan de la Familia Real inglesa. El pr\u00edncipe Carlos y Camilla se van de discoteca al @100clubLondon para apoyar la econom\u00eda nocturna de Londres tras el cierre. https:\/\/t.co\/YDpYlfsE0P","32":"Los dirigentes de Podemos han llamado a asesinar al Rey, a guillotinar a la familia real, a empalar, decapitar, ajusticiar, fusilar y apalear a pol\u00edticos y quemar iglesias. No un disparate de uno en WhatsApp privado. Todos y en twitter para arengar a la violencia y generar odio.","33":"Ahora la SER quiere detener a todos los que digan burradas  contra el gobierno por WhatsApp. Como alguien lea mis grupos, est\u00e1 noche duermo en Topas.","34":"Este tipo sigue sin querer enterarse de que las vacunas las han hecho las odiadas multinacionales. Privadas. Da igual, el nene a su bola. Como si todo fuera una inmensa beca. https:\/\/t.co\/7R6IBj0kbk","35":"Conspiraci\u00f3n https:\/\/t.co\/TYgjiBmHHJ \/opinion\/agapito-maestre\/conspiracion-6686436\/","36":"@hermanntertsch Es fundamental que se vean y se conozcan estas caras. Las caras de los que est\u00e1n detr\u00e1s de todas las mentiras que vierten televisiones y dem\u00e1s medios a diario. Inmensamente culpables del r\u00e9gimen que destruye Espa\u00f1a, los jefes de periodistas que blanquean al gobierno sin descanso.","37":"@hermanntertsch Responsables como los canallas del desgobierno COMUNISTA  que est\u00e1 destrozando Espa\u00f1a","38":"Va siendo hora de que los grandes  directores de la orquesta del odio que son los grandes beneficiarios de la miseria de Espa\u00f1a sean conocidos por todos los espa\u00f1oles que sufren las consecuencias de la miseria moral de sus mafias medi\u00e1ticas. https:\/\/t.co\/GmHx69tynq","39":"Justicia roja:\nCuatro a\u00f1os de prisi\u00f3n por manifestarte frente a la casa de los marqueses de Galapagar, anca Ceaucescu.\nTres a\u00f1os de prisi\u00f3n -que ya apa\u00f1aremos en menos- por videos de pornograf\u00eda pervertida con violaci\u00f3n de ni\u00f1os lactantes. https:\/\/t.co\/Coqe75wXFN","40":"Siempre se han re\u00eddo de los que sufren y han jaleado a los abusadores y a los criminales. Haciendo caja, siempre haciendo caja desde el ventajismo y el enchufismo pol\u00edtico y la m\u00e1s miserable de las imposturas. Eso es el s\u00edmbolo del trinconismo separatista catal\u00e1n en Madrid. https:\/\/t.co\/d7vllp8nUG","41":"Condenado a tres a\u00f1os de prisi\u00f3n el exl\u00edder de las Juventudes Socialistas de Elche por consumir y distribuir im\u00e1genes de adultos violando a reci\u00e9n nacidos. La izquierda no tiene tiempo de manifestarse porque est\u00e1n liados quej\u00e1ndose de que @IdiazAyuso haya construido un hospital. https:\/\/t.co\/4WlLqwihn7","42":"@PSOE \u00bfPatriotas? 850 asesinatos, 379 sin resolver... #ETA gobierna con ustedes los presupuestos y el futuro.\nSon ustedes una cuadrilla de miserables. :pouting_face::pouting_face::pouting_face:","43":"@PSOE \"VALIENTES Y PATRIOTAS\"\nproetarras y golpistas hispan\u00f3fobos.\n\nNO SOIS M\u00c1S HIJOS DE PUT* porque hab\u00e9is sobrepasado todos los l\u00edmites:face_with_symbols_on_mouth:. Vosotros sois peores que esos. Sois los que pon\u00e9is Espa\u00f1a en sus manos para seguir viviendo del cuento.\nPSOE = ESCORIA\n\n\u00bfHasta cu\u00e1ndo, espa\u00f1oles? https:\/\/t.co\/tYyKLRVoqB","44":"El PSOE rodeado de narcocomunistas, terroristas y golpistas. Y los llama patriotas. Tanto como ellos. Todos juntos en el gobierno delincuente que hunde en la pero ruina a Espa\u00f1a desde la guerra. Nos anuncian la peor ca\u00edda del mundo con sus camaradas de la cleptocracia argentina. https:\/\/t.co\/HmhRuShq7e","45":"@hermanntertsch Esa es la serpiente con  figura de cuerpo escombro llamada Delcy Rodriguez, hija de un delincuente, hermana de un delincuente. Delincuentes los dos como no puede ser menos. Cuerpo escombro reptando con 40 maletas por suelo europeo, un pa\u00eds que lo permiti\u00f3 porque su gobierno es...","46":"\u201cLos polacos queremos decidir nosotros qu\u00e9 gobierno elegimos, c\u00f3mo practicamos valores, como solucionamos problemas, con igualdad de derechos en la Europa com\u00fan\u201d. @ZdzKrasnodebski con Legutko, otro polaco, de los pocos grandes intelectuales del europarlamento. Respeto a Polonia. https:\/\/t.co\/Gs1idD0Xwl","47":"El ex presidente franc\u00e9s #ValeryGiscarddEstaing ha sido uno de los grandes enemigos de Espa\u00f1a en la segunda mitad del s. XX.\nEn la Transici\u00f3n encarn\u00f3 el que se llam\u00f3 'S\u00edndrome de Luis XIV', por el que consider\u00f3 que pod\u00eda ser tutor de los pobrecitos espa\u00f1oles, tan atrasados ellos. https:\/\/t.co\/AIozmaFLjS","48":"Esta llamada de @Macarena_Olona en apoyo y defensa de la presidente de Madrid, @IdiazAyuso -maltratada, ninguneada y nunca defendida por el PP- es un acto de justicia y de denuncia. Los cobardes no defienden al valiente pero siempre buscan medrar sin gratitud del triunfo de este. https:\/\/t.co\/N42Samtovh","49":"Vean estas im\u00e1genes que env\u00eda uno de los inmigrantes ilegales que el gobierno trata como refugiados con unas ayudas y una acogida que jam\u00e1s reciben los ancianos espa\u00f1oles despu\u00e9s  de una vida de trabajo y cotizaciones. https:\/\/t.co\/OoEddmTqkE","50":"Ahora resulta que @realDonaldTrump le est\u00e1 haciendo da\u00f1o al sistema electoral de los Estados Unidos por denunciar el fraude. Esta es la nueva estrategia de los tramposos al ver que la estrategia de censurar las denuncias de fraude en todos los grandes medios fracas\u00f3.","51":":red_circle: EN DIRECTO | SANTIAGO ABASCAL VISITA TENERIFE :Canary_Islands:@vox_es @Santi_ABASCAL \n\n:satellite_antenna: S\u00edguelo aqu\u00ed https:\/\/t.co\/DpAzpzy1dG https:\/\/t.co\/8W2gxzZS39","52":"Nada emociona m\u00e1s que la verdad. Y la buena fe de la reconciliaci\u00f3n real. En estos tiempos mucho m\u00e1s. Gracias Curro Contreras.\nLa historia de la cruz mostrada por un diputado de Vox https:\/\/t.co\/IK2A8mR0M8 a trav\u00e9s de @YouTube","53":"Memoria hist\u00f3rica, sin color ni partido, palabras sensatas y admirables. Mis respetos  https:\/\/t.co\/3mYNQ3mZb4","54":"Nuestro https:\/\/t.co\/bg5F0LFAfC","55":"Hace un rato lo de Susana D\u00edaz, ahora lo del ej\u00e9rcito Franc\u00e9s.    Marlaska est\u00e1 desatado hoy. Quiere provocar algo... https:\/\/t.co\/IP5aLOkvWa","56":"El abuelo y fundador de Planeta capit\u00e1n de la Legi\u00f3n, que combati\u00f3 en la Guerra Civil, requisaba a punta de pistola el papel en las imprentas con la impunidad que le daba el Franquismo.\nEl nieto manipula con Atresmedia a las \u00f3rdenes del r\u00e9gimen sanchista.\nSiempre con\/en el poder. https:\/\/t.co\/j8YElj1KLj","57":"Y a prop\u00f3sito de historiadores, esto de don Marcelino Men\u00e9ndez Pelayo:  \"Grandes fueron los pecados de Carlos III, aunque \u00e9l creyera otra cosa; pero bien le castig\u00f3 la Providencia depar\u00e1ndole un historiador progresista.\"","58":"\"La guerra engendra muchos males, entre ellos, un gran n\u00famero de historiadores.\"  \nRacine, citado por Jos\u00e9 Jim\u00e9nez Lozano en la pen\u00faltima entrega de sus diarios \"Cavilaciones y melancol\u00edas\", Confluencias, 2018.","59":"@iruizquintano @hermanntertsch @Campofrio_es Si lo de Campofrio lo anuncia el impresentable de Rhodes Mu\u00f1ones eso ser\u00e1 del gusto de Nachete y Arsenio Escolar, burgaleses de progreso.","60":"@hermanntertsch @Campofrio_es La hab\u00e9is cagado. Pero bien.","61":"@PulgadeTriana @hermanntertsch @Campofrio_es Esos son cascones (de Torresandino)","62":"Si los tribunales dictan a favor de quienes denuncian el fraude en las elecciones norteamericanas es de esperar que Facebook tambi\u00e9n se enfrente a acciones penales por su colaboraci\u00f3n con el fraude desde la m\u00e1s obscena censura. https:\/\/t.co\/4QGNDuhnqF","63":"La gesti\u00f3n de Ayuso en Catalu\u00f1a, es horrible...\n\nhttps:\/\/t.co\/aeY9Dk0VW0","64":"Aqu\u00ed Monedero, el Posturitas de Alhel\u00ed, atacando a un parlamentario de derechas porque fue a una fiesta gay. A la que llaman org\u00eda porque no hab\u00edan invitado a los de Podemos. https:\/\/t.co\/pB5x0lfUu6","65":"@MonederoJC @Santi_ABASCAL @pablocasado_ Vas a hablar tu con la de jovencitos que te visitan ..","66":"@CarmeAlgue @PerujoMaria Te cre\u00edste lo de la Rep\u00fablica catalana y ahora te crees que @Santi_ABASCAL estaba en ese grupo de wasap. As\u00ed os va\n#IlegalizacionDePodemos \n#IlegalizacionDelPsoe \n#Ilegalizaci\u00f3nblBildu\n#IlegalizacionPartidosIndependentistas","67":"Hay gente criticando que Abascal mandase un saludo a un grupo de Whatsapp. Menos mal que no ha pertenecido a una banda terrorista que ha matado a cientos de espa\u00f1oles.","68":"Quienes se opon\u00edan a ilegalizar a HB, parte de una banda que asesinaba a chorros, porque 300.000 vascos fanatizados no pod\u00edan estar sin voz, quieren ilegalizar al que ya es o ser\u00e1 pronto el segundo o primer partido de Espa\u00f1a.\nPara eso, totalitarios, hay que ganar una guerra.","69":"Tuitean #IlegalizacionDeVox los que dicen que el terrorista Otegi es un hombre de paz, los que quieren excarcelar a los asesinos de ETA, los que quieren impunidad para los golpistas. Cada d\u00eda quedan m\u00e1s retratados.","70":"S\u00e1nchez convierte a Espa\u00f1a en el pa\u00eds del mundo desarrollado con el mayor destrozo econ\u00f3mico https:\/\/t.co\/Mq4Tx4VSIf","71":"Ser\u00e1 el asesor para asuntos morales de \u00c1balos y Echenique en cuanto salga del trullo, lo que ser\u00e1 dentro de meses.\nY si hubiera pegas se hace una ley para \u00e9l o se cambia el c\u00f3digo penal como para los criminales golpistas de ERC. https:\/\/t.co\/c8kwAoR6ed","72":"Viendo los cargos en nada en cuanto salga, tiene puesto en el gobierno \n\n#Cerdoasqueroso\n#TeamVox\n#LevantandoEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/gHDpObRWSc","73":"La verdad sobre los presupuestos del frente criminal antiespa\u00f1ol. https:\/\/t.co\/c0KEshqZIu","74":"No a los presupuestos de los enemigos de Espa\u00f1a y del orden constitucional.\n\nDistancia infinita con la banda de S\u00e1nchez y Otegi.\n#PresupuestosDeLaRuina https:\/\/t.co\/H8Eiie5wnX","75":"La peor pornograf\u00eda infantil con brutalidad f\u00edsica de violaciones a reci\u00e9n nacidos. Pues el culpable socialista de tan monstruosas aberraciones recibido mucha comprensiva. Nada como tener a jueces bien amenazados como hacen a diario pr\u00e1cticamente todos los miembros del gobierno. https:\/\/t.co\/vsLX6QIUGS","76":"Las televisiones en Espa\u00f1a y en Europa ignoran lo que sucede realmente en EEUU porque no les gusta tras haber celebrado tanto a Biden. Comprueban que aunque triunfara el fraude jam\u00e1s ser\u00e1 leg\u00edtima esa presidencia proclamada contra la ley por los medios y la mafia globalista. https:\/\/t.co\/ZFLQyPpfrH","77":"#Exclusiva :red_circle: Yolanda D\u00edaz se salta todas las restricciones y se va de cena con m\u00e1s de diez personas https:\/\/t.co\/eguazUfZhs","78":"El Gobierno socialcomunista de Espa\u00f1a hunde las audiencias de la televisi\u00f3n y la radio p\u00fablicas https:\/\/t.co\/nLFaOxF1if","79":"La mejor publicidad para todas las dem\u00e1s marcas ante las Navidades. Si tienen tentaci\u00f3n de comprar algo de Campofr\u00edo acu\u00e9rdense de los desprecios del defensor de los golpistas Buenafuente y de los insultos de Rhodes. Y compren alguna marca con respeto a Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/bYw7bHfyjB","80":"En las elecciones USA, han pasado de afirmar que no hubo fraude a que no lo hubo en cantidades suficientes como para alterar el resultado... Es un matiz que tampoco est\u00e1 de m\u00e1s se\u00f1alar. Y ahora, una vez dicho, ya pod\u00e9is empezar a llamarme negacionista, autoritario, tumpista, etc.","81":"Habr\u00eda sido mejor gastar el doble que el hospital de Ayuso en un sat\u00e9lite, lanzarlo al espacio, perderlo y olvidar asegurarlo. Es que no se tienen prioridades, d\u00f3nde vamos a parar: a qui\u00e9n se le ocurre levantar un nuevo hospital con una epidemia con m\u00e1s de 60.000 muertos... https:\/\/t.co\/2SP7TfUKKn","82":"La servidumbre del globalismo cada d\u00eda tiene menos reparos en despreciar las libertades y los derechos en su lucha por la uniformidad total de la informaci\u00f3n y una censura cada vez con menos escr\u00fapulo y verg\u00fcenza. https:\/\/t.co\/p0sEEy1Td3","83":"V\u00edctima de la paliza de un grupo de menores Okupas\n\nMalditos aquellos que legislan o amparan el asalto a la propiedad privada https:\/\/t.co\/cy85rRzrWq","84":"Campofr\u00edo elige a Buenafuentes, Rhodes, la peor gentuza que se r\u00ede de Espa\u00f1a y acosa a media Espa\u00f1a como h\u00e9roes de Campofr\u00edo. Con su pan se lo coman.\nEstas Navidades comienzo mi alejamiento definitivo de la marca. https:\/\/t.co\/CBE7rh55FM","85":"Aqu\u00ed tienen la voluntad manifiesta de la estafa que el presidente de la CNN ha tenido durante cuatro a\u00f1os que llega a su climax al querer de facto deponer al presidente a ojos de su audiencia. Es un golpe con los medios. https:\/\/t.co\/ZeStEo9kCr","86":"No me he sentido tan discriminado en mi vida como en este tuit @IreneMontero y la verdad que ya empiezo a estar harto. Mujeres y hombres discapacitados sufrimos violencia, no solo las mujeres. \u00bfLos hombres discapacitados que sufren violencia te dan igual, no?\nOdias a los hombres. https:\/\/t.co\/h80mqmpjU0","87":"@elentirvigo Los comunistas no han tra\u00eddo nada bueno al planeta Tierra.","88":"Simone de Beauvoir: la partidaria de la pedofilia que formul\u00f3 las bases de la ideolog\u00eda de g\u00e9nero. \nEsta comunista francesa defendi\u00f3 a la URSS como el pa\u00eds m\u00e1s feminista en pleno r\u00e9gimen de Stalin. Hoy la citan con devoci\u00f3n muchas feministas de izquierda: https:\/\/t.co\/2sZuu58yaQ","89":"Al igual que el ataque del gobierno es multifrontal y abarca sociedad, econom\u00eda, derechos, libertades o judicatura, as\u00ed deber\u00eda ser la respuesta; Moncloa, ministerios, Aytos., Congreso, CC.AA., delegaciones y subdeleg. del gobierno... \u00bfNo nos dej\u00e1is en paz? No os daremos tregua.","90":"@hermanntertsch Rhodes es un pianista mediocre, sin ning\u00fan tipo de \u00e9xito ni en su pa\u00eds de origen, ni en ning\u00fan otro. Pero lleg\u00f3 aqu\u00ed, nos cont\u00f3 su historia y bum! Ya nadie se fij\u00f3 en que es un pianista del mont\u00f3n. Pero a Su Excremencia S\u00e1nchez le gusta  ya sabemos su nivel cultural.","91":"\u201cLos polacos queremos decidir nosotros qu\u00e9 gobierno elegimos, c\u00f3mo practicamos valores, como solucionamos problemas, con igualdad de derechos en la Europa com\u00fan\u201d. @ZdzKrasnodebski con Legutko, otro polaco, de los pocos grandes intelectuales del europarlamento. Respeto a Polonia. https:\/\/t.co\/Gs1idD0Xwl","92":"Estat Catal\u00e0 fue uno de los firmante del Pacto de San Sebasti\u00e1n. Este partido fundado por Francesc Maci\u00e0 en 1922 tuvo su checa en la Rambla de Catalu\u00f1a, 26, en la conocida como Casa Emilio Juncadella, desaparecida; en su lugar se construy\u00f3 el Teatro Calder\u00f3n, hoy hotel. https:\/\/t.co\/g2z01arwtc","93":"Las cunetas y los hornos crematorios para los asesinados por los chicos del partido de Rufian https:\/\/t.co\/NIejv00SJq","94":"\u00bfD\u00f3nde? ERC tuvo su propia checa en la calle Carolinas, 18, de Barcelona. Era un colegio de San Vicente Pa\u00fcl. Un edificio incautado y en el que tuvieron su oficina la patrulla de control de la secci\u00f3n s\u00e9ptima, que actuaba en los barrios de Gracia y San Gervasio. https:\/\/t.co\/yeWrsf1bj3","95":"El nacionalismo catal\u00e1n tuvo dos checas en Barcelona, pues ese era su centro de actuaci\u00f3n. Tanto ERC como Estat Catal\u00e0 la tuvieron. Pero no solo eso, en Barcelona actuaron 12 patrullas de control. La relaci\u00f3n de miembros por cada una de ellas era la siguiente:...","96":":white_heavy_check_mark:Por alusiones, en base al articulo publicado por nuestro @GeneralDavila, he de decir lo siguiente sobre ERC.\n\nabro hilo... https:\/\/t.co\/cN3KeEx2KG","97":"El Secretario General del PSOE guipuzcoano felicitando a los hermanos navarros el d\u00eda Inter-nazi-local  del Euskera.\n#VoxExtremaNecesidad #VoxEnElPaisVasco https:\/\/t.co\/EDgArQ884j","98":"Este es Jos\u00e9 Creuheras, jefe de la banda de manipuladores de Atresmedia.\n\nCon La Sexta blanquea a ETA y a separatistas y apoya al Gobierno de la miseria mientras se\u00f1ala a dirigentes de VOX para que se les odie y se les agreda.\n\nAsumir\u00e1 sus responsabilidades ante los espa\u00f1oles. https:\/\/t.co\/6JbaGbfiBk https:\/\/t.co\/nTyVJdxHEq","99":"Tras el rid\u00edculo cosechado ante el gobierno d @sanchezcastejon en la no-negociaci\u00f3n de los Presupuestos Generales, @CsBaleares est\u00e1 negociando con sociocomunistas y separatistas que pisotean nuestras libertades y nos arruinan.\nSon los pagafantas de la pol\u00edtica #PagafantasNaranja https:\/\/t.co\/rbrDagPY0E","100":"Te quieren robar Espa\u00f1a. Te quieren robar la patria. Te quieren arrebatar la libertad a ti,tus hijos y nietos. \u00a1Defi\u00e9ndete! Defiende a Espa\u00f1a, su unidad y legalidad consituticional. Frente al gobierno traidor con separatistas, terroristas e intereses narcocomunistas del exterior.","101":"Aqu\u00ed el presidente de CNN insistiendo en que la cadena ten\u00eda que hacer creer al p\u00fablico que Trump se hab\u00eda trastornado o drogado para quitar relevancia a sus demandas de un recuento real y una proclamaci\u00f3n constitucional despu\u00e9s de concluir todos los recuentos pendientes. https:\/\/t.co\/2bdo1q9AKM","102":"Cuando conocimos a Alfredo en el Red Lion de Hurtado de Mendoza, ya era autoridad en barbacoa americana, Mike Kennedy ten\u00eda melena y llevaba un inmenso peine en el bolsillo trasero del vaquero. Y uno de ellos ganaba siempre a los dardos. Un gran tipo. DEP. https:\/\/t.co\/OZEQYjTj5V","103":":warning_selector: La Sexta hoy ha incitado al odio y a la violencia contra el tercer partido de Espa\u00f1a utilizando la mentira para ello.\n\nOs haremos responsables de todas las consecuencias de vuestras #FakeNews https:\/\/t.co\/acqmlWUOd5","104":"Va siendo hora de que los grandes  directores de la orquesta del odio que son los grandes beneficiarios de la miseria de Espa\u00f1a sean conocidos por todos los espa\u00f1oles que sufren las consecuencias de la miseria moral de sus mafias medi\u00e1ticas. https:\/\/t.co\/GmHx69tynq","105":"Si los tribunales dictan a favor de quienes denuncian el fraude en las elecciones norteamericanas es de esperar que Facebook tambi\u00e9n se enfrente a acciones penales por su colaboraci\u00f3n con el fraude desde la m\u00e1s obscena censura. https:\/\/t.co\/4QGNDuhnqF","106":"No dejo de asombrarme con los colegas que, si fuera por ellos, hubiesen tenido todos los comercios y negocios cerrados desde marzo. Despu\u00e9s del 14 y con la interrupci\u00f3n del veranito, clarost\u00e1. Ni uno solo mostr\u00f3 la m\u00e1s m\u00ednima preocupaci\u00f3n en febrero, pero ahora ven m\u00e1s all\u00e1.","107":"Como advierte @hermanntertsch no se ha prestado atenci\u00f3n a este tuit. \u00bfAnuncia la inminente declaraci\u00f3n de un Estado represor y dictatorial? \n\u00bfBuscando excusas para la depuraci\u00f3n? https:\/\/t.co\/JQRj8hhj44","108":"La mejor forma de honrar a nuestros muertos es no pedir perd\u00f3n por lo que somos. \u00a1No pediremos perd\u00f3n por nuestra historia!\nAnte la fosa com\u00fan en el Cementerio del Tejar de los realistas ca\u00eddos en la batalla de Pichincha defendiendo la unidad de la Monarqu\u00eda Hisp\u00e1nica en Am\u00e9rica. https:\/\/t.co\/o1vO5PCNAY","109":"Vean estas im\u00e1genes que env\u00eda uno de los inmigrantes ilegales que el gobierno trata como refugiados con unas ayudas y una acogida que jam\u00e1s reciben los ancianos espa\u00f1oles despu\u00e9s  de una vida de trabajo y cotizaciones. https:\/\/t.co\/OoEddmTqkE","110":"Alzola, el listo venezolano creador de Smartmatic, con su novia Delcy Rodr\u00edguez, s\u00ed, la de Abalos y las 40 maletas. Alzola comenz\u00f3 a molestar.Y su avioneta cay\u00f3 muy cerca de Maiquet\u00eda. Pilotaba un narco. Sorprendi\u00f3 que nada m\u00e1s caer aparecieran prohombres del r\u00e9gimen en el lugar. https:\/\/t.co\/vbQzo3N1lh","111":"Aqu\u00ed el presidente de CNN insistiendo en que la cadena ten\u00eda que hacer creer al p\u00fablico que Trump se hab\u00eda trastornado o drogado para quitar relevancia a sus demandas de un recuento real y una proclamaci\u00f3n constitucional despu\u00e9s de concluir todos los recuentos pendientes. https:\/\/t.co\/2bdo1q9AKM","112":"La obscena complicidad de los medios con los intentos de las fuerzas de Biden y la gran mafia progresista empresarial de imponer una presidencia aun muy lejos de ser confirmada legal y constitucionalmente. https:\/\/t.co\/MCMm3br8gf","113":"En el mismo audio se puede escuchar a Stephanie Becker, Productora del canal, decir que tambi\u00e9n se pueden hacer reportajes sobre el peligro de demorar una transici\u00f3n: \"Podemos comparar todo con el 11 de septiembre, porque, pues, mira lo que le pas\u00f3 a las Torres Gemelas\". https:\/\/t.co\/B8jQY2MPAV","114":"En este audio, la periodista Jamie Gangel le informa a Zucker que el Partido Democrata les pide que \"no den ninguna plataforma a Trump, porque no quieren que se informe sobre la posibilidad real de que Donald Trump tal vez no deje la Presidencia\". https:\/\/t.co\/P3MhQ3YsQU","115":"Project Veritas acaba de publicar una serie de audios en los cuales se puede escuchar al Presidente y Director Ejecutivo de CNN, Jeff Zucker, girar instrucciones a varios periodistas sobre como silenciar las noticias de fraude electoral denunciadas por el Presidente Trump. :down_arrow_selector:","116":"Maduro se burla de los venezolanos:\n\"Si la oposici\u00f3n gana las elecciones, yo me voy\".  https:\/\/t.co\/CcHRNy05kG a trav\u00e9s de @gaceta_es","117":"Lo bonito de este caso es el elemento comparativo. La hermana de Cifuentes dimiti\u00f3 al cumplir el plazo.\n\nLa consejera de Podemos en Telemadrid debi\u00f3 abandonar la plaza de profesora universitaria hace dos a\u00f1os. No cumple los requisitos:\n\nhttps:\/\/t.co\/tnyq7nC92l","118":"No le quepa duda de que ese es el sue\u00f1o de los jefes de esa banda. https:\/\/t.co\/KYRruJFdNm","119":"La inflaci\u00f3n en Per\u00fa se acelera tras el estallido social\nhttps:\/\/t.co\/Xqgb8YGLaS","120":"@MRCLatino @Project_Veritas @JamesOKeefeIII @CNNEE @cynthiacnn Hudson est\u00e1 equivocada. Los cubanos conocieron uno de los peor dictadores de la historia - #FidelCastro \nEs por eso que reconocen el totalitarismo de los #Democrats \nUna carta de una cubana-estadounidense lo explica.\n@marcorubio\n\nhttps:\/\/t.co\/DPgsqp4Iiz","121":"Debe de haber alguna manera mejor que esta para destruir el mercado de alquiler. Pero todav\u00eda no se ha descubierto. https:\/\/t.co\/7Q9yBk7G1u","122":"The Republican Dilemma https:\/\/t.co\/Bsj9tySL0P v\u00eda @ElAmerican_","123":"Aqu\u00ed un hombre de Ciudadanos se lamenta con mucha raz\u00f3n de la mezcla de incompetencia, ignorancia y voluntad criminal del gobierno. Pena que su partido lleve apuntalando a la banda gobernante desde sus comienzos. https:\/\/t.co\/VlYwKbYpmU","124":"Primer paso para cargarse el mercado de la vivienda. Hacen esto hasta mayo, ver\u00e1n que no colapsa (porque no da tiempo) lo extender\u00e1n sine die... Y dentro de unos a\u00f1os se sorprender\u00e1n de la escasez de vivienda en alquiler y nacionalizar\u00e1n los pisos vac\u00edos... Nunca aprenden. https:\/\/t.co\/xOc8B3WZKS","125":"Por mis padres y para mis hijos. Por mi mujer y para mis nietos, elijo Patria. https:\/\/t.co\/IUcjnxhtkn","126":"Expresivo gr\u00e1fico. https:\/\/t.co\/YVobNWIgDB","127":"#PORCULPADEVOX supo el Ministro de Sanidad que hab\u00eda que hacer PCRs a los casos leves y a los contactos estrechos","128":"Tomen nota de estas im\u00e1genes y no se arriesguen a decir que son imposibles en Espa\u00f1a. Los jefes que gobiernan all\u00ed son amigos, socios y hasta patrones de los jefes que gobiernan aqu\u00ed. https:\/\/t.co\/2UrcmhfafV","129":"\u00ab\u00c9ste es el discurso m\u00e1s importante que he dado nunca\u00bb. Por primera vez, Donald Trump denuncia el fraude electoral desde la Casa Blanca, en calidad de Presidente de EEUU. Hacer algo as\u00ed a la ligera implica acabar en Guant\u00e1namo. Trust the Plan m\u00e1s que nunca. https:\/\/t.co\/gEVBAlegb7","130":"Aqu\u00ed hay un hecho claro: tenemos la versi\u00f3n de una monta\u00f1a de abogados, expertos e informantes que viven de su credibilidad y pueden perderlo todo, y luego la de una horda de periodistas que saben que ya no les cree nadie y viven de arrimarse al poder.","131":":red_circle: El abogado Lin Wood, convencido de la victoria de Trump tras examinar las pruebas: \u00abEsto es una batalla entre el bien y el mal, entre la verdad y la mentira. Donald Trump arras\u00f3 con una victoria sin precedentes en la historia de EEUU\u00bb. Asegura que en enero jurar\u00e1 el cargo.","132":"El Gobierno chileno avisa de que tras la farsa electoral no reconocer\u00e1 a Maduro como presidente leg\u00edtimo https:\/\/t.co\/k5ossowxeQ","133":"Hoy despu\u00e9s de un a\u00f1o, recibo con orgullo, junto a mis compa\u00f1eros, el Diploma del XLII Curso de Defensa Nacional del CESEDEN. Durante el mismo, hemos aprendido importantes experiencias y conocimientos. Gracias por esta inolvidable oportunidad para poder servir a Espa\u00f1a a\u00fan mejor. https:\/\/t.co\/fxCfaHZhb5"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true},"created_at":{"0":"2020-12-03 23:49:39","1":"2020-12-03 23:48:15","2":"2020-12-03 23:47:14","3":"2020-12-03 23:46:28","4":"2020-12-03 23:44:57","5":"2020-12-03 23:41:21","6":"2020-12-03 22:21:58","7":"2020-12-03 22:21:21","8":"2020-12-03 22:21:10","9":"2020-12-03 22:20:20","10":"2020-12-03 22:11:36","11":"2020-12-03 22:07:51","12":"2020-12-03 22:04:20","13":"2020-12-03 22:02:50","14":"2020-12-03 22:00:56","15":"2020-12-03 21:57:52","16":"2020-12-03 21:56:53","17":"2020-12-03 21:54:13","18":"2020-12-03 21:36:15","19":"2020-12-03 21:22:59","20":"2020-12-03 21:22:13","21":"2020-12-03 21:21:52","22":"2020-12-03 21:18:46","23":"2020-12-03 21:18:34","24":"2020-12-03 21:18:05","25":"2020-12-03 21:17:18","26":"2020-12-03 21:17:07","27":"2020-12-03 21:16:41","28":"2020-12-03 21:16:11","29":"2020-12-03 20:55:44","30":"2020-12-03 20:53:59","31":"2020-12-03 20:49:33","32":"2020-12-03 20:49:10","33":"2020-12-03 20:44:06","34":"2020-12-03 20:42:28","35":"2020-12-03 20:25:54","36":"2020-12-03 20:08:23","37":"2020-12-03 20:07:03","38":"2020-12-03 20:06:57","39":"2020-12-03 20:00:50","40":"2020-12-03 19:57:08","41":"2020-12-03 19:52:58","42":"2020-12-03 19:51:03","43":"2020-12-03 19:50:50","44":"2020-12-03 19:50:14","45":"2020-12-03 19:02:49","46":"2020-12-03 19:02:15","47":"2020-12-03 19:00:43","48":"2020-12-03 18:59:49","49":"2020-12-03 18:43:47","50":"2020-12-03 18:42:54","51":"2020-12-03 18:37:43","52":"2020-12-03 18:37:21","53":"2020-12-03 18:35:51","54":"2020-12-03 18:25:11","55":"2020-12-03 18:19:48","56":"2020-12-03 18:19:14","57":"2020-12-03 18:18:12","58":"2020-12-03 18:17:48","59":"2020-12-03 18:16:32","60":"2020-12-03 18:16:24","61":"2020-12-03 18:16:14","62":"2020-12-03 18:13:24","63":"2020-12-03 18:09:15","64":"2020-12-03 17:43:20","65":"2020-12-03 17:40:13","66":"2020-12-03 17:39:50","67":"2020-12-03 17:39:04","68":"2020-12-03 17:38:25","69":"2020-12-03 17:31:33","70":"2020-12-03 17:30:38","71":"2020-12-03 17:30:07","72":"2020-12-03 17:27:59","73":"2020-12-03 17:27:30","74":"2020-12-03 17:26:26","75":"2020-12-03 17:20:23","76":"2020-12-03 17:16:04","77":"2020-12-03 17:13:37","78":"2020-12-03 17:13:19","79":"2020-12-03 17:13:05","80":"2020-12-03 17:09:15","81":"2020-12-03 17:07:43","82":"2020-12-03 17:05:08","83":"2020-12-03 16:37:51","84":"2020-12-03 16:06:52","85":"2020-12-03 16:03:14","86":"2020-12-03 15:58:33","87":"2020-12-03 15:58:09","88":"2020-12-03 15:58:03","89":"2020-12-03 15:57:48","90":"2020-12-03 13:32:51","91":"2020-12-03 13:25:55","92":"2020-12-03 12:10:03","93":"2020-12-03 12:09:41","94":"2020-12-03 12:08:35","95":"2020-12-03 12:08:27","96":"2020-12-03 12:08:03","97":"2020-12-03 12:06:45","98":"2020-12-03 11:52:37","99":"2020-12-03 11:47:09","100":"2020-12-03 11:29:08","101":"2020-12-03 11:27:32","102":"2020-12-03 11:07:28","103":"2020-12-03 09:51:51","104":"2020-12-03 09:51:34","105":"2020-12-03 09:02:18","106":"2020-12-03 08:49:01","107":"2020-12-03 08:45:52","108":"2020-12-03 08:35:28","109":"2020-12-03 08:21:15","110":"2020-12-03 08:18:03","111":"2020-12-03 08:12:33","112":"2020-12-03 08:10:34","113":"2020-12-03 08:09:06","114":"2020-12-03 08:08:02","115":"2020-12-03 08:07:46","116":"2020-12-03 08:01:26","117":"2020-12-03 07:41:33","118":"2020-12-03 07:20:12","119":"2020-12-03 07:16:29","120":"2020-12-03 07:13:25","121":"2020-12-03 07:04:33","122":"2020-12-03 06:55:14","123":"2020-12-03 04:36:32","124":"2020-12-03 04:32:59","125":"2020-12-03 04:32:23","126":"2020-12-03 04:32:10","127":"2020-12-03 04:32:04","128":"2020-12-03 04:08:56","129":"2020-12-03 03:56:33","130":"2020-12-03 03:55:13","131":"2020-12-03 03:54:55","132":"2020-12-03 03:53:12","133":"2020-12-03 03:22:33"},"retweet_count":{"0":199,"1":1124,"2":8,"3":326,"4":191,"5":229,"6":1039,"7":88,"8":19,"9":215,"10":86,"11":31,"12":38,"13":114,"14":29,"15":134,"16":26,"17":53,"18":141,"19":238,"20":1700,"21":61,"22":400,"23":426,"24":227,"25":1365,"26":1035,"27":424,"28":371,"29":43,"30":38,"31":11,"32":1124,"33":33,"34":94,"35":12,"36":19,"37":11,"38":581,"39":130,"40":24,"41":457,"42":32,"43":78,"44":141,"45":21,"46":76,"47":82,"48":352,"49":601,"50":971,"51":270,"52":46,"53":11,"54":17,"55":46,"56":29,"57":9,"58":6,"59":7,"60":9,"61":5,"62":293,"63":16,"64":30,"65":8,"66":11,"67":40,"68":371,"69":669,"70":880,"71":141,"72":70,"73":49,"74":2081,"75":104,"76":186,"77":2497,"78":113,"79":54,"80":420,"81":168,"82":52,"83":99,"84":1173,"85":137,"86":573,"87":14,"88":152,"89":64,"90":24,"91":76,"92":45,"93":77,"94":66,"95":31,"96":74,"97":20,"98":866,"99":56,"100":837,"101":276,"102":10,"103":1281,"104":581,"105":293,"106":46,"107":522,"108":40,"109":601,"110":1000,"111":276,"112":41,"113":656,"114":1135,"115":3927,"116":26,"117":41,"118":14,"119":18,"120":15,"121":41,"122":10,"123":32,"124":447,"125":227,"126":252,"127":344,"128":153,"129":330,"130":220,"131":363,"132":85,"133":408},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":746,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":245,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":40,"17":196,"18":0,"19":0,"20":0,"21":179,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":115,"30":104,"31":0,"32":2390,"33":0,"34":295,"35":22,"36":0,"37":0,"38":0,"39":214,"40":62,"41":0,"42":0,"43":0,"44":292,"45":0,"46":0,"47":0,"48":1182,"49":0,"50":0,"51":0,"52":102,"53":0,"54":40,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":124,"65":0,"66":0,"67":0,"68":1094,"69":0,"70":0,"71":249,"72":0,"73":151,"74":0,"75":159,"76":331,"77":0,"78":0,"79":102,"80":0,"81":0,"82":93,"83":0,"84":2755,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":215,"92":0,"93":124,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"102":34,"103":0,"104":950,"105":716,"106":0,"107":0,"108":0,"109":955,"110":0,"111":351,"112":76,"113":0,"114":0,"115":0,"116":68,"117":105,"118":28,"119":0,"120":0,"121":117,"122":21,"123":90,"124":0,"125":0,"126":0,"127":0,"128":209,"129":0,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Garcihalamadrid","name":"Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda Hernando","id":1248513751210512384,"id_str":"1248513751210512384","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosLuis42206925","name":"charnegus","id":1249814546941980683,"id_str":"1249814546941980683","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[124,133]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"wow_platform","name":"Women of the World Platform","id":3095461037,"id_str":"3095461037","indices":[3,16]},{"screen_name":"MargaPisa","name":"Margarita de la Pisa","id":1170232429,"id_str":"1170232429","indices":[70,80]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]},{"screen_name":"VeraJourova","name":"V\u011bra Jourov\u00e1","id":2786900559,"id_str":"2786900559","indices":[95,107]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/njTjt5CvIx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1334441025146933248","display_url":"twitter.com\/VOX_Congreso\/s\u2026","indices":[278,301]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PicarelMaria","name":"\ud83d\udc31Mar\u00eda Cristina Picarel","id":954529922655105024,"id_str":"954529922655105024","indices":[3,16]},{"screen_name":"Animatino5432","name":"Carlos Santana","id":2322555673,"id_str":"2322555673","indices":[18,32]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[33,48]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelaSesIlles","name":"Manuela Ca\u00f1adas. \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","id":963361805753114624,"id_str":"963361805753114624","indices":[3,19]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[21,28]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[29,43]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VoxDavidgarcia","name":"David Garcia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u0646","id":1107360054993477632,"id_str":"1107360054993477632","indices":[3,18]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[70,84]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ImJosefK","name":"Jos\u00e9 K V.E.R.D.E. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3434078319,"id_str":"3434078319","indices":[3,12]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"SOSCuba","indices":[136,144]},{"text":"CubaLibreYa","indices":[145,157]},{"text":"FuerzaCuba","indices":[158,169]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmbEspCuba","name":"EmbEspCuba","id":4165385595,"id_str":"4165385595","indices":[170,181]},{"screen_name":"embAntony","name":"Dr Antony Stokes LVO","id":493005372,"id_str":"493005372","indices":[183,193]},{"screen_name":"PLinCuba","name":"PLinCuba","id":526739361,"id_str":"526739361","indices":[195,204]},{"screen_name":"UKRinCUB","name":"UKR Embassy in Cuba","id":3119737252,"id_str":"3119737252","indices":[206,215]},{"screen_name":"EmbCanCuba","name":"Canad\u00e1 en Cuba","id":2610262657,"id_str":"2610262657","indices":[217,228]},{"screen_name":"mbachelet","name":"Michelle Bachelet","id":4119914644,"id_str":"4119914644","indices":[230,240]},{"screen_name":"Almagro_OEA2015","name":"Luis Almagro","id":2802545808,"id_str":"2802545808","indices":[242,258]},{"screen_name":"statedeptspox","name":"Morgan Ortagus","id":1967216306,"id_str":"1967216306","indices":[260,274]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elCatalan_es","name":"ElCatal\u00e1n.es","id":848550912046100480,"id_str":"848550912046100480","indices":[3,16]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/50HnpyKm0Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elhuffpost\/status\/1334088159467106307","display_url":"twitter.com\/elhuffpost\/sta\u2026","indices":[72,95]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zfuNvDxhRo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1334198855253061636","display_url":"twitter.com\/vox_es\/status\/\u2026","indices":[161,184]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_barcelona","name":"VOX Barcelona","id":2375743544,"id_str":"2375743544","indices":[3,17]},{"screen_name":"Igarrigavaz","name":"Ignacio Garriga","id":2876878144,"id_str":"2876878144","indices":[94,106]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[29,43]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RsfZIQP6my","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1334480086666530824","display_url":"twitter.com\/PSOE\/status\/13\u2026","indices":[117,140]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MeerRocio","name":"Roc\u00edo De Meer \u0646","id":4525423215,"id_str":"4525423215","indices":[3,13]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dYK4c0jzTt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ipeutrera\/status\/1334394751664214016","display_url":"twitter.com\/ipeutrera\/stat\u2026","indices":[213,236]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XxyX34niTu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonnassau\/status\/1334454158771023872","display_url":"twitter.com\/gonnassau\/stat\u2026","indices":[219,242]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NievesJemezB","name":"Nieves B Jim\u00e9nez","id":1222673754,"id_str":"1222673754","indices":[3,16]},{"screen_name":"100clubLondon","name":"The 100 Club","id":194069204,"id_str":"194069204","indices":[117,131]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daperfer","name":"D P","id":243867465,"id_str":"243867465","indices":[3,12]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7R6IBj0kbk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ierrejon\/status\/1334447348047601666","display_url":"twitter.com\/ierrejon\/statu\u2026","indices":[175,198]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TYgjiBmHHJ","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com","display_url":"libertaddigital.com","indices":[13,36]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ErrolFlynnZaca","name":"Confederate States of America \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c","id":1238876164501966848,"id_str":"1238876164501966848","indices":[3,18]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[20,35]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuchillm","name":"Luisa","id":136389648,"id_str":"136389648","indices":[3,12]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[14,29]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Coqe75wXFN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GranRamalama\/status\/1334587389315067907","display_url":"twitter.com\/GranRamalama\/s\u2026","indices":[240,263]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d7vllp8nUG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ConyazoMas\/status\/1334535163871686658","display_url":"twitter.com\/ConyazoMas\/sta\u2026","indices":[275,298]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Miotroyo2parte","name":"Mi otro yo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3091560148,"id_str":"3091560148","indices":[3,18]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[{"text":"ETA","indices":[75,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlonsoHolguinFJ","name":"Alonso Holguin FJ","id":2207882192,"id_str":"2207882192","indices":[3,19]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[21,26]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BECAES_","name":"\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udde6","id":459202451,"id_str":"459202451","indices":[3,11]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[13,18]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HmhRuShq7e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1334480086666530824","display_url":"twitter.com\/PSOE\/status\/13\u2026","indices":[280,303]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marybel37218890","name":"@Marybelli","id":1282070669111570434,"id_str":"1282070669111570434","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[{"text":"ValeryGiscarddEstaing","indices":[43,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[3,16]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[16,31]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[79,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N42Samtovh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OlgaPatriaVOX\/status\/1334464008922009601","display_url":"twitter.com\/OlgaPatriaVOX\/\u2026","indices":[281,304]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yasmincnunez","name":"yasmin nu\u00f1ez","id":1016252916,"id_str":"1016252916","indices":[3,16]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[36,52]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadoDAlarmaTV","name":"Estado de Alarma TV","id":1221702677073223681,"id_str":"1221702677073223681","indices":[3,19]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[71,78]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[79,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DpAzpzy1dG","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/Nz2s6FIt15M","display_url":"youtu.be\/Nz2s6FIt15M","indices":[111,134]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[218,226]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IK2A8mR0M8","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/bMIGVM5y9C8","display_url":"youtu.be\/bMIGVM5y9C8","indices":[182,205]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pelayo312","name":"Pelayo31","id":898614376206413824,"id_str":"898614376206413824","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3mYNQ3mZb4","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/bMIGVM5y9C8","display_url":"youtu.be\/bMIGVM5y9C8","indices":[102,125]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bg5F0LFAfC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/numer344\/status\/1334244838007562241","display_url":"twitter.com\/numer344\/statu\u2026","indices":[8,31]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Paco_Glez_","name":"Paco Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea","id":239999295,"id_str":"239999295","indices":[3,14]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lahijadeaugusto","name":"Julia Escobar","id":260343812,"id_str":"260343812","indices":[3,19]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lahijadeaugusto","name":"Julia Escobar","id":260343812,"id_str":"260343812","indices":[3,19]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PulgadeTriana","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n M\u00e1rquez","id":313251265,"id_str":"313251265","indices":[3,17]},{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[19,33]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[34,49]},{"screen_name":"Campofrio_es","name":"Campofr\u00edo Espa\u00f1a","id":82628905,"id_str":"82628905","indices":[50,63]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PulgadeTriana","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n M\u00e1rquez","id":313251265,"id_str":"313251265","indices":[3,17]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[19,34]},{"screen_name":"Campofrio_es","name":"Campofr\u00edo Espa\u00f1a","id":82628905,"id_str":"82628905","indices":[35,48]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]},{"screen_name":"PulgadeTriana","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n M\u00e1rquez","id":313251265,"id_str":"313251265","indices":[19,33]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[34,49]},{"screen_name":"Campofrio_es","name":"Campofr\u00edo Espa\u00f1a","id":82628905,"id_str":"82628905","indices":[50,63]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jemayfe","name":"Jes\u00fas Mayoral","id":867374573251121152,"id_str":"867374573251121152","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aeY9Dk0VW0","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/4498096\/0\/govern-no-pasar-lunes-fase-desescalada-cataluna-coronavirus\/","display_url":"20minutos.es\/noticia\/449809\u2026","indices":[62,85]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pB5x0lfUu6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/monederojc\/status\/1334440834301894656","display_url":"twitter.com\/monederojc\/sta\u2026","indices":[175,198]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EconomistaGato","name":"GatoEconomista","id":1244258718113546242,"id_str":"1244258718113546242","indices":[3,18]},{"screen_name":"MonederoJC","name":"Juan Carlos Monedero","id":108670198,"id_str":"108670198","indices":[20,31]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[32,46]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[47,60]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"francisferrisol","name":"Pacof\u00e9","id":3505115177,"id_str":"3505115177","indices":[3,19]},{"screen_name":"CarmeAlgue","name":"Carme Puig Algu\u00e9 \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","id":1234844772231196672,"id_str":"1234844772231196672","indices":[21,32]},{"screen_name":"PerujoMaria","name":"Maria Isabel Perujo\u2692\ud83d\udc9a\u2692","id":2738488990,"id_str":"2738488990","indices":[33,45]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[106,120]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Persuasor","name":"El Persuasor","id":776419460651646977,"id_str":"776419460651646977","indices":[3,13]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"69":{"hashtags":[{"text":"IlegalizacionDeVox","indices":[27,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WillyTolerdoo","name":"Willy Tolerdo","id":3014465871,"id_str":"3014465871","indices":[3,17]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mq4Tx4VSIf","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/economia\/sanchez-convierte-espana-pais-del-mundo-desarrollado-mayor-destrozo-economico-6523602?utm_term=Autofeed&utm_medium=social&utm_source=Twitter#Echobox=1606967573","display_url":"okdiario.com\/economia\/sanch\u2026","indices":[107,130]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c8kwAoR6ed","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ben_inma\/status\/1334448681668505601","display_url":"twitter.com\/ben_inma\/statu\u2026","indices":[229,252]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"Cerdoasqueroso","indices":[86,101]},{"text":"TeamVox","indices":[102,110]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1a","indices":[111,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alixx06","name":"\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc08 \ud83c\udf52 #TeamVox\ud83d\udc51","id":618569103,"id_str":"618569103","indices":[3,11]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c0KEshqZIu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/santi_abascal\/status\/1334448113692651526","display_url":"twitter.com\/santi_abascal\/\u2026","indices":[66,89]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vsLX6QIUGS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cristinasegui_\/status\/1334537335397085187","display_url":"twitter.com\/cristinasegui_\u2026","indices":[280,303]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZFLQyPpfrH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elenaberberana\/status\/1334525647692181509","display_url":"twitter.com\/elenaberberana\u2026","indices":[276,299]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Exclusiva","indices":[21,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nLFaOxF1if","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33G1maU","display_url":"bit.ly\/33G1maU","indices":[111,134]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bYw7bHfyjB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/girautaoficial\/status\/1334526493217738753","display_url":"twitter.com\/girautaoficial\u2026","indices":[262,285]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"corralcpedro","name":"pedro corral","id":802337402,"id_str":"802337402","indices":[3,16]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p0sEEy1Td3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Europa_\/status\/1334538459185373185","display_url":"twitter.com\/VOX_Europa_\/st\u2026","indices":[214,237]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia01","name":"Julio","id":1401790434,"id_str":"1401790434","indices":[3,16]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334529541172293633,"id_str":"1334529541172293633","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUzjAvW8AEC3_E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUzjAvW8AEC3_E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CBE7rh55FM","display_url":"pic.twitter.com\/CBE7rh55FM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1334529546469650436\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":844,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pons_sabate","name":"Jordi Sabat\u00e9 Pons","id":1131135343712002048,"id_str":"1131135343712002048","indices":[3,15]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[80,93]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PulgadeTriana","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n M\u00e1rquez","id":313251265,"id_str":"313251265","indices":[3,17]},{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[19,31]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chispita190176","name":"Legionela Rica","id":3368819949,"id_str":"3368819949","indices":[3,18]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[20,35]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZdzKrasnodebski","name":"Zdzis\u0142awKrasnod\u0119bski","id":539156512,"id_str":"539156512","indices":[163,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gs1idD0Xwl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/plindeutschland\/status\/1333754981694976000","display_url":"twitter.com\/plindeutschlan\u2026","indices":[280,303]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Causa1936","name":"CAUSA GENERAL GCE 1936 - 1939 \u00a9\ufe0f","id":1037445745782255624,"id_str":"1037445745782255624","indices":[3,13]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NIejv00SJq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/causa1936\/status\/1334409679255064577","display_url":"twitter.com\/causa1936\/stat\u2026","indices":[94,117]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Causa1936","name":"CAUSA GENERAL GCE 1936 - 1939 \u00a9\ufe0f","id":1037445745782255624,"id_str":"1037445745782255624","indices":[3,13]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Causa1936","name":"CAUSA GENERAL GCE 1936 - 1939 \u00a9\ufe0f","id":1037445745782255624,"id_str":"1037445745782255624","indices":[3,13]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Causa1936","name":"CAUSA GENERAL GCE 1936 - 1939 \u00a9\ufe0f","id":1037445745782255624,"id_str":"1037445745782255624","indices":[3,13]},{"screen_name":"GeneralDavila","name":"GeneralDavila","id":999384432,"id_str":"999384432","indices":[73,87]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nik0Gutierrez","name":"Niko Guti\u00e9rrez","id":817444080,"id_str":"817444080","indices":[3,17]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcamposasensi","name":"Jorge Campos Asensi","id":2380699632,"id_str":"2380699632","indices":[3,17]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[65,81]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZEQYjTj5V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/begona_rivas\/status\/1334122395888742406","display_url":"twitter.com\/begona_rivas\/s\u2026","indices":[257,280]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GmHx69tynq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1334429584796884994","display_url":"twitter.com\/vox_es\/status\/\u2026","indices":[242,265]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334422668423147520,"id_str":"1334422668423147520","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTSWMuXMAAaZ_j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTSWMuXMAAaZ_j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4QGNDuhnqF","display_url":"pic.twitter.com\/4QGNDuhnqF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1334422699498725378\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1440,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardogavin","name":"Eduardo Gavin","id":15687122,"id_str":"15687122","indices":[3,16]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[31,46]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SimpliciterPaco","name":"Francisco N\u00fa\u00f1ez del Arco Proa\u00f1o","id":851985698186047489,"id_str":"851985698186047489","indices":[3,19]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OoEddmTqkE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rubnpulido\/status\/1334397866685722626","display_url":"twitter.com\/rubnpulido\/sta\u2026","indices":[219,242]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2bdo1q9AKM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ramnier\/status\/1334145089849978880","display_url":"twitter.com\/Ramnier\/status\u2026","indices":[273,296]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MCMm3br8gf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ramnier\/status\/1334138673781202944","display_url":"twitter.com\/Ramnier\/status\u2026","indices":[206,229]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ramnier","name":"Ramnier","id":36760987,"id_str":"36760987","indices":[3,11]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ramnier","name":"Ramnier","id":36760987,"id_str":"36760987","indices":[3,11]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ramnier","name":"Ramnier","id":36760987,"id_str":"36760987","indices":[3,11]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[123,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CcHRNy05kG","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/actualidad\/maduro-se-burla-de-los-venezolanos-si-la-oposicion-gana-las-elecciones-yo-me-voy-20201202-0927\/","display_url":"gaceta.es\/actualidad\/mad\u2026","indices":[87,110]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tnyq7nC92l","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/madrid\/consejera-podemos-telemadrid-tiene-plaza-profesora-universitaria-sin-cumplir-requisitos-6524719","display_url":"okdiario.com\/madrid\/conseje\u2026","indices":[237,260]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KYRruJFdNm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/KeLiberal\/status\/1334395734280507392","display_url":"twitter.com\/KeLiberal\/stat\u2026","indices":[67,90]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xqgb8YGLaS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3g9rsIx","display_url":"bit.ly\/3g9rsIx","indices":[72,95]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"shecht6","name":"Steve Hecht","id":1223004296,"id_str":"1223004296","indices":[3,11]},{"screen_name":"MRCLatino","name":"MRC Latino","id":1852253605,"id_str":"1852253605","indices":[13,23]},{"screen_name":"Project_Veritas","name":"Project Veritas","id":850036892,"id_str":"850036892","indices":[24,40]},{"screen_name":"JamesOKeefeIII","name":"James O'Keefe","id":16989178,"id_str":"16989178","indices":[41,56]},{"screen_name":"CNNEE","name":"CNN en Espa\u00f1ol","id":33884545,"id_str":"33884545","indices":[57,63]},{"screen_name":"cynthiacnn","name":"Cynthia Hudson","id":3149493939,"id_str":"3149493939","indices":[64,75]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Q9yBk7G1u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fernandohvalls\/status\/1334191912593612807","display_url":"twitter.com\/fernandohvalls\u2026","indices":[116,139]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAmerican_","name":"El American","id":1316523898989617153,"id_str":"1316523898989617153","indices":[51,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bsj9tySL0P","expanded_url":"https:\/\/elamerican.com\/the-republican-dilemma\/?lang=en","display_url":"elamerican.com\/the-republican\u2026","indices":[23,46]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VlYwKbYpmU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lugaricano\/status\/1334214252756938755","display_url":"twitter.com\/lugaricano\/sta\u2026","indices":[213,236]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lugaricano","name":"Luis Garicano","id":117773253,"id_str":"117773253","indices":[3,14]}],"urls":[]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BernaldoDQuiros","name":"L.Bernaldo de Quir\u00f3s","id":2960115814,"id_str":"2960115814","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1334202190592872448,"id_str":"1334202190592872448","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQJ0szWEAAliQk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQJ0szWEAAliQk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YVobNWIgDB","display_url":"pic.twitter.com\/YVobNWIgDB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BernaldoDQuiros\/status\/1334202195571568644\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":469,"h":934,"resize":"fit"},"large":{"w":469,"h":934,"resize":"fit"},"small":{"w":341,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1334202195571568644,"source_status_id_str":"1334202195571568644","source_user_id":2960115814,"source_user_id_str":"2960115814"}]},"127":{"hashtags":[{"text":"PORCULPADEVOX","indices":[13,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[3,11]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2UrcmhfafV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pemembrillo\/status\/1333874940853030913","display_url":"twitter.com\/pemembrillo\/st\u2026","indices":[184,207]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlonsoDm2","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1323531147104686080,"id_str":"1323531147104686080","indices":[3,13]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlonsoDm2","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1323531147104686080,"id_str":"1323531147104686080","indices":[3,13]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlonsoDm2","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1323531147104686080,"id_str":"1323531147104686080","indices":[3,13]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}