{"screen_name":{"0":"JosPastr","1":"JosPastr","2":"JosPastr","3":"JosPastr","4":"JosPastr","5":"JosPastr"},"tweet_id":{"0":1334608431534252032,"1":1334589814021222401,"2":1334521240065892355,"3":1334515241602981892,"4":1334476758666661889,"5":1334416670887174144},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false},"text":{"0":"@Juan_Isidro_Ros @eliconomista Si quieren poner zinc ser\u00e1 por una cuesti\u00f3n de gusto, supongo.","1":"@eliconomista Si est\u00e1 bien dise\u00f1ada y ejecutada, sin problema.","2":"\u00bfCu\u00e1ndo dimite el p\u00e1jaro este? \u00bfO le estamos pidiendo un m\u00ednimo de verg\u00fcenza a alguien que no lo tiene? https:\/\/t.co\/rb0VQJuY7s","3":"M\u00e1s de diez son los votantes de Podemos en Galicia, se ha debido de reunir con todos ellos. https:\/\/t.co\/HYcPIEH4r1","4":"Qu\u00e9 forma de avergonzarnos ante el mundo. Y luego vender\u00e1n marca Espa\u00f1a con piano. https:\/\/t.co\/QbbpgizGju","5":"\u00bfYa ten\u00e9is pesadillas en las que vais por la calle y os dais cuenta de que no llev\u00e1is la mascarilla?"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-12-03 21:20:20","1":"2020-12-03 20:06:21","2":"2020-12-03 15:33:52","3":"2020-12-03 15:10:02","4":"2020-12-03 12:37:07","5":"2020-12-03 08:38:21"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":1219,"3":166,"4":1114,"5":122},"favorite_count":{"0":0,"1":2,"2":3863,"3":654,"4":0,"5":1373},"user_location":{"0":"Planilandia.","1":"Planilandia.","2":"Planilandia.","3":"Planilandia.","4":"Planilandia.","5":"Planilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juan_Isidro_Ros","name":"Juan Isidro Ros","id":180377932,"id_str":"180377932","indices":[0,16]},{"screen_name":"eliconomista","name":"El Iconomista \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \u274c \ud83d\udc9a \ud83d\udc99","id":3418029869,"id_str":"3418029869","indices":[17,30]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eliconomista","name":"El Iconomista \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \u274c \ud83d\udc9a \ud83d\udc99","id":3418029869,"id_str":"3418029869","indices":[0,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rb0VQJuY7s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1334490537378918401","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[104,127]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYcPIEH4r1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/libertaddigital\/status\/1334479018909962241","display_url":"twitter.com\/libertaddigita\u2026","indices":[92,115]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeBustos1","name":"Jorge Bustos","id":292464252,"id_str":"292464252","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbbpgizGju","expanded_url":"https:\/\/www.nationalreview.com\/2020\/11\/spains-government-declares-war-on-the-spanish-language\/","display_url":"nationalreview.com\/2020\/11\/spains\u2026","indices":[101,124]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}