{"screen_name":{"0":"lamjort"},"tweet_id":{"0":1334481956164145156},"is_retweet":{"0":true},"text":{"0":"A primera hora de la ma\u00f1ana, Jonan y Julen han salido de la c\u00e1rcel de Zaballa. A partir de ahora, podr\u00e1n salir a estudiar y trabajar, debiendo regresar a prisi\u00f3n para dormir. #Altsasu\n\nContin\u00faan en segundo grado y los fines de semana los pasar\u00e1n en prisi\u00f3n. #AltsasukoakASKE"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-12-03 12:57:46"},"retweet_count":{"0":1038},"favorite_count":{"0":0},"user_location":{"0":"Pinto, Comunidad de Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3oHDHVKXXl"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Altsasugurasoak","name":"Altsasu gurasoak","id":827317866127056896,"id_str":"827317866127056896","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}