{"screen_name":{"0":"LaVozdelBecario","1":"LaVozdelBecario","2":"LaVozdelBecario","3":"LaVozdelBecario","4":"LaVozdelBecario"},"tweet_id":{"0":1334597628861034503,"1":1334544852332257283,"2":1334476968524460035,"3":1334476734750728197,"4":1334459443409457153},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false},"text":{"0":"La Asociaci\u00f3n de Cu\u00f1ados Espa\u00f1oles ve insuficiente el horario de Nochebuena\n@elfamosotrino @fabrica_comedia https:\/\/t.co\/HLUEmAHkSy","1":"Fernando Sim\u00f3n alerta sobre el nuevo v\u00eddeo de Leticia Sabater https:\/\/t.co\/3rAeT6fnSZ","2":"\u00a1Esc\u00e1ndalo! Messi pidi\u00f3 salir del Barcelona a mitad de precio por el Black Friday https:\/\/t.co\/KyuDZYZSlm","3":"Sony aclara que no hay stock de PS5, porque se las ha dado todas a los influencers\nhttps:\/\/t.co\/yTjMSJ0ue0 https:\/\/t.co\/njLd6rkvx4","4":"La Asociaci\u00f3n de Cu\u00f1ados Espa\u00f1oles ve insuficiente el horario de Nochebuena\n@elfamosotrino @fabrica_comedia https:\/\/t.co\/HLUEmAHkSy"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"created_at":{"0":"2020-12-03 20:37:25","1":"2020-12-03 17:07:42","2":"2020-12-03 12:37:57","3":"2020-12-03 12:37:01","4":"2020-12-03 11:28:19"},"retweet_count":{"0":16,"1":3,"2":9,"3":7,"4":16},"favorite_count":{"0":0,"1":15,"2":0,"3":0,"4":44},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","1":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","2":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","3":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","4":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVozdelBecario","name":"La Voz del Becario","id":797987419064848384,"id_str":"797987419064848384","indices":[3,19]},{"screen_name":"elfamosotrino","name":"elfamosotrino","id":1234100364162588672,"id_str":"1234100364162588672","indices":[97,111]},{"screen_name":"fabrica_comedia","name":"La F\u00e1brica de la Comedia","id":2421049452,"id_str":"2421049452","indices":[112,128]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334543705794105344,"id_str":"1334543705794105344","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334543705794105344\/img\/UET6mAeb1TQC6hGe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334543705794105344\/img\/UET6mAeb1TQC6hGe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3rAeT6fnSZ","display_url":"pic.twitter.com\/3rAeT6fnSZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozdelBecario\/status\/1334544852332257283\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVozdelBecario","name":"La Voz del Becario","id":797987419064848384,"id_str":"797987419064848384","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1333853877012230146,"id_str":"1333853877012230146","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333853877012230146\/pu\/img\/FkCRqpakFDGNPYPU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333853877012230146\/pu\/img\/FkCRqpakFDGNPYPU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KyuDZYZSlm","display_url":"pic.twitter.com\/KyuDZYZSlm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozdelBecario\/status\/1333854103605288963\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333854103605288963,"source_status_id_str":"1333854103605288963","source_user_id":797987419064848384,"source_user_id_str":"797987419064848384"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVozdelBecario","name":"La Voz del Becario","id":797987419064848384,"id_str":"797987419064848384","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yTjMSJ0ue0","expanded_url":"https:\/\/lavozdelbecario.es\/sony-aclara-que-no-hay-stock-de-ps5-porque-se-las-ha-dado-todas-a-los-influencers3333\/?twitter","display_url":"lavozdelbecario.es\/sony-aclara-qu\u2026","indices":[104,127]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elfamosotrino","name":"elfamosotrino","id":1234100364162588672,"id_str":"1234100364162588672","indices":[76,90]},{"screen_name":"fabrica_comedia","name":"La F\u00e1brica de la Comedia","id":2421049452,"id_str":"2421049452","indices":[91,107]}],"urls":[],"media":[{"id":1334457662197682176,"id_str":"1334457662197682176","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334457662197682176\/img\/U0N-S674yqcZKUUt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334457662197682176\/img\/U0N-S674yqcZKUUt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HLUEmAHkSy","display_url":"pic.twitter.com\/HLUEmAHkSy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozdelBecario\/status\/1334459443409457153\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}