{"screen_name":{"0":"maldita_ciencia","1":"maldita_ciencia","2":"maldita_ciencia","3":"maldita_ciencia","4":"maldita_ciencia","5":"maldita_ciencia","6":"maldita_ciencia","7":"maldita_ciencia"},"tweet_id":{"0":1334600799792590850,"1":1334447943324209154,"2":1334446560244019202,"3":1334443107941801984,"4":1334439404480425984,"5":1334430167993872385,"6":1334429416521396225,"7":1334416118279254017},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false},"text":{"0":":flexed_biceps: \u00bfPor qu\u00e9 se nos pega una canci\u00f3n y qu\u00e9 podemos hacer para quit\u00e1rnosla de la cabeza? :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/UJAu8LdKuN","1":"Las afirmaciones falsas del audio negacionista que dice que la pandemia fue creada por \u201cun programa de activaci\u00f3n de pat\u00f3genos por campos magn\u00e9ticos\u201d y no por un virus.\n\n\u00daltima colaboraci\u00f3n con @maldita_ciencia @comitecars \nhttps:\/\/t.co\/ztA6mj5aIz","2":"No, no hay pruebas de que exista relaci\u00f3n entre el \"laboratorio biol\u00f3gico chino de Wuhan\" y las empresas farmac\u00e9uticas Glaxo y Pfizer\n\nhttps:\/\/t.co\/qv49ovr5sb","3":"Esta tarde se presenta en la Cita con la Ciencia el documental \"2020: una oportunidad para la Ciencia\", en el que participa Roc\u00edo Benavente (@galatea128), coordinadora de @maldita_ciencia. No te lo pierdas: https:\/\/t.co\/e2etl33Wxy #OportunidadparalaCiencia #ciencia https:\/\/t.co\/EDYMTfmdmg","4":"\"Tenemos aqu\u00ed un debate entre un se\u00f1or que dice que beber lej\u00eda es estupendo y el jefe de Urgencias del Hospital General. \u00a1Todos los puntos de vista!\"\nhttps:\/\/t.co\/fFH3BXTtt0","5":"Hasta los huevos... Est\u00e1n sometidos a los bulos y la desinformaci\u00f3n, pero desde @maldita_ciencia  aportan un poco de luz a las noticias que circulan alrededor de este alimento. \n\nhttps:\/\/t.co\/71vlZvJHbl\n\n#somosvivelibre\n#vivelibre https:\/\/t.co\/KACVRLlUfF","6":":cross_mark::VS_button::white_heavy_check_mark: El fact-checking contra las patra\u00f1as pseudocient\u00edficas: por qu\u00e9 el periodismo no es dar voz a los dos lados sino contar los datos y las evidencias y destapar las mentiras :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/ht3aOSkuq5","7":"Qu\u00e9 es el ojo seco, por qu\u00e9 han aumentado los casos durante la pandemia y qu\u00e9 se puede hacer para evitarlo\n\nhttps:\/\/t.co\/0Jru5gSXUR"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-12-03 20:50:01","1":"2020-12-03 10:42:37","2":"2020-12-03 10:37:07","3":"2020-12-03 10:23:24","4":"2020-12-03 10:08:41","5":"2020-12-03 09:31:59","6":"2020-12-03 09:29:00","7":"2020-12-03 08:36:09"},"retweet_count":{"0":2,"1":7,"2":12,"3":8,"4":17,"5":1,"6":20,"7":7},"favorite_count":{"0":10,"1":0,"2":17,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":18},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","1":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","2":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","3":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","4":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","5":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","6":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","7":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UJAu8LdKuN","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/39ljjPK","display_url":"buff.ly\/39ljjPK","indices":[88,111]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"najera2000","name":"Alberto N\u00e1jera con \ud83d\ude37, en \ud83c\udfe0 y\ud83e\uddcd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea7 \ud83e\uddcd\u200d\u2640\ufe0f","id":17704333,"id_str":"17704333","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qv49ovr5sb","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/12\/03\/laboratorio-biologico-chino-wuhan-glaxo-pfizer-soros\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[135,158]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionLilly","name":"Fundaci\u00f3n Lilly","id":1953706537,"id_str":"1953706537","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlos_hem","name":"Carlos H. Echevarr\u00eda","id":125368828,"id_str":"125368828","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somosvivelibre","name":"ViveLibre","id":2891917563,"id_str":"2891917563","indices":[3,18]},{"screen_name":"maldita_ciencia","name":"MALDITA CIENCIA","id":1011892809132015617,"id_str":"1011892809132015617","indices":[100,116]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malditobulo","name":"MALDITO BULO","id":803912469928443904,"id_str":"803912469928443904","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Jru5gSXUR","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/12\/03\/ojo-seco-casos-covid-19\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[108,131]}]}}}