{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit","6":"periodistadigit","7":"periodistadigit","8":"periodistadigit","9":"periodistadigit","10":"periodistadigit","11":"periodistadigit","12":"periodistadigit","13":"periodistadigit","14":"periodistadigit","15":"periodistadigit","16":"periodistadigit","17":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1334593410884374530,"1":1334589356619821061,"2":1334576538969378821,"3":1334561409968074752,"4":1334559281853702148,"5":1334528277780832258,"6":1334523399469723648,"7":1334521998316331008,"8":1334521759761133568,"9":1334498188896636931,"10":1334485621587533824,"11":1334452881731313667,"12":1334421784117043201,"13":1334421683009183745,"14":1334397467647946752,"15":1334394871667421184,"16":1334394174213386240,"17":1334387323665002497},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"text":{"0":"El EGM cierra el c\u00edrculo: Rosa Mar\u00eda Mateo ha hundido TVE y a RNE a la vez https:\/\/t.co\/qeo1IWQiBm","1":"La venganza de la hostigada Teresa Rodr\u00edguez contra #Podemos: demanda a Dina y a su panfleto por 60.000 euros https:\/\/t.co\/cW1bLDXrMn #3dic","2":"El #PSOE, de rodillas ante proetarras e indepes: S\u00e1nchez agradece a los \u201cvalientes y patriotas\u201d de #Bildu y #ERC https:\/\/t.co\/vzZ5cK0GZc #3dic #PGE2021 #PSOETA","3":"Los \u2018trolls\u2019 progres atacan a Carlos Lastre por su imitaci\u00f3n a Montero: \u00ab\u00bfTributas en Madrid?, \u00a1para\u00edso fiscal!\u00bb https:\/\/t.co\/Go9rhZyR6P #3Dic #PSOE","4":"La petici\u00f3n al Supremo de reabrir la investigaci\u00f3n contra \u00c1balos despierta al monstruo del \u2018Delcygate\u2019 https:\/\/t.co\/1AtvhMXSOU #3dic #delcygate","5":"Podemos y #ERC obligados a \u2018postrarse\u2019 ante Felipe VI y la #CUP les \u2018escupe\u2019 a la cara su \u201crepublicanismo\u201d https:\/\/t.co\/nuaDw1exo7 #3dic #Podemos #Monarqu\u00eda","6":"Lo que nadie dice del \u00faltimo anuncio de Campofr\u00edo es que roza la pornograf\u00eda emocional https:\/\/t.co\/NQPkYmLHrQ","7":"General Juan Chicharro: \u00abCon Franco jam\u00e1s hubo seis meses de estado de alarma como ahora con los comunistas\u00bb https:\/\/t.co\/FLrDoyjWXR","8":"Esperanza Aguirre regresa a Telemadrid y la pone patas arriba: \u00abUstedes aqu\u00ed solo sacan al PSOE, Podemos y M\u00e1s Madrid\u00bb https:\/\/t.co\/GmNlufBedf","9":"El allegado como concepto para esta Navidad. \n\nhttps:\/\/t.co\/2eJO0V4gnC","10":"\"Queremos un Constitucional con magistrados que sostengan nuestra forma de interpretar la Constituci\u00f3n\" :face_with_open_mouth:\n\nhttps:\/\/t.co\/5KejtK2XLg","11":"Enganchada de @Macarena_Olona (@VOX_Congreso) con PP y Cs: \u00ab\u00a1Despierten! Con estos presupuestos Espa\u00f1a se va a la ruina\u00bb\nhttps:\/\/t.co\/S0venU9TgG","12":"Hasta Pablo Iglesias ha alucinado: M\u00f3nica L\u00f3pez (TVE) desea liberar a Bildu \u00abde la carga del pasado\u00bb https:\/\/t.co\/GgfdgiAPtw","13":"Hasta Pablo Iglesias ha alucinado: M\u00f3nica L\u00f3pez (TVE) desea liberar a Bildu \u00abde la carga del pasado\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/GgfdgiAPtw","14":"Muere a los 94 a\u00f1os Val\u00e9ry Giscard d\u2019Estaing, el expresidente franc\u00e9s que nunca ayud\u00f3 a Espa\u00f1a contra ETA\n\nhttps:\/\/t.co\/JMHuHtf7wH","15":"Teresa Ribera mete la gamba en Twitter al citar a la Junta de Castilla y Le\u00f3n en una cuenta fake\n\nhttps:\/\/t.co\/ORFQFDPDJi","16":"An\u00e1lisis #EGM \/ Objetivo cumplido: la consigna era \u2018salvar\u2019 al grupo PRISA \n\nhttps:\/\/t.co\/m7q6VjVRGT","17":"Federico J. Losantos: \u00abLa ETA y el FRAP no aceptaron la Transici\u00f3n y hoy son los que mandan en el Gobierno\u00bb \n\nhttps:\/\/t.co\/qcO3pVYmqI"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true},"created_at":{"0":"2020-12-03 20:20:39","1":"2020-12-03 20:04:32","2":"2020-12-03 19:13:36","3":"2020-12-03 18:13:29","4":"2020-12-03 18:05:02","5":"2020-12-03 16:01:50","6":"2020-12-03 15:42:27","7":"2020-12-03 15:36:53","8":"2020-12-03 15:35:56","9":"2020-12-03 14:02:16","10":"2020-12-03 13:12:20","11":"2020-12-03 11:02:14","12":"2020-12-03 08:58:40","13":"2020-12-03 08:58:16","14":"2020-12-03 07:22:02","15":"2020-12-03 07:11:43","16":"2020-12-03 07:08:57","17":"2020-12-03 06:41:44"},"retweet_count":{"0":20,"1":8,"2":3,"3":5,"4":14,"5":3,"6":0,"7":4,"8":4,"9":2,"10":7,"11":4,"12":4,"13":0,"14":5,"15":0,"16":1,"17":31},"favorite_count":{"0":35,"1":17,"2":4,"3":10,"4":31,"5":5,"6":5,"7":15,"8":30,"9":0,"10":5,"11":23,"12":5,"13":1,"14":5,"15":0,"16":2,"17":62},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","6":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","7":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","8":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","9":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","10":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","11":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","12":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","13":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","14":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","15":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","16":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","17":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qeo1IWQiBm","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201203\/egm-cierra-circulo-rosa-maria-mateo-hundido-tve-rne-vez-noticia-689404402897\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[75,98]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Podemos","indices":[52,60]},{"text":"3dic","indices":[134,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cW1bLDXrMn","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/periodismo-online\/20201203\/venganza-hostigada-teresa-rodriguez-demanda-dina-panfleto-60-000-euros-noticia-689404403118\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/per\u2026","indices":[110,133]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[3,8]},{"text":"Bildu","indices":[99,105]},{"text":"ERC","indices":[108,112]},{"text":"3dic","indices":[137,142]},{"text":"PGE2021","indices":[143,151]},{"text":"PSOETA","indices":[152,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vzZ5cK0GZc","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201203\/psoe-rodillas-proetarras-e-indepes-sanchez-agradece-valientes-patriotas-bildu-erc-noticia-689404403104\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[113,136]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"3Dic","indices":[137,142]},{"text":"PSOE","indices":[143,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Go9rhZyR6P","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/programas\/20201203\/troll-progres-atacan-carlos-lastre-imitacion-montero-tributas-madrid-paraiso-fiscal-noticia-689404403097\/","display_url":"periodistadigital.com\/television\/pro\u2026","indices":[113,136]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"3dic","indices":[127,132]},{"text":"delcygate","indices":[133,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1AtvhMXSOU","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201203\/peticion-supremo-reabrir-investigacion-abalos-despierta-monstruo-delcygate-noticia-689404403070\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[103,126]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ERC","indices":[10,14]},{"text":"CUP","indices":[59,63]},{"text":"3dic","indices":[131,136]},{"text":"Podemos","indices":[137,145]},{"text":"Monarqu\u00eda","indices":[146,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nuaDw1exo7","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/casa-real\/20201203\/erc-obligados-postrarse-felipe-vi-cup-les-escupe-cara-republicanismo-noticia-689404403026\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/casa-\u2026","indices":[107,130]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NQPkYmLHrQ","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/3-segundos\/20201203\/nadie-dice-anuncio-campofrio-roza-pornografia-emocional-noticia-689404403016\/","display_url":"periodistadigital.com\/television\/3-s\u2026","indices":[87,110]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FLrDoyjWXR","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201203\/general-juan-chicharro-franco-hubo-seis-meses-alarma-ahora-comunistas-noticia-689404402928\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[109,132]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GmNlufBedf","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201203\/esperanza-aguirre-regresa-telemadrid-pone-patas-sacan-psoe-madrid-noticia-689404402951\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[119,142]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2eJO0V4gnC","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201203\/ferreras-frota-ojos-desproposito-illa-ver-allegado-noticia-689404402950\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[47,70]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5KejtK2XLg","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201203\/elisa-beni-frenos-actuales-jueces-cgpj-fuera-okupas-institucionales-noticia-689404402927\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[107,130]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[14,29]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[31,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S0venU9TgG","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201203\/macarena-olona-vox-presupuestos-pge-espana-ruina-pp-cs-noticia-689404402923\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[121,144]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GgfdgiAPtw","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201203\/pablo-iglesias-alucinado-monica-lopez-tve-desea-liberar-bildu-carga-pasado-noticia-689404402867\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[101,124]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GgfdgiAPtw","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201203\/pablo-iglesias-alucinado-monica-lopez-tve-desea-liberar-bildu-carga-pasado-noticia-689404402867\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[102,125]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JMHuHtf7wH","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/mundo\/europa\/20201203\/muere-94-anos-valery-giscard-destaing-expresidente-frances-ayudo-eta-noticia-689404402835\/","display_url":"periodistadigital.com\/mundo\/europa\/2\u2026","indices":[107,130]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ORFQFDPDJi","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/autonomias\/20201203\/teresa-ribera-mete-gamba-twitter-citar-junta-castilla-leon-cuenta-fake-noticia-689404402792\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/auton\u2026","indices":[98,121]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"EGM","indices":[9,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m7q6VjVRGT","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/radio\/20201202\/analisis-egm-objetivo-salvar-grupo-prisa-radio-noticia-689404402557\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/rad\u2026","indices":[77,100]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qcO3pVYmqI","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201203\/losantos-eta-frap-pablo-iglesias-pedro-sanchez-noticia-689404402789\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[110,133]}]}}}