{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1334618414577569798,"1":1334613379701325824,"2":1334608346226118656,"3":1334603314340761607,"4":1334598280206905345,"5":1334593246756933638,"6":1334588092297121792,"7":1334583180515549197,"8":1334581094054846465,"9":1334578147317194752,"10":1334576451404910592,"11":1334573119210549251,"12":1334568080995876865,"13":1334566470639030276,"14":1334563048472731648,"15":1334560164599521284,"16":1334558017866625028,"17":1334552981619036161,"18":1334552787397586951,"19":1334547948328239105,"20":1334542926278324226,"21":1334537882069921793,"22":1334537768287006720,"23":1334532849274261506,"24":1334527821859983360,"25":1334527563960446976,"26":1334524511019003904,"27":1334522782843957249,"28":1334521969631485952,"29":1334521513589010432,"30":1334517749851230209,"31":1334515859411365888,"32":1334515367650136066,"33":1334512718863343618,"34":1334507682879836160,"35":1334507480412528645,"36":1334502650071683073,"37":1334500046033870852,"38":1334497625534570497,"39":1334494749185732609,"40":1334492583804866565,"41":1334489626636132352,"42":1334487550648590336,"43":1334482518893096962,"44":1334477484025266178,"45":1334475881386024960,"46":1334473926005706752,"47":1334472451095470082,"48":1334470936754610177,"49":1334470564883390465,"50":1334468346973130762,"51":1334467418354225154,"52":1334464116925272064,"53":1334463615689248771,"54":1334462384371425280,"55":1334459433515094017,"56":1334458330799087617,"57":1334458271994945536,"58":1334457351617671168,"59":1334452325012832256,"60":1334451739282579456,"61":1334447285242003458,"62":1334445897275609088,"63":1334442251854888961,"64":1334440381199560705,"65":1334437223144386561,"66":1334435903176138752,"67":1334432185470906376,"68":1334427535808065536,"69":1334427249857146882,"70":1334427152318492674,"71":1334422123159244803,"72":1334421183631134720,"73":1334419906620760064,"74":1334419255450886144,"75":1334418272574464001,"76":1334417799012356098,"77":1334414569326854147,"78":1334407023304302594,"79":1334399469765312514,"80":1334391923281424386},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":true,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper: | Nuevo presupuesto para la #sanidad espa\u00f1ola :keycap_2: a\u00f1os despu\u00e9s de los de Montoro\n\nhttps:\/\/t.co\/xqplV6Lqv6","1":"#EnPortada :newspaper: | La clasificaci\u00f3n de pacientes con #VIH, el camino a un abordaje m\u00e1s preciso\n\nInforma @fdez_enriquez :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/irqQa56u1z","2":"#EnPortada :newspaper: | \"Las #mascarillas transparentes de los influencers no protegen\"\n\n:face_with_medical_mask: Las mascarillas fabricadas con policarbonato o PVC no pueden certificarse en Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/ZNvFiIubxs","3":"#LeccionesCovid19 | \u00bfQu\u00e9 ha aprendido el sector sanitario ante la pandemia de #coronavirus? En @redaccionmedica entrevistamos :studio_microphone_selector: a los principales protagonistas en esta crisis para obtener sus evaluaciones cr\u00edticas y recomendaciones. \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/Gxx1Kto2vI https:\/\/t.co\/AQfw0fSHhR","4":"#EnPortada :newspaper:| Elecci\u00f3n #MIR2021 online :speaking_head_selector: \"Si no tiene todas las garant\u00edas, intervendremos\"\n\nInforma @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/XjRo8N7e58","5":"#EnPortada :newspaper: | \"Si hay tecnolog\u00eda eficaz en seguridad del #paciente, debemos utilizarla\"\n\nV\u00eda @Borjanegrete :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/WkdQojkw7v","6":"#FarmaciaHospitalaria La @sefh_, preocupada por la disminuci\u00f3n de plazas #FIR2021 https:\/\/t.co\/5IBr7EyMNC","7":"#Coronavirus | Espa\u00f1a se asoma a un umbral de incidencia inferior a :keycap_2::keycap_0::keycap_0: casos\n\nLo cuenta @cagallegosj :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/FXDw02Yi11","8":"#Tecnolog\u00edaSanitaria | Abbott lanza una app que mide el estado nutricional y la p\u00e9rdida muscular\n\nhttps:\/\/t.co\/XarzXBZ7GM","9":"#Andaluc\u00eda | Salud invierte :keycap_4::keycap_0::keycap_0::keycap_0::keycap_0::keycap_0: euros en las obras del Neurotramatol\u00f3gico de :round_pushpin: #Ja\u00e9n\n\n:right_arrow_selector: Los nuevos boxes se sit\u00faan en el espacio que antes ocupaba el sal\u00f3n de actos del :hospital: hospital\n\nhttps:\/\/t.co\/m7EzTkMhc5","10":"#Coronavirus | Fernando Sim\u00f3n: \"Es dif\u00edcil que la incidencia baje a 25 casos antes de Navidad\"\n\nhttps:\/\/t.co\/NZyXbkwXkb","11":"#ElBistur\u00ed :fountain_pen_selector: | Un farmac\u00e9utico enturbia el plan de pruebas #covid en farmacia\n\nhttps:\/\/t.co\/7n6UWAMlwh","12":"#Sanidad | La Fedop (@Fedop_ES) pide a las CCAA que permitan la aportaci\u00f3n voluntaria del paciente\n\n:backhand_index_pointing_right: Defienden que esta f\u00f3rmula lograr\u00eda un mejor acceso a los productos de #ortopedia m\u00e1s avanzados\n\nhttps:\/\/t.co\/QTpH0fzXT1","13":"#MedicinaFamilar Familia alerta: \"No hay tutores suficientes para tantas plazas #2MIR21\" https:\/\/t.co\/QFvZHIgyWQ","14":"#Extremadura | :speaking_head_selector: \"Haremos lo posible para que haya visitas a #residencias en :Christmas_tree: Navidad\"\n\nInforma @fdez_enriquez :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/336rGbJlSC","15":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Zepzelca (PharmaMar\/Jazz) no cumple objetivos en fase 3 en c\u00e1ncer de pulm\u00f3n https:\/\/t.co\/WWgR2NFm9n","16":"#Neumolog\u00eda | La contaminaci\u00f3n ambiental causa en Espa\u00f1a :keycap_3::keycap_1::keycap_6::keycap_0::keycap_0: muertes prematuras\n\nhttps:\/\/t.co\/TBfa3Qo5BE","17":"#SanidadPrivada | :speaking_head_selector: \"Si hay tecnolog\u00eda eficaz en seguridad del paciente, debemos utilizarla\"\n\n:stethoscope: Profesionales de la #sanidad de distintos niveles analizan los retos e innovaci\u00f3n para evitar errores en la medicaci\u00f3n\n\nInforma @juanmaefe :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/WkdQojC7w5","18":"#\u00daLTIMAHORA | Sanidad registra  :keycap_1::keycap_0::keycap_1::keycap_2::keycap_7: nuevos casos de #Covid19, 4.765 en las \u00faltimas 24 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/wPzjZVyp6L https:\/\/t.co\/9ZoAkBXNUC","19":"#MIR2021 | Elecci\u00f3n online :speaking_head_selector: \"Si no tiene todas las garant\u00edas, intervendremos\"\n\nV\u00eda @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/XjRo8N7e58","20":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Tenerife\n\nEnv\u00eda tu mensaje de agradecimiento AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mXDwS204uq https:\/\/t.co\/mzkoonJzZu","21":"#SanidadPrivada | @DKVSeguros  fortalece sus :page_facing_up: planes de #salud integral para pymes y grandes empresas\n\nhttps:\/\/t.co\/wynQ9ixx4L","22":"#DIRECTO | Alfredo Gonz\u00e1lez  inaugura el Health &amp; Innovation Forum 2020 haciendo menci\u00f3n al #Covid\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/wPzjZVyp6L\n\nhttps:\/\/t.co\/7rVLPUpCRK","23":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Imbruvica (@JanssenESP) :right_arrow_selector: tratamiento para :keycap_3: c\u00e1nceres con un comprimido diario\n\nhttps:\/\/t.co\/j6UJ59Woe1","24":"#SanidadHoy | Moderna comenzar\u00e1 a probar su :syringe: vacuna contra la #Covid en adolescentes\n\n:page_facing_up: El estudio incluir\u00e1 a :keycap_3::keycap_0::keycap_0::keycap_0: j\u00f3venes de 12 a 17 a\u00f1os, de los cuales la mitad recibir\u00e1 dos inyecciones de la vacuna\n\nhttps:\/\/t.co\/bDx8HMzrPS","25":"#DIRECTO | El Ministerio de Sanidad comparte :page_facing_up: una gu\u00eda sobre el impacto emocional del #Covid19\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/wPzjZVPZYj\n\nhttps:\/\/t.co\/0QsxWVwhba","26":"#SanidadPrivada | Profesionales de la #sanidad de distintos niveles analizan los retos e innovaci\u00f3n para evitar errores en la medicaci\u00f3n :speaking_head_selector: \"Si hay #tecnolog\u00eda eficaz en seguridad del paciente, debemos utilizarla\" cc\/ @fep_pacientes\n\nPor @juanmaefe \n\nhttps:\/\/t.co\/WkdQojC7w5","27":":page_facing_up: Nuevo presupuesto para la #sanidad espa\u00f1ola :keycap_2: a\u00f1os despu\u00e9s de los de Montoro\n\n:backhand_index_pointing_right: Para este sector se prev\u00e9 destinar unos :keycap_7::keycap_3::keycap_3::keycap_0: millones de euros en el pr\u00f3ximo ejercicio\n\nhttps:\/\/t.co\/xqplV6tP6w","28":"#DIRECTO | Maroto afirma que se estudia excluir a los menores de :keycap_6: a\u00f1os de las #PCR para entrar en Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/wPzjZVyp6L https:\/\/t.co\/UdYJ1rmbvC","29":"#Neumolog\u00eda La contaminaci\u00f3n ambiental causa en Espa\u00f1a 31.600 muertes prematuras https:\/\/t.co\/TBfa3Qo5BE","30":"#EnPortada :newspaper:| Cofares (@Cofares) presenta su plataforma para acercar la #salud a la era digital\n\n:desktop_computer_selector: La herramienta permite optimizar costes, disminuir las consultas presenciales y digitalizar procesos\n\nhttps:\/\/t.co\/QpcmdnQI3k","31":"#MIR2021 Elecci\u00f3n online: \"Si no tiene todas las garant\u00edas, intervendremos\", explica @SheilajustoS a @redaccionmedica https:\/\/t.co\/XjRo8NoPtI Una informaci\u00f3n de @Esther_Ortega_","32":"#Andaluc\u00eda| Salud invierte 400.000 euros en las obras del Neurotramatol\u00f3gico de Ja\u00e9n https:\/\/t.co\/m7EzTkMhc5","33":"#EnPortada :newspaper: | Andaluc\u00eda se une al programa Focus de diagn\u00f3stico de #VIH y hepatitis C\n\n:backhand_index_pointing_right: Creado por @GileadSciences, fomenta la detecci\u00f3n precoz y automatiza a los pacientes elegibles\n\nhttps:\/\/t.co\/cCKkxbcymR","34":"#EnPortada :newspaper: | Catalu\u00f1a habilita a #Enfermer\u00eda para gestionar las bajas y altas #Covid19\n\nInforma @juanmaefe :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/XwtGpA77Qi","35":"#DIRECTO | :round_pushpin:#CastillayLe\u00f3n suma :keycap_5::keycap_9::keycap_5: positivos m\u00e1s y registra 34 fallecidos por #Covid\n\nhttps:\/\/t.co\/wPzjZVyp6L","36":"#EnPortada :newspaper:| Pediatr\u00eda ve escasa sus plazas #MIR2021 \n\n:right_arrow_selector:Consideran que el incremento de un :keycap_2:% es \"insuficiente\" y piden contar con los centros de salud para la formaci\u00f3n\n\nInforma @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/NCWIxLniqB","37":"#DIRECTO | :backhand_index_pointing_right: La ciencia 'firma' sus dudas con el ensayo Solidarity de la OMS\n\nhttps:\/\/t.co\/wPzjZVyp6L https:\/\/t.co\/Bxek2m5O9Y","38":"#EnPortada :newspaper: | Ventilaci\u00f3n no invasiva en un contexto de #pandemia\n\n:backhand_index_pointing_right: @PhilipsSpain  :speaking_head_selector: \"Nuestra responsabilidad es compartir el conocimiento que se desarrolla en #tecnolog\u00edasanitaria\"\n\nV\u00eda @Borjanegrete :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/PQEEJxpx1a","39":"#DIRECTO | #LaRioja notifica :keycap_6: nuevos fallecidos y aumenta ligeramente la presi\u00f3n asistencial\n\nhttps:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","40":"#EnPortada :newspaper: | Las plazas del #MIR2021 que oferta cada comunidad aut\u00f3noma\n\n:backhand_index_pointing_right: #Catalu\u00f1a es la regi\u00f3n que m\u00e1s vacantes ofertar\u00e1 el a\u00f1o que viene seguida de #Madrid  y #Andaluc\u00eda\n\nhttps:\/\/t.co\/sTr9HVBJ6v","41":"#DIRECTO | #Murcia registra :keycap_6: fallecidos, uno de 46 a\u00f1os, y :keycap_2::keycap_1::keycap_4: nuevos casos de #Covid19 \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW \n\nhttps:\/\/t.co\/qn1htsdmSJ","42":"#EnPortada :newspaper: | Vulnerabilidad y riesgo marcar\u00e1n la :syringe: vacunaci\u00f3n en #sanitarios\n\n:right_arrow_selector: Illa deja en manos del grupo de expertos la decisi\u00f3n de que profesionales se deber\u00e1n inmunizar primero del #coronavirus\n\nInforma @ipnova :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/NFt8Jhramw","43":"#EnPortada :newspaper:| \u00bfCu\u00e1ndo alcanzar\u00e1 Espa\u00f1a una IA por debajo de :keycap_2::keycap_5:?\n\nLo cuenta @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/eO5ort2AvN","44":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/FINfuOSfUR https:\/\/t.co\/DtZsc0t5fG","45":"#\u00daLTIMAHORA :red_circle: | Catalu\u00f1a no :cross_mark: pasa al tramo 2 de su Plan de reapertura #Covid19 \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW https:\/\/t.co\/K8gTn6SSoZ","46":"#DIRECTO | La #vacuna :syringe: Covid de Pfizer y BioNTech llegar\u00e1 en \"horas\" a Reino Unido \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW https:\/\/t.co\/PDbe63GXWi","47":"#Enfermer\u00eda | :megaphone: @Sindicato_SATSE exige a las CCAA un aumento de :keycap_4::keycap_0::keycap_0::keycap_0: plazas del Grado de Enfermer\u00eda\n\nhttps:\/\/t.co\/6AX1tyxpwD","48":"#DIRECTO | Salvador Illa pide \"prudencia y cabeza\" de cara a las pr\u00f3ximas fiestas Navide\u00f1as :Christmas_tree:\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW https:\/\/t.co\/O3Ofi9q9Jo","49":"#DIRECTO | Enrique Ruiz Escudero (@eruizescudero) asegura que no hay brotes de contagio #Covid19 asociados al :bus: transporte p\u00fablico\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW \n\nhttps:\/\/t.co\/E5rXxp0oTF","50":"MIR 2021: decepci\u00f3n en #Pediatr\u00eda por sus plazas ante \"jubilaciones masivas\" https:\/\/t.co\/NCWIxLniqB","51":"#Medicina | :right_arrow_selector: Antonio Campos, nuevo vicepresidente de la Real Academia de Medicina (@ranm_es)\n\nhttps:\/\/t.co\/zlQ9IiZYz2","52":"#Andaluc\u00eda| La Consejer\u00eda de Salud nombra a Lourdes Cia nueva subdirectora de Familias https:\/\/t.co\/39OcvFMdRi","53":"#DebateRM | 6 expertos debaten sobre el abordaje multidisciplinar y el uso de la terapia respiratoria no invasiva en el SNS :speaking_head_selector: \"Hay que revalorizar la ventilaci\u00f3n no invasiva en contexto de pandemia\"\n\nhttps:\/\/t.co\/I95oL3azyx","54":"Elecci\u00f3n #MIR2021 online | :speaking_head_selector: \"Es el futuro pero debe ofrecer garant\u00edas\"\n\nV\u00eda @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/yH8PtLATIL","55":"#DIRECTO | Andaluc\u00eda baja de los 400 ingresos en UCI :hospital: por #Covid19 por primera vez en un mes\n\nhttps:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","56":"#Enfermer\u00eda| Satse exige a las CCAA un aumento de 4.000 plazas del Grado de Enfermer\u00eda https:\/\/t.co\/6AX1tyxpwD","57":"#DIRECTO | @moderna_tx comenzar\u00e1 a probar su #vacuna :syringe:Covid en ni\u00f1os y adolescentes\n\nhttps:\/\/t.co\/G7yyyfofvW https:\/\/t.co\/RJMpC9Haky","58":"#ElBistur\u00ed :fountain_pen_selector:| Sanidad arranca la artiller\u00eda legal para defender su :page_facing_up:transparencia\n\nhttps:\/\/t.co\/6dA3Uni7zV","59":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Valencia\n\nEnv\u00eda tu mensaje de agradecimiento AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mXDwS204uq https:\/\/t.co\/8a6pCe1GoW","60":"#Opini\u00f3n :pen_selector: | \"Cuando se quiere, se puede\"\n\n:writing_hand_selector: Nuevo art\u00edculo de Juli\u00e1n Ezquerra Gadea, secretario general de @amytsmedicos https:\/\/t.co\/wmZQX1bfk9","61":"#Tecnolog\u00edaSanitaria | :speaking_head_selector: \"Hay que revalorizar la ventilaci\u00f3n no invasiva en contexto de #pandemia\"\n\nInforma @Borjanegrete :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/PQEEJxH7SI","62":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Catalu\u00f1a registra :keycap_1:.:keycap_6::keycap_9::keycap_6: casos y :keycap_2::keycap_7: fallecidos m\u00e1s por #Covid19 en las \u00faltimas 24 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","63":"#SanidadPrivada | :eye_selector: IMO Madrid (@FundacionImo) apuesta por oculopl\u00e1stica y est\u00e9tica oculofacial con Marco Sales (@dr_salessanz)\n\nhttps:\/\/t.co\/Jxogq3ELUo","64":"#DIRECTO | El Gobierno comparte un v\u00eddeo :film_projector_selector: con las restricciones Covid para estas Navidades \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW \n\nhttps:\/\/t.co\/G2Bgvkemvc","65":"#Catalu\u00f1a | Habilita a #Enfermer\u00eda para gestionar las bajas y altas #Covid19\n\n:writing_hand_selector: Lo cuenta @juanmaefe\n\nhttps:\/\/t.co\/XwtGpA77Qi","66":"#DIRECTO | Suben en Navarra a :keycap_1::keycap_1::keycap_1: los casos de #Covid19 en el \u00faltimo d\u00eda\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW https:\/\/t.co\/yVu3KaISXP","67":"#Neumolog\u00eda | :stethoscope: Los especialistas dudan que las plazas #MIR 2020 cubran las jubilaciones\n\nInforma @mariagsn :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/hkbxU7GXdZ","68":"#DIRECTO | Un estudio realizado por la direcci\u00f3n General de Salud P\u00fablica de #Cantabria se\u00f1ala que  el riesgo de contagio de #coronavirus aumenta un :keycap_2::keycap_2::keycap_2:% en festivos y puentes\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW https:\/\/t.co\/mDDH6qG3IL","69":"#DIRECTO | Dinamarca :Denmark: plantea pruebas masivas a los j\u00f3venes para prevenir contagios de #coronavirus\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW https:\/\/t.co\/QvUvelE30E","70":"#IndustriaFarmac\u00e9utica :pill: | Relevo en la direcci\u00f3n de @JanssenESP :right_arrow_selector: Mart\u00edn Sell\u00e9s anuncia su retirada\n\nhttps:\/\/t.co\/v2Uc1VEHS5","71":"#Coronavirus :red_circle: | @sanidadgob y las comunidades aut\u00f3nomas acuerdan restringir la movilidad e incrementar los grupos a :keycap_10: personas de cara a #Navidad. \n\nPor @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/6oIP6kZPmO","72":"#DIRECTO | La Comisi\u00f3n Europea recomienda no :cross_mark: hacer cuarentenas ni test de #coronavirus para viajar dentro de la Uni\u00f3n Europea \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW https:\/\/t.co\/8vN4chKq7S","73":"#DIRECTO | Madrid rechaza :cross_mark: que las CCAA cierren perimetralmente en navidades\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW https:\/\/t.co\/Ibu38iGVdL","74":"#DIRECTO | Estados Unidos reduce la cuarentena por #Covid19 de 14 a :keycap_10: o :keycap_7: d\u00edas \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW https:\/\/t.co\/wHe0UPildW","75":"#DIRECTO | Un estudio muestra que m\u00e1s de un tercio de los ni\u00f1os contagiados de #coronavirus son asintom\u00e1ticos\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW https:\/\/t.co\/3q5bQbViqT","76":"Estos son los \u00faltimos datos oficiales de #coronavirus en Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Gyjvj7asUq","77":"#LaRevista | Estas son las mejores fotos :camera: de un a\u00f1o marcado por el #Covid19 :backhand_index_pointing_down:\n\nLo cuenta @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/y64Ln4FJ4y","78":"#LeccionesCovid19 | :studio_microphone_selector: #Entrevista al ministro de Sanidad @salvadorilla sobre la gesti\u00f3n del #coronavirus :speaking_head_selector: \"Esta pandemia es una lecci\u00f3n de humildad para todos\"\n\nPor @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/uSR8MeyWss","79":"#SanidadHoy | Espa\u00f1a registra un incremento de la mortalidad en Espa\u00f1a del :keycap_1::keycap_8:,:keycap_9::keycap_5: % en un a\u00f1o marcado por la irrupci\u00f3n del #Covid19  \n\nPor @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/MGEiBLx1Jm","80":"#MinisteriodeSanidad | @Sanidadgob descarta :cross_mark: nuevos centros CART por razones de \"carga asistencial\" \n\nInforma @SoniaNavamar  \n\nhttps:\/\/t.co\/VEch6QQRGA"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false},"created_at":{"0":"2020-12-03 22:00:00","1":"2020-12-03 21:40:00","2":"2020-12-03 21:20:00","3":"2020-12-03 21:00:00","4":"2020-12-03 20:40:00","5":"2020-12-03 20:20:00","6":"2020-12-03 19:59:31","7":"2020-12-03 19:40:00","8":"2020-12-03 19:31:42","9":"2020-12-03 19:20:00","10":"2020-12-03 19:13:15","11":"2020-12-03 19:00:01","12":"2020-12-03 18:40:00","13":"2020-12-03 18:33:36","14":"2020-12-03 18:20:00","15":"2020-12-03 18:08:32","16":"2020-12-03 18:00:01","17":"2020-12-03 17:40:00","18":"2020-12-03 17:39:13","19":"2020-12-03 17:20:00","20":"2020-12-03 17:00:02","21":"2020-12-03 16:40:00","22":"2020-12-03 16:39:33","23":"2020-12-03 16:20:00","24":"2020-12-03 16:00:01","25":"2020-12-03 15:59:00","26":"2020-12-03 15:46:52","27":"2020-12-03 15:40:00","28":"2020-12-03 15:36:46","29":"2020-12-03 15:34:57","30":"2020-12-03 15:20:00","31":"2020-12-03 15:12:29","32":"2020-12-03 15:10:32","33":"2020-12-03 15:00:00","34":"2020-12-03 14:40:00","35":"2020-12-03 14:39:11","36":"2020-12-03 14:20:00","37":"2020-12-03 14:09:39","38":"2020-12-03 14:00:02","39":"2020-12-03 13:48:36","40":"2020-12-03 13:40:00","41":"2020-12-03 13:28:15","42":"2020-12-03 13:20:00","43":"2020-12-03 13:00:00","44":"2020-12-03 12:40:00","45":"2020-12-03 12:33:38","46":"2020-12-03 12:25:51","47":"2020-12-03 12:20:00","48":"2020-12-03 12:13:59","49":"2020-12-03 12:12:30","50":"2020-12-03 12:03:41","51":"2020-12-03 12:00:00","52":"2020-12-03 11:46:53","53":"2020-12-03 11:44:53","54":"2020-12-03 11:40:00","55":"2020-12-03 11:28:16","56":"2020-12-03 11:23:53","57":"2020-12-03 11:23:39","58":"2020-12-03 11:20:00","59":"2020-12-03 11:00:01","60":"2020-12-03 10:57:42","61":"2020-12-03 10:40:00","62":"2020-12-03 10:34:29","63":"2020-12-03 10:20:00","64":"2020-12-03 10:12:34","65":"2020-12-03 10:00:01","66":"2020-12-03 09:54:46","67":"2020-12-03 09:40:00","68":"2020-12-03 09:21:31","69":"2020-12-03 09:20:23","70":"2020-12-03 09:20:00","71":"2020-12-03 09:00:01","72":"2020-12-03 08:56:17","73":"2020-12-03 08:51:12","74":"2020-12-03 08:48:37","75":"2020-12-03 08:44:43","76":"2020-12-03 08:42:50","77":"2020-12-03 08:30:00","78":"2020-12-03 08:00:01","79":"2020-12-03 07:30:00","80":"2020-12-03 07:00:00"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":3,"3":2,"4":1,"5":0,"6":7,"7":1,"8":1,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":1,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":2,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":1,"25":5,"26":0,"27":1,"28":0,"29":2,"30":0,"31":3,"32":0,"33":0,"34":2,"35":0,"36":0,"37":0,"38":2,"39":0,"40":1,"41":0,"42":1,"43":1,"44":0,"45":0,"46":0,"47":3,"48":0,"49":0,"50":4,"51":12,"52":0,"53":1,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":4,"61":0,"62":1,"63":0,"64":2,"65":0,"66":2,"67":3,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":1,"75":3,"76":0,"77":2,"78":0,"79":2,"80":1},"favorite_count":{"0":2,"1":0,"2":4,"3":1,"4":1,"5":0,"6":18,"7":1,"8":3,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":1,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":4,"20":2,"21":1,"22":0,"23":1,"24":2,"25":4,"26":0,"27":1,"28":1,"29":1,"30":1,"31":15,"32":0,"33":0,"34":3,"35":0,"36":0,"37":0,"38":2,"39":0,"40":2,"41":0,"42":0,"43":1,"44":0,"45":1,"46":0,"47":7,"48":0,"49":0,"50":9,"51":31,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":1,"60":5,"61":1,"62":1,"63":0,"64":1,"65":0,"66":1,"67":2,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":1,"76":0,"77":6,"78":0,"79":1,"80":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"sanidad","indices":[41,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqplV6Lqv6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/nuevo-presupuesto-sanidad-espanola-dos-anos-despues-montoro-3799","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[95,118]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"VIH","indices":[49,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[100,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/irqQa56u1z","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/la-clasificacion-de-pacientes-con-vih-el-camino-a-un-abordaje-mas-preciso-4512","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[119,142]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"mascarillas","indices":[20,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZNvFiIubxs","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/covid-mascarillas-transparentes-no-protegen-1679","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[167,190]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]},{"text":"coronavirus","indices":[78,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[95,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gxx1Kto2vI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/LeccionesCovid-19","display_url":"bit.ly\/LeccionesCovid\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1334185558587953160,"id_str":"1334185558587953160","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoP6slwXUAgi8Xz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoP6slwXUAgi8Xz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AQfw0fSHhR","display_url":"pic.twitter.com\/AQfw0fSHhR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334603314340761607\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR2021","indices":[23,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[101,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XjRo8N7e58","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/eleccion-mir-2021-online-si-no-tiene-garantias-intervendremos--6930","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[121,144]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"paciente","indices":[58,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[94,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WkdQojkw7v","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/-si-hay-tecnologia-eficaz-en-seguridad-del-paciente-debemos-utilizarla--4935","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[112,135]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria","indices":[0,21]},{"text":"FIR2021","indices":[73,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sefh_","name":"S.E.F.H","id":914462377,"id_str":"914462377","indices":[25,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5IBr7EyMNC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia-hospitalaria\/la-sefh-preocupada-por-la-disminucion-de-plazas-fir-2021-4747","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[82,105]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[95,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FXDw02Yi11","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-incidencia-acumulada-inferior-200-casos-6155","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[112,135]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XarzXBZ7GM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/abbott-lanza-app-mide-estado-nutricional-perdida-muscular-7800","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[98,121]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[94,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m7EzTkMhc5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/salud-invierte-400-000-euros-en-las-obras-del-neurotramatologico-de-jaen-8625","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[197,220]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NZyXbkwXkb","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-incidencia-menor-25-casos-antes-navidad--9487","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[96,119]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]},{"text":"covid","indices":[60,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7n6UWAMlwh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/farmaceutico-enturbia-plan-cofm-pruebas-covid-farmacia-9227","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/farmac\u2026","indices":[80,103]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Sanidad","indices":[0,8]},{"text":"ortopedia","indices":[173,183]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fedop_ES","name":"Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Ortesistas y Protesistas","id":3114346342,"id_str":"3114346342","indices":[21,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QTpH0fzXT1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/la-fedop-pide-a-las-ccaa-que-permitan-la-aportacion-voluntaria-del-paciente-7801","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[199,222]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"MedicinaFamilar","indices":[0,16]},{"text":"2MIR21","indices":[80,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QFvZHIgyWQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/medicina-familia-alerta-tutores-suficientes-plazas-mir-2021-4957","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[89,112]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Extremadura","indices":[0,12]},{"text":"residencias","indices":[62,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[98,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/336rGbJlSC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/extremadura\/coronavirus-extremadura-residencias-visitas-navidad-5565","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/ext\u2026","indices":[117,140]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WWgR2NFm9n","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/zepzelca-pharmamar-jazz-no-cumple-objetivos-cancer-pulmon-3188","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[101,124]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TBfa3Qo5BE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/contaminacion-ambiental-espana-31-600-muertes-prematuras-7463","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[93,116]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"sanidad","indices":[117,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[225,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WkdQojC7w5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/-si-hay-tecnologia-eficaz-en-seguridad-del-paciente-debemos-utilizarla--4935","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[240,263]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[64,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wPzjZVyp6L","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1334552671785783297,"id_str":"1334552671785783297","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoVIlY_XEAExj-z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoVIlY_XEAExj-z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9ZoAkBXNUC","display_url":"pic.twitter.com\/9ZoAkBXNUC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334552787397586951\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[85,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XjRo8N7e58","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/eleccion-mir-2021-online-si-no-tiene-garantias-intervendremos--6930","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[105,128]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Tenerife","indices":[111,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS204uq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1334460630271717377,"id_str":"1334460630271717377","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoT033oW8AEtUgl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoT033oW8AEtUgl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mzkoonJzZu","display_url":"pic.twitter.com\/mzkoonJzZu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334542926278324226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"salud","indices":[57,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DKVSeguros","name":"DKV Salud (ES)","id":47617957,"id_str":"47617957","indices":[18,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wynQ9ixx4L","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/dkv-fortalece-sus-planes-de-salud-integral-para-pymes-y-grandes-empresas-8281","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[104,127]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[96,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wPzjZVyp6L","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[107,130]},{"url":"https:\/\/t.co\/7rVLPUpCRK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1334531257590571009","display_url":"twitter.com\/sanidadgob\/sta\u2026","indices":[132,155]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JanssenESP","name":"Janssen Espa\u00f1a","id":792777361263648768,"id_str":"792777361263648768","indices":[36,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j6UJ59Woe1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/imbruvica-janssen-tratamiento-para-3-canceres-con-un-comprimido-diario-7673","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[108,131]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid","indices":[63,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDx8HMzrPS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/cornavirus-vacunas-moderna-pruebas-adolescentes-4195","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[211,234]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[87,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wPzjZVPZYj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[100,123]},{"url":"https:\/\/t.co\/0QsxWVwhba","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1334514367321296903","display_url":"twitter.com\/sanidadgob\/sta\u2026","indices":[125,148]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"sanidad","indices":[38,46]},{"text":"tecnolog\u00eda","indices":[148,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fep_pacientes","name":"Foro Espa\u00f1ol de Pacientes","id":198867180,"id_str":"198867180","indices":[218,232]},{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[238,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WkdQojC7w5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/-si-hay-tecnologia-eficaz-en-seguridad-del-paciente-debemos-utilizarla--4935","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[251,274]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"sanidad","indices":[28,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqplV6tP6w","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/nuevo-presupuesto-sanidad-espanola-dos-anos-despues-montoro-3799","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[180,203]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"PCR","indices":[81,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wPzjZVyp6L","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1334521962966765571,"id_str":"1334521962966765571","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUsp5uXUAMfl6i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUsp5uXUAMfl6i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UdYJ1rmbvC","display_url":"pic.twitter.com\/UdYJ1rmbvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334521969631485952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"medium":{"w":976,"h":595,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":976,"h":595,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TBfa3Qo5BE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/contaminacion-ambiental-espana-31-600-muertes-prematuras-7463","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[81,104]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"salud","indices":[72,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cofares","name":"Cofares","id":188263516,"id_str":"188263516","indices":[23,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QpcmdnQI3k","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia\/cofares-presenta-su-plataforma-para-acercar-la-salud-a-la-era-digital-4315","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[202,225]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SheilajustoS","name":"sheilajusto","id":708998715118370817,"id_str":"708998715118370817","indices":[85,98]},{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[101,117]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[161,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XjRo8NoPtI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/eleccion-mir-2021-online-si-no-tiene-garantias-intervendremos--6930","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[118,141]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m7EzTkMhc5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/salud-invierte-400-000-euros-en-las-obras-del-neurotramatologico-de-jaen-8625","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[85,108]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"VIH","indices":[68,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GileadSciences","name":"Gilead Sciences","id":309728693,"id_str":"309728693","indices":[101,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cCKkxbcymR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/andalucia-apuesta-por-el-programa-focus-de-diagnostico-de-vih-y-hepatitis-c-4919","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[186,209]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[35,46]},{"text":"Covid19","indices":[80,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[98,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XwtGpA77Qi","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/cataluna-habilita-a-enfermeria-para-gestionar-las-bajas-y-altas-covid-19-3575","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[113,136]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[12,26]},{"text":"Covid","indices":[85,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wPzjZVyp6L","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[93,116]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR2021","indices":[45,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[183,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NCWIxLniqB","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/pediatria\/mir-2021-pediatria-decepcion-plazas-jubilaciones-masivas--2130","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/pedi\u2026","indices":[197,220]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wPzjZVyp6L","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1334500035434864642,"id_str":"1334500035434864642","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUYtjTXYAIxwnA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUYtjTXYAIxwnA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Bxek2m5O9Y","display_url":"pic.twitter.com\/Bxek2m5O9Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334500046033870852\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":666,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":666,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"pandemia","indices":[57,66]},{"text":"tecnolog\u00edasanitaria","indices":[163,183]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilipsSpain","name":"Philips Spain","id":187947658,"id_str":"187947658","indices":[70,83]},{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[190,203]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PQEEJxpx1a","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/revalorizar-ventilacion-no-invasiva-contexto-pandemia-8603","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[208,231]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"LaRioja","indices":[11,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[97,120]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR2021","indices":[30,38]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[77,86]},{"text":"Madrid","indices":[154,161]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[165,175]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sTr9HVBJ6v","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/mir-plazas-convocatoria-2021-oferta-comunidad-autonoma-6789","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[177,200]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Murcia","indices":[11,18]},{"text":"Covid19","indices":[88,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[102,125]},{"url":"https:\/\/t.co\/qn1htsdmSJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/regiondemurcia\/status\/1334476941903224833","display_url":"twitter.com\/regiondemurcia\u2026","indices":[128,151]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"sanitarios","indices":[67,78]},{"text":"coronavirus","indices":[190,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[212,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NFt8Jhramw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid-19-vulnerabilidad-riesgo-vacunacion-sanitarios--7676","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[224,247]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[79,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eO5ort2AvN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-nueva-normalidad-22-diciembre-mejor-escenario-estadistico-4227","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[91,114]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FINfuOSfUR","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/redaccionmedica\/","display_url":"instagram.com\/redaccionmedic\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1334459312182358016,"id_str":"1334459312182358016","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoTzrJXXcAAxr2G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoTzrJXXcAAxr2G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DtZsc0t5fG","display_url":"pic.twitter.com\/DtZsc0t5fG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334477484025266178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[71,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1334475301431226368,"id_str":"1334475301431226368","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoUCN19XMAAymv3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoUCN19XMAAymv3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8gTn6SSoZ","display_url":"pic.twitter.com\/K8gTn6SSoZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334475881386024960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacuna","indices":[14,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1334473891566264320,"id_str":"1334473891566264320","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUA7xzXIAArwhm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUA7xzXIAArwhm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PDbe63GXWi","display_url":"pic.twitter.com\/PDbe63GXWi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334473926005706752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[16,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6AX1tyxpwD","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/satse-exige-ccaa-aumento-4000-plazas-grado-enfermeria--6557","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[109,132]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1334470926558253058,"id_str":"1334470926558253058","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoT-PMSXUAI_35Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoT-PMSXUAI_35Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O3Ofi9q9Jo","display_url":"pic.twitter.com\/O3Ofi9q9Jo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334470936754610177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[88,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[34,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[134,157]},{"url":"https:\/\/t.co\/E5rXxp0oTF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eruizescudero\/status\/1334460475401244673","display_url":"twitter.com\/eruizescudero\/\u2026","indices":[160,183]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Pediatr\u00eda","indices":[23,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NCWIxLniqB","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/pediatria\/mir-2021-pediatria-decepcion-plazas-jubilaciones-masivas--2130","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/pedi\u2026","indices":[77,100]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ranm_es","name":"RANME","id":245746472,"id_str":"245746472","indices":[85,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zlQ9IiZYz2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/antonio-campos-nuevo-vicepresidente-real-academia-nacional-medicina-8532","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[96,119]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39OcvFMdRi","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/consejeria-salud-nombra-lourdes-cia-nueva-subdirectora-familias-7065","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[87,110]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"DebateRM","indices":[19,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[3,17]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[9,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[78,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yH8PtLATIL","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/eleccion-mir-2021-online-futuro-garantias-1458","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[98,121]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[59,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[95,118]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6AX1tyxpwD","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/satse-exige-ccaa-aumento-4000-plazas-grado-enfermeria--6557","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[87,110]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacuna","indices":[45,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"moderna_tx","name":"Moderna","id":2227355222,"id_str":"2227355222","indices":[11,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1334458261374967818,"id_str":"1334458261374967818","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTyt-zXIAoJpeM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTyt-zXIAoJpeM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RJMpC9Haky","display_url":"pic.twitter.com\/RJMpC9Haky","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334458271994945536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6dA3Uni7zV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/sanidad-arranca-la-artilleria-legal-para-defender-su-transparencia-7303","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/sanida\u2026","indices":[84,107]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Valencia","indices":[111,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS204uq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1334423327058890755,"id_str":"1334423327058890755","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTS8iVXEAMTRbJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTS8iVXEAMTRbJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8a6pCe1GoW","display_url":"pic.twitter.com\/8a6pCe1GoW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334452325012832256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"amytsmedicos","name":"M\u00e9dicos y TS-Madrid","id":311988179,"id_str":"311988179","indices":[110,123]}],"urls":[],"media":[{"id":1334451297077129216,"id_str":"1334451297077129216","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTsYmxXcAA58py.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTsYmxXcAA58py.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wmZQX1bfk9","display_url":"pic.twitter.com\/wmZQX1bfk9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334451739282579456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]},{"text":"pandemia","indices":[89,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[109,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PQEEJxH7SI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/revalorizar-ventilacion-no-invasiva-contexto-pandemia-8603","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[127,150]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[13,22]},{"text":"Covid19","indices":[80,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[114,137]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionImo","name":"Fundaci\u00f3n IMO","id":1174952083734220806,"id_str":"1174952083734220806","indices":[33,46]},{"screen_name":"dr_salessanz","name":"Dr. Marco Sales Sanz","id":517838965,"id_str":"517838965","indices":[114,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jxogq3ELUo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/imo-madrid-oculoplastica-estetica-oculofacial-marco-sales-6386","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[130,153]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[98,121]},{"url":"https:\/\/t.co\/G2Bgvkemvc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/desdelamoncloa\/status\/1334434257775849473","display_url":"twitter.com\/desdelamoncloa\u2026","indices":[124,147]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[0,9]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[23,34]},{"text":"Covid19","indices":[68,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[91,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XwtGpA77Qi","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/cataluna-habilita-a-enfermeria-para-gestionar-las-bajas-y-altas-covid-19-3575","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[103,126]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1334435882804371458,"id_str":"1334435882804371458","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTeXYIW4AIB0-i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTeXYIW4AIB0-i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yVu3KaISXP","display_url":"pic.twitter.com\/yVu3KaISXP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334435903176138752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"MIR","indices":[55,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[98,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hkbxU7GXdZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/especialistas-dudan-plazas-mir-2020-cubran-jubilaciones-7196","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[112,135]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[77,87]},{"text":"coronavirus","indices":[125,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1334427473409421313,"id_str":"1334427473409421313","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTWt4sXMAEWc08.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTWt4sXMAEWc08.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mDDH6qG3IL","display_url":"pic.twitter.com\/mDDH6qG3IL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334427535808065536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":420,"h":280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":420,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":420,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[89,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1334427222975844353,"id_str":"1334427222975844353","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTWfTwWEAEhR8_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTWfTwWEAEhR8_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QvUvelE30E","display_url":"pic.twitter.com\/QvUvelE30E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334427249857146882\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JanssenESP","name":"Janssen Espa\u00f1a","id":792777361263648768,"id_str":"792777361263648768","indices":[53,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v2Uc1VEHS5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/relevo-en-la-direccion-de-janssen-espana-martin-selles-anuncia-su-retirada-3707","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[103,126]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"Navidad","indices":[138,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[17,28]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[154,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6oIP6kZPmO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-acuerdo-amplio-consensuado-accion-conjunta-navidades-4073","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[166,189]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[76,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1334421160927309829,"id_str":"1334421160927309829","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTQ-c3WMAUMkig.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTQ-c3WMAUMkig.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8vN4chKq7S","display_url":"pic.twitter.com\/8vN4chKq7S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334421183631134720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":494,"h":263,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":494,"h":263,"resize":"fit"},"large":{"w":494,"h":263,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1334419895895855109,"id_str":"1334419895895855109","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTP00QWEAUd41g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTP00QWEAUd41g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ibu38iGVdL","display_url":"pic.twitter.com\/Ibu38iGVdL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334419906620760064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[51,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1334419226703122432,"id_str":"1334419226703122432","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTPN3UXUAADGG_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTPN3UXUAADGG_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wHe0UPildW","display_url":"pic.twitter.com\/wHe0UPildW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334419255450886144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[79,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7yyyfofvW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CneaX","display_url":"bit.ly\/39CneaX","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1334418257189761024,"id_str":"1334418257189761024","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTOVbmXcAAlQUd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoTOVbmXcAAlQUd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3q5bQbViqT","display_url":"pic.twitter.com\/3q5bQbViqT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334418272574464001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[41,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gyjvj7asUq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201203","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[67,90]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"LaRevista","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[68,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[90,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y64Ln4FJ4y","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/acaba-el-2020-estas-son-las-mejores-fotos-de-un-ano-marcado-por-el-covid-4738","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[102,125]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]},{"text":"Entrevista","indices":[23,34]},{"text":"coronavirus","indices":[93,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[58,71]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[168,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uSR8MeyWss","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/salvador-illa-pandemia-leccion-humildad-todos-6700","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[180,203]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[130,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[146,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MGEiBLx1Jm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-exceso-70717-muertes-respecto-2019-6257","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[163,186]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"MinisteriodeSanidad","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[23,34]},{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[111,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VEch6QQRGA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/-no-hay-carga-asistencial-justifique-designar-centros-cart--3875","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[128,151]}]}}}