{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1334551982053404678,"1":1334551071075815425,"2":1334540683844136960,"3":1334531257590571009,"4":1334514367321296903,"5":1334461018521673734,"6":1334436870734966784,"7":1334428496525979649},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":true},"text":{"0":":red_circle: EN DIRECTO\n\nRueda de prensa del director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n, para hacer seguimiento de la situaci\u00f3n de la #COVID19 en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/myNWwPUt3c","1":":loudspeaker: Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\nhttps:\/\/t.co\/iRUXAnGouG\n\n:backhand_index_pointing_right:Infograf\u00edas y otros materiales sobre el #coronavirus:\nhttps:\/\/t.co\/dzocoyr8qR https:\/\/t.co\/40ewtkrBuq","2":"Los #PGE2021 son la palanca m\u00e1s poderosa para enfrentarnos a la pandemia, no s\u00f3lo en t\u00e9rminos sanitarios, sino econ\u00f3micos y sociales. Son los mejores garantes de la igualdad de oportunidades en el acceso a los servicios p\u00fablicos que nos ayudan a todos a afrontar el #COVID\u30fc19 https:\/\/t.co\/40YpH8GF5i","3":"\"Desde el inicio de la peor crisis sanitaria, las empresas, asociaciones, fundaciones, universidades y centros tecnol\u00f3gicos y de investigaci\u00f3n biotecnol\u00f3gica han trabajado a contrarreloj contra la #COVID19\" \n\n@alfgon30 en #HealthInnovationForum de @AseBio\n\nhttps:\/\/t.co\/p2NCE8WFpE https:\/\/t.co\/Rn8rTBSrwC","4":"La pandemia por #COVID19 puede hacer que algunas personas sientan dificultades para afrontar el proceso\n\n:brain:Reconoce tus emociones\n:light_bulb:Enfoca tu energ\u00eda y genera una rutina\n:musical_keyboard:C\u00e9ntrate en lo que puedes hacer\n:running_shoe:Cu\u00eddate\n:person_swimming:Desconecta\n\nConsulta la gu\u00eda: https:\/\/t.co\/1ibuR4QHxb https:\/\/t.co\/pjhJYiMmpu","5":":red_circle:EN DIRECTO\n\nRueda de prensa del ministro @salvadorilla y el presidente de Cantabria @RevillaMiguelA \n\nhttps:\/\/t.co\/uAtsYHqpMC","6":":pushpin:Gobierno y CC.AA. han acordado un conjunto de medidas para la celebraci\u00f3n de las Navidades.\n\nUn marco com\u00fan que ayudar\u00e1 a autonom\u00edas y poblaci\u00f3n a planificar unas fiestas diferentes, garantizando la seguridad y control de la pandemia.\n\n#MedidasNavidad:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/d6axXsKwVW https:\/\/t.co\/j3wT2Xhis3","7":"En el D\u00eda Internacional de las Personas con Discapacidad, conoce de la mano de Jes\u00fas Vidal la historia de Javi, un \"esp\u00edritu indomable\".\n\nComo \u00e9l, m\u00e1s de 70 millones de personas tienen una discapacidad en la UE y para el Parlamento Europeo es prioritaria su atenci\u00f3n y asistencia. https:\/\/t.co\/pT9BG6KVWb"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-12-03 17:36:01","1":"2020-12-03 17:32:24","2":"2020-12-03 16:51:08","3":"2020-12-03 16:13:40","4":"2020-12-03 15:06:33","5":"2020-12-03 11:34:34","6":"2020-12-03 09:58:37","7":"2020-12-03 09:25:20"},"retweet_count":{"0":7,"1":20,"2":147,"3":9,"4":28,"5":10,"6":38,"7":708},"favorite_count":{"0":25,"1":22,"2":0,"3":26,"4":49,"5":25,"6":0,"7":0},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[115,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/myNWwPUt3c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1LyGBdVzqYzxN","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[134,157]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]},{"text":"coronavirus","indices":[103,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iRUXAnGouG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lCV16n","display_url":"bit.ly\/3lCV16n","indices":[37,60]},{"url":"https:\/\/t.co\/dzocoyr8qR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38JqxMS","display_url":"bit.ly\/38JqxMS","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1334549318137769990,"id_str":"1334549318137769990","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVFiLrXcAYKZqV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoVFiLrXcAYKZqV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/40ewtkrBuq","display_url":"pic.twitter.com\/40ewtkrBuq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1334551071075815425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[22,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[197,205]},{"text":"HealthInnovationForum","indices":[222,244]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfgon30","name":"Alfredo Gonz\u00e1lez","id":467273554,"id_str":"467273554","indices":[209,218]},{"screen_name":"AseBio","name":"AseBio","id":386247164,"id_str":"386247164","indices":[248,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p2NCE8WFpE","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5158","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1334530256745721856,"id_str":"1334530256745721856","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoU0MqdW8AA0gFt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoU0MqdW8AA0gFt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rn8rTBSrwC","display_url":"pic.twitter.com\/Rn8rTBSrwC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1334531257590571009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":495,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":745,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":745,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ibuR4QHxb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VyVEDm","display_url":"bit.ly\/2VyVEDm","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1334512212539535360,"id_str":"1334512212539535360","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUjyWjW8AAx5NS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoUjyWjW8AAx5NS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pjhJYiMmpu","display_url":"pic.twitter.com\/pjhJYiMmpu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1334514367321296903\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[42,55]},{"screen_name":"RevillaMiguelA","name":"Miguel \u00c1ngel Revilla","id":516405086,"id_str":"516405086","indices":[85,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uAtsYHqpMC","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cpdx0zFkclFlWk5CZUJES2J8MU1ZeE5tYVJveXdKdwQIuWyTglKegmE8JTQw7ALHcbqmuFtQKqoaKBTbgmKq","display_url":"pscp.tv\/w\/cpdx0zFkclFl\u2026","indices":[103,126]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"parlamentoUE","name":"Parlamento Europeo","id":227273338,"id_str":"227273338","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}