{"screen_name":{"0":"CancerIntegral","1":"CancerIntegral","2":"CancerIntegral","3":"CancerIntegral","4":"CancerIntegral","5":"CancerIntegral","6":"CancerIntegral"},"tweet_id":{"0":1321938270817783812,"1":1321883041296535552,"2":1321879802106753026,"3":1321868033070170113,"4":1321798965784989699,"5":1321792610638450690,"6":1321745250520604672},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":"@bonillarob @mitokondriac @Cecilia_Lobato_ @DrBergDC Simple no estoy tan seguro, pero que ya se sabe lo suficiente como para curarla, combinando herramientas ya disponibles, de eso s\u00ed estoy bastante seguro. Pero se interpone una tonelada de millones de $ que dejar\u00edan de ganarse. El mundo est\u00e1 podrido, amigo.","1":"@trapicoin Ah, Ok. Este art\u00edculo de @shora me gust\u00f3, lo explica bien. https:\/\/t.co\/M0ElKUl7nP\nOjo: puede que Remdesivir s\u00ed sirva en etapas previas, LO MISMO QUE HCQ, pero no se test\u00f3 en esa circunstancia y, desde luego, HCQ es mucho menos t\u00f3xica y mucho m\u00e1s barata","2":"@trapicoin Si te refieres a la vitamina D, s\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/oBi3CwkEE4","3":"@IberianCitizen No pierdas el tiempo en complejidades sist\u00e9micas, inmunitarias y metab\u00f3licas, los expertos saben que unos genes se vuelven locos y empiezan a hacer que las c\u00e9lulas proliferen. Chimp\u00fan.","4":"@Juan_Luis_GP Intento explicarlo en un art\u00edculo que escribo con mucho cabreo. A ver si lo compagino todo y lo publico","5":"No os pele\u00e9is quienes cre\u00e9is que la pandemia no existe, o que existe pero no es grave o que existe y es muy grave.\nLa mayor\u00eda sois personas decentes con visiones parciales.\n\nSeguid el rastro del dinero: exista o no, la destrucci\u00f3n de la econom\u00eda beneficia a monstruos corporativos","6":"@Firefly_fan Sospechar que sus motivaciones son oscuras no s\u00f3lo es perfectamente posible con la que est\u00e1 cayendo, sino que es ya un deber. Lo de no meterse en el grupo de quienes \"creen en conspiranoias\" pq entonces eres idiota es una estrategia genial que ha comprado a veces hasta Taleb"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"created_at":{"0":"2020-10-29 22:13:38","1":"2020-10-29 18:34:11","2":"2020-10-29 18:21:18","3":"2020-10-29 17:34:32","4":"2020-10-29 13:00:05","5":"2020-10-29 12:34:50","6":"2020-10-29 09:26:39"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":18,"6":0},"favorite_count":{"0":4,"1":1,"2":2,"3":5,"4":9,"5":94,"6":1},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","1":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","2":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","3":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","4":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","5":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","6":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bonillarob","name":"Roberto Bonilla","id":590807389,"id_str":"590807389","indices":[0,11]},{"screen_name":"mitokondriac","name":"MitoHacker\u2600\ufe0f","id":849339077832957953,"id_str":"849339077832957953","indices":[12,25]},{"screen_name":"Cecilia_Lobato_","name":"Cecilia Lobato","id":821796249112297472,"id_str":"821796249112297472","indices":[26,42]},{"screen_name":"DrBergDC","name":"Dr. Eric Berg","id":62916202,"id_str":"62916202","indices":[43,52]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"trapicoin","name":"TrapiCoin","id":870828855698890752,"id_str":"870828855698890752","indices":[0,10]},{"screen_name":"Shora","name":"Esther Samper","id":5635572,"id_str":"5635572","indices":[36,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M0ElKUl7nP","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/remdesivir-culebron-farmaco-sobrevalorado-parece-acercarse_1_6304755.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/remde\u2026","indices":[70,93]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"trapicoin","name":"TrapiCoin","id":870828855698890752,"id_str":"870828855698890752","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oBi3CwkEE4","expanded_url":"https:\/\/cancerintegral.com\/la-vitamina-d-en-cancer-e-infecciones-covid-19\/","display_url":"cancerintegral.com\/la-vitamina-d-\u2026","indices":[47,70]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IberianCitizen","name":"Luis","id":989789031494975489,"id_str":"989789031494975489","indices":[0,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juan_Luis_GP","name":"Juan Luis","id":1034845424040009729,"id_str":"1034845424040009729","indices":[0,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Firefly_fan","name":"Marc Casa\u00f1as Escarr\u00e9","id":257993878,"id_str":"257993878","indices":[0,12]}],"urls":[]}}}