{"screen_name":{"0":"ECUADORCHEQUEA","1":"ECUADORCHEQUEA","2":"ECUADORCHEQUEA","3":"ECUADORCHEQUEA"},"tweet_id":{"0":1321874444881600512,"1":1321814041388605441,"2":1321648743901499393,"3":1321619154865164288},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":"La Dra. Mabel S\u00e1nchez en #CienciasVSCovid recalc\u00f3 que el uso de las mascarillas por parte de la poblaci\u00f3n es fundamental. La pandemia no ha terminado, hay que seguir cumpliendo con las medidas preventivas. #NoComasCuento https:\/\/t.co\/dmTOBEpVCu","1":"En el programa de #CienciasVSCovid tratamos sobre como evitar una segunda ola de contagios. Este feriado no va ser diferente a los que hemos tenido, sin embargo las medidas de bioseguridad deben mantenerse. #COVID19 https:\/\/t.co\/EkPtvjF3eZ","2":"#2denoviembre: 44 municipios autorizaron la apertura de sus #cementerios, 125, no lo har\u00e1n y 51 a\u00fan no han tomado la decisi\u00f3n. Aqu\u00ed la lista de cementerios que estar\u00e1n abiertos: https:\/\/t.co\/0NBpT4Gp3b https:\/\/t.co\/DaWrVb1Fqd","3":"El Ministro de Salud @DrJuanCZevallos se\u00f1al\u00f3 que los m\u00e9dicos que fallecieron por covid-19 se contagiaron en el \u00e1mbito social y llevaron la enfermedad a los hospitales. Le preguntamos a qu\u00e9 se refer\u00eda y aqu\u00ed su respuesta: https:\/\/t.co\/0SWhlnhctC https:\/\/t.co\/hXyEW500JZ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true},"created_at":{"0":"2020-10-29 18:00:01","1":"2020-10-29 14:00:00","2":"2020-10-29 03:03:10","3":"2020-10-29 01:05:35"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":2,"3":5},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":3,"3":3},"user_location":{"0":"Quito, Ecuador","1":"Quito, Ecuador","2":"Quito, Ecuador","3":"Quito, Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix","1":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix","2":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix","3":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"CienciasVSCovid","indices":[25,41]},{"text":"NoComasCuento","indices":[206,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321591795604725766,"id_str":"1321591795604725766","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldC_QlXUAERbIl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldC_QlXUAERbIl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dmTOBEpVCu","display_url":"pic.twitter.com\/dmTOBEpVCu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ECUADORCHEQUEA\/status\/1321874444881600512\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"CienciasVSCovid","indices":[18,34]},{"text":"COVID19","indices":[207,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321583892923633672,"id_str":"1321583892923633672","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elc2ReMWkAAMWdX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elc2ReMWkAAMWdX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EkPtvjF3eZ","display_url":"pic.twitter.com\/EkPtvjF3eZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ECUADORCHEQUEA\/status\/1321814041388605441\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"2denoviembre","indices":[0,13]},{"text":"cementerios","indices":[60,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0NBpT4Gp3b","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eaiQ35","display_url":"bit.ly\/3eaiQ35","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1321648705913688064,"id_str":"1321648705913688064","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldwfuHXEAA8N-w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldwfuHXEAA8N-w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DaWrVb1Fqd","display_url":"pic.twitter.com\/DaWrVb1Fqd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ECUADORCHEQUEA\/status\/1321648743901499393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":1279,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1199,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJuanCZevallos","name":"Dr. Juan Carlos Zevallos","id":1242062102417850368,"id_str":"1242062102417850368","indices":[21,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0SWhlnhctC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31TYXIR","display_url":"bit.ly\/31TYXIR","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1321619152109522951,"id_str":"1321619152109522951","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldVndnXUAcJ9nE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldVndnXUAcJ9nE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hXyEW500JZ","display_url":"pic.twitter.com\/hXyEW500JZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ECUADORCHEQUEA\/status\/1321619154865164288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":773,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":411,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":725,"resize":"fit"}}}]}}}