{"screen_name":{"0":"EFEVerifica","1":"EFEVerifica","2":"EFEVerifica","3":"EFEVerifica"},"tweet_id":{"0":1321899353724788736,"1":1321885669900374016,"2":1321883791435116547,"3":1321793153691652097},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":":warning_selector:\u00bfTe ha llegado una cadena de WhatsApp sospechosa? \u00bfHas le\u00eddo una informaci\u00f3n con datos sorprendentes? \u00bfQuieres hacernos alguna consulta sobre el coronavirus?\n\n:mobile_phone_with_arrow:Env\u00edanos un WhatsApp al + 34 648 434 618.\n\n:woman_detective_medium-light_skin_tone:Lo investigamos para ti. https:\/\/t.co\/DTuwHhlQmD","1":":Venezuela:\u00bfEl l\u00edder opositor venezolano Leopoldo L\u00f3pez es responsable de 43 asesinatos y de las lesiones sufridas por 873 personas en su pa\u00eds?\n\n:cross_mark:L\u00f3pez nunca ha sido enjuiciado por asesinato u homicidio. Fue condenado por instigaci\u00f3n a la violencia.\n\nhttps:\/\/t.co\/DOXt0fUXiX","2":"\u00bfEl n\u00famero de muertes en Espa\u00f1a durante 2020 es inferior al de a\u00f1os anteriores sin pandemia?\n\n:cross_mark:No.  El n\u00famero de fallecimientos ha aumentado de forma importante por la covid-19 y quienes sostienen lo contrario tergiversan los datos.\n\nhttps:\/\/t.co\/oINJUIiGz8","3":":mobile_phone_with_arrow: Contin\u00faan circulando los mensajes que afirman que la covid-19 se ha expandido a trav\u00e9s del 5G.\n\n:cross_mark:No hay relaci\u00f3n entre 5G y coronavirus. \n\nBuscamos #DatosyExpertos  \n@ISGLOBALorg, @comitecars, @OMS_es https:\/\/t.co\/aZQDO9cSZ7"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true},"created_at":{"0":"2020-10-29 19:39:00","1":"2020-10-29 18:44:37","2":"2020-10-29 18:37:09","3":"2020-10-29 12:37:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":20,"2":12,"3":1},"favorite_count":{"0":0,"1":12,"2":18,"3":2},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","1":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","2":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","3":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1266271010564665344,"id_str":"1266271010564665344","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbWe3p0WkAEc12M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbWe3p0WkAEc12M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DTuwHhlQmD","display_url":"pic.twitter.com\/DTuwHhlQmD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEVerifica\/status\/1321899353724788736\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DOXt0fUXiX","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/el-lider-opositor-venezolano-leopoldo-lopez-no-ha-sido-enjuiciado-nunca-por-asesinato\/50001435-4381396","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[242,265]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oINJUIiGz8","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/el-numero-de-muertos-en-espana-2020-no-es-menor-al-anos-anteriores\/50001435-4381326","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[234,257]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"DatosyExpertos","indices":[150,165]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ISGLOBALorg","name":"ISGlobal","id":294729093,"id_str":"294729093","indices":[168,180]},{"screen_name":"comitecars","name":"CCARS","id":163816969,"id_str":"163816969","indices":[182,193]},{"screen_name":"OMS_es","name":"OMS en espa\u00f1ol","id":1545668694,"id_str":"1545668694","indices":[195,202]}],"urls":[],"media":[{"id":1319569952647618561,"id_str":"1319569952647618561","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1319569952647618561\/img\/fSJxay9O2CbFe-aB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1319569952647618561\/img\/fSJxay9O2CbFe-aB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aZQDO9cSZ7","display_url":"pic.twitter.com\/aZQDO9cSZ7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEVerifica\/status\/1321793153691652097\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}