{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador","307":"elespectador","308":"elespectador","309":"elespectador","310":"elespectador","311":"elespectador","312":"elespectador","313":"elespectador","314":"elespectador","315":"elespectador","316":"elespectador","317":"elespectador","318":"elespectador","319":"elespectador","320":"elespectador","321":"elespectador","322":"elespectador","323":"elespectador","324":"elespectador","325":"elespectador","326":"elespectador","327":"elespectador","328":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1321964281211113476,"1":1321963788854267904,"2":1321962684259192832,"3":1321962386920792064,"4":1321962232780042241,"5":1321961271114289152,"6":1321960174328971265,"7":1321959499691970560,"8":1321959248197136384,"9":1321958753881772032,"10":1321956759045656577,"11":1321956237479759874,"12":1321953722801467396,"13":1321951409584164864,"14":1321951205673848841,"15":1321949033573789699,"16":1321948960827854850,"17":1321948888501202944,"18":1321948828178747392,"19":1321948777234780164,"20":1321948689565442048,"21":1321946174585245709,"22":1321946128808595458,"23":1321944731727912961,"24":1321943654748037135,"25":1321942270648721408,"26":1321941998891315200,"27":1321941475538673664,"28":1321941330147377154,"29":1321941214887841792,"30":1321941140296372230,"31":1321938624196321282,"32":1321938115439841281,"33":1321936995753623552,"34":1321936880678670343,"35":1321936869693759488,"36":1321936108712853509,"37":1321935435199819778,"38":1321934904242917377,"39":1321933592113668096,"40":1321933541438083072,"41":1321933436760764416,"42":1321933354799947777,"43":1321933232212975616,"44":1321933082409263111,"45":1321932602996101121,"46":1321932578346205190,"47":1321932210774179842,"48":1321931817373507584,"49":1321931075346640899,"50":1321928908598628352,"51":1321928062183874564,"52":1321927217778204680,"53":1321926315537289216,"54":1321926041196236802,"55":1321924771072909312,"56":1321924224680890369,"57":1321922875536846859,"58":1321922270416277504,"59":1321921536543121408,"60":1321921009813987329,"61":1321918736203452418,"62":1321918634453835776,"63":1321918041559568384,"64":1321917123141259264,"65":1321913804041691140,"66":1321912336731541504,"67":1321910681239752707,"68":1321910128564707338,"69":1321907913166888961,"70":1321907658362822656,"71":1321907472408432645,"72":1321906839940902912,"73":1321906465960067074,"74":1321905912525787136,"75":1321903393527443458,"76":1321903362191872007,"77":1321902023718195200,"78":1321901565133922304,"79":1321900878555684866,"80":1321900505753411585,"81":1321899882995683329,"82":1321899618628755460,"83":1321898356822691840,"84":1321897164407296003,"85":1321897090750971904,"86":1321895847911690240,"87":1321894947574980608,"88":1321893333728374788,"89":1321893185631694850,"90":1321892362726027265,"91":1321892294916755457,"92":1321892268463300610,"93":1321890843675033604,"94":1321890817347375110,"95":1321888982976860160,"96":1321888303365455872,"97":1321886493523251204,"98":1321885780227350529,"99":1321884002416881664,"100":1321883260927025152,"101":1321882880063213568,"102":1321881989402763265,"103":1321880744122290177,"104":1321879472598122504,"105":1321878428862263296,"106":1321878234204700673,"107":1321876974420283395,"108":1321875712387796994,"109":1321875171473526791,"110":1321874767725629441,"111":1321873195172007939,"112":1321870681420763136,"113":1321870246110744576,"114":1321870071778758658,"115":1321869990618869770,"116":1321869802764410881,"117":1321869203616550913,"118":1321868163705933824,"119":1321866889539186695,"120":1321866098178957313,"121":1321865645223514112,"122":1321864131948040194,"123":1321863223864397833,"124":1321863177349595139,"125":1321863134697738240,"126":1321861394996801536,"127":1321860742426071047,"128":1321860613220478983,"129":1321859780563128320,"130":1321858097812557826,"131":1321857953893404675,"132":1321855689917083650,"133":1321855579770494976,"134":1321855084561575946,"135":1321853063410450432,"136":1321851985407188992,"137":1321851880734134275,"138":1321851464336236544,"139":1321850774863990784,"140":1321850544420540417,"141":1321849840964378624,"142":1321849718729854979,"143":1321849273525350401,"144":1321848035249475584,"145":1321846852266954754,"146":1321845750599458816,"147":1321843767545077762,"148":1321843233907904513,"149":1321840890093162498,"150":1321839508741128200,"151":1321837896521945090,"152":1321836083525595136,"153":1321834191210844161,"154":1321834012726484994,"155":1321833931176628224,"156":1321832936077991936,"157":1321832069576740866,"158":1321831909182345218,"159":1321831682912210949,"160":1321831397984768002,"161":1321831389617115137,"162":1321830687532589058,"163":1321829150425026561,"164":1321828872401420288,"165":1321828398080139267,"166":1321827899259998209,"167":1321827858566811648,"168":1321825383482871808,"169":1321823604619710467,"170":1321822943253569540,"171":1321822358101987328,"172":1321821793867497472,"173":1321820383109128193,"174":1321819662812880897,"175":1321819628226707461,"176":1321819074712621057,"177":1321814285543264258,"178":1321813264762851328,"179":1321812948680134656,"180":1321811614576857088,"181":1321811415557197829,"182":1321809027093962754,"183":1321808045106728961,"184":1321807872221716480,"185":1321806564467027968,"186":1321806211373826050,"187":1321805750285598720,"188":1321805707189080065,"189":1321804990097313794,"190":1321802740025184256,"191":1321802392472559616,"192":1321800224759861249,"193":1321799704464756737,"194":1321797698262044678,"195":1321797140952305669,"196":1321796520295993345,"197":1321795995823472640,"198":1321795183525171200,"199":1321791384270049280,"200":1321790309282516995,"201":1321788875581390854,"202":1321788030898884608,"203":1321786862369951746,"204":1321786608195088384,"205":1321786400560340994,"206":1321784374778597376,"207":1321784041830567936,"208":1321783842596900864,"209":1321783842223607809,"210":1321781830589259777,"211":1321779898663448579,"212":1321779104618815489,"213":1321776088947789830,"214":1321770013506883586,"215":1321767497926955009,"216":1321764984750301184,"217":1321762463222779905,"218":1321759945742835715,"219":1321757435636363265,"220":1321754916210311168,"221":1321752394896650241,"222":1321749883192332288,"223":1321747363652898822,"224":1321744845900259330,"225":1321742330282577921,"226":1321739815860228096,"227":1321732263109906432,"228":1321724717024350208,"229":1321717162369843200,"230":1321709613172035586,"231":1321702064787959808,"232":1321694515409920002,"233":1321691995652448258,"234":1321686961527181314,"235":1321684443564789761,"236":1321681928089731072,"237":1321679412379684864,"238":1321676893586919424,"239":1321674379487563776,"240":1321671860212346880,"241":1321669346314326016,"242":1321666831732584448,"243":1321666708592091137,"244":1321665611487989762,"245":1321665309141598209,"246":1321664310880407554,"247":1321663069605531649,"248":1321661796961439744,"249":1321659721187774464,"250":1321659281029140482,"251":1321656765403009031,"252":1321656337458225152,"253":1321655515219447808,"254":1321654249063940102,"255":1321653231664144389,"256":1321651733756579842,"257":1321651464356405248,"258":1321651218607984641,"259":1321649457004359682,"260":1321649220785446912,"261":1321648842669019137,"262":1321647973118414849,"263":1321646698133917697,"264":1321645932937728000,"265":1321644181190836225,"266":1321642775314681858,"267":1321642572675227649,"268":1321642352210071557,"269":1321641669566017542,"270":1321640529159999489,"271":1321640412780572675,"272":1321639150278348806,"273":1321636636367769600,"274":1321635662664212480,"275":1321635372137357312,"276":1321634750822600706,"277":1321634653749551105,"278":1321634379362406406,"279":1321634117025411079,"280":1321633942840238081,"281":1321633348733775878,"282":1321633315334590465,"283":1321633270539427840,"284":1321633131896721408,"285":1321632877268901888,"286":1321632876035776512,"287":1321632806565535744,"288":1321632501652213761,"289":1321632268352368641,"290":1321631527671877633,"291":1321630880356536321,"292":1321630330747584512,"293":1321628316814684160,"294":1321626286046011392,"295":1321625319980343296,"296":1321623032729927681,"297":1321621774543556608,"298":1321621768428232704,"299":1321620059383648258,"300":1321620012742922240,"301":1321619016796921856,"302":1321619006453772288,"303":1321618378428133376,"304":1321618295380942849,"305":1321618183548243969,"306":1321618076694138881,"307":1321618030527471616,"308":1321617996935290881,"309":1321617917847445505,"310":1321617861270528000,"311":1321617781553594368,"312":1321616500550180871,"313":1321613988422209540,"314":1321612728046391302,"315":1321612468238561280,"316":1321611464264847365,"317":1321610627501142018,"318":1321610028898492421,"319":1321609477641117696,"320":1321608949527883778,"321":1321607681556148224,"322":1321607112280203264,"323":1321606434405101569,"324":1321605416615247873,"325":1321605181755301888,"326":1321604913319735296,"327":1321603919018135552,"328":1321602932165484545},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":true,"24":false,"25":true,"26":true,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":true,"34":true,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":true,"46":false,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":true,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":true,"70":false,"71":true,"72":true,"73":true,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":true,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":true,"88":false,"89":false,"90":true,"91":false,"92":false,"93":true,"94":false,"95":false,"96":false,"97":true,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":true,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":true,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":true,"121":false,"122":true,"123":true,"124":true,"125":false,"126":true,"127":false,"128":false,"129":true,"130":false,"131":false,"132":true,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":true,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":true,"151":true,"152":false,"153":true,"154":false,"155":false,"156":false,"157":true,"158":false,"159":false,"160":true,"161":true,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":true,"174":false,"175":false,"176":false,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":true,"182":false,"183":false,"184":true,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":true,"198":false,"199":false,"200":false,"201":false,"202":false,"203":false,"204":false,"205":false,"206":false,"207":false,"208":false,"209":false,"210":true,"211":false,"212":false,"213":false,"214":false,"215":false,"216":false,"217":false,"218":false,"219":false,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false,"226":false,"227":false,"228":false,"229":false,"230":false,"231":false,"232":false,"233":false,"234":false,"235":false,"236":false,"237":false,"238":false,"239":false,"240":false,"241":false,"242":false,"243":true,"244":false,"245":false,"246":false,"247":false,"248":false,"249":false,"250":false,"251":false,"252":false,"253":false,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":false,"260":false,"261":false,"262":false,"263":false,"264":false,"265":false,"266":true,"267":true,"268":true,"269":false,"270":true,"271":false,"272":false,"273":false,"274":false,"275":false,"276":false,"277":false,"278":false,"279":false,"280":false,"281":true,"282":false,"283":true,"284":false,"285":false,"286":false,"287":false,"288":false,"289":false,"290":true,"291":false,"292":false,"293":false,"294":false,"295":false,"296":false,"297":false,"298":false,"299":false,"300":false,"301":false,"302":false,"303":false,"304":false,"305":false,"306":false,"307":true,"308":false,"309":false,"310":false,"311":false,"312":false,"313":false,"314":false,"315":true,"316":false,"317":true,"318":false,"319":true,"320":false,"321":false,"322":false,"323":false,"324":false,"325":false,"326":false,"327":false,"328":true},"text":{"0":"Francia activa alerta terrorista por atentando en Niza. Tres personas murieron, una de ellas degollada, este jueves 29 de octubre en un ataque con arma blanca en la catedral de Notre-Dame. \nhttps:\/\/t.co\/dMDfoggMIL https:\/\/t.co\/2LQi45VEml","1":"#ContenidoPremium El argentino Diego Armando Maradona, entrenador de Gimnasia y Esgrima de La Plata, ha tenido tantas crisis en su vida que cada vez que atraviesa una parece salir m\u00e1s fuerte. Un guerrero gigante de una fragilidad enorme. https:\/\/t.co\/cOKJBvmtez","2":"Eduardo Pimentel denunci\u00f3 que hay ama\u00f1o de partidos y corrupci\u00f3n en el f\u00fatbol colombiano. Va a retirar a su equipo del torneo. https:\/\/t.co\/c20m1k3JhC","3":"Denuncian millonario robo en un gimnasio de Chapinero, en Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/jBm1hDsUJQ","4":"Wall Street recupera terreno impulsada por la tecnolog\u00eda y datos del PIB de EE. UU. https:\/\/t.co\/uk4i2uZa0v","5":"A la suspensi\u00f3n del reconocimiento deportivo del C\u00facuta Deportivo por incumplir sus obligaciones laborales, se sumaron las denuncias de Eduardo Pimentel, m\u00e1ximo accionista del Chic\u00f3, acerca de corrupci\u00f3n y ama\u00f1os en los partidos de la liga colombiana.  https:\/\/t.co\/VEK2hlKafe","6":"El exjefe \u201cpara\u201d Ram\u00f3n Mojana volvi\u00f3 al pa\u00eds y de inmediato fue capturado https:\/\/t.co\/28oshIucOR https:\/\/t.co\/KvijZp9wvC","7":"Jorge G\u00f3mez Pinilla:  \u201c\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez cont\u00f3 a su favor desde joven con un gran carisma, en la oratoria y en el trato personal, aunado a una r\u00edgida disciplina de trabajo\u201d.  \n\nhttps:\/\/t.co\/8owylMdGHf https:\/\/t.co\/A7SN2BBIFM","8":"P\u00e9rdida de h\u00e1bitat, conflicto humano y tr\u00e1fico de partes, en este cap\u00edtulo de #LaZaga les contamos los problemas que ponen en riesgo a los jaguares. https:\/\/t.co\/wuh41lrwNZ https:\/\/t.co\/W26iU9WEGS","9":"Aunque todav\u00eda la lista es amplia, con 43 candidatos en carrera, este viernes ser\u00e1 un d\u00eda clave: se conocer\u00e1 la terna que, seg\u00fan las reglas de juego, la integrar\u00e1n los que obtengan los mejores puntajes del proceso. https:\/\/t.co\/iEILxgLdIj","10":"#Trivia | Personajes como Helmut Bellingrodt Wolff, extirador colombiano, han marcado la historia del deporte en el pa\u00eds. A prop\u00f3sito de figuras como \u00e9l, queremos resaltar sus victorias por medio de este trivia. \u00bfQu\u00e9 tanto sabe de deporte colombiano? https:\/\/t.co\/fVx1F3XQY6","11":"\"\u00c9l se muri\u00f3 desangrado dentro del Transmilenio\", dice Hernando Mu\u00f1oz, t\u00edo de la v\u00edctima.  https:\/\/t.co\/4IyTzL8XYf","12":"Duque reafirm\u00f3 el compromiso del Estado \u201ccon la paz y la justicia genuina que est\u00e1n ligadas a una verdad comprobada y no a una verdad parcial y ama\u00f1ada\u201d. Esto dijo el mandatario. https:\/\/t.co\/JKeX1QVBrf","13":"Otra violencia sexual invisibilizada: la que se da en las filas de las fuerzas militares  https:\/\/t.co\/FLWUzIcgcG https:\/\/t.co\/LRvPuaXUnB","14":"La rana dorada es venenosa, end\u00e9mica, y se encuentra en peligro de extinci\u00f3n seg\u00fan los listados de la UICN. https:\/\/t.co\/C6ylEoWscA","15":"Confianza del consumidor mejor\u00f3 en septiembre y se ubic\u00f3 en 33,5 % https:\/\/t.co\/sF21Xhpvl5","16":"16.000 habitantes de Bosa estrenar\u00e1n red de alcantarillado antes de finalizar 2020 https:\/\/t.co\/rgsOZq4CEa","17":"Resguardo Ind\u00edgena Ca\u00f1o Mochuelo y la exposici\u00f3n que muestra un universo en peligro https:\/\/t.co\/lMi0CHsQLr","18":"A Diego Cadena le quieren quitar su jet https:\/\/t.co\/Rw36f0wGxx","19":"Jeimy Arrieta Ramos: una reina de vallenato https:\/\/t.co\/9IRe1S3KYZ","20":"La Fiscal\u00eda acus\u00f3 formalmente al abogado Diego Cadena de realizar ofrecimientos monetarios y jur\u00eddicos a los testigos Carlos Enrique V\u00e9lez y Juan Guillermo Monsalve para que declararan en favor del expresidente \u00c1lvaro Uribe. https:\/\/t.co\/kqiMoVk9W9","21":"El secuestro con fines econ\u00f3micos fue otro de los cap\u00edtulos oscuros que vivieron los colombianos durante la guerra entre el Estado colombiano y las extintas Farc. https:\/\/t.co\/E78bG5mQ25","22":"Congreso de EE. UU. teme que ni\u00f1os inmigrantes no podr\u00e1n reunirse con sus padres https:\/\/t.co\/invSn934Yz https:\/\/t.co\/ndrWgLbC7v","23":"Con una brillante actuaci\u00f3n de Ospina, Napoli venci\u00f3 a la Real Sociedad: https:\/\/t.co\/QCC3YM60ic https:\/\/t.co\/0wzAHm4Cqz","24":"El Transmicable de Ciudad Bol\u00edvar est\u00e1 por cumplir dos a\u00f1os de su inauguraci\u00f3n y hasta el momento ha cumplido con creces su objetivo de mejorar la movilidad de 700 mil habitantes de la parte m\u00e1s alta de esa localidad.  https:\/\/t.co\/hQviZPu55Z","25":"Los cuerpos proven\u00edan del cementerio de Orobajo en Sabanalarga y El Universal de Medell\u00edn. Por los signos de violencia ser\u00e1n remitidos a Medicina Legal para su an\u00e1lisis.:backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/JJaMxM8Vxo","26":"Todo parece indicar que el lateral derecho de la selecci\u00f3n colombiana s\u00ed aparecer\u00e1 en la convocatoria de Carlos Queiroz para las eliminatorias tras la lesi\u00f3n sufrida ante Chile. https:\/\/t.co\/RsmKjgeus7","27":"Siete cuerpos recuperados en Antioquia por la UBPD y la JEP tienen signos de muerte violenta https:\/\/t.co\/nSzag8zc7L https:\/\/t.co\/KOAMwNAVVA","28":"Mordeduras de serpiente han aumentado en Colombia, seg\u00fan estudio https:\/\/t.co\/NJoRv1bUup https:\/\/t.co\/f34j0DGcCe","29":"\u201cEl derecho de correcci\u00f3n que la ley reconoce a los padres no es arbitrario ni absoluto\u201d: Corte Suprema https:\/\/t.co\/IwBV78GgEz https:\/\/t.co\/zMVIgpMJFk","30":"La empresa Ciclos desarroll\u00f3 un \u2018software\u2019 capaz de trazar los procesos de manejo de residuos de las empresas. En el camino, han ayudado a formalizar recicladores de Bogot\u00e1 y a garantizarles mejores condiciones de trabajo. https:\/\/t.co\/qwm3PcBMSQ","31":"Quien est\u00e1 al frente de la Contralor\u00eda de Bogot\u00e1 tiene la misi\u00f3n de vigilar c\u00f3mo se invierte cada centavo que se ejecute en la capital. Les contamos qui\u00e9nes suenan para integrar la terna de candidatos. https:\/\/t.co\/ofb2DsQPKV","32":"Marat\u00f3n para crear un monstruo liderado por Mario Mendoza https:\/\/t.co\/s6f1WsQTxa https:\/\/t.co\/Es8D1WqJHM","33":"Edward Mattos pide declarar ante la Comisi\u00f3n de la Verdad. El ganadero y comerciante del Cesar se\u00f1al\u00f3 que hablar\u00e1 en su condici\u00f3n de financiador del bloque Norte de las Autodefensas Unidas de Colombia (Auc).\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/qMhnZ0ERQk https:\/\/t.co\/kcZrBlzQnE","34":"#LasResistentesP\u00f3dcast \"Llor\u00e9, pero ya despu\u00e9s no llor\u00e9 m\u00e1s. \u00bfPor qu\u00e9 tengo que salir adelante? Por personas como Jos\u00e9 Ar\u00edstides, Yolanda cer\u00f3n, por tantos l\u00edderes que se fueron con esos sue\u00f1os inmensos de hacer patria, de hacer pa\u00eds\". \n\n:backhand_index_pointing_right:Historia completa este 31 de octubre. https:\/\/t.co\/XIYwxcmhMn","35":"La gringa que, en una c\u00e1rcel de Colombia, encontr\u00f3 su libertad en la m\u00fasica. https:\/\/t.co\/oU5H4ANy9O https:\/\/t.co\/TWsT11J2O9","36":"Eduardo Pimentel, m\u00e1ximo accionista del Boyac\u00e1 Chico, denunci\u00f3 que hay ama\u00f1o de partidos y corrupci\u00f3n en el f\u00fatbol colombiano. Hasta habl\u00f3 de dopaje. https:\/\/t.co\/tnk2OOvZR5","37":"Es oficial: Diego Cadena, exabogado de Uribe, va a juicio https:\/\/t.co\/FSLSncqk5R","38":"En fotos: El pedido de perd\u00f3n de las Farc a las v\u00edctimas de las \u201cpescas milagrosas\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/ww6HKtqB6x https:\/\/t.co\/8VbiZNM0yD","39":"En la reforma pol\u00edtica hay un punto pol\u00e9mico: la creaci\u00f3n de 12 curules para las regiones que no tienen doliente. M\u00e1s all\u00e1 de la propuesta, le contamos qui\u00e9nes fueron los parlamentarios m\u00e1s votados en esos territorios y qu\u00e9 est\u00e1n haciendo por estos. https:\/\/t.co\/RncM6jvmma","40":"Y visita nuestro especial #COVID19EnLasC\u00e1rceles en alianza con @fundacionFESCOL, @CesedUniandes y @prisionuniandes.  \nhttps:\/\/t.co\/i5RR5zDAVj","41":"\u00bfC\u00f3mo llegamos aqu\u00ed?, \u00bfpor qu\u00e9 causan tanta pol\u00e9mica las ideas de excarcelar a personas? La profesora \u00c1ngela Zorro Medina, de la Universidad de Chicago, lo explica para #COVID19EnLasC\u00e1rceles. \nhttps:\/\/t.co\/TFUw0SkRI7","42":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles Ahora, con la pandemia del nuevo coronavirus, la alta sobrepoblaci\u00f3n que hay en las c\u00e1rceles del pa\u00eds es un problema mayor. https:\/\/t.co\/BAQKoRzBRp","43":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles En ese a\u00f1o, cambi\u00f3 la ley penal en Colombia y, por diversos factores, la nueva normativa ha sido mucho m\u00e1s eficiente. Sin embargo, caus\u00f3 al mismo tiempo un aumento en las tasas de criminalidad. https:\/\/t.co\/W1zVt0WqFa","44":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles :index_pointing_up: Desde 2004, el n\u00famero de personas que son enviadas a prisi\u00f3n creci\u00f3 en un 19%, \u00bfpor qu\u00e9? https:\/\/t.co\/qF4NwjF1zU","45":"#ContenidoPremium A prop\u00f3sito de su cumplea\u00f1os 60, que ser\u00e1 este viernes 30 de octubre. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/J4QLhPSbpC https:\/\/t.co\/ReuIsiBWQM","46":":pushpin:La soluci\u00f3n al problema de criminalidad del pa\u00eds resulta m\u00e1s compleja que simplemente aumentar el uso de la prisi\u00f3n, bien sea preventiva o tras una condena. En este hilo le contamos sobre este tema en #COVID19EnLasC\u00e1rceles. https:\/\/t.co\/d6XheZLtB3","47":"El evento se realizar\u00e1 de forma virtual y contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de importantes speakers, como Eric P\u00e9rez, fundador y socio de Jaguar Ventures. Tambi\u00e9n habr\u00e1 talleres, ruedas de negocios y jornadas de networking. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/qfLPsC5SZf","48":"Francia activa alerta terrorista por atentando en Niza. Tres personas murieron, una de ellas degollada, este jueves 29 de octubre en un ataque con arma blanca en la catedral de Notre-Dame. \nhttps:\/\/t.co\/dMDfofZbkb https:\/\/t.co\/RNAcZRV5Pn","49":"\u201cEstamos solicitando, con Gustavo Petro, una reuni\u00f3n de emergencia del m\u00e1s alto nivel con Iv\u00e1n Duque, Ministerio de Interior, Procuradur\u00eda y Defensor\u00eda. Nos est\u00e1n amenazando, asesinado\", dice la representante Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro. https:\/\/t.co\/YMHnHtyrKQ","50":"Eduardo Pimentel: \u201cVoy a retirar al Boyac\u00e1 Chico de la liga colombiana\u201d.\n\nEl dirigente dice que en el f\u00fatbol colombiano se est\u00e1n ama\u00f1ando los partidos y reina la corrupci\u00f3n. Ampliaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/AnoMHMnFCM","51":"Detener p\u00e9rdida ambiental es 100 veces m\u00e1s barato para prevenir pandemias. https:\/\/t.co\/wFMjQtk5Wc https:\/\/t.co\/FINqfZXqPs","52":"Catalina Zuluaga y su tributo al tr\u00f3pico colombiano desde la moda https:\/\/t.co\/uRd3kTSZSU https:\/\/t.co\/pbFMoYf35V","53":"\u00bfSe puede medir cu\u00e1nto material recicla una compa\u00f1\u00eda? https:\/\/t.co\/2ttemHGUC1 https:\/\/t.co\/TB1uil5KCs","54":"Se cree que el animal fue tra\u00eddo involuntariamente por una persona que ven\u00eda de Melgar. https:\/\/t.co\/izAltraOlL","55":"#LasIgualadas Les vamos a contar las diferentes formas de violencia sexual que vivieron cinco mujeres por parte del pastor Francisco Jamoc\u00f3, seg\u00fan denunciaron ellas ante la fiscal\u00eda. https:\/\/t.co\/sRqapWqE9G https:\/\/t.co\/nshspj3lFo","56":"\u201cPodr\u00edan perderse 174 millones de empleos en turismo por COVID-19 y restricciones\u201d: WTTC. https:\/\/t.co\/NtDbUE8kdo https:\/\/t.co\/D92ZaqKgQJ","57":"Ma\u00f1ana se conoce la terna de candidatos y por ahora cuatro se perfilan para integrarla. El elegido vigilar\u00e1 un ambicioso plan de inversiones en la capital. La historia muestra que los elegidos en 15 a\u00f1os terminaron con cuestionamientos.  https:\/\/t.co\/GC5dvThtaX","58":"En #TipLegal le explicamos las nueve causales del divorcio.  https:\/\/t.co\/sfmRZotouV https:\/\/t.co\/jPnIi5bDI8","59":"Manat\u00ed, al que le realizaron colecta de leche para salvarla, regresar\u00e1 a aguas amaz\u00f3nicas. https:\/\/t.co\/63VHxp6BN3 https:\/\/t.co\/tj9ydFiX4I","60":"La propuesta concreta es implementar paulatinamente divisiones de ascenso y descenso en el f\u00fatbol colombiano, lo que generar\u00eda mayor competencia, posibilidades laborales, desarrollo del balompi\u00e9 e impacto social.  https:\/\/t.co\/Fn8Cp2liwj","61":":studio_microphone_selector:En minutos se estrena #LaCelda, el nuevo podcast de El Espectador y @Accion_Interna, que contar\u00e1 historias de personas privadas de la libertad o pospenadas que reflexionan sobre las segundas oportunidades. @Johana_Bahamon  es la presentadora. \n\nhttps:\/\/t.co\/hUc66q0WX5 https:\/\/t.co\/p97LQ8nh6Y","62":"Eduardo Pimentel: \u201cVoy a retirar al Boyac\u00e1 Chico de la liga colombiana\u201d.\n\nEl dirigente dice que en el f\u00fatbol colombiano se est\u00e1n ama\u00f1ando los partidos y reina la corrupci\u00f3n. Ampliaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/FKCH5ZQJRF https:\/\/t.co\/ckco01TRMJ","63":"Iv\u00e1n Duque se va en contra de exmiembros de las Farc y le llama la atenci\u00f3n a la JEP. https:\/\/t.co\/kZdItpp2Iz https:\/\/t.co\/bR3CwknGyX","64":"Hoy se cumplen 51 a\u00f1os desde la primera prueba de funcionamiento de Internet. https:\/\/t.co\/cGmNhmz7Rj https:\/\/t.co\/9zTCdnjPhf","65":"La nueva reserva forestal del Cauca que proteger\u00e1 a la rana dardo dorado. https:\/\/t.co\/2VxWACRyBM https:\/\/t.co\/BJyWYpwK0D","66":"Chile: ataque a monumento en Santiago desata la pol\u00e9mica. https:\/\/t.co\/3nEcW85quT https:\/\/t.co\/ovPAJ1FTTp","67":"Encuentran a una boa constrictor en plena carrera 30, en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/wdLFXV7nyn https:\/\/t.co\/GdNrDbfluV","68":"Elecci\u00f3n del Contralor de Bogot\u00e1: \u00bfQui\u00e9n vigilar\u00e1 la plata del metro?  https:\/\/t.co\/dkt3j4kUhS https:\/\/t.co\/PeYGQRlr2S","69":"Encuentran a una boa constrictor en plena carrera 30, en Bogot\u00e1. La serpiente es atendida por profesionales de la Secretar\u00eda Distrital de Ambiente. Se cree que el animal fue tra\u00eddo por una persona que ven\u00eda de Melgar.\nhttps:\/\/t.co\/3iIQGf6ooq","70":":oncoming_fist::microphone: \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el campe\u00f3n colombiano de #freestyle? Este viernes 30 de octubre hablaremos con los tres jurados de la final nacional de #RedBullBatalla de los Gallos.\n\n\u00a1No se lo pierdan! :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/rWfy0pJgZi","71":"Oswaldo Mu\u00f1os, el hombre asesinado en bus de #Transmilenio en la Calle 85, \"Era un muchacho muy humilde y trabajador\u201d: dice su familia.  Asegura que su sobrino era quien respond\u00eda por un hermano que padece una enfermedad mental. \nhttps:\/\/t.co\/LD9lynOjO5","72":"A trav\u00e9s de una conversaci\u00f3n desde el desarraigo, tres personajes hablan sobre la incertidumbre, el olvido y la posverdad: lo que ha significado el exilio para miles de v\u00edctimas de conflictos en el mundo.:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/qhs4R70Krd https:\/\/t.co\/iiz0T7hPil","73":"Elecci\u00f3n del #Contralor de Bogot\u00e1: \u00bfQui\u00e9n vigilar\u00e1 la plata del #metro? Ma\u00f1ana se conoce la terna y cuatro se perfilan para integrarla. El elegido vigilar\u00e1 un ambicioso plan de inversiones en la capital. Los \u00faltimos contralores terminaron con cuestionados.\nhttps:\/\/t.co\/0u1zavTfbi","74":"#Medios La actriz Sandra Reyes cuenta c\u00f3mo fue el proceso de construcci\u00f3n de su personaje en \u201cPedro el escamoso\u201d y hace una evaluaci\u00f3n de su trabajo, 20 a\u00f1os despu\u00e9s. https:\/\/t.co\/mA5BjuI6VK","75":"El Espectador habl\u00f3 con el t\u00edo de Oswaldo Mu\u00f1oz Palacios, el hombre de 46 a\u00f1os que fue asesinado en Transmilenio. Asegura que su sobrino era quien respond\u00eda por un hermano menor, que padece una enfermedad mental. https:\/\/t.co\/rLChGXTLBn","76":"Serie \u201cThe vow\u201d, sobre secta NXIVM, tendr\u00e1 segunda temporada. https:\/\/t.co\/LJzShy6Nik https:\/\/t.co\/3D5QhKN4AJ","77":"\u201cEn el ojo de la aguja\u201d, la obra de teatro sobre las v\u00edctimas en el exilio. https:\/\/t.co\/C3W0PQLh4y https:\/\/t.co\/E8urtGlBFQ","78":"#DeOtraManera La armadillo Temilda y un grupo de animales de los departamentos del Magdalena y el Atl\u00e1ntico se unen para encontrar a sus seres queridos que fueron desparecidos durante el conflicto armado. \u00bfLos encontrar\u00e1n para tener paz? \n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/lhk1hECssS https:\/\/t.co\/uzbWpQLAer","79":"Principalmente, entre 1998 y 2000, la clase media, que hasta entonces no hab\u00eda sido tocada por la guerrilla, tuvo que vivir las llamadas \u201cpescas milagrosas\u201d, es decir, la retenci\u00f3n masiva de civiles que viajaban por las carreteras en \u00e9pocas vacacionales. https:\/\/t.co\/YIus4whcb9","80":"\u201cEn el ojo de la aguja\u201d, la obra de teatro sobre las v\u00edctimas en el exilio. https:\/\/t.co\/C3W0PQLh4y https:\/\/t.co\/7MiH4WpZ4w","81":"\"Era un muchacho muy humilde y trabajador\u201d: familia de hombre asesinado en TM. https:\/\/t.co\/mjBQ9jMVBh https:\/\/t.co\/PDdXMNzdNi","82":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Los avisos nos dieron una historia bien particular: un lector le pidi\u00f3 matrimonio a su pareja a trav\u00e9s de un clasificado. Ojal\u00e1 nos cuenten la respuesta. Pero no faltaron los jalones de orejas. :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/EowlcfHyHS","83":"Un hombre muri\u00f3 dentro de uno de los articulados de Transmilenio, en medio de un intento de robo, en inmediaciones de la estaci\u00f3n de la Calle 85. https:\/\/t.co\/fFUM5bVna3","84":"#AprenderDeLosL\u00edderes Juan Carlos Restrepo pas\u00f3 por la Direcci\u00f3n Nacional de Estupefacientes, la veedur\u00eda de la ley de Inteligencia y la liquidaci\u00f3n del DAS y la consejer\u00eda presidencial de seguridad. Conozca c\u00f3mo fue su experiencia en estos puestos.  https:\/\/t.co\/ODmCREF2ky https:\/\/t.co\/vZDaenkNhh","85":"La tecnolog\u00eda y equipos como el HP Pavilion All-in-One han sido aliados importantes para cumplir con los objetivos diarios con mayor facilidad. https:\/\/t.co\/BmhraZh1lT\n\n*Patrocinado por @HPColombia","86":"Estos son los 10 productos que m\u00e1s se roban en los supermercados, seg\u00fan Fenalco. \nhttps:\/\/t.co\/C6atTl0ZvG https:\/\/t.co\/wZzsyiRAJh","87":"Francia activa alerta terrorista por atentando en Niza. Tres personas murieron, una de ellas degollada, este jueves 29 de octubre en un ataque con arma blanca en la catedral de Notre-Dame. \nhttps:\/\/t.co\/SFLx8R58ky https:\/\/t.co\/xfZdCglPm8","88":"\u00bfQu\u00e9 est\u00e1n haciendo los senadores m\u00e1s votados en los departamentos m\u00e1s subrepresentados?\n https:\/\/t.co\/BcNwC5piy1 https:\/\/t.co\/SgLjZmbTkP","89":"\u201cCrea Sonidos Pac\u00edfico\u201d abre convocatoria de talentos musicales. https:\/\/t.co\/ARnt1regW5 https:\/\/t.co\/VcLWJlZX94","90":"Una nueva Expedici\u00f3n Bio comenz\u00f3 en medio de la pandemia. Tendr\u00e1 lugar en cinco localidades cuya avifauna fue muestreada hace m\u00e1s de un siglo por ornit\u00f3logos del Museo Americano de Historia Natural. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/DhOpUalzsR","91":"\"Era un muchacho muy humilde y trabajador\u201d: familia de hombre asesinado en TM. https:\/\/t.co\/M6fTtDJiOK https:\/\/t.co\/YN28GrdPDF","92":"Oposici\u00f3n insiste en reuni\u00f3n de emergencia con Duque tras atentado contra Feliciano Valencia. https:\/\/t.co\/DOPgUWn1Z6 https:\/\/t.co\/IaoE1a9DWc","93":"#ContenidoPremium \nA prop\u00f3sito de su cumplea\u00f1os 60, que ser\u00e1 este viernes 30 de octubre.\nhttps:\/\/t.co\/Kt3uphBzL6","94":"Desde las regiones se sigue fortaleciendo la idea de implementar un sistema de ascenso y descenso que genere mayor competitividad y oportunidades. https:\/\/t.co\/REJr8HYC9z","95":"Aerol\u00ednea Latam decidi\u00f3 aumentar su oferta en 134 % para noviembre. https:\/\/t.co\/NHtRBKEKEF https:\/\/t.co\/NY0KfCY73P","96":"\u201cQue haiga paz\u201d: nueva franja de cine de Comisi\u00f3n de la Verdad y Cinemateca de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/tl0XrYslJQ https:\/\/t.co\/oIPL7b3joj","97":"Para que este tratado en pro de la protecci\u00f3n de l\u00edderes ambientales entre en vigor, es necesario que 11 pa\u00edses lo ratifiquen; hasta ahora 10 ya lo han hecho, pero el Congreso sigue dilatando el proceso en Colombia.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/J4Y74KKJtE","98":"Luego de renunciar al Partido de la U, el senador @RoyBarreras anunci\u00f3 la propuesta de un referendo para revocar el gobierno de Iv\u00e1n Duque. La iniciativa se materializ\u00f3 este jueves con la inscripci\u00f3n oficial del comit\u00e9 que recolectar\u00e1 las firmas. https:\/\/t.co\/ldhJ9IMTFy","99":"Jorge G\u00f3mez Pinilla:  \u201c\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez cont\u00f3 a su favor desde joven con un gran carisma, en la oratoria y en el trato personal, aunado a una r\u00edgida disciplina de trabajo\u201d.  \n\nhttps:\/\/t.co\/8owylLW5iF https:\/\/t.co\/JJhgvomN68","100":"Vuelos en El Dorado retrasados por falla de avi\u00f3n de carga cerca de la pista. https:\/\/t.co\/S4KNgVxeJy https:\/\/t.co\/a44jdUpyVO","101":"Desde hoy inicia la caravana humanitaria al Ca\u00f1\u00f3n del Micay en el Cauca. https:\/\/t.co\/ZGwm9FpPjV https:\/\/t.co\/fkFg7THUxE","102":":headphone:#Podcast Celebrar Halloween :jack-o-lantern:desde casa es posible. @mariale_rocha\u202fnos cuenta qu\u00e9 hacer, qu\u00e9 ver, qu\u00e9 o\u00edr y qu\u00e9 usar en la noche m\u00e1s aterradora del a\u00f1o. Haz play en el nuevo podcast de NOW.\u202fhttps:\/\/t.co\/8DuYR0hG2t https:\/\/t.co\/WRcZQgp5cH","103":"Para que el Acuerdo de Escaz\u00fa, en pro de la protecci\u00f3n de l\u00edderes ambientales, entre en vigor, es necesario que 11 pa\u00edses lo ratifiquen; hasta ahora 10 ya lo han hecho, pero el Congreso sigue dilatando el proceso en Colombia. https:\/\/t.co\/xyo6Dx5wwu","104":"#LasIgualadas Las mujeres que denunciaron llevan mucho tiempo esperando. Sobrevivieron a la violencia y hoy lo \u00fanico que quieren es que sus voces sean escuchadas, que esto no lo tengan que vivir m\u00e1s mujeres y que se haga justicia. https:\/\/t.co\/sRqapWqE9G https:\/\/t.co\/gwL2Dq3Ug9","105":"Bogot\u00e1 Fashion Film Festival 2020 anuncia edici\u00f3n virtual. https:\/\/t.co\/sU04iIbzRW https:\/\/t.co\/miE5eyb7rn","106":"Un nuevo informe de Amazon Watch vincul\u00f3 a seis grandes firmas financieras de Estados Unidos con la destrucci\u00f3n de la selva gracias a millonarias inversiones a compa\u00f1\u00edas p\u00fablicamente cuestionadas por abusos a los recursos y a las comunidades ind\u00edgenas. https:\/\/t.co\/Id0QUZWTuq","107":"Este 31 de octubre es el D\u00eda de #Halloween, una fecha en la que se celebra ser ni\u00f1o y ver el mundo de colores, diverso. Por eso, @ladisidencia_ reuni\u00f3 a varios ni\u00f1os y ni\u00f1as para conversar seriamente de diversidad sexual. Esto nos dijeron: :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/wBeJ2wehO7 https:\/\/t.co\/sLagqmmJnk","108":"#ContenidoPremium La Agencia Nacional de Hidrocarburos tiene una relaci\u00f3n de ocho contratos de exploraci\u00f3n y producci\u00f3n \u201coff shore\u201d en ejecuci\u00f3n. Esta actividad podr\u00eda, en el mejor de los escenarios, multiplicar por siete las reservas de gas del pa\u00eds. https:\/\/t.co\/kYA5LELSa5","109":"Las tumbas que guardan la verdad de los desaparecidos en Saman\u00e1, Caldas. @UBPDcolombia @EQUITASColombia \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/U8ywLXghEn https:\/\/t.co\/yk33LhTIc0","110":":backhand_index_pointing_right:Hoy es el estreno de #LaCelda: Voces de libertad, el podcast de la fundaci\u00f3n @Accion_Interna, @Johana_Bahamon y @elespectador. :man_raising_hand_selector:Los primeros cinco cap\u00edtulos son historias de personas que est\u00e1n en la c\u00e1rcel, personas que ya han recuperado su libertad, poblaci\u00f3n LGBTI y j\u00f3venes. https:\/\/t.co\/Ty4DHfOYuU","111":"El nuevo viceministro de Justicia, hijo del excongresista y exgobernador Juan Jos\u00e9 Chaux, enjuiciado por presuntos nexos con las autodefensas, dice que no le tiene miedo a se\u00f1alar sus impedimentos y que siempre ha obrado con transparencia. https:\/\/t.co\/vQXoYziwW9","112":"En todas las elecciones presidenciales de EE. UU. desde 1964, m\u00e1s mujeres que hombres han acudido a las urnas; ellas pueden decidir qui\u00e9n se sentar\u00e1 en la Casa Blanca. https:\/\/t.co\/DxC2lximAr","113":"En medio de robo, asesinan con arma blanca a un hombre en Transmilenio.\nhttps:\/\/t.co\/ZuJNwH4rar https:\/\/t.co\/TUSUnMq5fE","114":"#HoyPorTi | Pasar m\u00e1s tiempo en casa por la pandemia elev\u00f3 el consumo de chocolate y, con ello, fortaleci\u00f3 una agroindustria que le apuesta al valor compartido, cuenta Felipe Rom\u00e1n, gerente de Negocios de Marcas en Casa Luker. https:\/\/t.co\/9YMGvk5Bhn","115":"Radican el comit\u00e9 del referendo revocatorio en contra de Iv\u00e1n Duque.\nhttps:\/\/t.co\/21NIa5qgJh https:\/\/t.co\/5Gj5PyEAS5","116":"Tasa de usura para noviembre cae 38 puntos b\u00e1sicos, seg\u00fan la Superfinanciera.\nhttps:\/\/t.co\/8T8ws3cuX4 https:\/\/t.co\/MlIQwVs8pu","117":"Turistas podr\u00e1n compensar la huella de carbono de sus viajes a Costa Rica.\nhttps:\/\/t.co\/dKCfJIgn23 https:\/\/t.co\/HzoroEn2it","118":"Aunque la inauguraci\u00f3n del Supercade de Ciudad Bol\u00edvar fue un alivio, los residentes tambi\u00e9n han visto c\u00f3mo les aplazan otras promesas ligadas al cable a\u00e9reo.  https:\/\/t.co\/vN0ZaEbPFw","119":"#EsAhorraONunca es una estrategia del @bancocajasocial  para invitar a las personas a formar la disciplina del ahorro y as\u00ed poder cumplir los objetivos personales y profesionales, \n\n*Patrocinado por @bancocajasocial\nhttps:\/\/t.co\/xYzUfxdi3V","120":"#VueltaAEspa\u00f1a :person_biking: Los jueces comprobaron que el corredor irland\u00e9s le propin\u00f3 un cabezazo a su rival en la lucha por la posici\u00f3n en la recta de llegada. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/vc3gXRQyRa","121":". @EEColombia2020 acompa\u00f1\u00f3 la primera recuperaci\u00f3n de un cuerpo en el marco del Plan de B\u00fasqueda Regional del Magdalena Caldense de la Unidad de B\u00fasqueda. El cotejo confirmar\u00e1 si los restos corresponden a un joven reclutado por las Farc. https:\/\/t.co\/zNecL8raB6","122":"#EnVivo Paola Jara y Ana del Castillo, juntas por primera vez.\n\n https:\/\/t.co\/jMTJf8Yfud https:\/\/t.co\/oue5BVp4X9","123":"El conocido comerciante, ganadero del Cesar y miembro de la poderosa familia de ese departamento promete revelar nombres de financiadores del bloque Norte de las Auc, entre ellos pol\u00edticos, ganaderos, palmeros y hasta cantantes de vallenato.:down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/wWe7L8dfoI","124":"Vuelta a Espa\u00f1a: Sam Bennett es descalificado y Pascal Ackermann gana la etapa 9 https:\/\/t.co\/z4qBquvrkX https:\/\/t.co\/8qRWSXYjeq","125":"Aislamiento responsable se extender\u00e1 hasta el 30 de noviembre. https:\/\/t.co\/lhNay4Wv5L https:\/\/t.co\/GTzbNkfyzA","126":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: \"Llor\u00e9, pero ya despu\u00e9s no llor\u00e9 m\u00e1s. \u00bfPor qu\u00e9 tengo que salir adelante? Por personas como Jos\u00e9 Ar\u00edstides, Yolanda cer\u00f3n, por tantos l\u00edderes que se fueron con esos sue\u00f1os inmensos de hacer patria, de hacer pa\u00eds\". \n\n:backhand_index_pointing_right:Historia completa este 31 de octubre. https:\/\/t.co\/4XybWKdURI","127":"Kerin Auth Bembry, la dama del vino espa\u00f1ol en Nueva York.\nhttps:\/\/t.co\/TUFgzkxNAq https:\/\/t.co\/Hb7fD1zWgu","128":"El Ministerio P\u00fablico le imput\u00f3 tres cargos disciplinarios a Juan Pablo Bieri. https:\/\/t.co\/odrLWy3uKk","129":"Ministerio del Deporte suspende reconocimiento deportivo del C\u00facuta https:\/\/t.co\/DISOd8be3j https:\/\/t.co\/KYfhlfC6Nb","130":"Dos de las v\u00edctimas son un hombre y una mujer que fueron asesinados dentro de la bas\u00edlica. La tercera v\u00edctima, gravemente herida, logr\u00f3 huir a un bar vecino, pero muri\u00f3 poco despu\u00e9s, indicaron fuentes policiales. https:\/\/t.co\/shQ6HfOQOV","131":"\u201cPlaya Blanca no re\u00fane el debido permiso para la reapertura\u201d: David M\u00fanera, secretario del Interior.\nhttps:\/\/t.co\/qMMPztV7Fk https:\/\/t.co\/N0EidCiubw","132":"Vuelta a Espa\u00f1a 2020: clasificaciones tras la novena etapa  https:\/\/t.co\/EI87vMgV2Q https:\/\/t.co\/wZzEUwwY7o","133":"El senador por el partido MAIS Feliciano Valencia report\u00f3 que fue victima de un atentado en una v\u00eda de Torib\u00edo (Cauca). https:\/\/t.co\/eOACbTUwch","134":"Omara Portuondo: 90 a\u00f1os de la leyenda viva de la m\u00fasica cubana\nhttps:\/\/t.co\/IusAO9q8q2 https:\/\/t.co\/ftZYDwuGQ2","135":"De votarse en estos d\u00edas, el Acuerdo de Escaz\u00fa no ser\u00eda aprobado. El ambiente en las comisiones Segunda de Senado y C\u00e1mara es adverso. Los partidos oficialistas son los mayores opositores a la ratificaci\u00f3n del tratado ambiental.\nhttps:\/\/t.co\/uznjzJqGWo","136":"Partido Laborista brit\u00e1nico suspende a Jeremy Corbyn por no combatir el antisemitismo\nhttps:\/\/t.co\/SLjk97eFPg https:\/\/t.co\/GmInwu2Aft","137":":woman_raising_hand_selector:Paola Jara, desde la m\u00fasica popular y Ana del Castillo, desde el vallenato, contar\u00e1n sus historias en #DePuertasParaAdentro. :backhand_index_pointing_right:\u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos hoy al mediod\u00eda en el Facebook y Youtube Live de El Espectador!:clapping_hands: https:\/\/t.co\/X0MtZVOdNY","138":"Vuelos en El Dorado retrasados por falla de avi\u00f3n de carga cerca de la pista\nhttps:\/\/t.co\/NzyZIJxlaH https:\/\/t.co\/yXTeTqktF2","139":"Las \u201cpescas milagrosas\u201d por las que pide perd\u00f3n las Farc.\nhttps:\/\/t.co\/YEUGqQVZ9u https:\/\/t.co\/dNoQYijORJ","140":"Aunque el Gobernador del departamento, Nicol\u00e1s Garc\u00eda, asegur\u00f3 que no habr\u00e1 toque de queda general, s\u00ed les dio v\u00eda libre a los alcaldes para implementar la restricci\u00f3n u otras medidas para impedir las aglomeraciones. https:\/\/t.co\/YZsAot2yhf","141":"\u00bfQu\u00e9 est\u00e1n haciendo los senadores m\u00e1s votados en los departamentos m\u00e1s subrepresentados?\nhttps:\/\/t.co\/JKeIYSYsOA https:\/\/t.co\/jlwmyVHCs6","142":"\u00a1Sin luz! Estos son los barrios que se quedar\u00e1n sin energ\u00eda este jueves en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/xiTS0i3m06 https:\/\/t.co\/dH0aojb8h7","143":"#LasIgualadas Jacom\u00f3 usa el poder que tiene en su iglesia para hacerle mucho da\u00f1o a las mujeres. Da\u00f1os de los cuales tiene conocimiento la Fiscal\u00eda, pero no han hecho nada, nada\u2026 Hasta el momento. https:\/\/t.co\/sRqapWqE9G https:\/\/t.co\/zfCrYuU5iF","144":"El s\u00e1bado 31 de octubre comenzar\u00e1n a operar 48 de estos veh\u00edculos, que cuentan con un est\u00e1ndar de emisi\u00f3n Euro VI y que prestar\u00e1n su servicio en tres rutas del sector del Perdomo, localidad de Ciudad Bol\u00edvar. El Distrito explica la raz\u00f3n de su color. https:\/\/t.co\/id6DdxtOJB","145":"Entre finales de la d\u00e9cada de los noventa y comienzo del nuevo siglo, la entonces guerrilla de las Farc decidi\u00f3 afectar con el flagelo del secuestro a la clase media urbana colombiana, particularmente, a trav\u00e9s de las llamadas \u201cpescas milagrosas\u201d.  https:\/\/t.co\/UZyz0rSFow","146":"El escritor y columnista William Ospina lee su columna titulada \u201cEl penacho de Moctezuma\u201d. En ella hace una reflexi\u00f3n sobre la pieza tejida que sali\u00f3 de M\u00e9xico hace siglos y que dicho pa\u00eds reclama a Austria, que la expone en su Museo del Mundo.  \n\nhttps:\/\/t.co\/Z0qNBrt0Jp https:\/\/t.co\/Hn7MBPijsx","147":"Senador y l\u00edder ind\u00edgena Feliciano Valencia denuncia que le hicieron un atentado.\nhttps:\/\/t.co\/3kI21V1Fe0 https:\/\/t.co\/DI5v59waHe","148":"La ciudad estadounidense de Filadelfia anunci\u00f3 el 28 de octubre un toque de queda despu\u00e9s de dos d\u00edas de protestas violentas tras la muerte de Walter Wallace Jr., un hombre negro de 27 a\u00f1os a quien la polic\u00eda mat\u00f3 a disparos el 26 de octubre.\nhttps:\/\/t.co\/Wzwj2G2Pux https:\/\/t.co\/3CAdc9wiam","149":"Silvestre Dangond estrena la canci\u00f3n \u201cTengo un dios\u201d\nhttps:\/\/t.co\/RHXTNLti0E https:\/\/t.co\/nvpy5c2PJc","150":"\u201cNo eres Zlatan, no retes al virus\u201d: Ibrahimovic promueve el uso del tapabocas https:\/\/t.co\/AeOAIjrror https:\/\/t.co\/VhbHX09XmO","151":"Desde las regiones se sigue fortaleciendo la idea de implementar un sistema de ascenso y descenso que genere mayor competitividad y oportunidades. :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Gwazk5bAMR","152":"Manifestantes en la calle 13 frenan protesta para reunirse con el Distrito.\nhttps:\/\/t.co\/KpnDd7eWw3 https:\/\/t.co\/n5dadpGdAD","153":"Organizaciones como @Ccajar, @MAFAPOCOLOMBIA, @CorpoJuridicaLi, entre otras, piden a @JEP_Colombia que las versiones de la Fuerza P\u00fablica sean p\u00fablicas. Aseguran que ellos no han hecho un aporte de verdad que garantice los derechos de las v\u00edctimas. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/gKmtbiMbHK https:\/\/t.co\/8CRGuKrPjj","154":"Alcald\u00eda de Medell\u00edn destina $600 millones para la reactivaci\u00f3n del sector tur\u00edstico\nhttps:\/\/t.co\/joh6zWlBqO https:\/\/t.co\/bfJ914cZun","155":"Universidad Distrital albergar\u00e1 a excombatientes que marchan hacia Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/yFlSTPyJWj https:\/\/t.co\/V7QLMZ6tUo","156":"La Procuradur\u00eda anunci\u00f3 que llevar\u00e1 a juicio disciplinario a Juan Pablo Bieri por la presunta extralimitaci\u00f3n en sus funciones, abuso de autoridad, censura y posible violaci\u00f3n a los derechos de libertad de expresi\u00f3n y opini\u00f3n. https:\/\/t.co\/RB7Hwr8jtl","157":"#EditorialBibo En cinco p\u00e1ramos del pa\u00eds, las comunidades locales se han encargado de propagar y sembrar especies de plantas nativas para utilizarlas en procesos de restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica en sus ecosistemas de alta monta\u00f1a. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/lcsU6E9A5k","158":":oncoming_fist::microphone: \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el campe\u00f3n colombiano de #freestyle? Este viernes 30 de octubre hablaremos con los tres jurados de la final nacional de #RedBullBatalla de los Gallos.\n\nNos vemos este viernes. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/81LQLz0SN7","159":"Relaciones sexuales extramatrimoniales, incumplimiento de deberes como esposos o padres y trato cruel de palabra u obra: en #TipLegal le contamos cu\u00e1les son las causales de divorcio en Colombia.  https:\/\/t.co\/sfmRZotouV https:\/\/t.co\/Pk0vk5Effj","160":"#DeOtraManera Ma\u00f1ana, en el @elespectador, encontrar\u00e1 la historia de Temilda Vanegas: una mujer que, luego de la desaparici\u00f3n de su esposo Jorge Franco, emprendi\u00f3 una b\u00fasqueda por los departamentos del Magdalena y Atl\u00e1ntico para dar con su paradero. https:\/\/t.co\/QgRhlevoFH https:\/\/t.co\/52eW2oXC1j","161":"Claudia L\u00f3pez anuncia las medidas y recomendaciones que adoptar\u00e1 Bogot\u00e1 para la celebraci\u00f3n de Halloween.\n\nhttps:\/\/t.co\/xSFfELs5YD https:\/\/t.co\/ilb5bL4ROM","162":"Conozca las restricciones para el puente festivo de Halloween en las ciudades de la regi\u00f3n Caribe.\nhttps:\/\/t.co\/E8zloVu2G8 https:\/\/t.co\/6ceBMEmvag","163":"El PIB de EE. UU. registra crecimiento r\u00e9cord de 33,1 % en el tercer trimestre.\nhttps:\/\/t.co\/JMUJTIFlnF https:\/\/t.co\/SDRxgqfAl1","164":"Firmas de E.E.U.U. financiar\u00edan deforestaci\u00f3n y abusos ambientales en la Amazon\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/fEX99guhe5 https:\/\/t.co\/CRsyWLyaNC","165":"\u201cThe Crown\u201d: este es el tr\u00e1iler de la cuarta temporada\nhttps:\/\/t.co\/rg9jzJPexc https:\/\/t.co\/wnauJsfa9D","166":"Se confirma la llegada de un moderado a fuerte fen\u00f3meno de La Ni\u00f1a en el mundo. https:\/\/t.co\/Ty6dR82vNe https:\/\/t.co\/N2w9gEbjr5","167":"Nicol\u00e1s Maduro acusa al periodista Roland Carre\u00f1o de financiar la salida de Leopoldo L\u00f3pez.\nhttps:\/\/t.co\/bDViOR0lJu https:\/\/t.co\/bPP1UihLFE","168":"Diego Palacio fue uno de los tres alfiles del gobierno de \u00c1lvaro Uribe condenado por ofrecer d\u00e1divas a congresistas para que votaran favorablemente el proyecto que buscaba la creaci\u00f3n de la figura de reelecci\u00f3n presidencial en Colombia.  https:\/\/t.co\/1nNdW74Dpg","169":"Jorge G\u00f3mez Pinilla:  \u201c\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez cont\u00f3 a su favor desde joven con un gran carisma, en la oratoria y en el trato personal, aunado a una r\u00edgida disciplina de trabajo\u201d.  \n\nhttps:\/\/t.co\/8owylLW5iF https:\/\/t.co\/OwbgYOt6OF","170":"\u00bfPor qu\u00e9 son amarillos? Fotos de los 66 buses nuevos del SITP que operar\u00e1n en el sur de Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/NukOzo13Yo https:\/\/t.co\/od46GjkSoM","171":"Gala del Mariachi, la apuesta del fin de semana del Teatro Digital.\nhttps:\/\/t.co\/FD8SdYRWj1 https:\/\/t.co\/LwjDBGsvs6","172":"\u201cLos arquitectos tenemos que educar a los clientes en sostenibilidad\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/OIRpo5Wiai https:\/\/t.co\/pyDg41a1zy","173":"Maradona, el astro que no deja de gambetear https:\/\/t.co\/i4fp9aPqtM https:\/\/t.co\/GHClPQJ3Ea","174":"Si gana Trump, peligro de una deriva autoritaria.\nhttps:\/\/t.co\/Lx3n66WzPo https:\/\/t.co\/AcISz0UkrG","175":"Un grupo de personas convoc\u00f3 una protesta pac\u00edfica por la implementaci\u00f3n del bicicarril de la calle 13 de Bogot\u00e1, al argumentar que ha generado graves problemas para la movilidad. https:\/\/t.co\/1yG8QEZIE0","176":"Hoy #LasIgualadas hablan sobre el pastor Francisco Jamoc\u00f3 \u00c1ngel, fundador de la Iglesia cristiana El Shaddai, denunciado ante la Fiscal\u00eda por distintos tipos de violencia sexual. https:\/\/t.co\/sRqapWIf1e https:\/\/t.co\/ZtA5pfobJ7","177":":clapping_hands:Paola Jara y Ana del Castillo, comparten en #DePuertasParaAdentro  los detalles del concierto denominado \u201cReto de reinas\u201d, que se realizar\u00e1 el 7 de noviembre desde el Teatrino de los Andes. \u00a1Con\u00e9ctate HOY al mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/SINpUtvuZY","178":"M\u00e1s de 130.000 personas han sido desplazadas por conflicto entre Armenia y Azerbaiy\u00e1n\nhttps:\/\/t.co\/Xnili2cvl8 https:\/\/t.co\/Esjp4MW9mw","179":"\"No tengo verg\u00fcenza en se\u00f1alar que mi padre se someti\u00f3 a la JEP\u201d: Francisco Jos\u00e9 Chaux\nhttps:\/\/t.co\/TdtPxk6Sk3 https:\/\/t.co\/4LRMlLmg4w","180":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/D5B1TShHAB","181":"Hay voluntad pol\u00edtica para respaldar la idea de la Primera C https:\/\/t.co\/eIqGyQIBPx https:\/\/t.co\/alspsnAt31","182":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo A Dayl\u00ed Rojas su enamorado decidi\u00f3 proponerle matrimonio el jueves mediante un aviso de prensa. Nos quedamos en suspenso, sin saber si ley\u00f3 el peri\u00f3dico ese d\u00eda y si dijo que s\u00ed. Ojal\u00e1 nos cuenten.  https:\/\/t.co\/giu2m9z2ti https:\/\/t.co\/jLmwfGgJwe","183":"#ElEspectadorLeExplica La pandemia de coronavirus hizo que este a\u00f1o se batieran todos los r\u00e9cords de votaci\u00f3n anticipada. De acuerdo con informes, 59 millones de estadounidenses ya han emitido su voto, en una elecci\u00f3n que se anticipa muy re\u00f1ida. https:\/\/t.co\/yGFiY0r9ZF","184":"El equipo de @EEColombia2020 acompa\u00f1\u00f3 la primera recuperaci\u00f3n de un cuerpo en el marco del Plan de B\u00fasqueda Regional del Magdalena Caldense de la @UBPDcolombia. El cotejo confirmar\u00e1 si los restos corresponden a Francisco Buitrago. @EQUITASColombia  \n \nhttps:\/\/t.co\/txWgc9kOin","185":"#AprenderDeLosL\u00edderes El exconsejero de seguridad del expresidente Santos, Juan Carlos Restrepo, habla de c\u00f3mo fue su paso por el Gobierno y c\u00f3mo enfrent\u00f3 lo que denomina como \u201cun fest\u00edn de corrupci\u00f3n de los pol\u00edticos con los bienes de los narcos\u201d.  https:\/\/t.co\/ODmCREF2ky https:\/\/t.co\/a9d8YKCANX","186":"Petr\u00f3leo cae a un m\u00ednimo de cuatro meses a medida que crecen las restricciones\nhttps:\/\/t.co\/9JLdoOkrs0 https:\/\/t.co\/obDvABTGT1","187":"En todas las elecciones presidenciales de EE. UU. desde 1964, m\u00e1s mujeres que hombres han acudido a las urnas; ellas pueden decidir qui\u00e9n se sentar\u00e1 en la Casa Blanca. Por ahora, parecer\u00eda que Joe Biden lleva la ventaja. https:\/\/t.co\/8FNhwWFPbL","188":"Procuradur\u00eda llama a juicio disciplinario a Juan Pablo Bieri por caso Los Puros Criollos\nhttps:\/\/t.co\/dqGeiSHaZW https:\/\/t.co\/Wp5B1dG4qr","189":"\u201cEn Soacha ya se reactiv\u00f3 el 95 % del comercio y el 100 % de la industria\u201d: Alcald\u00eda https:\/\/t.co\/wq18BcUMm5 https:\/\/t.co\/0XVm7hWdQh","190":"La actriz cuenta c\u00f3mo fue el proceso de construcci\u00f3n de su personaje en \u201cPedro el escamoso\u201d y hace una evaluaci\u00f3n de su trabajo, 20 a\u00f1os despu\u00e9s.\nhttps:\/\/t.co\/90pxcH8uxj","191":"Rating de Colombia del 28 de octubre de 2020\nhttps:\/\/t.co\/a1nY7PP2GE https:\/\/t.co\/12ubZ454bf","192":"La experta habla del s\u00edndrome de la caba\u00f1a, muy habitual en esta \u00e9poca de nueva normalidad, y explica en qu\u00e9 consisten las terapias de biodesprogramaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/N0cwdrsBCB","193":"Trump y Biden, dos estrategias diferentes de obtener el voto cat\u00f3lico\nhttps:\/\/t.co\/SVP57T9Ou9 https:\/\/t.co\/d4hOvMXeFE","194":"El nuevo confinamiento nacional con el que Francia quiere frenar el avance de la segunda ola de la pandemia se aplicar\u00e1 desde la medianoche del jueves al viernes y ser\u00e1 menos estricto que el impuesto en marzo. :backhand_index_pointing_down:Estas son las claves.\nhttps:\/\/t.co\/6rUwgY64ID","195":"As\u00ed avanzan protestas en la calle 13 de Bogot\u00e1 por implementaci\u00f3n de bicicarril\nhttps:\/\/t.co\/AurfCQDKKY https:\/\/t.co\/ra8vgyuPBG","196":"Se confirma la llegada de un moderado a fuerte fen\u00f3meno de La Ni\u00f1a en el mundo\nhttps:\/\/t.co\/ldqESWL7e1 https:\/\/t.co\/azf5VvR6sz","197":"\u00bfQu\u00e9 cambi\u00f3 en el Choc\u00f3 tras la visita de Duque? https:\/\/t.co\/TKM8O5nOuU\nPor: @sevillanoscar https:\/\/t.co\/5f6YghKPsO","198":"En 2019, los bancos m\u00e1s grandes del mundo invirtieron m\u00e1s de USD 2,6 billones (aproximadamente el PIB total de Canad\u00e1) en sectores que, seg\u00fan los gobiernos y los cient\u00edficos, son los principales impulsores de la destrucci\u00f3n de la biodiversidad.\nhttps:\/\/t.co\/5OR6pD4esZ","199":"Aeropuerto de Pasto tendr\u00e1 nueva pista en agosto de 2022\nhttps:\/\/t.co\/WM48LPQmat https:\/\/t.co\/drrBN9a3Ab","200":"Condena contra exministro Diego Palacio por \u201cyidispol\u00edtica\u201d ser\u00e1 revisada en la Corte Suprema\nhttps:\/\/t.co\/Y0xsAYRWPq https:\/\/t.co\/9ClaCnQJre","201":"#LasIgualadas El pastor Francisco Jamoc\u00f3, fundador del centro cristiano El Shaddai, fue denunciado por, al menos, cinco mujeres en Fiscal\u00eda. https:\/\/t.co\/sRqapWqE9G https:\/\/t.co\/g77oAX0yuY","202":"La Universidad Eafit tendr\u00e1 nueva rectora: Claudia Restrepo\nhttps:\/\/t.co\/AVF3upB51j https:\/\/t.co\/ucOoBIyltt","203":"La ciudad estadounidense de Filadelfia anunci\u00f3 el 28 de octubre un toque de queda despu\u00e9s de dos d\u00edas de protestas violentas tras la muerte de Walter Wallace Jr., un hombre negro de 27 a\u00f1os a quien la polic\u00eda mat\u00f3 a disparos el 26 de octubre.\nhttps:\/\/t.co\/Wzwj2GkqT7 https:\/\/t.co\/z0iVfFA25Z","204":"\u201cQue haiga paz\u201d: nueva franja de cine de Comisi\u00f3n de la Verdad y Cinemateca de Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/UgqSkDbbVG https:\/\/t.co\/DsuCXCpfCs","205":"Crystal, una mujer estadounidense que result\u00f3 condenada por delitos de narcotr\u00e1fico en Colombia, cuenta en #LaCelda, el nuevo podcast de @Accion_Interna, @Johana_Bahamon y de @elespectador, c\u00f3mo su experiencia en la c\u00e1rcel termin\u00f3 impulsando su carrera. \u00a1Estreno HOY:man_raising_hand_selector:! https:\/\/t.co\/lU06FZAuRd","206":"Embalses de Cundinamarca siguen en niveles m\u00ednimos de agua por falta de lluvias\nhttps:\/\/t.co\/zX3b2VlbC9 https:\/\/t.co\/hWzctg6DZe","207":"#LaDisidencia \u00bfQu\u00e9 es el amor?: Esto respondieron cuatro ni\u00f1os y ni\u00f1as a @ladisidencia_. \n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/3GwT3uQ7iK https:\/\/t.co\/VjiWxYMczG","208":"#OPINI\u00d3N El periodista y escritor @Jorgomezpinilla lee su columna \u201c\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez, de caudillo a tirano\u201d. En ella hace una reflexi\u00f3n sobre la carrera pol\u00edtica del expresidente, desde que fue alcalde de Medell\u00edn hasta sus a\u00f1os como jefe de Estado. \nhttps:\/\/t.co\/LFKKatWxCu https:\/\/t.co\/ioViZAZ4at","209":"#CompensarTeAcompa\u00f1a Seg\u00fan el @UNFPA los j\u00f3venes son una red de gran valor durante las crisis y las emergencias de salud p\u00fablica. Piensa en ti y en los dem\u00e1s, s\u00e9 prudente y atiende las recomendaciones de seguridad. https:\/\/t.co\/zlKDwfXywk\n*Patrocinado por @Compensar_info https:\/\/t.co\/JQ6jz2UoKI","210":"#EditorialEE Un buen proyecto anticorrupci\u00f3n. https:\/\/t.co\/3G958Pqj45 https:\/\/t.co\/3dloV9PtgJ","211":"Atentado en Francia: Tres muertos y varios heridos en Niza en ataque con cuchillo\nhttps:\/\/t.co\/ZMilLoqBJr https:\/\/t.co\/3o3BwPgMJr","212":"Spotify super\u00f3 las estimaciones en el tercer trimestre con 320 millones de usuarios\nhttps:\/\/t.co\/vhPbKe0Pt8 https:\/\/t.co\/lt0qJBBxvt","213":"Diego Molano, director del Dapre, da positivio para COVID-19\nhttps:\/\/t.co\/zEPXw7xVu4 https:\/\/t.co\/khC4KmjoMF","214":"La Defensor\u00eda del Pueblo hab\u00eda alertado desde enero sobre los riesgos en cinco municipios del departamento, entre ellos San Benito Abad y San Marcos, en donde cinco personas fueron masacradas el 24 de octubre. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/GqBODpSawJ","215":"Sandra Reyes y su recuerdo de la doctora Paula. \nhttps:\/\/t.co\/90pxcH8uxj https:\/\/t.co\/dUNlA2tsSI","216":"La miner\u00eda afecta al 31% del territorio ind\u00edgena en la Amazonia. \nhttps:\/\/t.co\/F31rIrRnbS https:\/\/t.co\/w1kzWQeaFz","217":"\u00bfC\u00f3mo queda el Frente de Guerra Occidental del Eln en Choc\u00f3 tras la muerte de alias \u201cUriel\u201d?\nhttps:\/\/t.co\/XnKuiNuB45 https:\/\/t.co\/4Y15Kglkcc","218":"\u00bfAlvaro Hern\u00e1n Prada, parte de la Comisi\u00f3n de Acusaci\u00f3n? As\u00ed est\u00e1 la pol\u00e9mica en la C\u00e1mara. \nhttps:\/\/t.co\/3sOWMaSouB https:\/\/t.co\/mmmfL7jmfH","219":"#TipLegal En despido con justa causa el empleador debe o\u00edr al trabajador para proteger su derecho a la honra. \nhttps:\/\/t.co\/8NXdOUBcAl https:\/\/t.co\/Pt0J5zTo2L","220":"Hasta noviembre se extiende aislamiento selectivo responsable. \nhttps:\/\/t.co\/QufODmojPh https:\/\/t.co\/2DoWPBWNNT","221":"Estos municipios de Cundinamarca tendr\u00e1n toque de queda en halloween. \nhttps:\/\/t.co\/u3yqkLqIXl https:\/\/t.co\/VippAomjC0","222":"Protesta en la calle 13 de Bogot\u00e1: conductores critican nuevo bicicarril, pese a ser necesario. \nhttps:\/\/t.co\/7apbNRuf4P https:\/\/t.co\/HFvvzxARK0","223":"Definen si procesado por atacar a su pareja con un hacha ir\u00e1 a prisi\u00f3n o queda en libertad. \nhttps:\/\/t.co\/7UOm0uWy9S https:\/\/t.co\/soZZ70ZyXk","224":"D\u00eda negativo para Duque en las encuestas: desaprobaci\u00f3n aument\u00f3 6%, seg\u00fan Invamer. \nhttps:\/\/t.co\/HfjfVeq83L https:\/\/t.co\/as7bf4C0k5","225":"El Distrito desplegar\u00e1 un plan similar al que se us\u00f3 con la minga ind\u00edgena. El primer grupo de 400 personas llegar\u00e1 el pr\u00f3ximo viernes a la sede de la Macarena.\nhttps:\/\/t.co\/yFlSTPyJWj","226":"La ciudad estadounidense de Filadelfia anunci\u00f3 el 28 de octubre un toque de queda despu\u00e9s de dos d\u00edas de protestas violentas tras la muerte de Walter Wallace Jr., un hombre negro de 27 a\u00f1os a quien la polic\u00eda mat\u00f3 a disparos el 26 de octubre.\nhttps:\/\/t.co\/qyFTwzkJ8O","227":"Microsoft Teams alcanza los 115 millones de usuarios activos al d\u00eda. \nhttps:\/\/t.co\/oM7by0wpVW https:\/\/t.co\/addBvt8acm","228":"Trump y Biden, en manos de las mujeres. \nhttps:\/\/t.co\/1Hk4rPghI5 https:\/\/t.co\/wzxNGGRz0h","229":"La violencia estall\u00f3 despu\u00e9s de que la polic\u00eda le dispar\u00f3 a Walter Wallace Jr., un afroamericano de 27 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/g7RzuhmSqz","230":"Desplazamiento en Colombia: 295.091 v\u00edctimas en los \u00faltimos ocho a\u00f1os. \nhttps:\/\/t.co\/IHz8t5GUen https:\/\/t.co\/d54rERbozx","231":"Se\u00f1alado de intentar matar a su pareja con un hacha, a esperar su juicio en prisi\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/QNE9g9On7s https:\/\/t.co\/lkHJeZnugz","232":"\u00bfAlvaro Hern\u00e1n Prada, parte de la Comisi\u00f3n de Acusaci\u00f3n? As\u00ed est\u00e1 la pol\u00e9mica en la C\u00e1mara. \nhttps:\/\/t.co\/3sOWMaSouB https:\/\/t.co\/MwiOpLN55k","233":"Diez puntos para entender el nuevo confinamiento en Francia por COVID-19. \nhttps:\/\/t.co\/6rUwgY64ID https:\/\/t.co\/FMfeTuX4ft","234":":film_projector_selector:Sexilio es uno de los cortometrajes que se presentan en el Ciclo Rosa de Cine, que culmina el 2 de noviembre. El corto de Ysa\u00ed Mu\u00f1oz Bueno cuenta la historia de la ind\u00edgena trans Geraldine Guti\u00e9rrez Piedrahita.\nhttps:\/\/t.co\/YgNp8hM0EP","235":"Con este documental, Alexis Dur\u00e1n espera que el espectador entienda que una noticia falsa tiene como objetivo enga\u00f1ar a un individuo para que piense de determinada forma, algo que se evita teniendo conocimiento del sistema y el lenguaje digital.\nhttps:\/\/t.co\/uB7FdhVhCw","236":"Desde las regiones se sigue fortaleciendo la idea de implementar un sistema de ascenso y descenso que genere mayor competitividad y oportunidades.\nhttps:\/\/t.co\/3EafmVMlBk","237":"El conocido comerciante, ganadero del Cesar y miembro de la poderosa familia de ese departamento promete revelar nombres de financiadores del bloque Norte de las Auc, entre ellos pol\u00edticos, ganaderos, palmeros y hasta cantantes de vallenato.\nhttps:\/\/t.co\/Ey2PP3ZaWv","238":"Para que este tratado en pro de la protecci\u00f3n de l\u00edderes ambientales entre en vigor, es necesario que 11 pa\u00edses lo ratifiquen; hasta ahora 10 ya lo han hecho, pero el Congreso sigue dilatando el proceso en Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/fWHobHGHFG","239":"Aunque la inauguraci\u00f3n del Supercade de Ciudad Bol\u00edvar fue un alivio, los residentes tambi\u00e9n han visto c\u00f3mo les aplazan otras promesas ligadas al cable a\u00e9reo. Retomar el di\u00e1logo presencial con la gente y cumplir con lo pactado, algunas de sus peticiones.\nhttps:\/\/t.co\/e1RGk8SdXq","240":"El tratado que consagra la protecci\u00f3n de l\u00edderes ambientales no cuenta con los votos suficientes para su ratificaci\u00f3n en Colombia. La bancada oficialista y los gremios, sus principales contradictores.\nhttps:\/\/t.co\/VTHg6yv8qR","241":"En todas las elecciones presidenciales de EE. UU. desde 1964, m\u00e1s mujeres que hombres han acudido a las urnas; ellas pueden decidir qui\u00e9n se sentar\u00e1 en la Casa Blanca. Por ahora, parecer\u00eda que Joe Biden lleva la ventaja.\nhttps:\/\/t.co\/1Hk4rPghI5","242":"La Agencia Nacional de Hidrocarburos tiene una relaci\u00f3n de ocho contratos de exploraci\u00f3n y producci\u00f3n \u201coff shore\u201d en ejecuci\u00f3n en este a\u00f1o, con inversi\u00f3n pendiente por un poco m\u00e1s de US$1.605 millones.\n#ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/gw0J32lg9J","243":"Hasta ahora, la #JEP ha recuperado 54 cuerpos, que todav\u00eda est\u00e1n en proceso de identificaci\u00f3n para ser entregados a sus familiares. La Fiscal\u00eda tambi\u00e9n har\u00e1 exhumaciones en zona rural del municipio.\n\nhttps:\/\/t.co\/BWlTAgp5qj https:\/\/t.co\/6rxVGCjNW6","244":"Aunque por los cambios hormonales las infecciones vaginales son muy comunes durante la etapa de gestaci\u00f3n, ciertas pautas y rutinas pueden ayudar a prevenirlas.\nhttps:\/\/t.co\/eAOms5n5WQ","245":"Todo lo que debes saber sobre Escorpio hoy en el amor\nhttps:\/\/t.co\/DMA6gJ1sn7 https:\/\/t.co\/m4d9c0fFvp","246":"La Defensor\u00eda del Pueblo hab\u00eda alertado desde enero sobre los riesgos en cinco municipios del departamento, entre ellos San Benito Abad y San Marcos, en donde cinco personas fueron masacradas el 24 de octubre. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/UEexXOR6Uh","247":"Ni\u00f1os y ni\u00f1as le responden a #LaDisidencia algunas preguntas sobre diversidad sexual. \u00bfQu\u00e9 piensas cuando escuchas la palabra \u201cmarica\u201d? Esto fue lo que respondieron. :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/NV7ExurrHn https:\/\/t.co\/gLviDrdK5T","248":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: C\u00f3mo manipulan la justicia\nhttps:\/\/t.co\/rGoW6P7nzr\nPor: Cecilia Orozco Tasc\u00f3n https:\/\/t.co\/9oDVS8q5Qr","249":"Universidad Distrital albergar\u00e1 a excombatientes que marchan hacia Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/yFlSTPyJWj https:\/\/t.co\/sP1wNYu5lS","250":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en  @EEColombia2020:  La masacre de Samaniego fue contra un equipo de f\u00fatbol\nhttps:\/\/t.co\/JALnnudFcN https:\/\/t.co\/OTX9RgvL40","251":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: Empresas de tecnolog\u00eda: \u00bfpor qu\u00e9 el Congreso de EE.UU. las cuestiona de nuevo?\nhttps:\/\/t.co\/AyyrzsUI8M https:\/\/t.co\/JSyXqZvJis","252":"Se suspender\u00e1 este servicio en 21 barrios de nueve localidades. Consulte si el suyo est\u00e1 en la lista.\nhttps:\/\/t.co\/E6HJNtFSZr","253":"En este episodio del podcast #AprenderDeLosL\u00edderes, el exconsejero de seguridad del expresidente Santos Juan Carlos Restrepo le cuenta a Ricardo De La Blanca c\u00f3mo fue aceptar los puestos que nadie quer\u00eda en el Gobierno y lo que aprendi\u00f3 de ellos. https:\/\/t.co\/ODmCREF2ky https:\/\/t.co\/UAoyz4Chht","254":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: Casi 100.000 ni\u00f1os abandonaron el colegio por la pandemia\nhttps:\/\/t.co\/XLGmxTprGR https:\/\/t.co\/KB1rYCkA9U","255":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Esta semana los avisos nos dieron una historia bien particular: un lector le pidi\u00f3 matrimonio a su pareja a trav\u00e9s de un clasificado. Ojal\u00e1 nos cuenten la respuesta.  \n\nhttps:\/\/t.co\/PoEJZGtW26 https:\/\/t.co\/uMnbmMzaoK","256":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: \u201cThe Walkin Dead\u201d resuelve el destino de Rick Grimes en escena poscr\u00e9dito\nhttps:\/\/t.co\/fUP4yumIZY https:\/\/t.co\/I4NMFcFOW9","257":"Tampoco est\u00e1n permitidas las reuniones sociales en salones de conjuntos cerrados, sitios p\u00fablicos y centros comerciales, ni los recorridos para recoger dulces.\nhttps:\/\/t.co\/q0k4ORr55X","258":"La ciudad estadounidense de Filadelfia anunci\u00f3 el 28 de octubre un toque de queda despu\u00e9s de dos d\u00edas de protestas violentas tras la muerte de Walter Wallace Jr., un hombre negro de 27 a\u00f1os a quien la polic\u00eda mat\u00f3 a disparos el 26 de octubre.\nhttps:\/\/t.co\/Wzwj2GkqT7 https:\/\/t.co\/vIZNApWCPH","259":"El escritor y columnista William Ospina lee su columna titulada \u201cEl penacho de Moctezuma\u201d. En ella hace una reflexi\u00f3n sobre la pieza tejida que sali\u00f3 de M\u00e9xico hace siglos y que dicho pa\u00eds reclama a Austria, que la expone en su Museo del Mundo.  \n\nhttps:\/\/t.co\/Z0qNBrKBAX https:\/\/t.co\/W4O1Kc54VR","260":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: Encuentran por primera vez un nido de avispones asesinos en Estados Unidos\nhttps:\/\/t.co\/EvO0mtoHRb https:\/\/t.co\/zcak3KELGA","261":"Congresistas apelaron al Estatuto de la Oposici\u00f3n para discutir ratificaci\u00f3n de Escaz\u00fa\nhttps:\/\/t.co\/J03xWwQapQ https:\/\/t.co\/m7UV148Qpc","262":"#LaDisidencia Estos son los sue\u00f1os que Luna, Daniel, Juanes y Juan, cuatro ni\u00f1os y ni\u00f1as, compartieron con @ladisidencia_, a prop\u00f3sito del D\u00eda de Halloween. \n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/MoZjMNA5j1 https:\/\/t.co\/Dfw0UxgM1i","263":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: \u00bfQu\u00e9 hemos aprendido de la transmisi\u00f3n del coronavirus?\nhttps:\/\/t.co\/3OxGAD91sa https:\/\/t.co\/gHMCtQEaF0","264":"Seg\u00fan los representantes de v\u00edctimas, los miembros de la Fuerza P\u00fablica no han cumplido con sus aportes extraordinarios de verdad. \nhttps:\/\/t.co\/m1Rw7Y8CEH","265":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: La Nasa confirma presencia de agua en la Luna\nhttps:\/\/t.co\/RYA0PTOHDM https:\/\/t.co\/9RipUh1pwL","266":"Seg\u00fan los representantes de v\u00edctimas, los miembros de la Fuerza P\u00fablica no han cumplido con sus aportes extraordinarios de verdad. Exigen que sus declaraciones sean escuchadas por el pa\u00eds y que, al mismo tiempo, se les garantice la protecci\u00f3n de sus vidas.\nhttps:\/\/t.co\/875JkCBKnC","267":"El periodista y escritor Jorge G\u00f3mez Pinilla lee su columna titulada \u201c\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez, de caudillo a tirano\u201d. En ella hace una reflexi\u00f3n sobre la carrera pol\u00edtica del expresidente, desde que fue alcalde de Medell\u00edn hasta sus a\u00f1os como jefe de Estado. \nhttps:\/\/t.co\/tWpBZRnVP6 https:\/\/t.co\/DONIoKTFJ5","268":"A @MillosFCoficial se le escap\u00f3 el triunfo ante @AsoDeporCali en la #CopaSudamericana2020 https:\/\/t.co\/NoCgUHpOf9 https:\/\/t.co\/iey203pAeU","269":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: Mis d\u00edas con COVID-19\nhttps:\/\/t.co\/Pvr24hv1YI https:\/\/t.co\/Psoe3sKBWf","270":"Se\u00f1alado de intentar matar a su pareja con un hacha tendr\u00e1 que esperar su juicio en prisi\u00f3n. Una juez acogi\u00f3 la solicitud de la Fiscal\u00eda y envi\u00f3 a la c\u00e1rcel al hombre, que tendr\u00e1 que responder por el delito de tentativa de feminicidio agravado.\nhttps:\/\/t.co\/FCsRLwLLlF","271":"En este nuevo cap\u00edtulo del podcast #AprenderDeLosL\u00edderes hablamos con Juan Carlos Restrepo, exconsejero de seguridad del expresidente Juan Manuel Santos y exdirector de estupefacientes sobre su carrera en el Gobierno.  https:\/\/t.co\/ODmCREF2ky https:\/\/t.co\/zmdMnPIUa5","272":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE:  Primoz Roglic dio una exhibici\u00f3n en la octava etapa y amenaza el liderato de Carapaz\nhttps:\/\/t.co\/2I43jgGJlb https:\/\/t.co\/0zAwL6iLU6","273":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: Catar se disculpa pero defiende ex\u00e1menes ginecol\u00f3gicos forzados en el aeropuerto de Doha\nhttps:\/\/t.co\/j0eBbgTyKW https:\/\/t.co\/Fj17E997gS","274":"Se\u00f1alado de intentar matar a su pareja con un hacha, a esperar su juicio en prisi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/QNE9g9On7s","275":"En #TipLegal le contamos en qu\u00e9 consisten las causales objetivas y subjetivas del divorcio y c\u00f3mo puede hacer la separaci\u00f3n de bienes.  https:\/\/t.co\/sfmRZotouV","276":"Microsoft Teams alcanza los 115 millones de usuarios activos al d\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/oM7by0wpVW","277":"Finaliz\u00f3 la edici\u00f3n n\u00famero 37 del Festival de Cine de Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/UANNPvNhq6","278":"Diez puntos para entender el nuevo confinamiento en Francia por COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/6rUwgY64ID","279":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: SIC sancion\u00f3 a Claro por impedir a los usuarios terminar su contrato\nhttps:\/\/t.co\/aoVo7twUjG https:\/\/t.co\/2LzsMxC7ne","280":"Delirio presenta espect\u00e1culo que reivindica las culturas de Colombia y M\u00e9xico.\nhttps:\/\/t.co\/g1gOn7sK52","281":"Jorge G\u00f3mez Pinilla:  \u201c\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez cont\u00f3 a su favor desde joven con un gran carisma, en la oratoria y en el trato personal, aunado a una r\u00edgida disciplina de trabajo\u201d.  \n\nhttps:\/\/t.co\/mhuBBnhpmv https:\/\/t.co\/LAIPaPFr8k","282":"Tras dos meses de huelga, en Cerrej\u00f3n todav\u00eda no hay un acuerdo.\nhttps:\/\/t.co\/r2x93IKRfV","283":"#LasResistentesP\u00f3dcast Desde 1994, Daira Qui\u00f1ones ha luchado por el Consejo Comunitario La Nupa, eso caus\u00f3 su desplazamiento forzado. En Bogot\u00e1 recupera los saberes ancestrales del Pac\u00edfico con otras mujeres. Conozca su historia este 31 de octubre por YouTube, Spreaker y Spotify. https:\/\/t.co\/8upOPYHsIQ","284":"Esta es la lista de los 50 bancos que financian la destrucci\u00f3n de la naturaleza.\nhttps:\/\/t.co\/5OR6pD4esZ","285":":woman_raising_hand_selector:Paola Jara, desde la m\u00fasica popular y Ana del Castillo, desde el vallenato, contar\u00e1n sus historias en #DePuertasParaAdentro. :backhand_index_pointing_right:\u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos este 29 de octubre al mediod\u00eda en el Facebook y Youtube Live de El Espectador! https:\/\/t.co\/C8Ng0ntUqy","286":"#LaDisidencia \u00bfQu\u00e9 piensas si a un amigo del colegio lo llaman \u201cbicho raro\u201d por ser gay?: Esto respondieron cuatro ni\u00f1os y ni\u00f1as. :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/ltUou1TdRh https:\/\/t.co\/ZWATuZxicp","287":"\u00bfAlvaro Hern\u00e1n Prada, parte de la Comisi\u00f3n de Acusaci\u00f3n? As\u00ed est\u00e1 la pol\u00e9mica en la C\u00e1mara\nhttps:\/\/t.co\/3sOWMaSouB","288":"Corte Suprema archiv\u00f3 el proceso por parapol\u00edtica contra el senador Armando Benedetti.\nhttps:\/\/t.co\/QB69ar3W4O","289":"Estos municipios de Cundinamarca tendr\u00e1n toque de queda en halloween.\nhttps:\/\/t.co\/u3yqkLqIXl","290":":high_voltage: \u201c\u00bfSe lo perdi\u00f3?: estas son las notas m\u00e1s le\u00eddas hoy en @BogotaEE\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/Ej0uhxm1qT","291":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: Denuncian que 625 familias ind\u00edgenas en Leticia fueron desalojadas de manera violenta por el ESMAD\nhttps:\/\/t.co\/WX8Zq27qT8 https:\/\/t.co\/i8x6oEEdZ2","292":"#LasIgualadas Las mujeres que denunciaron llevan mucho tiempo esperando. Sobrevivieron a la violencia y hoy lo \u00fanico que quieren es que sus voces sean escuchadas, que esto no lo tengan que vivir m\u00e1s mujeres y que se haga justicia. https:\/\/t.co\/sRqapWqE9G https:\/\/t.co\/tRv0LlKxFq","293":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: Se declar\u00f3 inocente el sujeto procesado por atacar a su expareja con un hacha\nhttps:\/\/t.co\/Cx3i2qwvn2 https:\/\/t.co\/7sHJ0LkXgS","294":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial:  Perpetradores de masacre de 8 j\u00f3venes en Samaniego conoc\u00edan a sus v\u00edctimas\nhttps:\/\/t.co\/mpNnYvJtDa https:\/\/t.co\/WtpMqvSqwX","295":"\u201cTuve los cargos que nadie quer\u00eda\u201d, dice Juan Carlos Restrepo al recordar su paso por el servicio p\u00fablico en los dos gobiernos de Juan Manuel Santos. Escuche esta conversaci\u00f3n en el nuevo cap\u00edtulo de nuestro podcast #AprenderDeLosL\u00edderes. https:\/\/t.co\/ODmCREF2ky https:\/\/t.co\/OFqnM8Z61d","296":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Esta semana los avisos nos dieron una historia bien particular: un lector le pidi\u00f3 matrimonio a su pareja a trav\u00e9s de un clasificado. Ojal\u00e1 nos cuenten la respuesta.  \n\nhttps:\/\/t.co\/PoEJZGtW26 https:\/\/t.co\/D2wWTMh2L4","297":"Los nombres de Juan Carlos Alcocer y Carlos Guti\u00e9rrez Robayo, cu\u00f1ado y concu\u00f1ado de Gustavo Petro, han puesto m\u00e1s de una vez al l\u00edder de oposici\u00f3n a dar explicaciones. Aqu\u00ed le contamos los detalles. https:\/\/t.co\/OAVN4pr1tp https:\/\/t.co\/HNhU7Ndrei","298":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: Imagen desfavorable de Duque regresa al 63 %: encuesta Polim\u00e9trica\nhttps:\/\/t.co\/nwG6dCQjKW https:\/\/t.co\/Lgy70ChG6v","299":"Universidad Distrital albergar\u00e1 a excombatientes que marchan hacia Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/yFlSTPyJWj https:\/\/t.co\/Es8HklBYLT","300":"\u00a1Viernes de #freestyle! :oncoming_fist::microphone:El 30 de octubre hablaremos con Valles-T, Spektra de la Rima y Gaviria sobre la final de la #RedBullBatalla de los Gallos.\n\nNos vemos este viernes. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/FEnVOH9BMe","301":"U. Nacional y Judicatura repetir\u00e1n examen para jueces que ten\u00eda \u201crespuestas absurdas\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/Ys1wecLBCJ https:\/\/t.co\/XMbU049kz8","302":"El escritor y columnista William Ospina lee su columna titulada \u201cEl penacho de Moctezuma\u201d. En ella hace una reflexi\u00f3n sobre la pieza tejida que sali\u00f3 de M\u00e9xico hace siglos y que dicho pa\u00eds reclama a Austria, que la expone en su Museo del Mundo.  \n\nhttps:\/\/t.co\/Z0qNBrKBAX https:\/\/t.co\/w5Feiqckr5","303":"G20 planea reuni\u00f3n extraordinaria para mejorar el plan de alivio de deuda.\nhttps:\/\/t.co\/ZzN8BHzaar","304":"Centro de Memoria, Paz y Reconciliaci\u00f3n har\u00e1 informe de los hechos del 9 al 11 de septiembre.\nhttps:\/\/t.co\/WY6e6tgj11","305":"La preocupante realidad de los afrodescendientes en Am\u00e9rica Latina.\nhttps:\/\/t.co\/ikrirvg6cb","306":"En Bogot\u00e1, m\u00e1s de 66.500 empresas dejaron de renovar su matr\u00edcula mercantil.\nhttps:\/\/t.co\/hdJydQs39p","307":"La Cartilla, el preicfes virtual de los excombatientes de Cali y Cauca:dove_selector:Un grupo de profesionales y estudiantes universitarios voluntarios cre\u00f3 un espacio para preparar a al menos 80 exFarc que hoy son bachilleres y deben presentar el examen del Estado. :books:https:\/\/t.co\/uyEVOgzafp https:\/\/t.co\/rldFxKw4mu","308":"Filadelfia decreta toque de queda tras dos noches de saqueos y protestas.\nhttps:\/\/t.co\/9smVMsE6UN","309":"\u00d3scar Wilde: la tragedia del artista (I)\nhttps:\/\/t.co\/avFqWGvQUn","310":"\u00bfPor qu\u00e9 la furia del presidente de Turqu\u00eda contra Francia?\nhttps:\/\/t.co\/zLQ2w1RWkZ","311":"#LaDisidencia \u00bfQu\u00e9 es ser trans? \u00bfQu\u00e9 es la homosexualidad? \u00bfQu\u00e9 piensas de tener dos mam\u00e1s o dos pap\u00e1s?: Ni\u00f1os y ni\u00f1as hablan sobre diversidad sexual. :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/Y33Tz7la7F https:\/\/t.co\/KcPWNHNrCo","312":"La Corte Suprema de Justicia encontr\u00f3 errores en la actuaci\u00f3n de la Fiscal\u00eda dentro del proceso contra la exfuncionaria. Aunque el alto tribunal decidi\u00f3 mantener la condena, hizo algunas modificaciones.\nhttps:\/\/t.co\/2gRiM9d4Nn","313":"Por error en el proceso, anulan sentencia que conden\u00f3 a \u201ccham\u00e1n\u201d violador. \nhttps:\/\/t.co\/LaqiM1kfSQ https:\/\/t.co\/cU4gIm8mmx","314":"Un justo #Jal\u00f3nDeOrejas: en la nota sobre la muerte de una beb\u00e9 con una enfermedad hu\u00e9rfana asumimos la versi\u00f3n de la madre sin m\u00e1s, sin siquiera preguntar a la EPS o a la junta m\u00e9dica y, como m\u00ednimo, mostrar las versiones de cada uno. #Redacci\u00f3nAlDesnudo https:\/\/t.co\/Bww0e2SblS https:\/\/t.co\/mZvNXrk9Yv","315":"#Freestyle | :clapping_hands:MC Rama y Mart\u00edn Ortega sar\u00e1n los hosts de la tercera fecha de Combate Freestyle en Chile. Estas batallas de exhibici\u00f3n son organizadas por el Canal Space.\nhttps:\/\/t.co\/9rGcc01DIF","316":":bird:La especie fue vista por Robins\u00f3n Duque, Administrador del Humedal C\u00f3rdoba y bi\u00f3logo quien tom\u00f3 el primer registro fotogr\u00e1fico luego de cinco a\u00f1os de no ser visto en ese humedal de Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/h6MOHrRyEY","317":"#CopaSudamericana: @nacionaloficial empat\u00f3 ante River Plate de Uruguay https:\/\/t.co\/I97l3iY6IG https:\/\/t.co\/XtXKLhFlh4","318":":clapping_hands:Paola Jara y Ana del Castillo, comparten en #DePuertasParaAdentro  los detalles del concierto denominado \u201cReto de reinas\u201d, que se realizar\u00e1 el 7 de noviembre desde el Teatrino de los Andes. \u00a1Con\u00e9ctate este 29 de octubre al mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/Bs2vQB47c1","319":"La ciudad estadounidense de Filadelfia anunci\u00f3 el 28 de octubre un toque de queda despu\u00e9s de dos d\u00edas de protestas violentas tras la muerte de Walter Wallace Jr., un hombre negro de 27 a\u00f1os a quien la polic\u00eda mat\u00f3 a disparos el 26 de octubre.\nhttps:\/\/t.co\/0rLBRlIIb6 https:\/\/t.co\/FrFtp8Hfu4","320":"Imagen desfavorable de Duque regresa al 63 %: encuesta Polim\u00e9trica. \nhttps:\/\/t.co\/AcmpUIyWYc https:\/\/t.co\/oyI4nAwI0c","321":"#LaZaga \u00bfQu\u00e9 se est\u00e1 haciendo para salvar al jaguar en Colombia y en Am\u00e9rica Latina? https:\/\/t.co\/wuh41lrwNZ https:\/\/t.co\/128YHYEz8b","322":"Este 31 de octubre es el D\u00eda de #Halloween, una fecha en la que se celebra ser ni\u00f1o y ver el mundo de colores, diverso. Por eso, @ladisidencia_ reuni\u00f3 a varios ni\u00f1os y ni\u00f1as para conversar seriamente de diversidad sexual. Esto nos dijeron: :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/qwzVV9n79x https:\/\/t.co\/XsE50Vu4fD","323":"Arturo Calle lanza prendas confeccionadas con textiles que repelen los virus y bacterias. El grupo hizo una inversi\u00f3n de $4.000 millones para desarrollarlas.\nhttps:\/\/t.co\/8UyPARV81i","324":"No se pierda este top cinco de pel\u00edculas de terror, horror o suspenso para ver este Halloween. https:\/\/t.co\/X7s9tA9NDi https:\/\/t.co\/RJFRQ7IT6F","325":"Recluida en una c\u00e1rcel de Cartagena, Crystal Stevens, cantante nacida en Miami, encontr\u00f3 que podr\u00eda darle un vuelco a su carrera. Conoce su historia en el primer cap\u00edtulo del podcast #LaCelda de @Accion_Interna, @Johana_Bahamon y @elespectador \u00a1Estreno el 29 de octubre! https:\/\/t.co\/RSI2M92z21","326":"Zahira Benavides, presentadora de noticias, comparte su receta m\u00e1s ganadora dentro de su entorno familiar: arroz con leche. \nhttps:\/\/t.co\/VlwiET0lZu https:\/\/t.co\/QevR30qlcY","327":"Estos son los 10 productos que m\u00e1s se roban en los supermercados, seg\u00fan Fenalco. \nhttps:\/\/t.co\/M6NwXIfhX6 https:\/\/t.co\/bkRT5ez4UX","328":"Aislamiento responsable se extender\u00e1 hasta el 30 de noviembre\n\nhttps:\/\/t.co\/Z4EBx0tTqG https:\/\/t.co\/AqmGzfa3bb"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true,"309":true,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":true,"315":true,"316":true,"317":true,"318":true,"319":true,"320":true,"321":true,"322":true,"323":true,"324":true,"325":true,"326":true,"327":true,"328":true},"created_at":{"0":"2020-10-29 23:57:00","1":"2020-10-29 23:55:02","2":"2020-10-29 23:50:39","3":"2020-10-29 23:49:28","4":"2020-10-29 23:48:51","5":"2020-10-29 23:45:02","6":"2020-10-29 23:40:41","7":"2020-10-29 23:38:00","8":"2020-10-29 23:37:00","9":"2020-10-29 23:35:02","10":"2020-10-29 23:27:06","11":"2020-10-29 23:25:02","12":"2020-10-29 23:15:02","13":"2020-10-29 23:05:51","14":"2020-10-29 23:05:02","15":"2020-10-29 22:56:24","16":"2020-10-29 22:56:07","17":"2020-10-29 22:55:50","18":"2020-10-29 22:55:35","19":"2020-10-29 22:55:23","20":"2020-10-29 22:55:02","21":"2020-10-29 22:45:03","22":"2020-10-29 22:44:52","23":"2020-10-29 22:39:19","24":"2020-10-29 22:35:02","25":"2020-10-29 22:29:32","26":"2020-10-29 22:28:27","27":"2020-10-29 22:26:22","28":"2020-10-29 22:25:48","29":"2020-10-29 22:25:20","30":"2020-10-29 22:25:02","31":"2020-10-29 22:15:03","32":"2020-10-29 22:13:01","33":"2020-10-29 22:08:34","34":"2020-10-29 22:08:07","35":"2020-10-29 22:08:04","36":"2020-10-29 22:05:03","37":"2020-10-29 22:02:22","38":"2020-10-29 22:00:16","39":"2020-10-29 21:55:03","40":"2020-10-29 21:54:51","41":"2020-10-29 21:54:26","42":"2020-10-29 21:54:06","43":"2020-10-29 21:53:37","44":"2020-10-29 21:53:01","45":"2020-10-29 21:51:07","46":"2020-10-29 21:51:01","47":"2020-10-29 21:49:34","48":"2020-10-29 21:48:00","49":"2020-10-29 21:45:03","50":"2020-10-29 21:36:26","51":"2020-10-29 21:33:04","52":"2020-10-29 21:29:43","53":"2020-10-29 21:26:08","54":"2020-10-29 21:25:03","55":"2020-10-29 21:20:00","56":"2020-10-29 21:17:49","57":"2020-10-29 21:12:28","58":"2020-10-29 21:10:04","59":"2020-10-29 21:07:09","60":"2020-10-29 21:05:03","61":"2020-10-29 20:56:01","62":"2020-10-29 20:55:37","63":"2020-10-29 20:53:15","64":"2020-10-29 20:49:36","65":"2020-10-29 20:36:25","66":"2020-10-29 20:30:35","67":"2020-10-29 20:24:00","68":"2020-10-29 20:21:49","69":"2020-10-29 20:13:01","70":"2020-10-29 20:12:00","71":"2020-10-29 20:11:15","72":"2020-10-29 20:08:45","73":"2020-10-29 20:07:15","74":"2020-10-29 20:05:04","75":"2020-10-29 19:55:03","76":"2020-10-29 19:54:55","77":"2020-10-29 19:49:36","78":"2020-10-29 19:47:47","79":"2020-10-29 19:45:03","80":"2020-10-29 19:43:34","81":"2020-10-29 19:41:06","82":"2020-10-29 19:40:03","83":"2020-10-29 19:35:02","84":"2020-10-29 19:30:18","85":"2020-10-29 19:30:00","86":"2020-10-29 19:25:04","87":"2020-10-29 19:21:29","88":"2020-10-29 19:15:05","89":"2020-10-29 19:14:29","90":"2020-10-29 19:11:13","91":"2020-10-29 19:10:57","92":"2020-10-29 19:10:51","93":"2020-10-29 19:05:11","94":"2020-10-29 19:05:05","95":"2020-10-29 18:57:47","96":"2020-10-29 18:55:05","97":"2020-10-29 18:47:54","98":"2020-10-29 18:45:04","99":"2020-10-29 18:38:00","100":"2020-10-29 18:35:03","101":"2020-10-29 18:33:32","102":"2020-10-29 18:30:00","103":"2020-10-29 18:25:03","104":"2020-10-29 18:20:00","105":"2020-10-29 18:15:51","106":"2020-10-29 18:15:05","107":"2020-10-29 18:10:04","108":"2020-10-29 18:05:03","109":"2020-10-29 18:02:54","110":"2020-10-29 18:01:18","111":"2020-10-29 17:55:03","112":"2020-10-29 17:45:04","113":"2020-10-29 17:43:20","114":"2020-10-29 17:42:38","115":"2020-10-29 17:42:19","116":"2020-10-29 17:41:34","117":"2020-10-29 17:39:11","118":"2020-10-29 17:35:04","119":"2020-10-29 17:30:00","120":"2020-10-29 17:26:51","121":"2020-10-29 17:25:03","122":"2020-10-29 17:19:02","123":"2020-10-29 17:15:26","124":"2020-10-29 17:15:15","125":"2020-10-29 17:15:04","126":"2020-10-29 17:08:10","127":"2020-10-29 17:05:34","128":"2020-10-29 17:05:03","129":"2020-10-29 17:01:45","130":"2020-10-29 16:55:04","131":"2020-10-29 16:54:29","132":"2020-10-29 16:45:30","133":"2020-10-29 16:45:03","134":"2020-10-29 16:43:05","135":"2020-10-29 16:35:03","136":"2020-10-29 16:30:46","137":"2020-10-29 16:30:21","138":"2020-10-29 16:28:42","139":"2020-10-29 16:25:58","140":"2020-10-29 16:25:03","141":"2020-10-29 16:22:15","142":"2020-10-29 16:21:46","143":"2020-10-29 16:20:00","144":"2020-10-29 16:15:05","145":"2020-10-29 16:10:22","146":"2020-10-29 16:06:00","147":"2020-10-29 15:58:07","148":"2020-10-29 15:56:00","149":"2020-10-29 15:46:41","150":"2020-10-29 15:41:12","151":"2020-10-29 15:34:47","152":"2020-10-29 15:27:35","153":"2020-10-29 15:20:04","154":"2020-10-29 15:19:21","155":"2020-10-29 15:19:02","156":"2020-10-29 15:15:05","157":"2020-10-29 15:11:38","158":"2020-10-29 15:11:00","159":"2020-10-29 15:10:06","160":"2020-10-29 15:08:58","161":"2020-10-29 15:08:56","162":"2020-10-29 15:06:08","163":"2020-10-29 15:00:02","164":"2020-10-29 14:58:56","165":"2020-10-29 14:57:03","166":"2020-10-29 14:55:04","167":"2020-10-29 14:54:54","168":"2020-10-29 14:45:04","169":"2020-10-29 14:38:00","170":"2020-10-29 14:35:22","171":"2020-10-29 14:33:03","172":"2020-10-29 14:30:48","173":"2020-10-29 14:25:12","174":"2020-10-29 14:22:20","175":"2020-10-29 14:22:12","176":"2020-10-29 14:20:00","177":"2020-10-29 14:00:58","178":"2020-10-29 13:56:55","179":"2020-10-29 13:55:39","180":"2020-10-29 13:50:21","181":"2020-10-29 13:49:34","182":"2020-10-29 13:40:04","183":"2020-10-29 13:36:10","184":"2020-10-29 13:35:29","185":"2020-10-29 13:30:17","186":"2020-10-29 13:28:53","187":"2020-10-29 13:27:03","188":"2020-10-29 13:26:53","189":"2020-10-29 13:24:02","190":"2020-10-29 13:15:05","191":"2020-10-29 13:13:42","192":"2020-10-29 13:05:06","193":"2020-10-29 13:03:02","194":"2020-10-29 12:55:03","195":"2020-10-29 12:52:50","196":"2020-10-29 12:50:22","197":"2020-10-29 12:48:17","198":"2020-10-29 12:45:04","199":"2020-10-29 12:29:58","200":"2020-10-29 12:25:42","201":"2020-10-29 12:20:00","202":"2020-10-29 12:16:38","203":"2020-10-29 12:12:00","204":"2020-10-29 12:10:59","205":"2020-10-29 12:10:10","206":"2020-10-29 12:02:07","207":"2020-10-29 12:00:47","208":"2020-10-29 12:00:00","209":"2020-10-29 12:00:00","210":"2020-10-29 11:52:00","211":"2020-10-29 11:44:19","212":"2020-10-29 11:41:10","213":"2020-10-29 11:29:11","214":"2020-10-29 11:05:03","215":"2020-10-29 10:55:03","216":"2020-10-29 10:45:04","217":"2020-10-29 10:35:03","218":"2020-10-29 10:25:02","219":"2020-10-29 10:15:04","220":"2020-10-29 10:05:03","221":"2020-10-29 09:55:02","222":"2020-10-29 09:45:03","223":"2020-10-29 09:35:03","224":"2020-10-29 09:25:02","225":"2020-10-29 09:15:02","226":"2020-10-29 09:05:03","227":"2020-10-29 08:35:02","228":"2020-10-29 08:05:03","229":"2020-10-29 07:35:02","230":"2020-10-29 07:05:02","231":"2020-10-29 06:35:02","232":"2020-10-29 06:05:03","233":"2020-10-29 05:55:02","234":"2020-10-29 05:35:02","235":"2020-10-29 05:25:01","236":"2020-10-29 05:15:01","237":"2020-10-29 05:05:02","238":"2020-10-29 04:55:01","239":"2020-10-29 04:45:02","240":"2020-10-29 04:35:01","241":"2020-10-29 04:25:02","242":"2020-10-29 04:15:02","243":"2020-10-29 04:14:33","244":"2020-10-29 04:10:11","245":"2020-10-29 04:08:59","246":"2020-10-29 04:05:01","247":"2020-10-29 04:00:05","248":"2020-10-29 03:55:02","249":"2020-10-29 03:46:47","250":"2020-10-29 03:45:02","251":"2020-10-29 03:35:02","252":"2020-10-29 03:33:20","253":"2020-10-29 03:30:04","254":"2020-10-29 03:25:02","255":"2020-10-29 03:21:00","256":"2020-10-29 03:15:03","257":"2020-10-29 03:13:58","258":"2020-10-29 03:13:00","259":"2020-10-29 03:06:00","260":"2020-10-29 03:05:03","261":"2020-10-29 03:03:33","262":"2020-10-29 03:00:06","263":"2020-10-29 02:55:02","264":"2020-10-29 02:52:00","265":"2020-10-29 02:45:02","266":"2020-10-29 02:39:27","267":"2020-10-29 02:38:38","268":"2020-10-29 02:37:46","269":"2020-10-29 02:35:03","270":"2020-10-29 02:30:31","271":"2020-10-29 02:30:03","272":"2020-10-29 02:25:02","273":"2020-10-29 02:15:03","274":"2020-10-29 02:11:11","275":"2020-10-29 02:10:02","276":"2020-10-29 02:07:34","277":"2020-10-29 02:07:10","278":"2020-10-29 02:06:05","279":"2020-10-29 02:05:02","280":"2020-10-29 02:04:21","281":"2020-10-29 02:01:59","282":"2020-10-29 02:01:51","283":"2020-10-29 02:01:41","284":"2020-10-29 02:01:08","285":"2020-10-29 02:00:07","286":"2020-10-29 02:00:07","287":"2020-10-29 01:59:50","288":"2020-10-29 01:58:37","289":"2020-10-29 01:57:42","290":"2020-10-29 01:54:45","291":"2020-10-29 01:52:11","292":"2020-10-29 01:50:00","293":"2020-10-29 01:42:00","294":"2020-10-29 01:33:55","295":"2020-10-29 01:30:05","296":"2020-10-29 01:21:00","297":"2020-10-29 01:16:00","298":"2020-10-29 01:15:58","299":"2020-10-29 01:09:11","300":"2020-10-29 01:09:00","301":"2020-10-29 01:05:02","302":"2020-10-29 01:05:00","303":"2020-10-29 01:02:30","304":"2020-10-29 01:02:10","305":"2020-10-29 01:01:44","306":"2020-10-29 01:01:18","307":"2020-10-29 01:01:07","308":"2020-10-29 01:00:59","309":"2020-10-29 01:00:40","310":"2020-10-29 01:00:27","311":"2020-10-29 01:00:08","312":"2020-10-29 00:55:02","313":"2020-10-29 00:45:03","314":"2020-10-29 00:40:03","315":"2020-10-29 00:39:01","316":"2020-10-29 00:35:02","317":"2020-10-29 00:31:42","318":"2020-10-29 00:29:19","319":"2020-10-29 00:27:08","320":"2020-10-29 00:25:02","321":"2020-10-29 00:20:00","322":"2020-10-29 00:17:44","323":"2020-10-29 00:15:02","324":"2020-10-29 00:11:00","325":"2020-10-29 00:10:04","326":"2020-10-29 00:09:00","327":"2020-10-29 00:05:03","328":"2020-10-29 00:01:07"},"retweet_count":{"0":2,"1":2,"2":3,"3":4,"4":2,"5":6,"6":3,"7":6,"8":3,"9":3,"10":2,"11":19,"12":1,"13":9,"14":17,"15":1,"16":1,"17":5,"18":16,"19":1,"20":50,"21":3,"22":3,"23":1,"24":3,"25":3,"26":3,"27":6,"28":5,"29":7,"30":1,"31":0,"32":8,"33":12,"34":6,"35":2,"36":6,"37":53,"38":4,"39":2,"40":0,"41":1,"42":1,"43":0,"44":0,"45":2,"46":3,"47":1,"48":5,"49":133,"50":6,"51":50,"52":0,"53":3,"54":5,"55":17,"56":0,"57":1,"58":0,"59":9,"60":1,"61":5,"62":6,"63":4,"64":8,"65":13,"66":0,"67":15,"68":0,"69":3,"70":1,"71":10,"72":2,"73":4,"74":1,"75":9,"76":1,"77":3,"78":11,"79":3,"80":1,"81":13,"82":3,"83":14,"84":2,"85":0,"86":1,"87":4,"88":9,"89":2,"90":4,"91":3,"92":16,"93":3,"94":5,"95":6,"96":12,"97":4,"98":154,"99":5,"100":5,"101":16,"102":3,"103":11,"104":6,"105":1,"106":35,"107":0,"108":1,"109":11,"110":4,"111":17,"112":1,"113":10,"114":1,"115":54,"116":0,"117":2,"118":2,"119":0,"120":3,"121":2,"122":2,"123":24,"124":3,"125":4,"126":2,"127":0,"128":17,"129":6,"130":2,"131":2,"132":2,"133":18,"134":9,"135":7,"136":2,"137":0,"138":1,"139":4,"140":1,"141":2,"142":3,"143":10,"144":0,"145":11,"146":0,"147":28,"148":3,"149":0,"150":10,"151":2,"152":2,"153":39,"154":2,"155":6,"156":81,"157":8,"158":1,"159":4,"160":1,"161":1,"162":0,"163":1,"164":27,"165":2,"166":0,"167":1,"168":7,"169":1,"170":1,"171":1,"172":2,"173":2,"174":4,"175":10,"176":7,"177":0,"178":5,"179":3,"180":0,"181":5,"182":2,"183":2,"184":10,"185":21,"186":0,"187":3,"188":42,"189":3,"190":1,"191":0,"192":3,"193":4,"194":1,"195":6,"196":3,"197":6,"198":19,"199":3,"200":0,"201":26,"202":5,"203":4,"204":11,"205":33,"206":6,"207":0,"208":18,"209":1,"210":2,"211":5,"212":2,"213":2,"214":8,"215":2,"216":7,"217":2,"218":2,"219":4,"220":1,"221":0,"222":2,"223":0,"224":13,"225":4,"226":4,"227":0,"228":0,"229":3,"230":5,"231":2,"232":3,"233":3,"234":0,"235":9,"236":3,"237":407,"238":15,"239":2,"240":76,"241":9,"242":5,"243":10,"244":6,"245":3,"246":16,"247":3,"248":8,"249":20,"250":13,"251":1,"252":2,"253":0,"254":18,"255":3,"256":5,"257":2,"258":17,"259":5,"260":8,"261":7,"262":0,"263":6,"264":38,"265":10,"266":10,"267":15,"268":3,"269":4,"270":7,"271":0,"272":3,"273":2,"274":2,"275":6,"276":10,"277":3,"278":2,"279":10,"280":0,"281":17,"282":0,"283":6,"284":28,"285":0,"286":0,"287":3,"288":10,"289":0,"290":2,"291":45,"292":12,"293":8,"294":19,"295":1,"296":2,"297":21,"298":15,"299":16,"300":3,"301":2,"302":2,"303":0,"304":7,"305":9,"306":4,"307":13,"308":1,"309":6,"310":1,"311":0,"312":4,"313":1,"314":5,"315":2,"316":30,"317":5,"318":1,"319":3,"320":26,"321":3,"322":1,"323":30,"324":2,"325":0,"326":0,"327":3,"328":6},"favorite_count":{"0":16,"1":19,"2":0,"3":28,"4":10,"5":13,"6":14,"7":26,"8":13,"9":8,"10":0,"11":60,"12":10,"13":37,"14":81,"15":3,"16":13,"17":25,"18":118,"19":12,"20":169,"21":25,"22":7,"23":0,"24":17,"25":0,"26":0,"27":33,"28":32,"29":36,"30":17,"31":9,"32":61,"33":0,"34":0,"35":10,"36":18,"37":316,"38":30,"39":4,"40":0,"41":1,"42":4,"43":0,"44":2,"45":0,"46":15,"47":0,"48":15,"49":423,"50":52,"51":229,"52":8,"53":7,"54":45,"55":29,"56":9,"57":8,"58":3,"59":106,"60":6,"61":26,"62":0,"63":26,"64":22,"65":101,"66":10,"67":146,"68":2,"69":0,"70":13,"71":0,"72":0,"73":0,"74":15,"75":31,"76":4,"77":14,"78":0,"79":19,"80":9,"81":63,"82":21,"83":40,"84":2,"85":2,"86":9,"87":0,"88":11,"89":7,"90":0,"91":15,"92":60,"93":0,"94":20,"95":18,"96":48,"97":0,"98":781,"99":17,"100":16,"101":49,"102":5,"103":22,"104":11,"105":14,"106":56,"107":10,"108":10,"109":0,"110":20,"111":49,"112":29,"113":25,"114":0,"115":409,"116":8,"117":9,"118":6,"119":3,"120":0,"121":13,"122":0,"123":0,"124":0,"125":24,"126":0,"127":5,"128":62,"129":0,"130":9,"131":22,"132":0,"133":31,"134":49,"135":11,"136":5,"137":7,"138":10,"139":15,"140":11,"141":9,"142":5,"143":9,"144":12,"145":0,"146":10,"147":72,"148":21,"149":18,"150":0,"151":0,"152":7,"153":0,"154":15,"155":85,"156":326,"157":0,"158":9,"159":17,"160":0,"161":0,"162":3,"163":8,"164":56,"165":12,"166":6,"167":6,"168":25,"169":18,"170":23,"171":6,"172":39,"173":0,"174":22,"175":31,"176":32,"177":8,"178":23,"179":54,"180":2,"181":0,"182":77,"183":16,"184":0,"185":57,"186":5,"187":16,"188":213,"189":13,"190":21,"191":2,"192":28,"193":16,"194":5,"195":45,"196":16,"197":0,"198":48,"199":18,"200":4,"201":63,"202":37,"203":26,"204":67,"205":347,"206":16,"207":6,"208":34,"209":4,"210":0,"211":26,"212":15,"213":10,"214":9,"215":30,"216":17,"217":3,"218":5,"219":11,"220":3,"221":2,"222":18,"223":6,"224":170,"225":20,"226":19,"227":10,"228":4,"229":20,"230":10,"231":29,"232":10,"233":16,"234":30,"235":64,"236":21,"237":941,"238":31,"239":8,"240":166,"241":48,"242":25,"243":0,"244":9,"245":17,"246":28,"247":28,"248":13,"249":266,"250":20,"251":18,"252":12,"253":4,"254":54,"255":15,"256":33,"257":15,"258":44,"259":19,"260":29,"261":29,"262":3,"263":13,"264":54,"265":42,"266":0,"267":0,"268":0,"269":6,"270":0,"271":2,"272":14,"273":16,"274":42,"275":13,"276":82,"277":18,"278":11,"279":117,"280":17,"281":0,"282":14,"283":0,"284":41,"285":4,"286":15,"287":6,"288":47,"289":8,"290":0,"291":97,"292":30,"293":36,"294":19,"295":11,"296":14,"297":56,"298":111,"299":223,"300":11,"301":19,"302":12,"303":8,"304":24,"305":33,"306":18,"307":0,"308":12,"309":25,"310":4,"311":8,"312":9,"313":9,"314":64,"315":0,"316":187,"317":0,"318":11,"319":0,"320":127,"321":8,"322":13,"323":130,"324":5,"325":14,"326":6,"327":3,"328":0},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia","307":"Bogot\u00e1, Colombia","308":"Bogot\u00e1, Colombia","309":"Bogot\u00e1, Colombia","310":"Bogot\u00e1, Colombia","311":"Bogot\u00e1, Colombia","312":"Bogot\u00e1, Colombia","313":"Bogot\u00e1, Colombia","314":"Bogot\u00e1, Colombia","315":"Bogot\u00e1, Colombia","316":"Bogot\u00e1, Colombia","317":"Bogot\u00e1, Colombia","318":"Bogot\u00e1, Colombia","319":"Bogot\u00e1, Colombia","320":"Bogot\u00e1, Colombia","321":"Bogot\u00e1, Colombia","322":"Bogot\u00e1, Colombia","323":"Bogot\u00e1, Colombia","324":"Bogot\u00e1, Colombia","325":"Bogot\u00e1, Colombia","326":"Bogot\u00e1, Colombia","327":"Bogot\u00e1, Colombia","328":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","307":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","308":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","309":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","310":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","311":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","312":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","313":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","314":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","315":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","316":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","317":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","318":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","319":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","320":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","321":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","322":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","323":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","324":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","325":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","326":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","327":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","328":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dMDfoggMIL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TxBj0a","display_url":"bit.ly\/2TxBj0a","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1321895077669675009,"id_str":"1321895077669675009","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhQkcbWoAEorlC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhQkcbWoAEorlC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2LQi45VEml","display_url":"pic.twitter.com\/2LQi45VEml","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321964281211113476\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cOKJBvmtez","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/B3ML50C6BBP","display_url":"ow.ly\/B3ML50C6BBP","indices":[238,261]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jBm1hDsUJQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muNg2U","display_url":"bit.ly\/3muNg2U","indices":[65,88]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uk4i2uZa0v","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HLWdX3","display_url":"bit.ly\/2HLWdX3","indices":[84,107]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VEK2hlKafe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aJAQ50C6BnY","display_url":"ow.ly\/aJAQ50C6BnY","indices":[253,276]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/28oshIucOR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HNliAm","display_url":"bit.ly\/2HNliAm","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1321960167194415105,"id_str":"1321960167194415105","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EliLxJzW0AEenB9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EliLxJzW0AEenB9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KvijZp9wvC","display_url":"pic.twitter.com\/KvijZp9wvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321960174328971265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8owylMdGHf","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35LVb5p","display_url":"bit.ly\/35LVb5p","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1321637502944501760,"id_str":"1321637502944501760","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldmTnzXYAA1cSY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldmTnzXYAA1cSY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A7SN2BBIFM","display_url":"pic.twitter.com\/A7SN2BBIFM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321959499691970560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"LaZaga","indices":[78,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wuh41lrwNZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/jaguares-en-riesgo-que-esta-sucediendo-con-el-felino-mas-grande-de-latinoamerica-podcast-la-zaga\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1321217072983166979,"id_str":"1321217072983166979","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElXojcpXIAEsgiQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElXojcpXIAEsgiQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W26iU9WEGS","display_url":"pic.twitter.com\/W26iU9WEGS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321959248197136384\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iEILxgLdIj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Zagu50C6B8S","display_url":"ow.ly\/Zagu50C6B8S","indices":[215,238]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Trivia","indices":[18,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4IyTzL8XYf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5kME50C6BRw","display_url":"ow.ly\/5kME50C6BRw","indices":[91,114]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JKeX1QVBrf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KhPs50C6BI8","display_url":"ow.ly\/KhPs50C6BI8","indices":[179,202]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FLWUzIcgcG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HKGnMc","display_url":"bit.ly\/2HKGnMc","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1321951386129620995,"id_str":"1321951386129620995","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EliDyByXYAM9ErL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EliDyByXYAM9ErL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LRvPuaXUnB","display_url":"pic.twitter.com\/LRvPuaXUnB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321951409584164864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C6ylEoWscA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pLZy50C6BzQ","display_url":"ow.ly\/pLZy50C6BzQ","indices":[108,131]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sF21Xhpvl5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31SScH4","display_url":"bit.ly\/31SScH4","indices":[67,90]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rgsOZq4CEa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eaLpgX","display_url":"bit.ly\/3eaLpgX","indices":[83,106]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lMi0CHsQLr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HLPQmB","display_url":"bit.ly\/2HLPQmB","indices":[84,107]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rw36f0wGxx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jc7cJC","display_url":"bit.ly\/2Jc7cJC","indices":[40,63]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9IRe1S3KYZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jCTyf7","display_url":"bit.ly\/3jCTyf7","indices":[44,67]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kqiMoVk9W9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/g9e450C6BJd","display_url":"ow.ly\/g9e450C6BJd","indices":[225,248]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E78bG5mQ25","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/e4HW50C6pR4","display_url":"ow.ly\/e4HW50C6pR4","indices":[163,186]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/invSn934Yz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HPotIn","display_url":"bit.ly\/2HPotIn","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1321946122139652097,"id_str":"1321946122139652097","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh-_n5W0AEWhal.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh-_n5W0AEWhal.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ndrWgLbC7v","display_url":"pic.twitter.com\/ndrWgLbC7v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321946128808595458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QCC3YM60ic","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3e8IEwq","display_url":"bit.ly\/3e8IEwq","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1321944662739963904,"id_str":"1321944662739963904","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh9qrNW0AAmdrP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh9qrNW0AAmdrP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0wzAHm4Cqz","display_url":"pic.twitter.com\/0wzAHm4Cqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1321944701168193536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":1222,"h":816,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321944701168193536,"source_status_id_str":"1321944701168193536","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hQviZPu55Z","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nIQN50C6hIk","display_url":"ow.ly\/nIQN50C6hIk","indices":[219,242]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nSzag8zc7L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34FbFNt","display_url":"bit.ly\/34FbFNt","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1321941467510804483,"id_str":"1321941467510804483","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh6wsDXEAMW2a4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh6wsDXEAMW2a4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KOAMwNAVVA","display_url":"pic.twitter.com\/KOAMwNAVVA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321941475538673664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NJoRv1bUup","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mMEo9l","display_url":"bit.ly\/3mMEo9l","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1321941317782568960,"id_str":"1321941317782568960","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh6n-RXgAA2XiN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh6n-RXgAA2XiN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f34j0DGcCe","display_url":"pic.twitter.com\/f34j0DGcCe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321941330147377154\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IwBV78GgEz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jFiVgt","display_url":"bit.ly\/3jFiVgt","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1321941208390868993,"id_str":"1321941208390868993","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh6hmwWoAEpmgG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh6hmwWoAEpmgG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zMVIgpMJFk","display_url":"pic.twitter.com\/zMVIgpMJFk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321941214887841792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":451,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":451,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":451,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qwm3PcBMSQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VxFR50C6Bpg","display_url":"ow.ly\/VxFR50C6Bpg","indices":[223,246]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ofb2DsQPKV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dWri50C6B5J","display_url":"ow.ly\/dWri50C6B5J","indices":[202,225]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s6f1WsQTxa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oHimGv","display_url":"bit.ly\/3oHimGv","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1321938100461993987,"id_str":"1321938100461993987","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh3ss0XgAMc9Ju.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh3ss0XgAMc9Ju.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Es8D1WqJHM","display_url":"pic.twitter.com\/Es8D1WqJHM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321938115439841281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oU5H4ANy9O","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3e9xCHn","display_url":"bit.ly\/3e9xCHn","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1321936718552092672,"id_str":"1321936718552092672","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh2cQzX0AAsNu0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh2cQzX0AAsNu0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TWsT11J2O9","display_url":"pic.twitter.com\/TWsT11J2O9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321936869693759488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tnk2OOvZR5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/N03s50C6Blq","display_url":"ow.ly\/N03s50C6Blq","indices":[150,173]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FSLSncqk5R","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TD6nvi","display_url":"bit.ly\/2TD6nvi","indices":[58,81]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ww6HKtqB6x","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EuoG50C6BPg","display_url":"ow.ly\/EuoG50C6BPg","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1321934903034957827,"id_str":"1321934903034957827","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh0yleW0AM9Ej_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh0yleW0AM9Ej_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8VbiZNM0yD","display_url":"pic.twitter.com\/8VbiZNM0yD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321934904242917377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RncM6jvmma","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/noMu50C6B06","display_url":"ow.ly\/noMu50C6B06","indices":[250,273]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[26,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[63,79]},{"screen_name":"CesedUniandes","name":"CESED\/UNIANDES","id":902923140103380994,"id_str":"902923140103380994","indices":[81,95]},{"screen_name":"prisionuniandes","name":"Grupo de Prisiones Uniandes","id":923197743962652672,"id_str":"923197743962652672","indices":[98,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i5RR5zDAVj","expanded_url":"https:\/\/especiales.elespectador.com\/covid-19-en-las-carceles\/","display_url":"especiales.elespectador.com\/covid-19-en-la\u2026","indices":[118,141]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[169,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TFUw0SkRI7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/excarcelaciones-en-tiempos-de-covid-19-salvando-vidas-o-incrementando-el-crimen\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[193,216]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321933281697374208,"id_str":"1321933281697374208","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhzUNhWoAApq8c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhzUNhWoAApq8c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BAQKoRzBRp","display_url":"pic.twitter.com\/BAQKoRzBRp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321933354799947777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321933151850156041,"id_str":"1321933151850156041","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhzMpzXUAkwLcw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhzMpzXUAkwLcw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W1zVt0WqFa","display_url":"pic.twitter.com\/W1zVt0WqFa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321933232212975616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321932996065304582,"id_str":"1321932996065304582","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhzDldXIAY5736.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhzDldXIAY5736.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qF4NwjF1zU","display_url":"pic.twitter.com\/qF4NwjF1zU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321933082409263111\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[18,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J4QLhPSbpC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2JiVhdb","display_url":"bit.ly\/2JiVhdb","indices":[108,131]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[202,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321932057241657344,"id_str":"1321932057241657344","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhyM8EXIAARpx1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhyM8EXIAARpx1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d6XheZLtB3","display_url":"pic.twitter.com\/d6XheZLtB3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321932578346205190\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dMDfofZbkb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TxBj0a","display_url":"bit.ly\/2TxBj0a","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1321894980609343489,"id_str":"1321894980609343489","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhQey2XgAEfPR5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhQey2XgAEfPR5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RNAcZRV5Pn","display_url":"pic.twitter.com\/RNAcZRV5Pn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321931817373507584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YMHnHtyrKQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nHG850C6ALq","display_url":"ow.ly\/nHG850C6ALq","indices":[229,252]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AnoMHMnFCM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3jDJIcX","display_url":"bit.ly\/3jDJIcX","indices":[186,209]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wFMjQtk5Wc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cEON50C6B0O","display_url":"ow.ly\/cEON50C6B0O","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1321928060682358785,"id_str":"1321928060682358785","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhukTuX0AEG3ma.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhukTuX0AEG3ma.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FINqfZXqPs","display_url":"pic.twitter.com\/FINqfZXqPs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321928062183874564\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":441,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":441,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":441,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uRd3kTSZSU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3e8LRvZ","display_url":"bit.ly\/3e8LRvZ","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1321927194004852737,"id_str":"1321927194004852737","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elhtx3GWkAE0hix.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elhtx3GWkAE0hix.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pbFMoYf35V","display_url":"pic.twitter.com\/pbFMoYf35V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321927217778204680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ttemHGUC1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kFcgnT","display_url":"bit.ly\/3kFcgnT","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1321926288467255299,"id_str":"1321926288467255299","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elhs9JtXYAMsVag.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elhs9JtXYAMsVag.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TB1uil5KCs","display_url":"pic.twitter.com\/TB1uil5KCs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321926315537289216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/izAltraOlL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Zfqq50C6ySw","display_url":"ow.ly\/Zfqq50C6ySw","indices":[88,111]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRqapWqE9G","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37OoOpf","display_url":"bit.ly\/37OoOpf","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1321569253481422854,"id_str":"1321569253481422854","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcoO-vWoAY9Y0i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcoO-vWoAY9Y0i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nshspj3lFo","display_url":"pic.twitter.com\/nshspj3lFo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321924771072909312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NtDbUE8kdo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kFbaZj","display_url":"bit.ly\/3kFbaZj","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1321924144557133824,"id_str":"1321924144557133824","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhrAXBXEAA-A9c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhrAXBXEAA-A9c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D92ZaqKgQJ","display_url":"pic.twitter.com\/D92ZaqKgQJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321924224680890369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GC5dvThtaX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pxJ850C6zXT","display_url":"ow.ly\/pxJ850C6zXT","indices":[238,261]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[3,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sfmRZotouV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/cuales-son-las-nueve-causales-de-divorcio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1321922267618697218,"id_str":"1321922267618697218","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhpTG4XYAIr9lu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhpTG4XYAIr9lu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jPnIi5bDI8","display_url":"pic.twitter.com\/jPnIi5bDI8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321922270416277504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/63VHxp6BN3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31TmRUT","display_url":"bit.ly\/31TmRUT","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1321921508940369920,"id_str":"1321921508940369920","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elhom8lW0AAAdHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elhom8lW0AAAdHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tj9ydFiX4I","display_url":"pic.twitter.com\/tj9ydFiX4I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321921536543121408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fn8Cp2liwj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4GI550C6hyN","display_url":"ow.ly\/4GI550C6hyN","indices":[214,237]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[24,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[70,85]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[208,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hUc66q0WX5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IfC750C6z63","display_url":"ow.ly\/IfC750C6z63","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1321918735062585344,"id_str":"1321918735062585344","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhmFfFW0AApZr3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhmFfFW0AApZr3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p97LQ8nh6Y","display_url":"pic.twitter.com\/p97LQ8nh6Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321918736203452418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kZdItpp2Iz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31Uh15w","display_url":"bit.ly\/31Uh15w","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1321917967542702080,"id_str":"1321917967542702080","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhlYz2W0AAY7lC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhlYz2W0AAY7lC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bR3CwknGyX","display_url":"pic.twitter.com\/bR3CwknGyX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321918041559568384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":429,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":429,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":429,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cGmNhmz7Rj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35OCopQ","display_url":"bit.ly\/35OCopQ","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1321917078933295104,"id_str":"1321917078933295104","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhklFhXUAAozJe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhklFhXUAAozJe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9zTCdnjPhf","display_url":"pic.twitter.com\/9zTCdnjPhf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321917123141259264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2VxWACRyBM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kEDmvm","display_url":"bit.ly\/3kEDmvm","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1321913760664162305,"id_str":"1321913760664162305","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elhhj8AWkAEgZ9N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elhhj8AWkAEgZ9N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BJyWYpwK0D","display_url":"pic.twitter.com\/BJyWYpwK0D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321913804041691140\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":331,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":331,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":331,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3nEcW85quT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oH3mbF","display_url":"bit.ly\/3oH3mbF","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1321912307795042304,"id_str":"1321912307795042304","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhgPXpXIAA2pcS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhgPXpXIAA2pcS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ovPAJ1FTTp","display_url":"pic.twitter.com\/ovPAJ1FTTp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321912336731541504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wdLFXV7nyn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3e8qYky","display_url":"bit.ly\/3e8qYky","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1321910667700506626,"id_str":"1321910667700506626","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elhev50WkAIGryq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elhev50WkAIGryq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GdNrDbfluV","display_url":"pic.twitter.com\/GdNrDbfluV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321910681239752707\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dkt3j4kUhS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34EUnQz","display_url":"bit.ly\/34EUnQz","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1321910117118451715,"id_str":"1321910117118451715","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElheP2vXIAMIXwp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElheP2vXIAMIXwp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PeYGQRlr2S","display_url":"pic.twitter.com\/PeYGQRlr2S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321910128564707338\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":471,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":471,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":471,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[{"text":"freestyle","indices":[40,50]},{"text":"RedBullBatalla","indices":[135,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321569872057372673,"id_str":"1321569872057372673","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elcoy_HWkAE4BBc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elcoy_HWkAE4BBc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rWfy0pJgZi","display_url":"pic.twitter.com\/rWfy0pJgZi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321907658362822656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[{"text":"Transmilenio","indices":[59,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[{"text":"Contralor","indices":[27,37]},{"text":"metro","indices":[78,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[{"text":"Medios","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mA5BjuI6VK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6ecT50C6hAd","display_url":"ow.ly\/6ecT50C6hAd","indices":[167,190]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rLChGXTLBn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yG8n50C6tFq","display_url":"ow.ly\/yG8n50C6tFq","indices":[213,236]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LJzShy6Nik","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kExLVS","display_url":"bit.ly\/3kExLVS","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1321903347755061248,"id_str":"1321903347755061248","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhYF05XEAAaExK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhYF05XEAAaExK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3D5QhKN4AJ","display_url":"pic.twitter.com\/3D5QhKN4AJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321903362191872007\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C3W0PQLh4y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TBKpsU","display_url":"bit.ly\/2TBKpsU","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1321902006039203843,"id_str":"1321902006039203843","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhW3unX0AMke_R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhW3unX0AMke_R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E8urtGlBFQ","display_url":"pic.twitter.com\/E8urtGlBFQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321902023718195200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":374,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":374,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":374,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YIus4whcb9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YMZI50C6pMu","display_url":"ow.ly\/YMZI50C6pMu","indices":[255,278]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C3W0PQLh4y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TBKpsU","display_url":"bit.ly\/2TBKpsU","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1321900460614340608,"id_str":"1321900460614340608","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhVdxdX0AAF5dc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhVdxdX0AAF5dc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7MiH4WpZ4w","display_url":"pic.twitter.com\/7MiH4WpZ4w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321900505753411585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":374,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":374,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":374,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mjBQ9jMVBh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3efbxXZ","display_url":"bit.ly\/3efbxXZ","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1321899872262496264,"id_str":"1321899872262496264","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhU7hrXIAgciU2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhU7hrXIAgciU2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PDdXMNzdNi","display_url":"pic.twitter.com\/PDdXMNzdNi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321899882995683329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EowlcfHyHS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/columnistas\/le-pidio-matrimonio-a-traves-de-un-clasificado-en-el-espectador\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/column\u2026","indices":[215,238]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fFUM5bVna3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mjYj50C6oye","display_url":"ow.ly\/mjYj50C6oye","indices":[146,169]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ODmCREF2ky","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/en-la-dne-se-juntaron-los-peores-males-del-pais-narcotrafico-y-corrupcion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1321897161680891904,"id_str":"1321897161680891904","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhSdv-WMAASna1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhSdv-WMAASna1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vZDaenkNhh","display_url":"pic.twitter.com\/vZDaenkNhh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321897164407296003\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HPColombia","name":"HP Colombia","id":226969997,"id_str":"226969997","indices":[186,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BmhraZh1lT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Sz1a7e","display_url":"bit.ly\/2Sz1a7e","indices":[144,167]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C6atTl0ZvG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lwJ650C6owI","display_url":"ow.ly\/lwJ650C6owI","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1321895846330466307,"id_str":"1321895846330466307","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhRRL6XgAMbwUZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhRRL6XgAMbwUZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wZzsyiRAJh","display_url":"pic.twitter.com\/wZzsyiRAJh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321895847911690240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BcNwC5piy1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OeRW50C6i3m","display_url":"ow.ly\/OeRW50C6i3m","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1321893332176556039,"id_str":"1321893332176556039","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhO-19XUAcHnxQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhO-19XUAcHnxQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgLjZmbTkP","display_url":"pic.twitter.com\/SgLjZmbTkP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321893333728374788\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARnt1regW5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oOuyWe","display_url":"bit.ly\/3oOuyWe","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1321893149099380737,"id_str":"1321893149099380737","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhO0L8XUAEXt1e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhO0L8XUAEXt1e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VcLWJlZX94","display_url":"pic.twitter.com\/VcLWJlZX94","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321893185631694850\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M6fTtDJiOK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ssJE50C6tai","display_url":"ow.ly\/ssJE50C6tai","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1321892293792669706,"id_str":"1321892293792669706","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhOCZrWoAoRktA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhOCZrWoAoRktA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YN28GrdPDF","display_url":"pic.twitter.com\/YN28GrdPDF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321892294916755457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DOPgUWn1Z6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37RQPMF","display_url":"bit.ly\/37RQPMF","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1321892245973467139,"id_str":"1321892245973467139","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhN_niXgAMf-l7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhN_niXgAMf-l7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IaoE1a9DWc","display_url":"pic.twitter.com\/IaoE1a9DWc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321892268463300610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[16,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kt3uphBzL6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JiVhdb","display_url":"bit.ly\/2JiVhdb","indices":[105,128]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/REJr8HYC9z","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qEP450C6hr6","display_url":"ow.ly\/qEP450C6hr6","indices":[147,170]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NHtRBKEKEF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jz1iyQ","display_url":"bit.ly\/3jz1iyQ","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1321888952010313729,"id_str":"1321888952010313729","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhK_4kWkAENrbn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhK_4kWkAENrbn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NY0KfCY73P","display_url":"pic.twitter.com\/NY0KfCY73P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321888982976860160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tl0XrYslJQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xh5J50C6heO","display_url":"ow.ly\/xh5J50C6heO","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1321888301998051329,"id_str":"1321888301998051329","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhKaDFWkAE9YCV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhKaDFWkAE9YCV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oIPL7b3joj","display_url":"pic.twitter.com\/oIPL7b3joj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321888303365455872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoyBarreras","name":"Roy Barreras","id":62154340,"id_str":"62154340","indices":[50,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ldhJ9IMTFy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Vl4Q50C6otD","display_url":"ow.ly\/Vl4Q50C6otD","indices":[247,270]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8owylLW5iF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35LVb5p","display_url":"bit.ly\/35LVb5p","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1321637457943760896,"id_str":"1321637457943760896","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldmRAKWkAArGyz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldmRAKWkAArGyz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JJhgvomN68","display_url":"pic.twitter.com\/JJhgvomN68","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321884002416881664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4KNgVxeJy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NIN350C6ore","display_url":"ow.ly\/NIN350C6ore","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1321883259505156098,"id_str":"1321883259505156098","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhF0iVXIAI2YO2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhF0iVXIAI2YO2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a44jdUpyVO","display_url":"pic.twitter.com\/a44jdUpyVO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321883260927025152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZGwm9FpPjV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/inicia-la-caravana-humanitaria-al-canon-del-micay-en-el-cauca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1321882751348473858,"id_str":"1321882751348473858","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhFW9TXgAIbkhT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhFW9TXgAIbkhT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fkFg7THUxE","display_url":"pic.twitter.com\/fkFg7THUxE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321882880063213568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariale_rocha","name":"Ma. Alejandra Rocha","id":385514750,"id_str":"385514750","indices":[53,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8DuYR0hG2t","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35rK1CH","display_url":"bit.ly\/35rK1CH","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1319321191287607296,"id_str":"1319321191287607296","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8roidX0AAiZ_t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8roidX0AAiZ_t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WRcZQgp5cH","display_url":"pic.twitter.com\/WRcZQgp5cH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321881989402763265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xyo6Dx5wwu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wOF250C6hPx","display_url":"ow.ly\/wOF250C6hPx","indices":[226,249]}]},"104":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRqapWqE9G","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37OoOpf","display_url":"bit.ly\/37OoOpf","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1321569155095633922,"id_str":"1321569155095633922","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcoJQOWoAIaUuh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcoJQOWoAIaUuh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gwL2Dq3Ug9","display_url":"pic.twitter.com\/gwL2Dq3Ug9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321879472598122504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sU04iIbzRW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kKkVFu","display_url":"bit.ly\/3kKkVFu","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1321878415272742912,"id_str":"1321878415272742912","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhBakKWkAAjAkg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhBakKWkAAjAkg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/miE5eyb7rn","display_url":"pic.twitter.com\/miE5eyb7rn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321878428862263296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Id0QUZWTuq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/C9WS50C6hWG","display_url":"ow.ly\/C9WS50C6hWG","indices":[253,276]}]},"107":{"hashtags":[{"text":"Halloween","indices":[32,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ladisidencia_","name":"La Disidencia","id":998710196674486272,"id_str":"998710196674486272","indices":[129,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wBeJ2wehO7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LMED50C5CQo","display_url":"ow.ly\/LMED50C5CQo","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1321876972105064450,"id_str":"1321876972105064450","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhAGj8XYAIKoeN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhAGj8XYAIKoeN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sLagqmmJnk","display_url":"pic.twitter.com\/sLagqmmJnk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321876974420283395\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kYA5LELSa5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/onAJ50C6gEU","display_url":"ow.ly\/onAJ50C6gEU","indices":[252,275]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"UBPDcolombia","name":"Unidad de B\u00fasqueda","id":1095086021866344449,"id_str":"1095086021866344449","indices":[93,106]},{"screen_name":"EQUITASColombia","name":"EQUITAS","id":807222655,"id_str":"807222655","indices":[107,123]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[22,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[78,93]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[95,110]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[113,126]}],"urls":[],"media":[{"id":1321873527507734528,"id_str":"1321873527507734528","indices":[282,305],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321873527507734528\/pu\/img\/D0RvDycVQWr7uFm0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321873527507734528\/pu\/img\/D0RvDycVQWr7uFm0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ty4DHfOYuU","display_url":"pic.twitter.com\/Ty4DHfOYuU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321874767725629441\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vQXoYziwW9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XcGJ50C6hiX","display_url":"ow.ly\/XcGJ50C6hiX","indices":[240,263]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DxC2lximAr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/F8Xc50C6h5I","display_url":"ow.ly\/F8Xc50C6h5I","indices":[168,191]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZuJNwH4rar","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-medio-de-un-atraco-muere-hombre-en-estacion-de-transmilenio-de-la-calle-85\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1321870221322440705,"id_str":"1321870221322440705","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elg59nUXUAEddmk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elg59nUXUAEddmk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TUSUnMq5fE","display_url":"pic.twitter.com\/TUSUnMq5fE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321870246110744576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[{"text":"HoyPorTi","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/21NIa5qgJh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/radican-el-comite-del-referendo-revocatorio-en-contra-de-ivan-duque\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1321869969307635712,"id_str":"1321869969307635712","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elg5u8fWkAA1Vti.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elg5u8fWkAA1Vti.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Gj5PyEAS5","display_url":"pic.twitter.com\/5Gj5PyEAS5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321869990618869770\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8T8ws3cuX4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/tasa-de-usura-para-noviembre-cae-38-puntos-basicos-segun-la-superfinanciera\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1321869472907579395,"id_str":"1321869472907579395","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elg5SDQW0AMcccu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elg5SDQW0AMcccu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MlIQwVs8pu","display_url":"pic.twitter.com\/MlIQwVs8pu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321869802764410881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dKCfJIgn23","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/turistas-podran-compensar-la-huella-de-carbono-de-sus-viajes-a-costa-rica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1321869180346445827,"id_str":"1321869180346445827","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elg5BBYWMAM8I6s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elg5BBYWMAM8I6s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HzoroEn2it","display_url":"pic.twitter.com\/HzoroEn2it","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321869203616550913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vN0ZaEbPFw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9aeO50C6hEj","display_url":"ow.ly\/9aeO50C6hEj","indices":[160,183]}]},"119":{"hashtags":[{"text":"EsAhorraONunca","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bancocajasocial","name":"bancocajasocial","id":339829146,"id_str":"339829146","indices":[38,54]},{"screen_name":"bancocajasocial","name":"bancocajasocial","id":339829146,"id_str":"339829146","indices":[199,215]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xYzUfxdi3V","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31IDgLJ","display_url":"bit.ly\/31IDgLJ","indices":[216,239]}]},"120":{"hashtags":[{"text":"VueltaAEspa\u00f1a","indices":[18,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[2,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zNecL8raB6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/St9W50C6gHg","display_url":"ow.ly\/St9W50C6gHg","indices":[238,261]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jMTJf8Yfud","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34FWPWE","display_url":"bit.ly\/34FWPWE","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1321849936078688262,"id_str":"1321849936078688262","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elgng25X0AYaIRO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elgng25X0AYaIRO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oue5BVp4X9","display_url":"pic.twitter.com\/oue5BVp4X9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1321864104915718154\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321864104915718154,"source_status_id_str":"1321864104915718154","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z4qBquvrkX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J80Uuv","display_url":"bit.ly\/2J80Uuv","indices":[97,120]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lhNay4Wv5L","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iEhJ50C6h8Z","display_url":"ow.ly\/iEhJ50C6h8Z","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1321863133644967936,"id_str":"1321863133644967936","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgzhDqX0AAoixR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgzhDqX0AAoixR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GTzbNkfyzA","display_url":"pic.twitter.com\/GTzbNkfyzA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321863134697738240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TUFgzkxNAq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/kerin-auth-bembry-en-expovinos-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1321860688432766976,"id_str":"1321860688432766976","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgxSuiWoAAEtTg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgxSuiWoAAEtTg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hb7fD1zWgu","display_url":"pic.twitter.com\/Hb7fD1zWgu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321860742426071047\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/odrLWy3uKk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/heLd50C6gXD","display_url":"ow.ly\/heLd50C6gXD","indices":[79,102]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DISOd8be3j","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oGtS4X","display_url":"bit.ly\/3oGtS4X","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1321859472525066240,"id_str":"1321859472525066240","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgwL87XgAA1TfB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgwL87XgAA1TfB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KYfhlfC6Nb","display_url":"pic.twitter.com\/KYfhlfC6Nb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1321859746765410306\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321859746765410306,"source_status_id_str":"1321859746765410306","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/shQ6HfOQOV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HDNO50C6gy5","display_url":"ow.ly\/HDNO50C6gy5","indices":[213,236]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qMMPztV7Fk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/reapertura-de-playa-blanca-en-cartagena\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1321857928912113666,"id_str":"1321857928912113666","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElguyGhXEAI8uMq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElguyGhXEAI8uMq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N0EidCiubw","display_url":"pic.twitter.com\/N0EidCiubw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321857953893404675\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EI87vMgV2Q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31TBwiK","display_url":"bit.ly\/31TBwiK","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1321855507125207044,"id_str":"1321855507125207044","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgslIqXgAQ7P24.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgslIqXgAQ7P24.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wZzEUwwY7o","display_url":"pic.twitter.com\/wZzEUwwY7o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1321855619599683585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":656,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":436,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321855619599683585,"source_status_id_str":"1321855619599683585","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eOACbTUwch","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yZSP50C6giW","display_url":"ow.ly\/yZSP50C6giW","indices":[120,143]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IusAO9q8q2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/omara-portuondo-cumple-90-anos\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1321855043230965762,"id_str":"1321855043230965762","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgsKIhXIAISsup.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgsKIhXIAISsup.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ftZYDwuGQ2","display_url":"pic.twitter.com\/ftZYDwuGQ2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321855084561575946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uznjzJqGWo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Zn5u50C6gue","display_url":"ow.ly\/Zn5u50C6gue","indices":[229,252]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SLjk97eFPg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/partido-laborista-britanico-suspende-a-jeremy-corbyn-por-no-combatir-el-antisemitismo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1321851951110377474,"id_str":"1321851951110377474","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgpWJeXUAIBx8_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgpWJeXUAIBx8_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GmInwu2Aft","display_url":"pic.twitter.com\/GmInwu2Aft","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321851985407188992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"137":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[106,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321851877827452928,"id_str":"1321851877827452928","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgpR4eWoAA8iqb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgpR4eWoAA8iqb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X0MtZVOdNY","display_url":"pic.twitter.com\/X0MtZVOdNY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321851880734134275\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NzyZIJxlaH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/vuelos-en-el-dorado-retrasados-por-falla-de-avion-de-carga-cerca-de-la-pista\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1321851327597715456,"id_str":"1321851327597715456","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elgox2tXIAA2V9X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elgox2tXIAA2V9X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yXTeTqktF2","display_url":"pic.twitter.com\/yXTeTqktF2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321851464336236544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YEUGqQVZ9u","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/las-pescas-milagrosas-por-las-que-pide-perdon-las-farc\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1321850742278393856,"id_str":"1321850742278393856","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgoPyOXEAAEshN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgoPyOXEAAEshN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dNoQYijORJ","display_url":"pic.twitter.com\/dNoQYijORJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321850774863990784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YZsAot2yhf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mzob50C6ggS","display_url":"ow.ly\/mzob50C6ggS","indices":[217,240]}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JKeIYSYsOA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/que-estan-haciendo-los-senadores-mas-votados-en-los-departamentos-mas-subrepresentados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1321849819158237184,"id_str":"1321849819158237184","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgnaDVXUAAgEuF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgnaDVXUAAgEuF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jlwmyVHCs6","display_url":"pic.twitter.com\/jlwmyVHCs6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321849840964378624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xiTS0i3m06","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OXXT50C6hnd","display_url":"ow.ly\/OXXT50C6hnd","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1321849717538623490,"id_str":"1321849717538623490","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgnUIxXEAIM7Ch.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgnUIxXEAIM7Ch.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dH0aojb8h7","display_url":"pic.twitter.com\/dH0aojb8h7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321849718729854979\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"143":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRqapWqE9G","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37OoOpf","display_url":"bit.ly\/37OoOpf","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1321569056433016834,"id_str":"1321569056433016834","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcoDgrWkAISgFe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcoDgrWkAISgFe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zfCrYuU5iF","display_url":"pic.twitter.com\/zfCrYuU5iF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321849273525350401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/id6DdxtOJB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vGv550C6geA","display_url":"ow.ly\/vGv550C6geA","indices":[251,274]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z0qNBrt0Jp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mxvyMs","display_url":"bit.ly\/3mxvyMs","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1321538851509358593,"id_str":"1321538851509358593","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcMlWkX0AEtZfZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcMlWkX0AEtZfZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hn7MBPijsx","display_url":"pic.twitter.com\/Hn7MBPijsx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321845750599458816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kI21V1Fe0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/feliciano-valencia-senador-y-lider-nasa-denuncio-atentado-contra-su-vida\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1321843760658059267,"id_str":"1321843760658059267","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elgh5ZqXEAM7sKH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elgh5ZqXEAM7sKH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DI5v59waHe","display_url":"pic.twitter.com\/DI5v59waHe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321843767545077762\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wzwj2G2Pux","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/328Rgib","display_url":"bit.ly\/328Rgib","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1321609796093706240,"id_str":"1321609796093706240","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldNG3vXgAAIPQN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldNG3vXgAAIPQN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3CAdc9wiam","display_url":"pic.twitter.com\/3CAdc9wiam","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321843233907904513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RHXTNLti0E","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/tengo-un-dios-de-silvestre-dangond\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1321840847588073472,"id_str":"1321840847588073472","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgfP1oWoAAqXpo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgfP1oWoAAqXpo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nvpy5c2PJc","display_url":"pic.twitter.com\/nvpy5c2PJc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321840890093162498\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AeOAIjrror","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mDecNZ","display_url":"bit.ly\/3mDecNZ","indices":[95,118]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KpnDd7eWw3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/manifestantes-de-la-calle-13-frenan-su-recorrido-para-reunirse-con-el-distrito-y-alcaldias-municipales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1321836045210628096,"id_str":"1321836045210628096","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elga4TYWMAAA4XC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elga4TYWMAAA4XC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n5dadpGdAD","display_url":"pic.twitter.com\/n5dadpGdAD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321836083525595136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"Ccajar","name":"ColectivoDeAbogad@s","id":46136235,"id_str":"46136235","indices":[40,47]},{"screen_name":"MAFAPOCOLOMBIA","name":"Madres Falsos Positivos de Colombia","id":964304025373106176,"id_str":"964304025373106176","indices":[49,64]},{"screen_name":"CorpoJuridicaLi","name":"C. Jur\u00eddica Libertad","id":302103306,"id_str":"302103306","indices":[66,82]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[105,118]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/joh6zWlBqO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/alcaldia-de-medellin-destina-600-millones-para-la-reactivacion-del-sector-turistico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1321834004774092800,"id_str":"1321834004774092800","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgZBiKXgAApiBT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgZBiKXgAApiBT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bfJ914cZun","display_url":"pic.twitter.com\/bfJ914cZun","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321834012726484994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yFlSTPyJWj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-la-universidad-distrital-se-albergaran-excombatientes-que-marchan-a-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1321833925996666880,"id_str":"1321833925996666880","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgY88sXYAAxVvR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgY88sXYAAxVvR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V7QLMZ6tUo","display_url":"pic.twitter.com\/V7QLMZ6tUo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321833931176628224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RB7Hwr8jtl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gbpV50C6aE6","display_url":"ow.ly\/gbpV50C6aE6","indices":[227,250]}]},"157":{"hashtags":[{"text":"EditorialBibo","indices":[13,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[{"text":"freestyle","indices":[40,50]},{"text":"RedBullBatalla","indices":[135,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321569493810892800,"id_str":"1321569493810892800","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elcoc-CXUAAFbwr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elcoc-CXUAAFbwr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/81LQLz0SN7","display_url":"pic.twitter.com\/81LQLz0SN7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321831909182345218\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"159":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[124,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sfmRZotouV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/cuales-son-las-nueve-causales-de-divorcio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1321831681767198722,"id_str":"1321831681767198722","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgW6USXUAIbfPw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgW6USXUAIbfPw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pk0vk5Effj","display_url":"pic.twitter.com\/Pk0vk5Effj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321831682912210949\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"160":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[48,61]}],"urls":[]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E8zloVu2G8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/restricciones-para-la-celebracion-de-halloween-en-colombia-2\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1321830629542105088,"id_str":"1321830629542105088","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgV9EcWkAATros.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgV9EcWkAATros.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6ceBMEmvag","display_url":"pic.twitter.com\/6ceBMEmvag","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321830687532589058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JMUJTIFlnF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/el-pib-de-ee-uu-registra-crecimiento-record-de-331-en-el-tercer-trimestre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1321829085648216065,"id_str":"1321829085648216065","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgUjM_XYAELmY2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgUjM_XYAELmY2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SDRxgqfAl1","display_url":"pic.twitter.com\/SDRxgqfAl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321829150425026561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fEX99guhe5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/firmas-de-eeuu-estarian-financiando-deforestacion-y-abusos-ambientales-en-la-amazonia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1321828786342629376,"id_str":"1321828786342629376","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgURx_WkAANFKj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgURx_WkAANFKj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CRsyWLyaNC","display_url":"pic.twitter.com\/CRsyWLyaNC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321828872401420288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rg9jzJPexc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/the-crown-trailer-de-la-cuarta-temporada\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1321828383081275392,"id_str":"1321828383081275392","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgT6TuWoAApxUK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgT6TuWoAApxUK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wnauJsfa9D","display_url":"pic.twitter.com\/wnauJsfa9D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321828398080139267\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ty6dR82vNe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vDi550C68UC","display_url":"ow.ly\/vDi550C68UC","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1321827897515118594,"id_str":"1321827897515118594","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgTeC2XEAI9t7U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgTeC2XEAI9t7U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N2w9gEbjr5","display_url":"pic.twitter.com\/N2w9gEbjr5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321827899259998209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDViOR0lJu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/nicolas-maduro-acusa-al-periodista-roland-carreno-de-financiar-la-salida-de-leopoldo-lopez\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1321827780498251783,"id_str":"1321827780498251783","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgTXO7XYAcuCjQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgTXO7XYAcuCjQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bPP1UihLFE","display_url":"pic.twitter.com\/bPP1UihLFE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321827858566811648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":432,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":432,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1nNdW74Dpg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NyT050C681o","display_url":"ow.ly\/NyT050C681o","indices":[238,261]}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8owylLW5iF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35LVb5p","display_url":"bit.ly\/35LVb5p","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1321637404407681025,"id_str":"1321637404407681025","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldmN4uW0AE2In3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldmN4uW0AE2In3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OwbgYOt6OF","display_url":"pic.twitter.com\/OwbgYOt6OF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321823604619710467\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NukOzo13Yo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/por-que-son-amarillos-fotos-de-los-66-buses-nuevos-del-sitp-que-operaran-en-el-sur-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1321822907094474753,"id_str":"1321822907094474753","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgO7kFXIAEsyPs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgO7kFXIAEsyPs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/od46GjkSoM","display_url":"pic.twitter.com\/od46GjkSoM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321822943253569540\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"}}}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FD8SdYRWj1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/gala-del-mariachi-en-el-teatro-digital\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1321822323184443393,"id_str":"1321822323184443393","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgOZk2XIAEgKFW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgOZk2XIAEgKFW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LwjDBGsvs6","display_url":"pic.twitter.com\/LwjDBGsvs6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321822358101987328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OIRpo5Wiai","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/barranquilleros-ganan-premio-internacional-de-arquitectura-sostenible\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1321821770089979910,"id_str":"1321821770089979910","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgN5YaXYAYONvx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgN5YaXYAYONvx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pyDg41a1zy","display_url":"pic.twitter.com\/pyDg41a1zy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321821793867497472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":634,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":634,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":634,"resize":"fit"}}}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i4fp9aPqtM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oELXQP","display_url":"bit.ly\/3oELXQP","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1321820237210243072,"id_str":"1321820237210243072","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgMgJ_W0AAfQZK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgMgJ_W0AAfQZK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GHClPQJ3Ea","display_url":"pic.twitter.com\/GHClPQJ3Ea","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1321820345356242944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":678,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":678,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321820345356242944,"source_status_id_str":"1321820345356242944","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lx3n66WzPo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/trump-peligro-de-una-deriva-autoritaria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1321819652473954305,"id_str":"1321819652473954305","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgL-HrXIAEDhKJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgL-HrXIAEDhKJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AcISz0UkrG","display_url":"pic.twitter.com\/AcISz0UkrG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321819662812880897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1yG8QEZIE0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5goB50C67fW","display_url":"ow.ly\/5goB50C67fW","indices":[180,203]}]},"176":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[4,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRqapWIf1e","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37OoOpf","display_url":"bit.ly\/37OoOpf","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1321568940083040259,"id_str":"1321568940083040259","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elcn8vPW0AMo6ww.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elcn8vPW0AMo6ww.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZtA5pfobJ7","display_url":"pic.twitter.com\/ZtA5pfobJ7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321819074712621057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"177":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[45,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321814282909192193,"id_str":"1321814282909192193","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgHFkfXEAE3kqI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgHFkfXEAE3kqI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SINpUtvuZY","display_url":"pic.twitter.com\/SINpUtvuZY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321814285543264258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xnili2cvl8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/armenia-y-azerbaiyan-mas-de-130000-personas-han-sido-desplazadas-por-conflicto-de-nagorno-kabaraj\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1321813253350137861,"id_str":"1321813253350137861","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgGJpFWoAUs9Xd.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgGJpFWoAUs9Xd.png","url":"https:\/\/t.co\/Esjp4MW9mw","display_url":"pic.twitter.com\/Esjp4MW9mw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321813264762851328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TdtPxk6Sk3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/no-tengo-verguenza-en-senalar-que-mi-padre-se-sometio-a-la-jep-francisco-jose-chaux-viceministro-de-justicia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1321812940316618752,"id_str":"1321812940316618752","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgF3a8WMAABcnu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgF3a8WMAABcnu.png","url":"https:\/\/t.co\/4LRMlLmg4w","display_url":"pic.twitter.com\/4LRMlLmg4w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321812948680134656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":510,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D5B1TShHAB","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=af6ea660-19ed-11eb-8732-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eIqGyQIBPx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3e4Xg02","display_url":"bit.ly\/3e4Xg02","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1321811317141999620,"id_str":"1321811317141999620","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgEY8JXEAQl9dH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgEY8JXEAQl9dH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/alspsnAt31","display_url":"pic.twitter.com\/alspsnAt31","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1321811380635357184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321811380635357184,"source_status_id_str":"1321811380635357184","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"182":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/giu2m9z2ti","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yLUt50C5ggL","display_url":"ow.ly\/yLUt50C5ggL","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1321809025508532224,"id_str":"1321809025508532224","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgCTjJXYAAFqe6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgCTjJXYAAFqe6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jLmwfGgJwe","display_url":"pic.twitter.com\/jLmwfGgJwe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321809027093962754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"183":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yGFiY0r9ZF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6WD650C63CT","display_url":"ow.ly\/6WD650C63CT","indices":[246,269]}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[33,48]}],"urls":[]},"185":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ODmCREF2ky","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/en-la-dne-se-juntaron-los-peores-males-del-pais-narcotrafico-y-corrupcion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1321806561770115073,"id_str":"1321806561770115073","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgAEJAWkAERqGY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgAEJAWkAERqGY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a9d8YKCANX","display_url":"pic.twitter.com\/a9d8YKCANX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321806564467027968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9JLdoOkrs0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/petroleo-cae-a-un-minimo-de-cuatro-meses-a-medida-que-crecen-las-restricciones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1321806200523149312,"id_str":"1321806200523149312","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf_vHQXUAAFqjR.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf_vHQXUAAFqjR.png","url":"https:\/\/t.co\/obDvABTGT1","display_url":"pic.twitter.com\/obDvABTGT1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321806211373826050\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FNhwWFPbL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9RlK50C62Xt","display_url":"ow.ly\/9RlK50C62Xt","indices":[221,244]}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dqGeiSHaZW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/procuraduria-inicia-investigacion-disciplinaria-a-juan-pablo-bieri-por-censura-a-los-puros-criollos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1321805696757805058,"id_str":"1321805696757805058","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf_RylWMAIbXVL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf_RylWMAIbXVL.png","url":"https:\/\/t.co\/Wp5B1dG4qr","display_url":"pic.twitter.com\/Wp5B1dG4qr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321805707189080065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wq18BcUMm5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-soacha-ya-se-reactivo-el-95-del-comercio-y-el-100-de-la-industria-alcaldia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1321804979120807936,"id_str":"1321804979120807936","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf-oBLWoAA0GA6.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf-oBLWoAA0GA6.png","url":"https:\/\/t.co\/0XVm7hWdQh","display_url":"pic.twitter.com\/0XVm7hWdQh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321804990097313794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/90pxcH8uxj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/sandra-reyes-y-su-recuerdo-de-la-doctora-paula\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[146,169]}]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a1nY7PP2GE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/rating-de-colombia-del-28-de-octubre-de-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1321802383672954881,"id_str":"1321802383672954881","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf8Q8YXUAEPQbt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf8Q8YXUAEPQbt.png","url":"https:\/\/t.co\/12ubZ454bf","display_url":"pic.twitter.com\/12ubZ454bf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321802392472559616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N0cwdrsBCB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lzTl50C5Hj5","display_url":"ow.ly\/lzTl50C5Hj5","indices":[155,178]}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SVP57T9Ou9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/trump-y-biden-dos-estrategias-diferentes-de-ganar-el-voto-catolico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1321799693945442306,"id_str":"1321799693945442306","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf50YXWkAI1iVn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf50YXWkAI1iVn.png","url":"https:\/\/t.co\/d4hOvMXeFE","display_url":"pic.twitter.com\/d4hOvMXeFE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321799704464756737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6rUwgY64ID","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/coronavirus-en-francia-las-10-claves-del-nuevo-confinamiento\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[233,256]}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AurfCQDKKY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/asi-avanzan-protestas-en-la-calle-13-de-bogota-por-implementacion-de-bicicarril\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1321797128767836161,"id_str":"1321797128767836161","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf3fEVWkAEHJq0.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf3fEVWkAEHJq0.png","url":"https:\/\/t.co\/ra8vgyuPBG","display_url":"pic.twitter.com\/ra8vgyuPBG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321797140952305669\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ldqESWL7e1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/se-confirma-la-llegada-de-un-moderado-a-fuerte-fenomeno-de-la-nina-en-el-mundo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1321796493859295233,"id_str":"1321796493859295233","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf26HHXEAEDWZG.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf26HHXEAEDWZG.png","url":"https:\/\/t.co\/azf5VvR6sz","display_url":"pic.twitter.com\/azf5VvR6sz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321796520295993345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"sevillanoscar","name":"Oscar Fernando Sevillano Jaramillo","id":1108475627361968130,"id_str":"1108475627361968130","indices":[93,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TKM8O5nOuU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31VtYfv","display_url":"bit.ly\/31VtYfv","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1321795802667339776,"id_str":"1321795802667339776","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf2R4OW0AA5xVp.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf2R4OW0AA5xVp.png","url":"https:\/\/t.co\/5f6YghKPsO","display_url":"pic.twitter.com\/5f6YghKPsO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1321795921420734464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321795921420734464,"source_status_id_str":"1321795921420734464","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5OR6pD4esZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/50-bancos-financian-la-destruccion-de-la-naturaleza\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[245,268]}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WM48LPQmat","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/aeropuerto-de-pasto-tendra-nueva-pista-en-agosto-de-2022\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1321791347024683008,"id_str":"1321791347024683008","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfyOhqXYAAcVGK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfyOhqXYAAcVGK.png","url":"https:\/\/t.co\/drrBN9a3Ab","display_url":"pic.twitter.com\/drrBN9a3Ab","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321791384270049280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y0xsAYRWPq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/corte-suprema-revisara-la-condena-contra-exministro-diego-palacio-por-yidispolitica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1321790271353401344,"id_str":"1321790271353401344","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfxP6eWMAAr0sf.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfxP6eWMAAr0sf.png","url":"https:\/\/t.co\/9ClaCnQJre","display_url":"pic.twitter.com\/9ClaCnQJre","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321790309282516995\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"201":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRqapWqE9G","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37OoOpf","display_url":"bit.ly\/37OoOpf","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1321568163876773894,"id_str":"1321568163876773894","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcnPjpXIAY6BCm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcnPjpXIAY6BCm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g77oAX0yuY","display_url":"pic.twitter.com\/g77oAX0yuY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321788875581390854\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"202":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AVF3upB51j","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/educacion\/la-universidad-eafit-tendra-nueva-rectora-claudia-restrepo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/educa\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1321788020153077764,"id_str":"1321788020153077764","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfvM4GXUAQEYOP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfvM4GXUAQEYOP.png","url":"https:\/\/t.co\/ucOoBIyltt","display_url":"pic.twitter.com\/ucOoBIyltt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321788030898884608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wzwj2GkqT7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/328Rgib","display_url":"bit.ly\/328Rgib","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1321609638337486849,"id_str":"1321609638337486849","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldM9sDWoAEeGO4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldM9sDWoAEeGO4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z0iVfFA25Z","display_url":"pic.twitter.com\/z0iVfFA25Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321786862369951746\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UgqSkDbbVG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/que-haiga-paz-franja-de-cine-de-comision-de-la-verdad-y-cinemateca-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1321786600527941633,"id_str":"1321786600527941633","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elft6PlW0AED2fm.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elft6PlW0AED2fm.png","url":"https:\/\/t.co\/DsuCXCpfCs","display_url":"pic.twitter.com\/DsuCXCpfCs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321786608195088384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"205":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[107,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[137,152]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[154,169]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[175,188]}],"urls":[],"media":[{"id":1321785217724665856,"id_str":"1321785217724665856","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321785217724665856\/pu\/img\/tYgPbTiIzvkN5woi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321785217724665856\/pu\/img\/tYgPbTiIzvkN5woi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lU06FZAuRd","display_url":"pic.twitter.com\/lU06FZAuRd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321786400560340994\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zX3b2VlbC9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/embalses-de-cundinamarca-siguen-en-niveles-minimos-de-agua-por-falta-de-lluvias\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1321784350699098114,"id_str":"1321784350699098114","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elfr3SUXEAIEq0x.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elfr3SUXEAIEq0x.png","url":"https:\/\/t.co\/hWzctg6DZe","display_url":"pic.twitter.com\/hWzctg6DZe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321784374778597376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"207":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ladisidencia_","name":"La Disidencia","id":998710196674486272,"id_str":"998710196674486272","indices":[73,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3GwT3uQ7iK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/c5Xw50C5CLm","display_url":"ow.ly\/c5Xw50C5CLm","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1321784039427215360,"id_str":"1321784039427215360","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfrlKvXEAA8U2w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfrlKvXEAA8U2w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VjiWxYMczG","display_url":"pic.twitter.com\/VjiWxYMczG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321784041830567936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"208":{"hashtags":[{"text":"OPINI\u00d3N","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgomezpinilla","name":"Jorge G\u00f3mez Pinilla","id":229647035,"id_str":"229647035","indices":[34,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LFKKatWxCu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34BHhmX","display_url":"bit.ly\/34BHhmX","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1321644380764200965,"id_str":"1321644380764200965","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldtxGgXIAMLFxU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldtxGgXIAMLFxU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ioViZAZ4at","display_url":"pic.twitter.com\/ioViZAZ4at","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321783842596900864\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"209":{"hashtags":[{"text":"CompensarTeAcompa\u00f1a","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UNFPA","name":"UNFPA","id":194643654,"id_str":"194643654","indices":[30,36]},{"screen_name":"Compensar_info","name":"Compensar","id":143558285,"id_str":"143558285","indices":[256,271]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zlKDwfXywk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35HAnvV","display_url":"bit.ly\/35HAnvV","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1321581040473935872,"id_str":"1321581040473935872","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elcy9EtXEAAIP_g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elcy9EtXEAAIP_g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JQ6jz2UoKI","display_url":"pic.twitter.com\/JQ6jz2UoKI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321783842223607809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"210":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3G958Pqj45","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TwLRws","display_url":"bit.ly\/2TwLRws","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1321781722309140485,"id_str":"1321781722309140485","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfpeSzXIAUJXOM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfpeSzXIAUJXOM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3dloV9PtgJ","display_url":"pic.twitter.com\/3dloV9PtgJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1321781749458808834\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":655,"h":432,"resize":"fit"},"large":{"w":655,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":655,"h":432,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321781749458808834,"source_status_id_str":"1321781749458808834","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZMilLoqBJr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/atentado-en-francia-tres-muertos-y-varios-heridos-en-niza-tras-un-ataque-con-cuchillo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1321779890572660737,"id_str":"1321779890572660737","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfnzrDWkAEpou4.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfnzrDWkAEpou4.png","url":"https:\/\/t.co\/3o3BwPgMJr","display_url":"pic.twitter.com\/3o3BwPgMJr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321779898663448579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vhPbKe0Pt8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/spotify-supero-las-estimaciones-en-el-tercer-trimestre-con-320-millones-de-usuarios\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1321779095013830659,"id_str":"1321779095013830659","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfnFXXWMAM-3c9.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfnFXXWMAM-3c9.png","url":"https:\/\/t.co\/lt0qJBBxvt","display_url":"pic.twitter.com\/lt0qJBBxvt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321779104618815489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zEPXw7xVu4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/diego-molano-director-del-dapre-da-positivio-para-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1321776081146388488,"id_str":"1321776081146388488","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfkV71WoAggufR.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfkV71WoAggufR.png","url":"https:\/\/t.co\/khC4KmjoMF","display_url":"pic.twitter.com\/khC4KmjoMF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321776088947789830\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"214":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[210,227]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GqBODpSawJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Wpsf50C5HOJ","display_url":"ow.ly\/Wpsf50C5HOJ","indices":[228,251]}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/90pxcH8uxj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/sandra-reyes-y-su-recuerdo-de-la-doctora-paula\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1321767496425373696,"id_str":"1321767496425373696","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfciPQXgAAx4D9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfciPQXgAAx4D9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dUNlA2tsSI","display_url":"pic.twitter.com\/dUNlA2tsSI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321767497926955009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F31rIrRnbS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/mineria-afecta-al-31-del-territorio-indigena-en-la-amazonia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1321764983504592896,"id_str":"1321764983504592896","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfaP95XYAAblHw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfaP95XYAAblHw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w1kzWQeaFz","display_url":"pic.twitter.com\/w1kzWQeaFz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321764984750301184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"217":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XnKuiNuB45","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/alias-la-abuela-la-guerrillera-del-eln-que-relevara-a-alias-uriel-en-choco\/?cx_testId=20&cx_testVariant=cx_1&cx_artPos=0#cxrecs_s","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1321762461901639684,"id_str":"1321762461901639684","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfX9MMX0AQI9IC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfX9MMX0AQI9IC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4Y15Kglkcc","display_url":"pic.twitter.com\/4Y15Kglkcc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321762463222779905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3sOWMaSouB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/alvaro-hernan-prada-aspira-a-ingresar-a-la-comision-de-acusacion-en-reemplazo-de-ricardo-ferro\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1321759944157396992,"id_str":"1321759944157396992","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfVqo3XgAAnFf8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfVqo3XgAAnFf8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mmmfL7jmfH","display_url":"pic.twitter.com\/mmmfL7jmfH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321759945742835715\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"219":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8NXdOUBcAl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/en-despido-con-justa-causa-el-empleador-debe-oir-al-trabajador-para-proteger-su-derecho-a-la-honra\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1321757434457849858,"id_str":"1321757434457849858","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfTYjgXgAImvb8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfTYjgXgAImvb8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pt0J5zTo2L","display_url":"pic.twitter.com\/Pt0J5zTo2L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321757435636363265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QufODmojPh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/hasta-noviembre-se-extiende-aislamiento-selectivo-responsable\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1321754914977157120,"id_str":"1321754914977157120","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfRF5tXEAA9UUe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfRF5tXEAA9UUe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2DoWPBWNNT","display_url":"pic.twitter.com\/2DoWPBWNNT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321754916210311168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u3yqkLqIXl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/estos-son-los-municipios-de-cundinamarca-que-tendran-toque-de-queda-por-halloween\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1321752393273483267,"id_str":"1321752393273483267","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfOzHoWoAMbQns.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfOzHoWoAMbQns.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VippAomjC0","display_url":"pic.twitter.com\/VippAomjC0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321752394896650241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7apbNRuf4P","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/convocan-paro-por-trancones-en-la-calle-13-de-bogota-tras-implementacion-de-bicicarril\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1321749881996926976,"id_str":"1321749881996926976","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfMg8ZXYAAEjOh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfMg8ZXYAAEjOh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HFvvzxARK0","display_url":"pic.twitter.com\/HFvvzxARK0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321749883192332288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"}}}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7UOm0uWy9S","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/definen-si-procesado-por-atacar-a-su-pareja-con-un-hacha-ira-a-prision\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1321747362289799168,"id_str":"1321747362289799168","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfKORwX0AA5RRv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfKORwX0AA5RRv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/soZZ70ZyXk","display_url":"pic.twitter.com\/soZZ70ZyXk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321747363652898822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HfjfVeq83L","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/imagen-negativa-de-ivan-duque-aumento-seis-puntos-segun-invamer\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1321744844792975360,"id_str":"1321744844792975360","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfH7vWW0AA0-h4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfH7vWW0AA0-h4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/as7bf4C0k5","display_url":"pic.twitter.com\/as7bf4C0k5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321744845900259330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yFlSTPyJWj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-la-universidad-distrital-se-albergaran-excombatientes-que-marchan-a-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[161,184]}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qyFTwzkJ8O","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KrbI50C5EWd","display_url":"ow.ly\/KrbI50C5EWd","indices":[243,266]}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oM7by0wpVW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/microsoft-teams-alcanza-los-115-millones-de-usuarios-activos-al-dia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1321732262006792193,"id_str":"1321732262006792193","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ele8fU0WoAEztZM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ele8fU0WoAEztZM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/addBvt8acm","display_url":"pic.twitter.com\/addBvt8acm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321732263109906432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Hk4rPghI5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/trump-y-biden-en-manos-de-las-mujeres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[41,64]}],"media":[{"id":1321724715782778882,"id_str":"1321724715782778882","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ele1oE8WMAIs0P5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ele1oE8WMAIs0P5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wzxNGGRz0h","display_url":"pic.twitter.com\/wzxNGGRz0h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321724717024350208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g7RzuhmSqz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/choques-violentos-y-saqueos-en-la-segunda-noche-de-protestas-en-filadelfia-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[109,132]}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IHz8t5GUen","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/desplazamiento-masivo-y-multiple-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1321709611930525697,"id_str":"1321709611930525697","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elen46tWoAEV1ob.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elen46tWoAEV1ob.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d54rERbozx","display_url":"pic.twitter.com\/d54rERbozx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321709613172035586\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QNE9g9On7s","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/a-prision-alli-esperara-su-juicio-el-senalado-de-intentar-matar-a-su-pareja-con-un-hacha-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1321702063571636229,"id_str":"1321702063571636229","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElehBi4WkAU0SKg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElehBi4WkAU0SKg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lkHJeZnugz","display_url":"pic.twitter.com\/lkHJeZnugz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321702064787959808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":613,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":613,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":613,"resize":"fit"}}}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3sOWMaSouB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/alvaro-hernan-prada-aspira-a-ingresar-a-la-comision-de-acusacion-en-reemplazo-de-ricardo-ferro\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1321694514277474304,"id_str":"1321694514277474304","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EleaKHkXYAAiZ6j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EleaKHkXYAAiZ6j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MwiOpLN55k","display_url":"pic.twitter.com\/MwiOpLN55k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321694515409920002\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6rUwgY64ID","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/coronavirus-en-francia-las-10-claves-del-nuevo-confinamiento\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1321691994624794626,"id_str":"1321691994624794626","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EleX3dIWoAIiFTb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EleX3dIWoAIiFTb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FMfeTuX4ft","display_url":"pic.twitter.com\/FMfeTuX4ft","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321691995652448258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YgNp8hM0EP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/el-cortometraje-sexilio-en-el-ciclo-rosa-de-cine\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[213,236]}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uB7FdhVhCw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/no-trague-n-tero-como-sobrevivir-a-la-falsa-informacion-digital\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[246,269]}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3EafmVMlBk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/habra-audiencia-para-la-primera-c-del-futbol-colombiano\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[147,170]}]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ey2PP3ZaWv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/edward-mattos-pide-declarar-ante-la-comision-de-la-verdad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[242,265]}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWHobHGHFG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/mitos-sobre-el-acuerdo-de-escazu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[216,239]}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e1RGk8SdXq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/los-pendientes-del-proyecto-transmicable\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[255,278]}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VTHg6yv8qR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/escazu-con-pronostico-negativo-en-el-congreso\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[201,224]}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Hk4rPghI5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/trump-y-biden-en-manos-de-las-mujeres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[221,244]}]},"242":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[202,219]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gw0J32lg9J","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/exploracion-off-shore-de-hidrocarburos-en-la-costa-caribe-colombiana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[220,243]}]},"243":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[36,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"244":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eAOms5n5WQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HJYQs9","display_url":"bit.ly\/2HJYQs9","indices":[161,184]}]},"245":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DMA6gJ1sn7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35I0DGq","display_url":"bit.ly\/35I0DGq","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1321665291219312640,"id_str":"1321665291219312640","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld_lHMXIAAqiG-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld_lHMXIAAqiG-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m4d9c0fFvp","display_url":"pic.twitter.com\/m4d9c0fFvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321665309141598209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"246":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[210,227]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UEexXOR6Uh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/masacre-en-sucre-una-disputa-por-tierras-baldias\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[228,251]}]},"247":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[29,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NV7ExurrHn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qdMQ50C5CJz","display_url":"ow.ly\/qdMQ50C5CJz","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1321663067768455171,"id_str":"1321663067768455171","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld9jsMXgAM9jEj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld9jsMXgAM9jEj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gLviDrdK5T","display_url":"pic.twitter.com\/gLviDrdK5T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321663069605531649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"248":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rGoW6P7nzr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/F4ZF50C5Gjn","display_url":"ow.ly\/F4ZF50C5Gjn","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1321661795786989568,"id_str":"1321661795786989568","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld8ZpsWoAAhu73.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld8ZpsWoAAhu73.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9oDVS8q5Qr","display_url":"pic.twitter.com\/9oDVS8q5Qr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321661796961439744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"}}}]},"249":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yFlSTPyJWj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-la-universidad-distrital-se-albergaran-excombatientes-que-marchan-a-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1321659702867042304,"id_str":"1321659702867042304","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld6f09WoAA8jO-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld6f09WoAA8jO-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sP1wNYu5lS","display_url":"pic.twitter.com\/sP1wNYu5lS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321659721187774464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"250":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[16,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JALnnudFcN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Bj0m50C5Giv","display_url":"ow.ly\/Bj0m50C5Giv","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1321659279724711942,"id_str":"1321659279724711942","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld6HMoXEAYElkU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld6HMoXEAYElkU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OTX9RgvL40","display_url":"pic.twitter.com\/OTX9RgvL40","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321659281029140482\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"251":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AyyrzsUI8M","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tU6450C5GhO","display_url":"ow.ly\/tU6450C5GhO","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1321656764169883648,"id_str":"1321656764169883648","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld30xdWkAANH1L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld30xdWkAANH1L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JSyXqZvJis","display_url":"pic.twitter.com\/JSyXqZvJis","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321656765403009031\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E6HJNtFSZr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mqxgz0","display_url":"bit.ly\/3mqxgz0","indices":[102,125]}]},"253":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[29,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ODmCREF2ky","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/en-la-dne-se-juntaron-los-peores-males-del-pais-narcotrafico-y-corrupcion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1321655512778317825,"id_str":"1321655512778317825","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld2r7qWoAEv2NB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld2r7qWoAEv2NB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UAoyz4Chht","display_url":"pic.twitter.com\/UAoyz4Chht","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321655515219447808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"}}}]},"254":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XLGmxTprGR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nstP50C5Gae","display_url":"ow.ly\/nstP50C5Gae","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1321654247449088001,"id_str":"1321654247449088001","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld1iR8W0AEqPiu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eld1iR8W0AEqPiu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KB1rYCkA9U","display_url":"pic.twitter.com\/KB1rYCkA9U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321654249063940102\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":632,"h":420,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":632,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":632,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"255":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PoEJZGtW26","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Hyheo9","display_url":"bit.ly\/2Hyheo9","indices":[189,212]}],"media":[{"id":1321497389266620417,"id_str":"1321497389266620417","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elbm37rX0AE7jub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elbm37rX0AE7jub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uMnbmMzaoK","display_url":"pic.twitter.com\/uMnbmMzaoK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321653231664144389\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"256":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fUP4yumIZY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Icns50C5G7J","display_url":"ow.ly\/Icns50C5G7J","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1321651732670275584,"id_str":"1321651732670275584","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldzP5qXYAA829c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldzP5qXYAA829c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I4NMFcFOW9","display_url":"pic.twitter.com\/I4NMFcFOW9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321651733756579842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"257":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q0k4ORr55X","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3e7l2bC","display_url":"bit.ly\/3e7l2bC","indices":[160,183]}]},"258":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wzwj2GkqT7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/328Rgib","display_url":"bit.ly\/328Rgib","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1321609516262268929,"id_str":"1321609516262268929","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldM2lSWoAEyKAT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldM2lSWoAEyKAT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vIZNApWCPH","display_url":"pic.twitter.com\/vIZNApWCPH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321651218607984641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"259":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z0qNBrKBAX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mxvyMs","display_url":"bit.ly\/3mxvyMs","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1321538750116204549,"id_str":"1321538750116204549","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcMfc2XEAUrWf9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcMfc2XEAUrWf9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W4O1Kc54VR","display_url":"pic.twitter.com\/W4O1Kc54VR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321649457004359682\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"260":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EvO0mtoHRb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1Y1V50C5G6Q","display_url":"ow.ly\/1Y1V50C5G6Q","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1321649219392933896,"id_str":"1321649219392933896","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eldw9m-WkAg_34M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eldw9m-WkAg_34M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zcak3KELGA","display_url":"pic.twitter.com\/zcak3KELGA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321649220785446912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"261":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J03xWwQapQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34DUZWt","display_url":"bit.ly\/34DUZWt","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1321648801707401218,"id_str":"1321648801707401218","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldwlS-XIAIgASP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldwlS-XIAIgASP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m7UV148Qpc","display_url":"pic.twitter.com\/m7UV148Qpc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321648842669019137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"262":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ladisidencia_","name":"La Disidencia","id":998710196674486272,"id_str":"998710196674486272","indices":[107,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MoZjMNA5j1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BB9s50C5CID","display_url":"ow.ly\/BB9s50C5CID","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1321647970580914176,"id_str":"1321647970580914176","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eldv06yXYAA79Ad.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eldv06yXYAA79Ad.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dfw0UxgM1i","display_url":"pic.twitter.com\/Dfw0UxgM1i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321647973118414849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"263":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3OxGAD91sa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8AKy50C5G5a","display_url":"ow.ly\/8AKy50C5G5a","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1321646697030836225,"id_str":"1321646697030836225","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElduqycXYAES1yX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElduqycXYAES1yX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gHMCtQEaF0","display_url":"pic.twitter.com\/gHMCtQEaF0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321646698133917697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"264":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m1Rw7Y8CEH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kEbgQQ","display_url":"bit.ly\/3kEbgQQ","indices":[132,155]}]},"265":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RYA0PTOHDM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2JUM50C5G4k","display_url":"ow.ly\/2JUM50C5G4k","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1321644179991179265,"id_str":"1321644179991179265","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldsYRvWMAESrA7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldsYRvWMAESrA7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9RipUh1pwL","display_url":"pic.twitter.com\/9RipUh1pwL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321644181190836225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"267":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[]},"268":{"hashtags":[{"text":"CopaSudamericana2020","indices":[84,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"MillosFCoficial","name":"Millonarios FC","id":192611378,"id_str":"192611378","indices":[18,34]},{"screen_name":"AsoDeporCali","name":"Deportivo Cali","id":189144412,"id_str":"189144412","indices":[64,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NoCgUHpOf9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kFrqt1","display_url":"bit.ly\/3kFrqt1","indices":[106,129]}]},"269":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pvr24hv1YI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/74dy50C5G3A","display_url":"ow.ly\/74dy50C5G3A","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1321641668496556032,"id_str":"1321641668496556032","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldqGFsXgAAKzo7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldqGFsXgAAKzo7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Psoe3sKBWf","display_url":"pic.twitter.com\/Psoe3sKBWf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321641669566017542\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"270":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"271":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[35,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ODmCREF2ky","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/en-la-dne-se-juntaron-los-peores-males-del-pais-narcotrafico-y-corrupcion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1321640410138218497,"id_str":"1321640410138218497","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eldo818XEAEKRf1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eldo818XEAEKRf1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zmdMnPIUa5","display_url":"pic.twitter.com\/zmdMnPIUa5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321640412780572675\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"272":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2I43jgGJlb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CniX50C5FZr","display_url":"ow.ly\/CniX50C5FZr","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1321639149154324483,"id_str":"1321639149154324483","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldnzcaX0AMH57K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldnzcaX0AMH57K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0zAwL6iLU6","display_url":"pic.twitter.com\/0zAwL6iLU6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321639150278348806\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"273":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0eBbgTyKW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/deFI50C5FYf","display_url":"ow.ly\/deFI50C5FYf","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1321636635105206273,"id_str":"1321636635105206273","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldlhG2WoAEP2UF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldlhG2WoAEP2UF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fj17E997gS","display_url":"pic.twitter.com\/Fj17E997gS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321636636367769600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"274":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QNE9g9On7s","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/a-prision-alli-esperara-su-juicio-el-senalado-de-intentar-matar-a-su-pareja-con-un-hacha-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[85,108]}]},"275":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[3,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sfmRZotouV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/cuales-son-las-nueve-causales-de-divorcio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[136,159]}]},"276":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oM7by0wpVW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/microsoft-teams-alcanza-los-115-millones-de-usuarios-activos-al-dia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[69,92]}]},"277":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UANNPvNhq6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/finalizo-el-festival-de-cine-de-bogota-edicion-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[62,85]}]},"278":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6rUwgY64ID","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/coronavirus-en-francia-las-10-claves-del-nuevo-confinamiento\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[74,97]}]},"279":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aoVo7twUjG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HE1X50C5FSY","display_url":"ow.ly\/HE1X50C5FSY","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1321634115934953473,"id_str":"1321634115934953473","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldjOeNXIAEIP-i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldjOeNXIAEIP-i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2LzsMxC7ne","display_url":"pic.twitter.com\/2LzsMxC7ne","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321634117025411079\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"280":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g1gOn7sK52","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/delirio-presenta-espectaculo-que-reivindica-las-culturas-de-colombia-y-mexico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[79,102]}]},"281":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"282":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r2x93IKRfV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/huelga-en-cerrejon-tras-dos-meses-todavia-no-hay-un-acuerdo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[65,88]}]},"283":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5OR6pD4esZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/50-bancos-financian-la-destruccion-de-la-naturaleza\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[81,104]}]},"285":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[106,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321632874307739648,"id_str":"1321632874307739648","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldiGMyXYAAGM0Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldiGMyXYAAGM0Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C8Ng0ntUqy","display_url":"pic.twitter.com\/C8Ng0ntUqy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321632877268901888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"286":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ltUou1TdRh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Lhj750C5CI2","display_url":"ow.ly\/Lhj750C5CI2","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1321632873594707968,"id_str":"1321632873594707968","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldiGKIXYAA9tgp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldiGKIXYAA9tgp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZWATuZxicp","display_url":"pic.twitter.com\/ZWATuZxicp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321632876035776512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"287":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3sOWMaSouB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/alvaro-hernan-prada-aspira-a-ingresar-a-la-comision-de-acusacion-en-reemplazo-de-ricardo-ferro\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[91,114]}]},"288":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QB69ar3W4O","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/corte-suprema-archivo-el-proceso-por-parapolitica-contra-el-senador-armando-benedetti\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[87,110]}]},"289":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u3yqkLqIXl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/estos-son-los-municipios-de-cundinamarca-que-tendran-toque-de-queda-por-halloween\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[70,93]}]},"290":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]},{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[72,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ej0uhxm1qT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1321629688155000834","display_url":"twitter.com\/i\/moments\/1321\u2026","indices":[84,107]}]},"291":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WX8Zq27qT8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TlpH50C5FR3","display_url":"ow.ly\/TlpH50C5FR3","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1321630879005974528,"id_str":"1321630879005974528","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldgSDtWoAA9iyF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldgSDtWoAA9iyF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i8x6oEEdZ2","display_url":"pic.twitter.com\/i8x6oEEdZ2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321630880356536321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":633,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":633,"h":420,"resize":"fit"},"large":{"w":633,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"292":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRqapWqE9G","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37OoOpf","display_url":"bit.ly\/37OoOpf","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1321567987661524992,"id_str":"1321567987661524992","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcnFTMX0AAS5an.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcnFTMX0AAS5an.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tRv0LlKxFq","display_url":"pic.twitter.com\/tRv0LlKxFq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321630330747584512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"293":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cx3i2qwvn2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3AWr50C5Fv0","display_url":"ow.ly\/3AWr50C5Fv0","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1321628315652886532,"id_str":"1321628315652886532","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eldd82eWkAQdk_j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eldd82eWkAQdk_j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7sHJ0LkXgS","display_url":"pic.twitter.com\/7sHJ0LkXgS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321628316814684160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":613,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":613,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":613,"resize":"fit"}}}]},"294":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mpNnYvJtDa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jQbM50C5FuA","display_url":"ow.ly\/jQbM50C5FuA","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1321626284947066881,"id_str":"1321626284947066881","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldcGpgW0AEkNin.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldcGpgW0AEkNin.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WtpMqvSqwX","display_url":"pic.twitter.com\/WtpMqvSqwX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321626286046011392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"295":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[216,237]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ODmCREF2ky","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/en-la-dne-se-juntaron-los-peores-males-del-pais-narcotrafico-y-corrupcion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1321625317522526208,"id_str":"1321625317522526208","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldbOVkX0AATPTY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldbOVkX0AATPTY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OFqnM8Z61d","display_url":"pic.twitter.com\/OFqnM8Z61d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321625319980343296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"296":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PoEJZGtW26","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Hyheo9","display_url":"bit.ly\/2Hyheo9","indices":[189,212]}],"media":[{"id":1321497343129243648,"id_str":"1321497343129243648","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elbm1PzXUAAJIu7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elbm1PzXUAAJIu7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D2wWTMh2L4","display_url":"pic.twitter.com\/D2wWTMh2L4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321623032729927681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"297":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OAVN4pr1tp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oCbkD9","display_url":"bit.ly\/3oCbkD9","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1321450635401797634,"id_str":"1321450635401797634","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ela8Wf9WoAIpxJ1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ela8Wf9WoAIpxJ1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNhU7Ndrei","display_url":"pic.twitter.com\/HNhU7Ndrei","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321621774543556608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"298":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nwG6dCQjKW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jedr50C5F1o","display_url":"ow.ly\/jedr50C5F1o","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1321621767111221249,"id_str":"1321621767111221249","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldX_rQWoAE4lQ0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldX_rQWoAE4lQ0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lgy70ChG6v","display_url":"pic.twitter.com\/Lgy70ChG6v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321621768428232704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"}}}]},"299":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yFlSTPyJWj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-la-universidad-distrital-se-albergaran-excombatientes-que-marchan-a-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1321620050839830533,"id_str":"1321620050839830533","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldWbxpXgAU6dNs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldWbxpXgAU6dNs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Es8HklBYLT","display_url":"pic.twitter.com\/Es8HklBYLT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321620059383648258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"300":{"hashtags":[{"text":"freestyle","indices":[12,22]},{"text":"RedBullBatalla","indices":[118,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321569087974232067,"id_str":"1321569087974232067","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcoFWLXUAMluGt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcoFWLXUAMluGt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FEnVOH9BMe","display_url":"pic.twitter.com\/FEnVOH9BMe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321620012742922240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"301":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ys1wecLBCJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/repetiran-examen-para-aspirar-a-cargos-de-jueces-que-tenia-respuestas-absurdas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1321619015270305798,"id_str":"1321619015270305798","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldVff2WkAYGplX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldVff2WkAYGplX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XMbU049kz8","display_url":"pic.twitter.com\/XMbU049kz8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321619016796921856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"302":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z0qNBrKBAX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mxvyMs","display_url":"bit.ly\/3mxvyMs","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1321538707229413379,"id_str":"1321538707229413379","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcMc9FWkAM4pCS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElcMc9FWkAM4pCS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w5Feiqckr5","display_url":"pic.twitter.com\/w5Feiqckr5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321619006453772288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"303":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZzN8BHzaar","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/g20-planea-reunion-extraordinaria-para-discutir-el-plan-de-alivio-de-deuda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[75,98]}]},"304":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WY6e6tgj11","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/distrito-hara-informe-de-los-hechos-entre-el-9-y-11-de-septiembre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[94,117]}]},"305":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ikrirvg6cb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/desigualdad-y-racismo-la-realidad-de-los-afrodescendientes-en-latinoamerica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[68,91]}]},"306":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hdJydQs39p","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-bogota-mas-de-66500-empresas-dejaron-de-renovar-su-matricula-mercantil\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[77,100]}]},"307":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"308":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9smVMsE6UN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/filadelfia-decreta-toque-de-queda-tras-dos-noches-de-saqueos-y-protestas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[74,97]}]},"309":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/avFqWGvQUn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/oscar-wilde-su-muerte-y-sus-multiples-soledades\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[41,64]}]},"310":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLQ2w1RWkZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/por-que-la-furia-del-presidente-de-turquia-contra-francia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[60,83]}]},"311":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y33Tz7la7F","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/s7QP50C5CHc","display_url":"ow.ly\/s7QP50C5CHc","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1321617779133472770,"id_str":"1321617779133472770","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldUXi4XYAI1Wna.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldUXi4XYAI1Wna.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KcPWNHNrCo","display_url":"pic.twitter.com\/KcPWNHNrCo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321617781553594368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"312":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2gRiM9d4Nn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/corte-rebajo-la-mitad-de-la-condena-a-jueza-que-recibio-coimas-en-caso-hyundai\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[203,226]}]},"313":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LaqiM1kfSQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/por-error-en-el-proceso-anulan-sentencia-que-condeno-a-chaman-violador\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1321613987067400193,"id_str":"1321613987067400193","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldQ60VXEAE6zpS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldQ60VXEAE6zpS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cU4gIm8mmx","display_url":"pic.twitter.com\/cU4gIm8mmx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321613988422209540\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"314":{"hashtags":[{"text":"Jal\u00f3nDeOrejas","indices":[9,23]},{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[236,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bww0e2SblS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FbOb50C5glN","display_url":"ow.ly\/FbOb50C5glN","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1321612726729351171,"id_str":"1321612726729351171","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldPxdNWoAMtKvx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldPxdNWoAMtKvx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mZvNXrk9Yv","display_url":"pic.twitter.com\/mZvNXrk9Yv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321612728046391302\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"315":{"hashtags":[{"text":"Freestyle","indices":[15,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"316":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h6MOHrRyEY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/reaparecio-el-martin-pescador-en-el-humedal-cordoba-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[190,213]}]},"317":{"hashtags":[{"text":"CopaSudamericana","indices":[16,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"nacionaloficial","name":"Atl\u00e9tico Nacional","id":177641139,"id_str":"177641139","indices":[35,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I97l3iY6IG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mukpvO","display_url":"bit.ly\/3mukpvO","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1321610388996345863,"id_str":"1321610388996345863","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldNpYeX0AcKR35.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldNpYeX0AcKR35.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XtXKLhFlh4","display_url":"pic.twitter.com\/XtXKLhFlh4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1321610591912579072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321610591912579072,"source_status_id_str":"1321610591912579072","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"318":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[45,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321610026289684481,"id_str":"1321610026289684481","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldNURSXYAEVskJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldNURSXYAEVskJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Bs2vQB47c1","display_url":"pic.twitter.com\/Bs2vQB47c1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321610028898492421\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"319":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"320":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AcmpUIyWYc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/encuesta-polimetrica-63-tiene-una-imagen-desfavorable-del-presidente-duque\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1321608948257095680,"id_str":"1321608948257095680","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldMVhTXgAAvD7U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldMVhTXgAAvD7U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oyI4nAwI0c","display_url":"pic.twitter.com\/oyI4nAwI0c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321608949527883778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"}}}]},"321":{"hashtags":[{"text":"LaZaga","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wuh41lrwNZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/jaguares-en-riesgo-que-esta-sucediendo-con-el-felino-mas-grande-de-latinoamerica-podcast-la-zaga\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1321211746590298112,"id_str":"1321211746590298112","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElXl6yGXUAIOxjg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElXl6yGXUAIOxjg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/128YHYEz8b","display_url":"pic.twitter.com\/128YHYEz8b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321607681556148224\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"322":{"hashtags":[{"text":"Halloween","indices":[32,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ladisidencia_","name":"La Disidencia","id":998710196674486272,"id_str":"998710196674486272","indices":[129,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qwzVV9n79x","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/glAr50C5CGt","display_url":"ow.ly\/glAr50C5CGt","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1321607109151236096,"id_str":"1321607109151236096","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldKqeGXIAAgBHN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldKqeGXIAAgBHN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XsE50Vu4fD","display_url":"pic.twitter.com\/XsE50Vu4fD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321607112280203264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"323":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8UyPARV81i","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/arturo-calle-lanza-coleccion-antiviral-para-hombres-y-mujeres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[158,181]}]},"324":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X7s9tA9NDi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HH4Dip","display_url":"bit.ly\/2HH4Dip","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1321449534896152583,"id_str":"1321449534896152583","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ela7WcQXIAch5nY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ela7WcQXIAch5nY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RJFRQ7IT6F","display_url":"pic.twitter.com\/RJFRQ7IT6F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321605416615247873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"325":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[183,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[195,210]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[212,227]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[230,243]}],"urls":[],"media":[{"id":1321605177435185154,"id_str":"1321605177435185154","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldI6B5XYAIUzj8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldI6B5XYAIUzj8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RSI2M92z21","display_url":"pic.twitter.com\/RSI2M92z21","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321605181755301888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"326":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VlwiET0lZu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oDr20S","display_url":"bit.ly\/3oDr20S","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1321448795901669376,"id_str":"1321448795901669376","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ela6rbSWMAAJfPn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ela6rbSWMAAJfPn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QevR30qlcY","display_url":"pic.twitter.com\/QevR30qlcY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321604913319735296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"327":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M6NwXIfhX6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/los-10-productos-que-mas-se-roban-en-los-supermercados-fenalco\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1321603917633986561,"id_str":"1321603917633986561","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldHwsxWoAE14vJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldHwsxWoAE14vJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bkRT5ez4UX","display_url":"pic.twitter.com\/bkRT5ez4UX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1321603919018135552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"328":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z4EBx0tTqG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jx6gfq","display_url":"bit.ly\/3jx6gfq","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1321602860153491456,"id_str":"1321602860153491456","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldGzJWW0AAWFRX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldGzJWW0AAWFRX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AqmGzfa3bb","display_url":"pic.twitter.com\/AqmGzfa3bb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1321602871176167424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321602871176167424,"source_status_id_str":"1321602871176167424","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]}}}