{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch","108":"hermanntertsch","109":"hermanntertsch","110":"hermanntertsch","111":"hermanntertsch","112":"hermanntertsch","113":"hermanntertsch","114":"hermanntertsch","115":"hermanntertsch","116":"hermanntertsch","117":"hermanntertsch","118":"hermanntertsch","119":"hermanntertsch","120":"hermanntertsch","121":"hermanntertsch","122":"hermanntertsch","123":"hermanntertsch","124":"hermanntertsch","125":"hermanntertsch","126":"hermanntertsch","127":"hermanntertsch","128":"hermanntertsch","129":"hermanntertsch","130":"hermanntertsch","131":"hermanntertsch","132":"hermanntertsch","133":"hermanntertsch","134":"hermanntertsch","135":"hermanntertsch","136":"hermanntertsch","137":"hermanntertsch","138":"hermanntertsch","139":"hermanntertsch","140":"hermanntertsch","141":"hermanntertsch","142":"hermanntertsch","143":"hermanntertsch","144":"hermanntertsch","145":"hermanntertsch","146":"hermanntertsch","147":"hermanntertsch","148":"hermanntertsch","149":"hermanntertsch","150":"hermanntertsch","151":"hermanntertsch","152":"hermanntertsch","153":"hermanntertsch","154":"hermanntertsch","155":"hermanntertsch","156":"hermanntertsch","157":"hermanntertsch","158":"hermanntertsch","159":"hermanntertsch","160":"hermanntertsch","161":"hermanntertsch","162":"hermanntertsch","163":"hermanntertsch","164":"hermanntertsch","165":"hermanntertsch","166":"hermanntertsch","167":"hermanntertsch","168":"hermanntertsch","169":"hermanntertsch","170":"hermanntertsch","171":"hermanntertsch","172":"hermanntertsch","173":"hermanntertsch","174":"hermanntertsch","175":"hermanntertsch","176":"hermanntertsch","177":"hermanntertsch","178":"hermanntertsch","179":"hermanntertsch","180":"hermanntertsch","181":"hermanntertsch","182":"hermanntertsch","183":"hermanntertsch","184":"hermanntertsch","185":"hermanntertsch","186":"hermanntertsch","187":"hermanntertsch","188":"hermanntertsch","189":"hermanntertsch","190":"hermanntertsch","191":"hermanntertsch","192":"hermanntertsch","193":"hermanntertsch","194":"hermanntertsch","195":"hermanntertsch","196":"hermanntertsch","197":"hermanntertsch","198":"hermanntertsch","199":"hermanntertsch","200":"hermanntertsch","201":"hermanntertsch","202":"hermanntertsch","203":"hermanntertsch","204":"hermanntertsch","205":"hermanntertsch","206":"hermanntertsch","207":"hermanntertsch","208":"hermanntertsch","209":"hermanntertsch","210":"hermanntertsch","211":"hermanntertsch","212":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1321937481835679744,"1":1321937354404306945,"2":1321934579817717761,"3":1321933728965447680,"4":1321927828384948227,"5":1321927441946939394,"6":1321927119623069700,"7":1321924490675265536,"8":1321922552135143426,"9":1321912495855013891,"10":1321908140363927567,"11":1321907485939245056,"12":1321907428754153474,"13":1321907349330812928,"14":1321904113400057857,"15":1321903353169850368,"16":1321883227586469892,"17":1321883176827080705,"18":1321882202683150336,"19":1321879742409310212,"20":1321879586326675456,"21":1321879506219651077,"22":1321879468940660739,"23":1321879418999087107,"24":1321878779149590528,"25":1321878729828741121,"26":1321878352601513985,"27":1321877596964007936,"28":1321877498964119552,"29":1321877158910926848,"30":1321877112270262272,"31":1321877076434128903,"32":1321876892975276033,"33":1321876835710521349,"34":1321876732350242822,"35":1321876572694085633,"36":1321876496445771777,"37":1321876152030531585,"38":1321876061496451073,"39":1321875748551118848,"40":1321875610394832897,"41":1321875564374986754,"42":1321875053366153218,"43":1321874834972921856,"44":1321874652617150466,"45":1321874505409699840,"46":1321874068807864320,"47":1321873959789432839,"48":1321872426003795970,"49":1321869857722425345,"50":1321869785748168709,"51":1321869599898521601,"52":1321869514582167553,"53":1321868936200265730,"54":1321868756927291392,"55":1321868424189005825,"56":1321866606092443650,"57":1321866504703533062,"58":1321866467281932289,"59":1321866370452197376,"60":1321866228949016580,"61":1321864868996259846,"62":1321863543931764736,"63":1321862824101060608,"64":1321852609716752384,"65":1321852175245594624,"66":1321851670184235011,"67":1321851459634343939,"68":1321849993066663938,"69":1321849442757185537,"70":1321848804262531073,"71":1321848601400745985,"72":1321847534416003072,"73":1321846156444553216,"74":1321843734837895168,"75":1321837600110530561,"76":1321836142375874566,"77":1321829981316698112,"78":1321829879445409795,"79":1321813694041493504,"80":1321813446992793604,"81":1321813403070070784,"82":1321813023212900352,"83":1321812636128989184,"84":1321811683430617094,"85":1321794675456528386,"86":1321793502552989697,"87":1321792183893110784,"88":1321792137881624576,"89":1321792039202246657,"90":1321789948496879618,"91":1321789483428302848,"92":1321789117982740482,"93":1321788877997285376,"94":1321788353663164417,"95":1321788139866869760,"96":1321788020241162243,"97":1321787832566951936,"98":1321780944324485122,"99":1321780672298704896,"100":1321780169812570114,"101":1321780012320722946,"102":1321779325146980357,"103":1321779088470773767,"104":1321779046355795969,"105":1321777391874826241,"106":1321776841930215425,"107":1321776428703223808,"108":1321775998568902662,"109":1321775756075257861,"110":1321775715621212160,"111":1321775396501786625,"112":1321775350989365253,"113":1321775102229385217,"114":1321768838262906880,"115":1321766775994933249,"116":1321766544104448000,"117":1321762381349982208,"118":1321762188995006464,"119":1321762060867428353,"120":1321761893875408897,"121":1321761826716213248,"122":1321761333348585472,"123":1321761221843058689,"124":1321761162049036289,"125":1321760078681264128,"126":1321759741484371968,"127":1321759704725528577,"128":1321759559417909248,"129":1321759403289305090,"130":1321759356552183810,"131":1321758856842776576,"132":1321758774600912896,"133":1321758000349106176,"134":1321757948528439296,"135":1321757888273174528,"136":1321757853435203586,"137":1321757796245917696,"138":1321757774502572032,"139":1321757557644558336,"140":1321754280504733696,"141":1321753778664722432,"142":1321753536263311360,"143":1321753372261814272,"144":1321753299855548421,"145":1321751974073802752,"146":1321748573701242880,"147":1321748536850063360,"148":1321746289474883584,"149":1321741831391072256,"150":1321740135365529601,"151":1321735486159921152,"152":1321735431717822464,"153":1321734790656262145,"154":1321731801740693505,"155":1321729972491399169,"156":1321715474988703744,"157":1321714917045686273,"158":1321708986090094592,"159":1321708796448788483,"160":1321707820362964992,"161":1321707055212888072,"162":1321706722248040448,"163":1321706113600004096,"164":1321705920267755520,"165":1321704573267025920,"166":1321704485803220992,"167":1321704017475608576,"168":1321703272302972928,"169":1321702156282507264,"170":1321694072025829376,"171":1321693802579533824,"172":1321691271912689664,"173":1321690732739153920,"174":1321689783807127554,"175":1321689729432211456,"176":1321686262978412549,"177":1321686164944859136,"178":1321686070950531073,"179":1321685280508776449,"180":1321685213831925760,"181":1321679578105028610,"182":1321618826946031621,"183":1321616534813446146,"184":1321616353330081792,"185":1321616330617966592,"186":1321615731621011457,"187":1321615700235112448,"188":1321615506940567554,"189":1321615406939951105,"190":1321615106816565250,"191":1321614230425079811,"192":1321614019879407622,"193":1321613901793009664,"194":1321613713791717385,"195":1321613519754842113,"196":1321613431968010240,"197":1321613384660504576,"198":1321613339622072320,"199":1321613281136697344,"200":1321612975069868032,"201":1321612571607269376,"202":1321610203251515392,"203":1321610174365372418,"204":1321609881481289728,"205":1321609745120350210,"206":1321609442979434499,"207":1321608088240214017,"208":1321607103056908295,"209":1321606986610450440,"210":1321606051100282881,"211":1321605970766815234,"212":1321602700455387136},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":false,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":false,"24":true,"25":false,"26":false,"27":true,"28":false,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":false,"35":true,"36":false,"37":true,"38":false,"39":true,"40":true,"41":false,"42":false,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":false,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":false,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":false,"61":false,"62":true,"63":false,"64":true,"65":true,"66":true,"67":false,"68":false,"69":false,"70":true,"71":true,"72":false,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":false,"84":true,"85":false,"86":false,"87":true,"88":true,"89":true,"90":false,"91":true,"92":true,"93":false,"94":true,"95":true,"96":true,"97":false,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":false,"107":false,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":false,"113":true,"114":false,"115":true,"116":false,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":false,"122":true,"123":true,"124":false,"125":false,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":false,"131":true,"132":false,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":false,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":false,"145":true,"146":true,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":true,"152":false,"153":true,"154":false,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":false,"161":true,"162":false,"163":true,"164":false,"165":true,"166":true,"167":true,"168":false,"169":true,"170":true,"171":false,"172":true,"173":true,"174":true,"175":false,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":false,"182":false,"183":true,"184":true,"185":false,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":false,"200":false,"201":false,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":false,"208":true,"209":true,"210":true,"211":false,"212":false},"text":{"0":"Es curioso, pero solo @vox_es, ese partido tan \u201cultra\u201d, ha defendido hoy la constituci\u00f3n, en un d\u00eda funesto para el estado de derecho. https:\/\/t.co\/M0rZUdvSet","1":"@CasaReal \nMajestad: puede un Jefe de Estado lavarse las manos mientras su pa\u00eds es deshecho x un Gbno sectario que le destroza y arruina x var\u00edas generaciones? \nVM es muy respetado y querido - con raz\u00f3n- por la inmensa mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n. \nSu pasividad duele e inquieta.","2":"El cardenal Sarah es de los pocos hombres de la iglesia que advierten a sus fieles y a las sociedades occcidentales que si ceden ante el islamismo ser\u00e1n arrolladas. No atacan a la rep\u00fablica como dice Macron.Atacan a la cristiandad. Europa ha de rearmarse contra su enemigo mortal. https:\/\/t.co\/nsgO2atEXq","3":"La izquierda medi\u00e1tica es una secta peligrosa.\nOdia y si puede destruye a los que considera herejes.\nLa persecuci\u00f3n a @hermanntertsch es una constante.Hoy y ayer.\nNo le llegan a la suela del zapato.","4":"Como suele decir Viktor Orban, nada es mejor est\u00edmulo moral que esos ataques que te hacer tener muy presente la catadura de tus enemigos. https:\/\/t.co\/MGkMifUtDs","5":"V\u00cdDEO. @hermanntertsch, @danielggarza, @marcelgranier y @vanessavallej0 analizan las implicaciones de las elecciones de EEUU en el mundo https:\/\/t.co\/CQtMWAnEPl","6":"Frontal soy solo frente a la mentira. A Leopoldo Lopez le deseo una vida feliz con su familia. Pero si ha venido a jugar de ariete del gobierno espa\u00f1ol c\u00f3mplice del r\u00e9gimen asesino de Maduro para apa\u00f1os de impunidad y permanencia del poder criminal en Caracas, me tendr\u00e1 enfrente. https:\/\/t.co\/GUAI363wbT","7":":airplane_selector: Vuelo VY3049 LPA-SVQ\n\nEl Gobierno comienza a desalojar Canarias enviando inmigrantes a la Pen\u00ednsula. Vuelo llegado hoy a Sevilla con aprox. 30 ilegales.\n\nLo normal hubiese sido enviarlos de vuelta a \u00c1frica, repito, lo normal... https:\/\/t.co\/XQ5ir9dt6A","8":"@ARMH_Memoria Yo comprendo que Ustedes paseen sus mentiras e inventos de una rid\u00edcula historia de buenos y malos. Porque viven de ello. Agapito Garc\u00eda Atadell un h\u00e9roe y el general Moscard\u00f3 un monstruo. Sigan viviendo de generar ese odio porque tienen que comer. Pero la historia es otra cosa.","9":"Me dicen que han concedido el premio ondas al antiguo Jefe de Prensa de la Guardia de Franco, Fernando \u00d3nega. Un ejemplo impagable de adaptaci\u00f3n al medio. https:\/\/t.co\/nrSLgFnIzi","10":"Hoy a Fernando Onega no le ha recordado Alsina que comenz\u00f3 su carrera de periodista como jefe de prensa de la Guardia de Franco. La memoria solo les gusta para algunas cosas. La falta de espina dorsal como principal virtud del periodismo empez\u00f3 con \u00e9l. https:\/\/t.co\/bq84WQsvSE","11":"\u00abElige bando, Alvise. Pero no puedes ir contra Atresmedia, Mediaset, Inda, Florentino, Marhuenda, el PP, la izquierda y todos a la vez\u00bb\n\nNo lo entend\u00e9is.\n\nYo ya he elegido bando.\n\nEl bando de los espa\u00f1oles.\nY que acabe como tenga que acabar. :Spain:","12":":stop_sign: Detenidos por acoso sexual dos argelinos confinados en el hotel La Noria (Ibiza)\n\nLlegaron ilegalmente el pasado 8 de Octubre, les dimos ropa, comida, sanidad y un hotel. \n\nEllos, a cambio, acosan sexualmente a las mujeres que les atienden.\n\nSi importas \u00c1frica, obtienes \u00c1frica","13":"Moncloa acaba de duplicar el gasto en coches oficiales, dedicado cientos de millones a redes clientelares, prohibido protestas durante 6 meses, y reducido un 80% el n\u00ba de ruedas de prensa en 2021.\n\n@Populares se abstiene.\n@CiudadanosCs lo apoya.\n\n...Esto est\u00e1 a punto de estallar.","14":"Echen una ojeada al futuro inmediato. Y para los espa\u00f1oles la m\u00e1s gorda. https:\/\/t.co\/apQo4odzY4","15":"@laventanaindiscreta @PODEMOS El mentiroso de Alberto Rodr\u00edguez, quien despidi\u00f3 a Calvente x denunciar irregularidades del partido, y tiene la cara dura de hablar de huelga cuando cobraba una pasta trabajando en la Refiner\u00eda de crudo de Tenerife, pero q jetas sois @PabloIglesias https:\/\/t.co\/SEf9gzNHwx","16":"Es esta noche. Esta ma\u00f1ana ya hubo enfrentamientos entre comunidades con cuchillos y martillos. https:\/\/t.co\/mv8ose3m4R","17":"Multiculturalismo. El sue\u00f1o progresista en Francia. Turcos recorren las calles de Vienne con ganas de pogromo contra armenios. https:\/\/t.co\/pz6oJfx7pH","18":"El \u00fanico l\u00edder que dice la verdad en esa tribuna sobre el estado de alarma del \u201ctirano en pr\u00e1cticas\u201d como bien ha dicho \u2066@Santi_ABASCAL\u2069 que es un estado de excepci\u00f3n ilegal e ileg\u00edtimo con intenciones criminales. https:\/\/t.co\/bzLvXZUw1U","19":"El centrismo devastador \nhttps:\/\/t.co\/aS0tT8BRRO a trav\u00e9s de @gaceta_es","20":"Bidenistas en el seno de Morena\nhttps:\/\/t.co\/sVCfs0ZV41","21":"#Opini\u00f3n Yo admiraba a Leopoldo L\u00f3pez. Por @Jovel_Alvarez https:\/\/t.co\/jYrcb73KPV https:\/\/t.co\/mrLpnS7ALB","22":"Tres renuncias para entender a Venezuela. Por @DLaraF https:\/\/t.co\/X1bJWlpXi7","23":"El director de la @gaceta_es de la Iberoesfera Jos\u00e9 Antonio F\u00faster expone la terrible evidencia del entreguismo del d\u00e9bil. Por el entreguismo a la complicidad. https:\/\/t.co\/oW55k0YLgL","24":"Elogio del sinverg\u00fcenza inocente. Por @CarlosEstebanRD https:\/\/t.co\/LqGvIUE107","25":"Todos conocemos los manidos guiones que se gasta este narcocarnicero. https:\/\/t.co\/wPL9BYNXfr","26":"El cardenal Sarah es de los pocos hombres de la iglesia que advierten a sus fieles y a las sociedades occcidentales que si ceden ante el islamismo ser\u00e1n arrolladas. No atacan a la rep\u00fablica como dice Macron.Atacan a la cristiandad. Europa ha de rearmarse contra su enemigo mortal. https:\/\/t.co\/nsgO2atEXq","27":"@TeoGarciaEgea La \u00fanica posibilidad, es que desaparezc\u00e1is de una vez como el partido acomodaticio, blando, acomplejado y casi tan corrupto como la izquierda que sois. Tir\u00e1steis una mayor\u00eda absoluta que os dieron los espa\u00f1oles, a la alcantarilla, siguiendo la pol\u00edtica del traidor Zapatero. Andaa","28":"Denunciaremos permanentemente, en las calles, en las redes, en el parlamento y en Europa el esc\u00e1ndalo del silencio del Tribunal Constitucional ante los recursos de VOX contra el Estado de Alarma. https:\/\/t.co\/IAb6seYeK9","29":"Santiago Abascal (Vox): \"Qu\u00e9 imagen la del otro d\u00eda. La imagen de la verg\u00fcenza, del clasismo y de la impunidad. Los espa\u00f1oles sufriendo y algunos, en pleno estado de alarma, de fiest\u00f3n\"\n\n:right_arrow:  https:\/\/t.co\/9L0wELDKMB https:\/\/t.co\/COgvPWhTb8","30":"Hay dos Espa\u00f1as.\n\nLa de los jetas y la de los espa\u00f1oles que sufren. https:\/\/t.co\/MDs3fR34A0","31":":round_pushpin: Mientras tanto, en Canarias...\n\nLa teor\u00eda dice que son confinados en hoteles para evitar contagios. La pr\u00e1ctica ya es otra cosa. https:\/\/t.co\/qTZZ30MnX1","32":"Ciudadanos uni\u00e9ndose a PSOE, Podemos, ERC... para aprobar un inconstitucional estado de alarma de seis meses. El PP absteni\u00e9ndose ante la flagrante inconstitucionalidad. Solo Vox ha votado en contra y recurrir\u00e1 al Tribunal Constitucional.\nhttps:\/\/t.co\/xeUsekFTdR","33":":black_circle::France: #Niza Terror multicultural en Francia.\n\n:right_arrow: @Santi_ABASCAL \"Quiero mostrar nuestra solidaridad con nuestros vecinos por el nuevo atentado islamista que ha terminado con una mujer decapitada en una iglesia y otras dos personas asesinadas\".\n\n:loudspeaker: #StopIslamizaci\u00f3n\n\n:down_arrow::down_arrow::down_arrow: https:\/\/t.co\/qOPplBmMOk","34":"Son Ustedes tan canallas que me tienen conquistada. https:\/\/t.co\/hKsm14clpC","35":"Fox\u00e1, segunda edici\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/XphRCBkAIg","36":"Aqu\u00ed tienen la verdad dicha de la mejor forma posible. https:\/\/t.co\/Wt1PAmdKcJ","37":"Y la \"poletolog\u00eda\" nos descubre que la culpa de todo es de...\nAbascal https:\/\/t.co\/nlFRdOvK8M","38":"La econom\u00eda norteamericana reacciona con una impresionante escalada. Mientreas Espa\u00f1a se hunde en el abismo hacia la depresi\u00f3n. https:\/\/t.co\/LwknOs9wyV","39":"Por lo visto hasta la UE decide lo que es historia verdadera o falsificada. Lo de que la II Rep\u00fablica espa\u00f1ola comenz\u00f3 con un golpe de estado ampar\u00e1ndose en unas elecciones municipales que no ganaron los republicanos ya lo dejamos para otro d\u00eda si eso...\n@hermanntertsch https:\/\/t.co\/zx36zzV0s7","40":"Guindos petados de incautos que creen que van a acceder a migajas de los fondos europeos que ya se han adjudicado los buitracos de siempre.","41":"Este hombre incansable que hace frente a los m\u00e1s poderosos y a los peores merece ser reelegido. Pero lo m\u00e1s importante es que todo el continente americano y Europa necesitan que sea reelegido para salvarse de la peste de la siniestra alianza de socialdemocracia y narcosocialismo. https:\/\/t.co\/Z0B8QtXErI","42":"Esto que se dice en este tuit es m\u00e1s que una pista. https:\/\/t.co\/4TkfeydYIX","43":"Desde hace una hora no ten\u00e9is derechos constitucionales, con la abstenci\u00f3n del PP.","44":"ESTADO DE ALARMA: esto dictan la Constituci\u00f3n y la Ley Org\u00e1nica del Estado de Alarma. Inequ\u00edvoco: M\u00c1S DE 15 D\u00cdAS ES ILEGAL E INCONSTITUCIONAL. Cree a tus ojos e inteligencia, no a lo que te digan. P\u00e1salo. https:\/\/t.co\/AAR1cX5ycJ","45":"@carisimolider Y adem\u00e1s de todo eso, a VOX le huelen los pies.","46":"Ram\u00f3n Rodr\u00edguez, exvicepresidente del TC, sobre la pr\u00f3rroga del Estado de alarma hasta el 9 de mayo: \u201cRoza la inconstitucionalidad\u201d https:\/\/t.co\/5EbAC0ZEjk https:\/\/t.co\/DmDg4JtUO3","47":"El hambre es un arma de opresi\u00f3n del chavismo como lo es tambien la pandemia. Y no hablo solo de Venezuela. En Espa\u00f1a, la pandemia es ya el instrumento principal para golpe de Estado permanente que perpetra el gobierno de S\u00e1nchez\/Iglesias hacia el cambio de r\u00e9gimen. https:\/\/t.co\/2APrBHvBuM","48":"Condenan al portavoz de Facua y al ex 'community manager' de la Polic\u00eda a 'tuitear' que han atentado contra el honor de una asesora https:\/\/t.co\/mXL0gDrJCh","49":"Estado de Capricho https:\/\/t.co\/b3kCKUXggQ a trav\u00e9s de @gaceta_es","50":"Zasca de @AmaiaMartinez17 a los proetarras de Bildu.\n\u00bfQue hacen hablando de Derechos Humanos los bilduetarras, cuando por culpa de ellos, muchos  vascos han tenido que abandonar su tierra?\nAMAIA, MILA ESKER. https:\/\/t.co\/ONqJ1bogXb","51":"El Congreso decide cerrar por seis meses. Ni las formas respetan ya. https:\/\/t.co\/KDN2hIXYLz","52":"Foro de Madrid: alianza \u00abcontra el avance del comunismo\u00bb\nPor la uni\u00f3n de los dem\u00f3cratas contra el proyecto totalitaria en Occidentel. \nhttps:\/\/t.co\/ydKaMEOh7x","53":"#Espa\u00f1a - Foro de Madrid: alianza \u00abcontra el avance del comunismo\u00bb. Lea la nota completa ac\u00e1 :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/XZTYDx3NzF  por @MamelaFialloFlo\n@alcaldeledezma\n@MariaCorinaYA\n@hermanntertsch\n@MariaFdaCabal","54":"@rubnpulido Ah\u00ed lo tienes mi querido amigo @rubnpulido :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/rHBLR4o9fU","55":":warning_selector: Seg\u00fan fuentes policiales, el autor del atentado en #Niza es un tunecino de 21 a\u00f1os que lleg\u00f3 en patera a Lampedusa a finales de septiembre.\n\nBrahim Aoussaoui, fue confinado y escap\u00f3 de la cuarentena para poner rumbo a Francia a principios de octubre.\nhttps:\/\/t.co\/2mPKoDhMwr","56":"La personaja de Los Quintero erre que erre con sus cosas, que nadie sabe cu\u00e1les son. https:\/\/t.co\/KD7Wgl6z5X","57":"Lo repito, la Uni\u00f3n de Rep\u00fablicas Socialistas Sovi\u00e9ticas fue en realidad un estado de alarma que dur\u00f3 1.008 meses. Nosotros ya tenemos asegurados los primeros 6.","58":"Lo de seguir las recomendaciones de la OMS sobre confinamientos da la risa. Lo de los ni\u00f1os recogiendo colillas por la calle  y las madres limpiando los colegios eran cosas serias. https:\/\/t.co\/v3GJrgrclu","59":"Hace unos d\u00edas, Casado citaba a Heyek y a Mises. Hoy es m\u00e1s de Mao Zedong.","60":"El exl\u00edder laborista JeremyCorbin ha sido condenado por la Comisi\u00f3n de Equidad y DerechosHumanos(EHRC) del Reino Unido por conductas antisemitas y acoso a jud\u00edos. Los socialistas norteamericanos se solidarizan con el antisemita. Se supone que PSOE y su admirador Iglesias tambi\u00e9n. https:\/\/t.co\/SqvBzgkpiO","61":"Resulta inaudito que se niegue con total desverg\u00fcneza a dar los datos sobre los gastos que ha tenido en edificios del Estado. S\u00e1nchez no es alguien al servicio del Estado sino un ocupa decidido a abusar con todos los recursos que le da el poder tan torticeramente conseguido. https:\/\/t.co\/7a8CnqZrwP","62":"@populares @vox_es :movie_camera:Sobre la lacra social de los Okupas\n\n:speaking_head_selector: @AmaiaMartinez17 \n\n:thinking_face:\u00bfQu\u00e9 hizo @PPmasCs cuando gobern\u00f3? NADA\n\nNo hemos podido votar nuestra propuesta por un error de la presidenta de @PVasco_EuskoL \n\nPero la gente lo sabe:\n\n:white_heavy_check_mark:A cada Okupaci\u00f3n:right_arrow_selector:Patada en el culo\n\n#okupas","63":"La carta de Abascal para frenar el avance comunista recibe  cada vez m\u00e1s firmas de Am\u00e9rica y Europa. La \"Carta de Madrid\" es una gran movilizaci\u00f3n a ambos lados del Atl\u00e1ntico contra el narcosocialismo del Foro SaoPaulo y su disfraz del Grupo de Puebla. \n\nhttps:\/\/t.co\/I6a5hJ8sLN","64":"@hermanntertsch No la puedo leer.\nLa q s\u00ed le\u00ed es la contestaci\u00f3n de Sassoli, y falta a la verdad.","65":"@joekopiki Sassoli es un socialista italiano muy poco ducho en historia. Precisamente para gente como \u00e9l publiqu\u00e9 en el Parlamento Europeo la carta que informa a toda Europa de las mentiras del gobierno espa\u00f1ol y de toda su maquinaria extremista de falsificaci\u00f3n de la historia.","66":"Un progre cuando un moro mata a 3 personas\n\nUn progre cuando alguien tuitea Viva Cristo Rey https:\/\/t.co\/QFKmrUOTop","67":"Esta es la carta \u00edntegra a los eurodiputados que alerta de la ley sectaria de memoria hist\u00f3rica y sus obscenas manipulaciones de la historia. Una serie de secuaces de dictaduras comunistas, defensores de esas falsedades, se han irritado. No lo lamento. \nhttps:\/\/t.co\/6l5DWTJQsZ","68":"El atacante de Niza que ha degollado a una mujer rezando y asesinado a otros dos franceses es un tunecino que lleg\u00f3 a Francia a principios de octubre a trav\u00e9s de la isla italiana de Lampedusa. El perfil de miles que llegan a costas de Espa\u00f1a por efecto llamada de este Gobierno.","69":"Todo aquel que abogue por colaborar con el gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias en relaci\u00f3n con Venezuela est\u00e1 colaborando de una forma u otra con la consolidaci\u00f3n de la dictadura. Porque PSOE y Ps son ambos rehenes de Maduro por PedeVeSA, oscuros pagos y cad\u00e1veres en el armario.","70":"@hermanntertsch La misma posici\u00f3n de una gran cantidad de venezolanos que estamos hartos de posibles  pol\u00edticas complacientes con el r\u00e9gimen. Bajo ning\u00fan respecto podemos estar de acuerdo con un concubinato con el socialismo de S\u00e1nchez !Basta!","71":":loudspeaker: \"Los gobiernos europeos han aprovachado los confinamientos para violentar los derechos y libertades individuales. Mi pa\u00eds, Espa\u00f1a, es un ejemplo evidente\".\n\n:play_button_selector: @Jorgebuxade habla sobre \"ciudadan\u00eda europea\" y derechos fundamentales en la comisi\u00f3n de Justicia de la Euroc\u00e1mara. https:\/\/t.co\/v0Bc1GJRTY","72":"Se abstienen para ver si les llaman fachas un poquito menos. Porque los aplausos ef\u00edmeros del consenso bajo S\u00e1nchez se han convertido en sopapos diarios que les llegan con frases del propio Casado en un arenga difamatoria contra Abascal. Parecen querer pedir sitio en Ciudadanos. https:\/\/t.co\/pNSZ3x15uN","73":"Gente del PP diciendo que no es el momento de cuestiones legales, justo igual que Margarita Robles el otro d\u00eda. El momento para el Estado de Derecho es SIEMPRE","74":":speaking_head_selector:HOY A LAS 19:30H conferencia de @estebangaribay_ \"ESPA\u00d1A, INSPIRACI\u00d3N Y PREOCUPACI\u00d3N: Arte y Literatura\" con @AliciaVallina y Enrique Portocarrero.\n\n:check_mark:Modera Carlos Urquijo, director del Proyecto Dignidad de la F. Villacisneros \n\n:red_circle:Sigue la conferencia https:\/\/t.co\/pAeKJhIgga https:\/\/t.co\/wT0FGLGg1y","75":"\"Los terroristas de Niza no est\u00e1n en contra de la libertad de expresi\u00f3n. Ni siquiera de la libertad como tal. Est\u00e1n en contra de Francia, de sus instituciones, de su identidad, de sus ra\u00edces y de su forma de vida.\"","76":"\"El atentado de Charlie Hebdo, el ataque contra la iglesia en Normand\u00eda o el reciente asesinato de Samuel Paty no representan un ataque a la libertad de expresi\u00f3n o culto de los franceses. Son un ataque a Francia\"\n\nNuevo art\u00edculo en nuestro blog\n\nhttps:\/\/t.co\/wSoiXFqaL4","77":"Sigue la guerra contra occidente. Nueva decapitaci\u00f3n en Francia: al menos tres muertos en la bas\u00edlica de #Niza .   https:\/\/t.co\/ydvdzs3oy5 via @larazon_es","78":"El Congreso espa\u00f1ol aprueba la dictadura prorrogable del 'emperador S\u00e1nchez' con la oposici\u00f3n frontal de VOX https:\/\/t.co\/d2vVYS6Xco","79":"Acaba de dimitir tras las presiones por la filtraci\u00f3n judicial.\n\nLa verdad siempre funciona contra la mafia.\n\nGracias a todos.\nUn par\u00e1sito menos.\n\nSeguimos. :Spain: https:\/\/t.co\/C7GjHbEeQi","80":"Hoy, los diputados de VOX @Macarena_Olona , @Ortega_Smith , @MeerRocio , @cfdezrocysua y el eurodiputado @hermanntertsch han apoyado las reivindicaciones de SOLIDARIDAD.\n\nHan faltado:\n\n:cross_mark:La ministra de Trabajo\n:cross_mark:El ministro de Seguridad Social\n:cross_mark:El resto de sindicatos https:\/\/t.co\/KWU1H5yaxr","81":"Llamar \"ultraderecha o extrema derecha, reiteradamente, a VOX es un permanente delito de odio. Esto es mentir descaradamente.  Pero el cabreo supino que tienen los espa\u00f1oles  no es un delito de odio, es un derecho. El derecho al pataleo, no es delito de odio. \u00a1Farsantes!","82":"Me complace anunciaros que vuestro tuitero de centro favorito estar\u00e1 en vuestras pantallas la semana que viene. Prestad atenci\u00f3n.","83":"Hoy a Fernando Onega no le ha recordado Alsina que comenz\u00f3 su carrera de periodista como jefe de prensa de la Guardia de Franco. La memoria solo les gusta para algunas cosas. La falta de espina dorsal como principal virtud del periodismo empez\u00f3 con \u00e9l. https:\/\/t.co\/bq84WQsvSE","84":"Entra en el enlace y pincha en :bell: para que se active la notificaci\u00f3n cuando comience la emisi\u00f3n. \u00a1Nos vemos esta tarde! https:\/\/t.co\/gXL49TGemh","85":"El d\u00eda que haya en Espa\u00f1a las protestas que merece este gobierno   no les servir\u00e1 de nada a Marlaska y su banda espiar a los espa\u00f1oles. https:\/\/t.co\/Oo0MTFroVI","86":"Se\u00f1or Bal, rid\u00edculos como el que hacen Arrimadas, Ud y su partido no tienen precedentes de su intensidad en la historia de la democracia espa\u00f1ola llena de rid\u00edculos horribles. Su \u00fanica esperanza es que pronto Casado y el PP los superen y lo suyo se olvide. https:\/\/t.co\/RGoNJZC7JL","87":"C\u00f3mo afectar\u00e1 a los estadounidenses el plan impositivo de Biden: https:\/\/t.co\/nLJ9MRiBk1","88":"Cultiva ilegalmente marihuana, se la roban... y va a denunciar el robo a la polic\u00eda. L\u00f3gicamente, acaba detenido.\nNo, no es un sketch de la telecomedia de moda: es lo que le pas\u00f3 al exsecretario de organizaci\u00f3n de PODEMOS en L\u00e9rez (Pontevedra).\nhttps:\/\/t.co\/iLjKEeNspc","89":"Los cristianos cat\u00f3licos son perseguidos y asesinados por su religi\u00f3n, desde hace tiempo.\nEs una realidad que el mundo no puede ocultar! \n\nNiza.\nUna mujer cat\u00f3lica decapitada y otro hombre herido, por un islamista criminal, mientras se encontraban en misa. https:\/\/t.co\/05TXGNm8sZ","90":"Otra abogada de Podemos canta 'La Traviata' y acorrala un poco m\u00e1s a Pablo Iglesias https:\/\/t.co\/UsHOjUVsw9","91":"Ni en cien veces que nacieras. Fach\u00edn, le llegar\u00edas al Tte. Coronel Baena a la suela del zapato. https:\/\/t.co\/g8UAaMrQKG","92":"\"La gente no conoce a Cabeza de Vaca pero s\u00ed a Robin Hood, que no existi\u00f3\" https:\/\/t.co\/aVE6RXX5DD a trav\u00e9s de @diariodejerez","93":"Alg\u00fan d\u00eda se sorprender\u00e1n cuando tanta ofensa tenga una respuesta que jam\u00e1s han esperado en este ambiente de permanente impunidad  para sus malversaciones, sus robos y sus estafas. https:\/\/t.co\/bzyeAJhv9H","94":"Frente al Gobierno de la ruina, SOLIDARIDAD https:\/\/t.co\/e3JL2SewmA","95":"Tuviste miedo de Trump. Los medios te lo vendieron como un loco belicista que traer\u00eda la III Guerra Mundial. Ahora vemos que va a ser el primer Presidente de EEUU desde 1928 que no comienza ni una guerra. \u00bfCurioso, no? Obama, el Nobel de la Paz, tuvo 8 a\u00f1os de guerra cont\u00ednua.","96":"Que el PP no vote en contra del estado de alarma eterno de S\u00e1nchez no obedece a la l\u00f3gica pol\u00edtica sino al marketing bobo.","97":"Esta tarde a las 19.30 la @FVillacisneros invita a aprender y reflexionar sobre el arte y la patria.\nEspa\u00f1a, inspiraci\u00f3n y preocupaci\u00f3n. \"Arte y Literatura\" https:\/\/t.co\/GOLwfGYwB0 v\u00eda @YouTube","98":"\u00bfPonemos donde Arias Navarro el l\u00edmite, o esa libertad de expresi\u00f3n es excesiva? Se lo pregunto a los nuevos censores y tambi\u00e9n a los diputados que no apretaron el bot\u00f3n rojo ante esta pen\u00faltima vuelta de tuerca dictatorial.\n\nMi columna en @abc_es \nhttps:\/\/t.co\/Ceb5kILMKj","99":"El ministro de la oposici\u00f3n @pablocasado_ se opone al estado de alarma con palabras y luego anuncia la abstenci\u00f3n en la votaci\u00f3n. \u00bfUn ejercicio de coherencia?:thinking_face:","100":"\u201dEl que est\u00e1 al otro lado de la l\u00ednea se queda estupefacto y solo atisba a farfullar \u201cno, no, no, \u00bfc\u00f3mo puedes pensar esto?\u201d Y a rengl\u00f3n seguido consulta con su jefe, que le dice sin inmutarse: \u201cPon lo que haga falta. Cualquier cosa menos pasar por hom\u00f3fobos\u201d.\nAs\u00ed funciona Espa\u00f1a","101":"Rendir cuentas cada 15 d\u00edas al parlamento de un estado impuesto que recorta gravemente los derechos es un deber constitucional, no una concesi\u00f3n negociable.\nSustraerse a ello es, adem\u00e1s de un desprecio antidemocr\u00e1tico, un acto criminal.\nPues PP y Cs se arrastran ante el crimen.","102":"Acabo de denunciar ante las instituciones europeas  el golpe perpetrado por Pedro S\u00e1nchez . Los ciudadanos no podemos dejar la defensa de la democracia en manos solo de los pol\u00edticos. Ah\u00ed va el texto, por si se animan. #OrganizandoLaResistencia https:\/\/t.co\/lYQtMQ1jvf","103":"Todos los republicanos, izquierdistas y progres reunidos criticando al Gobierno por su inconstitucional Estado de Alarma, por su plazo de vigencia, por no sentarse a pactar con ellos... pero ninguno vota en contra, ni siquiera el PP. En Moncloa se mueren de risa!\n#SoloNosQuedaVox","104":"Decapitada una mujer por un islamista en la iglesia de Notre-Dame de Niza. Quedo a la espera de ver si Irene Montero condena el ataque y las ideas que lo han inspirado, o si va seguir combatiendo bravamente la opresi\u00f3n del color rosa en las ni\u00f1as.","105":"@MarioNoyaM @EP_President Es in\u00fatil @MarioNoyaM, estos mendrugos no leer\u00edan ni el Cor\u00e1n en una medresa. Yo estoy encantado con sus empe\u00f1os en difundir mi carta. Sassoli los ha despachado diciendo que no hay que exaltar dictaduras. Eso es lo que digo yo a los los del gobierno que viven de ellas.","106":"Ahora ya le pone nota a Casado hasta el pringao de Illa.","107":"Una de las mujeres que marcar\u00e1n el futuro de Europa, @GiorgiaMeloni, advierte como hizo Oriana Fallaci contra la invasi\u00f3n, contra el islam y contra los insensatos que le abren ls puertas. https:\/\/t.co\/4oAGIfGSJC","108":"Presidenta del grupo ECR, al que pertenece VOX: \"En Niza una mujer ha sido decapitada y 2 personas m\u00e1s muertas por un terrorista que gritaba \"Al\u00e1 Akbar\". Los islamistas [musulmanes radicales] nos han declarado la guerra, y quien no lo reconozca es enemigo de nuestra civilizaci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/YaEMAFEW9k","109":":loudspeaker: \"Los alumnos tienen derecho a una educaci\u00f3n en su lengua materna, no a un apertheid ling\u00fc\u00edstico como pretende la administraci\u00f3n nacionalista\".\n\n:play_button_selector: @Jorgebuxade la petici\u00f3n de @AEBCatalunya en el @Europarl_ES para acabar con la exclusi\u00f3n del espa\u00f1ol en la ense\u00f1anza catalana. https:\/\/t.co\/YHfLvRg5Dr","110":"Tirano S\u00e1nchez.","111":"Ayer pon\u00edamos el ejemplo de este discurso de un jeque palestino llamando a la violencia contra Francia. Hoy lamentamos un atentado en Niza con v\u00edctimas mortales. Esto no es ninguna broma . Nuestra solidaridad con las v\u00ecctimas. #StopTerrorism https:\/\/t.co\/jlnxXZaET4","112":"El periodismo de la mentira se aferra a la consigna hasta el rid\u00edculo. https:\/\/t.co\/q4V33OAqGK","113":"\"Hacer de pitoniso en esta situaci\u00f3n es muy complicado\". Fernando Sim\u00f3n","114":"Frontal soy solo frente a la mentira. A Leopoldo Lopez le deseo una vida feliz con su familia. Pero si ha venido a jugar de ariete del gobierno espa\u00f1ol c\u00f3mplice del r\u00e9gimen asesino de Maduro para apa\u00f1os de impunidad y permanencia del poder criminal en Caracas, me tendr\u00e1 enfrente. https:\/\/t.co\/GUAI363wbT","115":"Vista la cacer\u00eda contra @hermanntertsch de la chusma liberticida a cuenta de la carta del ignorante o abyecto Sassoli (@EP_President), veo que el #LDLibros de este fin de semana va a ser especialmente oportuno.\n  https:\/\/t.co\/rh4A7TPzZs","116":"La periodista censurada por Radio Las Palmas: \u00abEst\u00e1n llegando terroristas en pateras y no quieren que se sepa\u00bb \nhttps:\/\/t.co\/ugFlui6qJM v\u00eda @Periodistadigit","117":"Casado y la Cuca cascando mientras habla Abascal en una total falta de decoro parlamentario y falta de respeto a los votantes.\nLuego nos pedir\u00e1n el voto..\n\nCobardes","118":"@Santi_ABASCAL NO al #EstadodeAlarma perpetuo: \"La Espa\u00f1a que va sin mascarilla a la fiestojota del establishment, pol\u00edtico y medi\u00e1tico. Y ah\u00ed fuera la Espa\u00f1a arruinada. Qu\u00e9 imagen la de ese fiest\u00f3n, la imagen de la verg\u00fcenza, del clasismo y la impunidad\". https:\/\/t.co\/jHZS0ODg87","119":"Abascal carga contra la \u201cdictadura delegada\u201d del \u201cemperador\u201d S\u00e1nchez y recurrir\u00e1 al TC el estado de alarma :right_arrow: Vox rechaza \u201crotundamente\u201d la medida \u201carbitraria, desproporcionada e in\u00fatil\u201d. @CarmenSMacias  https:\/\/t.co\/USmTgES1YB","120":"@sanchezcastejon Notre-Dame y lo que dicen los Social Comunistas en Espa\u00f1a,papeles y m\u00ednimo vital :euro_banknote: para todos @Santi_ABASCAL acaba de citar a los Socialistas Europeos de la importancia de proteger y controlar la inmigraci\u00f3n ilegal Casado ministro en cartera de S\u00e1nchez votar\u00e1 lo que diga S\u00e1nchez https:\/\/t.co\/Jd5368uhQY","121":"Nos est\u00e1 llenando Espa\u00f1a con miles de perfiles del terrorista islamista. Y pretende lamentar que act\u00faen. https:\/\/t.co\/s4OXz6ctlp","122":"Arrecian los insultos de la bancada popular contra @Santi_ABASCAL . La impotencia en el naufragio.","123":"Abascal recurrir\u00e1 ma\u00f1ana la alarma al TC y culpa al PP por no oponerse a la medida https:\/\/t.co\/muHEdPpvZb","124":"La voz que dice a los espa\u00f1oles que no crean al coro de mentirosos que viven de estafa y traici\u00f3n a Espa\u00f1a.\n\nQue no est\u00e1n locos si se sienten atropellados, humillados, burlados, saqueados y despojados de sus derechos por un gobierno criminal.\nTienen raz\u00f3n y deben luchar por ella. https:\/\/t.co\/Pb2nGUWd28","125":"Tiene mucha raz\u00f3n Trump solo contra todos todos los poderes establecidos, contra los enemigos declarados y por supuesto contra los peores que son los traidores. https:\/\/t.co\/XcwI6vEb4G","126":"Solo contra todos :flexed_biceps_light_skin_tone::United_States: Vamos Trump https:\/\/t.co\/j4RzzEWcm3","127":"Twitter empieza a calentar el ambiente para posibles disturbios tras las elecciones de EEUU, poniendo en duda el resultado una semana antes.\n\nSi Trump no gana por m\u00e1s margen que en 2016, espero que tenga preparada a la Guardia Nacional. La que puede liar esta gente es gorda. https:\/\/t.co\/qCgfVRDYx8","128":"Estas im\u00e1genes describen c\u00f3mo viven las \u00e9lites progres y lo que les importan los espa\u00f1oles.\n\nEn @vox_es tenemos adem\u00e1s el deber de desvelar la estrategia pol\u00edtica que han hecho durante a\u00f1os, contraria a los intereses del espa\u00f1ol de a pie.\n\nTratar\u00e9 de hacerlo en este HILO :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/AbmCwg4xKo","129":"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el repaso? Es una carta totalmente desganada, y eso que Sassoli es socialista. Y encima acaba condenando los reg\u00edmenes estalinistas. La izquierda est\u00e1 perdiendo fuelle. https:\/\/t.co\/apPsdZzOyt","130":"Una verdad de Verstrynge.... \u00a1ag\u00e1rrenla! https:\/\/t.co\/O4ps54K1tD","131":".@marcelgranier: \"Lamentablemente creo que va a ganar Biden. Ser\u00eda heroico si el presidente Trump logra ganar. Todo se ha conjurado y conjugado contra \u00e9l\". #GacetaEEUU @FDisenso https:\/\/t.co\/qaygxStqPV","132":"La provincia cubana de Venezuela ya no tiene gasolina para sus habitantes pero sigue suministrando a la metr\u00f3poli del colonialismo comunista. La mayor reserva de petr\u00f3leo del mundo yace cegada bajo tierra. El socialismo logra milagros as\u00ed. https:\/\/t.co\/E54Ae1RUSO","133":"#Opini\u00f3n El centrismo devastador. Por @hermanntertsch https:\/\/t.co\/vEt6rFFI0B","134":".@joseantoniokast: \u2018Chile va a quedar suspendido en el aire casi dos a\u00f1os\u2019 https:\/\/t.co\/o4VejvrJlM","135":"V\u00cdDEO. @hermanntertsch, @danielggarza, @marcelgranier y @vanessavallej0 analizan las implicaciones de las elecciones de EEUU en el mundo https:\/\/t.co\/CQtMWAFgdV","136":"VOX rechaza el estado de alarma de seis meses del \u2019emperador S\u00e1nchez\u2019 y lo recurrir\u00e1 ante la Justicia https:\/\/t.co\/d2vVYS6Xco","137":"Al menos tres muertos en un ataque islamista con un cuchillo en una iglesia de Niza https:\/\/t.co\/lX9SIkmq96","138":"Elogio del sinverg\u00fcenza inocente. Por @CarlosEstebanRD https:\/\/t.co\/LqGvIUmq8z","139":"Hay una operaci\u00f3n para quitar las sanciones a Maduro, amigo y pagador de socialistas y comunistas espa\u00f1oles. Por eso alarma que Leopoldo L\u00f3pez presente a S\u00e1nchez como aliado de la libertad cuando es un c\u00f3mplice del r\u00e9gimen asesino de Maduro y emplea agentes del mismo.\n\u00bfDe qu\u00e9 va? https:\/\/t.co\/O7i8vkCw10","140":"Hoy toca persecuci\u00f3n a @hermanntertsch por decir la verdad sobre la rep\u00fablica espa\u00f1ola. Etiquetado, como los jud\u00edos en otra \u00e9poca, para que despu\u00e9s los mamporreros se encarguen de \u00e9l. Repugnante. Hay que perder el miedo a estos cobardes socialistas y comunistas. https:\/\/t.co\/d9RQZ4p106","141":"@hermanntertsch Ni una lecci\u00f3n de moral ni de libertad ni de democracia de esta gente. https:\/\/t.co\/GVipSU3nQ5","142":"La \u00fanica duda que queda al respecto es \n\u00bfServidumbre voluntaria o chantaje? https:\/\/t.co\/sZKNIo658Y","143":"Alguien me puede decir en qu\u00e9 ha mejorado Espa\u00f1a desde que S\u00e1nchez, con falsedades, mentiras y con el apoyo de comunistas, chavistas, proetarras, golpistas y separstistas asalto la Moncloa.? https:\/\/t.co\/YNVNv7iWqq","144":"Todos los partidos espa\u00f1oles salvo VOX apoyan a Biden y Harris, la candidatura de los que destruyen estatuas de los grandes hombres de historia y democracia en Am\u00e9rica. Nosotros honramos a Col\u00f3n como a Hern\u00e1n Cort\u00e9s, a Fray Jun\u00edpero como a G\u00e1lvez, a Jefferson como a Reagan. https:\/\/t.co\/xsKpii787a","145":"Expl\u00edcale a este hombre y a miles como \u00e9l en la ruina o al borde de ella, que van a subir el presupuesto del Ministerio de Igualdad un 140% y el de Pablo Iglesias en un 70%.  \nhttps:\/\/t.co\/2qOpuDkQir","146":"El Partido Popular Europeo se une a los socialistas para celebrar el \u2018clima de normalidad\u2019 en el plebiscito chileno https:\/\/t.co\/C5hNJvPWKa","147":"Interesante revelaci\u00f3n de M.A.Belloso:\n\"Desde aquel d\u00eda -cuando JorgeJavier dijo que el programa era solo para rojos y maricones- el se\u00f1or Vasile ha hecho m\u00e1s caja, si cabe. Muchas de las grandes empresas de Espa\u00f1a, que no figuraban entre los anunciantes de este culebr\u00f3n basura..","148":"La carta \u00edntegra de Tertsch a los eurodiputados alertando de la ley sectaria de memoria https:\/\/t.co\/6l5DWTJQsZ","149":"En Polonia y en Hungr\u00eda se puede ir con tranquilidad a la iglesia y a la sinagoga. Y en Bruselas no gusta al parecer y por eso quieren que abran las fronteras para que la inmigraci\u00f3n musulmana destruya barrios, ciudades y sociedades. Y el atentado islamista est\u00e9 omnipresente. https:\/\/t.co\/MUtlXkz84Q","150":"El \u00fanico l\u00edder que dice la verdad en esa tribuna sobre el estado de alarma del \u201ctirano en pr\u00e1cticas\u201d como bien ha dicho \u2066@Santi_ABASCAL\u2069 que es un estado de excepci\u00f3n ilegal e ileg\u00edtimo con intenciones criminales. https:\/\/t.co\/bzLvXZUw1U","151":"Leopoldo L\u00f3pez acaba de llegar a Espa\u00f1a y nos alegra que superara su cautiverio. Pero si miente a los espa\u00f1oles no nos vamos a llevar bien. Su compa\u00f1ero socialista S\u00e1nchez es ya un c\u00f3mplice de Maduro que gobierna con agentes de Maduro y Cuba. No ofenda con falsedades como estas: https:\/\/t.co\/2w087SCI8z","152":"Me acusan a m\u00ed de glorificar dictaduras quienes celebran a Lenin, la URSS, China y cobran de Cuba y Venezuela, reg\u00edmenes asesinos no del pasado, de ahora, que tanta influencia tienen en el gobierno espa\u00f1ol. Sassoli les ha dicho que no cabe glorificar dictaduras: \u00a1dimitan todos!","153":"@hermanntertsch Glorificar dictaduras es esto. Y este individuo es hoy ministro. https:\/\/t.co\/DEriqME7SC","154":"Si se contentan con esa respuesta desganada de Sassoli se le habr\u00eda dado yo a esos europarlamentarios que glorifican otras dictaduras como la cubana o venezolana. Yo estoy contra las dictaduras. Pero tambi\u00e9n en favor de la verdad y contra las mentiras que falsifican la historia. https:\/\/t.co\/hymXdvFFNy","155":":thinking_face: No le gustamos mucho al consenso progre. https:\/\/t.co\/NszbaRmkC0","156":"Cinco minutos magn\u00edficos del admirable ToniCant\u00f3 sobre los cr\u00edmenes de los comunistas y su vocaci\u00f3n reincidente. Es una pena que su partido haya quedado de fregona de un gobierno precisamente de esos comunistas que tan bien describe. https:\/\/t.co\/l7xT8j92gW","157":"\u00bfQue no hay novelistas en  Espa\u00f1a? Hombre, tanto como eso no. Tiene usted a Cervantes. Me tiene usted a m\u00ed. \u00c9ste soy yo leyendo mi discurso de la Academia. No ha habido sesi\u00f3n m\u00e1s concurrida, seg\u00fan me dicen los porteros.\nhttps:\/\/t.co\/NtcJ7myvJ1","158":"No caigamos en la trampa de que ese dinero no se puede gastar en esas tonter\u00edas porque estamos en crisis. Ese dinero no se puede gastar en esas tonter\u00edas en ninguna sociedad funcional, por rica que sea. https:\/\/t.co\/pdWklrXeo7","159":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo Vox exigir\u00e1 a Isabel D\u00edaz Ayuso que rompa con Ciudadanos y convoque elecciones en Madrid https:\/\/t.co\/TpeArMMzIR","160":"Este video que ya es un gran documento simb\u00f3lico de la degradaci\u00f3n del PP compite directamente con el discurso de Casado. Saldr\u00e1n m\u00e1s mequetrefes a este certamen de la ignominia. https:\/\/t.co\/NMS72vbRkw","161":"Qu\u00e9 deprimente es la condici\u00f3n humana. Este ya ha encontrado a alguien a quien acusar gratuitamente de lo que antes le han acusado gratuitamente a \u00e9l. Todo para congraciarse con sus agresores. https:\/\/t.co\/h3HanEQw4w","162":"A nadie extra\u00f1e que hagan lo mismo el gobierno socialcomunista en Espa\u00f1a y el s\u00e1trapa criminal de Nicaragua. Son socios. https:\/\/t.co\/ZNoSgzlrwL","163":"El PP considera que el estado de alarma de seis meses es ilegal y lo llevar\u00e1 a Europa, pero sorprendentemente en el Congreso NO VOTAR\u00c1 EN CONTRA DE ALGO QUE EN EUROPA DIR\u00c1 QUE ES ILEGAL.\nMe pregunto: \u00bfse puede ser m\u00e1s tonto?\nY me respondo: NO, no se puede, han llegado al tope.","164":"Puede que Casado siga teniendo trabajo en este servicio que ahora presta al gobierno con sus pataleos para que se pueda re\u00edr S\u00e1nchez. Pero nadie honrado y en su sano juicio que quiera hacer oposici\u00f3n y acabar con este gobierno delincuente puede sentirse representado por \u00e9l. https:\/\/t.co\/AX1BR4QAkT","165":"\u00bfY por eso te abstienes, ministro de Oposici\u00f3n?\n. https:\/\/t.co\/xhLdpvBZmk","166":"Hoy @Macarena_Olona ha respondido al aplauso de sus compa\u00f1eros de partido como gesto de \u00e1nimo y tras decir que @VOX_Congreso seguir\u00e1 defendiendo a los espa\u00f1oles, pero \u2018lo SER\u2019 titula as\u00ed porque desprecia a los lectores. S\u00f3lo quiere sus clics. #Piriodistas https:\/\/t.co\/DhzVYs8spx","167":"En el concierto de @ArianaGrande en #Manchester un guardia de seguridad sospech\u00f3 del terrorista por su caminar sin rumbo, su vestimenta dada la \u00e9poca del a\u00f1o, y por ocultarse de las c\u00e1maras.\nPero el guardia no actu\u00f3 por miedo a que le llamaran racista. La bomba mat\u00f3 a 22 personas https:\/\/t.co\/1elOv0oARU","168":"Si las televisiones llevaran m\u00e1s a @fjconpe y menos a pre Escolar y esti\u00e9rcoles Maestre, Espa\u00f1a ser\u00eda sin duda un pa\u00eds mejor. https:\/\/t.co\/4ncVlHdBD9","169":"Que en un Estado de Alarma el Presidente comparezca a rendir cuentas cada 2 meses es inaceptable en una democracia parlamentaria. La oposici\u00f3n ha de recurrir esa disposici\u00f3n al Constitucional.","170":"Ali Abu Ahmad en la mezquita de Al Aqsa en Jerusal\u00e9n:\n\"Boicotear los productos franceses no es la respuesta adecuada a Macron. Debemos formar un califato y aplastar Par\u00eds con nuestro ej\u00e9rcito\"\n\nhttps:\/\/t.co\/sFb2fibtg9","171":"Este rebrote viene de la mano del otro y juntos pueden destruir todo lo que queremos y tenemos, admiramos y respetamos. https:\/\/t.co\/96KCAPZWWi","172":"Tras las amenazas de los l\u00edderes musulmanes y de los pa\u00edses isl\u00e1micos a Macron, queda patente que ya se han quitado la careta de hip\u00f3critas que ten\u00edan:\n- No toleran y jam\u00e1s tolerar\u00e1n la libertad de expresi\u00f3n\n\n(los Valores de Occidente est\u00e1n en peligro, el islam jam\u00e1s se detendr\u00e1) https:\/\/t.co\/tk1JB7IB6H","173":"Se\u00f1ores, ya est\u00e1 el batall\u00f3n medi\u00e1tico silenciando este esc\u00e1ndalo. Y los pol\u00edticos que estaban en esa fiesta y sin mascarilla, \u00bfni se disculpan ni dimiten ni nada de nada? https:\/\/t.co\/liu3YZOAnn","174":"Esta foto no tiene pinta de haberla hecho alguien con su tel\u00e9fono a escondidas.\n\nEn la cena hab\u00eda un fot\u00f3grafo profesional.\n\n-Una foto para tuiter Sra. Arrimadas?\n-Si claro! As\u00ed le parece bien?\n\nSab\u00edan que todo esto se publicar\u00eda.\nSE RIEN DE NOSOTROS. https:\/\/t.co\/DTzMfjKxru","175":"Rendir cuentas cada 15 d\u00edas al parlamento de un estado impuesto que recorta gravemente los derechos es un deber constitucional, no una concesi\u00f3n negociable.\nSustraerse a ello es, adem\u00e1s de un desprecio antidemocr\u00e1tico, un acto criminal.\nPues PP y Cs se arrastran ante el crimen.","176":"Hoy @Podemos vota contra esta enmienda:\n\n\"Promover modificaciones legales para incentivar realizaci\u00f3n de contratos indefinidos al personal cient\u00edfico de los centros de investigaci\u00f3n, y revisar criterios de valoraci\u00f3n y adjudicaci\u00f3n de ayudas FPI\"\n\n\u00bfEl motivo? La presenta @Vox_es.","177":"Creo que ma\u00f1ana ning\u00fan partido dem\u00f3crata-liberal debiera votar a favor de consentir que este gobierno socialcomunista pueda disfrutar de los poderes que le otorgar\u00eda -durante medio a\u00f1o- un estado de alarma al que se exime de ser sometido al control (y ratificaci\u00f3n) parlamentario.","178":"Los trabajadores de bares, de restaurantes, de las est\u00e9ticas, de las peluquer\u00edas, de discotecas y pubs... quieren ganarse el salario, no un ERTE que en miles de casos, ni llega.\n\nHoy #Barcelona ha estado con ellos #NoCierre :crossed_swords_selector::Spain: https:\/\/t.co\/bDgcFb5wkk","179":"Dado el espect\u00e1culo y el caos...\u00bfY si les confinamos nosotros a ellos?\nAh\u00ed lo dejo","180":"Chulo y gorr\u00f3n. Antes por eso pagabas. Que le salga gratis revela que ya no hay m\u00e1s ley que la de la fuerza y el abuso. Alg\u00fan d\u00eda se volver\u00e1 contra \u00e9l. Esperemos que sea antes de que todo sean tumbas y ruinas. https:\/\/t.co\/ig2jeqdcb0","181":"Los h\u00e9roes del progresismo son siempre monstruos https:\/\/t.co\/Jh0yiQmiTs","182":"Cierto, lo lee todo, de todos y todas y todes. Un pobre mequetrefe del PP leyendo torpemente un papel que le han puesto enfrente, haciendo suyo un texto de Podemos. https:\/\/t.co\/escbJ9DMgX","183":"Espa\u00f1a a la cabeza en perdida de empleo https:\/\/t.co\/jCPpkq9dMe","184":"Una manipulaci\u00f3n m\u00e1s, esta vez en Telemadrid. \u00bfDesde cu\u00e1ndo 1056 es mayor que 1136? El ataque a la gesti\u00f3n de Ayuso es ya de psiquiatra. https:\/\/t.co\/pShdujT6WC","185":"El s\u00edndrome de enloquecimiento anti Ayuso es como el \nTrump Derangement Syndrome. \nSe pierde toda verg\u00fcenza y el \u00faltimo escr\u00fapulo. https:\/\/t.co\/0ptj3dmf7e","186":"NUESTRA ALARMA ES LA RUINA DE LOS TRABAJADORES\n\n:round_pushpin:Ma\u00f1ana a las 12h frente al Congreso de los Diputados https:\/\/t.co\/lVXVhuUDea","187":"Me est\u00e1n bajando los seguidores como a D. @alfonso_ussia, al mismo ritmo que suben los expertos del gobierno. \u00bfNo habr\u00e1 sido por decir Marqueses de Galapagar o por llamarme Rosa?","188":"Orgulloso de luchar al lado de @Igarrigavaz https:\/\/t.co\/fOPfxNS2Ve","189":"\u2018Dictadura prorrogable\u2019: S\u00e1nchez plantea un estado de alarma de cuatro meses sin que lo revise el Congreso https:\/\/t.co\/WTRPaYBTaz","190":"Y lo que gozan los franquitos auton\u00f3micos puteando al reba\u00f1o, qu\u00e9? \"Ahora firmo el decreto\", dice el cenutrio manchego. Vienen como motos del botell\u00f3n de Pedrojacinto.","191":"Menudo revolc\u00f3n le ha dado Ted Cruz a @jack Dorsey, el Censor Rojo. Lo ha dejado tiritando.\n\n\"Mr. Dorsey, \u00bfqui\u00e9n demonios le ha elegido y puesto a cargo de decidir qui\u00e9n puede informar y qu\u00e9 tiene permitido saber el pueblo americano?\u201c. \n\nhttps:\/\/t.co\/3DytYF6rg4","192":":U.S._Outlying_Islands: Conferencia web: \"Elecciones en EEUU \u00bfQu\u00e9 nos jugamos?\"\n\n:right_arrow: Con la participaci\u00f3n de @hermanntertsch, @LIBREinitiative, @marcelgranier y @vanessavallej0.\n\n:satellite_antenna: S\u00edguelo a las 19:00 directo: https:\/\/t.co\/aXN8ba2YnY https:\/\/t.co\/YjDoE2S56K","193":".@hermanntertsch cierra esta conferencia web organizada por @gaceta_es junto a la @FDisenso. \"Tengo la esperanza real de que gane Donald Trump, de que el m\u00fasculo moral de los norteamericanos al final salga al socorro de europeos e iberoamericanos\". #GacetaEEUU","194":"Oportuno Abascal tras la ca\u00edda de Bolivia y Chile en la ofensiva de subversi\u00f3n, crimen, manipulaci\u00f3n y propaganda de las fuerzas narcocomunistas del Foro de Sao Paulo.\n\nLa carta de Abascal para frenar el avance comunista que firman 50 l\u00edderes occidentales https:\/\/t.co\/I6a5hJ8sLN","195":"\"Lo \u00fanico que se interpone entre el r\u00e9gimen que quieren en Espa\u00f1a Cuba y Maduro es la fuerza de VOX y la capacidad que tenga para llamar a la autodefensa a los espa\u00f1oles para que Espa\u00f1a sobreviva\". Por @hermanntertsch https:\/\/t.co\/vEt6rFFI0B","196":"-\u00bfQuieres salir de la Comunidad Aut\u00f3noma para ver a la familia? No puedes\n\n-\u00bfQuieres ir a honrar a tus difuntos fuera de la Comunidad Aut\u00f3noma? No puedes\n \n-\u00bfQuieres ir a ver a los presos fuera del Pa\u00eds Vasco? Pasen, pasen, que no les falte de nada!\n\nhttps:\/\/t.co\/x2ceVc0EzT","197":"@VickyGMN El mundo al rev\u00e9s, las familias de etarras pueden visitar a asesinos y las familias de las v\u00edctimas no pueden honrarlas en los cementerios. Una pesadilla.","198":"@Castro_Mas_Cota Por lo que veo en la calle, est\u00e1 a punto de reventar la burbuja de la paciencia... est\u00e1 la gente muy tensa y al borde de perder los nervios","199":"Nada como tener un hijo asesino para tener movilidad en la Espa\u00f1a secuestrada por la delincuencia. https:\/\/t.co\/pG3STUhr8X","200":"Otro flagrante caso de encubrimiento por parte de la fiscal\u00eda. Dir\u00e1n que por supuesto, que para eso han puesto a Lola la Jefa https:\/\/t.co\/oJyVFEHK3s","201":"Cinco minutos magn\u00edficos del admirable ToniCant\u00f3 sobre los cr\u00edmenes de los comunistas y su vocaci\u00f3n reincidente. Es una pena que su partido haya quedado de fregona de un gobierno precisamente de esos comunistas que tan bien describe. https:\/\/t.co\/l7xT8j92gW","202":"Alemania cierra la hosteler\u00eda y les abona el 75% de la facturaci\u00f3n declarada en noviembre del a\u00f1o pasado: 10.000 millones.\nA vosotros os suben los impuestos para pagar 450 millones al ministerio de @IreneMontero y en enero a pagar los ICO.","203":"Lo que @laSextaTV no te mostrar\u00e1 y el motivo real del Decreto de la Censura.\n\nEsta es la Espa\u00f1a de @PSOE y @PODEMOS, y tambi\u00e9n de @pablocasado_ y @InesArrimadas, C\u00d3MPLICES. https:\/\/t.co\/vsOW7bdixk","204":"Cierto, @BenegasJ Este estado de alarma de seis meses, ilegal e ileg\u00edtimo, es la puerta de entrada a un estado de alarma como el que en Venezuela dura ya 20 a\u00f1os. Si los espa\u00f1oles no reaccionan, pronto les parecer\u00e1 normal que los detengan y torturen por criticar al gobierno. https:\/\/t.co\/XeGJ6zZmSA","205":"Estos Capriles no tienen disculpa alguna https:\/\/t.co\/wWYUkakrhi","206":"T\u00da encerrado mientras el Gobierno socialcomunista de S\u00e1nchez e Iglesias transforma Salvamento Mar\u00edtimo en Open Arms. https:\/\/t.co\/0GsPRyap3H","207":"Resulta que Merkel har\u00e1 en Alemania lo que hab\u00eda propuesto aqu\u00ed VOX, las ayudas directas a la empresa, comercio o aut\u00f3nomo para que se vea comoensado por el cierre obligatorio.. https:\/\/t.co\/7ZGaG8RtSh","208":"El presupuesto de Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias contempla un gasto en asesores que DUPLICA el de Rajoy. \nhttps:\/\/t.co\/waWZ4Pq5vv","209":"\u00a1No permit\u00e1is que Canarias acabe como Lampedusa! \u00a1Reaccionen a la invasi\u00f3n migratoria!\n\n:loudspeaker: #STOPInmigraci\u00f3nIlegal :double_exclamation_mark_selector: https:\/\/t.co\/hrCInVB1Ob","210":"Diputados de @Populares defendiendo a los MENAS, llam\u00e1ndonos 'xen\u00f3fobos' y aplaudiendo como locos a @PabloIglesias y al Ministro Marlaska por sus ataques a @Vox_es.\n\nEllos tienen sus medios, sus 'cenas' de lujo y sus repartos de la Justicia.\n\nNosotros tenemos al pueblo espa\u00f1ol:Spain:","211":"Discurso de @Eduardo_Bittar en la OEA durante la 2da cumbre Youth and Democracy in the Americas.\n\nhttps:\/\/t.co\/QSXdy2pPTJ\n\nLa derecha venezolana, integrada por los verdaderos opositores al socialismo, han abierto una brecha hacia el @Rumbo_Libertad","212":"La \u00fanica duda que queda al respecto es \n\u00bfServidumbre voluntaria o chantaje? https:\/\/t.co\/sZKNIo658Y"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true},"created_at":{"0":"2020-10-29 22:10:30","1":"2020-10-29 22:10:00","2":"2020-10-29 21:58:58","3":"2020-10-29 21:55:35","4":"2020-10-29 21:32:09","5":"2020-10-29 21:30:37","6":"2020-10-29 21:29:20","7":"2020-10-29 21:18:53","8":"2020-10-29 21:11:11","9":"2020-10-29 20:31:13","10":"2020-10-29 20:13:55","11":"2020-10-29 20:11:19","12":"2020-10-29 20:11:05","13":"2020-10-29 20:10:46","14":"2020-10-29 19:57:55","15":"2020-10-29 19:54:53","16":"2020-10-29 18:34:55","17":"2020-10-29 18:34:43","18":"2020-10-29 18:30:51","19":"2020-10-29 18:21:04","20":"2020-10-29 18:20:27","21":"2020-10-29 18:20:08","22":"2020-10-29 18:19:59","23":"2020-10-29 18:19:47","24":"2020-10-29 18:17:14","25":"2020-10-29 18:17:03","26":"2020-10-29 18:15:33","27":"2020-10-29 18:12:33","28":"2020-10-29 18:12:09","29":"2020-10-29 18:10:48","30":"2020-10-29 18:10:37","31":"2020-10-29 18:10:28","32":"2020-10-29 18:09:45","33":"2020-10-29 18:09:31","34":"2020-10-29 18:09:06","35":"2020-10-29 18:08:28","36":"2020-10-29 18:08:10","37":"2020-10-29 18:06:48","38":"2020-10-29 18:06:26","39":"2020-10-29 18:05:12","40":"2020-10-29 18:04:39","41":"2020-10-29 18:04:28","42":"2020-10-29 18:02:26","43":"2020-10-29 18:01:34","44":"2020-10-29 18:00:51","45":"2020-10-29 18:00:15","46":"2020-10-29 17:58:31","47":"2020-10-29 17:58:05","48":"2020-10-29 17:52:00","49":"2020-10-29 17:41:47","50":"2020-10-29 17:41:30","51":"2020-10-29 17:40:46","52":"2020-10-29 17:40:26","53":"2020-10-29 17:38:08","54":"2020-10-29 17:37:25","55":"2020-10-29 17:36:06","56":"2020-10-29 17:28:52","57":"2020-10-29 17:28:28","58":"2020-10-29 17:28:19","59":"2020-10-29 17:27:56","60":"2020-10-29 17:27:22","61":"2020-10-29 17:21:58","62":"2020-10-29 17:16:42","63":"2020-10-29 17:13:50","64":"2020-10-29 16:33:15","65":"2020-10-29 16:31:32","66":"2020-10-29 16:29:31","67":"2020-10-29 16:28:41","68":"2020-10-29 16:22:51","69":"2020-10-29 16:20:40","70":"2020-10-29 16:18:08","71":"2020-10-29 16:17:19","72":"2020-10-29 16:13:05","73":"2020-10-29 16:07:37","74":"2020-10-29 15:57:59","75":"2020-10-29 15:33:37","76":"2020-10-29 15:27:49","77":"2020-10-29 15:03:20","78":"2020-10-29 15:02:56","79":"2020-10-29 13:58:37","80":"2020-10-29 13:57:38","81":"2020-10-29 13:57:28","82":"2020-10-29 13:55:57","83":"2020-10-29 13:54:25","84":"2020-10-29 13:50:38","85":"2020-10-29 12:43:03","86":"2020-10-29 12:38:23","87":"2020-10-29 12:33:09","88":"2020-10-29 12:32:58","89":"2020-10-29 12:32:34","90":"2020-10-29 12:24:16","91":"2020-10-29 12:22:25","92":"2020-10-29 12:20:58","93":"2020-10-29 12:20:00","94":"2020-10-29 12:17:55","95":"2020-10-29 12:17:04","96":"2020-10-29 12:16:36","97":"2020-10-29 12:15:51","98":"2020-10-29 11:48:29","99":"2020-10-29 11:47:24","100":"2020-10-29 11:45:24","101":"2020-10-29 11:44:47","102":"2020-10-29 11:42:03","103":"2020-10-29 11:41:06","104":"2020-10-29 11:40:56","105":"2020-10-29 11:34:22","106":"2020-10-29 11:32:11","107":"2020-10-29 11:30:32","108":"2020-10-29 11:28:50","109":"2020-10-29 11:27:52","110":"2020-10-29 11:27:42","111":"2020-10-29 11:26:26","112":"2020-10-29 11:26:15","113":"2020-10-29 11:25:16","114":"2020-10-29 11:00:22","115":"2020-10-29 10:52:11","116":"2020-10-29 10:51:16","117":"2020-10-29 10:34:43","118":"2020-10-29 10:33:57","119":"2020-10-29 10:33:27","120":"2020-10-29 10:32:47","121":"2020-10-29 10:32:31","122":"2020-10-29 10:30:33","123":"2020-10-29 10:30:07","124":"2020-10-29 10:29:52","125":"2020-10-29 10:25:34","126":"2020-10-29 10:24:14","127":"2020-10-29 10:24:05","128":"2020-10-29 10:23:30","129":"2020-10-29 10:22:53","130":"2020-10-29 10:22:42","131":"2020-10-29 10:20:43","132":"2020-10-29 10:20:23","133":"2020-10-29 10:17:19","134":"2020-10-29 10:17:06","135":"2020-10-29 10:16:52","136":"2020-10-29 10:16:43","137":"2020-10-29 10:16:30","138":"2020-10-29 10:16:25","139":"2020-10-29 10:15:33","140":"2020-10-29 10:02:32","141":"2020-10-29 10:00:32","142":"2020-10-29 09:59:34","143":"2020-10-29 09:58:55","144":"2020-10-29 09:58:38","145":"2020-10-29 09:53:22","146":"2020-10-29 09:39:51","147":"2020-10-29 09:39:42","148":"2020-10-29 09:30:46","149":"2020-10-29 09:13:04","150":"2020-10-29 09:06:19","151":"2020-10-29 08:47:51","152":"2020-10-29 08:47:38","153":"2020-10-29 08:45:05","154":"2020-10-29 08:33:12","155":"2020-10-29 08:25:56","156":"2020-10-29 07:28:20","157":"2020-10-29 07:26:07","158":"2020-10-29 07:02:33","159":"2020-10-29 07:01:47","160":"2020-10-29 06:57:55","161":"2020-10-29 06:54:52","162":"2020-10-29 06:53:33","163":"2020-10-29 06:51:08","164":"2020-10-29 06:50:22","165":"2020-10-29 06:45:01","166":"2020-10-29 06:44:40","167":"2020-10-29 06:42:48","168":"2020-10-29 06:39:50","169":"2020-10-29 06:35:24","170":"2020-10-29 06:03:17","171":"2020-10-29 06:02:13","172":"2020-10-29 05:52:09","173":"2020-10-29 05:50:01","174":"2020-10-29 05:46:14","175":"2020-10-29 05:46:01","176":"2020-10-29 05:32:15","177":"2020-10-29 05:31:52","178":"2020-10-29 05:31:29","179":"2020-10-29 05:28:21","180":"2020-10-29 05:28:05","181":"2020-10-29 05:05:41","182":"2020-10-29 01:04:17","183":"2020-10-29 00:55:11","184":"2020-10-29 00:54:27","185":"2020-10-29 00:54:22","186":"2020-10-29 00:51:59","187":"2020-10-29 00:51:52","188":"2020-10-29 00:51:05","189":"2020-10-29 00:50:42","190":"2020-10-29 00:49:30","191":"2020-10-29 00:46:01","192":"2020-10-29 00:45:11","193":"2020-10-29 00:44:43","194":"2020-10-29 00:43:58","195":"2020-10-29 00:43:12","196":"2020-10-29 00:42:51","197":"2020-10-29 00:42:39","198":"2020-10-29 00:42:29","199":"2020-10-29 00:42:15","200":"2020-10-29 00:41:02","201":"2020-10-29 00:39:26","202":"2020-10-29 00:30:01","203":"2020-10-29 00:29:54","204":"2020-10-29 00:28:44","205":"2020-10-29 00:28:12","206":"2020-10-29 00:27:00","207":"2020-10-29 00:21:37","208":"2020-10-29 00:17:42","209":"2020-10-29 00:17:14","210":"2020-10-29 00:13:31","211":"2020-10-29 00:13:12","212":"2020-10-29 00:00:12"},"retweet_count":{"0":95,"1":168,"2":272,"3":170,"4":71,"5":26,"6":611,"7":1321,"8":40,"9":375,"10":238,"11":2939,"12":3915,"13":3337,"14":188,"15":67,"16":421,"17":803,"18":500,"19":24,"20":22,"21":32,"22":18,"23":40,"24":10,"25":30,"26":272,"27":157,"28":470,"29":451,"30":2158,"31":1362,"32":997,"33":917,"34":28,"35":7,"36":73,"37":15,"38":53,"39":49,"40":36,"41":43,"42":26,"43":458,"44":634,"45":7,"46":39,"47":122,"48":29,"49":12,"50":64,"51":441,"52":61,"53":38,"54":10,"55":821,"56":13,"57":356,"58":176,"59":42,"60":38,"61":73,"62":35,"63":437,"64":4,"65":27,"66":315,"67":118,"68":2440,"69":195,"70":18,"71":72,"72":72,"73":506,"74":39,"75":63,"76":189,"77":514,"78":221,"79":2487,"80":484,"81":44,"82":104,"83":238,"84":7,"85":123,"86":59,"87":260,"88":454,"89":107,"90":454,"91":261,"92":103,"93":72,"94":280,"95":1578,"96":48,"97":8,"98":153,"99":182,"100":50,"101":932,"102":4708,"103":2674,"104":4171,"105":22,"106":114,"107":81,"108":114,"109":91,"110":21,"111":209,"112":53,"113":38,"114":611,"115":93,"116":1736,"117":32,"118":58,"119":38,"120":78,"121":87,"122":53,"123":57,"124":56,"125":85,"126":87,"127":185,"128":548,"129":36,"130":96,"131":16,"132":108,"133":35,"134":20,"135":45,"136":666,"137":413,"138":15,"139":264,"140":18,"141":19,"142":205,"143":50,"144":132,"145":87,"146":69,"147":87,"148":54,"149":94,"150":500,"151":1484,"152":783,"153":38,"154":40,"155":69,"156":420,"157":4,"158":427,"159":47,"160":56,"161":485,"162":32,"163":2164,"164":60,"165":182,"166":114,"167":996,"168":39,"169":365,"170":1178,"171":470,"172":518,"173":131,"174":228,"175":932,"176":792,"177":515,"178":611,"179":65,"180":389,"181":82,"182":35,"183":51,"184":2425,"185":64,"186":1189,"187":55,"188":470,"189":85,"190":55,"191":45,"192":184,"193":71,"194":763,"195":264,"196":578,"197":26,"198":20,"199":56,"200":136,"201":420,"202":3653,"203":356,"204":94,"205":24,"206":639,"207":317,"208":49,"209":943,"210":732,"211":106,"212":205},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":249,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":508,"15":0,"16":0,"17":1192,"18":0,"19":56,"20":0,"21":0,"22":0,"23":75,"24":0,"25":81,"26":610,"27":0,"28":1007,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":128,"35":0,"36":199,"37":0,"38":120,"39":0,"40":0,"41":116,"42":79,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":318,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":126,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":77,"61":166,"62":0,"63":974,"64":0,"65":0,"66":0,"67":237,"68":4330,"69":487,"70":0,"71":0,"72":221,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":561,"84":0,"85":304,"86":168,"87":0,"88":0,"89":0,"90":951,"91":0,"92":0,"93":153,"94":0,"95":0,"96":0,"97":20,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"102":0,"103":0,"104":0,"105":0,"106":579,"107":177,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":112,"113":0,"114":1526,"115":0,"116":2507,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":234,"122":0,"123":0,"124":121,"125":202,"126":0,"127":0,"128":0,"129":0,"130":255,"131":0,"132":161,"133":0,"134":0,"135":0,"136":0,"137":0,"138":0,"139":432,"140":0,"141":0,"142":0,"143":0,"144":371,"145":0,"146":0,"147":207,"148":134,"149":202,"150":1336,"151":0,"152":2170,"153":0,"154":122,"155":0,"156":0,"157":0,"158":0,"159":0,"160":151,"161":0,"162":89,"163":0,"164":177,"165":0,"166":0,"167":0,"168":130,"169":0,"170":0,"171":1100,"172":0,"173":0,"174":0,"175":2331,"176":0,"177":0,"178":0,"179":0,"180":0,"181":159,"182":62,"183":0,"184":0,"185":171,"186":0,"187":0,"188":0,"189":0,"190":0,"191":0,"192":0,"193":0,"194":0,"195":0,"196":0,"197":0,"198":0,"199":154,"200":244,"201":939,"202":0,"203":0,"204":0,"205":0,"206":0,"207":769,"208":0,"209":0,"210":0,"211":165,"212":525},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":null,"137":null,"138":null,"139":null,"140":null,"141":null,"142":null,"143":null,"144":null,"145":null,"146":null,"147":null,"148":null,"149":null,"150":null,"151":null,"152":null,"153":null,"154":null,"155":null,"156":null,"157":null,"158":null,"159":null,"160":null,"161":null,"162":null,"163":null,"164":null,"165":null,"166":null,"167":null,"168":null,"169":null,"170":null,"171":null,"172":null,"173":null,"174":null,"175":null,"176":null,"177":null,"178":null,"179":null,"180":null,"181":null,"182":null,"183":null,"184":null,"185":null,"186":null,"187":null,"188":null,"189":null,"190":null,"191":null,"192":null,"193":null,"194":null,"195":null,"196":null,"197":null,"198":null,"199":null,"200":null,"201":null,"202":null,"203":null,"204":null,"205":null,"206":null,"207":null,"208":null,"209":null,"210":null,"211":null,"212":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipeutrera","name":"Ipe Utrera-Molina","id":889205554660483073,"id_str":"889205554660483073","indices":[3,13]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[37,44]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pelayo1938","name":"Jos\u00e9 Antonio San Gil","id":2181279323,"id_str":"2181279323","indices":[3,14]},{"screen_name":"CasaReal","name":"Casa de S.M. el Rey","id":2497155462,"id_str":"2497155462","indices":[16,25]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MGkMifUtDs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/asistimermans\/status\/1321855571507716097","display_url":"twitter.com\/asistimermans\/\u2026","indices":[138,161]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[22,37]},{"screen_name":"danielggarza","name":"Daniel Garza","id":40933275,"id_str":"40933275","indices":[39,52]},{"screen_name":"marcelgranier","name":"Marcel Granier","id":89351381,"id_str":"89351381","indices":[54,68]},{"screen_name":"vanessavallej0","name":"Vanessa Vallejo","id":429400896,"id_str":"429400896","indices":[71,86]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"ARMH_Memoria","name":"Memoria_ARMH","id":746829750,"id_str":"746829750","indices":[20,33]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipeutrera","name":"Ipe Utrera-Molina","id":889205554660483073,"id_str":"889205554660483073","indices":[3,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321904108224319489,"id_str":"1321904108224319489","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhYyF3XEAE-RIC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhYyF3XEAE-RIC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/apQo4odzY4","display_url":"pic.twitter.com\/apQo4odzY4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1321904113400057857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":529,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":529,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":529,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaMonteroTFE","name":"Maria Montero","id":550116886,"id_str":"550116886","indices":[3,19]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aschapire","name":"Alejo Schapire","id":525658038,"id_str":"525658038","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1321539750982025217,"id_str":"1321539750982025217","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321539750982025217\/pu\/img\/5LdN7kznFf6oW0rO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321539750982025217\/pu\/img\/5LdN7kznFf6oW0rO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mv8ose3m4R","display_url":"pic.twitter.com\/mv8ose3m4R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Osmanli758\/status\/1321540022391197696\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":559,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":886,"h":1078,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":886,"h":1078,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321540022391197696,"source_status_id_str":"1321540022391197696","source_user_id":1291402994433634304,"source_user_id_str":"1291402994433634304"}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pz6oJfx7pH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aschapire\/status\/1321579584593317889","display_url":"twitter.com\/aschapire\/stat\u2026","indices":[127,150]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[61,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aS0tT8BRRO","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/opinion\/el-centrismo-devastador-20201028-1017\/","display_url":"gaceta.es\/opinion\/el-cen\u2026","indices":[25,48]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanVelez72","name":"Iv\u00e1n V\u00e9lez","id":1412711328,"id_str":"1412711328","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sVCfs0ZV41","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/opinion\/bidenistas-en-el-seno-de-morena-20201029-0949\/","display_url":"gaceta.es\/opinion\/bideni\u2026","indices":[49,72]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"Jovel_Alvarez","name":"Jovel \u00c1lvarez","id":121816849,"id_str":"121816849","indices":[58,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jYrcb73KPV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JaYGdS","display_url":"bit.ly\/2JaYGdS","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1321839040430264321,"id_str":"1321839040430264321","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgdmpcW0AESHFp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgdmpcW0AESHFp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mrLpnS7ALB","display_url":"pic.twitter.com\/mrLpnS7ALB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1321839060852314113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1111,"h":739,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"large":{"w":1111,"h":739,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321839060852314113,"source_status_id_str":"1321839060852314113","source_user_id":17214331,"source_user_id_str":"17214331"}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"DLaraF","name":"Daniel Lara Far\u00edas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":40762752,"id_str":"40762752","indices":[61,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X1bJWlpXi7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HLENcz","display_url":"bit.ly\/2HLENcz","indices":[69,92]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[18,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oW55k0YLgL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1321857031410716672","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[160,183]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"CarlosEstebanRD","name":"Carlos Esteban","id":303711122,"id_str":"303711122","indices":[53,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LqGvIUE107","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TAJA3i","display_url":"bit.ly\/2TAJA3i","indices":[70,93]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wPL9BYNXfr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1321875698101882880","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[70,93]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nsgO2atEXq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Card_R_Sarah\/status\/1321764990873985024","display_url":"twitter.com\/Card_R_Sarah\/s\u2026","indices":[281,304]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sherpabaron","name":"Sherpabaron","id":315982281,"id_str":"315982281","indices":[3,15]},{"screen_name":"TeoGarciaEgea","name":"Teodoro Garc\u00eda Egea","id":224074203,"id_str":"224074203","indices":[17,31]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IAb6seYeK9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1321759978781376512","display_url":"twitter.com\/VOX_Congreso\/s\u2026","indices":[196,219]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtvenoticias","name":"RTVE Noticias","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[3,16]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1321788404938452998,"id_str":"1321788404938452998","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhY16gWMAcD803.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhY16gWMAcD803.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MDs3fR34A0","display_url":"pic.twitter.com\/MDs3fR34A0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1321789593067335683\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321789593067335683,"source_status_id_str":"1321789593067335683","source_user_id":2201623465,"source_user_id_str":"2201623465"}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[{"text":"Niza","indices":[22,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[64,78]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hKsm14clpC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joseramirezdel2\/status\/1321758292444663809","display_url":"twitter.com\/joseramirezdel\u2026","indices":[52,75]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XphRCBkAIg","expanded_url":"https:\/\/salmonetesyanonosquedan.blogspot.com\/2020\/10\/foxa-segunda-edicion.html","display_url":"salmonetesyanonosquedan.blogspot.com\/2020\/10\/foxa-s\u2026","indices":[41,64]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wt1PAmdKcJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1321794788425928705","display_url":"twitter.com\/realDonaldTrum\u2026","indices":[55,78]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DesdelAtlantico","name":"Desde-el-Atlantico","id":1711305966,"id_str":"1711305966","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1321804344371589121,"id_str":"1321804344371589121","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf-DEjWMAEL9ds.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf-DEjWMAEL9ds.png","url":"https:\/\/t.co\/nlFRdOvK8M","display_url":"pic.twitter.com\/nlFRdOvK8M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DesdelAtlantico\/status\/1321804357436870657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":598,"h":277,"resize":"fit"},"large":{"w":598,"h":277,"resize":"fit"},"medium":{"w":598,"h":277,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1321804357436870657,"source_status_id_str":"1321804357436870657","source_user_id":1711305966,"source_user_id_str":"1711305966"}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LwknOs9wyV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BreitbartNews\/status\/1321800208313995266","display_url":"twitter.com\/BreitbartNews\/\u2026","indices":[128,151]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Niccomalc","name":"Hispano \u0646","id":847823738,"id_str":"847823738","indices":[3,13]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z0B8QtXErI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Thomas1774Paine\/status\/1321845100096479234","display_url":"twitter.com\/Thomas1774Pain\u2026","indices":[281,304]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4TkfeydYIX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonnassau\/status\/1321849076976070659","display_url":"twitter.com\/gonnassau\/stat\u2026","indices":[52,75]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cmgorriaran","name":"Carlos Mtz Gorriar\u00e1n","id":216328136,"id_str":"216328136","indices":[3,15]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"D_Hilarion","name":"Don Hilari\u00f3n el Confinado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":471918971,"id_str":"471918971","indices":[3,14]},{"screen_name":"carisimolider","name":"Money for Nothing","id":3030988839,"id_str":"3030988839","indices":[16,30]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Confilegal","name":"Confilegal","id":190327580,"id_str":"190327580","indices":[3,14]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2APrBHvBuM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DolarToday\/status\/1321869192652607488","display_url":"twitter.com\/DolarToday\/sta\u2026","indices":[267,290]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[3,15]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuchillm","name":"Luisa","id":136389648,"id_str":"136389648","indices":[3,12]},{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[69,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b3kCKUXggQ","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/opinion\/estado-de-capricho-20201029-0932\/","display_url":"gaceta.es\/opinion\/estado\u2026","indices":[33,56]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gorkatejada1","name":"Gorka Tejada\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1479179917,"id_str":"1479179917","indices":[3,16]},{"screen_name":"AmaiaMartinez17","name":"Amaia Mart\u00ednez","id":1290630692402008068,"id_str":"1290630692402008068","indices":[27,43]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KDN2hIXYLz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voz_populi\/status\/1321823523871088640","display_url":"twitter.com\/voz_populi\/sta\u2026","indices":[84,107]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ydKaMEOh7x","expanded_url":"https:\/\/panampost.com\/mamela-fiallo\/2020\/10\/29\/foro-de-madrid-alianza-contra-el-avance-del-comunismo\/","display_url":"panampost.com\/mamela-fiallo\/\u2026","indices":[135,158]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[18,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PanAmPost_es","name":"PanAm Post Espa\u00f1ol","id":2228816504,"id_str":"2228816504","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XZTYDx3NzF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TAL5Pe","display_url":"bit.ly\/2TAL5Pe","indices":[114,137]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Diego50004Spain","name":"Diego Miranda","id":1969030915,"id_str":"1969030915","indices":[3,19]},{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[21,32]},{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[64,75]}],"urls":[],"media":[{"id":1321860976313012225,"id_str":"1321860976313012225","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elgxje-WkAE8ZMM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elgxje-WkAE8ZMM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rHBLR4o9fU","display_url":"pic.twitter.com\/rHBLR4o9fU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Diego50004Spain\/status\/1321860979618140163\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":555,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":836,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":836,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321860979618140163,"source_status_id_str":"1321860979618140163","source_user_id":1969030915,"source_user_id_str":"1969030915"}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Niza","indices":[70,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PulgadeTriana","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n M\u00e1rquez","id":313251265,"id_str":"313251265","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KD7Wgl6z5X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1321756743702089730","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[104,127]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"corralcpedro","name":"pedro corral","id":802337402,"id_str":"802337402","indices":[3,16]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SqvBzgkpiO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/seffikogen\/status\/1321835962503208961","display_url":"twitter.com\/seffikogen\/sta\u2026","indices":[281,304]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7a8CnqZrwP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diegodelacruz\/status\/1321859866051432448","display_url":"twitter.com\/diegodelacruz\/\u2026","indices":[276,299]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_vasco","name":"Grupo Parlamentario VOX Parlamento Vasco","id":1289319994627678213,"id_str":"1289319994627678213","indices":[3,13]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[15,25]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[26,33]},{"screen_name":"AmaiaMartinez17","name":"Amaia Mart\u00ednez","id":1290630692402008068,"id_str":"1290630692402008068","indices":[75,91]},{"screen_name":"PPmasCs","name":"PP vasco + Cs","id":1235233420361551872,"id_str":"1235233420361551872","indices":[105,113]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I6a5hJ8sLN","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/2020-10-26\/eeuu-italia-venezuela-abascal-lanza-una-carta-de-intenciones-para-luchar-contra-la-izquierda-en-occidente_2805072\/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[255,278]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mvmahillo","name":"manuel vicente mahil","id":2359570078,"id_str":"2359570078","indices":[3,13]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[15,30]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"joekopiki","name":"Pablo Bueno","id":88283299,"id_str":"88283299","indices":[20,30]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enriquex_7","name":"\u1d0b\u026a\u1d0b\u1d07 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":886651584230326274,"id_str":"886651584230326274","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1321844093757104137,"id_str":"1321844093757104137","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgiMyjXIAkqixv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgiMyjXIAkqixv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QFKmrUOTop","display_url":"pic.twitter.com\/QFKmrUOTop","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enriquex_7\/status\/1321844099092258816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":527,"resize":"fit"},"large":{"w":999,"h":774,"resize":"fit"},"medium":{"w":999,"h":774,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321844099092258816,"source_status_id_str":"1321844099092258816","source_user_id":886651584230326274,"source_user_id_str":"886651584230326274"}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6l5DWTJQsZ","expanded_url":"https:\/\/rebelionenlagranja.com\/noticias\/espana\/la-carta-integra-de-tertsch-a-los-eurodiputados-alertando-de-la-ley-sectaria-de-memoria-20200918?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"rebelionenlagranja.com\/noticias\/espan\u2026","indices":[254,277]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Frimaru","name":"Frida Voth","id":111616663,"id_str":"111616663","indices":[3,11]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[13,28]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pNSZ3x15uN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/populares\/status\/1321740596206313473","display_url":"twitter.com\/populares\/stat\u2026","indices":[280,303]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FVillacisneros","name":"FVILLACISNEROS","id":588982852,"id_str":"588982852","indices":[3,18]},{"screen_name":"estebangaribay_","name":"Asociaci\u00f3n Esteban de Garibay","id":1087676829643821056,"id_str":"1087676829643821056","indices":[54,70]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[{"text":"Niza","indices":[122,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[3,15]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solidaridad_esp","name":"Solidaridad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1293865326317318146,"id_str":"1293865326317318146","indices":[3,19]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[47,62]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[65,78]},{"screen_name":"MeerRocio","name":"Roc\u00edo De Meer \u0646","id":4525423215,"id_str":"4525423215","indices":[81,91]},{"screen_name":"cfdezrocysua","name":"Carlos Fern\u00e1ndez-Roca Su\u00e1rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3512934022,"id_str":"3512934022","indices":[94,107]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elena_figsart","name":"Elena Figueroa","id":350848809,"id_str":"350848809","indices":[3,17]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bq84WQsvSE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ipeutrera\/status\/1321794925634215938","display_url":"twitter.com\/ipeutrera\/stat\u2026","indices":[253,276]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FVillacisneros","name":"FVILLACISNEROS","id":588982852,"id_str":"588982852","indices":[3,18]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oo0MTFroVI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1321718419482357761","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[136,159]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RGoNJZC7JL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/baledmundo\/status\/1321753854166376449","display_url":"twitter.com\/baledmundo\/sta\u2026","indices":[257,280]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vanessavallej0","name":"Vanessa Vallejo","id":429400896,"id_str":"429400896","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1321621192676122629,"id_str":"1321621192676122629","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321621192676122629\/pu\/img\/yf3KntLa-4LAlGc7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321621192676122629\/pu\/img\/yf3KntLa-4LAlGc7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nLJ9MRiBk1","display_url":"pic.twitter.com\/nLJ9MRiBk1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vanessavallej0\/status\/1321621260854505472\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321621260854505472,"source_status_id_str":"1321621260854505472","source_user_id":429400896,"source_user_id_str":"429400896"}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandraDCSE","name":"Venezuela free of Socialism.","id":886584656,"id_str":"886584656","indices":[3,17]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsHOjUVsw9","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201029\/abogada-canta-traviata-acorrala-pablo-iglesias-noticia-689404387517\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[84,107]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chanihenares","name":"a  perez henares","id":286215381,"id_str":"286215381","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aVE6RXX5DD","expanded_url":"https:\/\/www.diariodejerez.es\/ocio\/Cabeza-Vaca-Robin-Hood-existio_0_1514549026.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web","display_url":"diariodejerez.es\/ocio\/Cabeza-Va\u2026","indices":[93,116]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bzyeAJhv9H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alejandro_vara\/status\/1321774805813776384","display_url":"twitter.com\/alejandro_vara\u2026","indices":[181,204]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solidaridad_esp","name":"Solidaridad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1293865326317318146,"id_str":"1293865326317318146","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1321787483772887040,"id_str":"1321787483772887040","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elfutp7XIAA9Ith.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elfutp7XIAA9Ith.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e3JL2SewmA","display_url":"pic.twitter.com\/e3JL2SewmA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/solidaridad_esp\/status\/1321787491280670720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":691,"h":399,"resize":"fit"},"medium":{"w":691,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":393,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321787491280670720,"source_status_id_str":"1321787491280670720","source_user_id":1293865326317318146,"source_user_id_str":"1293865326317318146"}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanBitcoin","name":"Capit\u00e1n Bitcoin\ud83c\udf96","id":978932870,"id_str":"978932870","indices":[3,18]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FVillacisneros","name":"FVILLACISNEROS","id":588982852,"id_str":"588982852","indices":[26,41]},{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[185,193]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GOLwfGYwB0","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ItKF29CoRKU","display_url":"youtu.be\/ItKF29CoRKU","indices":[157,180]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cfdezrocysua","name":"Carlos Fern\u00e1ndez-Roca Su\u00e1rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3512934022,"id_str":"3512934022","indices":[3,16]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[46,59]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[20,31]},{"screen_name":"EP_President","name":"David Sassoli","id":818837224003289088,"id_str":"818837224003289088","indices":[32,45]},{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[56,67]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GiorgiaMeloni","name":"Giorgia Meloni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u0646","id":130537001,"id_str":"130537001","indices":[53,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4oAGIfGSJC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/giorgiameloni\/status\/1321766205531762688","display_url":"twitter.com\/giorgiameloni\/\u2026","indices":[188,211]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javier_Torrox","name":"Javier Torrox","id":816891384,"id_str":"816891384","indices":[3,17]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q4V33OAqGK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/prisonplanet\/status\/1321771036891897857","display_url":"twitter.com\/prisonplanet\/s\u2026","indices":[71,94]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[3,13]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GUAI363wbT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doncorneliano2\/status\/1321581268769923074","display_url":"twitter.com\/doncorneliano2\u2026","indices":[281,304]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[40,55]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"periodistadigit","name":"Periodista Digital","id":78106895,"id_str":"78106895","indices":[140,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ugFlui6qJM","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/radio\/20201029\/periodista-canaria-censurada-radio-palmas-llegando-terroristas-pateras-quieren-sepa-noticia-689404387634\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/rad\u2026","indices":[112,135]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CandelaTwit","name":"Candela 12-0 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u0646 \ud83d\udc9a","id":1395445694,"id_str":"1395445694","indices":[3,15]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[{"text":"EstadodeAlarma","indices":[38,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SilviaSanz_","name":"Silvia Sanz","id":1392087342,"id_str":"1392087342","indices":[3,15]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[17,31]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[3,14]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solumbria","name":"Luis Ram\u00f3n Gonzalez","id":187937321,"id_str":"187937321","indices":[3,13]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[15,31]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s4OXz6ctlp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezcastejon\/status\/1321743977016688640","display_url":"twitter.com\/sanchezcastejo\u2026","indices":[105,128]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuisGestoso","name":"Luis Gestoso","id":932321656416108544,"id_str":"932321656416108544","indices":[3,15]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[68,82]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"COPE","name":"COPE","id":9706822,"id_str":"9706822","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/muHEdPpvZb","expanded_url":"https:\/\/www.cope.es\/n\/970294","display_url":"cope.es\/n\/970294","indices":[93,116]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pb2nGUWd28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1321757680436989959","display_url":"twitter.com\/VOX_Congreso\/s\u2026","indices":[281,304]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XcwI6vEb4G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1321559619399868416","display_url":"twitter.com\/realDonaldTrum\u2026","indices":[161,184]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArturoVilla_","name":"Arturo Villa","id":3402184198,"id_str":"3402184198","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j4RzzEWcm3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1321559619399868416","display_url":"twitter.com\/realDonaldTrum\u2026","indices":[53,76]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[113,120]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O4ps54K1tD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jorgebuxade\/status\/1321744264997621760","display_url":"twitter.com\/Jorgebuxade\/st\u2026","indices":[41,64]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"marcelgranier","name":"Marcel Granier","id":89351381,"id_str":"89351381","indices":[16,30]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E54Ae1RUSO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1321543111089205248","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[240,263]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[53,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vEt6rFFI0B","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35Krb9S","display_url":"bit.ly\/35Krb9S","indices":[69,92]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"joseantoniokast","name":"Jos\u00e9 Antonio Kast \ud83c\udde8\ud83c\uddf1","id":123955962,"id_str":"123955962","indices":[16,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o4VejvrJlM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2G6BNXT","display_url":"bit.ly\/2G6BNXT","indices":[90,113]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[22,37]},{"screen_name":"danielggarza","name":"Daniel Garza","id":40933275,"id_str":"40933275","indices":[39,52]},{"screen_name":"marcelgranier","name":"Marcel Granier","id":89351381,"id_str":"89351381","indices":[54,68]},{"screen_name":"vanessavallej0","name":"Vanessa Vallejo","id":429400896,"id_str":"429400896","indices":[71,86]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d2vVYS6Xco","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HKzDOh","display_url":"bit.ly\/2HKzDOh","indices":[117,140]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lX9SIkmq96","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TzAC6u","display_url":"bit.ly\/2TzAC6u","indices":[99,122]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"CarlosEstebanRD","name":"Carlos Esteban","id":303711122,"id_str":"303711122","indices":[53,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LqGvIUmq8z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TAJA3i","display_url":"bit.ly\/2TAJA3i","indices":[70,93]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O7i8vkCw10","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VenteVenezuela\/status\/1313841545351761921","display_url":"twitter.com\/VenteVenezuela\u2026","indices":[281,304]}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pravda_es","name":"Pravda.es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2953911861,"id_str":"2953911861","indices":[3,13]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[38,53]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[3,16]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[18,33]}],"urls":[],"media":[{"id":1321751703918694400,"id_str":"1321751703918694400","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfOK_lXUAA-hVf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfOK_lXUAA-hVf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GVipSU3nQ5","display_url":"pic.twitter.com\/GVipSU3nQ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfbarbadillo\/status\/1321751735443050497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":477,"h":743,"resize":"fit"},"large":{"w":477,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":437,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1321751735443050497,"source_status_id_str":"1321751735443050497","source_user_id":1702392331,"source_user_id_str":"1702392331"}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1321602694180687872,"id_str":"1321602694180687872","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldGpfDW0AA3T4-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldGpfDW0AA3T4-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sZKNIo658Y","display_url":"pic.twitter.com\/sZKNIo658Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1321602700455387136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1182,"h":1920,"resize":"fit"},"small":{"w":419,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":739,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321602700455387136,"source_status_id_str":"1321602700455387136","source_user_id":257332880,"source_user_id_str":"257332880"}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelBaena5","name":"\u00c1ngel Baena \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2214400676,"id_str":"2214400676","indices":[3,15]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xsKpii787a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ECRparty\/status\/1321738545204142081","display_url":"twitter.com\/ECRparty\/statu\u2026","indices":[275,298]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipeutrera","name":"Ipe Utrera-Molina","id":889205554660483073,"id_str":"889205554660483073","indices":[3,13]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6l5DWTJQsZ","expanded_url":"https:\/\/rebelionenlagranja.com\/noticias\/espana\/la-carta-integra-de-tertsch-a-los-eurodiputados-alertando-de-la-ley-sectaria-de-memoria-20200918?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"rebelionenlagranja.com\/noticias\/espan\u2026","indices":[88,111]}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MUtlXkz84Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ECiotti\/status\/1321729022213214208","display_url":"twitter.com\/ECiotti\/status\u2026","indices":[277,300]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[121,135]}],"urls":[],"media":[{"id":1321740127966822401,"id_str":"1321740127966822401","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfDpLzXgAE8qhZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfDpLzXgAE8qhZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bzLvXZUw1U","display_url":"pic.twitter.com\/bzLvXZUw1U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1321740135365529601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusoPerezAstur","name":"Suso P\u00e9rez Astur","id":1027875033262288896,"id_str":"1027875033262288896","indices":[3,18]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[20,35]}],"urls":[],"media":[{"id":1321733796597825537,"id_str":"1321733796597825537","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ele94pnXgAEuaOb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ele94pnXgAEuaOb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DEriqME7SC","display_url":"pic.twitter.com\/DEriqME7SC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SusoPerezAstur\/status\/1321733799819071488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":468,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":743,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321733799819071488,"source_status_id_str":"1321733799819071488","source_user_id":1027875033262288896,"source_user_id_str":"1027875033262288896"}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hymXdvFFNy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1321595098623172609","display_url":"twitter.com\/eldiarioes\/sta\u2026","indices":[280,303]}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NszbaRmkC0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1321595098623172609","display_url":"twitter.com\/eldiarioes\/sta\u2026","indices":[60,83]}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"159":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[10,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ecd_","name":"Confidencial Digital","id":36094161,"id_str":"36094161","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TpeArMMzIR","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencialdigital.com\/articulo\/politica\/abascal-vengara-casado-poniendo-palos-ruedas-isabel-diaz-ayuso\/20201023083222176842.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603952166","display_url":"elconfidencialdigital.com\/articulo\/polit\u2026","indices":[111,134]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NMS72vbRkw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/senado_vox\/status\/1321389279948537857","display_url":"twitter.com\/senado_vox\/sta\u2026","indices":[179,202]}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZNoSgzlrwL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1321663048789217281","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[121,144]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]}],"urls":[]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AX1BR4QAkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1321415408960851971","display_url":"twitter.com\/pablocasado_\/s\u2026","indices":[275,298]}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[3,15]}],"urls":[]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RosaCuervasMons","name":"Rosa Cuervas-Mons","id":4121026337,"id_str":"4121026337","indices":[3,19]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[25,40]}],"urls":[]},"167":{"hashtags":[{"text":"Manchester","indices":[50,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]},{"screen_name":"ArianaGrande","name":"Ariana Grande","id":34507480,"id_str":"34507480","indices":[33,46]}],"urls":[]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[35,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ncVlHdBD9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_congreso\/status\/1321499460019589122","display_url":"twitter.com\/vox_congreso\/s\u2026","indices":[126,149]}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BernaldoDQuiros","name":"L.Bernaldo de Quir\u00f3s","id":2960115814,"id_str":"2960115814","indices":[3,19]}],"urls":[]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321693798267867136,"id_str":"1321693798267867136","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EleZgcOX0AANphr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EleZgcOX0AANphr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/96KCAPZWWi","display_url":"pic.twitter.com\/96KCAPZWWi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1321693802579533824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":605,"h":651,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":605,"h":651,"resize":"fit"},"medium":{"w":605,"h":651,"resize":"fit"}}}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MazalyAguilar","name":"Mazaly Aguilar","id":1149649381286711296,"id_str":"1149649381286711296","indices":[3,17]}],"urls":[]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HemerotecaFilm","name":"Hemeroteca Film","id":1243891036138676229,"id_str":"1243891036138676229","indices":[3,18]}],"urls":[]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_mireiaborras","name":"Mireia Borr\u00e1s","id":2348453556,"id_str":"2348453556","indices":[3,17]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[23,31]}],"urls":[]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosdeQuinto","name":"Marcos de Quinto","id":183178222,"id_str":"183178222","indices":[3,18]}],"urls":[]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solidaridad_esp","name":"Solidaridad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1293865326317318146,"id_str":"1293865326317318146","indices":[3,19]}],"urls":[]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MendiMendi1","name":"Mendi Mendi","id":446595867,"id_str":"446595867","indices":[3,15]}],"urls":[]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jh0yiQmiTs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lanochentn24\/status\/1321606021148803073","display_url":"twitter.com\/lanochentn24\/s\u2026","indices":[49,72]}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/escbJ9DMgX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/a_llaneras\/status\/1321606336514281474","display_url":"twitter.com\/a_llaneras\/sta\u2026","indices":[165,188]}]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pienso1ro","name":"Pienso1ro \ud83d\udc51\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f","id":317842100,"id_str":"317842100","indices":[3,13]}],"urls":[]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocast13","name":"Pablo CG","id":1726382402,"id_str":"1726382402","indices":[3,15]}],"urls":[]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ptj3dmf7e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocast13\/status\/1321579791137624064","display_url":"twitter.com\/pablocast13\/st\u2026","indices":[131,154]}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solidaridad_esp","name":"Solidaridad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1293865326317318146,"id_str":"1293865326317318146","indices":[3,19]}],"urls":[]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"matronabel","name":"Zen MatronArt","id":871387392057511936,"id_str":"871387392057511936","indices":[3,14]},{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[58,72]}],"urls":[]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]},{"screen_name":"Igarrigavaz","name":"Ignacio Garriga","id":2876878144,"id_str":"2876878144","indices":[45,57]}],"urls":[]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monolocus","name":"Monolocus","id":120158442,"id_str":"120158442","indices":[3,13]},{"screen_name":"jack","name":"jack","id":12,"id_str":"12","indices":[53,58]}],"urls":[]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[98,113]},{"screen_name":"LIBREinitiative","name":"The LIBRE Initiative","id":310424310,"id_str":"310424310","indices":[115,131]}],"urls":[]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[16,31]},{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[75,85]},{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[97,106]}],"urls":[]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VickyGMN","name":"Vykci \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1923040616,"id_str":"1923040616","indices":[3,12]}],"urls":[]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Quarath1","name":"Quarath","id":1070698433969823744,"id_str":"1070698433969823744","indices":[3,12]},{"screen_name":"VickyGMN","name":"Vykci \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1923040616,"id_str":"1923040616","indices":[14,23]}],"urls":[]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VickyGMN","name":"Vykci \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1923040616,"id_str":"1923040616","indices":[3,12]},{"screen_name":"Castro_Mas_Cota","name":"M a e s e","id":782551981500096512,"id_str":"782551981500096512","indices":[14,30]}],"urls":[]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pG3STUhr8X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vickygmn\/status\/1321544222575677443","display_url":"twitter.com\/vickygmn\/statu\u2026","indices":[99,122]}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oJyVFEHK3s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/daniel_portero\/status\/1321502007157542912","display_url":"twitter.com\/daniel_portero\u2026","indices":[126,149]}]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l7xT8j92gW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tonicanto1\/status\/1321515109026508800","display_url":"twitter.com\/tonicanto1\/sta\u2026","indices":[234,257]}]},"202":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SheltonClyde3","name":"Shelton_Clyde","id":1239579164207874050,"id_str":"1239579164207874050","indices":[3,17]},{"screen_name":"laSextaTV","name":"laSexta","id":22954354,"id_str":"22954354","indices":[26,36]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[118,123]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[126,134]}],"urls":[]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[28,37]}],"urls":[]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RenattoBautista","name":"Renatto Bautista","id":283279534,"id_str":"283279534","indices":[3,19]}],"urls":[]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ZGaG8RtSh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pepito_garca\/status\/1321558565472079873","display_url":"twitter.com\/pepito_garca\/s\u2026","indices":[178,201]}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pepito_garca","name":"Pepito Garc\u00eda","id":851749147,"id_str":"851749147","indices":[3,16]}],"urls":[]},"209":{"hashtags":[{"text":"STOPInmigraci\u00f3nIlegal","indices":[106,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_mireiaborras","name":"Mireia Borr\u00e1s","id":2348453556,"id_str":"2348453556","indices":[3,17]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[32,42]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[119,133]}],"urls":[]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EDUARDO_BITTAR","name":"Eduardo Bittar \/ #TRUMP2020","id":76863747,"id_str":"76863747","indices":[12,27]},{"screen_name":"Rumbo_Libertad","name":"Rumbo Libertad","id":2377141895,"id_str":"2377141895","indices":[233,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QSXdy2pPTJ","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/vsPbnoAnaGI","display_url":"youtu.be\/vsPbnoAnaGI","indices":[98,121]}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321602694180687872,"id_str":"1321602694180687872","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldGpfDW0AA3T4-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldGpfDW0AA3T4-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sZKNIo658Y","display_url":"pic.twitter.com\/sZKNIo658Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1321602700455387136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1182,"h":1920,"resize":"fit"},"small":{"w":419,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":739,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}}}