{"screen_name":{"0":"JordiFlynn","1":"JordiFlynn","2":"JordiFlynn"},"tweet_id":{"0":1321861099684286469,"1":1321751850358607872,"2":1321744745245364224},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"@ainagonzalez Si desde hace meses que mucha gente detecta que el Cov-19 es realmente Cov-1984. Vamos hacia el control total de la humanidad y est\u00e1 se dividir\u00e1 en dos, los creyentes de la autoridad y los rebeldes.","1":"@QRancio Los problemas ambientales se las suda, por eso si los ni\u00f1os tienen que pasar frio en clase, se pasa ya que hay un coronavirus. Y as\u00ed todo.","2":"@QRancio Las mascarillas las hacen llevar para que enfermes. Aqu\u00ed lo que se busca es eso, nada m\u00e1s. No hay virus alguno ni contagias a nadie con el coronavirus."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-10-29 17:06:59","1":"2020-10-29 09:52:52","2":"2020-10-29 09:24:38"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0},"favorite_count":{"0":2,"1":0,"2":0},"user_location":{"0":"Barcelona, Catalu\u00f1a","1":"Barcelona, Catalu\u00f1a","2":"Barcelona, Catalu\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ainagonzalez","name":"Aina","id":15987067,"id_str":"15987067","indices":[0,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QRancio","name":"Snoubal","id":960246762425540608,"id_str":"960246762425540608","indices":[0,8]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QRancio","name":"Snoubal","id":960246762425540608,"id_str":"960246762425540608","indices":[0,8]}],"urls":[]}}}