{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia","64":"lasillavacia","65":"lasillavacia","66":"lasillavacia","67":"lasillavacia","68":"lasillavacia","69":"lasillavacia","70":"lasillavacia","71":"lasillavacia","72":"lasillavacia","73":"lasillavacia","74":"lasillavacia","75":"lasillavacia","76":"lasillavacia","77":"lasillavacia","78":"lasillavacia","79":"lasillavacia","80":"lasillavacia","81":"lasillavacia","82":"lasillavacia","83":"lasillavacia","84":"lasillavacia","85":"lasillavacia","86":"lasillavacia","87":"lasillavacia","88":"lasillavacia","89":"lasillavacia","90":"lasillavacia","91":"lasillavacia","92":"lasillavacia","93":"lasillavacia","94":"lasillavacia","95":"lasillavacia","96":"lasillavacia","97":"lasillavacia","98":"lasillavacia","99":"lasillavacia","100":"lasillavacia","101":"lasillavacia","102":"lasillavacia","103":"lasillavacia","104":"lasillavacia","105":"lasillavacia","106":"lasillavacia","107":"lasillavacia","108":"lasillavacia","109":"lasillavacia","110":"lasillavacia","111":"lasillavacia","112":"lasillavacia","113":"lasillavacia","114":"lasillavacia","115":"lasillavacia","116":"lasillavacia","117":"lasillavacia","118":"lasillavacia","119":"lasillavacia","120":"lasillavacia","121":"lasillavacia","122":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1321961633699274753,"1":1321954125689638914,"2":1321947575755427843,"3":1321946977165316102,"4":1321945926404132871,"5":1321943129675730945,"6":1321939862392606721,"7":1321936347376963584,"8":1321936199699910658,"9":1321935625109540866,"10":1321934543528538112,"11":1321934484091129857,"12":1321933712414658560,"13":1321933683876614150,"14":1321933151955046401,"15":1321933016193794049,"16":1321932839022190592,"17":1321932748232294401,"18":1321932473597677568,"19":1321931564478025729,"20":1321930936523608064,"21":1321929481989300224,"22":1321924728685240321,"23":1321924341781663745,"24":1321922675233738758,"25":1321920837553848321,"26":1321919833492066304,"27":1321918324364746757,"28":1321917036335927296,"29":1321916445140410369,"30":1321915959272198146,"31":1321915273159544833,"32":1321914961539571712,"33":1321914747890139139,"34":1321914145529356296,"35":1321913699620323329,"36":1321913098249375746,"37":1321913024341594114,"38":1321912580772925440,"39":1321911902126133251,"40":1321911360939319302,"41":1321911149877731335,"42":1321909986797228033,"43":1321909148615888910,"44":1321907653782740994,"45":1321906845871677440,"46":1321904769997459456,"47":1321903605927055361,"48":1321903487052075009,"49":1321903113406681090,"50":1321901166343688192,"51":1321900222537179136,"52":1321897858749112321,"53":1321897418779222016,"54":1321896734717521922,"55":1321895174570651649,"56":1321894456493301760,"57":1321894170487828486,"58":1321893970998403075,"59":1321893865968852998,"60":1321893624070742017,"61":1321892973622239232,"62":1321892665257066499,"63":1321892513419087873,"64":1321891931161579522,"65":1321891411365691397,"66":1321891116275376129,"67":1321890870220754945,"68":1321890291360636929,"69":1321889151701143553,"70":1321888575647076352,"71":1321888241054830592,"72":1321887911541964803,"73":1321887455818166274,"74":1321886813842219013,"75":1321870303031689221,"76":1321869242581585923,"77":1321869233941323778,"78":1321867923737235456,"79":1321866644067667978,"80":1321866431328325639,"81":1321864799345672195,"82":1321864737634832385,"83":1321864402317049857,"84":1321863043861647360,"85":1321862415215198209,"86":1321862142346334208,"87":1321862141260038144,"88":1321862139922055169,"89":1321861876070973441,"90":1321861537951338496,"91":1321860914241511424,"92":1321859594839379968,"93":1321859405692968960,"94":1321857743368736769,"95":1321857012561596417,"96":1321856229422018561,"97":1321856147079548928,"98":1321853567586738184,"99":1321852258162794503,"100":1321851240637206534,"101":1321848738189611010,"102":1321842113965891584,"103":1321841854879617037,"104":1321840584710066176,"105":1321838669569941509,"106":1321837169036546049,"107":1321835567382974467,"108":1321834919673344002,"109":1321833334004174855,"110":1321833331865063424,"111":1321830366815178753,"112":1321823073813876737,"113":1321817864928636934,"114":1321814441663598593,"115":1321807326500839424,"116":1321784081772879872,"117":1321771763043201025,"118":1321627562653683713,"119":1321620905731252224,"120":1321611959687544833,"121":1321602898481000448,"122":1321602649834180609},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false},"text":{"0":"@LEONARDTR En este hilo lo explicamos https:\/\/t.co\/JltRuytot1","1":"El periodismo en el que creemos necesita de su apoyo. \u00danase a la comunidad de S\u00faperAmigos.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo. Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/J5L9m8hWCx","2":"A las tensiones por l\u00edos judiciales de los dirigentes pol\u00edticos del Putumayo se suma el aumento de la violencia. El \u00faltimo hecho fue la incursi\u00f3n de un nuevo grupo ilegal armado.  https:\/\/t.co\/X4pewHLRDt","3":"#Opini\u00f3n | \"Ese primer Aerocaf\u00e9 tiene mucho de pol\u00edtica, de opiniones, de debates, de titulares, de comunicados, de aplausos, de rechiflas, de votos, pero poco de justicia y reparaci\u00f3n real para Caldas.\" : @CamiloVallejoG #RedSocial https:\/\/t.co\/qLvsdRv2Il","4":"En las #CharlasEnLaSilla hablamos con tres mujeres que trabajan en el sector p\u00fablico y hacen parte de nuestro m\u00e1s reciente especial de mujeres. https:\/\/t.co\/QTbvrLa54y","5":"@Omencho_man @HELIODOPTERO @sergio_fajardo Saludos, Omencho. \u00a1Porque estamos en campa\u00f1a de S\u00faperAmigos!\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo. Aqu\u00ed toda la informaci\u00f3n =&gt; https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/YWPbxIuoUp","6":"#ElPa\u00edsEnVivo Santrich controvierte la versi\u00f3n de la Farc sobre c\u00f3mo tomaron la decisi\u00f3n de asesinar a \u00c1lvaro G\u00f3mez Hurtado.  https:\/\/t.co\/lrx0GiuSvN","7":"En plena pandemia, y cuando Colombia se acerca a un nuevo pico, el porcentaje de personas que piensa que el covid es el principal problema que enfrenta el pa\u00eds es m\u00ednimo (4%).\n\nImportan m\u00e1s el desempleo (24%) y la corrupci\u00f3n (25%).\nhttps:\/\/t.co\/B4543mjRYl","8":"@HELIODOPTERO @Semanaenvivo @CConstitucional @juaneslewin Hasta ahora @heliodoptero nada ha dicho de cumplir la sentencia. \n\nSi quieren ver el texto completo del fallo y entender mejor el contexto, pueden leer nuestra nota \n\nhttps:\/\/t.co\/YTcuf2UCNT","9":"@HELIODOPTERO @Semanaenvivo @CConstitucional @juaneslewin Durante la pandemia, las tutelas se radicaban de forma virtual ante un centro de reparto, que por error la reparti\u00f3 doblemente. As\u00ed lo explic\u00f3 el juez de la supuesta segunda tutela cuando la rechaz\u00f3 porque ya la hab\u00eda decidido otro juez: https:\/\/t.co\/N9PJ51d9Tx","10":"@nubia2481 @HELIODOPTERO @Semanaenvivo Saludos, Nubia. S\u00ed. Lo decimos en esta nota. Fue un error del centro de reparto virtual.\n\nAqu\u00ed puede leer la nota https:\/\/t.co\/fsTkGbe4PB\n\nY adjuntamos el pantallazo del juzgado 27, que dio por cosa juzgada la decisi\u00f3n del juzgado 57. https:\/\/t.co\/YZMD2kYzwo","11":"@HELIODOPTERO @Semanaenvivo @CConstitucional @juaneslewin Por ahora @heliodoptero respondi\u00f3 que envi\u00f3 una carta al juzgado porque supuestamente interpusimos una misma tutela ante dos juzgados. Eso no es cierto  https:\/\/t.co\/qw5ihnVvCM","12":"@alinpinpri @HELIODOPTERO @sergio_fajardo Y esto fue lo que dijo el Juzgado 27. https:\/\/t.co\/9T0QWsNHgQ","13":"@HELIODOPTERO @Semanaenvivo @CConstitucional @juaneslewin Por eso, la juez tumb\u00f3 la sentencia de primera instancia que @heliodoptero celebr\u00f3\nhttps:\/\/t.co\/6HNBCQcnMl y ahora \u00e9l deber\u00e1 rectificar en su cuenta de Twitter https:\/\/t.co\/bvJwQFlFCJ","14":"@alinpinpri @HELIODOPTERO @Semanaenvivo @CConstitucional @juaneslewin Saludos. Ya le respondimos en su otro trino:\n\nhttps:\/\/t.co\/813nEUte9a","15":"@HELIODOPTERO @Semanaenvivo @CConstitucional @juaneslewin La juez dijo claramente que lo que hizo @heliodoptero fue un ataque a partir de supuestos hechos que no se molest\u00f3 en verificar ni despu\u00e9s de la solicitud de rectificaci\u00f3n https:\/\/t.co\/GCIXpiT0hZ","16":"@alinpinpri @HELIODOPTERO @sergio_fajardo Eso est\u00e1 en la nota, que puede leer aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/YTcuf2UCNT","17":"@alinpinpri @HELIODOPTERO @sergio_fajardo Saludos. En pandemia las tutelas se radicaban de forma virtual en un centro de reparto, que por error la reparti\u00f3 a los juzgados 57 y 27. Reconociendo que esos errores eran posibles en la virtualidad, el 27 determin\u00f3 que hab\u00eda cosa juzgada porque el 57 ya hab\u00eda fallado la tutela.","18":"@HELIODOPTERO @Semanaenvivo La @CConstitucional ha dicho claramente que no es lo mismo opinar a informar, como explica @juaneslewin https:\/\/t.co\/gg0H1vxOmy","19":"@HELIODOPTERO @Semanaenvivo La sentencia dice que @heliodoptero debe aclara que \"no le consta que LA SILLA VAC\u00cdA o JUANITA LE\u00d3N reciben dineros por parte de Sergio Fajardo o que JUANITA LE\u00d3N es la vocera y jefe de prensa de dicho pol\u00edtico\u201d. https:\/\/t.co\/cirOT4gWv8","20":"Hace un rato nos enteramos de que ganamos una tutela contra @heliodoptero . \n\nAhora debe rectificar las falsedades que dijo en un programa de @SemanaEnVivo en junio y que \u00e9l no solo se neg\u00f3 a corregir cuando se lo pedimos, sino que aliment\u00f3 con m\u00e1s ataques.","21":"En segunda instancia La Silla Vac\u00eda y su directora, Juanita Le\u00f3n, ganamos una tutela contra Gonzalo Guill\u00e9n (@HELIODOPTERO).\n\nDeber\u00e1 rectificar p\u00fablicamente la acusaci\u00f3n que hizo en televisi\u00f3n y reiter\u00f3 en Twitter de que recibimos plata de @sergio_fajardo.\nhttps:\/\/t.co\/YTcuf2UCNT","22":"A prop\u00f3sito, este especial que hicimos con 50 mujeres que desde el sector p\u00fablico han contruibuido a transformar positivamente el Estado.\n\nhttps:\/\/t.co\/NOnUJ1zWZL","23":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV  Juez Tercero Penal de Conocimiento acab\u00f3 de cerrar la audiencia. \n\nPor si no la han le\u00eddo, les dejo esta historia con los momentos en los que @AlvaroUribeVel mostr\u00f3 que s\u00ed estaba informado detalladamente de los movimientos de Cadena.\n\nhttps:\/\/t.co\/coW0JvsAPs","24":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV \nJuez le concede 15 d\u00edas a la @FiscaliaCol para trasladar pruebas a las partes, les da a las defensas tres meses para estudiar las pruebas y fija para 9, 10 y 11 de febrero de 2021 la audiencia preparatoria de juicio contra @DiegoCadenaLaw .","25":"En el sector p\u00fablico trabajan muchas mujeres que no reciben el reconocimiento que merecen. Hoy invitamos #EnVivo a tres de ellas para conocer m\u00e1s de su trabajo: Julia Miranda, @andreanimalidad y @LCaballeroD. #CharlasEnLaSilla https:\/\/t.co\/JEivslHTwz","26":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV La carga probatoria dentro de este caso, seg\u00fan Fiscal Hern\u00e1ndez, toma una capacidad de m\u00e1s de dos teras.\n\nLas partes acordaron no leer todas las pruebas que est\u00e1n incluidas dentro del escrito de acusaci\u00f3n y que ser\u00e1n las del juicio.","27":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV Que se haya se planteado la acusaci\u00f3n de la @FiscaliaCol en esos t\u00e9rminos, muestra que en el juicio contra @DiegoCadenaLaw , la tesis de esa entidad ser\u00e1 que @AlvaroUribeVel se beneficio de los presuntos hechos ilegales de su abogado.","28":".@FiscaliaCol  dice que @DiegoCadenaLaw y su empleado Juan Jos\u00e9 Salazar actuaron incurriendo en los delitos de fraude procesal y soborno como \"coautores en provecho de un tercero... con el fin de beneficiar al aforado en las investigaciones que se adelantaban en su contra\".","29":".@FiscaliaCol dice que @DiegoCadenaLaw tambi\u00e9n busc\u00f3 a  Juan Guillermo Monsalve en La Picota para ofrecerle, presuntamente, beneficios jur\u00eddicos para declarar en contra de Cepeda y a favor de @AlvaroUribeVel .","30":"Seg\u00fan @FiscaliaCol , @DiegoCadenaLaw alcanz\u00f3 a entregar $48 millones de los $200 prometidos, principalmente as\u00ed:\n-10,6 milllones en giros a particulares.\n-$18 millones a Jos\u00e9 Fernando V\u00e9lez Ocampo, sobrino de V\u00e9lez.\n-$10 millones a Ricardo Diosa Londo\u00f1o, primo del exparamilitar.","31":".@DiegoCadenaLaw, dice @FiscaliaCol , deleg\u00f3 a Juan Jos\u00e9 Salazar -su empleado- para que cumpliera con las promesas entregadas al testigo V\u00e9lez, quien, adem\u00e1s se habr\u00eda comprometido a buscar a m\u00e1s exparas que hicieran lo mismo que \u00e9l.","32":"La promesa de @DiegoCadenaLaw se hab\u00eda dado con el fin de que V\u00e9lez declarara contra @IvanCepedaCast y a favor de @AlvaroUribeVel en sus procesos por presuntas relaciones con paramilitares.","33":"Arranc\u00f3 con @DiegoCadenaLaw ;\nEl 18 de julio de 2017, al finalizar la tarde y sin cita previa, visit\u00f3 a Carlos Enrique V\u00e9lez para delinquir en provecho de un tercero.\n- Prometi\u00f3 ayudas jur\u00eddicas.\n-El pago de 200 millones","34":"\u00bfLe gusta lo que hacemos? #ElijaSerS\u00faperAmigo y vinc\u00falese a nuestra comunidad (talleres, charlas, cursos) al tiempo que nos apoya para hacer m\u00e1s y mejor periodismo.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed =&gt; https:\/\/t.co\/W7qjJH0T3u https:\/\/t.co\/SbH5PYbLUC","35":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV @FiscaliaCol accede a petici\u00f3n de retirar la frase \"entre otras\" dentro de la acusaci\u00f3n e inicia lectura del escrito de acusaci\u00f3n. \n\nAqu\u00ed van los puntos claves: https:\/\/t.co\/6yNvKtwrrK","36":"El debate por el bicicarril de la Calle 13 termin\u00f3 recordando lo abandonada que est\u00e1 una v\u00eda tan importante para Bogot\u00e1 y su conecci\u00f3n con el occidente del pa\u00eds.\n\nLas soluciones depender\u00e1n, por ahora, de lo que acuerden @ClaudiaLopez y @nicolasgarciab, y del Regiotram.","37":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV La defensa de @IvanCepedaCast dice que los ofrecimientos jur\u00eddicos de @DiegoCadenaLaw a V\u00e9lez fueron en torno a la entrega de unas armas que ten\u00eda enterradas. \n\nEn efecto, dentro de la carta probatoria se se\u00f1ala que Cadena busc\u00f3 a un fiscal con ese fin.","38":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV  En este momento las partes discuten por el ofrecimiento jur\u00eddico que le hizo @DiegoCadenaLaw a Carlos V\u00e9lez, uno de los exparas claves porque dice que le ofrecieron entre 100 y 200 millones.","39":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV Fiscal Hern\u00e1ndez sobre los reparos plantea la posibilidad de leer toda la acusaci\u00f3n, pero Juez dice que no se van a leer todos los contenidos. \n\n@CancinoAbog pide que no lean los contenidos pero que por lo menos los enuncien para armar defensa de Cadena.","40":"#Opini\u00f3n | \"Lo que pareciera estar sucediendo hoy en el sur de Sucre es la reedici\u00f3n de los mismos ciclos de violencia de los a\u00f1os sesenta y setenta del siglo anterior.\" : @TrejosRosero #RedPaz https:\/\/t.co\/bDD8WDNWO9","41":"Y claro: @EnriquePenalosa ya sali\u00f3 a defender lo que hizo con un argumento que siempre tuvo para defender @TransMilenio por encima de los trenes: que transporta m\u00e1s gente.\nhttps:\/\/t.co\/QVYmQwu9zS","42":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV Fiscal Hern\u00e1ndez dice que su oficina envi\u00f3 por error un borrador del escrito de acusaci\u00f3n, pero que posteriormente se hizo llegar a las partes el definitivo y que eso es lo que explica algunas diferencias que piden las defensas de las partes.","43":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV Abogado de Juan Jos\u00e9 Salazar se queja de que se hubiera incluido en el escrito que los abogados le ofrecieron  \"favores jur\u00eddicos\" a Carlos Enrique V\u00e9lez, expara que dice que lo intentaron sobornar, porque eso tampoco fue usado en imputaci\u00f3n por @FiscaliaCol .","44":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV @CancinoAbog pide que se aclaren varios aspectos del escrito de acusaci\u00f3n.\n\n-No se puede defender de acusaci\u00f3n \"entre otras\", cuando @FiscaliaCol se refiere a presuntos ofrecimientos de @DiegoCadenaLaw a testigos.","45":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV .@FiscaliaCol inicialmente incluy\u00f3 en acusaci\u00f3n que un testigo, adem\u00e1s de declarar contra @IvanCepedaCast ,ten\u00eda que hablar a favor de @AlvaroUribeVel en proceso por masacres y apoyo a paras.\n\nPero retir\u00f3 el argumento porque no lo us\u00f3 en la imputaci\u00f3n.","46":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV El juzgado de conocimiento que asumi\u00f3 el caso de @DiegoCadenaLaw  es el Tercero Penal del Circuito de Bogot\u00e1. El titular de ese despacho y quien deber\u00e1 decidir si los dos acusados son culpables en primera instancia se llama Fabi\u00e1n Garc\u00eda.","47":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV \n- Agreg\u00f3 la palabra \"entre otras\" con respecto a los presuntos beneficios que ofreci\u00f3 @DiegoCadenaLaw a Monsalve.\n- Corrigi\u00f3 el t\u00edtulo en el que cometieron los delitos. Estaba n como \"determinadores\" pero la imputaci\u00f3n fue de \"coatures\"","48":"A las 4:00 p.m. en #CharlasEnLaSilla hablaremos con tres mujeres transformadoras del Estado: Julia Miranda, @andreanimalidad y @LCaballeroD.\n\nLo haremos a prop\u00f3sito de este especial en el que destacamos la labor de 50 mujeres en el sector p\u00fablico: https:\/\/t.co\/2ps8qswfxu","49":"#ElPa\u00edsEnVivo Claudia Restrepo es la nueva rectora de la Eafit, primera mujer en el cargo. https:\/\/t.co\/NlgZ281X51","50":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV Aunque el fiscal Daniel Hern\u00e1ndez hab\u00eda entregado con anterioridad a las partes el escrito de acusaci\u00f3n, hace poco adicion\u00f3 una aparte que se llama \"medios de convicci\u00f3n\".\n\nEn la audiencia se anunci\u00f3 que se aclarar\u00e1n otros puntos.","51":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV \nAs\u00ed se ve la audiencia a esta hora. Las partes claves son:\n\n-@DiegoCadenaLaw y Juan Jos\u00e9 Salazar como acusados. El abogado de Cadena es @CancinoAbog .\n-@IvanCepedaCast como v\u00edctima. Su abogado es Reinaldo Villalba.\n- Daniel Hern\u00e1ndez, fiscal. https:\/\/t.co\/0WiecQWHQ6","52":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV  \n\nDato de contexto: el caso se centra en que @DiegoCadenaLaw  presuntamente ofrec\u00eda beneficios a exparamilitares para que acusaran a @IvanCepedaCast  de comprar testigos para se\u00f1alar a @AlvaroUribeVel de relaciones con paramilitares en Antioquia.","53":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV Defensa de @IvanCepedaCast argumenta que debe ser reconocido como v\u00edctima porque \u00e9l era sujeto de las declaraciones que supuestamente ped\u00eda @diegocadenalaw a exparas.","54":"Los resultados de la nueva encuesta Gallup muestran que el covid pas\u00f3 a un segundo plano y que hay una menor confianza en las instituciones y en sus principales figuras.\n\nAc\u00e1 les contamos las principales conclusiones. https:\/\/t.co\/B4543mBtmV","55":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV No hubo reparos de competencia y de ninguna de las partes al reconocimiento como v\u00edctima de @IvanCepedaCast.\n\nEl juez le pidi\u00f3 al abogado del Senador que argumentar\u00e1 por qu\u00e9 su cliente deb\u00eda tener esa condici\u00f3n en el proceso contra @DiegoCadenaLaw .","56":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV Aqu\u00ed les dejamos la historia con todos los detalles, para que la vayan leyendo.\n\nMientras les contamos que la @FiscaliaCol ayer complement\u00f3 el escrito de acusaci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/coW0JvsAPs","57":"Inter\u00e9s: Cadena le cuenta a Uribe en una conversaci\u00f3n que le puso un abogado a V\u00e9lez y que los estaba ayudando en temas jur\u00eddicos. Uribe no se opuso. https:\/\/t.co\/tB3cjd6XqE","58":"7. Uribe est\u00e1 al tanto de las ayudas de Cadena al testigo V\u00e9lez\n\nVersi\u00f3n de @AlvaroUribeVel: No dio \u00f3rdenes de entregar plata a testigos y supo poco antes de su indagatoria que @DiegoCadenaLaw lo hab\u00eda hecho.","59":"6. Uribe aprueba dos favorecimientos a Monsalve\n\nVersi\u00f3n de @AlvaroUribeVel: No autoriz\u00f3 a @DiegoCadenaLaw.\n\nInter\u00e9s: Uribe aprueba que pidieran seguridad p\u00fablicamente para el preso y que Cadena tramite un recurso jur\u00eddico. https:\/\/t.co\/KQALzmfI7U","60":"Inter\u00e9s: Uribe le pidi\u00f3 a @DiegoCadenaLaw en abril de 2018 -un a\u00f1o y ocho meses antes de la indagatoria- que usaran una carta del preso en el proceso en la @CorteSupremaJ. https:\/\/t.co\/4a8uvIcDzy","61":"@joluviqui @FiscaliaCol @AlvaroUribeVel @DiegoCadenaLaw Hola Jos\u00e9 Luis. Te invitamos a que mires la nota y veas si dijimos que fuera delito.","62":"5. Uribe sugiere a @DiegoCadenaLaw que usen una carta de Pardo Hasche\n\nVersi\u00f3n de @AlvaroUribeVel: \u201cYo vine a saber tarde, recientemente qui\u00e9n era... (Pardo Hasche\u201d, dijo en su indagatoria en octubre de 2019.","63":"4.Uribe pidi\u00f3 a @JaimeLombanaV que visitara a Monsalve \n\nVersi\u00f3n de Uribe: Lombana y @JGranadosPena -los abogados de cabecera- tienen \u201cuna aversi\u00f3n a ir a las c\u00e1rceles\u201d.\n\nInter\u00e9s: Uribe solicita a Lombana que vaya a La Picota para decirle a Monsalve que Cadena es de confianza. https:\/\/t.co\/GTPJBs21GP","64":"3. Uribe le pide a Juan G. Villegas un mensaje para Monsalve\n\nVersi\u00f3n de @AlvaroUribeVel: Le habl\u00f3 solo para comentarle lo que estaba sucediendo con Monsalve.\n\nInter\u00e9s: Le pidi\u00f3 a Villegas que intermediara con la familia de Monsalve para que le dijera que pod\u00eda confiar en Cadena https:\/\/t.co\/pUId3Rw9WP","65":"Inter\u00e9s: @AlvaroUribeVel  estuvo informado de esa reuni\u00f3n de @DiegoCadenaLaw con la esposa de Monsalve desde antes de que sucediera (5 de abril) y no le formul\u00f3 ning\u00fan reparo a su abogado. https:\/\/t.co\/1EITJBOt1z","66":"2. Uribe se interesa en la reuni\u00f3n de @DiegoCadenaLaw con la esposa de Monsalve\n\nVersi\u00f3n de @AlvaroUribeVel :  Le dijo a su abogado que si le hubiera consultado sobre la reuni\u00f3n con ella \u201cle hubiera dicho que no\u201d","67":"Versi\u00f3n de @AlvaroUribeVel: no prest\u00f3 mayor atenci\u00f3n porque \u201cyo no suelo no mirar esas cosas\u201d.\n\nInter\u00e9s: En varias interceptaciones Uribe le pregunta a @DiegoCadenaLaw por la carta. En una incluso por su contenido. https:\/\/t.co\/w1HDYdYpPo","68":"En total encontramos siete episodios en los que queda claro que @AlvaroUribeVel s\u00ed estaba muy pendiente de las acciones de @DiegoCadenaLaw. \n\n1. Uribe muestra inter\u00e9s en la retractaci\u00f3n que Monsalve iba a entregar a @DiegoCadenaLaw.","69":"Adem\u00e1s, porque la estrategia de @AlvaroUribeVel  se basa en que \u201cno se deten\u00eda en detalles\u201d de la labor de @DiegoCadenaLaw y que su \u00fanica \u201cobsesi\u00f3n era la verdad\u201d.\n\nEn La Silla revisamos en detalle ese primer argumento.\n\nMiremos...:eyes:","70":"1. @DiegoCadenaLaw y Salazar habr\u00edan cometido los delitos en \u201cprovecho de un tercero\u201d.\n\n2. Que Cadena y Salazar no solo \u201cenga\u00f1aron a la administraci\u00f3n de justicia, sino tambi\u00e9n a los abogados titulares y a su cliente (@AlvaroUribeVel)\u201d.\n\nPor eso hoy hay expectativa.","71":"La audiencia est\u00e1 citada contra @DiegoCadenaLaw y su empleado, Juan Jos\u00e9 Salazar.\n\nHace tres meses la @FiscaliaCol los imput\u00f3 por presunto fraude procesal y soborno (los mismos delitos por los que la @CorteSupremaJ  investigaba a @AlvaroUribeVel ).\n\nLa Fiscal\u00eda dijo 2 cosas.","72":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV  \n\nMientras tanto les contamos...\n\nEsa audiencia es importante porque los argumentos que se usen podr\u00e1n impactar el proceso del Expresidente @AlvaroUribeVel . \n\nLa @FiscaliaCol est\u00e1 evaluando si imputa al Expresidente como lo hizo la @CorteSupremaJ .","73":"#Acusaci\u00f3nCadenaLSV En este link podr\u00e1n seguir la transmisi\u00f3n en vivo de la audiencia.\n\nhttps:\/\/t.co\/ioL7E89IVh","74":"\u00a1Hola! En pocos minutos inicia la audiencia de acusaci\u00f3n de la @FiscaliaCol contra @DiegoCadenaLaw por su participaci\u00f3n en un entramado para presuntamente torcer testigos a favor de @AlvaroUribeVel .\n\nCon el HT #Acusaci\u00f3nCadenaLSV les estaremos contando todos los detalles.\n\n:yarn:","75":"Todos los planes se afincan en no cerrar nuevamente la econom\u00eda. La meta de @quinterocalle @jaimepumarejo @claudialopez @jorgeivanospina es dejar los indicadores econ\u00f3micos, al menos como los encontraron antes del covid.\n \nhttps:\/\/t.co\/DPqNgJV92g","76":"@JesuManriqueV Nunca hablamos de disputa de egos, ni creemos que el hilo d\u00e9 a entender eso. Es un roce de visiones sobre qu\u00e9 hacer con una v\u00eda. Y un roce nuevo, que, a diferencia del periodo anterior, no se hab\u00eda presentado en este.","77":"Los planes suman otros programas:\n \n:keycap_digit_one:Cr\u00e9ditos a empresas apalancados en @bancoldex\n:keycap_digit_two:Subsidios a hogares vulnerables apalancados en @dps_colombia\n:keycap_digit_three:Centros de innovaci\u00f3n en Barranquilla, Cali y Medell\u00edn\n:keycap_digit_four:Programas de promoci\u00f3n de las ciudades en Cali y en Medell\u00edn.","78":"Para eso, las ciudades deber\u00e1n endeudarse:\n \n:keycap_digit_one:Bogot\u00e1 pidi\u00f3 al Concejo permiso para endeudarse por 10,8 billones m\u00e1s\n:keycap_digit_two:Cali pidi\u00f3 lo mismo por 650.000 millones\n \nMedell\u00edn y Barranquilla no pidieron porque est\u00e1n casi al tope de lo que la ley les permite deber.","79":":keycap_digit_two: En las obras y sus asociados, suelen trabajar muchos m\u00e1s hombres que mujeres, que son de las m\u00e1s afectadas en el desempleo pand\u00e9mico. \n \nTampoco ayudar\u00eda mucho a sectores de hoteler\u00eda y eventos, los m\u00e1s golpeados por el covid. https:\/\/t.co\/Q1wnIxJSer","80":"@dobleerre025 Saludos, RR. No son comentarios. Es una historia basada en el expediente, del que a prop\u00f3sito ponemos facs\u00edmiles. Invitado a leerla completa.","81":"Hay dos peros:\n\n:keycap_digit_one: Las obras no necesariamente crean empleos de una. Por ejemplo, las 19 obras de Cali generar\u00edan 50.000 empleos pero a lo largo de tres a\u00f1os.","82":"@JesuManriqueV Saludos, Jesu. La afectaci\u00f3n econ\u00f3mica es una preocupaci\u00f3n que tocamos m\u00e1s abajo. Invitado a leer el hilo completo.","83":"@pipear83 @ClaudiaLopez @nicolasgarciab @WRadioColombia Felipe, saludos. Hay un roce innegable, pero desde el primer trino del hilo decimos que seguramente no pasar\u00e1 a mayores, precisamente por la buena relaci\u00f3n entre Alcald\u00eda y Gobernaci\u00f3n (distinto al periodo pasado). Eso lo desarrollamos en los trinos siguientes. Invitado a leerlos","84":"(Hacemos una pausa para recordarles que estamos en campa\u00f1a para tener m\u00e1s miembros en nuestra campa\u00f1a de S\u00faperAmigos y que si se animan recibir\u00e1n mucho m\u00e1s que estos hilos ) https:\/\/t.co\/Tmas6gWOyM","85":"De acuerdo con @ClaudiaLopez y su director del IDU @DiegoDsanchez, con el Regiotram, el Transmilenio que propuso @EnriquePenalosa en la Calle 13 se hac\u00eda innecesario.\n\nhttps:\/\/t.co\/F7FQrwkPoc","86":"Por eso @QuinteroCalle ya consigui\u00f3 que el Gobierno le financiara el 70 por ciento de lo que cuesta el Metro de la 80 este a\u00f1o, y @ClaudiaLopez ya recibi\u00f3 la primera garant\u00eda de @minhacienda para financiar $2,4 billones de la primera l\u00ednea.\nhttps:\/\/t.co\/kRufNMvTMD","87":"Adem\u00e1s, como @IvanDuque le apuesta a las obras en su plan de reactivaci\u00f3n (estima una inversi\u00f3n p\u00fablica-privada de $100 billones, de los que 60 son para obras de infraestructura), para los alcaldes es m\u00e1s f\u00e1cil conseguir plata de la Naci\u00f3n \n \nhttps:\/\/t.co\/O53tUWRGmE","88":"Apalancar la reactivaci\u00f3n en infraestructura tiene sentido porque, seg\u00fan datos de @Fedesarrollo , cada peso all\u00ed produce 2,7 para otros sectores y es fuente de trabajos no calificados. https:\/\/t.co\/Tbs7nFLGTW","89":"@jfolano Saludos, Juan Felipe. El hilo lo vamos haciendo poco a poco. Aqu\u00ed lo incluimos.\n\nhttps:\/\/t.co\/7XuNmaE8xe","90":"La Calle 13 @EnriquePenalosa propuso arreglarla con bicicarril y soluciones a intersecciones cr\u00edticas, convirti\u00e9ndola en troncal de @TransMilenio.\n\nSu Alcald\u00eda comenz\u00f3 con los dise\u00f1os, pero @ClaudiaLopez no la incluy\u00f3 en su Plan de Desarrollo. La apuesta ahora es el Regiotram.","91":"El grueso de los recursos de los planes van a infraestructura, por ejemplo: \n:right_arrow_selector: @quinterocalle : Metro de la 80, $ 3,4 billones\n:right_arrow_selector:@jaimepumarejo : Puerto de aguas profundas, $ 2,5 bill.\n:right_arrow_selector: @claudialopez : Metro, $13 bill.\n:right_arrow_selector:  @jorgeivanospina : V\u00eda circunvalar, $452.389 millones https:\/\/t.co\/9pYDE2dZlf","92":"Ante una crisis econ\u00f3mica sin precedentes, los alcaldes de Bogot\u00e1, Cali, Medell\u00edn y Barranquilla sacaron planes de reactivaci\u00f3n con una f\u00f3rmula conocida: las obras de infraestructura y la deuda.\n \nEn eso sus apuestas se alinean con el plan de @IvanDuque https:\/\/t.co\/I44PeZvYfm","93":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nA pesar de los aplazamientos, el Acuerdo de Escaz\u00fa ser\u00e1 debatido el martes a las 9 am. \n\nLa oposici\u00f3n us\u00f3 uno de los cartuchos que le da el Estatuto de la Oposici\u00f3n para decidir el orden del d\u00eda tres veces por legislatura. \n\nhttps:\/\/t.co\/lvu2CE61E9","94":"Sobre todo porque la Calle 13, aunque pr\u00e1ctica para la conectividad de Bogot\u00e1 con el occidente y para el transporte de carga, tiene muchas deficiencias. Y hacer un bicicarril ataca s\u00f3lo una parte del problema.\n\nhttps:\/\/t.co\/VJEiaxWSFc","95":"Pero el hecho de que no sea una idea nueva no ri\u00f1e conque para implementarlo sea necesario llegar a acuerdos. Estos se buscar\u00e1n, como dijo @ClaudiaLopez, ahora que ya existe, pero no se buscaron antes.\n\nY por eso en parte el debate con el gobernador @nicolasgarciab.","96":"@BruceMacMaster El problema ahora, como lo diremos a continuaci\u00f3n en el hilo, es que se haya hecho sin consenso.","97":"@BruceMacMaster Saludos, Bruce. Decimos que es problem\u00e1tico afirmarlo porque es una idea que se viene pensando como una soluci\u00f3n para los ciclistas desde hace m\u00e1s de 15 a\u00f1os. Es decir: ya lleva rato la propuesta de conciliar ambos medios de transporte.","98":"Ahora: decir que el bicicarril de la Calle 13 \"es un error\", como afirma @BruceMacMaster, es problem\u00e1tico porque, por m\u00e1s contratiempos que est\u00e9 generando al transporte en carro (de carga, p\u00fablico y particular), es un proyecto que est\u00e1 en el POT:\n\nhttps:\/\/t.co\/OvAq89qsX1","99":"Los industriales (que tienen una presencia importante en la Zona Franca en Mosquera y en general en los municipios del occidente) encontraron hace un rato su voz de respaldo desde la @ANDI_Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/KewO5ekZL8","100":"Y los alcaldes de la Sabana Occidente (en particular los de Funza, Mosquera y Madrid, que en buena medida son dormitorios de gente que trabaja en Bogot\u00e1) son de la l\u00ednea pol\u00edtica del gobernador @nicolasgarciab y por eso encuentran en \u00e9l una voz que presiona en Bogot\u00e1.","101":"Pero a pesar de eso es muy fuerte la oposici\u00f3n de\n\n:right_arrow_selector:Habitantes de municipios del occidente que entran y salen a Bogot\u00e1 por la Calle 13 en carro y bus.\n\n:right_arrow_selector:Los alcaldes de esos municipios.\n\n:right_arrow_selector:Transportadores de carga e industriales.","102":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nHombres armados en el Cauca le dispararon a la camioneta del senador @FelicianoValen \n\nhttps:\/\/t.co\/kkYeTZC9NU","103":":keycap_digit_two: Que el bicicarril tiene sentido porque antes de iniciar la pandemia por la 13 se mov\u00edan 1.580 ciclistas en horas pico, y hoy son 6.520.\n\nEl aumento de viajes en cicla :woman_biking_medium-dark_skin_tone::person_biking_medium-dark_skin_tone:durante la pandemia es un fen\u00f3meno en todo Bogot\u00e1, como contamos en esta historia.\nhttps:\/\/t.co\/uy2EI5wGor","104":"Desde que en Cundinamarca comenzaron las quejas por el tranc\u00f3n de carros que propici\u00f3 el bicicarril (pues les quita espacio), la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 ha desplegado sus medios para explicar dos cosas:\n\n:keycap_digit_one: Que el objetivo es proteger a los ciclistas.\n\nhttps:\/\/t.co\/Q2Nb4M09xj","105":"La alcaldesa @ClaudiaLopez reiter\u00f3 que se puede dialogar, pero ya dej\u00f3 claro que los ciclistas deben tener garant\u00edas en la Calle 13, que es lo que buscan con el bicicarril y es lo que, a la postre, pone el debate sobre la mesa.\n\nhttps:\/\/t.co\/qR2wemBvqU","106":"Eso cambi\u00f3 con la llegada de @ClaudiaLopez a la Alcald\u00eda y de @nicolasgarciab a la Gobernaci\u00f3n. Desde el d\u00eda 1 han trabajado en equipo.\n\nPor eso el tono conciliador del Secretario de Movilidad de Bogot\u00e1 @nico_estupinan ante el llamado del Gobernador. https:\/\/t.co\/1cyCUwQZwz","107":"La relaci\u00f3n entre @JorgeEmilioRey y @EnriquePenalosa nunca fue buena, y pas\u00f3 por la mala relaci\u00f3n que tambi\u00e9n tuvieron los alcaldes de la Sabana, aliados pol\u00edticos de Rey, con Pe\u00f1alosa.\n\nhttps:\/\/t.co\/9I6ProAczq","108":"A manera de contexto: @EnriquePenalosa, en campa\u00f1a y reci\u00e9n posesionado, ventil\u00f3 en medios muchos proyectos que se met\u00edan en Cundinamarca:\n\n:right_arrow_selector:Llevar el metro a Mosquera\n:right_arrow_selector:Construir a lado y lado del R\u00edo Bogot\u00e1\n:right_arrow_selector:Mejorar v\u00edas con m\u00e1s peajes\n:right_arrow_selector:Oposici\u00f3n al Regiotram","109":"Este fue el llamado de atenci\u00f3n del gobernador @nicolasgarciab, en el que algo que son\u00f3 a d\u00e9j\u00e0 vu: \"las alternativas no pueden ser impuestas\".\n\nSon\u00f3 as\u00ed porque fue la eterna queja del anterior gobernador @JorgeEmilioRey al pasado alcalde @EnriquePenalosa.\nhttps:\/\/t.co\/YOIysA8eIv","110":"El bicicarril en la Calle 13 es otro intento de @ClaudiaLopez por incentivar m\u00e1s la bicicleta, pero le genera su primer roce con el Gobernador de Cundinamarca @nicolasgarciab, con quien ha tenido muy buena relaci\u00f3n.\n\nQuiz\u00e1s no pase a mayores, pero se abre un debate.\n\nVa hilo:woman_biking_medium-dark_skin_tone: https:\/\/t.co\/85QbMO6QPF","111":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\n@RoyBarreras arrancar\u00e1 hoy el imposible proceso para tratar de revocar al presidente @IvanDuque \n\nAqu\u00ed les contamos por qu\u00e9 es imposible: \n\nhttps:\/\/t.co\/0Ls9nghtM2","112":"#Opini\u00f3n | \"Quienes padecen hambre son en su mayor\u00eda quienes producen nuestros alimentos. De cada 1.000 personas que viven en la zona rural colombiana, 193 son pobres extremos.\" : @sflorezgomez #RedRural https:\/\/t.co\/as252IkSJK","113":"#Opini\u00f3n|Despu\u00e9s de querer imputarle cargos a la fuente que hab\u00eda denunciado a @jpbieri por censurar el programa de Los Puros Criollos, por fin hay acciones contra el censurador. Ayer la @PGN_COL le formul\u00f3 pliego de cargos a Bieri al concluir que hubo censura. #LaMesaDeCentro https:\/\/t.co\/fRE1Bd2Z8m","114":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nCont\u00f3 @JorgeARestrepo en @rcnradio que el @MinHacienda Alberto Carrasquilla suena como el pr\u00f3ximo vicepresidente del @el_BID \n\nAqu\u00ed les contamos la movida: \n\nhttps:\/\/t.co\/YUrCx0RMVJ","115":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nAunque @Diego_Molano sali\u00f3 positivo para covid, el presidente @IvanDuque sali\u00f3 negativo, seg\u00fan cont\u00f3 @BluRadioCo. \n\nLa prueba se la hicieron en el mismos rastreo de casos en Palacio.\n\nhttps:\/\/t.co\/GmBky1kU5W","116":"En el expediente que hered\u00f3 la @FiscaliaCol de @AlvaroUribeVel hay varios momentos que muestran que el Expresidente estaba muy pendiente de la labor de su abogado @DiegoCadenaLaw , quien hoy ser\u00e1 acusado por presuntamente torcer testigos a favor de Uribe. https:\/\/t.co\/nxM8txiQWW","117":"Putumayo no ha sufrido tanto por el covid, pero padece males que no se van:\n\n:right_arrow_selector:Hay guerra entre grupos ilegales\n\n:right_arrow_selector:El Gobernador est\u00e1 investigado por corrupci\u00f3n\n\n:right_arrow_selector:Uno de sus dos congresistas est\u00e1 detenido\n\n:right_arrow_selector:Este a\u00f1o han matado all\u00e1 a 25 l\u00edderes sociales\n\nhttps:\/\/t.co\/X4pewHugeT","118":"No termine el d\u00eda sin conocer los detalles de nuestra campa\u00f1a de S\u00faperamigos. Queremos que usted se una a esta comunidad para que contribuya con el periodismo que hacemos, al tiempo que disfruta de talleres, charlas y cursos.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo =&gt; https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/R62WPwfnnu","119":"Duerma informado. Para ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n #EnVivo https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW https:\/\/t.co\/TdEfyB0Ruk","120":"Lo que hagan alcald\u00edas y gobernaciones por la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica es clave porque pueden enfocarse mejor que el Gobierno Nacional en las necesidades puntuales de sus regiones.\n\n\u00bfLa f\u00f3rmula? Hacer obras y endeudarse.\n\nhttps:\/\/t.co\/DPqNgJDxDG","121":"El caso de @mluciaramirez, que estuvo repartiendo mercados sin tapabocas y despu\u00e9s dio positivo para covid, es un ejemplo de los sesgos cognitivos que impiden el cuidado propio y de los dem\u00e1s.\n\nhttps:\/\/t.co\/JsemqLVQvF","122":"#Opini\u00f3n | \"La Cumbre, promovida por la Procuradur\u00eda, y que ma\u00f1ana tiene su cierre, logr\u00f3 romper nuestra paradoja de creer en el di\u00e1logo como salida, pero ser incapaces de hablar.\" : Mar\u00eda Victoria Llorente de @ideaspaz #RedPaz https:\/\/t.co\/2jUDtAdY3L"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true},"created_at":{"0":"2020-10-29 23:46:28","1":"2020-10-29 23:16:38","2":"2020-10-29 22:50:37","3":"2020-10-29 22:48:14","4":"2020-10-29 22:44:04","5":"2020-10-29 22:32:57","6":"2020-10-29 22:19:58","7":"2020-10-29 22:06:00","8":"2020-10-29 22:05:25","9":"2020-10-29 22:03:08","10":"2020-10-29 21:58:50","11":"2020-10-29 21:58:36","12":"2020-10-29 21:55:32","13":"2020-10-29 21:55:25","14":"2020-10-29 21:53:18","15":"2020-10-29 21:52:46","16":"2020-10-29 21:52:03","17":"2020-10-29 21:51:42","18":"2020-10-29 21:50:36","19":"2020-10-29 21:46:59","20":"2020-10-29 21:44:30","21":"2020-10-29 21:38:43","22":"2020-10-29 21:19:50","23":"2020-10-29 21:18:17","24":"2020-10-29 21:11:40","25":"2020-10-29 21:04:22","26":"2020-10-29 21:00:23","27":"2020-10-29 20:54:23","28":"2020-10-29 20:49:16","29":"2020-10-29 20:46:55","30":"2020-10-29 20:44:59","31":"2020-10-29 20:42:15","32":"2020-10-29 20:41:01","33":"2020-10-29 20:40:10","34":"2020-10-29 20:37:46","35":"2020-10-29 20:36:00","36":"2020-10-29 20:33:37","37":"2020-10-29 20:33:19","38":"2020-10-29 20:31:33","39":"2020-10-29 20:28:52","40":"2020-10-29 20:26:43","41":"2020-10-29 20:25:52","42":"2020-10-29 20:21:15","43":"2020-10-29 20:17:55","44":"2020-10-29 20:11:59","45":"2020-10-29 20:08:46","46":"2020-10-29 20:00:31","47":"2020-10-29 19:55:54","48":"2020-10-29 19:55:25","49":"2020-10-29 19:53:56","50":"2020-10-29 19:46:12","51":"2020-10-29 19:42:27","52":"2020-10-29 19:33:03","53":"2020-10-29 19:31:18","54":"2020-10-29 19:28:35","55":"2020-10-29 19:22:23","56":"2020-10-29 19:19:32","57":"2020-10-29 19:18:24","58":"2020-10-29 19:17:36","59":"2020-10-29 19:17:11","60":"2020-10-29 19:16:14","61":"2020-10-29 19:13:39","62":"2020-10-29 19:12:25","63":"2020-10-29 19:11:49","64":"2020-10-29 19:09:30","65":"2020-10-29 19:07:26","66":"2020-10-29 19:06:16","67":"2020-10-29 19:05:17","68":"2020-10-29 19:02:59","69":"2020-10-29 18:58:27","70":"2020-10-29 18:56:10","71":"2020-10-29 18:54:50","72":"2020-10-29 18:53:32","73":"2020-10-29 18:51:43","74":"2020-10-29 18:49:10","75":"2020-10-29 17:43:34","76":"2020-10-29 17:39:21","77":"2020-10-29 17:39:19","78":"2020-10-29 17:34:06","79":"2020-10-29 17:29:01","80":"2020-10-29 17:28:10","81":"2020-10-29 17:21:41","82":"2020-10-29 17:21:27","83":"2020-10-29 17:20:07","84":"2020-10-29 17:14:43","85":"2020-10-29 17:12:13","86":"2020-10-29 17:11:08","87":"2020-10-29 17:11:08","88":"2020-10-29 17:11:07","89":"2020-10-29 17:10:04","90":"2020-10-29 17:08:44","91":"2020-10-29 17:06:15","92":"2020-10-29 17:01:01","93":"2020-10-29 17:00:15","94":"2020-10-29 16:53:39","95":"2020-10-29 16:50:45","96":"2020-10-29 16:47:38","97":"2020-10-29 16:47:19","98":"2020-10-29 16:37:04","99":"2020-10-29 16:31:51","100":"2020-10-29 16:27:49","101":"2020-10-29 16:17:52","102":"2020-10-29 15:51:33","103":"2020-10-29 15:50:31","104":"2020-10-29 15:45:28","105":"2020-10-29 15:37:52","106":"2020-10-29 15:31:54","107":"2020-10-29 15:25:32","108":"2020-10-29 15:22:58","109":"2020-10-29 15:16:39","110":"2020-10-29 15:16:39","111":"2020-10-29 15:04:52","112":"2020-10-29 14:35:53","113":"2020-10-29 14:15:11","114":"2020-10-29 14:01:35","115":"2020-10-29 13:33:19","116":"2020-10-29 12:00:57","117":"2020-10-29 11:12:00","118":"2020-10-29 01:39:00","119":"2020-10-29 01:12:33","120":"2020-10-29 00:37:00","121":"2020-10-29 00:00:59","122":"2020-10-29 00:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":1,"3":0,"4":5,"5":0,"6":2,"7":3,"8":3,"9":0,"10":0,"11":1,"12":0,"13":3,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":4,"19":3,"20":32,"21":24,"22":0,"23":6,"24":3,"25":2,"26":2,"27":4,"28":5,"29":3,"30":6,"31":3,"32":9,"33":2,"34":0,"35":0,"36":0,"37":1,"38":0,"39":0,"40":11,"41":1,"42":0,"43":0,"44":0,"45":1,"46":1,"47":0,"48":2,"49":2,"50":0,"51":9,"52":1,"53":0,"54":1,"55":1,"56":2,"57":2,"58":1,"59":1,"60":1,"61":0,"62":1,"63":1,"64":1,"65":1,"66":1,"67":3,"68":2,"69":1,"70":1,"71":0,"72":0,"73":0,"74":35,"75":1,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":1,"85":2,"86":1,"87":0,"88":0,"89":0,"90":2,"91":0,"92":9,"93":0,"94":3,"95":3,"96":0,"97":0,"98":6,"99":1,"100":2,"101":1,"102":1,"103":5,"104":1,"105":1,"106":2,"107":1,"108":1,"109":4,"110":40,"111":3,"112":22,"113":83,"114":0,"115":0,"116":197,"117":9,"118":1,"119":1,"120":0,"121":10,"122":1},"favorite_count":{"0":0,"1":6,"2":4,"3":5,"4":10,"5":1,"6":5,"7":11,"8":28,"9":17,"10":6,"11":13,"12":0,"13":17,"14":0,"15":16,"16":0,"17":5,"18":35,"19":39,"20":125,"21":79,"22":2,"23":19,"24":6,"25":18,"26":8,"27":12,"28":16,"29":10,"30":9,"31":5,"32":38,"33":4,"34":9,"35":6,"36":5,"37":6,"38":1,"39":2,"40":24,"41":5,"42":3,"43":5,"44":5,"45":4,"46":4,"47":5,"48":6,"49":9,"50":6,"51":30,"52":5,"53":6,"54":8,"55":5,"56":9,"57":6,"58":2,"59":4,"60":4,"61":3,"62":5,"63":5,"64":6,"65":9,"66":6,"67":12,"68":14,"69":9,"70":11,"71":9,"72":9,"73":6,"74":137,"75":5,"76":0,"77":4,"78":7,"79":6,"80":0,"81":8,"82":0,"83":6,"84":9,"85":6,"86":4,"87":3,"88":3,"89":1,"90":11,"91":6,"92":30,"93":2,"94":16,"95":9,"96":0,"97":1,"98":24,"99":14,"100":14,"101":13,"102":6,"103":31,"104":15,"105":25,"106":17,"107":12,"108":11,"109":30,"110":184,"111":16,"112":36,"113":227,"114":4,"115":3,"116":506,"117":27,"118":4,"119":4,"120":8,"121":28,"122":3},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1","64":"Bogot\u00e1","65":"Bogot\u00e1","66":"Bogot\u00e1","67":"Bogot\u00e1","68":"Bogot\u00e1","69":"Bogot\u00e1","70":"Bogot\u00e1","71":"Bogot\u00e1","72":"Bogot\u00e1","73":"Bogot\u00e1","74":"Bogot\u00e1","75":"Bogot\u00e1","76":"Bogot\u00e1","77":"Bogot\u00e1","78":"Bogot\u00e1","79":"Bogot\u00e1","80":"Bogot\u00e1","81":"Bogot\u00e1","82":"Bogot\u00e1","83":"Bogot\u00e1","84":"Bogot\u00e1","85":"Bogot\u00e1","86":"Bogot\u00e1","87":"Bogot\u00e1","88":"Bogot\u00e1","89":"Bogot\u00e1","90":"Bogot\u00e1","91":"Bogot\u00e1","92":"Bogot\u00e1","93":"Bogot\u00e1","94":"Bogot\u00e1","95":"Bogot\u00e1","96":"Bogot\u00e1","97":"Bogot\u00e1","98":"Bogot\u00e1","99":"Bogot\u00e1","100":"Bogot\u00e1","101":"Bogot\u00e1","102":"Bogot\u00e1","103":"Bogot\u00e1","104":"Bogot\u00e1","105":"Bogot\u00e1","106":"Bogot\u00e1","107":"Bogot\u00e1","108":"Bogot\u00e1","109":"Bogot\u00e1","110":"Bogot\u00e1","111":"Bogot\u00e1","112":"Bogot\u00e1","113":"Bogot\u00e1","114":"Bogot\u00e1","115":"Bogot\u00e1","116":"Bogot\u00e1","117":"Bogot\u00e1","118":"Bogot\u00e1","119":"Bogot\u00e1","120":"Bogot\u00e1","121":"Bogot\u00e1","122":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","47":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","48":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","49":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","50":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","51":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","52":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","53":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","54":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","55":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","56":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","57":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","58":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","59":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","60":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","61":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","62":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","63":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","64":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","65":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","66":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","67":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","68":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","69":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","70":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","71":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","72":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","73":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","74":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","75":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","76":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","77":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","78":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","79":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","80":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","81":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","82":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","83":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","84":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","85":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","86":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","87":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","88":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","89":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","90":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","91":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","92":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","93":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","94":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","95":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","96":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","97":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","98":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","99":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","100":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","101":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","102":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","103":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","104":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","105":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","106":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","107":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","108":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","109":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","110":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","111":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","112":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","113":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","114":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","115":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","116":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","117":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","118":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","119":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","120":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","121":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","122":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LEONARDTR","name":"LEONARD GERM\u00c0N TORRES R","id":205311584,"id_str":"205311584","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JltRuytot1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321934484091129857","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[38,61]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[92,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1321562574283001856,"id_str":"1321562574283001856","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574283001856\/img\/nxUXi5xFBwS91p3t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574283001856\/img\/nxUXi5xFBwS91p3t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J5L9m8hWCx","display_url":"pic.twitter.com\/J5L9m8hWCx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321954125689638914\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4pewHLRDt","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/putumayo-no-golpea-tanto-virus-del-covid-como-los-armados-78952","display_url":"lasillavacia.com\/putumayo-no-go\u2026","indices":[180,203]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[222,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CamiloVallejoG","name":"Camilo Vallejo Giraldo","id":36676322,"id_str":"36676322","indices":[206,221]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qLvsdRv2Il","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/precio-de-la-impunidad-del-viejo-aerocafe-77290","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[233,256]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"CharlasEnLaSilla","indices":[7,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QTbvrLa54y","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-las-mujeres\/mujeres-transforman-estado-77294","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[144,167]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[105,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Omencho_man","name":"Omencho.destroyer","id":1321545069363683330,"id_str":"1321545069363683330","indices":[0,12]},{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[13,26]},{"screen_name":"sergio_fajardo","name":"Sergio Fajardo","id":25185308,"id_str":"25185308","indices":[27,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1321943105206190087,"id_str":"1321943105206190087","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh8QA8XgAcypF7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh8QA8XgAcypF7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YWPbxIuoUp","display_url":"pic.twitter.com\/YWPbxIuoUp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321943129675730945\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lrx0GiuSvN","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230143","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230143","indices":[126,149]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B4543mjRYl","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/nueva-gallup-muestra-se-acabo-efecto-pandemia-78979","display_url":"lasillavacia.com\/nueva-gallup-m\u2026","indices":[232,255]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[0,13]},{"screen_name":"Semanaenvivo","name":"Semana En Vivo","id":606657005,"id_str":"606657005","indices":[14,27]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[28,44]},{"screen_name":"juaneslewin","name":"Juan Esteban Lewin","id":12542002,"id_str":"12542002","indices":[45,57]},{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[70,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YTcuf2UCNT","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/jueza-ordena-gonzalo-guillen-rectificar-sus-mentiras-sobre-silla-vacia-y-juanita-leon-78984","display_url":"lasillavacia.com\/jueza-ordena-g\u2026","indices":[225,248]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[0,13]},{"screen_name":"Semanaenvivo","name":"Semana En Vivo","id":606657005,"id_str":"606657005","indices":[14,27]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[28,44]},{"screen_name":"juaneslewin","name":"Juan Esteban Lewin","id":12542002,"id_str":"12542002","indices":[45,57]}],"urls":[],"media":[{"id":1321935615580114945,"id_str":"1321935615580114945","indices":[296,319],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh1cD6XEAELlPf.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh1cD6XEAELlPf.png","url":"https:\/\/t.co\/N9PJ51d9Tx","display_url":"pic.twitter.com\/N9PJ51d9Tx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321935625109540866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":766,"h":46,"resize":"fit"},"thumb":{"w":46,"h":46,"resize":"crop"},"large":{"w":766,"h":46,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":41,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nubia2481","name":"Arena Dorada - Guardiana de la Serran\u00eda","id":189653691,"id_str":"189653691","indices":[0,10]},{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[11,24]},{"screen_name":"Semanaenvivo","name":"Semana En Vivo","id":606657005,"id_str":"606657005","indices":[25,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fsTkGbe4PB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eftgP1","display_url":"bit.ly\/3eftgP1","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1321934306508492800,"id_str":"1321934306508492800","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh0P3PXUAAB3W4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elh0P3PXUAAB3W4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YZMD2kYzwo","display_url":"pic.twitter.com\/YZMD2kYzwo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321934543528538112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":991,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":991,"h":380,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":261,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[0,13]},{"screen_name":"Semanaenvivo","name":"Semana En Vivo","id":606657005,"id_str":"606657005","indices":[14,27]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[28,44]},{"screen_name":"juaneslewin","name":"Juan Esteban Lewin","id":12542002,"id_str":"12542002","indices":[45,57]},{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[68,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qw5ihnVvCM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HELIODOPTERO\/status\/1321856770638290947","display_url":"twitter.com\/HELIODOPTERO\/s\u2026","indices":[211,234]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alinpinpri","name":"El garrafa","id":1284553356,"id_str":"1284553356","indices":[0,11]},{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[12,25]},{"screen_name":"sergio_fajardo","name":"Sergio Fajardo","id":25185308,"id_str":"25185308","indices":[26,41]}],"urls":[],"media":[{"id":1321933608567873536,"id_str":"1321933608567873536","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhznPNWoAAl3tI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhznPNWoAAl3tI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9T0QWsNHgQ","display_url":"pic.twitter.com\/9T0QWsNHgQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321933712414658560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":991,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":991,"h":380,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":261,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[0,13]},{"screen_name":"Semanaenvivo","name":"Semana En Vivo","id":606657005,"id_str":"606657005","indices":[14,27]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[28,44]},{"screen_name":"juaneslewin","name":"Juan Esteban Lewin","id":12542002,"id_str":"12542002","indices":[45,57]},{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[119,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6HNBCQcnMl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HELIODOPTERO\/status\/1279216025872093184","display_url":"twitter.com\/HELIODOPTERO\/s\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1321933637248520192,"id_str":"1321933637248520192","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elhzo6DWkAA6EyH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elhzo6DWkAA6EyH.png","url":"https:\/\/t.co\/bvJwQFlFCJ","display_url":"pic.twitter.com\/bvJwQFlFCJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321933683876614150\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":557,"h":176,"resize":"fit"},"medium":{"w":557,"h":176,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":557,"h":176,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alinpinpri","name":"El garrafa","id":1284553356,"id_str":"1284553356","indices":[0,11]},{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[12,25]},{"screen_name":"Semanaenvivo","name":"Semana En Vivo","id":606657005,"id_str":"606657005","indices":[26,39]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[40,56]},{"screen_name":"juaneslewin","name":"Juan Esteban Lewin","id":12542002,"id_str":"12542002","indices":[57,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/813nEUte9a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321932748232294401","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[116,139]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[0,13]},{"screen_name":"Semanaenvivo","name":"Semana En Vivo","id":606657005,"id_str":"606657005","indices":[14,27]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[28,44]},{"screen_name":"juaneslewin","name":"Juan Esteban Lewin","id":12542002,"id_str":"12542002","indices":[45,57]},{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[98,111]}],"urls":[],"media":[{"id":1321932738245599232,"id_str":"1321932738245599232","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elhy0lAWoAAgdIp.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elhy0lAWoAAgdIp.png","url":"https:\/\/t.co\/GCIXpiT0hZ","display_url":"pic.twitter.com\/GCIXpiT0hZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321933016193794049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":566,"h":126,"resize":"fit"},"medium":{"w":566,"h":126,"resize":"fit"},"thumb":{"w":126,"h":126,"resize":"crop"},"large":{"w":566,"h":126,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alinpinpri","name":"El garrafa","id":1284553356,"id_str":"1284553356","indices":[0,11]},{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[12,25]},{"screen_name":"sergio_fajardo","name":"Sergio Fajardo","id":25185308,"id_str":"25185308","indices":[26,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YTcuf2UCNT","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/jueza-ordena-gonzalo-guillen-rectificar-sus-mentiras-sobre-silla-vacia-y-juanita-leon-78984","display_url":"lasillavacia.com\/jueza-ordena-g\u2026","indices":[84,107]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alinpinpri","name":"El garrafa","id":1284553356,"id_str":"1284553356","indices":[0,11]},{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[12,25]},{"screen_name":"sergio_fajardo","name":"Sergio Fajardo","id":25185308,"id_str":"25185308","indices":[26,41]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[0,13]},{"screen_name":"Semanaenvivo","name":"Semana En Vivo","id":606657005,"id_str":"606657005","indices":[14,27]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[31,47]},{"screen_name":"juaneslewin","name":"Juan Esteban Lewin","id":12542002,"id_str":"12542002","indices":[119,131]}],"urls":[],"media":[{"id":1321932182752006144,"id_str":"1321932182752006144","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321932182752006144\/pu\/img\/1eWQlPC5_DaIQVwr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321932182752006144\/pu\/img\/1eWQlPC5_DaIQVwr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gg0H1vxOmy","display_url":"pic.twitter.com\/gg0H1vxOmy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321932473597677568\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[0,13]},{"screen_name":"Semanaenvivo","name":"Semana En Vivo","id":606657005,"id_str":"606657005","indices":[14,27]},{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[50,63]}],"urls":[],"media":[{"id":1321931399591563265,"id_str":"1321931399591563265","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhxmqIXEAEOg0E.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhxmqIXEAEOg0E.png","url":"https:\/\/t.co\/cirOT4gWv8","display_url":"pic.twitter.com\/cirOT4gWv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321931564478025729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":629,"h":212,"resize":"fit"},"small":{"w":629,"h":212,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":212,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[60,73]},{"screen_name":"Semanaenvivo","name":"Semana En Vivo","id":606657005,"id_str":"606657005","indices":[142,155]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HELIODOPTERO","name":"Gonzalo Guill\u00e9n","id":138206058,"id_str":"138206058","indices":[109,122]},{"screen_name":"sergio_fajardo","name":"Sergio Fajardo","id":25185308,"id_str":"25185308","indices":[240,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YTcuf2UCNT","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/jueza-ordena-gonzalo-guillen-rectificar-sus-mentiras-sobre-silla-vacia-y-juanita-leon-78984","display_url":"lasillavacia.com\/jueza-ordena-g\u2026","indices":[257,280]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NOnUJ1zWZL","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/content\/las-mujeres-transforman-estado-78549","display_url":"lasillavacia.com\/content\/las-mu\u2026","indices":[139,162]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[163,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/coW0JvsAPs","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/siete-episodios-revelan-uribe-estaba-pendiente-labor-cadena-78970","display_url":"lasillavacia.com\/siete-episodio\u2026","indices":[256,279]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[50,62]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[244,259]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[105,112]},{"text":"CharlasEnLaSilla","indices":[209,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andreanimalidad","name":"Andrea Padilla Villarraga","id":459703392,"id_str":"459703392","indices":[176,192]},{"screen_name":"LCaballeroD","name":"Liliana Caballero","id":1535391463,"id_str":"1535391463","indices":[195,207]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JEivslHTwz","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cmnUVjFKUkttWk55WFB4alB8MWpNSmdYQmtYak94TGlGRGRFvdBSMaTyijAY8liUhXrMNaRgCoGevcMaA9PK","display_url":"pscp.tv\/w\/cmnUVjFKUktt\u2026","indices":[227,250]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[64,76]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[127,142]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[178,193]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[1,13]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[24,39]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[1,13]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[23,38]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[192,207]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[6,18]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[21,36]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[1,16]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[23,35]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[14,29]},{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[85,100]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[114,129]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[12,27]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[26,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W7qjJH0T3u","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1321913561581555717,"id_str":"1321913561581555717","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhhYWXXEAUxTuP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhhYWXXEAUxTuP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SbH5PYbLUC","display_url":"pic.twitter.com\/SbH5PYbLUC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321914145529356296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[20,32]}],"urls":[],"media":[{"id":1321913692687114241,"id_str":"1321913692687114241","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Elhhf-xXIAEbKKY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Elhhf-xXIAEbKKY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6yNvKtwrrK","display_url":"pic.twitter.com\/6yNvKtwrrK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321913699620323329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":358,"h":254,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":358,"h":254,"resize":"fit"},"large":{"w":358,"h":254,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[220,233]},{"screen_name":"nicolasgarciab","name":"Nicol\u00e1s Garc\u00eda Bustos","id":226036772,"id_str":"226036772","indices":[236,251]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[34,49]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[90,105]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[98,113]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CancinoAbog","name":"Iv\u00e1n Cancino","id":514524361,"id_str":"514524361","indices":[165,177]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[186,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TrejosRosero","name":"Luis Fernando Trejos Rosero","id":1055902275984654337,"id_str":"1055902275984654337","indices":[172,185]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDD8WDNWO9","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/la-masacre-de-sucre-violencia-trasciende-hasta-montes-de-maria-y-mas","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[194,217]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[9,25]},{"screen_name":"TransMilenio","name":"TransMilenio","id":62442788,"id_str":"62442788","indices":[106,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QVYmQwu9zS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1321910657554567169","display_url":"twitter.com\/EnriquePenalos\u2026","indices":[172,195]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[266,278]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CancinoAbog","name":"Iv\u00e1n Cancino","id":514524361,"id_str":"514524361","indices":[20,32]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[153,165]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[206,221]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[21,33]},{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[110,125]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[155,170]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[69,84]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[107,122]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"CharlasEnLaSilla","indices":[19,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andreanimalidad","name":"Andrea Padilla Villarraga","id":459703392,"id_str":"459703392","indices":[108,124]},{"screen_name":"LCaballeroD","name":"Liliana Caballero","id":1535391463,"id_str":"1535391463","indices":[127,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ps8qswfxu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36mJ0hg","display_url":"bit.ly\/36mJ0hg","indices":[248,271]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NlgZ281X51","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230138","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230138","indices":[91,114]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"51":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[82,97]},{"screen_name":"CancinoAbog","name":"Iv\u00e1n Cancino","id":514524361,"id_str":"514524361","indices":[157,169]},{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[173,188]}],"urls":[],"media":[{"id":1321899572285890562,"id_str":"1321899572285890562","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhUqELXYAI11zU.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhUqELXYAI11zU.png","url":"https:\/\/t.co\/0WiecQWHQ6","display_url":"pic.twitter.com\/0WiecQWHQ6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321900222537179136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":387,"resize":"fit"},"large":{"w":802,"h":456,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":802,"h":456,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[66,81]},{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[154,169]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[206,221]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[31,46]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[160,175]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B4543mBtmV","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/nueva-gallup-muestra-se-acabo-efecto-pandemia-78979","display_url":"lasillavacia.com\/nueva-gallup-m\u2026","indices":[218,241]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[112,127]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[252,267]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[130,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/coW0JvsAPs","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/siete-episodios-revelan-uribe-estaba-pendiente-labor-cadena-78970","display_url":"lasillavacia.com\/siete-episodio\u2026","indices":[186,209]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321894149742825472,"id_str":"1321894149742825472","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhPuboWkAA_-m4.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhPuboWkAA_-m4.png","url":"https:\/\/t.co\/tB3cjd6XqE","display_url":"pic.twitter.com\/tB3cjd6XqE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321894170487828486\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":462,"h":601,"resize":"fit"},"large":{"w":462,"h":601,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":462,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[76,91]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[177,192]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[60,75]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[91,106]}],"urls":[],"media":[{"id":1321893836596121602,"id_str":"1321893836596121602","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhPcNEXEAIXdAT.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhPcNEXEAIXdAT.png","url":"https:\/\/t.co\/KQALzmfI7U","display_url":"pic.twitter.com\/KQALzmfI7U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321893865968852998\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":487,"h":673,"resize":"fit"},"large":{"w":487,"h":673,"resize":"fit"},"medium":{"w":487,"h":673,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[26,41]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[156,170]}],"urls":[],"media":[{"id":1321893616026062850,"id_str":"1321893616026062850","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhPPXYXEAIpQLz.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhPPXYXEAIpQLz.png","url":"https:\/\/t.co\/4a8uvIcDzy","display_url":"pic.twitter.com\/4a8uvIcDzy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321893624070742017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":477,"h":648,"resize":"fit"},"large":{"w":477,"h":648,"resize":"fit"},"medium":{"w":477,"h":648,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joluviqui","name":"Jose Luis Villafa\u00f1e","id":621910758,"id_str":"621910758","indices":[0,10]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[11,23]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[24,39]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[40,55]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[19,34]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[82,97]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JaimeLombanaV","name":"Jaime Lombana","id":297051259,"id_str":"297051259","indices":[16,30]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[85,99]}],"urls":[],"media":[{"id":1321892489096212480,"id_str":"1321892489096212480","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhONxPWMAAbR0t.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhONxPWMAAbR0t.png","url":"https:\/\/t.co\/GTPJBs21GP","display_url":"pic.twitter.com\/GTPJBs21GP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321892513419087873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":408,"h":511,"resize":"fit"},"small":{"w":408,"h":511,"resize":"fit"},"medium":{"w":408,"h":511,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[73,88]}],"urls":[],"media":[{"id":1321891923444027392,"id_str":"1321891923444027392","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhNs2BW0AAC3pG.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhNs2BW0AAC3pG.png","url":"https:\/\/t.co\/pUId3Rw9WP","display_url":"pic.twitter.com\/pUId3Rw9WP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321891931161579522\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":403,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":403,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":403,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[9,24]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[61,76]}],"urls":[],"media":[{"id":1321891398937989120,"id_str":"1321891398937989120","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhNOUFX0AAvcTZ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhNOUFX0AAvcTZ.png","url":"https:\/\/t.co\/1EITJBOt1z","display_url":"pic.twitter.com\/1EITJBOt1z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321891411365691397\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":495,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":495,"h":287,"resize":"fit"},"medium":{"w":495,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[38,53]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[92,107]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[11,26]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[152,167]}],"urls":[],"media":[{"id":1321890817594851328,"id_str":"1321890817594851328","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhMseaXgAA2pkc.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhMseaXgAA2pkc.png","url":"https:\/\/t.co\/w1HDYdYpPo","display_url":"pic.twitter.com\/w1HDYdYpPo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321890870220754945\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":502,"h":342,"resize":"fit"},"small":{"w":502,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":502,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[64,79]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[123,138]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[216,231]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[32,47]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[107,122]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[3,18]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[218,233]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[32,47]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[102,114]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[200,214]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[230,245]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[161,176]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[184,196]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[254,268]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ioL7E89IVh","expanded_url":"https:\/\/stream.lifesizecloud.com\/extension\/6040752\/76d8144a-0066-41aa-8698-1c6736ef8f0c","display_url":"stream.lifesizecloud.com\/extension\/6040\u2026","indices":[88,111]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"Acusaci\u00f3nCadenaLSV","indices":[211,230]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[63,75]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[83,98]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[182,197]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[76,90]},{"screen_name":"jaimepumarejo","name":"Jaime Pumarejo","id":169807662,"id_str":"169807662","indices":[91,105]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[106,119]},{"screen_name":"JorgeIvanOspina","name":"Jorge Ivan Ospina","id":142820741,"id_str":"142820741","indices":[120,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DPqNgJV92g","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-alcaldes-enfrentan-crisis-vieja-formula-cemento-y-deuda-78947","display_url":"lasillavacia.com\/los-alcaldes-e\u2026","indices":[223,246]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesuManriqueV","name":"JMV","id":458181752,"id_str":"458181752","indices":[0,14]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bancoldex","name":"Banc\u00f3ldex","id":164012673,"id_str":"164012673","indices":[73,83]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321866623423291392,"id_str":"1321866623423291392","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elg2sMGXIAAwUjr.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elg2sMGXIAAwUjr.png","url":"https:\/\/t.co\/Q1wnIxJSer","display_url":"pic.twitter.com\/Q1wnIxJSer","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321866644067667978\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":308,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":308,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":308,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dobleerre025","name":"RR \ud83d\udc15","id":4895637664,"id_str":"4895637664","indices":[0,13]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesuManriqueV","name":"JMV","id":458181752,"id_str":"458181752","indices":[0,14]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pipear83","name":"felipe arbelaez","id":3010425815,"id_str":"3010425815","indices":[0,9]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[10,23]},{"screen_name":"nicolasgarciab","name":"Nicol\u00e1s Garc\u00eda Bustos","id":226036772,"id_str":"226036772","indices":[24,39]},{"screen_name":"WRadioColombia","name":"W Radio Colombia","id":20560294,"id_str":"20560294","indices":[40,55]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321863026467885057,"id_str":"1321863026467885057","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elgza0ZXUAEQ9r0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elgza0ZXUAEQ9r0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tmas6gWOyM","display_url":"pic.twitter.com\/Tmas6gWOyM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321863043861647360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[15,28]},{"screen_name":"DiegoDsanchez","name":"Diego Sanchez Fonseca","id":504720152,"id_str":"504720152","indices":[51,65]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[113,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F7FQrwkPoc","expanded_url":"https:\/\/www.idu.gov.co\/blog\/boletin-de-prensa-idu-1\/post\/red-metro-regional-la-apuesta-de-movilidad-de-bogota-claudia-lopez-alcaldesa-1286","display_url":"idu.gov.co\/blog\/boletin-d\u2026","indices":[168,191]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[8,22]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[130,143]},{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[178,190]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kRufNMvTMD","expanded_url":"https:\/\/www.larepublica.co\/economia\/minhacienda-firmo-garantia-de-24-billones-para-financiacion-del-metro-de-bogota-3036621","display_url":"larepublica.co\/economia\/minha\u2026","indices":[241,264]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[13,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O53tUWRGmE","expanded_url":"https:\/\/www.portafolio.co\/economia\/reactivacion-economica-en-colombia-la-inversion-saldra-de-los-bolsillos-de-empresas-privadas-543361","display_url":"portafolio.co\/economia\/react\u2026","indices":[243,266]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fedesarrollo","name":"Fedesarrollo","id":351726568,"id_str":"351726568","indices":[82,95]}],"urls":[],"media":[{"id":1321862131663441923,"id_str":"1321862131663441923","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Elgymu_XEAM2l9j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Elgymu_XEAM2l9j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tbs7nFLGTW","display_url":"pic.twitter.com\/Tbs7nFLGTW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321862139922055169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":416,"h":218,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":416,"h":218,"resize":"fit"},"small":{"w":416,"h":218,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jfolano","name":"Juan Felipe Olano","id":37084590,"id_str":"37084590","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7XuNmaE8xe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321861537951338496","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[90,113]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[12,28]},{"screen_name":"TransMilenio","name":"TransMilenio","id":62442788,"id_str":"62442788","indices":[132,145]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[190,203]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[80,94]},{"screen_name":"jaimepumarejo","name":"Jaime Pumarejo","id":169807662,"id_str":"169807662","indices":[130,144]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[189,202]},{"screen_name":"JorgeIvanOspina","name":"Jorge Ivan Ospina","id":142820741,"id_str":"142820741","indices":[226,242]}],"urls":[],"media":[{"id":1321860671571677185,"id_str":"1321860671571677185","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgxRvuW0AE-pyU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgxRvuW0AE-pyU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9pYDE2dZlf","display_url":"pic.twitter.com\/9pYDE2dZlf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321860914241511424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[243,253]}],"urls":[],"media":[{"id":1321859546411896833,"id_str":"1321859546411896833","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgwQQLXEAEONjM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgwQQLXEAEONjM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I44PeZvYfm","display_url":"pic.twitter.com\/I44PeZvYfm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321859594839379968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lvu2CE61E9","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230131","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230131","indices":[241,264]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VJEiaxWSFc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JaimeRomeroL\/status\/1321797117300609024","display_url":"twitter.com\/JaimeRomeroL\/s\u2026","indices":[211,234]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[139,152]},{"screen_name":"nicolasgarciab","name":"Nicol\u00e1s Garc\u00eda Bustos","id":226036772,"id_str":"226036772","indices":[250,265]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BruceMacMaster","name":"Bruce Mac Master","id":30861738,"id_str":"30861738","indices":[0,15]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BruceMacMaster","name":"Bruce Mac Master","id":30861738,"id_str":"30861738","indices":[0,15]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BruceMacMaster","name":"Bruce Mac Master","id":30861738,"id_str":"30861738","indices":[73,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OvAq89qsX1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fabianmunar\/status\/1321843557423063041","display_url":"twitter.com\/fabianmunar\/st\u2026","indices":[248,271]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANDI_Colombia","name":"ANDI","id":266893089,"id_str":"266893089","indices":[183,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KewO5ekZL8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BruceMacMaster\/status\/1321785692696043520","display_url":"twitter.com\/BruceMacMaster\u2026","indices":[199,222]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolasgarciab","name":"Nicol\u00e1s Garc\u00eda Bustos","id":226036772,"id_str":"226036772","indices":[194,209]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"102":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FelicianoValen","name":"Feliciano Valencia \ud83c\udf3d","id":1466003185,"id_str":"1466003185","indices":[85,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kkYeTZC9NU","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230125","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230125","indices":[103,126]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uy2EI5wGor","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/mas-bogotanos-cambian-bus-bici-no-los-del-carro-78933","display_url":"lasillavacia.com\/mas-bogotanos-\u2026","indices":[260,283]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q2Nb4M09xj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SectorMovilidad\/status\/1321826041611096065","display_url":"twitter.com\/SectorMovilida\u2026","indices":[248,271]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[13,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qR2wemBvqU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ClaudiaLopez\/status\/1321827836676743168","display_url":"twitter.com\/ClaudiaLopez\/s\u2026","indices":[229,252]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[29,42]},{"screen_name":"nicolasgarciab","name":"Nicol\u00e1s Garc\u00eda Bustos","id":226036772,"id_str":"226036772","indices":[62,77]},{"screen_name":"nico_estupinan","name":"Nicol\u00e1s Estupi\u00f1\u00e1n \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":727453812,"id_str":"727453812","indices":[203,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1cyCUwQZwz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nico_estupinan\/status\/1321629548623122432","display_url":"twitter.com\/nico_estupinan\u2026","indices":[251,274]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeEmilioRey","name":"Jorge Emilio Rey \u00c1ngel","id":1694346313,"id_str":"1694346313","indices":[18,33]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[36,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9I6ProAczq","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/node\/53298","display_url":"lasillavacia.com\/node\/53298","indices":[187,210]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[22,38]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolasgarciab","name":"Nicol\u00e1s Garc\u00eda Bustos","id":226036772,"id_str":"226036772","indices":[47,62]},{"screen_name":"JorgeEmilioRey","name":"Jorge Emilio Rey \u00c1ngel","id":1694346313,"id_str":"1694346313","indices":[204,219]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[238,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YOIysA8eIv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nicolasgarciab\/status\/1321621663046377473","display_url":"twitter.com\/nicolasgarciab\u2026","indices":[256,279]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[48,61]},{"screen_name":"nicolasgarciab","name":"Nicol\u00e1s Garc\u00eda Bustos","id":226036772,"id_str":"226036772","indices":[159,174]}],"urls":[],"media":[{"id":1321830230487650304,"id_str":"1321830230487650304","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgVl12W0AAEyWg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgVl12W0AAEyWg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/85QbMO6QPF","display_url":"pic.twitter.com\/85QbMO6QPF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321833331865063424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoyBarreras","name":"Roy Barreras","id":62154340,"id_str":"62154340","indices":[16,28]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[101,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Ls9nghtM2","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230122","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230122","indices":[156,179]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedRural","indices":[194,203]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sflorezgomez","name":"Santiago Fl\u00f3rez G\u00f3mez","id":1050118213101649920,"id_str":"1050118213101649920","indices":[180,193]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/as252IkSJK","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-rural\/producir-y-padecer-77292","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[204,227]}]},"113":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"LaMesaDeCentro","indices":[262,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jpbieri","name":"Juan Pablo Bieri","id":46559841,"id_str":"46559841","indices":[79,87]},{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[187,195]}],"urls":[],"media":[{"id":1318084055817195520,"id_str":"1318084055817195520","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318084055817195520\/img\/QkeExI_R6BDwK-lj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318084055817195520\/img\/QkeExI_R6BDwK-lj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fRE1Bd2Z8m","display_url":"pic.twitter.com\/fRE1Bd2Z8m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321817864928636934\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeARestrepo","name":"Jorge Restrepo","id":22386555,"id_str":"22386555","indices":[22,37]},{"screen_name":"rcnradio","name":"RCN Radio","id":40533752,"id_str":"40533752","indices":[41,50]},{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[58,70]},{"screen_name":"el_BID","name":"Banco Interamericano de Desarrollo","id":18510558,"id_str":"18510558","indices":[133,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YUrCx0RMVJ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230120","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230120","indices":[174,197]}]},"115":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Diego_Molano","name":"Diego Molano Aponte","id":50675591,"id_str":"50675591","indices":[23,36]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[78,88]},{"screen_name":"BluRadioCo","name":"BluRadio Colombia","id":622082899,"id_str":"622082899","indices":[117,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GmBky1kU5W","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230117","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230117","indices":[200,223]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[31,43]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[47,62]},{"screen_name":"DiegoCadenaLaw","name":"Diego Cadena","id":534259775,"id_str":"534259775","indices":[163,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nxM8txiQWW","expanded_url":"https:\/\/m.lasillavacia.com\/siete-episodios-revelan-uribe-estaba-pendiente-labor-cadena-78970","display_url":"m.lasillavacia.com\/siete-episodio\u2026","indices":[256,279]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4pewHugeT","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/putumayo-no-golpea-tanto-virus-del-covid-como-los-armados-78952","display_url":"lasillavacia.com\/putumayo-no-go\u2026","indices":[257,280]}]},"118":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[227,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1321562574304010244,"id_str":"1321562574304010244","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574304010244\/img\/zcjjVyrCEE6gpLir.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574304010244\/img\/zcjjVyrCEE6gpLir.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R62WPwfnnu","display_url":"pic.twitter.com\/R62WPwfnnu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321627562653683713\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[78,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1321620881806970887,"id_str":"1321620881806970887","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldXMJPX0AciCGJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EldXMJPX0AciCGJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TdEfyB0Ruk","display_url":"pic.twitter.com\/TdEfyB0Ruk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1321620905731252224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DPqNgJDxDG","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-alcaldes-enfrentan-crisis-vieja-formula-cemento-y-deuda-78947","display_url":"lasillavacia.com\/los-alcaldes-e\u2026","indices":[220,243]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mluciaramirez","name":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","id":198984928,"id_str":"198984928","indices":[11,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JsemqLVQvF","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/covid-se-aprovecha-nuestros-atajos-mentales-78941","display_url":"lasillavacia.com\/covid-se-aprov\u2026","indices":[194,217]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[220,227]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ideaspaz","name":"Fundaci\u00f3n Ideas para la Paz","id":783181572,"id_str":"783181572","indices":[210,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2jUDtAdY3L","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/la-cumbre-de-dialogo-social-leccion-contra-la-polarizacion-77289","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[228,251]}]}}}