{"screen_name":{"0":"LaVozIberica","1":"LaVozIberica","2":"LaVozIberica","3":"LaVozIberica","4":"LaVozIberica","5":"LaVozIberica","6":"LaVozIberica","7":"LaVozIberica","8":"LaVozIberica","9":"LaVozIberica","10":"LaVozIberica","11":"LaVozIberica","12":"LaVozIberica","13":"LaVozIberica","14":"LaVozIberica","15":"LaVozIberica","16":"LaVozIberica","17":"LaVozIberica","18":"LaVozIberica","19":"LaVozIberica","20":"LaVozIberica","21":"LaVozIberica","22":"LaVozIberica","23":"LaVozIberica","24":"LaVozIberica","25":"LaVozIberica","26":"LaVozIberica","27":"LaVozIberica","28":"LaVozIberica","29":"LaVozIberica","30":"LaVozIberica","31":"LaVozIberica","32":"LaVozIberica","33":"LaVozIberica","34":"LaVozIberica","35":"LaVozIberica","36":"LaVozIberica","37":"LaVozIberica","38":"LaVozIberica","39":"LaVozIberica"},"tweet_id":{"0":1321960817542205440,"1":1321957248491544577,"2":1321955673152856065,"3":1321955408714604550,"4":1321955157165395968,"5":1321954423350898688,"6":1321947662573330433,"7":1321883834577756163,"8":1321849411190870019,"9":1321847861491965954,"10":1321832109699440641,"11":1321772922793590787,"12":1321754371953143809,"13":1321754244916092928,"14":1321753931983343616,"15":1321744193925062656,"16":1321743119046578176,"17":1321742558876307456,"18":1321742132118474752,"19":1321741051812548610,"20":1321737148786216960,"21":1321736514624249856,"22":1321735566229147648,"23":1321733846140858368,"24":1321733704469909504,"25":1321733594340036608,"26":1321733507325067265,"27":1321733329310437377,"28":1321733274314657792,"29":1321732843073163264,"30":1321732777600028674,"31":1321732687107940353,"32":1321732634586849286,"33":1321732558783131655,"34":1321732382391738368,"35":1321732266658304000,"36":1321732220453855238,"37":1321732166976503820,"38":1321732063968546816,"39":1321602773700485124},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false},"text":{"0":"@consupermiso201 @RafadelaGuerra @vox_es @CiudadanosCs Pruebas cuarenta mil, no ten\u00e9is ni pajolera idea de qu\u00e9 se cuece en VOX... Pero, al parecer os consuela lo que ocurre en otros lado... \u00a1Vaya tela! S\u00f3lo fan\u00e1ticos, mediocres, aplaudidores, con mentalidad de s\u00fabditos utilizan semejantes argumentos... Contaba sabiendo de qu\u00e9 hablo.","1":"@consupermiso201 @RafadelaGuerra @vox_es @CiudadanosCs \u00bfY... Para qu\u00e9 me lo cuentas? \u00bfDe qu\u00e9 te extra\u00f1as a estas alturas...?","2":":pouting_face: El eufemismo que usa Pablo Iglesias para evitar hablar de \"atentado islamista\" en Niza\n\nSuma y sigue \n\n:down_arrow::down_arrow::down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/46sbPZYtg8","3":"Tras cierta efervescencia en redes que indican una intensificaci\u00f3n de la amenaza terrorista, con las decapitaciones en Marruecos, Par\u00eds, Niza y otros ataques, se producen ciertos silencios que siempre me inquietan. Veremos.","4":"@RafadelaGuerra @vox_es Un partido autoritario, opaco, sin Democracia interna, en el que Abascal y cuatro m\u00e1s ordenan, y los dem\u00e1s, s\u00fabditos y lacayos, obedecen sin rechistar, si no quieren ser expulsados, acosados, difamados, calumniados... Y un largo etc.","5":"@RafadelaGuerra @vox_es Claro, cclaro... Sencillamente porque, lo dicess t\u00fa, fan\u00e1tico, mediocre aplaudidor de los oligarcas de VoX, a los que idolatras... Los espa\u00f1oles decentes que han entradp en VOX con la intenci\u00f3n de hacer algo m\u00e1s que bulto, se acaban yendo. VOX es, para empezar, antidemocr\u00e1tico.","6":"Una simple lectura del art\u00edculo 116 de la CE demuestra que un estado de alarma de seis meses es inconstitucional. No cabe discusi\u00f3n. \u00bfA qu\u00e9 juegan PP y Cs? Hoy han renunciado a ser oposici\u00f3n.","7":"@RafadelaGuerra @vox_es VOX es pura palabrer\u00eda hueca, no tiene proyecto, s\u00f3lo saben hacer ruido, para regalarle el o\u00eddo a sus fans...","8":"@fabiochamon El medio de informaci\u00f3n portugu\u00e9s \u201cS\u00c1BADO\u201d miente descaradamente acerca de VOZ IB\u00c9RICA y de nuestros colaboradores.\nhttps:\/\/t.co\/2sqxv0Jb7z https:\/\/t.co\/851W6Px8VE","9":"Historiador \u00e1rabe admite que nunca ha existido un pueblo palestino.\nhttps:\/\/t.co\/uXsSNRnWI4 https:\/\/t.co\/UzEY26ZNfx","10":"El medio de informaci\u00f3n portugu\u00e9s \u201cS\u00c1BADO\u201d miente descaradamente acerca de VOZ IB\u00c9RICA y de nuestros colaboradores.\nhttps:\/\/t.co\/2sqxv0Jb7z https:\/\/t.co\/851W6Px8VE","11":"@Salva50463083 @joseramirezdel2 \u00a1Qu\u00e9 gracioso, tienes mucho porvenir en el club de lal comedia!","12":"@joseramirezdel2 En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","13":"Tres personas asesinadas y varios heridos en un ataque terrorista contra la Iglesia de Notre-Dame en Niza. Y la Uni\u00f3n Europea arrodillada ante el buenismo patrio. Cuando quieran darse cuenta de la gravedad de los hechos, yo ya estar\u00e9 recluida en la cocina con el burka incluido.","14":"@Santos4Brigida Me demuestras que no conoces lo suficiente a los Abascal y compa\u00f1\u00eda..  \u00bfCu\u00e1ndo han planteado los oligarcas y caciques de VOX crear un bloque de derechas y que en las convocatorias electorales pr\u00f3ximas haya una sola candidatura? Yo te respondo: NUNCA","15":"@Santos4Brigida Insisto: insistir en el contenido de art\u00edculo, hasta aburrir, divulgarlo entre amigos, conocidos. Hasta conseguir que sea una corriente de opini\u00f3n mayoritaria, entre la gente de derechas, y acorralemos a los Casados, Abascales, etc. y se vean obligados a pactar, o marcharse.","16":"@EdurneUriarte En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","17":"@Santos4Brigida Y la \u00fanica opci\u00f3n es promover la UNIDAD DE TODA LA GENTE DE DERECHA EN UN SOLO BLOQUE, hay tres a\u00f1os por delante, salvo que P. S\u00e1nchez adelante las elecciones generales.","18":"@Santos4Brigida Me da la impresi\u00f3n de que no has le\u00eddo atentamente el art\u00edculo. En el texto no se habla de nada semejante, sino de, partiendo de la realidad (que es la que es, pues no hay otra) poner en marcha los medios necesarios, para vencer a los socialistas, comunistas, separatistas..","19":"Los que sin haber matado a nadie no podemos ver a nuestras familias no sufrimos desarraigo, claro. \n\u00bfPero qu\u00e9 mierda de pa\u00eds estamos permitiendo? https:\/\/t.co\/yGm0Vb3qYB","20":"@DeusVul94229466 'Claro, claro... \u00bfCu\u00e1l es la f\u00f3rmula para conseguir tus buenos deseos? Es como si me dices, pongo por caso, que hay que acabar con las guerras, el hambre y la enfermedad en el mundo. \u00bfC\u00f3mo se hace, amigo?","21":"@Santos4Brigida Lee el texto... No van por ah\u00ed los tiros. Hay que forzar a todos los oligarcas, sea cual se su nombre, y pasar por encima de ellos, para que se refunde la derecha, independientemente de siglas. No depende de los oligarcas y caciques, sino de los espa\u00f1oles decentes,...","22":"@DeusVul94229466 Claro, claro... Seguro que algunos hab\u00e9is sido compa\u00f1eros de clase de Harry Potter y est\u00e1is ya preparados con vuestras varitas m\u00e1gicas...","23":"@rouco64 @MonederoJC @abcespana En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","24":"@NacionDigital2 @Mc_V_Iberica1 En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","25":"@RosaMar04729125 @Wyattloveyou1 En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","26":"@DesdelAtlantico En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","27":"@Santos4Brigida En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","28":"@ReinaKhalesi En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","29":"@georgeorwell67 En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","30":"@RafadelaGuerra En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","31":"@Carlos77811495 @manuelgfigue En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","32":"@DeusVul94229466 En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","33":"@EsojSabir @pablocasado_ En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","34":"@SacerdosMariae En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","35":"@DanzaSancho En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","36":"@Alcibiades424 @Carlos_DeLarge En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","37":"@LeMatelot49 En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","38":"@Lola14262397 En Espa\u00f1a \u00abhabr\u00eda que\u2026\u00bb crear un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar a la coalici\u00f3n de gobierno social-comunista, a la que apoyan etarras y separatistas.\nhttps:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","39":"@IndonesiaMar @moladreamchaser @pablocasado_ Comprendo, seg\u00fan t\u00fa, hay que autocensurarse y ser \"pol\u00edticamente correcto\"... pues, \u00a1Qu\u00e9 le vamos a hacer pero, yo soy de los que llama a las cosas por su nombre, y la lengua espa\u00f1ola es muy rica y ofrece la posibilidad de muchos matices!"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false},"created_at":{"0":"2020-10-29 23:43:14","1":"2020-10-29 23:29:03","2":"2020-10-29 23:22:47","3":"2020-10-29 23:21:44","4":"2020-10-29 23:20:44","5":"2020-10-29 23:17:49","6":"2020-10-29 22:50:58","7":"2020-10-29 18:37:20","8":"2020-10-29 16:20:33","9":"2020-10-29 16:14:23","10":"2020-10-29 15:11:48","11":"2020-10-29 11:16:36","12":"2020-10-29 10:02:53","13":"2020-10-29 10:02:23","14":"2020-10-29 10:01:09","15":"2020-10-29 09:22:27","16":"2020-10-29 09:18:11","17":"2020-10-29 09:15:57","18":"2020-10-29 09:14:15","19":"2020-10-29 09:09:58","20":"2020-10-29 08:54:27","21":"2020-10-29 08:51:56","22":"2020-10-29 08:48:10","23":"2020-10-29 08:41:20","24":"2020-10-29 08:40:46","25":"2020-10-29 08:40:20","26":"2020-10-29 08:39:59","27":"2020-10-29 08:39:16","28":"2020-10-29 08:39:03","29":"2020-10-29 08:37:21","30":"2020-10-29 08:37:05","31":"2020-10-29 08:36:43","32":"2020-10-29 08:36:31","33":"2020-10-29 08:36:13","34":"2020-10-29 08:35:31","35":"2020-10-29 08:35:03","36":"2020-10-29 08:34:52","37":"2020-10-29 08:34:39","38":"2020-10-29 08:34:15","39":"2020-10-29 00:00:30"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":42,"3":9,"4":0,"5":0,"6":1324,"7":0,"8":0,"9":0,"10":2,"11":0,"12":0,"13":629,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":59,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":2,"26":0,"27":0,"28":0,"29":1,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":4,"5":1,"6":0,"7":0,"8":1,"9":7,"10":8,"11":0,"12":1,"13":0,"14":1,"15":1,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":1,"22":0,"23":0,"24":0,"25":3,"26":0,"27":1,"28":1,"29":0,"30":2,"31":0,"32":1,"33":0,"34":0,"35":0,"36":2,"37":0,"38":0,"39":1},"user_location":{"0":"#VozIberica","1":"#VozIberica","2":"#VozIberica","3":"#VozIberica","4":"#VozIberica","5":"#VozIberica","6":"#VozIberica","7":"#VozIberica","8":"#VozIberica","9":"#VozIberica","10":"#VozIberica","11":"#VozIberica","12":"#VozIberica","13":"#VozIberica","14":"#VozIberica","15":"#VozIberica","16":"#VozIberica","17":"#VozIberica","18":"#VozIberica","19":"#VozIberica","20":"#VozIberica","21":"#VozIberica","22":"#VozIberica","23":"#VozIberica","24":"#VozIberica","25":"#VozIberica","26":"#VozIberica","27":"#VozIberica","28":"#VozIberica","29":"#VozIberica","30":"#VozIberica","31":"#VozIberica","32":"#VozIberica","33":"#VozIberica","34":"#VozIberica","35":"#VozIberica","36":"#VozIberica","37":"#VozIberica","38":"#VozIberica","39":"#VozIberica"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","1":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","2":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","3":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","4":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","5":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","6":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","7":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","8":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","9":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","10":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","11":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","12":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","13":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","14":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","15":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","16":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","17":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","18":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","19":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","20":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","21":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","22":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","23":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","24":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","25":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","26":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","27":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","28":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","29":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","30":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","31":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","32":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","33":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","34":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","35":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","36":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","37":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","38":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","39":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consupermiso201","name":"consupermiso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc51","id":1103757114974105602,"id_str":"1103757114974105602","indices":[0,16]},{"screen_name":"RafadelaGuerra","name":"RAFAEL DE LA GUERRA, DOCTOR EN MEDICINA","id":825146148335865856,"id_str":"825146148335865856","indices":[17,32]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[33,40]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[41,54]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consupermiso201","name":"consupermiso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc51","id":1103757114974105602,"id_str":"1103757114974105602","indices":[0,16]},{"screen_name":"RafadelaGuerra","name":"RAFAEL DE LA GUERRA, DOCTOR EN MEDICINA","id":825146148335865856,"id_str":"825146148335865856","indices":[17,32]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[33,40]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[41,54]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NacionDigital2","name":"La Naci\u00f3n Digital","id":1136312006573723648,"id_str":"1136312006573723648","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChemaDireccion","name":"Chema Gil","id":1128427092,"id_str":"1128427092","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RafadelaGuerra","name":"RAFAEL DE LA GUERRA, DOCTOR EN MEDICINA","id":825146148335865856,"id_str":"825146148335865856","indices":[0,15]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[16,23]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RafadelaGuerra","name":"RAFAEL DE LA GUERRA, DOCTOR EN MEDICINA","id":825146148335865856,"id_str":"825146148335865856","indices":[0,15]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[16,23]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VidalQuadras","name":"Alejo Vidal-Quadras","id":166100601,"id_str":"166100601","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RafadelaGuerra","name":"RAFAEL DE LA GUERRA, DOCTOR EN MEDICINA","id":825146148335865856,"id_str":"825146148335865856","indices":[0,15]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[16,23]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fabiochamon","name":"f\u00e1bio chamon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":59963106,"id_str":"59963106","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2sqxv0Jb7z","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/el-semanario-portugues-sabado-miente-descaradamente-acerca-de-voz-iberica-y-de-nuestros-colaboradores\/","display_url":"voziberica.com\/el-semanario-p\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1321831551160778754,"id_str":"1321831551160778754","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgWytvXgAI-xiy.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgWytvXgAI-xiy.png","url":"https:\/\/t.co\/851W6Px8VE","display_url":"pic.twitter.com\/851W6Px8VE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321832109699440641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":500,"h":334,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":334,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":500,"h":334,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321832109699440641,"source_status_id_str":"1321832109699440641","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uXsSNRnWI4","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/historiador-arabe-admite-que-nunca-ha-existido-un-pueblo-palestino\/","display_url":"voziberica.com\/historiador-ar\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1321847847948554243,"id_str":"1321847847948554243","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElglnUAWkAM8ucE.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElglnUAWkAM8ucE.png","url":"https:\/\/t.co\/UzEY26ZNfx","display_url":"pic.twitter.com\/UzEY26ZNfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321847861491965954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":268,"h":188,"resize":"fit"},"small":{"w":268,"h":188,"resize":"fit"},"medium":{"w":268,"h":188,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2sqxv0Jb7z","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/el-semanario-portugues-sabado-miente-descaradamente-acerca-de-voz-iberica-y-de-nuestros-colaboradores\/","display_url":"voziberica.com\/el-semanario-p\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1321831551160778754,"id_str":"1321831551160778754","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgWytvXgAI-xiy.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgWytvXgAI-xiy.png","url":"https:\/\/t.co\/851W6Px8VE","display_url":"pic.twitter.com\/851W6Px8VE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321832109699440641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":500,"h":334,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":334,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":500,"h":334,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Salva50463083","name":"Salva","id":1104485010734751744,"id_str":"1104485010734751744","indices":[0,14]},{"screen_name":"joseramirezdel2","name":"Jos\u00e9 Ram\u00edrez del R\u00edo","id":1113813322170863616,"id_str":"1113813322170863616","indices":[15,31]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseramirezdel2","name":"Jos\u00e9 Ram\u00edrez del R\u00edo","id":1113813322170863616,"id_str":"1113813322170863616","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"liusivaya","name":"liusivaya","id":1261211932272594944,"id_str":"1261211932272594944","indices":[3,13]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santos4Brigida","name":"Br\u00edgida Santos4 \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1152274159050924032,"id_str":"1152274159050924032","indices":[0,15]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santos4Brigida","name":"Br\u00edgida Santos4 \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1152274159050924032,"id_str":"1152274159050924032","indices":[0,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EdurneUriarte","name":"Edurne Uriarte","id":250092838,"id_str":"250092838","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santos4Brigida","name":"Br\u00edgida Santos4 \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1152274159050924032,"id_str":"1152274159050924032","indices":[0,15]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santos4Brigida","name":"Br\u00edgida Santos4 \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1152274159050924032,"id_str":"1152274159050924032","indices":[0,15]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReinaKhalesi","name":"Khaleesi","id":1068208362,"id_str":"1068208362","indices":[3,16]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeusVul94229466","name":"DeusVult \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1238841207188533248,"id_str":"1238841207188533248","indices":[0,16]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santos4Brigida","name":"Br\u00edgida Santos4 \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1152274159050924032,"id_str":"1152274159050924032","indices":[0,15]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeusVul94229466","name":"DeusVult \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1238841207188533248,"id_str":"1238841207188533248","indices":[0,16]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rouco64","name":"Ram\u00f3n Rouco","id":2819381883,"id_str":"2819381883","indices":[0,8]},{"screen_name":"MonederoJC","name":"Juan Carlos Monedero","id":108670198,"id_str":"108670198","indices":[9,20]},{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[21,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NacionDigital2","name":"La Naci\u00f3n Digital","id":1136312006573723648,"id_str":"1136312006573723648","indices":[0,15]},{"screen_name":"Mc_V_Iberica1","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V. IB\u00c9RICA I\ud83c\udf1f","id":875748723531411457,"id_str":"875748723531411457","indices":[16,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RosaMar04729125","name":"MUSCULADA","id":898305760270192642,"id_str":"898305760270192642","indices":[0,16]},{"screen_name":"Wyattloveyou1","name":"Wyat","id":1083201566499315718,"id_str":"1083201566499315718","indices":[17,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DesdelAtlantico","name":"Desde-el-Atlantico","id":1711305966,"id_str":"1711305966","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santos4Brigida","name":"Br\u00edgida Santos4 \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1152274159050924032,"id_str":"1152274159050924032","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReinaKhalesi","name":"Khaleesi","id":1068208362,"id_str":"1068208362","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"georgeorwell67","name":"George Orwell 67","id":916917617348235265,"id_str":"916917617348235265","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RafadelaGuerra","name":"RAFAEL DE LA GUERRA, DOCTOR EN MEDICINA","id":825146148335865856,"id_str":"825146148335865856","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlos77811495","name":"Carlos go\u00f1i\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 con los pueblos de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1118796684694306816,"id_str":"1118796684694306816","indices":[0,15]},{"screen_name":"manuelgfigue","name":"Manuel G. Figueroa","id":3179205310,"id_str":"3179205310","indices":[16,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[189,212]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeusVul94229466","name":"DeusVult \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1238841207188533248,"id_str":"1238841207188533248","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsojSabir","name":"Esoj Sabir","id":373861879,"id_str":"373861879","indices":[0,10]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[11,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[184,207]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SacerdosMariae","name":"Sacerdos in aeternum.","id":756553867865841664,"id_str":"756553867865841664","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanzaSancho","name":"Sancho Danza","id":1198147367847047168,"id_str":"1198147367847047168","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alcibiades424","name":"Alcib\u00edades","id":1297862914477625346,"id_str":"1297862914477625346","indices":[0,14]},{"screen_name":"Carlos_DeLarge","name":"Alex DeLarge \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83d\udd52\ud83c\udf4a","id":1241825907507113984,"id_str":"1241825907507113984","indices":[15,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMatelot49","name":"Soy el que Soy","id":2325670054,"id_str":"2325670054","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVmuRJY9PU","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/en-espana-habria-que-crear-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-a-la-coalicion-de-gobierno-social-comunista-a-la-que-apoyan-etarras-y-separatistas\/","display_url":"voziberica.com\/en-espana-habr\u2026","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1321064429707010048,"id_str":"1321064429707010048","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVdGXoXIAAGXB8.png","url":"https:\/\/t.co\/WDS43Xsbyl","display_url":"pic.twitter.com\/WDS43Xsbyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1321064619079655426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":287,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321064619079655426,"source_status_id_str":"1321064619079655426","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IndonesiaMar","name":"Indonesia","id":1235103490189352960,"id_str":"1235103490189352960","indices":[0,13]},{"screen_name":"moladreamchaser","name":"moladreamchaser","id":1242855057500012544,"id_str":"1242855057500012544","indices":[14,30]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[31,44]}],"urls":[]}}}