{"screen_name":{"0":"LRsecreta","1":"LRsecreta","2":"LRsecreta","3":"LRsecreta","4":"LRsecreta"},"tweet_id":{"0":1321904662631665664,"1":1321875071242260480,"2":1321837710487789568,"3":1321809194056667136,"4":1321726424600948736},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"Desde @LRsecreta nos sumamos al reto de la Fundaci\u00f3n Querer. Por cada beso virtual, @Neuraxpharm_ES dona 1\u20ac para los ni\u00f1os con enfermedades raras. \n\n\u00a1S\u00famate mandando tu foto con el hashtag #UnBesoPorLaSaludMental!\n\nNosotros retamos a @carmenporter_ y a @navedelmisterio :face_blowing_a_kiss: https:\/\/t.co\/SwP4a3ZF0s","1":"Una de las cosas que est\u00e1 provocando el virus es la documentaci\u00f3n masiva, por primera vez en la historia, de la estupidez humana :no_entry:","2":"Un rastreador del Ej\u00e9rcito pilla a una paciente de covid en cuarentena de compras en un s\u00faper en Vigo :Spain:\n\nAgentes de la Polic\u00eda Local identificaron y denunciaron a esta mujer y la acompa\u00f1aron a su domicilio.\n\n:backhand_index_pointing_right: Por culpa de gente as\u00ed estamos como estamos :no_entry:","3":"Tu toque de queda es diferente al m\u00edo :no_entry:","4":"La ocupaci\u00f3n de las UCI se duplica en dos semanas en varias comunidades.\n\ufffc\nLa situaci\u00f3n de la pandemia en Espa\u00f1a :Spain: empieza a parecerse cada vez m\u00e1s a la de marzo: las UCIs en algunas comunidades aut\u00f3nomas se est\u00e1n llenando a un ritmo vertiginoso :no_entry:"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"created_at":{"0":"2020-10-29 20:00:06","1":"2020-10-29 18:02:30","2":"2020-10-29 15:34:03","3":"2020-10-29 13:40:44","4":"2020-10-29 08:11:50"},"retweet_count":{"0":132,"1":212,"2":421,"3":85,"4":231},"favorite_count":{"0":544,"1":1252,"2":1728,"3":689,"4":679},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","1":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","2":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","3":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","4":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"UnBesoPorLaSaludMental","indices":[189,212]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LRsecreta","name":"La Reuni\u00f3n Secreta","id":1238460604270116864,"id_str":"1238460604270116864","indices":[6,16]},{"screen_name":"Neuraxpharm_ES","name":"Neuraxpharm Spain","id":1098599097555173378,"id_str":"1098599097555173378","indices":[84,99]},{"screen_name":"carmenporter_","name":"Carmen Porter","id":3387582239,"id_str":"3387582239","indices":[234,248]},{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[253,269]}],"urls":[],"media":[{"id":1321904655010615300,"id_str":"1321904655010615300","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhZR6zX0AQT9LG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhZR6zX0AQT9LG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SwP4a3ZF0s","display_url":"pic.twitter.com\/SwP4a3ZF0s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LRsecreta\/status\/1321904662631665664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1800,"h":1350,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}