{"screen_name":{"0":"MiHerbolario"},"tweet_id":{"0":1321770044599185408},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"El mercado de productos ecol\u00f3gicos sigue la tendencia al alza. En este reportaje se hace un recorrido por el mercado ecol\u00f3gico espa\u00f1ol, el perfil del consumidor, los datos de consumo y c\u00f3mo afecta la crisis del coronavirus. #productosecol\u00f3gicos https:\/\/t.co\/oJBLKXDMKA"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-10-29 11:05:10"},"retweet_count":{"0":0},"favorite_count":{"0":0},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/U2t6uPGt9b"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"productosecol\u00f3gicos","indices":[224,244]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oJBLKXDMKA","expanded_url":"https:\/\/cutt.ly\/HgTFChm","display_url":"cutt.ly\/HgTFChm","indices":[245,268]}]}}}