{"screen_name":{"0":"Newtral","1":"Newtral","2":"Newtral","3":"Newtral","4":"Newtral","5":"Newtral","6":"Newtral","7":"Newtral","8":"Newtral","9":"Newtral","10":"Newtral","11":"Newtral","12":"Newtral","13":"Newtral","14":"Newtral","15":"Newtral","16":"Newtral","17":"Newtral","18":"Newtral","19":"Newtral","20":"Newtral","21":"Newtral","22":"Newtral","23":"Newtral","24":"Newtral","25":"Newtral","26":"Newtral","27":"Newtral","28":"Newtral","29":"Newtral","30":"Newtral","31":"Newtral","32":"Newtral","33":"Newtral","34":"Newtral","35":"Newtral","36":"Newtral","37":"Newtral","38":"Newtral","39":"Newtral","40":"Newtral","41":"Newtral","42":"Newtral","43":"Newtral","44":"Newtral","45":"Newtral","46":"Newtral","47":"Newtral","48":"Newtral","49":"Newtral","50":"Newtral","51":"Newtral","52":"Newtral","53":"Newtral","54":"Newtral","55":"Newtral","56":"Newtral","57":"Newtral","58":"Newtral","59":"Newtral","60":"Newtral","61":"Newtral","62":"Newtral","63":"Newtral","64":"Newtral","65":"Newtral","66":"Newtral","67":"Newtral","68":"Newtral","69":"Newtral","70":"Newtral","71":"Newtral","72":"Newtral"},"tweet_id":{"0":1321957589400301568,"1":1321949844395692032,"2":1321942649348235264,"3":1321934876946386944,"4":1321930745741541377,"5":1321925222380064773,"6":1321910988376035336,"7":1321906941849907200,"8":1321902475935440898,"9":1321896097212735493,"10":1321890646135885832,"11":1321883777182912512,"12":1321882104028897280,"13":1321880143552565251,"14":1321878898406281217,"15":1321878893658284035,"16":1321878254513512455,"17":1321875840603353088,"18":1321875778900996096,"19":1321875704233996294,"20":1321875622751309824,"21":1321875553583058945,"22":1321875493285699589,"23":1321875430396334080,"24":1321870447579930624,"25":1321862322894327809,"26":1321862281555251200,"27":1321854673108819970,"28":1321847450387292161,"29":1321843160755118083,"30":1321838862566592513,"31":1321835350743015425,"32":1321829583109443584,"33":1321828730176708616,"34":1321826260163743745,"35":1321826258276286465,"36":1321825534481997824,"37":1321823386960613376,"38":1321810238220259329,"39":1321810113884282880,"40":1321809677458509825,"41":1321802793586434050,"42":1321801396031836162,"43":1321801394664427521,"44":1321801393309712384,"45":1321801391933972481,"46":1321801390541443072,"47":1321801389308338178,"48":1321795052872601600,"49":1321789837347856386,"50":1321789634892963840,"51":1321782637300768773,"52":1321778395194236929,"53":1321774688679399424,"54":1321766166038257664,"55":1321759075365986304,"56":1321752149387317248,"57":1321750167612215297,"58":1321744972505325568,"59":1321740716717072384,"60":1321737965727600640,"61":1321730626081464320,"62":1321723573829029888,"63":1321720166313566213,"64":1321716797599604740,"65":1321713144583065600,"66":1321708626881503232,"67":1321701114996248576,"68":1321697558796914688,"69":1321693851019583490,"70":1321678690816827393,"71":1321646263163641856,"72":1321604321818124288},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false},"text":{"0":":cross_mark::cross_mark: No, no se est\u00e1 vacunando de la COVID-19 o de la gripe en un colegio de la provincia de C\u00e1diz\n\nhttps:\/\/t.co\/cp2NcTTBz2","1":":magnifying_glass_tilted_right::ballot_box_with_ballot_selector: La invenci\u00f3n de la bombilla, el coronavirus, las pr\u00f3ximas elecciones\u2026 recopilamos algunos fact-checks de Joe Biden y Donald Trump antes de las pr\u00f3ximas #Elecciones2020. \n\nhttps:\/\/t.co\/R7XZsaYG8x","2":":globe_showing_Americas: Distintos estudios, publicados en los \u00faltimos a\u00f1os, sit\u00faan a la pen\u00ednsula ib\u00e9rica como uno de los focos de mayor afectaci\u00f3n en Europa de la #emergenciaclim\u00e1tica. \n\nTe mostramos algunas de las proyecciones en caso de inacci\u00f3n en Espa\u00f1a.\n\nhttps:\/\/t.co\/9ZHusLLt53 https:\/\/t.co\/HfBkNypn30","3":":dollar_banknote: Las claves del anteproyecto de los Presupuestos Generales del Estado 2021.\n\n#PGE2021\n\nhttps:\/\/t.co\/v9Mxz6XJuA","4":"\u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan los Presupuestos Generales del Estado, la reforma de la Constituci\u00f3n y las leyes org\u00e1nicas?  Que no se tramitan como el resto de leyes. \n\nTe explicamos por qu\u00e9 son especiales :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/TRThTrOn4Q","5":"Arte paleol\u00f3tico: bisontes \u2018a la moda francesa\u2019 en una cueva de Euskadi.\n\nDesc\u00fabrelo en este #v\u00eddeo :video_camera::backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/9ER8ms8NEE","6":"\u00bfQu\u00e9 es el COVID-19 Persistente?\n\nTe lo explicamos. \n\nhttps:\/\/t.co\/NnT3mesl2j https:\/\/t.co\/II2WMyQEoI","7":"El rapero Kanye West se presenta a las presidenciales con un programa que defiende restaurar la oraci\u00f3n en los colegios y podr\u00eda decidir el resultado en alguno de los estados m\u00e1s indecisos de las elecciones | v\u00eda @pronostika_ https:\/\/t.co\/VZ03znyXrO","8":"El toque de queda aumenta la vulnerabilidad de las personas sin hogar: \u201cEstar\u00e1n expuestas a m\u00e1s peligros\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/KD512G8aMC","9":":pushpin: La Comunitat Valenciana anuncia un cierre perimetral de 7 d\u00edas que arrancar\u00e1 este viernes 30 a las 12 del mediod\u00eda.\n\nhttps:\/\/t.co\/kvFdcmevTE","10":"Nos pregunt\u00e1is por... la detenci\u00f3n de tres \u201cantifascistas\u201d el 12 de octubre en Valencia.\n\nAqu\u00ed lo que sabemos :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/e13IBrRh0F","11":":basketball: @Martaxargay se retir\u00f3 del baloncesto a los 29 a\u00f1os. \n\nSu etapa en el extranjero, en la que lleg\u00f3 a jugar en la WNBA, estuvo marcada por la ansiedad. Hoy mira hacia atr\u00e1s: \"El COVID-19 lo ha dicho claro: d\u00eda a d\u00eda\"\n\n#MujeresenelDeporte\n\nhttps:\/\/t.co\/j4TSAzSgDL","12":":pushpin: Arag\u00f3n suma 1.171 nuevos contagios en 24 horas y alcanza una tasa de positividad del 17,3%. Hay 852 pacientes ingresados.\n\nhttps:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","13":":cross_mark::cross_mark: No, Joe Biden no ha admitido haber organizado \u201cla red m\u00e1s extensa de fraude electoral\u201d en EEUU. La declaraci\u00f3n se ha sacado de contexto.\n\nhttps:\/\/t.co\/S0ZLCQG9aI","14":"#Gr\u00e1fico | Pacientes en la UCI, con fecha de ingreso en los 7 d\u00edas anteriores, desde el fin del estado de alarma. (Fuente: Ministerio de Sanidad).\n\nhttps:\/\/t.co\/vHm4lO7sk2 https:\/\/t.co\/eV0QHmDf1J","15":"#Gr\u00e1fico | Evoluci\u00f3n de contagios en 24 horas por #Covid_19 en Espa\u00f1a desde el fin del estado de alarma. (Fuente: Ministerio de Sanidad). \n\nhttps:\/\/t.co\/vHm4lO7sk2 https:\/\/t.co\/Xq4m0lGTyk","16":"Sanidad registra 23.580 nuevos casos de #Covid_19, de los que 9.395 se produjeron en las \u00faltimas 24 horas.\n\nLos fallecidos en los \u00faltimos 7 d\u00edas ascienden a 790. \n\nhttps:\/\/t.co\/vHm4lO7sk2 https:\/\/t.co\/QRca4M7I8a","17":":pushpin: La Comunitat Valenciana suma 1.529 nuevos contagios y 14 muertes. Hay 11.125 casos y 1.112 personas ingresadas por #covid_19 (163 de ellas en UCI).\n\nhttps:\/\/t.co\/o9ZeloRXWM","18":":pushpin: Extremadura notifica 572 nuevos casos frente a 253 altas. Los ingresos en UCI se mantienen en 30 y ayer se registr\u00f3 un fallecimiento por #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","19":":pushpin: Canarias no ha registrado muertes por #Covid_19 en las \u00faltimas 24 horas, pero s\u00ed 143 nuevos contagios, 50 m\u00e1s que el mi\u00e9rcoles.\n\nhttps:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","20":":pushpin: Asturias registra en 24 horas 394 nuevos contagios y 7 fallecimientos. La tasa de positividad pasa del 8,4% al 7,4%.\n\nhttps:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","21":":pushpin: Castilla y Le\u00f3n notifica 1.907 nuevos contagios y reporta 25 muertes en la v\u00edspera del cierre perimetral.\n\nhttps:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","22":":pushpin: Navarra reporta 551 contagios y 5 fallecimientos, y la tasa de positividad sigue por encima del 10%: 12,9%.\n\nhttps:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","23":"La evoluci\u00f3n de la segunda ola de #Covid_19 en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nDentro hilo :backhand_index_pointing_down:","24":"Dos metros de valores y empat\u00eda.\n\nEn \u201cQui\u00e9n dice Qu\u00e9\u201d de @Audible_es hemos entrevistado al ex jugador de baloncesto, Sitapha Savan\u00e9 (@SitaphaSavane). \n\n:studio_microphone_selector: \u00a1Dentro audio! \n\nhttps:\/\/t.co\/ZtTvCZBJWl https:\/\/t.co\/OGIefX6h9C","25":":European_Union: Europa supera los 10 millones de contagios de #Covid_19, con 1,5 millones de ellos reportados en los \u00faltimos 7 d\u00edas, seg\u00fan datos de la OMS.\n\nhttps:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","26":"Recopilamos algunos fact-checks de Joe Biden y Donald Trump antes de las pr\u00f3ximas #Elecciones2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/0NEtTeLlT9","27":":cross_mark::cross_mark: No, el exministro Crist\u00f3bal Montoro no se ha quedado con \u00abmil pisos de Bankia a precio de ganga\u00bb.\n\nhttps:\/\/t.co\/OWN37rmf00","28":"Las ONGs alertan que m\u00e1s de 40.000 personas viven en la calle en Espa\u00f1a. \n\nHace unas semanas te contamos que las peticiones de ayuda a C\u00e1ritas Madrid y Barcelona hab\u00edan aumentado tras el coronavirus. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/vkMd1CsiRQ","29":"\u00bfPodr\u00eda el Congreso de los Diputados suspender el estado de alarma una vez declarado? \n\nHemos hablado con expertos y esto es lo que nos cuentan :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/S5SJBUZ2yr","30":"\u00bfQu\u00e9 es y qu\u00e9 hace el Pacto de Toledo?\n\nTe lo explicamos en este #PreguntasyRespuestas  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/vjTygVDmL1","31":":pushpin: La Comunidad de Madrid suma 1.147 nuevos contagios y 40 fallecimientos en las \u00faltimas 24 horas. Actualmente hay 486 pacientes ingresados en UCI.\n\nhttps:\/\/t.co\/CkirUPn5JV","32":"\u00bfDesde d\u00f3nde conectar\u00e1 @Nanisimo hoy en Nueva York?\n\nDesc\u00fabrelo ya en directo en nuestro #Instagram :mobile_phone_with_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/csYmLopLn0 \n\n#NanisimoenNewtral \n#EEUUDecide\n#Elecciones2020 https:\/\/t.co\/LrZKaRIWvC","33":"#NovedadesBOE | Oferta de empleo p\u00fablico para 2020 y cat\u00e1logo de ocupaciones dif\u00edciles.\n\nhttps:\/\/t.co\/tZaNVSIVue https:\/\/t.co\/i5wb7kEZLB","34":":keycap_1: Segunda ola de #COVID19 en Espa\u00f1a y el mundo\nhttps:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e \n\n:keycap_2: La igualdad de g\u00e9nero en la UE\nhttps:\/\/t.co\/QizHDu5krH \n\n:keycap_3: Informe PISA de educaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/vKLpPaKfqB \n\n:keycap_4: @Nanisimo responde preguntas clave de las #Elecciones de EE.UU.\nhttps:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU","35":"La #portada de https:\/\/t.co\/B8adxcafgf a esta hora  :alarm_clock: \n\nAbrimos hilo :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/mydZixieZr","36":"El 3 de noviembre, adem\u00e1s de decidirse qui\u00e9n liderar\u00e1 la Casa Blanca, se elige un tercio de los senadores y se renueva la C\u00e1mara de Representantes. Adem\u00e1s, en algunos estados se elige gobernador y cargos locales. v\u00eda @pronostika_ https:\/\/t.co\/tqyu3wWKdD","37":":red_circle: El Congreso de los Diputados aprueba la pr\u00f3rroga del estado de alarma con 194 votos a favor, 53 en contra y 99 abstenciones.\n\nAqu\u00ed te explicamos qu\u00e9 es y en qu\u00e9 consiste el estado de alarma :backhand_index_pointing_down:\n \n#PreguntasyRespuestas \n\nhttps:\/\/t.co\/cjVwXUVfOv","38":"A partir de los pr\u00f3ximos d\u00edas, @AppRadarCovid ser\u00e1 interoperable, seg\u00fan anuncia el Gobierno. \n\nQu\u00e9 es esta funci\u00f3n en una app de rastreo y qu\u00e9 puede significar para la movilidad en la UE. \n\nTe lo explicamos. \n\nhttps:\/\/t.co\/fivWG9vQ1a","39":":warning_selector::mobile_phone_with_arrow: Alerta #phishing: cuidado con este correo en el que se hacen pasar por el ministerio de Sanidad. https:\/\/t.co\/zFTrAF3Tmy","40":":pushpin: Catalu\u00f1a decreta un confinamiento perimetral de 15 d\u00edas.\n\n:pushpin: Los municipios cerrar\u00e1n perimetralmente los fines de semana.\n\nhttps:\/\/t.co\/Fuwx3IkabJ","41":":school_backpack: Seg\u00fan el informe PISA, los alumnos espa\u00f1oles est\u00e1n entre los m\u00e1s respetuosos con otras culturas.\n\nTe explicamos los #datos :backhand_index_pointing_down:\n\n https:\/\/t.co\/gvX4S72lDd","42":":pushpin: La Rioja supera los 1.600 casos activos y reduce los ingresos en UCI a 24. \n\n:pushpin: Suben los ingresos hospitalarios (159) y en UCI (52) en Baleares, que comunica 214 nuevos contagios.\n\nhttps:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","43":":pushpin: Ceuta no ha registrado muertes en las \u00faltimas 24 horas, pero s\u00ed 62 contagios que elevan los casos activos a 464.\n\n:pushpin: Melilla informa de un fallecimiento en las \u00faltimas 24 horas y reporta 107 nuevos contagios, para 1.512 casos activos.\n\nhttps:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","44":":pushpin: Euskadi notifica 1.226 nuevos contagios y nuevos ingresos en UCI, que suman 79.\n\n:pushpin: Murcia comunica 6 muertes y 804 nuevos contagios en la v\u00edspera del comienzo del cierre perimetral en la regi\u00f3n. \n\nhttps:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","45":":pushpin: Galicia notifica 618 nuevos contagios frente a 236 altas: los casos activos se acercan a los 8.000.\n\nhttps:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","46":":pushpin: Andaluc\u00eda duplica en 24 horas los contagios directos: informa de 5.202 contagios y 31 fallecimientos.\n\nhttps:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","47":"La evoluci\u00f3n de la segunda ola de #Covid_19 en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nDentro hilo de #datos :backhand_index_pointing_down:","48":"\u201cEl futuro lo veo muy bien, saldremos de esta. Seguro\u201d.\n\nRaimundo lo tiene claro y piensa en positivo. \n\nConoce c\u00f3mo se vive la pandemia en Navalcarnero (Madrid). \n\nhttps:\/\/t.co\/9Q1zBeOI8v https:\/\/t.co\/JiCKjcuFGZ","49":"La Fiscal\u00eda pide seis meses de prisi\u00f3n para \u00c1ngel Hern\u00e1ndez, que ayud\u00f3 a morir a su mujer, aunque no se opondr\u00e1 al indulto si resulta condenado.\n\nEn esta entrevista nos contaba por qu\u00e9 urge una ley de eutanasia. \n\nhttps:\/\/t.co\/V9zL4A5gcn","50":":cross_mark::cross_mark: La asociaci\u00f3n entre la vacuna contra la COVID-19 y la esterilidad no tiene respaldo cient\u00edfico.\n\nhttps:\/\/t.co\/bypmgBxSPm","51":":pushpin: Isabel D\u00edaz Ayuso propone el cierre perimetral de la Comunidad de Madrid solo en los puentes de Todos los Santos y La Almudena: \"Necesitamos normas flexibles\".\n\nhttps:\/\/t.co\/wkJmun7oZi","52":"Estamos en la recta final de las #Elecciones2020 de EE.UU :United_States:  y hoy @Nanisimo estar\u00e1 en directo en nuestro #Instagram para responder a las dudas que tengas sobre los comicios. \n\nNos vemos a las 16h aqu\u00ed:  https:\/\/t.co\/P9VaXcKoUd \n\nNo te lo pierdas :winking_face: https:\/\/t.co\/9l8kCjTahi","53":"Est\u00e1 nuestro compa\u00f1ero @marioviciosa analizando en @DebatAlRojoVivo las \u00faltimas medidas tomadas en comunidades aut\u00f3nomas en Espa\u00f1a para hacer frente a la pandemia de #Covid_19\n\nConoce aqu\u00ed los datos del coronavirus y la incidencia de los \u00faltimos d\u00edas.\n\nhttps:\/\/t.co\/3SeY0YONQB https:\/\/t.co\/gz8Koq0LQ5","54":":backhand_index_pointing_right: Salud\n:backhand_index_pointing_right: Poder\n:backhand_index_pointing_right: Trabajo\n:backhand_index_pointing_right: Dinero\n:backhand_index_pointing_right: Violencia\n\n\u00bfC\u00f3mo punt\u00faa Espa\u00f1a en igualdad de g\u00e9nero en los diferentes \u00e1mbitos? \n\nUn informe de la Uni\u00f3n Europea pone nota a todos los Estados miembro.\n\nTe lo explicamos.\n\nhttps:\/\/t.co\/cHIMNC3gbe","55":":pushpin: Salvador Illa advierte de que vienen \"meses muy duros\" y anticipa que la Navidad ser\u00e1 \"distinta\" por el #Covid_19. \n\nhttps:\/\/t.co\/RKeFHtB83J","56":"Las 7 preguntas clave de las #Elecciones2020 de EEUU entre Donald Trump y Joe Biden.\n\nEmilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) te lo explica en #S\u00f3loenAm\u00e9rica\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU https:\/\/t.co\/UKdO2NKXHT","57":":pushpin: Catalu\u00f1a reporta 78 fallecimientos en 24 horas y suma m\u00e1s de 5.700 nuevos casos.\n\nhttps:\/\/t.co\/zz07c0b3Cm","58":":question_mark: #Nospregunt\u00e1ispor la nacionalizaci\u00f3n como dominicano del exministro, Jos\u00e9 Bono.\n\nAqu\u00ed lo que sabemos :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/P4u3jQWOtc","59":":play_button_selector: Sigue y comenta en #directo en nuestro #Twitch el debate sobre la pr\u00f3rroga del estado de alarma desde el @Congreso_Es\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/k7YYVipPrE https:\/\/t.co\/xLTzzc25ag","60":":pushpin: Castilla-La Mancha publica el decreto del cierre perimetral, que arranca ma\u00f1ana y estar\u00e1 en vigor \"mientras est\u00e9 declarado el estado de alarma\".\n\nhttps:\/\/t.co\/639zMWVm4o","61":"\u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan los Presupuestos Generales del Estado, la reforma de la Constituci\u00f3n y las leyes org\u00e1nicas? Que no se tramitan como el resto de leyes. \n\nTe explicamos por qu\u00e9 son especiales :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/2Tm1xRGvL1 https:\/\/t.co\/TWy5cnsvr3","62":"#Directo :play_button_selector: | Sigue el debate sobre la pr\u00f3rroga del estado de alarma en el Congreso de los Diputados.\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/c0Iw6PdWgJ https:\/\/t.co\/J7q9Q6tRAl","63":":bar_chart: Los datos actualizados a 28 de octubre muestran que todas las regiones, a excepci\u00f3n de Canarias, tienen ahora una incidencia acumulada m\u00e1s alta que a finales de la semana pasada: https:\/\/t.co\/U7uJlYE7pW https:\/\/t.co\/VaOR7aL8cG","64":":Portugal: M\u00e1ximo de contagios diario en Portugal (3.960): el Gobierno se reunir\u00e1 de forma extraordinaria este s\u00e1bado.\n\n:India: India supera los 8 millones de contagios.\n\n:United_States: A 5 d\u00edas de las elecciones, EE.UU. registra m\u00e1s de 75.000 contagios diarios. https:\/\/t.co\/ZRTBGZd833","65":"Seg\u00fan los datos recogidos por el informe PISA, los alumnos espa\u00f1oles est\u00e1n entre los m\u00e1s respetuosos con otras culturas https:\/\/t.co\/uYfVph9sjC","66":"Tras la declaraci\u00f3n del toque de queda, algunos ayuntamientos han anunciado que ampliar\u00e1n las plazas para albergar a las personas sin hogar, pero las ONG denuncian que se debe atajar el problema de ra\u00edz porque los albergues son solo \u201ctiritas\u201d temporales.\nhttps:\/\/t.co\/mS0GsvSOJz","67":"Marta Xargay se retir\u00f3 del baloncesto a los 29 a\u00f1os. Su etapa en el extranjero, en la que lleg\u00f3 a jugar en la WNBA, estuvo marcada por la ansiedad. Hoy mira hacia atr\u00e1s: \"El COVID-19 lo ha dicho claro: d\u00eda a d\u00eda\" https:\/\/t.co\/p8kZRVKFze","68":"Desde @transparentia_ ponemos la lupa a una fuente de informaci\u00f3n para  todos: el Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE), que cuenta con un presupuesto de m\u00e1s de 176 millones de euros al a\u00f1o para desarrollar su actividad.\n\nTe contamos m\u00e1s. :backhand_index_pointing_down: #T\u00faLoPagas \n\nhttps:\/\/t.co\/cO9rioslPJ","69":":globe_showing_Americas: Distintos estudios, publicados en los \u00faltimos a\u00f1os, sit\u00faan a la pen\u00ednsula ib\u00e9rica como uno de los focos de mayor afectaci\u00f3n en Europa de la emergencia clim\u00e1tica. \n\nTe mostramos algunas de las proyecciones en caso de inacci\u00f3n en Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/9ZHusLLt53 https:\/\/t.co\/mbUb0JmefB","70":"Se est\u00e1 compartiendo por redes sociales un v\u00eddeo donde se afirma que durante la pandemia no ha habido exceso de mortalidad.\n\n:cross_mark::cross_mark: Pero es FALSO. Aqu\u00ed te lo desmentimos con datos.\n\nhttps:\/\/t.co\/kqNXTrMdM3","71":":euro_banknote: Santander es el municipio con m\u00e1s de 100.000 habitantes que destina mayor presupuesto relativo al transporte p\u00fablico: 134,27 euros por habitante. Te lo explicamos en @transparentia_ :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/XX5QEbQ74Q","72":"El convenio de asistencia religiosa en hospitales forma parte del acuerdo entre el Estado espa\u00f1ol y la Santa Sede sobre asuntos jur\u00eddicos y su derogaci\u00f3n requerir\u00eda de la intervenci\u00f3n de ambos. https:\/\/t.co\/4GZKSTLnN2"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true},"created_at":{"0":"2020-10-29 23:30:24","1":"2020-10-29 22:59:38","2":"2020-10-29 22:31:02","3":"2020-10-29 22:00:09","4":"2020-10-29 21:43:44","5":"2020-10-29 21:21:47","6":"2020-10-29 20:25:14","7":"2020-10-29 20:09:09","8":"2020-10-29 19:51:24","9":"2020-10-29 19:26:03","10":"2020-10-29 19:04:24","11":"2020-10-29 18:37:06","12":"2020-10-29 18:30:27","13":"2020-10-29 18:22:40","14":"2020-10-29 18:17:43","15":"2020-10-29 18:17:42","16":"2020-10-29 18:15:09","17":"2020-10-29 18:05:34","18":"2020-10-29 18:05:19","19":"2020-10-29 18:05:01","20":"2020-10-29 18:04:42","21":"2020-10-29 18:04:25","22":"2020-10-29 18:04:11","23":"2020-10-29 18:03:56","24":"2020-10-29 17:44:08","25":"2020-10-29 17:11:51","26":"2020-10-29 17:11:41","27":"2020-10-29 16:41:27","28":"2020-10-29 16:12:45","29":"2020-10-29 15:55:42","30":"2020-10-29 15:38:38","31":"2020-10-29 15:24:40","32":"2020-10-29 15:01:45","33":"2020-10-29 14:58:22","34":"2020-10-29 14:48:33","35":"2020-10-29 14:48:32","36":"2020-10-29 14:45:40","37":"2020-10-29 14:37:08","38":"2020-10-29 13:44:53","39":"2020-10-29 13:44:23","40":"2020-10-29 13:42:39","41":"2020-10-29 13:15:18","42":"2020-10-29 13:09:45","43":"2020-10-29 13:09:45","44":"2020-10-29 13:09:44","45":"2020-10-29 13:09:44","46":"2020-10-29 13:09:44","47":"2020-10-29 13:09:43","48":"2020-10-29 12:44:33","49":"2020-10-29 12:23:49","50":"2020-10-29 12:23:01","51":"2020-10-29 11:55:12","52":"2020-10-29 11:38:21","53":"2020-10-29 11:23:37","54":"2020-10-29 10:49:45","55":"2020-10-29 10:21:35","56":"2020-10-29 09:54:04","57":"2020-10-29 09:46:11","58":"2020-10-29 09:25:32","59":"2020-10-29 09:08:38","60":"2020-10-29 08:57:42","61":"2020-10-29 08:28:32","62":"2020-10-29 08:00:31","63":"2020-10-29 07:46:58","64":"2020-10-29 07:33:35","65":"2020-10-29 07:19:04","66":"2020-10-29 07:01:07","67":"2020-10-29 06:31:16","68":"2020-10-29 06:17:08","69":"2020-10-29 06:02:24","70":"2020-10-29 05:02:10","71":"2020-10-29 02:53:18","72":"2020-10-29 00:06:39"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":2,"3":1,"4":8,"5":1,"6":12,"7":4,"8":16,"9":10,"10":2,"11":14,"12":1,"13":7,"14":5,"15":5,"16":7,"17":1,"18":1,"19":1,"20":0,"21":1,"22":1,"23":2,"24":4,"25":9,"26":3,"27":4,"28":10,"29":4,"30":2,"31":5,"32":2,"33":3,"34":1,"35":2,"36":2,"37":6,"38":5,"39":3,"40":10,"41":10,"42":0,"43":1,"44":1,"45":0,"46":0,"47":1,"48":12,"49":10,"50":3,"51":4,"52":7,"53":6,"54":10,"55":10,"56":4,"57":4,"58":5,"59":2,"60":3,"61":8,"62":2,"63":3,"64":10,"65":11,"66":15,"67":69,"68":4,"69":14,"70":15,"71":6,"72":2},"favorite_count":{"0":7,"1":0,"2":3,"3":3,"4":8,"5":5,"6":15,"7":10,"8":32,"9":14,"10":1,"11":24,"12":0,"13":8,"14":4,"15":5,"16":7,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":1,"22":1,"23":1,"24":3,"25":10,"26":2,"27":2,"28":7,"29":7,"30":3,"31":6,"32":1,"33":0,"34":1,"35":1,"36":2,"37":19,"38":8,"39":7,"40":15,"41":22,"42":0,"43":1,"44":0,"45":0,"46":0,"47":3,"48":102,"49":13,"50":6,"51":4,"52":16,"53":4,"54":10,"55":13,"56":13,"57":3,"58":2,"59":6,"60":9,"61":7,"62":2,"63":2,"64":17,"65":24,"66":35,"67":209,"68":5,"69":11,"70":19,"71":8,"72":3},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","1":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","2":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","3":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","4":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","5":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","6":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","7":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","8":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","9":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","10":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","11":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","12":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","13":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","14":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","15":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","16":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","17":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","18":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","19":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","20":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","21":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","22":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","23":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","24":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","25":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","26":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","27":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","28":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","29":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","30":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","31":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","32":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","33":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","34":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","35":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","36":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","37":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","38":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","39":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","40":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","41":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","42":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","43":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","44":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","45":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","46":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","47":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","48":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","49":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","50":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","51":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","52":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","53":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","54":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","55":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","56":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","57":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","58":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","59":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","60":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","61":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","62":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","63":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","64":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","65":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","66":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","67":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","68":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","69":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","70":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","71":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","72":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cp2NcTTBz2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-vacunas-gripe-coronavirus-colegio-cadiz\/20201028\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603992045","display_url":"newtral.es\/bulo-vacunas-g\u2026","indices":[97,120]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[156,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R7XZsaYG8x","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/fact-check-campana-electoral-biden-trump\/20201027\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603989491","display_url":"newtral.es\/fact-check-cam\u2026","indices":[175,198]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"emergenciaclim\u00e1tica","indices":[142,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ZHusLLt53","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-tiempo-clima-espana-2080\/20201024\/","display_url":"newtral.es\/mapa-tiempo-cl\u2026","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1321942639747518464,"id_str":"1321942639747518464","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321942639747518464\/pu\/img\/yz7QoTNnp_syUbWB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321942639747518464\/pu\/img\/yz7QoTNnp_syUbWB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HfBkNypn30","display_url":"pic.twitter.com\/HfBkNypn30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321942649348235264\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":706,"h":402,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":387,"resize":"fit"},"medium":{"w":706,"h":402,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[78,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v9Mxz6XJuA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/claves-presupuestos-generales-pge-2021\/20201027\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603968360","display_url":"newtral.es\/claves-presupu\u2026","indices":[88,111]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRThTrOn4Q","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/leyes-tramitacion-presupuestos-reforma-constitucion\/20201027\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603989535","display_url":"newtral.es\/leyes-tramitac\u2026","indices":[199,222]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"v\u00eddeo","indices":[93,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ER8ms8NEE","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/arte-paleolitico-aitzbitarte-espana\/20201029\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603962449","display_url":"newtral.es\/arte-paleoliti\u2026","indices":[104,127]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NnT3mesl2j","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/diagnostico-incapacidad-coronavirus-permanente-secuelas\/20201026\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603993332","display_url":"newtral.es\/diagnostico-in\u2026","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1321910985901395973,"id_str":"1321910985901395973","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhfCbNW0AUYW7q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhfCbNW0AUYW7q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/II2WMyQEoI","display_url":"pic.twitter.com\/II2WMyQEoI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321910988376035336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[213,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VZ03znyXrO","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-eeuu-decide-elecciones-kanye-west-votos\/20201029\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603993583","display_url":"newtral.es\/pronostika-eeu\u2026","indices":[226,249]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KD512G8aMC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/toque-de-queda-din-hogar-vulnerabilidad\/20201028\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603989461","display_url":"newtral.es\/toque-de-queda\u2026","indices":[108,131]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kvFdcmevTE","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603999563","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[119,142]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e13IBrRh0F","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/que-sabemos-de-antifascistas-detenidos-benimaclet\/20201029\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603992270","display_url":"newtral.es\/que-sabemos-de\u2026","indices":[114,137]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"MujeresenelDeporte","indices":[218,237]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Martaxargay","name":"Marta Xargay","id":1705584972,"id_str":"1705584972","indices":[2,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j4TSAzSgDL","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/marta-xargay-baloncesto-retirada-ansiedad\/20201029\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603996648","display_url":"newtral.es\/marta-xargay-b\u2026","indices":[239,262]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[125,148]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S0ZLCQG9aI","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-joe-biden-red-fraude-electoral\/20201029\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603992025","display_url":"newtral.es\/bulo-joe-biden\u2026","indices":[141,164]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHm4lO7sk2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cifras-covid-sanidad-echo-muertes-ingresos\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/cifras-covid-s\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1321878884346974209,"id_str":"1321878884346974209","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhB13mXUAEOAmP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhB13mXUAEOAmP.png","url":"https:\/\/t.co\/eV0QHmDf1J","display_url":"pic.twitter.com\/eV0QHmDf1J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321878898406281217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":746,"h":431,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":393,"resize":"fit"},"large":{"w":746,"h":431,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[50,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHm4lO7sk2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cifras-covid-sanidad-echo-muertes-ingresos\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/cifras-covid-s\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1321878833113534464,"id_str":"1321878833113534464","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhBy4vXEAAtgZz.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhBy4vXEAAtgZz.png","url":"https:\/\/t.co\/Xq4m0lGTyk","display_url":"pic.twitter.com\/Xq4m0lGTyk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321878893658284035\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":753,"h":429,"resize":"fit"},"medium":{"w":753,"h":429,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[40,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHm4lO7sk2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cifras-covid-sanidad-echo-muertes-ingresos\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/cifras-covid-s\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1321878209550553094,"id_str":"1321878209550553094","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321878209550553094\/pu\/img\/YVRQoJISMOg876UW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321878209550553094\/pu\/img\/YVRQoJISMOg876UW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QRca4M7I8a","display_url":"pic.twitter.com\/QRca4M7I8a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321878254513512455\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"covid_19","indices":[117,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9ZeloRXWM","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[151,174]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[139,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[150,173]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[40,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[131,154]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[120,143]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[109,132]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[111,134]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[34,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Audible_ES","name":"Audible.ES","id":1176509845605949441,"id_str":"1176509845605949441","indices":[57,68]},{"screen_name":"SitaphaSavane","name":"Sitapha Savan\u00e9","id":301321354,"id_str":"301321354","indices":[133,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZtTvCZBJWl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3cHvZA7","display_url":"bit.ly\/3cHvZA7","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1321870417624268800,"id_str":"1321870417624268800","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321870417624268800\/pu\/img\/WsVCsiDxEwIbphbK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321870417624268800\/pu\/img\/WsVCsiDxEwIbphbK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OGIefX6h9C","display_url":"pic.twitter.com\/OGIefX6h9C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321870447579930624\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[49,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[144,167]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[82,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0NEtTeLlT9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/fact-check-campana-electoral-biden-trump\/20201027\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603880766","display_url":"newtral.es\/fact-check-cam\u2026","indices":[100,123]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OWN37rmf00","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-montoro-mil-pisos-bankia\/20201027\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603968161","display_url":"newtral.es\/bulo-montoro-m\u2026","indices":[102,125]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkMd1CsiRQ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/caritas-banco-alimentos-segunda-ola-coronavirus\/20200915\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603987987","display_url":"newtral.es\/caritas-banco-\u2026","indices":[203,226]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S5SJBUZ2yr","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/estado-de-alarma-congreso-suspender\/20201029\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603984513","display_url":"newtral.es\/estado-de-alar\u2026","indices":[147,170]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"PreguntasyRespuestas","indices":[65,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vjTygVDmL1","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/que-es-el-pacto-toledo-pensiones\/20201028\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603968118","display_url":"newtral.es\/que-es-el-pact\u2026","indices":[91,114]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CkirUPn5JV","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603985080","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[148,171]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[89,99]},{"text":"NanisimoenNewtral","indices":[129,147]},{"text":"EEUUDecide","indices":[149,160]},{"text":"Elecciones2020","indices":[161,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[23,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/csYmLopLn0","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/newtral\/","display_url":"instagram.com\/newtral\/","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1321829554982428677,"id_str":"1321829554982428677","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321829554982428677\/pu\/img\/z7kiu3UEFRIWWXsj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321829554982428677\/pu\/img\/z7kiu3UEFRIWWXsj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LrZKaRIWvC","display_url":"pic.twitter.com\/LrZKaRIWvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321829583109443584\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"NovedadesBOE","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tZaNVSIVue","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/boe-oferta-empleo-publico\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/boe-oferta-emp\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1321828713852555270,"id_str":"1321828713852555270","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321828713852555270\/pu\/img\/lJDoAm9itZPdk_I0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321828713852555270\/pu\/img\/lJDoAm9itZPdk_I0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i5wb7kEZLB","display_url":"pic.twitter.com\/i5wb7kEZLB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321828730176708616\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[19,27]},{"text":"Elecciones","indices":[238,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[196,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[49,72]},{"url":"https:\/\/t.co\/QizHDu5krH","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/union-europea-desigualdad-genero-pandemia\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/union-europea-\u2026","indices":[110,133]},{"url":"https:\/\/t.co\/vKLpPaKfqB","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/informe-pisa-espana-competencia-global\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/informe-pisa-e\u2026","indices":[166,189]},{"url":"https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-clave-elecciones-trump-biden\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/preguntas-clav\u2026","indices":[260,283]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"portada","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8adxcafgf","expanded_url":"http:\/\/Newtral.es","display_url":"Newtral.es","indices":[15,38]}],"media":[{"id":1321826050733707265,"id_str":"1321826050733707265","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321826050733707265\/pu\/img\/dpRjXB3z7UqvZpTv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321826050733707265\/pu\/img\/dpRjXB3z7UqvZpTv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mydZixieZr","display_url":"pic.twitter.com\/mydZixieZr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321826258276286465\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[217,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tqyu3wWKdD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-eeuu-decide-elecciones-legislativas\/20201029\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603982476","display_url":"newtral.es\/pronostika-eeu\u2026","indices":[230,253]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"PreguntasyRespuestas","indices":[196,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cjVwXUVfOv","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-y-respuestas-estado-de-alarma\/20200825\/","display_url":"newtral.es\/preguntas-y-re\u2026","indices":[220,243]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[31,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fivWG9vQ1a","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/interoperabilidad-radar-covid-union-europea-comunidades\/20201029\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603978130","display_url":"newtral.es\/interoperabili\u2026","indices":[210,233]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"phishing","indices":[11,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zFTrAF3Tmy","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-correo-sanidad-phishing\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/bulo-correo-sa\u2026","indices":[101,124]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fuwx3IkabJ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603978959","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[124,147]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"datos","indices":[118,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gvX4S72lDd","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/informe-pisa-espana-competencia-global\/20201029\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603975951","display_url":"newtral.es\/informe-pisa-e\u2026","indices":[129,152]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[183,206]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[237,260]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[199,222]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[103,126]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9ZeloAn5e","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[105,128]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[34,43]},{"text":"datos","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Q1zBeOI8v","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/video-sesena-toledo-madrid-medidas-coronavirus\/20201025\/","display_url":"newtral.es\/video-sesena-t\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1321795005900562433,"id_str":"1321795005900562433","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321795005900562433\/pu\/img\/DUzs59jD73BG2-Qg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321795005900562433\/pu\/img\/DUzs59jD73BG2-Qg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JiCKjcuFGZ","display_url":"pic.twitter.com\/JiCKjcuFGZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321795052872601600\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V9zL4A5gcn","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/angel-hernandez-eutanasia\/20190712\/","display_url":"newtral.es\/angel-hernande\u2026","indices":[214,237]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bypmgBxSPm","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-vacuna-coronavirus-esterilidad\/20201029\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603973496","display_url":"newtral.es\/bulo-vacuna-co\u2026","indices":[100,123]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkJmun7oZi","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603972535","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[163,186]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[33,48]},{"text":"Instagram","indices":[107,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[68,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P9VaXcKoUd","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/newtral\/","display_url":"instagram.com\/newtral\/","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1321778370313658369,"id_str":"1321778370313658369","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321778370313658369\/pu\/img\/RH7UU-6C57peU5z2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321778370313658369\/pu\/img\/RH7UU-6C57peU5z2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9l8kCjTahi","display_url":"pic.twitter.com\/9l8kCjTahi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321778395194236929\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[166,175]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[23,36]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[51,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SeY0YONQB","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-incidencia-acumulada-14-dias-ccaa\/20201028\/","display_url":"newtral.es\/datos-incidenc\u2026","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1321774669712789505,"id_str":"1321774669712789505","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfjDx1XEAEjta-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfjDx1XEAEjta-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gz8Koq0LQ5","display_url":"pic.twitter.com\/gz8Koq0LQ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321774688679399424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":389,"resize":"fit"},"large":{"w":1504,"h":861,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":687,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cHIMNC3gbe","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/union-europea-desigualdad-genero-pandemia\/20201029\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603964974","display_url":"newtral.es\/union-europea-\u2026","indices":[209,232]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[106,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RKeFHtB83J","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-toque-queda-echo-cierre-perimetral\/20201028\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603966110","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-to\u2026","indices":[119,142]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[29,44]},{"text":"S\u00f3loenAm\u00e9rica","indices":[131,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[103,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-clave-elecciones-trump-biden\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/preguntas-clav\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1321752140415717377,"id_str":"1321752140415717377","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321752140415717377\/pu\/img\/dvSgBOY2VXb4A6RS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321752140415717377\/pu\/img\/dvSgBOY2VXb4A6RS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UKdO2NKXHT","display_url":"pic.twitter.com\/UKdO2NKXHT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321752149387317248\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zz07c0b3Cm","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-toque-queda-echo-cierre-perimetral\/20201028\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603963842","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-to\u2026","indices":[84,107]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Nospregunt\u00e1ispor","indices":[2,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P4u3jQWOtc","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/jose-bono-dominicano-nacionalidad-abinader\/20201027\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603963450","display_url":"newtral.es\/jose-bono-domi\u2026","indices":[107,130]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"directo","indices":[22,30]},{"text":"Twitch","indices":[42,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[108,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k7YYVipPrE","expanded_url":"https:\/\/www.twitch.tv\/newtral_es","display_url":"twitch.tv\/newtral_es","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1321740621879660544,"id_str":"1321740621879660544","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfEF7xXUAAze-L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfEF7xXUAAze-L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xLTzzc25ag","display_url":"pic.twitter.com\/xLTzzc25ag","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321740716717072384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1135,"h":782,"resize":"fit"},"large":{"w":1135,"h":782,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":469,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/639zMWVm4o","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-toque-queda-echo-cierre-perimetral\/20201028\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603961342","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-to\u2026","indices":[148,171]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Tm1xRGvL1","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/leyes-tramitacion-presupuestos-reforma-constitucion\/20201027\/","display_url":"newtral.es\/leyes-tramitac\u2026","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1321730623522877440,"id_str":"1321730623522877440","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ele6_8_WMAA3M3c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ele6_8_WMAA3M3c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TWy5cnsvr3","display_url":"pic.twitter.com\/TWy5cnsvr3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321730626081464320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":894,"h":607,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":462,"resize":"fit"},"large":{"w":894,"h":607,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c0Iw6PdWgJ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/directo-debate-estado-alarma\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/directo-debate\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1321723571387944961,"id_str":"1321723571387944961","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ele0ldvW0AEQQRi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ele0ldvW0AEQQRi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J7q9Q6tRAl","display_url":"pic.twitter.com\/J7q9Q6tRAl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321723573829029888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":844,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U7uJlYE7pW","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-incidencia-acumulada-14-dias-ccaa\/20201028\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603956575","display_url":"newtral.es\/datos-incidenc\u2026","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1321720164132524032,"id_str":"1321720164132524032","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElexfIuXEAAvU5_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElexfIuXEAAvU5_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VaOR7aL8cG","display_url":"pic.twitter.com\/VaOR7aL8cG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321720166313566213\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":373,"resize":"fit"},"medium":{"w":1047,"h":575,"resize":"fit"},"large":{"w":1047,"h":575,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZRTBGZd833","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-cierre-perimetral\/20201029\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603956546","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[238,261]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uYfVph9sjC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/informe-pisa-espana-competencia-global\/20201029\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603953142","display_url":"newtral.es\/informe-pisa-e\u2026","indices":[120,143]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mS0GsvSOJz","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/toque-de-queda-din-hogar-vulnerabilidad\/20201028\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603885678","display_url":"newtral.es\/toque-de-queda\u2026","indices":[255,278]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p8kZRVKFze","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/marta-xargay-baloncesto-retirada-ansiedad\/20201029\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603952885","display_url":"newtral.es\/marta-xargay-b\u2026","indices":[213,236]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"T\u00faLoPagas","indices":[243,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[6,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cO9rioslPJ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/instituto-nacional-de-estadistica-que-hace-tu-lo-pagas-que-hace-el\/20201028\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603885581","display_url":"newtral.es\/instituto-naci\u2026","indices":[256,279]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ZHusLLt53","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-tiempo-clima-espana-2080\/20201024\/","display_url":"newtral.es\/mapa-tiempo-cl\u2026","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1321693842660347904,"id_str":"1321693842660347904","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321693842660347904\/pu\/img\/tNprwMVPZt4lJH5J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321693842660347904\/pu\/img\/tNprwMVPZt4lJH5J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mbUb0JmefB","display_url":"pic.twitter.com\/mbUb0JmefB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321693851019583490\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":706,"h":402,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":387,"resize":"fit"},"medium":{"w":706,"h":402,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kqNXTrMdM3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-exceso-mortalidad-coronavirus\/20201027\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603885401","display_url":"newtral.es\/bulo-exceso-mo\u2026","indices":[178,201]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[168,183]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XX5QEbQ74Q","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/presupuestos-municipales-transporte-publico\/20201029\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603939925","display_url":"newtral.es\/presupuestos-m\u2026","indices":[187,210]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4GZKSTLnN2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/gobierno-suprimir-capellanes-hospitales-sanidad-publica\/20201027\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603929704","display_url":"newtral.es\/gobierno-supri\u2026","indices":[194,217]}]}}}