{"screen_name":{"0":"opsoms","1":"opsoms","2":"opsoms","3":"opsoms","4":"opsoms","5":"opsoms","6":"opsoms","7":"opsoms","8":"opsoms","9":"opsoms","10":"opsoms","11":"opsoms","12":"opsoms","13":"opsoms","14":"opsoms"},"tweet_id":{"0":1321844203073245184,"1":1321844192113549314,"2":1321844140980711426,"3":1321844120890073088,"4":1321844092477779969,"5":1321843970662649856,"6":1321843957437992961,"7":1321843919425015809,"8":1321843784548757505,"9":1321843742798716929,"10":1321843729708310528,"11":1321843703305195526,"12":1321843645289533442,"13":1321843630739509249,"14":1321843596958511105},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true},"text":{"0":"\u00bfCu\u00e1ndo lavarse las manos?:thinking_face::thought_balloon: https:\/\/t.co\/610qdKM8Sh","1":"Los j\u00f3venes :woman_medium-dark_skin_tone::man_medium-light_skin_tone::woman_light_skin_tone::bearded_person: tambi\u00e9n corren el riesgo de enfermar gravemente por #COVID19 \n\nSigue estas recomendaciones para peotegerte y proteger a los dem\u00e1s :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/BwfW4h7JBz","2":":sweat_droplets::soap: Las manos limpias reducen la propagaci\u00f3n de enfermedades como la #COVID19 :exclamation_mark: https:\/\/t.co\/w8G05OE3iH","3":"#EnVivo evento sobre liderazgo urbano durante #COVID19, organizado por @WHO, @VitalStrat, @BloombergDotOrg y alcaldes de ciudades de todo el :globe_showing_Europe-Africa:. Participaci\u00f3n especial de @ClaudiaLopez \n\n\u00danase aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/3LfodPfVc9\n\n#WorldCitiesDay","4":"\u00a1Felicitaciones a los programas de malaria en #Brasil, #Honduras y #Guatemala por ser honrados como Campeones de la #malaria \u00a1Su trabajo es crucial para acabar con esta enfermedad. #D\u00edaMalariaAmericas\nMira el caso de S\u00e3o Gabriel da Cachoeira, Brasil :film_projector_selector:https:\/\/t.co\/Zz9DHsloGk https:\/\/t.co\/YNTWyyW5RP","5":"COVID-19 :backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone: \u00bfNecesitas viajar en transporte masivo? :bus::suspension_railway::railway_car:\n:woman_and_man_holding_hands-medium_skin_tone::men_holding_hands-medium-light_skin_tone: Evita subirte si est\u00e1 muy concurrido y no te sientes seguro. \nUb\u00edcate en la parte menos concurrida del :minibus: para mantener la distancia f\u00edsica :woman_raising_hand_medium-dark_skin_tone::left-right_arrow_selector: :man_raising_hand_medium_skin_tone: .\n\nConoce y reduce tus riesgos. :white_heavy_check_mark: Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s. https:\/\/t.co\/LxLSsvBWv0","6":"Los productos ultraprocesados con exceso de az\u00facares, grasas y sodio contribuyen a la obesidad infantil.  \n\nEs muy importante que @SenadoArgentina apruebe la #LeyDeEtiquetadoYa para prevenir la obesidad y proteger la salud de ni\u00f1os y ni\u00f1as. https:\/\/t.co\/Y9YjxgnRjl","7":"\u00bfPueden las vitaminas C y D curar la #COVID19 :question_mark: Nuestra respuesta aqu\u00ed :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/RG0bGQOb81","8":"Mientras que en Argentina 2 de cada 5 ni\u00f1os y ni\u00f1as tiene sobrepeso, los envases de los alimentos y bebidas no declaran la cantidad de az\u00facar que contienen. \n\nPidamos al @SenadoArgentina la aprobaci\u00f3n de la #LeyDeEtiquetadoYa para hacer respetar el derecho a la informaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/TVBL1xtB4k","9":"La obesidad infantil ya es una epidemia. \n\nEs muy importante que hoy el @SenadoArgentina apruebe la #LeyDeEtiquetadoYa para saber qu\u00e9 comen los ni\u00f1os y ni\u00f1as de nuestro pa\u00eds. https:\/\/t.co\/UD5yDHB8vy","10":"Inauguramos mejoras y entregamos equipamiento en la USF de Pozo Colorado, Chaco Paraguayo,  junto con autoridades nacionales. La cooperaci\u00f3n t\u00e9cnica de la @Ops_Paraguay permite de esta manera fortalecer la atenci\u00f3n materno infantil, el vacunatorio, la farmacia y odontolog\u00eda. https:\/\/t.co\/rOAwtSAaqx","11":"OPS participa en la conferencia matutina, presentando los fondos solidarios Rotatorio de Vacunas y Estrat\u00e9gico de Medicamentos; mecanismos que aseguran calidad, seguridad, eficacia y eligibilidad.\n\nhttps:\/\/t.co\/L4jfCgnBHe","12":"Mitos y verdades sobre antibi\u00f3ticos y #COVID19. \n#ResistenciaAntimicrobianos  :face_with_medical_mask::pill: https:\/\/t.co\/Ii3GF40KzR","13":"#COVID19 Aunque a\u00fan hay muchas inc\u00f3gnitas en torno al coronavirus :microbe:, el conocimiento experto avanza d\u00eda a d\u00eda. Comprueben las fuentes de procedencia de la informaci\u00f3n y aseg\u00farense de que sean fiables antes de compartirlas.:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/xC9DrAET8v","14":"OPS participa de la presentaci\u00f3n del Plan Nacional de ACV del @MSPUruguay \n\nEl 90% de los ACV est\u00e1n asociados a factores de riesgo evitables, como el sobrepeso, obesidad, sedentarismo, consumo de tabaco, alcohol, hipertensi\u00f3n, diabetes, entre  otros https:\/\/t.co\/cDuAd4rGMz"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true},"created_at":{"0":"2020-10-29 15:59:51","1":"2020-10-29 15:59:48","2":"2020-10-29 15:59:36","3":"2020-10-29 15:59:31","4":"2020-10-29 15:59:24","5":"2020-10-29 15:58:55","6":"2020-10-29 15:58:52","7":"2020-10-29 15:58:43","8":"2020-10-29 15:58:11","9":"2020-10-29 15:58:01","10":"2020-10-29 15:57:58","11":"2020-10-29 15:57:52","12":"2020-10-29 15:57:38","13":"2020-10-29 15:57:34","14":"2020-10-29 15:57:26"},"retweet_count":{"0":23,"1":8,"2":7,"3":3,"4":3,"5":5,"6":18,"7":10,"8":20,"9":16,"10":2,"11":5,"12":9,"13":5,"14":7},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0},"user_location":{"0":"Am\u00e9ricas","1":"Am\u00e9ricas","2":"Am\u00e9ricas","3":"Am\u00e9ricas","4":"Am\u00e9ricas","5":"Am\u00e9ricas","6":"Am\u00e9ricas","7":"Am\u00e9ricas","8":"Am\u00e9ricas","9":"Am\u00e9ricas","10":"Am\u00e9ricas","11":"Am\u00e9ricas","12":"Am\u00e9ricas","13":"Am\u00e9ricas","14":"Am\u00e9ricas"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","1":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","2":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","3":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","4":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","5":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","6":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","7":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","8":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","9":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","10":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","11":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","12":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","13":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","14":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsels","name":"OPS\/OMS El Salvador","id":1259843052,"id_str":"1259843052","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1321585497161039883,"id_str":"1321585497161039883","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321585497161039883\/pu\/img\/nLd4oNdPTDFdi1td.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321585497161039883\/pu\/img\/nLd4oNdPTDFdi1td.jpg","url":"https:\/\/t.co\/610qdKM8Sh","display_url":"pic.twitter.com\/610qdKM8Sh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsomsels\/status\/1321585550403473408\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321585550403473408,"source_status_id_str":"1321585550403473408","source_user_id":1259843052,"source_user_id_str":"1259843052"}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[86,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[87,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1321526692645609478,"id_str":"1321526692645609478","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321526692645609478\/pu\/img\/gmOEitNrHePuzXl3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321526692645609478\/pu\/img\/gmOEitNrHePuzXl3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w8G05OE3iH","display_url":"pic.twitter.com\/w8G05OE3iH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsomsuruguay\/status\/1321776294124642310\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321776294124642310,"source_status_id_str":"1321776294124642310","source_user_id":1673800032,"source_user_id_str":"1673800032"}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]},{"text":"COVID19","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]},{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[87,91]},{"screen_name":"VitalStrat","name":"Vital Strategies","id":93715088,"id_str":"93715088","indices":[93,104]},{"screen_name":"BloombergDotOrg","name":"Bloomberg Philanthropies","id":370808273,"id_str":"370808273","indices":[106,122]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[65,72]},{"text":"Honduras","indices":[74,83]},{"text":"Guatemala","indices":[86,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"panaftosa_inf","name":"PANAFTOSA-OPS\/OMS","id":71588467,"id_str":"71588467","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Honduras","name":"@OPSOMS_Honduras","id":208719753,"id_str":"208719753","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsargentina","name":"OPS\/OMS Argentina","id":1101368186,"id_str":"1101368186","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[51,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1321800031553396736,"id_str":"1321800031553396736","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321800031553396736\/pu\/img\/r7ClXCWTmO5Hi5J9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321800031553396736\/pu\/img\/r7ClXCWTmO5Hi5J9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RG0bGQOb81","display_url":"pic.twitter.com\/RG0bGQOb81","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSGuate\/status\/1321800207659618306\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321800207659618306,"source_status_id_str":"1321800207659618306","source_user_id":165271884,"source_user_id_str":"165271884"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsargentina","name":"OPS\/OMS Argentina","id":1101368186,"id_str":"1101368186","indices":[3,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"LeyDeEtiquetadoYa","indices":[118,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsargentina","name":"OPS\/OMS Argentina","id":1101368186,"id_str":"1101368186","indices":[3,16]},{"screen_name":"SenadoArgentina","name":"Senado Argentina","id":555684585,"id_str":"555684585","indices":[90,106]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ops_Paraguay","name":"OPS OMS Paraguay","id":277745821,"id_str":"277745821","indices":[3,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSMexico","name":"OPS\/OMS M\u00e9xico","id":2756279714,"id_str":"2756279714","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[50,58]},{"text":"ResistenciaAntimicrobianos","indices":[61,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSECU","name":"OPS\/OMS Ecuador","id":399415979,"id_str":"399415979","indices":[3,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1321835915745120256,"id_str":"1321835915745120256","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgawxFXUAA108R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgawxFXUAA108R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ii3GF40KzR","display_url":"pic.twitter.com\/Ii3GF40KzR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSECU\/status\/1321836166392516609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321836166392516609,"source_status_id_str":"1321836166392516609","source_user_id":399415979,"source_user_id_str":"399415979"}]},"13":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]},{"screen_name":"MSPUruguay","name":"MSP - Uruguay","id":3305529657,"id_str":"3305529657","indices":[81,92]}],"urls":[]}}}