{"screen_name":{"0":"PacienteL"},"tweet_id":{"0":1321864871760322561},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"Seg\u00fan la revista cient\u00edfica 'BMJ Nutrition Prevention &amp; Health', m\u00e1s estudios asocian la ingesta alta de vitamina A, E y D a menos problemas respiratorios https:\/\/t.co\/ZUquFstLnU"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-10-29 17:21:59"},"retweet_count":{"0":0},"favorite_count":{"0":2},"user_location":{"0":"Community of Madrid, Spain"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/DTFM90VsNz"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZUquFstLnU","expanded_url":"https:\/\/www.infosalus.com\/nutricion\/noticia-asocian-ingesta-alta-vitamina-menos-problemas-respiratorios-20201028071436.html?fbclid=IwAR0rlaJ2g-6cNeA6yBWA6zPxjAP1PYFjYKdvcfn-MAlYf1di0syQ1RXLPoA","display_url":"infosalus.com\/nutricion\/noti\u2026","indices":[159,182]}]}}}