{"screen_name":{"0":"patrilaselma","1":"patrilaselma","2":"patrilaselma","3":"patrilaselma","4":"patrilaselma","5":"patrilaselma","6":"patrilaselma","7":"patrilaselma","8":"patrilaselma","9":"patrilaselma","10":"patrilaselma","11":"patrilaselma","12":"patrilaselma","13":"patrilaselma","14":"patrilaselma","15":"patrilaselma","16":"patrilaselma","17":"patrilaselma"},"tweet_id":{"0":1321908103042969602,"1":1321883693703712768,"2":1321882448662306818,"3":1321881579044655105,"4":1321858109221064704,"5":1321841387197894656,"6":1321835623972544512,"7":1321833895185293313,"8":1321811015756095490,"9":1321810821421408256,"10":1321797657585688578,"11":1321796099246596104,"12":1321790412680552448,"13":1321772916258807808,"14":1321748394457661445,"15":1321748220603760641,"16":1321747320250269698,"17":1321746109841244160},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":false,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"text":{"0":"@janogarcia_ Y dale.\n\n\u00bfC\u00f3mo sabe usted que un caso de esos pa\u00edses equivale a un caso en Espa\u00f1a? Hay par\u00e1metros que imposibilitan completamente la comparaci\u00f3n. Lo mismo con la definici\u00f3n de muerto COVID.","1":"Ya no toca hablar de Madrid y de que no se hacen pruebas. Ahora ir\u00e1n a deslegitimar los tests de ant\u00edgeno.\n\nY este fin de semana se acaban aparentemente las subvenciones a los tests. https:\/\/t.co\/fWqkMbKC9d","2":"@LaUltima_Hora @luixo80 Un dato inc\u00f3modo: https:\/\/t.co\/RT4ahSPm1s","3":"2 de cada 10.000 infectados de entre 20 y 50 a\u00f1os mueren atribuidos al COVID (realmente ser\u00e1n menos porque son muertos por cualquier causa que han dado positivo)\n\nAs\u00ed que no parece que Zlatan sea muy especial en \u00e9sto.\n\nEst\u00e9n tranquilos. https:\/\/t.co\/Z1AgN9gsF9","4":"\"El da\u00f1o cerebral afecta a los asintom\u00e1ticos, los que estuvieron en la UCI, a los que pasaron la enfermedad en casa o est\u00e1n recuperados de la covid-19, aunque hay diversos grados y depende de la gravedad\"\n\nEl p\u00e1rrafo es un indicio de que puede ser cierto.\n\nhttps:\/\/t.co\/FQQeCWVbe6","5":"@dlacalle Es lo que tiene que la mitad del pa\u00eds pase del catarro de las narices.","6":"@alonso_dm Si el Constitucional no para \u00e9sto que lo cierren y nos ahorramos unos sueldos.","7":"Los virtuosos entusiastas del confinamiento, de mantita calentita con Colacao viendo Netflix en horario laboral y n\u00f3mina \u00edntegra a final de mes, tienen las manos manchadas de sangre.\n\nMalditos sean ojal\u00e1 exista el karma. https:\/\/t.co\/o7Qy331uVd","8":"El CIS aumenta el presupuesto un 13,2%\nRTVE aumenta el presupuesto un 25%\nEl Ministerio de Igualdad un 144%\n\nEl Gobierno est\u00e1 muy preocupado por el gasto social, concretamente el de propaganda social.","9":"Y ten\u00edan raz\u00f3n. https:\/\/t.co\/ddAHH4lc3j","10":"@Manuel45813776 @IdiazAyuso @ComunidadMadrid Mismas precauciones que con cualquier otro catarro o gripe. Ninguna medida excepcional.\n\nLo dem\u00e1s es magufer\u00eda pura.","11":"@CarlosC51041800 @IdiazAyuso @ComunidadMadrid \u00bfMiente Sim\u00f3n?\n\nhttps:\/\/t.co\/UuMRaZ0yLJ","12":"Os lo voy a explicar: \n\n1. Decir que el islam es una incompatible con los valores de Occidente es mensaje de odio. \n\n2. Que te peguen 3 cuchilladas en el cuello en nombre del islam son hechos aislados. \n\nSe entiende?","13":"@patrilaselma Lo que la gente deber\u00eda preguntarse es a qu\u00e9 viene tanta alarma con un virus en la que la edad media de fallecidos es de 86 a\u00f1os (86!!) M\u00e1s que la esperanza de vida de la pr\u00e1ctica totalidad de pa\u00edses del mundo (entre ellos Espa\u00f1a) https:\/\/t.co\/VDqefAauRG","14":"@elmundoes Claro, los negativos no interesan a ciertos caraduras que quieren seguir viendo series en casa en horario de trabajo, cobrando la n\u00f3mina \u00edntegra:\n\nhttps:\/\/t.co\/AR5XjTYmah","15":"@BozalesAnti Perdone la autocita:\n\nhttps:\/\/t.co\/AR5XjTYmah","16":"@BozalesAnti Claro. Quieren seguir usando los que dan positivo hasta a papayas y cabras.\n\nY quedan muchas series que ver en Netflix en horario de trabajo.","17":"Los \"expertos\" entusiastas de la mantita, el chocolatito, el Netflix en horario de trabajo y con n\u00f3mina \u00edntegra a final de mes nos dicen que ojo, que los tests de ant\u00edgenos los puede devolver a la oficina y que eso no puede ser, que hay que salvar vidas.\n\nMaldita sea esa gentuza. https:\/\/t.co\/EEDpxOxx2D"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"created_at":{"0":"2020-10-29 20:13:46","1":"2020-10-29 18:36:46","2":"2020-10-29 18:31:49","3":"2020-10-29 18:28:22","4":"2020-10-29 16:55:06","5":"2020-10-29 15:48:39","6":"2020-10-29 15:25:45","7":"2020-10-29 15:18:53","8":"2020-10-29 13:47:58","9":"2020-10-29 13:47:12","10":"2020-10-29 12:54:54","11":"2020-10-29 12:48:42","12":"2020-10-29 12:26:06","13":"2020-10-29 11:16:35","14":"2020-10-29 09:39:08","15":"2020-10-29 09:38:27","16":"2020-10-29 09:34:52","17":"2020-10-29 09:30:04"},"retweet_count":{"0":0,"1":5,"2":0,"3":0,"4":1,"5":0,"6":0,"7":32,"8":424,"9":2,"10":0,"11":0,"12":468,"13":3,"14":0,"15":1,"16":0,"17":16},"favorite_count":{"0":4,"1":20,"2":0,"3":10,"4":4,"5":3,"6":3,"7":45,"8":0,"9":0,"10":2,"11":0,"12":0,"13":0,"14":7,"15":4,"16":4,"17":45},"user_location":{"0":"Madrid, Spain","1":"Madrid, Spain","2":"Madrid, Spain","3":"Madrid, Spain","4":"Madrid, Spain","5":"Madrid, Spain","6":"Madrid, Spain","7":"Madrid, Spain","8":"Madrid, Spain","9":"Madrid, Spain","10":"Madrid, Spain","11":"Madrid, Spain","12":"Madrid, Spain","13":"Madrid, Spain","14":"Madrid, Spain","15":"Madrid, Spain","16":"Madrid, Spain","17":"Madrid, Spain"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"janogarcia_","name":"Jano Garc\u00eda","id":3359284941,"id_str":"3359284941","indices":[0,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321882826422308864,"id_str":"1321882826422308864","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhFbU-XUAAN0zC.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhFbU-XUAAN0zC.png","url":"https:\/\/t.co\/fWqkMbKC9d","display_url":"pic.twitter.com\/fWqkMbKC9d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1321883693703712768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":642,"h":429,"resize":"fit"},"large":{"w":642,"h":429,"resize":"fit"},"medium":{"w":642,"h":429,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaUltima_Hora","name":"La \u00daltima Hora Noticias!","id":1243196333432979456,"id_str":"1243196333432979456","indices":[0,14]},{"screen_name":"luixo80","name":"Luiso Garc\u00eda","id":1057204158,"id_str":"1057204158","indices":[15,23]}],"urls":[],"media":[{"id":1321882309881114627,"id_str":"1321882309881114627","indices":[42,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhE9QtWMAMskwK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhE9QtWMAMskwK.png","url":"https:\/\/t.co\/RT4ahSPm1s","display_url":"pic.twitter.com\/RT4ahSPm1s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1321882448662306818\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":643,"h":429,"resize":"fit"},"large":{"w":643,"h":429,"resize":"fit"},"medium":{"w":643,"h":429,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z1AgN9gsF9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sextaNoticias\/status\/1321866897391079430","display_url":"twitter.com\/sextaNoticias\/\u2026","indices":[237,260]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FQQeCWVbe6","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/sanidad\/coronavirus-afecta-cerebro-estudio_0_1405059666.html","display_url":"vozpopuli.com\/sanidad\/corona\u2026","indices":[257,280]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dlacalle","name":"Daniel Lacalle","id":29270179,"id_str":"29270179","indices":[0,9]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[0,10]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o7Qy331uVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/COPE\/status\/1321763719622348800","display_url":"twitter.com\/COPE\/status\/13\u2026","indices":[221,244]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FroilLannister","name":"Froil\u00e1n I de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":60855010,"id_str":"60855010","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patrilaselma","name":"Patri Laselma","id":833009046236123139,"id_str":"833009046236123139","indices":[3,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manuel45813776","name":"Manuel","id":1252675288569384960,"id_str":"1252675288569384960","indices":[0,15]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[16,27]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[28,44]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosC51041800","name":"Carlos-C-R","id":1238899985833435137,"id_str":"1238899985833435137","indices":[0,16]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[17,28]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[29,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UuMRaZ0yLJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1318243625592098819","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[62,85]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NekaneHarta","name":"Nekane \ud83d\udda4","id":816012009225547776,"id_str":"816012009225547776","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"efimerando1","name":"efimerando","id":1192042348030640129,"id_str":"1192042348030640129","indices":[3,15]},{"screen_name":"patrilaselma","name":"Patri Laselma","id":833009046236123139,"id_str":"833009046236123139","indices":[17,30]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AR5XjTYmah","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1321548979079962625?s=19","display_url":"twitter.com\/patrilaselma\/s\u2026","indices":[158,181]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BozalesAnti","name":"No a los Bozales y las PCR","id":1306347377968775170,"id_str":"1306347377968775170","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AR5XjTYmah","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1321548979079962625?s=19","display_url":"twitter.com\/patrilaselma\/s\u2026","indices":[35,58]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BozalesAnti","name":"No a los Bozales y las PCR","id":1306347377968775170,"id_str":"1306347377968775170","indices":[0,12]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EEDpxOxx2D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1321711870466732032","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[281,304]}]}}}