{"screen_name":{"0":"ProgreAzote","1":"ProgreAzote","2":"ProgreAzote","3":"ProgreAzote","4":"ProgreAzote","5":"ProgreAzote","6":"ProgreAzote","7":"ProgreAzote","8":"ProgreAzote","9":"ProgreAzote","10":"ProgreAzote","11":"ProgreAzote","12":"ProgreAzote","13":"ProgreAzote","14":"ProgreAzote","15":"ProgreAzote","16":"ProgreAzote","17":"ProgreAzote","18":"ProgreAzote"},"tweet_id":{"0":1321954923966271489,"1":1321954313137197056,"2":1321952644198473729,"3":1321834941085265924,"4":1321834406005428225,"5":1321828594461663233,"6":1321791053863788546,"7":1321757776016744449,"8":1321751909288583169,"9":1321749968143745027,"10":1321748734494035969,"11":1321746880536154112,"12":1321740282728226817,"13":1321739021492641793,"14":1321737776010854406,"15":1321734944390074368,"16":1321733354904059904,"17":1321713172169064449,"18":1321710647227392000},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"text":{"0":"Esto ya me supera ...no se por donde empezar , asintom\u00e1ticos que tosen y estornudan , y la masa borrega se lo tragar\u00e1 ...\nhttps:\/\/t.co\/w8UdVVuSML","1":"Como en toda DICTADURA hay que incentivar a los CHIVATOS del Regimen ... https:\/\/t.co\/bfnQuJMVQE","2":"A alguno le va a explotar la cabeza en Enero ... yo sigo sin ver ninguna PANDEMIA. https:\/\/t.co\/SATEPaAvMu","3":"Conceden a Bono la nacionalidad dominicana....\nA qu\u00e9 viene esto, qu\u00e9 sabe este?\nAcaso las ratas empiezan a saltar del barco?","4":"Todo est\u00e1 permitido en nombre del virus.","5":"Joder con los covidianos , cada vez pesan menos , ya los cargan hasta con dos dedos. https:\/\/t.co\/Oy2QCM2c7C","6":"ZURULLERBERG DIRECTOR EJECUTIVO DE FACEBOOK, AFIRMA QUE CENSURAN POR ORDEN DEL FBI\nEl FBI orden\u00f3 a FACEBOOK que censurara cualquier cosa negativa acerca de Biden sabiendo lo que saldr\u00eda! https:\/\/t.co\/dqgJwb3Cbk","7":"Nadie se ha preguntado qu\u00e9 hac\u00eda un Ateo como Pedro Sanchez en el Vaticano visitando al Papa ??","8":"Quienes a\u00fan hoy piensan que el capitalismo es el que oprime y explota, no es que sea marxista, es que es imb\u00e9cil.","9":"El gobierno cree que eres idiota \n\n....as\u00ed que por favor deja de demostrar que tienen raz\u00f3n","10":"En la fiesta de @pedroj_ramirez , todos se hicieron PCR en la entrada y los 150 dieron negativo , si no , no me explico lo de estar sin bozal... https:\/\/t.co\/Sj5aH40Ze1","11":"Siempre habr\u00e1 gente est\u00fapida que obedezca normas est\u00fapidas ....\n\nEs inevitable.","12":"Pues yo veo m\u00e1s de 6 personas... https:\/\/t.co\/LCQuuEz0xH","13":"NO confundamos t\u00e9rminos ...\nMe encanta mi NACI\u00d3N ...\nPERO NO SOPORTO EL ESTADO ...\nDOS COSAS MUY DISTINTAS.\n\nLa verdadera libertad empieza cu\u00e1ndo separas esas DOS FACCIONES .","14":"El Estado se re\u00fane y decide lo qu\u00e9 es mejor para t\u00ed y tu familia . Ni se te ocurra no aceptarlo, o los lacayos del sistema  caer\u00e1n sobre ti. \nEllos saben mejor que t\u00fa lo que debes hacer. Ac\u00e9ptalo, ellos son sabios y tu un simple mortal.","15":"La alaaagggma no es la alaagggma ...\nPresidente de Castilla La Mancha 2020. https:\/\/t.co\/qO8cOLJ8mp","16":"Todo es teatro , buscan enemigos a los que enfrentar al pueblo , si te subo la asignaci\u00f3n ser\u00e1s el foco pol\u00e9mico unos d\u00edas y entre los ciudadanos crear\u00e1s crispacion y desuni\u00f3n... https:\/\/t.co\/jRFJu3pilA","17":"Le van a tener dos meses parado por la farsa de los PCR , menos mal que no es hostelero ni lleva una peque\u00f1a empresa , sino ser\u00eda la ruina ..aunque no es su caso . \nhttps:\/\/t.co\/H1QfhL0OgT","18":"Bueno est\u00e1 claro,  no se puede poner nada en tuiter que relacione a los ped\u00f3cratas con el CCChino ... https:\/\/t.co\/VuySTzuvfO"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"created_at":{"0":"2020-10-29 23:19:49","1":"2020-10-29 23:17:23","2":"2020-10-29 23:10:45","3":"2020-10-29 15:23:03","4":"2020-10-29 15:20:55","5":"2020-10-29 14:57:49","6":"2020-10-29 12:28:39","7":"2020-10-29 10:16:25","8":"2020-10-29 09:53:06","9":"2020-10-29 09:45:23","10":"2020-10-29 09:40:29","11":"2020-10-29 09:33:07","12":"2020-10-29 09:06:54","13":"2020-10-29 09:01:54","14":"2020-10-29 08:56:57","15":"2020-10-29 08:45:42","16":"2020-10-29 08:39:23","17":"2020-10-29 07:19:11","18":"2020-10-29 07:09:09"},"retweet_count":{"0":21,"1":14,"2":21,"3":10,"4":8,"5":75,"6":17,"7":37,"8":0,"9":5,"10":5,"11":1,"12":20,"13":2,"14":4,"15":2,"16":4,"17":3,"18":1},"favorite_count":{"0":51,"1":26,"2":41,"3":52,"4":23,"5":157,"6":31,"7":163,"8":5,"9":17,"10":18,"11":21,"12":68,"13":8,"14":11,"15":16,"16":13,"17":11,"18":12},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w8UdVVuSML","expanded_url":"https:\/\/www.telecinco.es\/informativos\/salud\/detectan-coronavirus-asintomaticos-tos-grabada-movil_18_3034770306.html?fbclid=IwAR0WScdrwboT_Mii9lROw3O-0U-kZreMi_TmYVADUf_e_CmQBmkLh9T_9o8","display_url":"telecinco.es\/informativos\/s\u2026","indices":[122,145]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321954309999833089,"id_str":"1321954309999833089","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EliGcODWMAEUMqN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EliGcODWMAEUMqN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bfnQuJMVQE","display_url":"pic.twitter.com\/bfnQuJMVQE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1321954313137197056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":663,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":376,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1045,"h":1891,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321952641799389185,"id_str":"1321952641799389185","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EliE7HhXgAEgKnp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EliE7HhXgAEgKnp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SATEPaAvMu","display_url":"pic.twitter.com\/SATEPaAvMu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1321952644198473729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":370,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":637,"h":1170,"resize":"fit"},"medium":{"w":637,"h":1170,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321828591873699848,"id_str":"1321828591873699848","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgUGdiWMAgAu-q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgUGdiWMAgAu-q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Oy2QCM2c7C","display_url":"pic.twitter.com\/Oy2QCM2c7C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1321828594461663233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":703,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":703,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":443,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dqgJwb3Cbk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RichHiggins_DC\/status\/1321495977140932612","display_url":"twitter.com\/RichHiggins_DC\u2026","indices":[187,210]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedroj_ramirez","name":"Pedro J. Ram\u00edrez","id":263780425,"id_str":"263780425","indices":[16,31]}],"urls":[],"media":[{"id":1321748731939741701,"id_str":"1321748731939741701","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfLeAGXYAUlFbG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfLeAGXYAUlFbG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sj5aH40Ze1","display_url":"pic.twitter.com\/Sj5aH40Ze1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1321748734494035969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321740280270364673,"id_str":"1321740280270364673","indices":[33,56],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfDyDLXIAEDYBf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfDyDLXIAEDYBf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LCQuuEz0xH","display_url":"pic.twitter.com\/LCQuuEz0xH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1321740282728226817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321734941990965248,"id_str":"1321734941990965248","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ele-7UiX0AAxkpx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ele-7UiX0AAxkpx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qO8cOLJ8mp","display_url":"pic.twitter.com\/qO8cOLJ8mp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1321734944390074368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":441,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":417,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":441,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321733352416780289,"id_str":"1321733352416780289","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ele9ey6WoAEZN20.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ele9ey6WoAEZN20.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jRFJu3pilA","display_url":"pic.twitter.com\/jRFJu3pilA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1321733354904059904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":628,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":628,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":417,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H1QfhL0OgT","expanded_url":"https:\/\/amp.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/cristiano-ronaldo-vuelve-a-dar-positivo-en-covid-las-pcr-son-una-mierda-4976?__twitter_impression=true","display_url":"amp.redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[165,188]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321710644639469568,"id_str":"1321710644639469568","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eleo1B2WkAAtQgE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eleo1B2WkAAtQgE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VuySTzuvfO","display_url":"pic.twitter.com\/VuySTzuvfO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1321710647227392000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1073,"h":1083,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":674,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1073,"h":1083,"resize":"fit"}}}]}}}