{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1321947898192474113,"1":1321811913366507520,"2":1321805081155641345,"3":1321799372502372353,"4":1321798444164485120},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false},"text":{"0":"De la Campa\u00f1a del Desierto a Trelew y Guernica | El top-10 de la \"pica\" entre uniformados argentinos y civiles indefensos","1":"Guernica | Habla Berni: \"La \u00fanica represi\u00f3n que se pierde es la que se abandona\"","2":"Cumbres domingueras de Barcelona. Bullrich y Berni: \u201cEn materia de seguridad, nadie es prefecto\u201d\nhttps:\/\/t.co\/EWhQtHzfpX https:\/\/t.co\/5j76EYV1nt","3":"PERD\u00d3N POR HACERLE EL JUEGO A LA DERECHA","4":"Lealtad | Sergio Berni: \"Mi \u00fanica l\u00edder se llama Cristina Fern\u00e1ndez de Bullrich\" https:\/\/t.co\/PQeQuM6eu8"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-10-29 22:51:54","1":"2020-10-29 13:51:32","2":"2020-10-29 13:24:23","3":"2020-10-29 13:01:42","4":"2020-10-29 12:58:01"},"retweet_count":{"0":54,"1":138,"2":40,"3":131,"4":193},"favorite_count":{"0":282,"1":1053,"2":0,"3":1385,"4":1444},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321798416247234561,"id_str":"1321798416247234561","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf4qAkXIAEVWed.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf4qAkXIAEVWed.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PQeQuM6eu8","display_url":"pic.twitter.com\/PQeQuM6eu8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1321798444164485120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":970,"h":548,"resize":"fit"},"large":{"w":970,"h":548,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]}}}