{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1321882462004367361,"1":1321867003766951939,"2":1321855344205848576,"3":1321830580464615429,"4":1321754715273760770,"5":1321723075847688192,"6":1321722028852957184},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":true},"text":{"0":":speaker_medium_volume: Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/gGjiokpZQa\n\n:right_arrow_selector: Informaci\u00f3n sobre el coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo https:\/\/t.co\/srIkQ8qEHV","1":"EN DIRECTO. Rueda de prensa del director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n, para hacer seguimiento de la evoluci\u00f3n de la pandemia de #COVID19 en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/bhmiTDs1vS","2":":round_pushpin:El Ministerio de Sanidad recuerda en el #DiaMundialdelIctus la importancia de la rapidez en la detecci\u00f3n de los s\u00edntomas iniciales\n\n:round_pushpin:Esta patolog\u00eda es la primera causa de muerte en mujeres y la primera causa de discapacidad adquirida \n\nhttps:\/\/t.co\/IRDBW6b4lI https:\/\/t.co\/ysXupJIogz","3":"El @Congreso_Es aprueba la pr\u00f3rroga del estado de alarma por un periodo de 6 meses.\n\nSe otorga as\u00ed un horizonte amplio de seguridad y estabilidad a las CC.AA., que podr\u00e1n adoptar, en coordinaci\u00f3n con @sanidadgob, las medidas que resulten necesarias para combatir el #COVID19. https:\/\/t.co\/9FDt36mNZn","4":":classical_building_selector:\"La fatiga pand\u00e9mica de la poblaci\u00f3n nos pone en una situaci\u00f3n de responsabilidad a todos, para proteger la salud. Debemos reforzar instrumentos de coordinaci\u00f3n y cooperaci\u00f3n en salud p\u00fablica, con un acuerdo mayoritario que d\u00e9 un horizonte de estabilidad\"\n\n @salvadorilla https:\/\/t.co\/8l700FTufL","5":":red_circle: #EnDirecto El ministro de Sanidad, @salvadorilla, comparece en el #Pleno del @Congreso_Es para informar sobre la declaraci\u00f3n del Estado de alarma y solicitar autorizaci\u00f3n para su pr\u00f3rroga.\n\nhttps:\/\/t.co\/epinXpNm1l https:\/\/t.co\/l0V4zfHoG1","6":":red_circle:#EnDirecto El ministro de Sanidad informa al #Pleno sobre la declaraci\u00f3n del estado de alarma y solicita autorizaci\u00f3n para su pr\u00f3rroga. A continuaci\u00f3n, debate de enmiendas del Senado y la reforma del Estatuto de Murcia.\n\n:memo:https:\/\/t.co\/VzA302gCbH  https:\/\/t.co\/juRV1rZpBA"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-10-29 18:31:52","1":"2020-10-29 17:30:27","2":"2020-10-29 16:44:07","3":"2020-10-29 15:05:43","4":"2020-10-29 10:04:15","5":"2020-10-29 07:58:32","6":"2020-10-29 07:54:22"},"retweet_count":{"0":24,"1":24,"2":84,"3":884,"4":73,"5":12,"6":34},"favorite_count":{"0":32,"1":40,"2":95,"3":0,"4":143,"5":26,"6":0},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gGjiokpZQa","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_239_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[38,61]},{"url":"https:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1321882329376325634,"id_str":"1321882329376325634","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhE-ZVXgAIFFhl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhE-ZVXgAIFFhl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/srIkQ8qEHV","display_url":"pic.twitter.com\/srIkQ8qEHV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1321882462004367361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[125,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bhmiTDs1vS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1rmxPYooEgbKN","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[144,167]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelIctus","indices":[41,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IRDBW6b4lI","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?metodo=detalle&id=5106","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[237,260]}],"media":[{"id":1321855270172217344,"id_str":"1321855270172217344","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgsXV8X0AA778x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgsXV8X0AA778x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ysXupJIogz","display_url":"pic.twitter.com\/ysXupJIogz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1321855344205848576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[23,35]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[260,273]}],"urls":[],"media":[{"id":1321754562445905920,"id_str":"1321754562445905920","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321754562445905920\/pu\/img\/OIcHwSl2bG0ZnXUm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321754562445905920\/pu\/img\/OIcHwSl2bG0ZnXUm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8l700FTufL","display_url":"pic.twitter.com\/8l700FTufL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1321754715273760770\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[2,12]},{"text":"Pleno","indices":[68,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[37,50]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[79,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/epinXpNm1l","expanded_url":"http:\/\/www.congreso.es\/portal\/page\/portal\/Congreso\/Congreso\/CongresoTV\/CanPar","display_url":"congreso.es\/portal\/page\/po\u2026","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1321722433062248450,"id_str":"1321722433062248450","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321722433062248450\/pu\/img\/t85cncVSZfNITcvY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321722433062248450\/pu\/img\/t85cncVSZfNITcvY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l0V4zfHoG1","display_url":"pic.twitter.com\/l0V4zfHoG1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1321723075847688192\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[18,28]},{"text":"Pleno","indices":[63,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}