{"screen_name":{"0":"thecliniccl","1":"thecliniccl","2":"thecliniccl","3":"thecliniccl","4":"thecliniccl","5":"thecliniccl","6":"thecliniccl","7":"thecliniccl","8":"thecliniccl","9":"thecliniccl","10":"thecliniccl","11":"thecliniccl","12":"thecliniccl","13":"thecliniccl","14":"thecliniccl","15":"thecliniccl","16":"thecliniccl","17":"thecliniccl","18":"thecliniccl","19":"thecliniccl","20":"thecliniccl","21":"thecliniccl","22":"thecliniccl","23":"thecliniccl","24":"thecliniccl","25":"thecliniccl","26":"thecliniccl","27":"thecliniccl","28":"thecliniccl","29":"thecliniccl","30":"thecliniccl","31":"thecliniccl","32":"thecliniccl","33":"thecliniccl","34":"thecliniccl","35":"thecliniccl","36":"thecliniccl","37":"thecliniccl","38":"thecliniccl","39":"thecliniccl","40":"thecliniccl","41":"thecliniccl","42":"thecliniccl","43":"thecliniccl","44":"thecliniccl","45":"thecliniccl","46":"thecliniccl","47":"thecliniccl","48":"thecliniccl","49":"thecliniccl","50":"thecliniccl","51":"thecliniccl","52":"thecliniccl","53":"thecliniccl","54":"thecliniccl","55":"thecliniccl","56":"thecliniccl","57":"thecliniccl","58":"thecliniccl","59":"thecliniccl","60":"thecliniccl","61":"thecliniccl","62":"thecliniccl","63":"thecliniccl","64":"thecliniccl","65":"thecliniccl","66":"thecliniccl","67":"thecliniccl","68":"thecliniccl","69":"thecliniccl","70":"thecliniccl","71":"thecliniccl","72":"thecliniccl","73":"thecliniccl","74":"thecliniccl","75":"thecliniccl","76":"thecliniccl","77":"thecliniccl","78":"thecliniccl","79":"thecliniccl","80":"thecliniccl","81":"thecliniccl","82":"thecliniccl","83":"thecliniccl","84":"thecliniccl","85":"thecliniccl","86":"thecliniccl","87":"thecliniccl","88":"thecliniccl","89":"thecliniccl","90":"thecliniccl","91":"thecliniccl","92":"thecliniccl","93":"thecliniccl","94":"thecliniccl","95":"thecliniccl","96":"thecliniccl","97":"thecliniccl","98":"thecliniccl","99":"thecliniccl","100":"thecliniccl","101":"thecliniccl","102":"thecliniccl","103":"thecliniccl","104":"thecliniccl","105":"thecliniccl","106":"thecliniccl","107":"thecliniccl","108":"thecliniccl","109":"thecliniccl","110":"thecliniccl","111":"thecliniccl","112":"thecliniccl","113":"thecliniccl","114":"thecliniccl","115":"thecliniccl","116":"thecliniccl","117":"thecliniccl","118":"thecliniccl","119":"thecliniccl","120":"thecliniccl","121":"thecliniccl","122":"thecliniccl","123":"thecliniccl","124":"thecliniccl","125":"thecliniccl","126":"thecliniccl","127":"thecliniccl","128":"thecliniccl","129":"thecliniccl","130":"thecliniccl","131":"thecliniccl","132":"thecliniccl","133":"thecliniccl","134":"thecliniccl","135":"thecliniccl"},"tweet_id":{"0":1321962527836823552,"1":1321960016988016640,"2":1321958707433975808,"3":1321957572438564869,"4":1321954981864497152,"5":1321952689652117504,"6":1321952468599787527,"7":1321950217663586304,"8":1321947462236545024,"9":1321945856887693313,"10":1321944918038880256,"11":1321942472281522182,"12":1321939887290023938,"13":1321937381369532416,"14":1321936967962185738,"15":1321935261148786688,"16":1321932339983880192,"17":1321932058818727936,"18":1321929824567545856,"19":1321927391594295299,"20":1321924849799974912,"21":1321922274258288640,"22":1321922069148426241,"23":1321921028973600776,"24":1321920406660534273,"25":1321917238132310016,"26":1321915626756149255,"27":1321914734606692359,"28":1321912304221540352,"29":1321909698468192258,"30":1321908354764165123,"31":1321907203205341184,"32":1321905915474415616,"33":1321905164316495877,"34":1321902141792026626,"35":1321900904321265676,"36":1321899628036526080,"37":1321898622007607299,"38":1321897231952261120,"39":1321894605957304328,"40":1321892091346210817,"41":1321890156773855232,"42":1321887054142328835,"43":1321886703339134977,"44":1321884534485536768,"45":1321883815548194817,"46":1321882138334109697,"47":1321881407426334720,"48":1321879503984087040,"49":1321875954080370689,"50":1321875019090321408,"51":1321871946531983362,"52":1321870001213710336,"53":1321869438703017986,"54":1321867014076551168,"55":1321865776584941571,"56":1321863907846295552,"57":1321860935267602432,"58":1321858593847676933,"59":1321855327474573312,"60":1321853208885604354,"61":1321851479221768194,"62":1321848845828055043,"63":1321846179915829253,"64":1321844847590936576,"65":1321842445844422657,"66":1321839317644464128,"67":1321836500775030784,"68":1321833344376725511,"69":1321830449296146433,"70":1321830171909984258,"71":1321828751831896064,"72":1321824630034911233,"73":1321821684542939137,"74":1321818700807241729,"75":1321815632875298819,"76":1321813265744334848,"77":1321811457319854080,"78":1321809031124733954,"79":1321806990092455936,"80":1321804418975703040,"81":1321801527976058880,"82":1321800234754867202,"83":1321799720705134593,"84":1321797712556294146,"85":1321796452402810880,"86":1321795240081195009,"87":1321793936285945858,"88":1321791573231833088,"89":1321790154609217537,"90":1321788905151225856,"91":1321788427470295041,"92":1321786396256980992,"93":1321784461072150529,"94":1321781759088930817,"95":1321781343802560512,"96":1321778833037688832,"97":1321777304436117504,"98":1321776425364586497,"99":1321773998842302469,"100":1321773798912335872,"101":1321771287849689090,"102":1321769166307840000,"103":1321766249869836288,"104":1321763729869070336,"105":1321761314012889094,"106":1321758694011506689,"107":1321756183150157824,"108":1321754013902229507,"109":1321749892486832133,"110":1321746196877217792,"111":1321739831328886784,"112":1321725975357435905,"113":1321713386745438208,"114":1321700853913473024,"115":1321683188255756289,"116":1321665571126214657,"117":1321649212640108544,"118":1321644180083527682,"119":1321640438093238272,"120":1321630337974370309,"121":1321629546244964353,"122":1321627822901907458,"123":1321625360933490688,"124":1321624015593754624,"125":1321622791754555393,"126":1321620277365821442,"127":1321618023954980864,"128":1321615241126576130,"129":1321612726985199619,"130":1321612385526915074,"131":1321610269219524609,"132":1321609205820903425,"133":1321607693182865408,"134":1321605175790964746,"135":1321602990797688832},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":true,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false},"text":{"0":":newspaper:  | Desde la mesa del Senado explican que se debe buscar otro lugar para el trabajo constitucional. Legisladores plantean uso parcial del edificio e, incluso, optar por el cercano Palacio Huneeus.. Por @polintoro2009 https:\/\/t.co\/RVjIUks7qm","1":"Vida social: \u00a1Las fotos que comprueban que Juan Sutil es de la calle! https:\/\/t.co\/fty8IN36XI","2":"PDI detiene a tres funcionarios de la instituci\u00f3n acusados quedarse con dinero recuperado de robo a un banco https:\/\/t.co\/cMLtEZ5Dtm","3":"El alcalde, un Core, un dirigente aymara, el diputado Hugo Guti\u00e9rrez y un concejal de la regi\u00f3n intentan desclasificar qu\u00e9 ocurri\u00f3 https:\/\/t.co\/PulGv0uDeg","4":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:   Paola Gate\u00f1o, la esteticista que brinda servicios gratuitos a mujeres con c\u00e1ncer de mama https:\/\/t.co\/TDXjFCom8S","5":":red_circle: Presentan querella contra Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era, ministro P\u00e9rez y el General Rozas por homicidio de An\u00edbal Villarroel en La Victoria\n https:\/\/t.co\/YCpeSLemIP","6":":newspaper: | The Clinic convers\u00f3 con dirigentes sociales de cada una de estas comunas, quienes coinciden que en el Plebiscito las demandas por justicia territorial se traspasaron a las urnas https:\/\/t.co\/2QeO3etB1W","7":"Despejamos la duda: \u00bfEs Sutil de la calle? https:\/\/t.co\/mgfDfV1Tsk","8":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Claudia Heiss (@claudiaheiss), cientista pol\u00edtica, y la nueva Constituci\u00f3n: \u201cYa vimos que la gente va a votar cuando siente que votar le va a significar algo. No quiere empoderar a otros. Quieren hablar ellos\u201d. \nPor @ClaudiaAlamo \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/NufAgqBeH9 https:\/\/t.co\/QLjTEGKmEB","9":"Video :television: | Profesor golpe\u00f3 a estudiante que se neg\u00f3 a usar una mascarilla dentro de la sala de clases.\nPor esto y por mucho m\u00e1s, usen mascarilla... :grinning_face: https:\/\/t.co\/bAIUcCjq6o","10":"\"Tengo Miedo Torero\" se posiciona como una de las favoritas para representar a Chile en los premios \u00d3scar https:\/\/t.co\/bU5DCk4jTh","11":"Seg\u00fan informaci\u00f3n obtenida por The Clinic, 43 personas que est\u00e1n contratadas como personal de apoyo de la C\u00e1mara fueron parte de la lista que el SII consult\u00f3.  Por @polintoro2009 https:\/\/t.co\/Q4ojGNjwLx","12":"El viernes 23, la Brigada de Delitos Funcionarios acudi\u00f3 hasta el centro de pensamiento ligado a RN para llevarse documentos contables de 2014 a 2020. Por @polintoro2009 https:\/\/t.co\/D7U7mZ1N6e","13":"Despejamos la duda: \u00bfEs Sutil de la calle? https:\/\/t.co\/JyaBPSJadf","14":"La relajaci\u00f3n de las restricciones de viaje en verano, y el hecho de que Espa\u00f1a sea un importante destino tur\u00edstico, facilitaron la expansi\u00f3n de esta mutaci\u00f3n del coronavirus :neutral_face: https:\/\/t.co\/oZNr76oH92","15":"Crist\u00f3bal Huneeus (@chuneeus), director de Data Science de Unholster repasa los cinco datos electorales que considera claves en el plebiscito y que sirven de antesala para un calendario plagado de elecciones. https:\/\/t.co\/MEoWwWEz4W","16":":newspaper:  | Parlamentarios se resisten a pasar la sede del Congreso de Santiago para que opere la Convenci\u00f3n Constituyente. Por @polintoro2009 https:\/\/t.co\/dAWFjoPOms","17":"TC declar\u00f3 admisible el recurso de diputados oficialistas contra proyecto que sanciona el negacionismo :thinking_face: https:\/\/t.co\/yar0NIE13m","18":"Vida social: \u00a1Las fotos que comprueban que Juan Sutil es de la calle! https:\/\/t.co\/bGKE5HVZj1","19":"El Centro de Producci\u00f3n del Espacio de la Facultad de Arquitectura UDLA (@CPE_UDLA) elabor\u00f3 una serie de mapas que explican c\u00f3mo se dio la participaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda durante el Plebiscito en la Regi\u00f3n Metropolitana https:\/\/t.co\/80vXaKDaFA","20":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Claudia Heiss (@claudiaheiss), cientista pol\u00edtica, y la nueva Constituci\u00f3n: \u201cLa centro-izquierda no puede decir que hizo todo lo que pudo. Profundiz\u00f3 el modelo neoliberal\u201d. \nPor @ClaudiaAlamo \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/YXje9tuWGK https:\/\/t.co\/iruULwl9fT","21":"Lo \u00faltimo de @Malaimagen: La Aprueboneta https:\/\/t.co\/KMIteL04RP","22":"Video :television: | \"Nadie de ustedes estudia, estoy harto\": profesor estalla de frustraci\u00f3n en clase online y renuncia :face_with_open_mouth:\n https:\/\/t.co\/atlWlu11lA","23":":newspaper: | \u201cCha\u00f1aral es una de las bah\u00edas m\u00e1s contaminadas del mundo. Esto ha generado atraso econ\u00f3mico ya que depredaron los recursos de la zona, lo que produjo una dependencia casi exclusiva de la miner\u00eda\u201d   \nPor @seb_palma https:\/\/t.co\/gk7dq1duPl","24":":red_circle: Ahora en The Clinic\n:newspaper: Corte Suprema rechaza recurso del ministro Paris y deber\u00e1 entregar los correos a Fiscal\u00eda https:\/\/t.co\/IocyRNveJA \n:rolled-up_newspaper: Parlamentarios se resisten a pasar la sede del Congreso de Santiago para que opere la Convenci\u00f3n Constituyente https:\/\/t.co\/BhFdkj7XRm https:\/\/t.co\/9IT14jhpl5","25":"Aqu\u00ed cuatro rostros que est\u00e1n a cargo de encontrar postulantes a la elecci\u00f3n de abril 2021 https:\/\/t.co\/zdujxsE7sm","26":"\u201c\u00bfQui\u00e9n es? La Constituci\u00f3n es en serio\u201d: Compadre Moncho descuera la candidatura a constituyente de la T\u00eda Pikachu  \n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/oNqiyNXIFM https:\/\/t.co\/KHLuIaitjZ","27":"Para los expertos, las grandes sorpresas de la noche fueron la baja participaci\u00f3n respecto a sus expectativas y el triunfo del tipo de \u00f3rgano que redactar\u00eda la nueva Constituci\u00f3n, la Convenci\u00f3n Constitucional, por sobre la opci\u00f3n Apruebo https:\/\/t.co\/jE8Xo3AN47","28":"Tras la contundente victoria del Apruebo por sobre el Rechazo, lleg\u00f3 el momento de preguntarse \u00bfQui\u00e9n escribir\u00e1 la nueva Constituci\u00f3n? https:\/\/t.co\/7lkXicFage","29":"Despejamos la duda: \u00bfEs Sutil de la calle? https:\/\/t.co\/l0H0TeTT5K","30":"Anita Reeves admite que le carg\u00f3 trabajar con Fernando Far\u00edas: \u201cLe gustaba entrar a escena subi\u00e9ndose el marruecos\u201d  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/Q1HmdOBGgG https:\/\/t.co\/IBju3gBkhB","31":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Claudia Heiss (@claudiaheiss), cientista pol\u00edtica, y la nueva Constituci\u00f3n: \u201cLa discusi\u00f3n constitucional es una discusi\u00f3n pol\u00edtica. Todos los ciudadanos y ciudadanas estamos habilitados para la pol\u00edtica\u201d. \nPor @ClaudiaAlamo \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/2peFpbWVMG https:\/\/t.co\/czgefE99qD","32":":red_circle: | Comisi\u00f3n revisora recomienda aprobar la acusaci\u00f3n constitucional contra el ministro P\u00e9rez   \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/VJJzeKjAco https:\/\/t.co\/BlskWubPdS","33":"Seg\u00fan informaci\u00f3n obtenida por The Clinic, 43 personas que est\u00e1n contratadas como personal de apoyo de la C\u00e1mara fueron parte de la lista que el SII consult\u00f3.  Por @polintoro2009 https:\/\/t.co\/rTeP1xeCZK","34":"Las claves que influyeron en Colchane, la comuna altipl\u00e1nica donde triunf\u00f3 el Rechazo con un 74 por ciento https:\/\/t.co\/yShhtEnqLt","35":"Estudio de la U. de Chile asegura que enfermos con Covid-19 pueden contagiar a sus mascotas  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/jUdLlyFAm5 https:\/\/t.co\/KO5dYEg6At","36":":newspaper:  | Desde la mesa del Senado explican que se debe buscar otro lugar para el trabajo constitucional. Legisladores plantean uso parcial del edificio e, incluso, optar por el cercano Palacio Huneeus.. Por @polintoro2009 https:\/\/t.co\/kdunRWbAmJ","37":":red_circle: | Portazo al Minsal: Corte Suprema rechaza recurso del ministro Paris y deber\u00e1 entregar los correos a Fiscal\u00eda  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/LRYjfI2Be3 https:\/\/t.co\/aQBNObRMIn","38":"Vida social: \u00a1Las fotos que comprueban que Juan Sutil es de la calle! https:\/\/t.co\/ucmKXSGeR2","39":"M\u00e1s all\u00e1 de la paliza del Apruebo: cinco claves electorales que sirven para proyectar el hist\u00f3rico triunfo https:\/\/t.co\/J2ZYGAnzTh","40":"El Ministerio P\u00fablico detect\u00f3 indicios de triangulaci\u00f3n de recursos entre secretaria de Ossand\u00f3n y el Instituto Libertad. Por @polintoro2009 https:\/\/t.co\/tZNHm7O5hH","41":"Ac\u00e1 te dejamos una lista con cinco nombres conocidos que se postulan a esta f\u00f3rmula https:\/\/t.co\/245BLKhnFM","42":"Despejamos la duda: \u00bfEs Sutil de la calle? https:\/\/t.co\/BerpRWDhe1","43":"La queja de Juan Sutil: \u201cLos niveles de impuestos en Chile son alt\u00edsimos, lo dicen organismos internacionales\u201d \n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/7QOE4C3XPB https:\/\/t.co\/ed19YWrCnz","44":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Claudia Heiss (@claudiaheiss), cientista pol\u00edtica, y la nueva Constituci\u00f3n: \u201cYa vimos que la gente va a votar cuando siente que votar le va a significar algo. No quiere empoderar a otros. Quieren hablar ellos\u201d. Por @ClaudiaAlamo https:\/\/t.co\/ZYSSUE94qT","45":":newspaper: | Qui\u00e9n es Adriana Rivas, la secretaria del \u2018Mamo\u2019 Contreras que est\u00e1 un paso m\u00e1s cerca de ser extraditada desde Australia  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/pL53pDVdcY https:\/\/t.co\/WtTyd7ffW4","46":":slot_machine: Juego: Adivina si est\u00e1n alegando sobre el primer o segundo retiro de las AFP https:\/\/t.co\/sLje8cCGne","47":"Tribunal condena a futbolista por \u201cexhibici\u00f3n sexual\u201d contra dos vecinas\n https:\/\/t.co\/ypJjrdiAuV","48":"El viernes 23, la Brigada de Delitos Funcionarios acudi\u00f3 hasta el centro de pensamiento ligado a RN para llevarse documentos contables de 2014 a 2020. Por @polintoro2009 https:\/\/t.co\/dePS2JIj8Q","49":"Ministro Bellolio rechaza proyecto para indultar a detenidos durante el estallido social: \u201cEs justificar la violencia\u201d :eyes: https:\/\/t.co\/xqehP5LN16","50":":newspaper:  | Parlamentarios se resisten a pasar la sede del Congreso de Santiago para que opere la Convenci\u00f3n Constituyente. Por @polintoro2009 https:\/\/t.co\/yEVMK1TVXB","51":"Vida social: \u00a1Las fotos que comprueban que Juan Sutil es de la calle! https:\/\/t.co\/2Pq0HYnYEA","52":"Otra an\u00e9cdota de Zoom :face_screaming_in_fear: Alcalde de Dalcahue fue sorprendido durmiendo en plena reuni\u00f3n con el ministro de Salud :zzz:\n https:\/\/t.co\/TWpUpDazda","53":"Lo \u00faltimo de @Malaimagen: La Aprueboneta https:\/\/t.co\/JpSGhCPkXB","54":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Claudia Heiss (@claudiaheiss), cientista pol\u00edtica, y la nueva Constituci\u00f3n: \u201cLa centro-izquierda no puede decir que hizo todo lo que pudo. Profundiz\u00f3 el modelo neoliberal\u201d. \nPor @ClaudiaAlamo \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/rjgU68EOk3 https:\/\/t.co\/tHP7qASe6T","55":":red_circle: | Durante el balance diario el Minsal anunci\u00f3 modificaciones para 44 comunas a nivel nacional.   https:\/\/t.co\/D5sP1uM5Fm","56":"Vida social | :camera: \u00a1Las fotos que comprueban que Juan Sutil es de la calle! :grinning_squinting_face:   https:\/\/t.co\/fCi3tNGBfd","57":"#VIDEO | :television: La sinceridad de Moreira tras \u201cperdonazo\u201d a Penta: \u201cNo tengo autoridad moral en esta materia\u201d   https:\/\/t.co\/FR3XRO6pGF","58":"Crist\u00f3bal Huneeus (@chuneeus), director de Data Science de Unholster repasa los cinco datos electorales que considera claves en el plebiscito y que sirven de antesala para un calendario plagado de elecciones.    https:\/\/t.co\/tChOU8p72K","59":"Despejamos la duda: \u00bfEs Sutil de la calle? :thinking_face:   https:\/\/t.co\/kOcp2XyjfA","60":"#VIDEO | :television: Aviones sufren choque de alas en Aeropuerto de Santiago: Una nave llevaba pasajeros   \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/tqBjCb4HVQ https:\/\/t.co\/3mQSFZSeQV","61":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Claudia Heiss (@claudiaheiss), cientista pol\u00edtica, y la nueva Constituci\u00f3n: \u201c\u00bfLas \u00e9lites pol\u00edticas, que son las llamadas a conducir este proceso, tienen conciencia de su propia fragilidad?\u201d.  \nPor @ClaudiaAlamo \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/5JnRgaR3WW https:\/\/t.co\/EH7Fc90T97","62":"En el caso del Senado, el oficio del SII se\u00f1alaba a cuatro personas: dos de ellas antiguos asesores de senadores, que ya no prestaban servicios para la corporaci\u00f3n.   https:\/\/t.co\/0kKY1Fl4xl","63":"Jos\u00e9 Maza sin pelos en la lengua: \u201cMe da un derrame cerebral imaginarme discutiendo con personas como Marcela Cubillos o los obtusos de izquierda\u201d \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/8jBFIEwtK3 https:\/\/t.co\/JOS8SciyA5","64":"Tras la contundente victoria del Apruebo por sobre el Rechazo, lleg\u00f3 el momento de preguntarse \u00bfQui\u00e9n escribir\u00e1 la nueva Constituci\u00f3n?    https:\/\/t.co\/x9xWzDIQ2J","65":":newspaper:  | Desde la mesa del Senado explican que se debe buscar otro lugar para el trabajo constitucional. Legisladores plantean uso parcial del edificio e, incluso, optar por el cercano Palacio Huneeus.\nPor @polintoro2009 https:\/\/t.co\/4s89hpLCzX","66":"Empresas de Servicios Sanitarios confirman que no habr\u00e1 cortes de agua por no pago hasta abril de 2021  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/WZQdZAaX0I https:\/\/t.co\/Sen5glSO2Y","67":"Claudia Heiss (@claudiaheiss), cientista pol\u00edtica, y la nueva Constituci\u00f3n: \u201cNo tengo para nada la impresi\u00f3n de que esto sea un movimiento para abolir la propiedad privada, ni que vaya por la ruta del socialismo ni mucho menos\u201d   \nPor @ClaudiaAlamo  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/Ap0PiheCii https:\/\/t.co\/WSs6bf1TAI","68":"Lo \u00faltimo de @Malaimagen: La Aprueboneta   https:\/\/t.co\/VpGs86tyt5","69":":newspaper: | La resistencia es oficial, porque as\u00ed se lo hicieron saber al ministro Segpres, Cristi\u00e1n Monckeberg: no est\u00e1 zanjado que la sede del Congreso de Santiago sea el lugar donde sesionar\u00e1 la Convenci\u00f3n Constitucional.   \n Por @polintoro2009 https:\/\/t.co\/65quPfHegy","70":":red_circle: Ahora en The Clinic \n:newspaper: Parlamentarios se resisten a pasar la sede del Congreso de Santiago para que opere la Convenci\u00f3n Constituyente https:\/\/t.co\/BhFdkj7XRm \n:rolled-up_newspaper: Entrevista a Claudia Heiss https:\/\/t.co\/nTAHNVgFU4 https:\/\/t.co\/bLArhWLDiY","71":":fearful_face: Karla Rubilar y Christian Pino se superan: Cantaron en vivo romanticona canci\u00f3n de Roberto Carlos \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/NfNk4JmUwX https:\/\/t.co\/SaUcnSjYwE","72":"Apunt\u00f3 contra autoridades del Estado: La propuesta que Farkas pide que se incorpore en la nueva Constituci\u00f3n \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/7Si6A9Rhrj https:\/\/t.co\/wyZeCT7WM5","73":":newspaper: | \u201cCha\u00f1aral es una de las bah\u00edas m\u00e1s contaminadas del mundo. Esto ha generado atraso econ\u00f3mico ya que depredaron los recursos de la zona, lo que produjo una dependencia casi exclusiva de la miner\u00eda\u201d    \nPor @seb_palma     https:\/\/t.co\/cUaZEqiKn5","74":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Claudia Heiss (@claudiaheiss), cientista pol\u00edtica, y la nueva Constituci\u00f3n: \u201cEs inaudito que hayamos tenido que tener 30 personas muertas y 400 mutilados oculares para reaccionar\u201d. \nPor @ClaudiaAlamo \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/uOdsayVcLB https:\/\/t.co\/bqI93DaLT7","75":":camera: Vida social: \u00a1Las fotos que comprueban que Juan Sutil es de la calle!  https:\/\/t.co\/fCi3tNGBfd","76":"#VIDEO | :television: Diputado N\u00fa\u00f1ez le dice en la cara al director del SII que debi\u00f3 renunciar tras \u201cperdonazo\u201d a Penta   https:\/\/t.co\/PCUhGjaEeT","77":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Claudia Heiss (@claudiaheiss), cientista pol\u00edtica, y la nueva Constituci\u00f3n: \u201cYa vimos que la gente va a votar cuando siente que votar le va a significar algo. No quiere empoderar a otros. Quieren hablar ellos\u201d\nPor @ClaudiaAlamo  https:\/\/t.co\/GxIgQFyVbC","78":":thinking_face: Despejamos la duda: \u00bfEs Sutil de la calle?  https:\/\/t.co\/kOcp2XPUEa","79":":newspaper:  | Desde la mesa del Senado explican que se debe buscar otro lugar para el trabajo constitucional. Legisladores plantean uso parcial del edificio e, incluso, optar por el cercano Palacio Huneeus  \nPor @polintoro2009 https:\/\/t.co\/RAnrjb34xz","80":"\u201cAs\u00ed de simple\u201d: La advertencia que mand\u00f3 Longueira por el WhatsApp interno de la UDI  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/C01NGm4KIG https:\/\/t.co\/lugpI8B6Br","81":"Juego: Adivina si est\u00e1n alegando sobre el primer o segundo retiro de las AFP https:\/\/t.co\/Q2ysLYwKs9","82":"Les dejo x aqu\u00ed entrevista de esta semana: Claudia Heiss, cientista pol\u00edtica: \u201cEl peligro principal de este proceso es que las \u00e9lites traten de cooptarlo\u201d - https:\/\/t.co\/lcbXxBGXSG v\u00eda @thecliniccl","83":"En el \u00faltimo a\u00f1o hubo tres casos que influyeron de sobremanera en las decisiones pol\u00edticas y en la gesti\u00f3n del gobierno de la crisis. https:\/\/t.co\/yERSEBXPoP","84":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Claudia Heiss (@claudiaheiss), cientista pol\u00edtica, y la nueva Constituci\u00f3n: \u201cLa centro-izquierda no puede decir que hizo todo lo que pudo. Profundiz\u00f3 el modelo neoliberal\u201d. \nPor @ClaudiaAlamo   https:\/\/t.co\/GxIgQFyVbC","85":"Lo \u00faltimo de @Malaimagen: La Aprueboneta https:\/\/t.co\/NUFSz4ymr2","86":"Talca registra a los primeros tres voluntarios vacunados contra el Covid-19 en Chile  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/rfKw5q0YNF https:\/\/t.co\/CRXkLQPA7H","87":"El Centro de Producci\u00f3n del Espacio de la Facultad de Arquitectura UDLA (@CPE_UDLA) elabor\u00f3 una serie de mapas que explican c\u00f3mo se dio la participaci\u00f3n de la ciudadan\u00eda durante el Plebiscito en la Regi\u00f3n Metropolitana https:\/\/t.co\/BPRKaJ91aj","88":"El Ministerio P\u00fablico detect\u00f3 indicios de triangulaci\u00f3n de recursos entre secretaria de Ossand\u00f3n y el Instituto Libertad. Por @polintoro2009 https:\/\/t.co\/roKycMERmz","89":"Piden 330 a\u00f1os de c\u00e1rcel para el actor porno Ron Jeremy por m\u00e1s de 30 cargos de violaci\u00f3n y delitos sexuales  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/de1mvvEJYu https:\/\/t.co\/KuhPW5I1Ph","90":"Vida social: \u00a1Las fotos que comprueban que Juan Sutil es de la calle! https:\/\/t.co\/qoh2BxcikP","91":"Conmoci\u00f3n en Francia: Tres muertos deja atentado con arma blanca en una iglesia cat\u00f3lica en Niza   https:\/\/t.co\/W5ZV4SnWob","92":":rolled-up_newspaper_selector: |  Nona Fern\u00e1ndez (@NonaFernandez): \u201cLa idea de tener una agenda muy clara relacionada con tratar de controlar el presente y el futuro, pero el virus nos ha involucrado en un caos natural y no hay agenda que controle el caos\u201d. Por @javiergarciabu https:\/\/t.co\/lf8L2PaPeE","93":"\u201cEl desaf\u00edo para abril es que los constituyentes sepan interpretar este mensaje y sepan conducir el proceso\" https:\/\/t.co\/89AP5MpZPa","94":"Parlamentarios se resisten a pasar la sede del Congreso de Santiago para que opere la Convenci\u00f3n Constituyente - https:\/\/t.co\/RAnrjb34xz","95":"Despejamos la duda: \u00bfEs Sutil de la calle? https:\/\/t.co\/sOwqoQh0FQ","96":"Los gr\u00e1ficos que explican de mejor forma la participaci\u00f3n ciudadana en el aplastante triunfo del Apruebo https:\/\/t.co\/SBfF3pSynq","97":"Claudia Heiss, cientista pol\u00edtica, y la nueva Constituci\u00f3n: \u201cEl peligro principal de este proceso es que las \u00e9lites traten de cooptarlo\u201d - https:\/\/t.co\/GxIgQFyVbC v\u00eda @thecliniccl","98":"Crist\u00f3bal Huneeus (@chuneeus), director de Data Science de Unholster repasa los cinco datos electorales que considera claves en el plebiscito y que sirven de antesala para un calendario plagado de elecciones. https:\/\/t.co\/QPQEiOr3Sf","99":"La explicaci\u00f3n del director del SII por millonario \u201cperdonazo\u201d a Penta: \u201cLo ins\u00f3lito es que este caso se filtra\u201d - https:\/\/t.co\/KaE6BVYjzG","100":":newspaper: | \u201cCha\u00f1aral es una de las bah\u00edas m\u00e1s contaminadas del mundo. Esto ha generado atraso econ\u00f3mico ya que depredaron los recursos de la zona, lo que produjo una dependencia casi exclusiva de la miner\u00eda\u201d   \nPor @seb_palma https:\/\/t.co\/y2DM552wf9","101":"\"Tengo Miedo Torero\" se posiciona como una de las favoritas para representar a Chile en los premios \u00d3scar https:\/\/t.co\/HKnxEnNyWZ","102":"En el caso del Senado, el oficio del SII se\u00f1alaba a cuatro personas: dos de ellas antiguos asesores de senadores, que ya no prestaban servicios para la corporaci\u00f3n. Por @polintoro2009 https:\/\/t.co\/VPpivn8ySZ","103":"Juego: Adivina si est\u00e1n alegando sobre el primer o segundo retiro de las AFP https:\/\/t.co\/Y1cXt6crL4","104":"En la comuna altipl\u00e1nica ubicada en las zonas altas de la regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 gan\u00f3 el Rechazo con un 74 por ciento de los votos https:\/\/t.co\/mUrsQlV8Rl","105":"Vida social: \u00a1Las fotos que comprueban que Juan Sutil es de la calle! https:\/\/t.co\/5gtJ3MKj2P","106":"Lo \u00faltimo de @Malaimagen: La Aprueboneta https:\/\/t.co\/ptgypZtF2r","107":"\u00a1El Whatsapp del rechazo luego de la derrota! https:\/\/t.co\/AWwOqiYz3S","108":"Despejamos la duda: \u00bfEs Sutil de la calle? https:\/\/t.co\/ApQncA4jmG","109":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Mar\u00eda Antonieta Saa, ex diputada: \u201cUna Constituci\u00f3n paritaria ser\u00e1 m\u00e1s aterrizada. Ser\u00e1 m\u00e1s concreta. As\u00ed como somos las mujeres\u201d https:\/\/t.co\/xinYBHf6FN","110":"Juego: Adivina si est\u00e1n alegando sobre el primer o segundo retiro de las AFP https:\/\/t.co\/ruoGbuFuY8","111":":newspaper: | Doris a\u00f1ora que una nueva Constituci\u00f3n, enmiende en parte todo el da\u00f1o medioambiental que la regi\u00f3n ha vivido durante d\u00e9cadas. \u201cLas personas siguen muriendo, los ecosistemas, el agua y la econom\u00eda local se ha ido deteriorando\" Por @seb_palma https:\/\/t.co\/knnN4WvIa1","112":"En la comuna viven 1.728 personas seg\u00fan el censo, pero hab\u00edan 3.379 personas habilitadas para votar, de las cuales s\u00f3lo lo hicieron 574 https:\/\/t.co\/eWw4AfMxPa","113":"Seg\u00fan informaci\u00f3n obtenida por The Clinic, 43 personas que est\u00e1n contratadas como personal de apoyo de la C\u00e1mara fueron parte de la lista que el SII consult\u00f3. https:\/\/t.co\/iXrfP8C8Cz","114":"En di\u00e1logo con The Clinic la futbolista repasa su memorable primera elecci\u00f3n y comenta la decisi\u00f3n de Marcelo R\u00edos de no votar: \"Yo encuentro que est\u00e1 mal\", reconoce https:\/\/t.co\/anEcEP7E7g","115":"\u00a1El Whatsapp del rechazo luego de la derrota! https:\/\/t.co\/loDgGvzXXP","116":"En la comuna viven 1.728 personas seg\u00fan el censo, pero hab\u00edan 3.379 personas habilitadas para votar, de las cuales s\u00f3lo lo hicieron 574 https:\/\/t.co\/4GMSpLJIEx","117":"Vida social: \u00a1Las fotos que comprueban que Juan Sutil es de la calle! https:\/\/t.co\/hhU7IFo2rQ","118":"Lo \u00faltimo de @Malaimagen: La Aprueboneta https:\/\/t.co\/3hhCAM2v8Y","119":"Aqu\u00ed cuatro rostros que est\u00e1n a cargo de encontrar postulantes a la elecci\u00f3n de abril 2021 https:\/\/t.co\/BfJPv66fZ9","120":"Despejamos la duda: \u00bfEs Sutil de la calle? https:\/\/t.co\/oraS6J8W1q","121":"Reajuste al ingreso m\u00ednimo mensual ser\u00e1 de seis mil pesos: Senado despacha a ley el proyecto https:\/\/t.co\/3vPNrNkK8L","122":"The Clinic averigu\u00f3 los datos de las elecciones (presidenciales) que cuentan con mayor participaci\u00f3n, desde 1993 hasta la \u00faltima del 2017. https:\/\/t.co\/hDdn6hudjz","123":"Los gr\u00e1ficos que explican de mejor forma la participaci\u00f3n ciudadana en el aplastante triunfo del Apruebo https:\/\/t.co\/vbio5eVSdX","124":"FOTO. M\u00e9dico chino al que se le oscureci\u00f3 la piel tras contagiarse de Covid reapareci\u00f3 tras cinco meses de recuperaci\u00f3n https:\/\/t.co\/PrxsVPRFQO","125":":newspaper: | Para Andrea Cisternas, el conflicto medioambiental en Freirina y muchas otras comunas de Atacama, repercutieron en una alta preferencia por el Apruebo. \u201cSer zonas de sacrificio incidi\u00f3 mucho\" Por @seb_palma https:\/\/t.co\/Rgte5sQFlA","126":"\u201cEl desaf\u00edo para abril es que los constituyentes sepan interpretar este mensaje y sepan conducir el proceso\" https:\/\/t.co\/DessGxnBCI","127":"En el caso del Senado, el oficio del SII se\u00f1alaba a cuatro personas: dos de ellas antiguos asesores de senadores, que ya no prestaban servicios para la corporaci\u00f3n. Por @polintoro2009 https:\/\/t.co\/KFnabIz6ga","128":"Juego: Adivina si est\u00e1n alegando sobre el primer o segundo retiro de las AFP https:\/\/t.co\/dehgKFMJAv","129":"Estas tres comunas hist\u00f3ricamente han destacado por votar por la derecha en las diferentes elecciones realizadas en nuestro pa\u00eds. Por su parte, todas ellas resaltan por contar con los mayores ingresos de la RM https:\/\/t.co\/w692tzOfa9","130":":red_circle: Ahora: Tribunal australiano da luz verde a extradici\u00f3n de Adriana Rivas, ex agente de Pinochet https:\/\/t.co\/4c42SAR0Bw","131":"El Ministerio P\u00fablico detect\u00f3 indicios de triangulaci\u00f3n de recursos entre secretaria de Ossand\u00f3n y el Instituto Libertad. https:\/\/t.co\/DZX6AZHfcY","132":"Comisi\u00f3n acuerda postergar la votaci\u00f3n de la acusaci\u00f3n constitucional contra el ministro V\u00edctor P\u00e9rez https:\/\/t.co\/bR1XqFdint","133":"Vida social: \u00a1Las fotos que comprueban que Juan Sutil es de la calle! https:\/\/t.co\/7oFxyC7vaw","134":"El viernes 23, la Brigada de Delitos Funcionarios acudi\u00f3 hasta el centro de pensamiento ligado a RN para llevarse documentos contables de 2014 a 2020. Por @polintoro2009 https:\/\/t.co\/wUtU80lUGh","135":"Lo \u00faltimo de @Malaimagen: La Aprueboneta https:\/\/t.co\/MnmfBmO4PP"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true},"created_at":{"0":"2020-10-29 23:50:02","1":"2020-10-29 23:40:03","2":"2020-10-29 23:34:51","3":"2020-10-29 23:30:20","4":"2020-10-29 23:20:03","5":"2020-10-29 23:10:56","6":"2020-10-29 23:10:03","7":"2020-10-29 23:01:07","8":"2020-10-29 22:50:10","9":"2020-10-29 22:43:47","10":"2020-10-29 22:40:03","11":"2020-10-29 22:30:20","12":"2020-10-29 22:20:04","13":"2020-10-29 22:10:06","14":"2020-10-29 22:08:28","15":"2020-10-29 22:01:41","16":"2020-10-29 21:50:04","17":"2020-10-29 21:48:57","18":"2020-10-29 21:40:05","19":"2020-10-29 21:30:25","20":"2020-10-29 21:20:19","21":"2020-10-29 21:10:04","22":"2020-10-29 21:09:16","23":"2020-10-29 21:05:08","24":"2020-10-29 21:02:39","25":"2020-10-29 20:50:04","26":"2020-10-29 20:43:40","27":"2020-10-29 20:40:07","28":"2020-10-29 20:30:27","29":"2020-10-29 20:20:06","30":"2020-10-29 20:14:46","31":"2020-10-29 20:10:11","32":"2020-10-29 20:05:04","33":"2020-10-29 20:02:05","34":"2020-10-29 19:50:05","35":"2020-10-29 19:45:09","36":"2020-10-29 19:40:05","37":"2020-10-29 19:36:05","38":"2020-10-29 19:30:34","39":"2020-10-29 19:20:08","40":"2020-10-29 19:10:08","41":"2020-10-29 19:02:27","42":"2020-10-29 18:50:07","43":"2020-10-29 18:48:44","44":"2020-10-29 18:40:07","45":"2020-10-29 18:37:15","46":"2020-10-29 18:30:35","47":"2020-10-29 18:27:41","48":"2020-10-29 18:20:07","49":"2020-10-29 18:06:01","50":"2020-10-29 18:02:18","51":"2020-10-29 17:50:05","52":"2020-10-29 17:42:22","53":"2020-10-29 17:40:07","54":"2020-10-29 17:30:29","55":"2020-10-29 17:25:34","56":"2020-10-29 17:18:09","57":"2020-10-29 17:06:20","58":"2020-10-29 16:57:02","59":"2020-10-29 16:44:03","60":"2020-10-29 16:35:38","61":"2020-10-29 16:28:46","62":"2020-10-29 16:18:18","63":"2020-10-29 16:07:42","64":"2020-10-29 16:02:25","65":"2020-10-29 15:52:52","66":"2020-10-29 15:40:26","67":"2020-10-29 15:29:14","68":"2020-10-29 15:16:42","69":"2020-10-29 15:05:12","70":"2020-10-29 15:04:06","71":"2020-10-29 14:58:27","72":"2020-10-29 14:42:04","73":"2020-10-29 14:30:22","74":"2020-10-29 14:18:31","75":"2020-10-29 14:06:19","76":"2020-10-29 13:56:55","77":"2020-10-29 13:49:44","78":"2020-10-29 13:40:05","79":"2020-10-29 13:31:59","80":"2020-10-29 13:21:46","81":"2020-10-29 13:10:16","82":"2020-10-29 13:05:08","83":"2020-10-29 13:03:05","84":"2020-10-29 12:55:07","85":"2020-10-29 12:50:06","86":"2020-10-29 12:45:17","87":"2020-10-29 12:40:06","88":"2020-10-29 12:30:43","89":"2020-10-29 12:25:05","90":"2020-10-29 12:20:07","91":"2020-10-29 12:18:13","92":"2020-10-29 12:10:09","93":"2020-10-29 12:02:27","94":"2020-10-29 11:51:43","95":"2020-10-29 11:50:04","96":"2020-10-29 11:40:05","97":"2020-10-29 11:34:01","98":"2020-10-29 11:30:31","99":"2020-10-29 11:20:53","100":"2020-10-29 11:20:05","101":"2020-10-29 11:10:07","102":"2020-10-29 11:01:41","103":"2020-10-29 10:50:05","104":"2020-10-29 10:40:05","105":"2020-10-29 10:30:29","106":"2020-10-29 10:20:04","107":"2020-10-29 10:10:05","108":"2020-10-29 10:01:28","109":"2020-10-29 09:45:05","110":"2020-10-29 09:30:24","111":"2020-10-29 09:05:07","112":"2020-10-29 08:10:03","113":"2020-10-29 07:20:02","114":"2020-10-29 06:30:14","115":"2020-10-29 05:20:02","116":"2020-10-29 04:10:02","117":"2020-10-29 03:05:02","118":"2020-10-29 02:45:02","119":"2020-10-29 02:30:09","120":"2020-10-29 01:50:01","121":"2020-10-29 01:46:53","122":"2020-10-29 01:40:02","123":"2020-10-29 01:30:15","124":"2020-10-29 01:24:54","125":"2020-10-29 01:20:02","126":"2020-10-29 01:10:03","127":"2020-10-29 01:01:06","128":"2020-10-29 00:50:02","129":"2020-10-29 00:40:03","130":"2020-10-29 00:38:41","131":"2020-10-29 00:30:17","132":"2020-10-29 00:26:03","133":"2020-10-29 00:20:02","134":"2020-10-29 00:10:02","135":"2020-10-29 00:01:21"},"retweet_count":{"0":5,"1":6,"2":34,"3":1,"4":2,"5":205,"6":6,"7":4,"8":5,"9":2,"10":6,"11":11,"12":9,"13":0,"14":5,"15":0,"16":4,"17":7,"18":2,"19":0,"20":9,"21":1,"22":2,"23":10,"24":8,"25":4,"26":34,"27":1,"28":1,"29":1,"30":0,"31":4,"32":2,"33":2,"34":4,"35":8,"36":1,"37":58,"38":3,"39":0,"40":9,"41":0,"42":2,"43":8,"44":6,"45":4,"46":0,"47":1,"48":1,"49":11,"50":9,"51":3,"52":74,"53":4,"54":5,"55":0,"56":1,"57":19,"58":0,"59":2,"60":5,"61":2,"62":4,"63":1023,"64":0,"65":0,"66":2,"67":5,"68":4,"69":2,"70":3,"71":2,"72":11,"73":32,"74":29,"75":5,"76":150,"77":8,"78":2,"79":0,"80":6,"81":2,"82":20,"83":7,"84":11,"85":5,"86":6,"87":1,"88":6,"89":5,"90":10,"91":6,"92":1,"93":3,"94":10,"95":3,"96":1,"97":58,"98":1,"99":153,"100":19,"101":10,"102":12,"103":2,"104":2,"105":13,"106":2,"107":4,"108":4,"109":1,"110":0,"111":14,"112":5,"113":20,"114":4,"115":2,"116":11,"117":7,"118":3,"119":2,"120":3,"121":9,"122":6,"123":3,"124":1,"125":11,"126":2,"127":15,"128":1,"129":12,"130":101,"131":11,"132":8,"133":5,"134":5,"135":8},"favorite_count":{"0":4,"1":13,"2":53,"3":9,"4":28,"5":637,"6":9,"7":7,"8":14,"9":18,"10":92,"11":18,"12":17,"13":3,"14":9,"15":3,"16":4,"17":15,"18":11,"19":2,"20":21,"21":4,"22":26,"23":21,"24":23,"25":5,"26":230,"27":7,"28":6,"29":6,"30":27,"31":17,"32":39,"33":10,"34":8,"35":9,"36":1,"37":283,"38":14,"39":11,"40":13,"41":1,"42":8,"43":18,"44":45,"45":14,"46":3,"47":0,"48":4,"49":34,"50":14,"51":11,"52":181,"53":15,"54":18,"55":0,"56":10,"57":132,"58":1,"59":7,"60":13,"61":9,"62":5,"63":5682,"64":8,"65":1,"66":14,"67":24,"68":11,"69":2,"70":2,"71":46,"72":74,"73":33,"74":83,"75":19,"76":511,"77":57,"78":20,"79":5,"80":5,"81":6,"82":0,"83":9,"84":27,"85":12,"86":11,"87":5,"88":7,"89":51,"90":21,"91":5,"92":5,"93":10,"94":7,"95":6,"96":7,"97":142,"98":5,"99":180,"100":18,"101":74,"102":10,"103":3,"104":8,"105":26,"106":8,"107":18,"108":10,"109":8,"110":2,"111":44,"112":8,"113":32,"114":21,"115":20,"116":24,"117":47,"118":19,"119":2,"120":16,"121":10,"122":13,"123":10,"124":8,"125":22,"126":17,"127":17,"128":5,"129":18,"130":571,"131":18,"132":8,"133":35,"134":19,"135":27},"user_location":{"0":"Chile","1":"Chile","2":"Chile","3":"Chile","4":"Chile","5":"Chile","6":"Chile","7":"Chile","8":"Chile","9":"Chile","10":"Chile","11":"Chile","12":"Chile","13":"Chile","14":"Chile","15":"Chile","16":"Chile","17":"Chile","18":"Chile","19":"Chile","20":"Chile","21":"Chile","22":"Chile","23":"Chile","24":"Chile","25":"Chile","26":"Chile","27":"Chile","28":"Chile","29":"Chile","30":"Chile","31":"Chile","32":"Chile","33":"Chile","34":"Chile","35":"Chile","36":"Chile","37":"Chile","38":"Chile","39":"Chile","40":"Chile","41":"Chile","42":"Chile","43":"Chile","44":"Chile","45":"Chile","46":"Chile","47":"Chile","48":"Chile","49":"Chile","50":"Chile","51":"Chile","52":"Chile","53":"Chile","54":"Chile","55":"Chile","56":"Chile","57":"Chile","58":"Chile","59":"Chile","60":"Chile","61":"Chile","62":"Chile","63":"Chile","64":"Chile","65":"Chile","66":"Chile","67":"Chile","68":"Chile","69":"Chile","70":"Chile","71":"Chile","72":"Chile","73":"Chile","74":"Chile","75":"Chile","76":"Chile","77":"Chile","78":"Chile","79":"Chile","80":"Chile","81":"Chile","82":"Chile","83":"Chile","84":"Chile","85":"Chile","86":"Chile","87":"Chile","88":"Chile","89":"Chile","90":"Chile","91":"Chile","92":"Chile","93":"Chile","94":"Chile","95":"Chile","96":"Chile","97":"Chile","98":"Chile","99":"Chile","100":"Chile","101":"Chile","102":"Chile","103":"Chile","104":"Chile","105":"Chile","106":"Chile","107":"Chile","108":"Chile","109":"Chile","110":"Chile","111":"Chile","112":"Chile","113":"Chile","114":"Chile","115":"Chile","116":"Chile","117":"Chile","118":"Chile","119":"Chile","120":"Chile","121":"Chile","122":"Chile","123":"Chile","124":"Chile","125":"Chile","126":"Chile","127":"Chile","128":"Chile","129":"Chile","130":"Chile","131":"Chile","132":"Chile","133":"Chile","134":"Chile","135":"Chile"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","1":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","2":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","3":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","4":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","5":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","6":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","7":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","8":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","9":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","10":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","11":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","12":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","13":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","14":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","15":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","16":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","17":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","18":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","19":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","20":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","21":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","22":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","23":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","24":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","25":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","26":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","27":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","28":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","29":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","30":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","31":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","32":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","33":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","34":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","35":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","36":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","37":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","38":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","39":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","40":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","41":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","42":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","43":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","44":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","45":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","46":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","47":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","48":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","49":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","50":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","51":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","52":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","53":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","54":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","55":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","56":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","57":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","58":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","59":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","60":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","61":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","62":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","63":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","64":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","65":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","66":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","67":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","68":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","69":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","70":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","71":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","72":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","73":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","74":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","75":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","76":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","77":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","78":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","79":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","80":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","81":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","82":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","83":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","84":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","85":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","86":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","87":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","88":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","89":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","90":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","91":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","92":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","93":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","94":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","95":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","96":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","97":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","98":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","99":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","100":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","101":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","102":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","103":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","104":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","105":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","106":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","107":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","108":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","109":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","110":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","111":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","112":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","113":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","114":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","115":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","116":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","117":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","118":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","119":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","120":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","121":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","122":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","123":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","124":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","125":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","126":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","127":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","128":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","129":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","130":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","131":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","132":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","133":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","134":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","135":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[203,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RVjIUks7qm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WY0c30rhC62","display_url":"ow.ly\/WY0c30rhC62","indices":[218,241]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fty8IN36XI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XhHa30rhC61","display_url":"ow.ly\/XhHa30rhC61","indices":[70,93]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cMLtEZ5Dtm","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/pdi-detiene-a-tres-funcionarios-de-la-institucion-acusados-quedarse-con-dinero-recuperado-de-robo-a-un-banco\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/pdi\u2026","indices":[109,132]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PulGv0uDeg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oMQ530rhC60","display_url":"ow.ly\/oMQ530rhC60","indices":[131,154]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TDXjFCom8S","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/o0VL30rhC5Z","display_url":"ow.ly\/o0VL30rhC5Z","indices":[115,138]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YCpeSLemIP","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/presentan-querella-contra-sebastian-pinera-ministro-perez-y-el-general-rozas-por-homicidio-de-anibal-villarroel-en-la-victoria\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/pre\u2026","indices":[131,154]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2QeO3etB1W","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5ry530rhC5Y","display_url":"ow.ly\/5ry530rhC5Y","indices":[182,205]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mgfDfV1Tsk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aCsJ30rhC5X","display_url":"ow.ly\/aCsJ30rhC5X","indices":[43,66]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudiaheiss","name":"Claudia Heiss","id":176074995,"id_str":"176074995","indices":[33,46]},{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[234,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NufAgqBeH9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZIWQ30rhC5V","display_url":"ow.ly\/ZIWQ30rhC5V","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1321946196555030529,"id_str":"1321946196555030529","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321946196555030529\/pu\/img\/TatAN3XGgDKjfz_M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321946196555030529\/pu\/img\/TatAN3XGgDKjfz_M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QLjTEGKmEB","display_url":"pic.twitter.com\/QLjTEGKmEB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321947462236545024\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bAIUcCjq6o","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/video-profesor-golpeo-a-estudiante-que-se-nego-a-usar-una-mascarilla-dentro-de-la-sala-de-clases\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/vid\u2026","indices":[149,172]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bU5DCk4jTh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Pmtv30rhC5U","display_url":"ow.ly\/Pmtv30rhC5U","indices":[106,129]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[164,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q4ojGNjwLx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AzaO30rhC5T","display_url":"ow.ly\/AzaO30rhC5T","indices":[179,202]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[155,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D7U7mZ1N6e","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Nghb30rhC5S","display_url":"ow.ly\/Nghb30rhC5S","indices":[170,193]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JyaBPSJadf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Clzi30rhC5R","display_url":"ow.ly\/Clzi30rhC5R","indices":[43,66]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oZNr76oH92","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/segunda-ola-del-covid-en-europa-cientificos-detectan-mutacion-del-coronavirus-que-se-expandio-desde-espana\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/seg\u2026","indices":[177,200]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chuneeus","name":"Crist\u00f3bal Huneeus","id":14050768,"id_str":"14050768","indices":[19,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MEoWwWEz4W","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/H9KR30rhC5Q","display_url":"ow.ly\/H9KR30rhC5Q","indices":[209,232]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[121,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dAWFjoPOms","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6J8d30rhC5P","display_url":"ow.ly\/6J8d30rhC5P","indices":[136,159]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yar0NIE13m","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/tc-declaro-admisible-el-recurso-de-diputados-oficialistas-contra-proyecto-que-sanciona-el-negacionismo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/tc-\u2026","indices":[105,128]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bGKE5HVZj1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cSdB30rhC5O","display_url":"ow.ly\/cSdB30rhC5O","indices":[70,93]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CPE_UDLA","name":"Centro Producci\u00f3n del Espacio","id":1138916493469585409,"id_str":"1138916493469585409","indices":[73,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/80vXaKDaFA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xsst30rhC5N","display_url":"ow.ly\/xsst30rhC5N","indices":[219,242]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudiaheiss","name":"Claudia Heiss","id":176074995,"id_str":"176074995","indices":[33,46]},{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[196,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YXje9tuWGK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TsHJ30rhC5L","display_url":"ow.ly\/TsHJ30rhC5L","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1321923560672288772,"id_str":"1321923560672288772","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321923560672288772\/pu\/img\/GawBWK3fbXkDs9AL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321923560672288772\/pu\/img\/GawBWK3fbXkDs9AL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iruULwl9fT","display_url":"pic.twitter.com\/iruULwl9fT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321924849799974912\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malaimagen","name":"malaimagen","id":113730224,"id_str":"113730224","indices":[13,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KMIteL04RP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/X7V530rhC5K","display_url":"ow.ly\/X7V530rhC5K","indices":[41,64]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/atlWlu11lA","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/video-nadie-de-ustedes-estudia-estoy-harto-profesor-estalla-de-frustracion-en-clase-online-y-renuncia\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/vid\u2026","indices":[113,136]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seb_palma","name":"Sebastian Palma","id":838189644,"id_str":"838189644","indices":[208,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gk7dq1duPl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5rUc30rhC5I","display_url":"ow.ly\/5rUc30rhC5I","indices":[219,242]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IocyRNveJA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jk3Kgc","display_url":"bit.ly\/2Jk3Kgc","indices":[114,137]},{"url":"https:\/\/t.co\/BhFdkj7XRm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31T9rbq","display_url":"bit.ly\/31T9rbq","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1321920403200233474,"id_str":"1321920403200233474","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElhnmlYXUAIz1Qy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElhnmlYXUAIz1Qy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9IT14jhpl5","display_url":"pic.twitter.com\/9IT14jhpl5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321920406660534273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":393,"resize":"fit"},"large":{"w":682,"h":394,"resize":"fit"},"medium":{"w":682,"h":394,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zdujxsE7sm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UpVH30rhzs0","display_url":"ow.ly\/UpVH30rhzs0","indices":[91,114]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oNqiyNXIFM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/idbD50C6yrI","display_url":"ow.ly\/idbD50C6yrI","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1321915625082597377,"id_str":"1321915625082597377","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhjQdgWMAE6FNt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhjQdgWMAE6FNt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KHLuIaitjZ","display_url":"pic.twitter.com\/KHLuIaitjZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321915626756149255\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jE8Xo3AN47","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MdGD30rhzrZ","display_url":"ow.ly\/MdGD30rhzrZ","indices":[238,261]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7lkXicFage","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ck3e30rhzrY","display_url":"ow.ly\/ck3e30rhzrY","indices":[135,158]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l0H0TeTT5K","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gVIr30rhzrX","display_url":"ow.ly\/gVIr30rhzrX","indices":[43,66]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q1HmdOBGgG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qXMs50C6wG2","display_url":"ow.ly\/qXMs50C6wG2","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1321908353140928515,"id_str":"1321908353140928515","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhcpLaWMAMBgji.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhcpLaWMAMBgji.png","url":"https:\/\/t.co\/IBju3gBkhB","display_url":"pic.twitter.com\/IBju3gBkhB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321908354764165123\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":893,"h":491,"resize":"fit"},"large":{"w":893,"h":491,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":374,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudiaheiss","name":"Claudia Heiss","id":176074995,"id_str":"176074995","indices":[33,46]},{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[228,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2peFpbWVMG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/62y230rhzrW","display_url":"ow.ly\/62y230rhzrW","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1321905978216992772,"id_str":"1321905978216992772","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321905978216992772\/pu\/img\/Rjavb1QNTIoYKyv1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321905978216992772\/pu\/img\/Rjavb1QNTIoYKyv1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/czgefE99qD","display_url":"pic.twitter.com\/czgefE99qD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321907203205341184\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VJJzeKjAco","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/h76J50C6waB","display_url":"ow.ly\/h76J50C6waB","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1321905913960255488,"id_str":"1321905913960255488","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhabMwW0AA5fox.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhabMwW0AA5fox.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BlskWubPdS","display_url":"pic.twitter.com\/BlskWubPdS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321905915474415616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[164,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rTeP1xeCZK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UWht30rhzrV","display_url":"ow.ly\/UWht30rhzrV","indices":[179,202]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yShhtEnqLt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zYQl30rhzrU","display_url":"ow.ly\/zYQl30rhzrU","indices":[107,130]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jUdLlyFAm5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/H4Qe50C6uGs","display_url":"ow.ly\/H4Qe50C6uGs","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1321900903130157058,"id_str":"1321900903130157058","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhV3h9XUAIN932.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhV3h9XUAIN932.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KO5dYEg6At","display_url":"pic.twitter.com\/KO5dYEg6At","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321900904321265676\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[203,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kdunRWbAmJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hQL730rhzrT","display_url":"ow.ly\/hQL730rhzrT","indices":[218,241]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LRYjfI2Be3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kmmV50C6uCX","display_url":"ow.ly\/kmmV50C6uCX","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1321898620422152192,"id_str":"1321898620422152192","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhTyqNXYAAWUTH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhTyqNXYAAWUTH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aQBNObRMIn","display_url":"pic.twitter.com\/aQBNObRMIn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321898622007607299\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":716,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":716,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ucmKXSGeR2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eGmv30rhzrS","display_url":"ow.ly\/eGmv30rhzrS","indices":[70,93]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J2ZYGAnzTh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GpTH30rhzrR","display_url":"ow.ly\/GpTH30rhzrR","indices":[107,130]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[126,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tZNHm7O5hH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/U60A30rhzrQ","display_url":"ow.ly\/U60A30rhzrQ","indices":[141,164]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/245BLKhnFM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/X0ue30rhzrP","display_url":"ow.ly\/X0ue30rhzrP","indices":[84,107]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BerpRWDhe1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RHFS30rhzrO","display_url":"ow.ly\/RHFS30rhzrO","indices":[43,66]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7QOE4C3XPB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7tBj50C6rRZ","display_url":"ow.ly\/7tBj50C6rRZ","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1321886702076678146,"id_str":"1321886702076678146","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhI866X0AI7NX8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhI866X0AI7NX8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ed19YWrCnz","display_url":"pic.twitter.com\/ed19YWrCnz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321886703339134977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudiaheiss","name":"Claudia Heiss","id":176074995,"id_str":"176074995","indices":[33,46]},{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[233,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZYSSUE94qT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/x55m30rhzrN","display_url":"ow.ly\/x55m30rhzrN","indices":[247,270]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pL53pDVdcY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MUzS50C6r1j","display_url":"ow.ly\/MUzS50C6r1j","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1321883814134730756,"id_str":"1321883814134730756","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhGU0fW0AQOVBB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhGU0fW0AQOVBB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WtTyd7ffW4","display_url":"pic.twitter.com\/WtTyd7ffW4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321883815548194817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sLje8cCGne","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/C4dp30rhzrM","display_url":"ow.ly\/C4dp30rhzrM","indices":[79,102]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ypJjrdiAuV","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/tribunal-condena-a-futbolista-por-exhibicion-sexual-contra-dos-vecinas\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/tri\u2026","indices":[74,97]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[155,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dePS2JIj8Q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ngpH30rhzrL","display_url":"ow.ly\/ngpH30rhzrL","indices":[170,193]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqehP5LN16","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/ministro-bellolio-rechaza-proyecto-para-indultar-a-detenidos-durante-el-estallido-social-es-justificar-la-violencia\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/min\u2026","indices":[121,144]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[121,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yEVMK1TVXB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Y9v030rhzrJ","display_url":"ow.ly\/Y9v030rhzrJ","indices":[136,159]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Pq0HYnYEA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JeiZ30rhzrI","display_url":"ow.ly\/JeiZ30rhzrI","indices":[70,93]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TWpUpDazda","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/alcalde-de-dalcahue-fue-sorprendido-durmiendo-en-plena-reunion-con-el-ministro-de-salud\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/alc\u2026","indices":[115,138]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malaimagen","name":"malaimagen","id":113730224,"id_str":"113730224","indices":[13,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JpSGhCPkXB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ro2V30rhzrH","display_url":"ow.ly\/ro2V30rhzrH","indices":[41,64]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudiaheiss","name":"Claudia Heiss","id":176074995,"id_str":"176074995","indices":[33,46]},{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[196,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rjgU68EOk3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QSdl30rhzrG","display_url":"ow.ly\/QSdl30rhzrG","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1321865672016670722,"id_str":"1321865672016670722","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321865672016670722\/pu\/img\/Sf3k6tveRRJojfFq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321865672016670722\/pu\/img\/Sf3k6tveRRJojfFq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tHP7qASe6T","display_url":"pic.twitter.com\/tHP7qASe6T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321867014076551168\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D5sP1uM5Fm","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/nuevos-cambios-revisa-aqui-todas-las-comunas-que-avanzan-y-retroceden-en-el-plan-paso-a-paso\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/nue\u2026","indices":[99,122]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fCi3tNGBfd","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/28\/vida-social-las-fotos-que-comprueban-que-juan-sutil-es-de-la-calle\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/28\/vid\u2026","indices":[77,100]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FR3XRO6pGF","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/la-sinceridad-de-moreira-tras-perdonazo-a-penta-no-tengo-autoridad-moral-en-esta-materia\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/la-\u2026","indices":[107,130]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chuneeus","name":"Crist\u00f3bal Huneeus","id":14050768,"id_str":"14050768","indices":[19,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tChOU8p72K","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/26\/mas-alla-de-la-paliza-del-apruebo-cinco-claves-electorales-que-sirven-para-proyectar-el-historico-triunfo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/26\/mas\u2026","indices":[212,235]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kOcp2XyjfA","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/28\/despejamos-la-duda-es-sutil-de-la-calle\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/28\/des\u2026","indices":[47,70]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tqBjCb4HVQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1LCW50C6ixS","display_url":"ow.ly\/1LCW50C6ixS","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1321853207040196610,"id_str":"1321853207040196610","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgqfQLXgAIRSNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgqfQLXgAIRSNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3mQSFZSeQV","display_url":"pic.twitter.com\/3mQSFZSeQV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321853208885604354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudiaheiss","name":"Claudia Heiss","id":176074995,"id_str":"176074995","indices":[33,46]},{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[215,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5JnRgaR3WW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1aB050C6hIi","display_url":"ow.ly\/1aB050C6hIi","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1321851384732549120,"id_str":"1321851384732549120","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321851384732549120\/pu\/img\/U3zB-7QUJZY1l10P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321851384732549120\/pu\/img\/U3zB-7QUJZY1l10P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EH7Fc90T97","display_url":"pic.twitter.com\/EH7Fc90T97","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321851479221768194\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0kKY1Fl4xl","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/28\/sii-implacable-por-bono-clase-media-congreso-indaga-47-casos-de-asesores-y-funcionarios-que-lo-recibieron\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/28\/sii\u2026","indices":[167,190]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8jBFIEwtK3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/87F550C6fWU","display_url":"ow.ly\/87F550C6fWU","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1321846178812731394,"id_str":"1321846178812731394","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgkGJ_XIAIwxjG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgkGJ_XIAIwxjG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JOS8SciyA5","display_url":"pic.twitter.com\/JOS8SciyA5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321846179915829253\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x9xWzDIQ2J","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/28\/todos-quieren-entrar-cinco-personajes-de-fuera-de-la-politica-que-buscan-ser-constituyentes\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/28\/tod\u2026","indices":[138,161]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[202,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4s89hpLCzX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oVzb50C6eQP","display_url":"ow.ly\/oVzb50C6eQP","indices":[217,240]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WZQdZAaX0I","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eh4B50C6dHE","display_url":"ow.ly\/eh4B50C6dHE","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1321839316226740224,"id_str":"1321839316226740224","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elgd2s3XEAAi1cM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elgd2s3XEAAi1cM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sen5glSO2Y","display_url":"pic.twitter.com\/Sen5glSO2Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321839317644464128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":599,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":599,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudiaheiss","name":"Claudia Heiss","id":176074995,"id_str":"176074995","indices":[15,28]},{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[235,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ap0PiheCii","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kXqj50C6cD6","display_url":"ow.ly\/kXqj50C6cD6","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1321836426519040000,"id_str":"1321836426519040000","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321836426519040000\/pu\/img\/BTAXyBXe51mD3mft.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321836426519040000\/pu\/img\/BTAXyBXe51mD3mft.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WSs6bf1TAI","display_url":"pic.twitter.com\/WSs6bf1TAI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321836500775030784\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malaimagen","name":"malaimagen","id":113730224,"id_str":"113730224","indices":[13,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VpGs86tyt5","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/27\/lo-ultimo-de-malaimagen-la-aprueboneta\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/27\/lo-\u2026","indices":[43,66]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[225,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/65quPfHegy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/K00450C69Pk","display_url":"ow.ly\/K00450C69Pk","indices":[240,263]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BhFdkj7XRm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31T9rbq","display_url":"bit.ly\/31T9rbq","indices":[136,159]},{"url":"https:\/\/t.co\/nTAHNVgFU4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37TEqbg","display_url":"bit.ly\/37TEqbg","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1321830168332304385,"id_str":"1321830168332304385","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElgViOTXgAE83ZW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElgViOTXgAE83ZW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bLArhWLDiY","display_url":"pic.twitter.com\/bLArhWLDiY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321830171909984258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":718,"h":374,"resize":"fit"},"medium":{"w":718,"h":374,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":354,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NfNk4JmUwX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IeFz50C6a89","display_url":"ow.ly\/IeFz50C6a89","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1321828750603018246,"id_str":"1321828750603018246","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgUPs2XYAYS1UC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgUPs2XYAYS1UC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SaUcnSjYwE","display_url":"pic.twitter.com\/SaUcnSjYwE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321828751831896064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":429,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":429,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":429,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Si6A9Rhrj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/arly50C68MI","display_url":"ow.ly\/arly50C68MI","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1321824628650770432,"id_str":"1321824628650770432","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgQfxYXgAAQB3G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElgQfxYXgAAQB3G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wyZeCT7WM5","display_url":"pic.twitter.com\/wyZeCT7WM5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321824630034911233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seb_palma","name":"Sebastian Palma","id":838189644,"id_str":"838189644","indices":[209,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cUaZEqiKn5","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/28\/zonas-de-sacrificio-en-que-le-fallo-la-constitucion-a-atacama\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/28\/zon\u2026","indices":[224,247]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudiaheiss","name":"Claudia Heiss","id":176074995,"id_str":"176074995","indices":[33,46]},{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[204,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uOdsayVcLB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IEag50C66AM","display_url":"ow.ly\/IEag50C66AM","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1321818579893932033,"id_str":"1321818579893932033","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321818579893932033\/pu\/img\/nNw3aLINiSD8W6AL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321818579893932033\/pu\/img\/nNw3aLINiSD8W6AL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqI93DaLT7","display_url":"pic.twitter.com\/bqI93DaLT7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321818700807241729\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fCi3tNGBfd","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/28\/vida-social-las-fotos-que-comprueban-que-juan-sutil-es-de-la-calle\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/28\/vid\u2026","indices":[73,96]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PCUhGjaEeT","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/video-diputado-nunez-le-dice-en-la-cara-al-director-del-sii-que-debio-renunciar-tras-perdonazo-a-penta\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/vid\u2026","indices":[112,135]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudiaheiss","name":"Claudia Heiss","id":176074995,"id_str":"176074995","indices":[33,46]},{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[232,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GxIgQFyVbC","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/claudia-heiss-cientista-politica-el-peligro-principal-de-este-proceso-es-que-las-elites-traten-de-cooptarlo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/cla\u2026","indices":[247,270]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kOcp2XPUEa","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/28\/despejamos-la-duda-es-sutil-de-la-calle\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/28\/des\u2026","indices":[46,69]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[203,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RAnrjb34xz","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/parlamentarios-se-resisten-a-pasar-la-sede-del-congreso-de-santiago-para-que-opere-la-convencion-constituyente\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/par\u2026","indices":[218,241]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C01NGm4KIG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Zdrh50C62aD","display_url":"ow.ly\/Zdrh50C62aD","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1321804417516130304,"id_str":"1321804417516130304","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf-HVCXUAAXHMH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf-HVCXUAAXHMH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lugpI8B6Br","display_url":"pic.twitter.com\/lugpI8B6Br","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321804418975703040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q2ysLYwKs9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Da5q30rhpY3","display_url":"ow.ly\/Da5q30rhpY3","indices":[77,100]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[3,16]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yERSEBXPoP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/by6w30rhpY2","display_url":"ow.ly\/by6w30rhpY2","indices":[134,157]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudiaheiss","name":"Claudia Heiss","id":176074995,"id_str":"176074995","indices":[33,46]},{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[196,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GxIgQFyVbC","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/claudia-heiss-cientista-politica-el-peligro-principal-de-este-proceso-es-que-las-elites-traten-de-cooptarlo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/cla\u2026","indices":[212,235]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malaimagen","name":"malaimagen","id":113730224,"id_str":"113730224","indices":[13,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NUFSz4ymr2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jIpg30rhpY1","display_url":"ow.ly\/jIpg30rhpY1","indices":[41,64]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rfKw5q0YNF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Cf8g50C5ZFB","display_url":"ow.ly\/Cf8g50C5ZFB","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1321795238919311360,"id_str":"1321795238919311360","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf1xEGWkAADN6F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elf1xEGWkAADN6F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CRXkLQPA7H","display_url":"pic.twitter.com\/CRXkLQPA7H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321795240081195009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CPE_UDLA","name":"Centro Producci\u00f3n del Espacio","id":1138916493469585409,"id_str":"1138916493469585409","indices":[73,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BPRKaJ91aj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1TW830rhpY0","display_url":"ow.ly\/1TW830rhpY0","indices":[219,242]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[126,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/roKycMERmz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/x4Do30rhpXZ","display_url":"ow.ly\/x4Do30rhpXZ","indices":[141,164]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/de1mvvEJYu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Knah50C5YjB","display_url":"ow.ly\/Knah50C5YjB","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1321790153527099392,"id_str":"1321790153527099392","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfxJDiXgAA8VRb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElfxJDiXgAA8VRb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KuhPW5I1Ph","display_url":"pic.twitter.com\/KuhPW5I1Ph","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1321790154609217537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":900,"h":599,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":599,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qoh2BxcikP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cn3530rhpXY","display_url":"ow.ly\/cn3530rhpXY","indices":[70,93]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W5ZV4SnWob","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/conmocion-en-francia-tres-muertos-deja-atentado-con-arma-blanca-en-una-iglesia-catolica-en-niza\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/con\u2026","indices":[99,122]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NonaFernandez","name":"Nona Fernandez","id":391844774,"id_str":"391844774","indices":[22,36]},{"screen_name":"javiergarciabu","name":"Javier Garc\u00eda Bustos","id":249218250,"id_str":"249218250","indices":[234,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lf8L2PaPeE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AEok30rhpXX","display_url":"ow.ly\/AEok30rhpXX","indices":[250,273]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/89AP5MpZPa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uyNi30rhpXW","display_url":"ow.ly\/uyNi30rhpXW","indices":[109,132]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RAnrjb34xz","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/parlamentarios-se-resisten-a-pasar-la-sede-del-congreso-de-santiago-para-que-opere-la-convencion-constituyente\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/par\u2026","indices":[113,136]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sOwqoQh0FQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3blo30rhpXV","display_url":"ow.ly\/3blo30rhpXV","indices":[43,66]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SBfF3pSynq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xMiR30rhpXU","display_url":"ow.ly\/xMiR30rhpXU","indices":[105,128]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"thecliniccl","name":"The Clinic","id":86958006,"id_str":"86958006","indices":[167,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GxIgQFyVbC","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/29\/claudia-heiss-cientista-politica-el-peligro-principal-de-este-proceso-es-que-las-elites-traten-de-cooptarlo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/29\/cla\u2026","indices":[139,162]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chuneeus","name":"Crist\u00f3bal Huneeus","id":14050768,"id_str":"14050768","indices":[19,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPQEiOr3Sf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xt0W30rhpXT","display_url":"ow.ly\/xt0W30rhpXT","indices":[209,232]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KaE6BVYjzG","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/28\/la-explicacion-del-director-del-sii-por-millonario-perdonazo-a-penta-lo-insolito-es-que-este-caso-se-filtra\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/28\/la-\u2026","indices":[115,138]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seb_palma","name":"Sebastian Palma","id":838189644,"id_str":"838189644","indices":[208,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y2DM552wf9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/um6s30rhpXS","display_url":"ow.ly\/um6s30rhpXS","indices":[219,242]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HKnxEnNyWZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iPRg30rhpXR","display_url":"ow.ly\/iPRg30rhpXR","indices":[106,129]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[169,183]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VPpivn8ySZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AvLZ30rhpXQ","display_url":"ow.ly\/AvLZ30rhpXQ","indices":[184,207]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y1cXt6crL4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rjPZ30rhpXP","display_url":"ow.ly\/rjPZ30rhpXP","indices":[77,100]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mUrsQlV8Rl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wJh430rhpXO","display_url":"ow.ly\/wJh430rhpXO","indices":[127,150]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5gtJ3MKj2P","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xKKe30rhpXN","display_url":"ow.ly\/xKKe30rhpXN","indices":[70,93]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malaimagen","name":"malaimagen","id":113730224,"id_str":"113730224","indices":[13,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ptgypZtF2r","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OfZA30rhpXM","display_url":"ow.ly\/OfZA30rhpXM","indices":[41,64]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AWwOqiYz3S","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jMXB30rhpXL","display_url":"ow.ly\/jMXB30rhpXL","indices":[46,69]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ApQncA4jmG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sfhz30rhpXK","display_url":"ow.ly\/sfhz30rhpXK","indices":[43,66]}]},"109":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xinYBHf6FN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Qhia30rhpXJ","display_url":"ow.ly\/Qhia30rhpXJ","indices":[153,176]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ruoGbuFuY8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RLOy30rhpXI","display_url":"ow.ly\/RLOy30rhpXI","indices":[77,100]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seb_palma","name":"Sebastian Palma","id":838189644,"id_str":"838189644","indices":[235,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/knnN4WvIa1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AL1h30rhpXH","display_url":"ow.ly\/AL1h30rhpXH","indices":[246,269]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eWw4AfMxPa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kfxN30rhpXG","display_url":"ow.ly\/kfxN30rhpXG","indices":[136,159]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iXrfP8C8Cz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xCHh30rhpXF","display_url":"ow.ly\/xCHh30rhpXF","indices":[159,182]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/anEcEP7E7g","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JqoG30rhpXE","display_url":"ow.ly\/JqoG30rhpXE","indices":[166,189]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/loDgGvzXXP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WFZ330rhpXD","display_url":"ow.ly\/WFZ330rhpXD","indices":[46,69]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4GMSpLJIEx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eW8j30rhpXC","display_url":"ow.ly\/eW8j30rhpXC","indices":[136,159]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hhU7IFo2rQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OPTi30rhpXB","display_url":"ow.ly\/OPTi30rhpXB","indices":[70,93]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malaimagen","name":"malaimagen","id":113730224,"id_str":"113730224","indices":[13,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3hhCAM2v8Y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/c8X230rhpXA","display_url":"ow.ly\/c8X230rhpXA","indices":[41,64]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BfJPv66fZ9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/R6mK30rhpXz","display_url":"ow.ly\/R6mK30rhpXz","indices":[91,114]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oraS6J8W1q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qcK730rhpXy","display_url":"ow.ly\/qcK730rhpXy","indices":[43,66]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3vPNrNkK8L","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/28\/reajuste-al-ingreso-minimo-mensual-sera-de-seis-mil-pesos-senado-despacha-a-ley-el-proyecto\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/28\/rea\u2026","indices":[93,116]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hDdn6hudjz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9kC430rhpXx","display_url":"ow.ly\/9kC430rhpXx","indices":[139,162]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vbio5eVSdX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oFzl30rhpXw","display_url":"ow.ly\/oFzl30rhpXw","indices":[105,128]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PrxsVPRFQO","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/28\/foto-medico-chino-al-que-se-le-oscurecio-la-piel-tras-contagiarse-de-covid-reaparecio-tras-cinco-meses-de-recuperacion\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/28\/fot\u2026","indices":[120,143]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seb_palma","name":"Sebastian Palma","id":838189644,"id_str":"838189644","indices":[200,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rgte5sQFlA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HpKy30rhpXv","display_url":"ow.ly\/HpKy30rhpXv","indices":[211,234]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DessGxnBCI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lkh030rhpXu","display_url":"ow.ly\/lkh030rhpXu","indices":[109,132]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[169,183]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KFnabIz6ga","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3xZu30rhpXt","display_url":"ow.ly\/3xZu30rhpXt","indices":[184,207]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dehgKFMJAv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NXJ530rhpXs","display_url":"ow.ly\/NXJ530rhpXs","indices":[77,100]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w692tzOfa9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VzyH30rhpXr","display_url":"ow.ly\/VzyH30rhpXr","indices":[210,233]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4c42SAR0Bw","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/28\/tribunal-australiano-da-luz-verde-a-extradicion-de-adriana-rivas-ex-agente-de-pinochet\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/28\/tri\u2026","indices":[97,120]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZX6AZHfcY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sqFe30rhpXq","display_url":"ow.ly\/sqFe30rhpXq","indices":[122,145]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bR1XqFdint","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/28\/comision-acuerda-postergar-la-votacion-de-la-acusacion-constitucional-contra-el-ministro-victor-perez\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/28\/com\u2026","indices":[102,125]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7oFxyC7vaw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pCib30rhpXp","display_url":"ow.ly\/pCib30rhpXp","indices":[70,93]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[155,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wUtU80lUGh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ymnt30rhpXo","display_url":"ow.ly\/ymnt30rhpXo","indices":[170,193]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malaimagen","name":"malaimagen","id":113730224,"id_str":"113730224","indices":[13,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MnmfBmO4PP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hflb30rhpXn","display_url":"ow.ly\/hflb30rhpXn","indices":[41,64]}]}}}