{"screen_name":{"0":"nk9Vlg4VadGiiWn","1":"ColorsZura","2":"mallela484848","3":"Janya75","4":"esebastian71","5":"AliGonzalez23","6":"manarellidiego","7":"Carolin50449842","8":"losemarrp","9":"Janya75","10":"AngelinaVenezu2","11":"AngelinaVenezu2"},"tweet_id":{"0":1327399570414870528,"1":1327397650384232450,"2":1327395700456390656,"3":1327394867677421570,"4":1327394427367813122,"5":1327392748635365377,"6":1327392025478574080,"7":1327389281825021954,"8":1327389136039399427,"9":1327388492545069056,"10":1327388347875127299,"11":1327387820177158152},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":true},"text":{"0":"@EpochTimesEs #viruspcch #viruswuhan o please #VirusChino sonar\u00eda mejor .","1":"Hay que decirlo como es, son pol\u00edticas SOCIALISTAS.\n#COVID19 #Covid_19 #coronavirus #VirusChino #China https:\/\/t.co\/ZR4jxbHZLg","2":"El gobernador de New York, Andrew Cuomo, orden\u00f3 que la vacuna reci\u00e9n anunciada por @POTUS no fuese distribuida en esa ciudad por ser impulsada por esta administraci\u00f3n.\n\nA ese extremo llegan estos dem\u00f3cRATAS.\n\n\u00a1Prefiere cerrar la ciudad que suministrar la vacuna!\n#viruschino","3":"El gobernador de New York, Andrew Cuomo, orden\u00f3 que la vacuna reci\u00e9n anunciada por @POTUS no fuese distribuida en esa ciudad por ser impulsada por esta administraci\u00f3n.\n\nA ese extremo llegan estos dem\u00f3cRATAS.\n\n\u00a1Prefiere cerrar la ciudad que suministrar la vacuna!\n#viruschino","4":"@NitoCortizo @israelcedeno @MINSAPma Bien que tiene el #VirusChino y lo est\u00e1 ocultando #LecheConVirus","5":"El gobernador de New York, Andrew Cuomo, orden\u00f3 que la vacuna reci\u00e9n anunciada por @POTUS no fuese distribuida en esa ciudad por ser impulsada por esta administraci\u00f3n.\n\nA ese extremo llegan estos dem\u00f3cRATAS.\n\n\u00a1Prefiere cerrar la ciudad que suministrar la vacuna!\n#viruschino","6":"La vacancia termin\u00f3 con el #VirusChino, aislamiento, mascarillas y la rapid\u00edsima difteria, incre\u00edble.\nEstamos en Estado de Emergencia,  con derechos suspendidos, Qu\u00e9 est\u00e1 primero, la protesta p\u00fablica o la emergencia sanitaria.? C\u00f3mplices de esto son los MEDIOS y sus CONDUCTORES.!","7":"La vacancia termin\u00f3 con el #VirusChino, aislamiento, mascarillas y la rapid\u00edsima difteria, incre\u00edble.\nEstamos en Estado de Emergencia,  con derechos suspendidos, Qu\u00e9 est\u00e1 primero, la protesta p\u00fablica o la emergencia sanitaria.? C\u00f3mplices de esto son los MEDIOS y sus CONDUCTORES.!","8":"GU\u00cdA PR\u00c1CTICA DE LA MASONER\u00cdA EN CHILE.\n\n\"Discretos\" dedos que mueven hilos del Nuevo Orden Mundial, la Agenda 2030 #ONU y el Globalismo. \n\nCon China como ejecutora.\n\n#Plandemia #viruschino #NoONU #NoNWO https:\/\/t.co\/eeYkdlbBU2","9":"Desgraciado #VirusChino que echaste a perder la emoci\u00f3n del f\u00fatbol, estar en el estadio, cantar el himno, gritar el gol en vivo y hasta pute@r en vivo a los \u00e1rbitros.\n\nAhora nada es lo mismo. :face_with_symbols_on_mouth:","10":"El gobernador de New York, Andrew Cuomo, orden\u00f3 que la vacuna reci\u00e9n anunciada por @POTUS no fuese distribuida en esa ciudad por ser impulsada por esta administraci\u00f3n.\n\nA ese extremo llegan estos dem\u00f3cRATAS.\n\n\u00a1Prefiere cerrar la ciudad que suministrar la vacuna!\n#viruschino","11":"Mientras @POTUS anuncia desde la Casa Blanca algo tan importante, como la vacuna contra el #viruschino,\n@NoticiasTelemu1 @NBCUTelemundo analiza los rasgos de personalidad de b!den y harr!s, de acuerdo a su tipo de caligraf\u00eda...\n\n\u00a1Los medios apestan! https:\/\/t.co\/IlE7ydD605"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false},"created_at":{"0":"2020-11-13 23:54:54","1":"2020-11-13 23:47:16","2":"2020-11-13 23:39:31","3":"2020-11-13 23:36:12","4":"2020-11-13 23:34:27","5":"2020-11-13 23:27:47","6":"2020-11-13 23:24:55","7":"2020-11-13 23:14:01","8":"2020-11-13 23:13:26","9":"2020-11-13 23:10:52","10":"2020-11-13 23:10:18","11":"2020-11-13 23:08:12"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":41,"3":41,"4":0,"5":41,"6":33,"7":33,"8":3,"9":0,"10":41,"11":11},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":8,"10":0,"11":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"Panam\u00e1","5":"valencia venezuela","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":"https:\/\/t.co\/pu5xZuucui","4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":"https:\/\/t.co\/pu5xZuucui","10":null,"11":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"viruspcch","indices":[14,24]},{"text":"viruswuhan","indices":[25,36]},{"text":"VirusChino","indices":[46,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EpochTimesEs","name":"The Epoch Times Espa\u00f1ol","id":1291033024113643520,"id_str":"1291033024113643520","indices":[0,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[52,60]},{"text":"Covid_19","indices":[61,70]},{"text":"coronavirus","indices":[71,83]},{"text":"VirusChino","indices":[84,95]},{"text":"China","indices":[96,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZR4jxbHZLg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RealCandaceO\/status\/1327329962307837953","display_url":"twitter.com\/RealCandaceO\/s\u2026","indices":[103,126]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Krajita","name":"Yuma \ud83d\udc3e (Dori)","id":50916731,"id_str":"50916731","indices":[3,11]},{"screen_name":"POTUS","name":"President Trump","id":822215679726100480,"id_str":"822215679726100480","indices":[96,102]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Krajita","name":"Yuma \ud83d\udc3e (Dori)","id":50916731,"id_str":"50916731","indices":[3,11]},{"screen_name":"POTUS","name":"President Trump","id":822215679726100480,"id_str":"822215679726100480","indices":[96,102]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"VirusChino","indices":[55,66]},{"text":"LecheConVirus","indices":[87,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NitoCortizo","name":"Nito Cortizo","id":389084055,"id_str":"389084055","indices":[0,12]},{"screen_name":"israelcedeno","name":"Israel Cedeno-G.","id":59188336,"id_str":"59188336","indices":[13,26]},{"screen_name":"MINSAPma","name":"Ministerio de Salud de Panam\u00e1","id":197410009,"id_str":"197410009","indices":[27,36]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Krajita","name":"Yuma \ud83d\udc3e (Dori)","id":50916731,"id_str":"50916731","indices":[3,11]},{"screen_name":"POTUS","name":"President Trump","id":822215679726100480,"id_str":"822215679726100480","indices":[96,102]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"VirusChino","indices":[41,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"3001rafa","name":"Rafa Diaz \ud83c\uddf5\ud83c\uddea","id":1165302915239731200,"id_str":"1165302915239731200","indices":[3,12]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"VirusChino","indices":[41,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"3001rafa","name":"Rafa Diaz \ud83c\uddf5\ud83c\uddea","id":1165302915239731200,"id_str":"1165302915239731200","indices":[3,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arroyomatteucc1","name":"ARROYO-MATTEUCCI MarcelaValeria\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Abog\u2696\u2694\u269c","id":936086446821314562,"id_str":"936086446821314562","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"VirusChino","indices":[12,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Krajita","name":"Yuma \ud83d\udc3e (Dori)","id":50916731,"id_str":"50916731","indices":[3,11]},{"screen_name":"POTUS","name":"President Trump","id":822215679726100480,"id_str":"822215679726100480","indices":[96,102]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"viruschino","indices":[104,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Krajita","name":"Yuma \ud83d\udc3e (Dori)","id":50916731,"id_str":"50916731","indices":[3,11]},{"screen_name":"POTUS","name":"President Trump","id":822215679726100480,"id_str":"822215679726100480","indices":[22,28]},{"screen_name":"NoticiasTelemu1","name":"Noticias Telemundo Internacional","id":1246395318020837376,"id_str":"1246395318020837376","indices":[117,133]}],"urls":[]}}}