{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos","4":"andaluciadatos","5":"andaluciadatos","6":"andaluciadatos","7":"andaluciadatos","8":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1327281796065734658,"1":1327281007880527872,"2":1327280105555709953,"3":1327278745288372226,"4":1327277845073326080,"5":1327277840526700544,"6":1327268663590793216,"7":1327216484486098944,"8":1327216482560991233},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"text":{"0":"@pedrodele Hola. Estamos recopilando los porcentajes publicados en los informes diarios del ministerio de Sanidad para ver la evoluci\u00f3n. Esta semana el consejero de Salud indic\u00f3 que en #Andaluc\u00eda hay: \n12.385 camas hospitalarias\n1.285 camas UCI","1":"@joluVILLA Hola.  En los informes diarios del @sanidadgob muestran los datos por comunidades, aunque por provincias no los hemos visto en ning\u00fan lado https:\/\/t.co\/IbL8pEfvyS","2":"524 municipios de #Andaluc\u00eda tienen una tasa superior a los 250 casos #Covid19 en los \u00faltimos 14 d\u00edas por cada 100.000 habitantes \n\nConsulta m\u00e1s #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/fV1i65ynwD https:\/\/t.co\/InCjXaQlJc","3":":world_map: Mapa de la situaci\u00f3n de la tasa de #coronavirus en los municipios de #Andaluc\u00eda: \n\nEn la \u00faltima jornada:right_arrow_curving_down:\n\n:red_triangle_pointed_up: Sube en 222 localidades\n:red_triangle_pointed_down: Baja en 288 localidades\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/fV1i65ynwD https:\/\/t.co\/raIlCT63OR","4":"13\/11: Tasa de incidencia acumulada en los \u00faltimos 14 d\u00edas por 100.000 habitantes\n\n1.041 #Granada\n809 #Ja\u00e9n\n572 #Sevilla\n562 #C\u00f3rdoba\n545 #Andaluc\u00eda\n506 #Huelva\n422 #Almer\u00eda\n401 #C\u00e1diz\n305 #M\u00e1laga \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/fV1i65ynwD https:\/\/t.co\/vBzf1RFCvP","5":":small_orange_diamond:Nueva bajada de la tasa de #coronavirus en #Andaluc\u00eda \n:small_orange_diamond:La incidencia sube en la \u00faltima jornada en las 4 provincias con una tasa inferior a la media andaluza: #Almer\u00eda #C\u00e1diz #Huelva #M\u00e1laga y baja en :backhand_index_pointing_right:#Granada #Ja\u00e9n #Sevilla y #C\u00f3rdoba\n\nM\u00e1s #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/fV1i65ynwD https:\/\/t.co\/QrATxVvMoP","6":":chart_decreasing::chart_increasing:Consulta la evoluci\u00f3n de la tasa #Covid19 en los grandes municipios de #Andaluc\u00eda\n\nM\u00e1s #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/fV1i65ynwD\n#Gr\u00e1fica :right_arrow: https:\/\/t.co\/CfwfV58x7p https:\/\/t.co\/CGWbSvbi1O","7":"13\/11: Fallecidos por #Covid19 en #Andaluc\u00eda. Total acumulado y entre par\u00e9ntesis diferencia respecto al d\u00eda anterior:\n\n#Almer\u00eda 173(+2)\n#C\u00e1diz 341(+6)\n#C\u00f3rdoba 334(+2)\n#Granada 632(+13)\n#Huelva 87(+0)\n#Ja\u00e9n 400(+6)\n#M\u00e1laga 541(+8)\n#Sevilla 678(+9)\nTotal :backhand_index_pointing_right:3.186(+46)","8":":hospital:13\/11Hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda \nEl total de ingresados desciende por tercer d\u00eda consecutivo, mientras que en cuidados intensivos sigue subiendo y van 26 d\u00edas.\n\nTotal 3.380 (-49)\nPlanta :backhand_index_pointing_right:2.863 (-60)\nUCI     :backhand_index_pointing_right:517 (+11)\n\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/p6sJLOMNNn https:\/\/t.co\/Cb0NTm0QnD"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"created_at":{"0":"2020-11-13 16:06:54","1":"2020-11-13 16:03:46","2":"2020-11-13 16:00:11","3":"2020-11-13 15:54:47","4":"2020-11-13 15:51:12","5":"2020-11-13 15:51:11","6":"2020-11-13 15:14:43","7":"2020-11-13 11:47:23","8":"2020-11-13 11:47:22"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":1,"3":0,"4":0,"5":1,"6":3,"7":2,"8":3},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":4,"3":2,"4":2,"5":3,"6":4,"7":3,"8":5},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","4":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","5":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","6":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","7":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","8":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[185,195]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedrodele","name":"Pedro del Espino","id":235306152,"id_str":"235306152","indices":[0,10]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joluVILLA","name":"Jos\u00e9 Luis Villa","id":154139942,"id_str":"154139942","indices":[0,10]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[46,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IbL8pEfvyS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kxMQrg","display_url":"bit.ly\/3kxMQrg","indices":[150,173]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[18,28]},{"text":"Covid19","indices":[70,78]},{"text":"datos","indices":[145,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fV1i65ynwD","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35qt7pe","display_url":"bit.ly\/35qt7pe","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1327279965700755457,"id_str":"1327279965700755457","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtyGLkWEAEmO07.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtyGLkWEAEmO07.jpg","url":"https:\/\/t.co\/InCjXaQlJc","display_url":"pic.twitter.com\/InCjXaQlJc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1327280105555709953\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":646,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1178,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1140,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[37,49]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[71,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fV1i65ynwD","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35qt7pe","display_url":"bit.ly\/35qt7pe","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1327278564597751808,"id_str":"1327278564597751808","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emtw0oDW4AAjXx4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emtw0oDW4AAjXx4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/raIlCT63OR","display_url":"pic.twitter.com\/raIlCT63OR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1327278745288372226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1126,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1164,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Granada","indices":[89,97]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[102,107]},{"text":"Sevilla","indices":[112,120]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[125,133]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[138,148]},{"text":"Huelva","indices":[153,160]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[165,173]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[178,184]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[189,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fV1i65ynwD","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35qt7pe","display_url":"bit.ly\/35qt7pe","indices":[201,224]}],"media":[{"id":1327275896177373187,"id_str":"1327275896177373187","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtuZTaXMAM5UCT.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtuZTaXMAM5UCT.png","url":"https:\/\/t.co\/vBzf1RFCvP","display_url":"pic.twitter.com\/vBzf1RFCvP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1327277845073326080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[28,40]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[44,54]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[160,168]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[169,175]},{"text":"Huelva","indices":[176,183]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[184,191]},{"text":"Granada","indices":[203,211]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[212,217]},{"text":"Sevilla","indices":[218,226]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[229,237]},{"text":"datos","indices":[243,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fV1i65ynwD","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35qt7pe","display_url":"bit.ly\/35qt7pe","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1327276386122338310,"id_str":"1327276386122338310","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emtu10mWEAYMTyM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emtu10mWEAYMTyM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QrATxVvMoP","display_url":"pic.twitter.com\/QrATxVvMoP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1327277840526700544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[35,43]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[73,83]},{"text":"datos","indices":[89,95]},{"text":"Gr\u00e1fica","indices":[122,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fV1i65ynwD","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35qt7pe","display_url":"bit.ly\/35qt7pe","indices":[98,121]},{"url":"https:\/\/t.co\/CfwfV58x7p","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/32HKznl","display_url":"bit.ly\/32HKznl","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1327267508978593795,"id_str":"1327267508978593795","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtmxGqWMAMJee7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtmxGqWMAMJee7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CGWbSvbi1O","display_url":"pic.twitter.com\/CGWbSvbi1O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1327268663590793216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":598,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":695,"h":611,"resize":"fit"},"medium":{"w":695,"h":611,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[22,30]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[34,44]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[119,127]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[136,142]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[151,159]},{"text":"Granada","indices":[168,176]},{"text":"Huelva","indices":[186,193]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[201,206]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[215,222]},{"text":"Sevilla","indices":[231,239]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[21,29]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[33,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p6sJLOMNNn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36ACOAy","display_url":"bit.ly\/36ACOAy","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1327215616529403904,"id_str":"1327215616529403904","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ems3kkOWEAASGVR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ems3kkOWEAASGVR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cb0NTm0QnD","display_url":"pic.twitter.com\/Cb0NTm0QnD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1327216482560991233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]}}}