{"screen_name":{"0":"AquAhora1","1":"AquAhora1","2":"AquAhora1","3":"AquAhora1","4":"AquAhora1","5":"AquAhora1","6":"AquAhora1","7":"AquAhora1","8":"AquAhora1","9":"AquAhora1","10":"AquAhora1","11":"AquAhora1","12":"AquAhora1","13":"AquAhora1","14":"AquAhora1","15":"AquAhora1","16":"AquAhora1","17":"AquAhora1","18":"AquAhora1","19":"AquAhora1","20":"AquAhora1","21":"AquAhora1","22":"AquAhora1","23":"AquAhora1","24":"AquAhora1","25":"AquAhora1","26":"AquAhora1","27":"AquAhora1","28":"AquAhora1","29":"AquAhora1","30":"AquAhora1","31":"AquAhora1","32":"AquAhora1","33":"AquAhora1","34":"AquAhora1","35":"AquAhora1","36":"AquAhora1","37":"AquAhora1","38":"AquAhora1","39":"AquAhora1","40":"AquAhora1","41":"AquAhora1"},"tweet_id":{"0":1327398659936415749,"1":1327396713292836867,"2":1327396585756569611,"3":1327394560683745280,"4":1327394127890313217,"5":1327393901834084352,"6":1327393738142912518,"7":1327392873738883079,"8":1327391728362459137,"9":1327389147938648065,"10":1327384382773014528,"11":1327383799634784265,"12":1327382677109010432,"13":1327380457609195521,"14":1327380302591897601,"15":1327379925440008193,"16":1327378393353113600,"17":1327378217829867520,"18":1327377738488033280,"19":1327377084692520960,"20":1327375276817387520,"21":1327374803326693384,"22":1327374055205449730,"23":1327369304346677248,"24":1327368715504144386,"25":1327367623202443268,"26":1327367121286930432,"27":1327366475431235586,"28":1327337917715525633,"29":1327335449338277888,"30":1327317456847835136,"31":1327312323028131845,"32":1327311728170971138,"33":1327245384670982148,"34":1327208177390268416,"35":1327207887664451590,"36":1327207460235522048,"37":1327204541641732096,"38":1327204154729762817,"39":1327203818459770881,"40":1327203176030892034,"41":1327203110163509248},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":true,"40":true,"41":true},"text":{"0":"@esesauron Est\u00e1 enga\u00f1ando a los que creen en \u00e9l y en el virus.\nhttps:\/\/t.co\/DRheeWJiWh","1":"@contenido66 @FrayJosepho @manuelgfigue Ni les veganes.","2":"@DemosleLaVuelta Si no lo fuera tendr\u00eda un tiro en la nuca. Pero tenemos tantas ganas de un Salvador, que somos f\u00e1ciles de enga\u00f1ar. Es como los q a\u00fan creen en VOX.\nEs que la Verdad es un sapo muy jodido de tragar.","3":"@pacoglaguillo No son inmigrantes, son invasores. Los inmigrantes vienen documentados e identificados. Estos llegan mintiendo, diciendo que son \"refugiados\" y piden asilo.","4":"https:\/\/t.co\/BtLslvTMUs\n\nEs una verg\u00fcenza que est\u00e1 familia este viviendo en la calle MIENTRAS LOS QUE LLEGAN A CANARIAS EN PATERAS EST\u00c1N ALOJADOS EN HOTELES DE 5 ESTRELLAS COMIDOS Y VESTIDOS GRATIS .","5":"@JosManuelPuent5 Querido Miguel \u00c1ngel, Siempre Presente. https:\/\/t.co\/6BwQFigmrZ","6":"@esesauron Trump le est\u00e1 diciendo a la gente que las vacunas de Pfizer y Moderna son buenas y efectivas.\nEso es traici\u00f3n.","7":"Mil invasores m\u00e1s directos del cayuco al hotel de 4 estrellas, hasta fin de a\u00f1o. Luego billete de avi\u00f3n y a vivir la vida ociosa en la pen\u00ednsula.\nLlevamos a\u00f1os dej\u00e1ndonos parasitar de este modo.\n\u00bfQu\u00e9 le sucede a un animal cuando tiene demasiados par\u00e1sitos? https:\/\/t.co\/A8c0IIB5s7","8":"@FrayJosepho @manuelgfigue Los empleados negros no ser\u00e1n despedidos.","9":"@ReivajMadrid83 Jojojo, no hay m\u00e1s que verte.\nA Trump se le pas\u00f3 el arroz. Ya se revela como un gran financiador de la Farmafia que enga\u00f1a a la gente dici\u00e9ndoles que las vacunas son buenas.\nAdi\u00f3s. Ll\u00e9vate esto de regalo https:\/\/t.co\/GcKS3DGLDz","10":"@Oscar49554084 Se dise\u00f1aron para eso.\nNo hay que perder el tiempo  con ellos.\nSon c\u00f3mplices. https:\/\/t.co\/yUYD3LMTAi","11":"@Jess85002369 @JavierVillamor El da\u00f1o que se les hace al ba\u00f1arlos es inmenso. Pero nos hemos acostumbrado a que los m\u00e9dicos decidan sobre nuestras vidas desde el minuto cero.\nLuego del grifo, le endi\u00f1ar\u00e1 la vacuna de la hepatitis B :face_vomiting:\n\nhttps:\/\/t.co\/CL1AOIENBC","12":"@ReivajMadrid83 Esa salida de la OMS es con la boca peque\u00f1a, ya que empez\u00f3 a decir que se iba en abril 2020 y resulta que no se har\u00e1 totalmente efectiva hasta julio de 2021.\nEso no se dice en tv.","13":"@CesarPilar1 La aberraci\u00f3n de un parto medicalizado.","14":"@SevSvevs @CesarPilar1 No se debe ba\u00f1ar a los reci\u00e9n nacidos, ni separarlos de sus madres.\nhttps:\/\/t.co\/2fsHk7rWwS","15":"@JavierVillamor Ning\u00fan cachorro es sometido a ese manejo brutal por parte de manos plastificadas en un ambiente inh\u00f3spito, lejos de su madre.\nPon im\u00e1genes de un parto natural, donde no se despoja al reci\u00e9n nacido de su protecci\u00f3n natural.\n\nhttps:\/\/t.co\/2fsHk7rWwS","16":"@Oscar49554084 Ese es un jeta de cuidado.","17":"La autopsia de Miguel \u00c1ngel Blanco revel\u00f3 q ten\u00eda la cara literalmente quemada por las l\u00e1grimas durante 3 d\u00edas \n\nDespu\u00e9s Txapote le peg\u00f3 2 tiros en la cabeza y fue tan miserable q lo dej\u00f3 agonizando\n\nGracias Marlaska, igual ahora q no est\u00e1 aislado el resto d presos hacen justicia","18":"@madibooo Sello de Lucifer-asa\nhttps:\/\/t.co\/VNDdXl2HuG","19":"@Hipogresia155 Me refer\u00eda a dejar claro lo de la obligatoriedad.","20":"@Hipogresia155 Prefiero a Bolsonaro.\nhttps:\/\/t.co\/Ok2jHwEjlm","21":"@ReivajMadrid83 A \u00e9l le toca decir que es buena. Que es obligatoria le toca decirlo a otros.\nTodo es un teatro.","22":"@Antonio80978901 Para que alguien haga negocio. Eso para empezar.\nY a muchos les sentar\u00e1 mal.","23":"@ReivajMadrid83 Ya, ya me conozco todas las excusas. Pero a los viejos de residencia que se las van a inyectar s\u00ed o s\u00ed, se la suda si juega en los dos bandos o es un mero traidor.","24":"@IkerRamosBetts7 Te digo mismo que a Trump. Que te den por culo.\nAl siguiente insulto, bloqueo.","25":"@2012_devi Da igual, sigue haciendo su trabajo de enga\u00f1ar a la gente dici\u00e9ndoles que son buenas. En cada estado har\u00e1n lo que quieran\nAunque no haya fuerza, habr\u00e1 coacci\u00f3n, m\u00ednimo.","26":"@Empowerlighting @el_teleno Mejor, mascarillas invisibles.","27":"Trump en directo hablando de lo geniales que son las vacunas de Pfizer y Moderna, y que pronto habr\u00e1 barra libre de vacunas y Remdesivir para todos.\nNunca pens\u00e9 que lo dir\u00eda:\nQue te den por culo. Trump","28":"Encierro duro en Austria. Toque de queda de 24 horas. S\u00f3lo salidas a supermercado y farmacia. Les queda por decidir sobre las escuelas.\nHasta el 8 de diciembre, m\u00ednimo.\nhttps:\/\/t.co\/4GmEDJeAnG via @KURIERat","29":"@CatyMon @Fanegaymedia @lolaneuroMD @Frontex @YlvaJohansson Por lo mismo que han abierto las puertas de Europa a los africanos. Frontex es parte del NWO https:\/\/t.co\/q42YCk69eW","30":"Musk se hace 4 test covid en el mismo d\u00eda y da positivo s\u00f3lo en 2.\nEl fiasco al descubierto una vez m\u00e1s.\nLos covidiotas har\u00e1n o\u00eddos sordos si de casualidad lo comentan en tv.\nhttps:\/\/t.co\/KWmQ5uWngX","31":"@jlsteeg \u00bfAcaso no sabes que VOX traicion\u00f3 a @ETransparentes y no pidi\u00f3 que se cumpliera la ley electoral?\nLo sabes de sobra. https:\/\/t.co\/5h0mcdk0Yf","32":"Su Satanidad ha felicitado al ped\u00f3filo gag\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/wzr0HfV3I9","33":"Vacunaci\u00f3n de la GRIPE dentro de los centros escolares.\nPor primera vez \u00a1alumnos! y profesores ya no tienen que ir a por la vacuna, sino que la vacuna va a por ellos. \n\u00bfRecord\u00e1is cuando la vacuna de la gripe era s\u00f3lo para ancianos y grupos de riesgo?\n\nQu\u00e9 mal huele todo esto... https:\/\/t.co\/N5W04BQJpt","34":"@BHaeto Vacunas optativas. No puedes sacarles la ilusi\u00f3n a los zombis.","35":"@haba_tar @InesSempere Tampoco lo fueron las anteriores. https:\/\/t.co\/qJMZ15oggg","36":"El background de Pfizer...\nPor eso han hecho la ley europea de que las farmac\u00e9uticas no se har\u00e1n responsables de los posibles da\u00f1os...\nNo les saldr\u00eda a cuenta. https:\/\/t.co\/gnJptqb4ZM","37":"@LeganesRfo En los pa\u00edses con vacunaci\u00f3n obligatoria, no parece que se haya visto ninguna rebeli\u00f3n...\nAqu\u00ed VOX la lleva en su programa sin que a sus votantes parezca importarles","38":"@Gamusina77 Giuliani, ese tipo que, siendo alcalde de NY dio cobertura a la falsa bandera del 11S y apoy\u00f3 a Bush en su subsiguiente \"guerra contra el terror\".","39":"Berl\u00edn, Alemania :Germany:\nUn ni\u00f1o musulm\u00e1n de 11 a\u00f1os amenaza con decapitar a un profesor y los padres dan una surrealista explicaci\u00f3n.\nEs una chiquillada sin importancia, por favor.\n https:\/\/t.co\/gayDc8UzEz v\u00eda @NacionDigital2","40":"@lolaneuroMD @VonBingen2 Viene de \u00c1frica y en momento de supuesta desesperaci\u00f3n, \u00bfclama en ingles por su hijo?","41":"La pregunta es \u00bfC\u00f3mo conseguisteis llegar tan r\u00e1pido? Lo recogisteis vivo; o sea, llegasteis en minutos. Estabais grabando a la madre, mientras. Dec\u00eds que la madre fue recogida del mar pero no estaba mojada. Contestad a eso, listos. Menudo montaje, cerdos. https:\/\/t.co\/kHS4bypiXc"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false},"created_at":{"0":"2020-11-13 23:51:17","1":"2020-11-13 23:43:32","2":"2020-11-13 23:43:02","3":"2020-11-13 23:34:59","4":"2020-11-13 23:33:16","5":"2020-11-13 23:32:22","6":"2020-11-13 23:31:43","7":"2020-11-13 23:28:17","8":"2020-11-13 23:23:44","9":"2020-11-13 23:13:29","10":"2020-11-13 22:54:33","11":"2020-11-13 22:52:14","12":"2020-11-13 22:47:46","13":"2020-11-13 22:38:57","14":"2020-11-13 22:38:20","15":"2020-11-13 22:36:50","16":"2020-11-13 22:30:45","17":"2020-11-13 22:30:03","18":"2020-11-13 22:28:08","19":"2020-11-13 22:25:33","20":"2020-11-13 22:18:22","21":"2020-11-13 22:16:29","22":"2020-11-13 22:13:30","23":"2020-11-13 21:54:38","24":"2020-11-13 21:52:17","25":"2020-11-13 21:47:57","26":"2020-11-13 21:45:57","27":"2020-11-13 21:43:23","28":"2020-11-13 19:49:54","29":"2020-11-13 19:40:06","30":"2020-11-13 18:28:36","31":"2020-11-13 18:08:12","32":"2020-11-13 18:05:50","33":"2020-11-13 13:42:13","34":"2020-11-13 11:14:22","35":"2020-11-13 11:13:13","36":"2020-11-13 11:11:31","37":"2020-11-13 10:59:55","38":"2020-11-13 10:58:23","39":"2020-11-13 10:57:03","40":"2020-11-13 10:54:30","41":"2020-11-13 10:54:14"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":0,"4":132,"5":3,"6":0,"7":19,"8":0,"9":0,"10":6,"11":0,"12":0,"13":1,"14":3,"15":2,"16":0,"17":1428,"18":0,"19":0,"20":5,"21":0,"22":1,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":6,"28":20,"29":0,"30":12,"31":0,"32":19,"33":48,"34":0,"35":1,"36":52,"37":0,"38":0,"39":7,"40":5,"41":311},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":17,"3":1,"4":0,"5":0,"6":3,"7":27,"8":7,"9":0,"10":15,"11":5,"12":0,"13":5,"14":19,"15":17,"16":0,"17":0,"18":0,"19":1,"20":27,"21":1,"22":1,"23":9,"24":0,"25":7,"26":4,"27":50,"28":22,"29":3,"30":23,"31":13,"32":52,"33":61,"34":1,"35":5,"36":64,"37":2,"38":1,"39":0,"40":0,"41":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"esesauron","name":"Sauron","id":1241874280146710528,"id_str":"1241874280146710528","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DRheeWJiWh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1327207460235522048?s=20","display_url":"twitter.com\/AquAhora1\/stat\u2026","indices":[63,86]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contenido66","name":"JT","id":251204072,"id_str":"251204072","indices":[0,12]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[13,25]},{"screen_name":"manuelgfigue","name":"Manuel G. Figueroa","id":3179205310,"id_str":"3179205310","indices":[26,39]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DemosleLaVuelta","name":"D\u00e9mosle La Vuelta","id":1255673609688924160,"id_str":"1255673609688924160","indices":[0,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pacoglaguillo","name":"Paco G. L.","id":2183198667,"id_str":"2183198667","indices":[0,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virgineke","name":"FUERZA ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":989933238582902784,"id_str":"989933238582902784","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BtLslvTMUs","expanded_url":"https:\/\/www.a24.com\/actualidad\/quedo-viudo-cuarentena-dejo-duerme-hijo-10-anos-calle-07052020_IOIyYf7pNp?fbclid=IwAR1K6VEzb5HTgIrshXzuWFYUZ7f0Ck-S8E20l6BAOLKum0WRXDsk_v0Vvas","display_url":"a24.com\/actualidad\/que\u2026","indices":[15,38]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UrrechaDe","name":"Carlos De Urrecha","id":1237469542055624714,"id_str":"1237469542055624714","indices":[3,13]},{"screen_name":"JosManuelPuent5","name":"Jos\u00e9 Manuel Puente","id":1070606507753005057,"id_str":"1070606507753005057","indices":[15,31]}],"urls":[],"media":[{"id":1327389087003762688,"id_str":"1327389087003762688","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvVV4GW4AAAM9f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvVV4GW4AAAM9f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6BwQFigmrZ","display_url":"pic.twitter.com\/6BwQFigmrZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UrrechaDe\/status\/1327389088899624964\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":232,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":232,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":232,"h":300,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327389088899624964,"source_status_id_str":"1327389088899624964","source_user_id":1237469542055624714,"source_user_id_str":"1237469542055624714"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"esesauron","name":"Sauron","id":1241874280146710528,"id_str":"1241874280146710528","indices":[0,10]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A8c0IIB5s7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MonicaExt\/status\/1327232002467180544","display_url":"twitter.com\/MonicaExt\/stat\u2026","indices":[257,280]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[0,12]},{"screen_name":"manuelgfigue","name":"Manuel G. Figueroa","id":3179205310,"id_str":"3179205310","indices":[13,26]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReivajMadrid83","name":"ReivajMadrid\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1003105451549102081,"id_str":"1003105451549102081","indices":[0,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1327389136538492934,"id_str":"1327389136538492934","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvVYwoW4AYJyuq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvVYwoW4AYJyuq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GcKS3DGLDz","display_url":"pic.twitter.com\/GcKS3DGLDz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1327389147938648065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":611,"h":459,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":611,"h":459,"resize":"fit"},"small":{"w":611,"h":459,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - VERDAD Y LIBERTAD","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[0,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1327384339269693440,"id_str":"1327384339269693440","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvRBhaWMAAOJb3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvRBhaWMAAOJb3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yUYD3LMTAi","display_url":"pic.twitter.com\/yUYD3LMTAi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1327384382773014528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":623,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":623,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":623,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jess85002369","name":"Jes\u00fas","id":1117323513466105858,"id_str":"1117323513466105858","indices":[0,13]},{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[14,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CL1AOIENBC","expanded_url":"https:\/\/www.cdc.gov\/spanish\/especialescdc\/vacuna-hepatitis-b\/index.html","display_url":"cdc.gov\/spanish\/especi\u2026","indices":[235,258]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReivajMadrid83","name":"ReivajMadrid\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1003105451549102081,"id_str":"1003105451549102081","indices":[0,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CesarPilar1","name":"C\u00e9sar Max \ud83d\udda4 \ud83d\ude37\u2754","id":1138724615403036672,"id_str":"1138724615403036672","indices":[0,12]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SevSvevs","name":"\u03be","id":363618728,"id_str":"363618728","indices":[0,9]},{"screen_name":"CesarPilar1","name":"C\u00e9sar Max \ud83d\udda4 \ud83d\ude37\u2754","id":1138724615403036672,"id_str":"1138724615403036672","indices":[10,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2fsHk7rWwS","expanded_url":"https:\/\/www.bebesymas.com\/recien-nacido\/las-tres-razones-por-las-que-no-hay-que-banar-al-bebe-al-nacer","display_url":"bebesymas.com\/recien-nacido\/\u2026","indices":[91,114]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2fsHk7rWwS","expanded_url":"https:\/\/www.bebesymas.com\/recien-nacido\/las-tres-razones-por-las-que-no-hay-que-banar-al-bebe-al-nacer","display_url":"bebesymas.com\/recien-nacido\/\u2026","indices":[240,263]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - VERDAD Y LIBERTAD","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[0,14]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosManuelPuent5","name":"Jos\u00e9 Manuel Puente","id":1070606507753005057,"id_str":"1070606507753005057","indices":[3,19]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"madibooo","name":"Madibooo","id":1055847253359951872,"id_str":"1055847253359951872","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VNDdXl2HuG","expanded_url":"https:\/\/www.connuestroperu.com\/ciencia-y-tecnologia\/salud\/67092-obsesion-de-bill-gates-por-vacunas-lo-lleva-a-financiar-desarrollo-de-tinta-para-marcar-a-la-gente-como-ganado","display_url":"connuestroperu.com\/ciencia-y-tecn\u2026","indices":[31,54]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hipogresia155","name":"#QUEREMOSRESPIRAR #NoAlBozalEnLaCalle","id":3007857478,"id_str":"3007857478","indices":[0,14]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hipogresia155","name":"#QUEREMOSRESPIRAR #NoAlBozalEnLaCalle","id":3007857478,"id_str":"3007857478","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ok2jHwEjlm","expanded_url":"https:\/\/www.dw.com\/es\/bolsonaro-las-vacunas-solo-son-obligatorias-para-el-perro\/a-55388894","display_url":"dw.com\/es\/bolsonaro-l\u2026","indices":[37,60]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReivajMadrid83","name":"ReivajMadrid\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1003105451549102081,"id_str":"1003105451549102081","indices":[0,15]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Antonio80978901","name":"Antonio GobiernoDimision","id":1268531655385534464,"id_str":"1268531655385534464","indices":[0,16]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReivajMadrid83","name":"ReivajMadrid\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1003105451549102081,"id_str":"1003105451549102081","indices":[0,15]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IkerRamosBetts7","name":"Kike Hern\u00e1ndez","id":1289569668278042625,"id_str":"1289569668278042625","indices":[0,16]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"2012_devi","name":"Afrodita frita\ud83d\udc83","id":524549920,"id_str":"524549920","indices":[0,10]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Empowerlighting","name":"Kintsugi","id":973922593618235393,"id_str":"973922593618235393","indices":[0,16]},{"screen_name":"el_teleno","name":"Luigi Vampa","id":927247245250121728,"id_str":"927247245250121728","indices":[17,27]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KURIERat","name":"KURIER","id":48730104,"id_str":"48730104","indices":[197,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4GmEDJeAnG","expanded_url":"https:\/\/kurier.at\/politik\/inland\/harter-corona-lockdown-jetzt-kommen-ausgangsbeschraenkungen-rund-um-die-uhr\/401096508","display_url":"kurier.at\/politik\/inland\u2026","indices":[169,192]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CatyMon","name":"Caty de Mon","id":831895441570721792,"id_str":"831895441570721792","indices":[0,8]},{"screen_name":"Fanegaymedia","name":"RqueR","id":2486385556,"id_str":"2486385556","indices":[9,22]},{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Lolaneuro.","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[23,35]},{"screen_name":"Frontex","name":"Frontex","id":3305994758,"id_str":"3305994758","indices":[36,44]},{"screen_name":"YlvaJohansson","name":"Ylva Johansson","id":319147226,"id_str":"319147226","indices":[45,59]}],"urls":[],"media":[{"id":1327335423627161607,"id_str":"1327335423627161607","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmukiQcW8AcO2-u.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmukiQcW8AcO2-u.png","url":"https:\/\/t.co\/q42YCk69eW","display_url":"pic.twitter.com\/q42YCk69eW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1327335449338277888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":664,"h":373,"resize":"fit"},"medium":{"w":664,"h":373,"resize":"fit"},"large":{"w":664,"h":373,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KWmQ5uWngX","expanded_url":"https:\/\/actualidad.rt.com\/actualidad\/373358-musk-positivo-covid-prueba","display_url":"actualidad.rt.com\/actualidad\/373\u2026","indices":[175,198]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[0,8]},{"screen_name":"ETransparentes","name":"Elecciones Transparentes","id":1129349268710535169,"id_str":"1129349268710535169","indices":[45,60]}],"urls":[],"media":[{"id":1327312314324938755,"id_str":"1327312314324938755","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuPhHlW8AMbHPK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuPhHlW8AMbHPK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5h0mcdk0Yf","display_url":"pic.twitter.com\/5h0mcdk0Yf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1327312323028131845\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":743,"h":495,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":743,"h":495,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wzr0HfV3I9","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/internacional\/papa-francisco-felicita-presidente-electo-biden-segundo-catolico-llegar-casa-blanca-jfk-6424720","display_url":"okdiario.com\/internacional\/\u2026","indices":[45,68]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327243744719081472,"id_str":"1327243744719081472","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtRJ15XEAAvYON.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtRJ15XEAAvYON.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N5W04BQJpt","display_url":"pic.twitter.com\/N5W04BQJpt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1327245384670982148\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BHaeto","name":"DESOBEDIENCIA CIVIL","id":1318326971592560640,"id_str":"1318326971592560640","indices":[0,7]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"haba_tar","name":"Haba.Tar\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2918716930,"id_str":"2918716930","indices":[0,9]},{"screen_name":"InesSempere","name":"In\u00e9s Sempere","id":626373773,"id_str":"626373773","indices":[10,22]}],"urls":[],"media":[{"id":1327207816952688641,"id_str":"1327207816952688641","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmswekiWMAElHxg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmswekiWMAElHxg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qJMZ15oggg","display_url":"pic.twitter.com\/qJMZ15oggg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1327207887664451590\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":743,"h":495,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":743,"h":495,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327207111173025792,"id_str":"1327207111173025792","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emsv1fTXMAAStGM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emsv1fTXMAAStGM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gnJptqb4ZM","display_url":"pic.twitter.com\/gnJptqb4ZM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1327207460235522048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeganesRfo","name":"RFO Leganes","id":1154640509031342081,"id_str":"1154640509031342081","indices":[0,11]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gamusina77","name":"Gamusina-President-Elect\ud83e\udd9c\ud83e\udd92 \ud83d\udc38 6%","id":1068238181282267137,"id_str":"1068238181282267137","indices":[0,11]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"curandero_el","name":"El Curandero","id":1012793994143727617,"id_str":"1012793994143727617","indices":[3,16]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedroba46088728","name":"IB\u00c9RICA GUERRERA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\uddf7","id":1085661615708622848,"id_str":"1085661615708622848","indices":[3,19]},{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Lolaneuro.","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[21,33]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[34,45]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Lolaneuro.","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}