{"screen_name":{"0":"CDCespanol","1":"CDCespanol"},"tweet_id":{"0":1327348258331451394,"1":1327244079202267137},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"Est\u00e1 bien no sentirse bien. El guitarrista @mariosebastian de @MarcAnthony Band comparte lo que piensa sobre lo que todos podemos estar sintiendo en este momento. Obtenga m\u00e1s informaci\u00f3n en https:\/\/t.co\/THJYxzsHGB  #HowRightNow #quehacerahora  Apoyado por @CDCFound https:\/\/t.co\/7Li8YHzyqj","1":"En una encuesta de padres y m\u00e9dicos se hall\u00f3 que solo la mitad de los ni\u00f1os con afecciones neurol\u00f3gicas o del desarrollo neurol\u00f3gico reciben anualmente la vacuna contra la influenza. M\u00e1s sobre la importancia de la #VacunaContraLaInfluenza en este p\u00f3dcast: https:\/\/t.co\/nZXXEnFwoN https:\/\/t.co\/qyGmzlVAA4"},"user_verified":{"0":true,"1":true},"created_at":{"0":"2020-11-13 20:31:00","1":"2020-11-13 13:37:02"},"retweet_count":{"0":2,"1":4},"favorite_count":{"0":1,"1":5},"user_location":{"0":"Atlanta, GA","1":"Atlanta, GA"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/66jINvLylO","1":"http:\/\/t.co\/66jINvLylO"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"HowRightNow","indices":[215,227]},{"text":"quehacerahora","indices":[228,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariosebastian","name":"Guini","id":31231344,"id_str":"31231344","indices":[43,58]},{"screen_name":"MarcAnthony","name":"Marc Anthony","id":254274083,"id_str":"254274083","indices":[62,74]},{"screen_name":"CDCFound","name":"CDC Foundation","id":139832064,"id_str":"139832064","indices":[256,265]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/THJYxzsHGB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2EzxF1T","display_url":"bit.ly\/2EzxF1T","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1299369926990475265,"id_str":"1299369926990475265","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EghKnqBXYAAJthk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EghKnqBXYAAJthk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7Li8YHzyqj","display_url":"pic.twitter.com\/7Li8YHzyqj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CDCespanol\/status\/1327348258331451394\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"VacunaContraLaInfluenza","indices":[214,238]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nZXXEnFwoN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HWMoFQ","display_url":"bit.ly\/2HWMoFQ","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1327244076245258241,"id_str":"1327244076245258241","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtRdI7XEAEEjRN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtRdI7XEAEEjRN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qyGmzlVAA4","display_url":"pic.twitter.com\/qyGmzlVAA4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CDCespanol\/status\/1327244079202267137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}