{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1327389668330008577,"1":1327386942846210049,"2":1327370827428409344,"3":1327263751079403520,"4":1327263666262126599,"5":1327261054464909318,"6":1327254997608828929,"7":1327254195070783488,"8":1327144581050331136,"9":1327129769260048384,"10":1327072627178037248,"11":1327042773481099265},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":true},"text":{"0":"El psic\u00f3pata Pedro S\u00e1nchez ha sacado de aislamiento al psic\u00f3pata Txapote.\n\nEnhorabuena, socialistas. Felices presupuestos. https:\/\/t.co\/wnkpS20RpH","1":":white_heavy_check_mark: Nosotros cuando firmamos algo queremos que se cumpla. En Andaluc\u00eda, el gobierno de PP y C\u2019s no ha cumplido el acuerdo de investidura en:\n\n:cross_mark: Inmigraci\u00f3n ilegal.\n:cross_mark: Mundo rural y caza.\n:cross_mark: Reducci\u00f3n del gasto pol\u00edtico.\n\nLa emergencia nacional, nuestra prioridad. https:\/\/t.co\/iRqEn0Gsql","2":"Cuatro evidencias que deja el sangriento pacto del PSOE con los herederos de ETA. \nSi el PP y Cs quieren hacer un cord\u00f3n sanitario, h\u00e1ganselo al PSOE, que pacta con un partido filoterrorista, y no a Vox, que es un partido pac\u00edfico y democr\u00e1tico: \nhttps:\/\/t.co\/UsMfGVC5n4","3":"Si quieres igualdad, rechaza el socialismo: lo que no te cuentan las feministas de izquierda. \nQuieren hacerte creer que necesitas a socialistas y comunistas para tener igualdad. Es una mentira: los pa\u00edses con econom\u00edas m\u00e1s libres son los m\u00e1s igualitarios. https:\/\/t.co\/wDxCQeOCkz","4":":double_exclamation_mark_selector: #\u00daLTIMAHORA\n\n:memo: VOX presenta enmienda a la totalidad de los presupuestos en Andaluc\u00eda elaborados por PP y C's.\n\nExigimos que los recursos se destinen a los m\u00e1s desfavorecidos. En defensa de los espa\u00f1oles de a pie que est\u00e1n padeciendo la crisis :flexed_biceps::Spain: https:\/\/t.co\/NPSWZ0CeG7","5":"1\/ \u00a1QU\u00c9 ES EL BRANDING?\n\nMuchos de vosotros me hab\u00e9is preguntado a qu\u00e9 me dedico. Normalmente cre\u00e9is que soy periodista, porque de vez en cuando escribo art\u00edculos de opini\u00f3n para Libertad Digital o porque le\u00e9is mis hilos sobre pol\u00edtica en Twitter.","6":"\"somos muy de fiar\" https:\/\/t.co\/ywQzd1CUsf","7":"1) PRIMERA VICTORIA JUDICIAL DE TRUMP\nPennsylvania es un estado donde el gobernador es dem\u00f3crata, mientras que el congreso y el senado estatales son republicanos. En 2019, dem\u00f3cratas y republicanos se pusieron de acuerdo para reformar la ley de voto por correo, que ten\u00eda 80 a\u00f1os.","8":"Desmontando el bulo de Irene Montero para promover una guerra entre hombres y mujeres. \nEs una mentira que las mujeres cobren menos por hacer el mismo trabajo. La llamada \"brecha salarial\" es una trampa estad\u00edstica muy burda para promover el victimismo: \nhttps:\/\/t.co\/KxwnjLEIIC","9":"Cuatro evidencias que deja el sangriento pacto del PSOE con los herederos de ETA. \nSi el PP y Cs quieren hacer un cord\u00f3n sanitario, h\u00e1ganselo al PSOE, que pacta con un partido filoterrorista, y no a Vox, que es un partido pac\u00edfico y democr\u00e1tico: \nhttps:\/\/t.co\/UsMfGVC5n4","10":"Lo de la ley Cela\u00e1 con los centros de educaci\u00f3n especial viene siendo como si a un ni\u00f1o que ha sufrido un terrible accidente de coche lo dejan sin rehabilitaci\u00f3n y lo env\u00edan directamente a la clase de gimnasia a hacer los mismos ejercicios que los dem\u00e1s.","11":"\"Bajo el silencio\", de @IakiArtetaOrbea, se estrena en el Cine Embajadores este fin de semana. Si est\u00e1is en Madrid, no os  perd\u00e1is este nuevo documental de Arteta. Ser\u00e1, como los anteriores, sensacional. https:\/\/t.co\/F7PhWiM1Yv"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false},"created_at":{"0":"2020-11-13 23:15:33","1":"2020-11-13 23:04:43","2":"2020-11-13 22:00:41","3":"2020-11-13 14:55:12","4":"2020-11-13 14:54:52","5":"2020-11-13 14:44:29","6":"2020-11-13 14:20:25","7":"2020-11-13 14:17:13","8":"2020-11-13 07:01:39","9":"2020-11-13 06:02:48","10":"2020-11-13 02:15:44","11":"2020-11-13 00:17:07"},"retweet_count":{"0":75,"1":595,"2":102,"3":55,"4":949,"5":95,"6":7,"7":2775,"8":158,"9":102,"10":21,"11":37},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":262,"10":0,"11":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monolocus","name":"Monolocus","id":120158442,"id_str":"120158442","indices":[3,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[3,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alco_1800","name":"Alco 1800","id":1690566572,"id_str":"1690566572","indices":[3,13]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsMfGVC5n4","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/13\/cuatro-evidencias-que-deja-el-sangriento-pacto-del-psoe-con-los-herederos-de-eta\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[247,270]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Garcio72","name":"Rafa L\u00f3pez","id":49712844,"id_str":"49712844","indices":[3,12]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"christinalosada","name":"Cristina Losada \ud83d\udc1d","id":2300168790,"id_str":"2300168790","indices":[3,19]},{"screen_name":"IakiArtetaOrbea","name":"I\u00f1aki Arteta Orbea","id":487354629,"id_str":"487354629","indices":[44,60]}],"urls":[]}}}