{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador","307":"elespectador","308":"elespectador","309":"elespectador","310":"elespectador","311":"elespectador","312":"elespectador","313":"elespectador","314":"elespectador","315":"elespectador","316":"elespectador","317":"elespectador","318":"elespectador","319":"elespectador","320":"elespectador","321":"elespectador","322":"elespectador","323":"elespectador","324":"elespectador","325":"elespectador","326":"elespectador","327":"elespectador","328":"elespectador","329":"elespectador","330":"elespectador","331":"elespectador","332":"elespectador","333":"elespectador","334":"elespectador","335":"elespectador","336":"elespectador","337":"elespectador","338":"elespectador","339":"elespectador","340":"elespectador","341":"elespectador","342":"elespectador","343":"elespectador","344":"elespectador","345":"elespectador","346":"elespectador","347":"elespectador","348":"elespectador","349":"elespectador","350":"elespectador","351":"elespectador","352":"elespectador","353":"elespectador","354":"elespectador","355":"elespectador","356":"elespectador","357":"elespectador","358":"elespectador","359":"elespectador","360":"elespectador","361":"elespectador","362":"elespectador","363":"elespectador","364":"elespectador","365":"elespectador","366":"elespectador","367":"elespectador","368":"elespectador","369":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1327399979204431872,"1":1327399603570941952,"2":1327397781250695168,"3":1327397582885294081,"4":1327397090549526529,"5":1327394619366182913,"6":1327394571458912257,"7":1327394059648966659,"8":1327392055144951810,"9":1327391734649720833,"10":1327391327668080640,"11":1327390795503202304,"12":1327390776087732226,"13":1327389540550586376,"14":1327389504660004864,"15":1327388551772835840,"16":1327388352782471168,"17":1327387811834720257,"18":1327387516488519682,"19":1327387024509243392,"20":1327386092711137280,"21":1327386078588899328,"22":1327385817245999105,"23":1327385639055224834,"24":1327385452438020096,"25":1327384849443860485,"26":1327384506354065411,"27":1327381993676562438,"28":1327381977520025600,"29":1327380332203679747,"30":1327379471578574851,"31":1327379255903260673,"32":1327378839744425992,"33":1327378685071138817,"34":1327377631914971136,"35":1327377055516864513,"36":1327376958020317185,"37":1327376531702812673,"38":1327375699548774400,"39":1327373934799577089,"40":1327372990892347392,"41":1327372905848696834,"42":1327372753469657090,"43":1327372416956428290,"44":1327372360769544193,"45":1327370708910010369,"46":1327370531885240322,"47":1327369408918982656,"48":1327369383140798465,"49":1327368150984351745,"50":1327367879059251201,"51":1327367777330618368,"52":1327367330926620673,"53":1327367002181263360,"54":1327366864394129410,"55":1327365838534479874,"56":1327365635161157632,"57":1327365619617062918,"58":1327364374437224448,"59":1327362178647724033,"60":1327361859612274689,"61":1327361705379307522,"62":1327360844531904512,"63":1327360603372085251,"64":1327360337369124864,"65":1327359344875364359,"66":1327357771231219713,"67":1327356900447490058,"68":1327356831841316872,"69":1327355631985160199,"70":1327355413898129409,"71":1327354312092160002,"72":1327354180877639689,"73":1327354150665990147,"74":1327354139945431046,"75":1327354078045868035,"76":1327354066033315840,"77":1327353660700061708,"78":1327352398826889219,"79":1327352003673153536,"80":1327351792699629569,"81":1327350580608643076,"82":1327349832311332864,"83":1327349668783730688,"84":1327349429876236293,"85":1327349274464673795,"86":1327349019157344258,"87":1327349013188800516,"88":1327348214824112130,"89":1327348078807048192,"90":1327346759543238657,"91":1327345502103494661,"92":1327344247369052161,"93":1327342453683343367,"94":1327342318488346624,"95":1327341729654173704,"96":1327340531060518913,"97":1327339481947574272,"98":1327339211939328003,"99":1327337184807055360,"100":1327336769591898115,"101":1327336697919647745,"102":1327335852679290880,"103":1327335434473664513,"104":1327334780527112192,"105":1327334176023080960,"106":1327333254375088130,"107":1327332331498123264,"108":1327332250061582344,"109":1327331837572689920,"110":1327331656764678145,"111":1327331132799643648,"112":1327331022556565509,"113":1327330920857292800,"114":1327330665956773890,"115":1327330403905118210,"116":1327330390034575364,"117":1327329929336381440,"118":1327329502737862656,"119":1327329146775744512,"120":1327327883459764229,"121":1327327638164267008,"122":1327326632902877185,"123":1327325462713004035,"124":1327324111148822536,"125":1327322849045082112,"126":1327321598014189569,"127":1327320347453104135,"128":1327319595565330432,"129":1327319247484309505,"130":1327319079552684038,"131":1327318589494407168,"132":1327317888575922179,"133":1327316563184275458,"134":1327314050531938305,"135":1327314041715482624,"136":1327312233928552449,"137":1327311725369110535,"138":1327311684143353856,"139":1327311536239632385,"140":1327311357713260545,"141":1327311337555435521,"142":1327311288071049217,"143":1327311217682165761,"144":1327311019539095559,"145":1327310957534732289,"146":1327310936332529669,"147":1327310577014894593,"148":1327310372672507905,"149":1327309015290884096,"150":1327306503796256773,"151":1327305158703915009,"152":1327303980771315713,"153":1327303492252430338,"154":1327302745188159496,"155":1327302723440582657,"156":1327301464121892866,"157":1327300191309983746,"158":1327299658021003269,"159":1327298953075953671,"160":1327298220771328000,"161":1327297554984349696,"162":1327296449831464962,"163":1327296125733384192,"164":1327295642453102599,"165":1327295569627385856,"166":1327295501163778048,"167":1327294963890139136,"168":1327293703900237824,"169":1327291401902698498,"170":1327290901434130432,"171":1327290871977566208,"172":1327289795337392129,"173":1327289395209248769,"174":1327288882057056256,"175":1327288396461518848,"176":1327288305269006336,"177":1327288217490616324,"178":1327288142920110081,"179":1327288034103070721,"180":1327287946211364868,"181":1327286364946259969,"182":1327284998857256963,"183":1327283854131023877,"184":1327283689504563202,"185":1327281334167986176,"186":1327280173843165184,"187":1327279772389478402,"188":1327279707549802500,"189":1327279641070071809,"190":1327279543246327809,"191":1327278816599871489,"192":1327277554559033345,"193":1327276300524982274,"194":1327275411525554176,"195":1327273780494929920,"196":1327273178113171457,"197":1327273117723582464,"198":1327273051105398784,"199":1327271973093859329,"200":1327271262083801089,"201":1327270747245584385,"202":1327269291331350529,"203":1327268983867846656,"204":1327268917744693250,"205":1327268850098958336,"206":1327268753017614342,"207":1327268482233331712,"208":1327267714788945922,"209":1327266236091265025,"210":1327266217896284161,"211":1327263717856251908,"212":1327261958173765632,"213":1327261200464437248,"214":1327260784989237248,"215":1327259799625605120,"216":1327258893773365249,"217":1327258680723640328,"218":1327257500471730177,"219":1327257035621208066,"220":1327256966008369155,"221":1327256901504077825,"222":1327256161553420290,"223":1327256017181306880,"224":1327254892596105216,"225":1327253654580195328,"226":1327252516082511875,"227":1327251136219406339,"228":1327249471542087680,"229":1327249411076927490,"230":1327249290721431553,"231":1327248616642187264,"232":1327247446766915593,"233":1327247149831237635,"234":1327246587744169986,"235":1327246104191258624,"236":1327245258183356416,"237":1327245251111768067,"238":1327244997121470465,"239":1327244821141065728,"240":1327243823580409857,"241":1327243597247340545,"242":1327243578138095617,"243":1327242125810032641,"244":1327241095709925378,"245":1327240920941604864,"246":1327240633313058817,"247":1327239793093259265,"248":1327238556528553984,"249":1327236035546374150,"250":1327235496406298627,"251":1327234333053214721,"252":1327233510747336704,"253":1327232000680468480,"254":1327231051337494530,"255":1327230999458164738,"256":1327229741057912838,"257":1327228486155644928,"258":1327227270138834944,"259":1327226648069099524,"260":1327226606436442117,"261":1327226345231949826,"262":1327225996819509248,"263":1327222462594093059,"264":1327222428733382656,"265":1327219877103497216,"266":1327216344924909568,"267":1327216026967302146,"268":1327215896570572800,"269":1327214435384094720,"270":1327209594146361344,"271":1327208351298674691,"272":1327205830710747136,"273":1327203316598771712,"274":1327200797764038656,"275":1327198281626218504,"276":1327195763865214978,"277":1327193250214653953,"278":1327190731065266177,"279":1327188213853728769,"280":1327185696877137921,"281":1327183179837550592,"282":1327180666237140994,"283":1327178150825037827,"284":1327175634230136832,"285":1327168081001652224,"286":1327160532412018691,"287":1327152979250728961,"288":1327145432473096192,"289":1327137879378845696,"290":1327130329379983362,"291":1327127815112826880,"292":1327125299423744004,"293":1327122780647813125,"294":1327120263226462210,"295":1327117749781471233,"296":1327115232905469952,"297":1327112713596772353,"298":1327110195827322882,"299":1327107679727267840,"300":1327105161500778497,"301":1327102647313313794,"302":1327101240879230977,"303":1327100872111874048,"304":1327100855657656323,"305":1327100132370812935,"306":1327099165831204864,"307":1327098954597756928,"308":1327094956276768769,"309":1327093831519457281,"310":1327092582346870793,"311":1327090069241552898,"312":1327088302437134337,"313":1327087957682122752,"314":1327087551149203457,"315":1327087312061206530,"316":1327086664095854592,"317":1327085967887437824,"318":1327085031588847617,"319":1327083794373898240,"320":1327082516902187008,"321":1327081747260059648,"322":1327081263266750464,"323":1327080241622249472,"324":1327080002265997313,"325":1327078756440223744,"326":1327077484274331648,"327":1327076514693861380,"328":1327074965007572992,"329":1327072452183207936,"330":1327071594104152064,"331":1327071182085033984,"332":1327071075725946880,"333":1327069943427452928,"334":1327069936171225092,"335":1327068409268477952,"336":1327067883541815296,"337":1327067417512701954,"338":1327067267553701888,"339":1327067221022085123,"340":1327066165743656960,"341":1327066046214320131,"342":1327065448937041921,"343":1327064903899811841,"344":1327061677100175360,"345":1327060255520395264,"346":1327059865961975808,"347":1327058179696582663,"348":1327056328301404162,"349":1327056099233697792,"350":1327056093772722176,"351":1327056082523615234,"352":1327054836446228480,"353":1327053604499415040,"354":1327051943466962944,"355":1327051064919666688,"356":1327050836439146496,"357":1327049799867265025,"358":1327049271472951296,"359":1327049194671120390,"360":1327049020393611265,"361":1327048545661296641,"362":1327047286938095617,"363":1327046680198471681,"364":1327044768203935745,"365":1327043078578966531,"366":1327042252494016514,"367":1327040620389675011,"368":1327039736993755137,"369":1327038622281965568},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":true,"25":false,"26":false,"27":false,"28":true,"29":true,"30":false,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":false,"37":true,"38":false,"39":false,"40":true,"41":true,"42":true,"43":false,"44":false,"45":false,"46":true,"47":false,"48":true,"49":true,"50":true,"51":false,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":false,"57":true,"58":false,"59":false,"60":false,"61":true,"62":true,"63":false,"64":false,"65":false,"66":true,"67":true,"68":false,"69":false,"70":true,"71":false,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":false,"79":false,"80":false,"81":true,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":true,"87":false,"88":true,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":true,"94":true,"95":false,"96":false,"97":true,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":true,"105":false,"106":true,"107":false,"108":true,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":true,"115":false,"116":false,"117":false,"118":true,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":true,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":true,"129":true,"130":false,"131":true,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":true,"137":true,"138":false,"139":false,"140":false,"141":true,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":true,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":true,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":true,"161":true,"162":false,"163":true,"164":true,"165":true,"166":false,"167":true,"168":true,"169":false,"170":true,"171":true,"172":true,"173":false,"174":false,"175":true,"176":true,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":true,"183":false,"184":true,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":true,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":true,"197":true,"198":true,"199":false,"200":false,"201":false,"202":true,"203":false,"204":false,"205":false,"206":false,"207":false,"208":false,"209":false,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":true,"215":true,"216":false,"217":false,"218":false,"219":false,"220":false,"221":false,"222":false,"223":true,"224":false,"225":false,"226":true,"227":false,"228":true,"229":false,"230":false,"231":false,"232":false,"233":true,"234":false,"235":false,"236":true,"237":false,"238":false,"239":false,"240":false,"241":false,"242":false,"243":true,"244":false,"245":false,"246":false,"247":false,"248":false,"249":false,"250":false,"251":true,"252":false,"253":true,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":false,"260":true,"261":true,"262":false,"263":false,"264":false,"265":false,"266":true,"267":true,"268":false,"269":true,"270":false,"271":false,"272":false,"273":false,"274":false,"275":false,"276":false,"277":false,"278":false,"279":false,"280":false,"281":false,"282":false,"283":false,"284":false,"285":false,"286":false,"287":false,"288":false,"289":false,"290":false,"291":false,"292":false,"293":false,"294":false,"295":false,"296":false,"297":false,"298":false,"299":false,"300":false,"301":false,"302":true,"303":true,"304":true,"305":false,"306":false,"307":false,"308":true,"309":false,"310":false,"311":false,"312":false,"313":false,"314":false,"315":true,"316":false,"317":true,"318":false,"319":false,"320":false,"321":false,"322":false,"323":false,"324":false,"325":false,"326":false,"327":true,"328":false,"329":false,"330":true,"331":false,"332":true,"333":false,"334":false,"335":false,"336":true,"337":false,"338":false,"339":true,"340":false,"341":false,"342":false,"343":false,"344":false,"345":true,"346":false,"347":false,"348":true,"349":false,"350":false,"351":false,"352":false,"353":false,"354":true,"355":false,"356":false,"357":false,"358":true,"359":false,"360":true,"361":false,"362":false,"363":false,"364":false,"365":false,"366":false,"367":true,"368":false,"369":false},"text":{"0":"\u201cUn pa\u00eds en paz para retornar\u201d: la petici\u00f3n de colombianos exiliados por la violencia\nhttps:\/\/t.co\/bhMtnJ5QoJ","1":"La feria de Manizales ser\u00e1 aplazada para el primer semestre del 2021 a causa de las altas cifras de contagio en el municipio y la ocupaci\u00f3n de camas UCI, esta es la tercera vez que se suspende. https:\/\/t.co\/s05Wki8gPv","2":"Carlos Queiroz: \u201casumo toda la responsabilidad de la derrota\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/7baFo5Gyb3 https:\/\/t.co\/RYU2vjQKwL","3":"Hace 20 a\u00f1os Colombia introdujo normas relacionadas con las cuotas de g\u00e9nero, pero ese ideal a\u00fan est\u00e1 lejos de hacerse realidad. El Espectador le explica, a prop\u00f3sito del encuentro sobre Paridad pol\u00edtica convocado por El Espectador y @fundacionFESCOL.\n\nhttps:\/\/t.co\/lRdFN0NtKj https:\/\/t.co\/twNPrp1aDK","4":"Entre las personas infectadas est\u00e1 el jefe de gabinete de la Casa Blanca, Mark Meadows, y algunos asesores pol\u00edticos externos como Corey Lewandowski y David Bossie. https:\/\/t.co\/62evU7puEw","5":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Mayerlis Angarita fue la:keycap_digit_one:en poner la olla para el sancocho. Mientras las mujeres v\u00edctimas de los Montes de Mar\u00eda part\u00edan yuca, ma\u00edz y pl\u00e1tano, contaban sus historias y dejaban en la olla los pesares que les dej\u00f3 la violencia. As\u00ed naci\u00f3 Narrar para vivir. https:\/\/t.co\/qx436fjTqt","6":"Las centrales obreras llegaron a un acuerdo para presentar una propuesta unificada de incremento del salario m\u00ednimo para el 2021, que contempla un aumento de 14 %.  https:\/\/t.co\/cdMryv2bB6","7":"En #TecnoEspectador probamos los aud\u00edfonos WF-XB700 de Sony, aunque no son los auriculares estrella de la compa\u00f1\u00eda japonesa, si prometen una buena relaci\u00f3n entre precio y beneficio. https:\/\/t.co\/g29Xa3o9UZ https:\/\/t.co\/rZh7vphoK7","8":"Como en los dos puentes pasados, la medida regir\u00e1 en la Autopista Sur en el sentido Girardot-Bogot\u00e1. Quien no la acate ser\u00e1 sancionado. https:\/\/t.co\/sWZKLFsJn6","9":"Fue directora de la organizaci\u00f3n que promueve la investigaci\u00f3n cient\u00edfica en el pa\u00eds durante 21 a\u00f1os. Sus aportes a la ciencia tambi\u00e9n la hicieron part\u00edcipe del equipo organizador del el Foro Nacional Ambiental en Colombia en 1997. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/9hiMKMhezt","10":"\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre tenencia y la posesi\u00f3n de bienes?  En #TipLegal le contamos.\n\nhttps:\/\/t.co\/D526Ne1t5k https:\/\/t.co\/uUNE0xtNYi","11":"#Video Despu\u00e9s de 35 a\u00f1os, #Armero sigue sin cerrar la herida de m\u00e1s de 501 ni\u00f1os que desaparecieron. La Fundaci\u00f3n Armando Armero y el Instituto de Gen\u00e9tica Yunis Turbay trabajan para reencontrar a las familias separadas por el desastre natural. https:\/\/t.co\/oFXCy6JW66","12":"Bernardo Moreno, exasesor de Uribe, ir\u00e1 a juicio por \u201cYidispol\u00edtica\u201d, confirma Corte Suprema\nhttps:\/\/t.co\/y0zKjd2eVb","13":"La publicaci\u00f3n de The New York Times se\u00f1ala que recientemente el Comit\u00e9 ha \u201ctratado de otorgar premios por procesos, por tratar de alentar a los premiados a estar a la altura del premio, y ese es un negocio extremadamente arriesgado\u201d. https:\/\/t.co\/VSRGGv9VFZ","14":"Honduras anunci\u00f3 evacuaciones forzadas por posible nuevo cicl\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/Q3vw0duiDE","15":"#Eliminatorias \"Por fortuna esta dolorosa derrota se dio en el primer partido de la doble fecha y no en el segundo, porque si hubiera sido en el segundo nos demor\u00e1bamos hasta marzo o abril sufriendo sin la posibilidad de tener una revancha\". #An\u00e1lisis \nhttps:\/\/t.co\/a32psZr0Jz","16":"#EncuentroBibo El Nuevo reporte Para la Econom\u00eda y la Naturaleza revela que 44 billones USD de valor econ\u00f3mico generado dependen de forma moderada o elevada de la naturaleza y sus servicios. Conoce m\u00e1s, inscr\u00edbete ahora a este evento :right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/8zVUEQpO8B https:\/\/t.co\/ouduydHcto","17":"#An\u00e1lisis \"El plan en Quito ahora ser\u00e1 recuperar de visitante lo que se perdi\u00f3 en casa, ante un Ecuador que con su juego directo de Gustavo Alfaro ha tenido un muy buen comienzo de #eliminatorias\": Thomas Blanco, periodista de Deportes de El Espectador.\nhttps:\/\/t.co\/a32psZr0Jz","18":"Despu\u00e9s de 35 a\u00f1os, Armero sigue sin cerrar la herida de m\u00e1s de 501 ni\u00f1os que desaparecieron el 13 de noviembre de 1985. \nhttps:\/\/t.co\/WvYMeGYkO0 https:\/\/t.co\/WJBKZ4D9Qm","19":"El hotel no est\u00e1 conectado a servicios de acueducto y alcantarillado, por lo que se teme que se viertan las aguas negras en la laguna, que abastece de agua al 20% de la poblaci\u00f3n de Boyac\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/FIUOhTAQje","20":"Honduras anunci\u00f3 evacuaciones forzadas por posible nuevo cicl\u00f3n https:\/\/t.co\/Q3vw0duiDE https:\/\/t.co\/ocVYsI2jiS","21":"Derechos de perforaci\u00f3n en cuenca P\u00e9rmica de EE.UU. caen 70%\nhttps:\/\/t.co\/iRyZQxHnzI","22":"#LaDisidencia Pese a que en muchas oportunidades las mujeres trans cuentan con el dinero para pagar un arriendo, los arrendadores se los niegan. \u00bfPor qu\u00e9? \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/de6y4fuWLy https:\/\/t.co\/jopX2eLdCH","23":"#EliminatoriasQatar2022 \"M\u00e1s all\u00e1 del juego de hoy me preocupa la actitud, fue un equipo al que le falt\u00f3 rebeld\u00eda, pellizcarse y liderazgo\", comparte Guillermo Ord\u00f3\u00f1ez, editor de Deportes de El Espectador.\n:backhand_index_pointing_down:Siga aqu\u00ed el an\u00e1lisis\nhttps:\/\/t.co\/a32psZr0Jz","24":"\u00bfC\u00f3mo creen que jug\u00f3 Colombia en el partido de hoy? \n\n*Analizamos el juego de hoy. https:\/\/t.co\/bTZsLnqJc1 \n\n#EliminatoriasQatar2022 #COLURU","25":"#AEstaHora el an\u00e1lisis del partido de hoy en el que la selecci\u00f3n cay\u00f3 3-0 ante Uruguay. \n:backhand_index_pointing_right:Aqu\u00ed la transmisi\u00f3n #EnVivo : \nhttps:\/\/t.co\/a32psZr0Jz https:\/\/t.co\/PT6WBcjMZ4","26":"El Gobierno lanz\u00f3 un nuevo programa de subsidio FRECH para hogares que adquieran una vivienda No Vis. https:\/\/t.co\/hIKZxbfwlz","27":"En septiembre pasado, el empresario Luis Enrique Guzm\u00e1n denunci\u00f3 al exalcalde de Barranquilla \u00c1lex Char y a la procuradora electa, Margarita Cabello, por supuestamente constre\u00f1ir la justicia para que denuncias por corrupci\u00f3n no llegaran a buen puerto. https:\/\/t.co\/S7P9qpCAX0","28":"#EnVivo La peor de derrota de Colombia en Barranquilla por Eliminatorias https:\/\/t.co\/8mnDKMbPwU https:\/\/t.co\/SDAhM9P7Tr","29":"\u00bfPor qu\u00e9 se inundan las calles de Bogot\u00e1? El taponamiento de alcantarillas por basuras, sumado a la temporada de #lluvias, provoca encharcamientos hasta de 50cm en varias zonas de la ciudad. Un problema constante, del que muchos son responsables. #invierno\nhttps:\/\/t.co\/4THWmlgns6","30":"Diego Alexander Ruiz Restrepo, acusado de haber matado a por lo menos 8 personas en un barrio de Santiago de Chile, fue enviado a prisi\u00f3n mientras se realiza la investigaci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/AvszPcLOME","31":"\u00bfVa a viajar? tenga en cuenta c\u00f3mo ser\u00e1 el pico y placa en #Soacha este lunes festivo. \nComo en los dos puentes pasados, la medida regir\u00e1 en la Autopista Sur en el sentido Girardot-Bogot\u00e1. Quien no la acate ser\u00e1 sancionado con una multa de $438.900.\nhttps:\/\/t.co\/7yCj24KpX3","32":"Uruguay gole\u00f3 a la selecci\u00f3n de Colombia en Barranquilla https:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T https:\/\/t.co\/TxIv9mgjZw","33":"#EnVivo finaliza el partido en Barranquilla. Uruguay logr\u00f3 su primera victoria en el Metropolitano por eliminatorias al vencer a Colombia por 3-0. El combinado nacional tendr\u00e1 que recuperar los puntos perdidos en casa el pr\u00f3ximo martes 17 de noviembre contra Ecuador.","34":"#EnVivo 90': se jugar\u00e1n cinco minutos m\u00e1s. Colombia 0 - Uruguay 3. \nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","35":"#EnVivo 89': el \u00e1rbitro le muestra la tarjeta roja a Yerry Mina. Colombia se queda con diez en el cierre del partido. \nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","36":"Al menos por ahora, la Fiscal\u00eda se abstuvo de formalizar un proceso penal en contra de la periodista y exdirectora de Se\u00f1al Colombia, Diana D\u00edaz. https:\/\/t.co\/Hk6zjTo9S8","37":"Eduardo Cifuentes, presidente de la #JEP, relat\u00f3 paso a paso todo lo que hizo esa justicia para obtener las pruebas que incriminaban o absolv\u00edan al exjefe guerrillero Jes\u00fas Santrich, hoy de nuevo en las armas. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/PuWLrFp6s2 https:\/\/t.co\/vsX0rk56DO","38":"La lecci\u00f3n de #Armero, seg\u00fan Martha Calvache, consagrada directora de Geoamenazas del Servicio Geol\u00f3gico Colombiano. https:\/\/t.co\/LnngJmTyQa https:\/\/t.co\/u4ByWwZ5QG","39":"De acuerdo con el registro del New York Times, Arizona y Georgia se pintaron de azul, lo que eleva el n\u00famero de votos electorales para Joe Biden que confirman su victoria. https:\/\/t.co\/DtlXLhEnIS","40":"\u201cEl documental Guapas muestra lo que hacen los polic\u00edas que es abusar de su autoridad para pisotear a las mujeres trans. Hab\u00eda que mostrar que hay otra cara donde tambi\u00e9n nos violentan\u201d: Shaira Maritza Franco de Armario Abierto.:rainbow_flag_selector:","41":"#EnVivo 72': Gol de Uruguay. Darwin N\u00fa\u00f1ez anot\u00f3 el tercer gol del partido producto de la presi\u00f3n y de la buena pegada del volante charr\u00faa. Colombia 0- Uruguay 3. \nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","42":"#Galer\u00eda Im\u00e1genes del Fritanga Fest en las plazas de mercado de Bogot\u00e1. El evento ir\u00e1 hasta el 17 de noviembre y se realizar\u00e1 en 11 plazas de mercado de la capital. https:\/\/t.co\/rrqVhbzXuv","43":"Kristina Birke @DFescol, directora de @fundacionFESCOL, explica que la importancia de la paridad en la pol\u00edtica es tan grande que puede construir paz en Colombia. \n\nhttps:\/\/t.co\/LRso2a0QM7 https:\/\/t.co\/ZAq3ZR2GLi","44":"M\u00e1s de 130 agentes del Servicio Secreto de EE. UU. en cuarentena por contagios de Covid-19. https:\/\/t.co\/rk4bSnn0w2","45":"#LaDisidencia Estas son las dificultades que enfrentan las mujeres trans para encontrar vivienda en Colombia. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/YY34C4GSVb https:\/\/t.co\/9YLTIpyPW9","46":"#EnVivo 64': tercer cambio en Colombia: sale Matheus Uribe y entra Edwin Cardona. \nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","47":"Un art\u00edculo de The New York Times realiz\u00f3 un listado de recientes distinciones hechas por el Comit\u00e9 Noruego que califica de \u201cindignas\u201d y hasta \u201cabsurdas\u201d. Se menciona el caso del expresidente colombiano. \u00bfSon v\u00e1lidos los cuestionamientos? https:\/\/t.co\/1wYtwXTlDX","48":"#EnVivo Segundo cambio en Colombia: ingresa Alfredo Morelos y se retira Luis Fernando Muriel. \nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","49":"\u201cEs frustrante para uno ver que nuestras luchas no son visibles. Parece que nuestras muertes no importan. Nos tienen en el anonimato. Nos tratan de esconder. \u00bfA cu\u00e1ntas mujeres trans tienen que matar para que esto cambie?\u201d: Shaira Maritza Franco, de Armario Abierto. :rainbow_flag_selector:","50":"#EnVivo 53': Luis Su\u00e1rez anota el penalti y aumenta el marcador. Colombia 0 - Uruguay 2.\nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","51":"Esta ser\u00eda la tercera vez que se suspende la Feria de Manizales. https:\/\/t.co\/2Y4NDJP3NS","52":"#EnVivo 51': penalti a favor de Uruguay. \nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","53":"#EnVivo 48': por poco y llega el empate de Colombia. Duv\u00e1n Zapata sigue ganando en el juego a\u00e9reo y un cabezazo al piso fue atajado por Mart\u00edn Campa\u00f1a.\nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","54":"Kristina Birke @DFescol, directora de @fundacionFESCOL, explica que la importancia de la paridad en la pol\u00edtica es tan grande que puede construir paz en Colombia. \n\nhttps:\/\/t.co\/0QyDmaSeFo https:\/\/t.co\/i2DhBuvida","55":"#EnVivo Comienza el segundo tiempo en el estadio Metropolitano de Barranquilla. Colombia 0 - Uruguay 1. \nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","56":"13 pel\u00edculas de terror para ver un #viernes13. https:\/\/t.co\/47nHFe59fy https:\/\/t.co\/FbMhR9Pm4Q","57":"En este relato el destierro, la trata de mujeres y los feminicidios se tejen como tel\u00f3n de fondo de la vida de los personajes, dos adolescentes, que trabajan para ganarse la vida y ayudar al sustento de su familia. :down_arrow_selector: @ElCineNosUne \n\nhttps:\/\/t.co\/SLFkbjw1FL","58":"El Icfes cambi\u00f3 el calendario de pruebas Saber Pro y Saber TyT, antes conocidas como Ecaes, que se realizar\u00e1n este a\u00f1o de manera virtual. Aqu\u00ed le respondemos algunas dudas. https:\/\/t.co\/5d22aoKBUS","59":"Hace 20 a\u00f1os Colombia introdujo normas relacionadas con las cuotas de g\u00e9nero, pero ese ideal a\u00fan est\u00e1 lejos de hacerse realidad. El Espectador le explica, a prop\u00f3sito del encuentro sobre Paridad pol\u00edtica convocado por El Espectador y @fundacionFESCOL.\n\n https:\/\/t.co\/WIf4hqDC3V https:\/\/t.co\/V8IKnQokBf","60":"Las centrales obreras creen que un salario m\u00ednimo de $1.000.000, junto con otras medidas, ayudar\u00e1n a que los hogares colombianos tengan ingresos, se pueda reactivar el consumo y, por ende, dinamizar la econom\u00eda. https:\/\/t.co\/NzI6il8AP9","61":"#EnVivo Finaliza la primera mitad en el estadio Metropolitano de Barranquilla. Colombia 0 - Uruguay 1. \nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","62":"#EnVivo:round_pushpin:Acomp\u00e1\u00f1anos en la charla \"Ser trans en Colombia\". Participan Cristhian Arroyave, Mar\u00eda Victoria Leguizamo, Julio C. Londo\u00f1o, Juli Salamanca, Shaira Maritza Franco y Pilas Cuartas. :rainbow_flag_selector: @ElCineNosUne \n\nhttps:\/\/t.co\/cQ3aAAq1sH","63":"Conozca la historia de Rodrigo Mel\u00e9ndez Trujillo, el m\u00e9dico que trajo una beb\u00e9 al mundo en medio de la tragedia de #Armero. https:\/\/t.co\/vpZHTzTqpr https:\/\/t.co\/ev3EBR16AI","64":"Hace 20 a\u00f1os Colombia introdujo normas relacionadas con las cuotas de g\u00e9nero, pero ese ideal a\u00fan est\u00e1 lejos de hacerse realidad. \u00bfQu\u00e9 es lo que pasa y cu\u00e1l ha sido el recorrido de esa idea?  \n\nhttps:\/\/t.co\/lRdFN0vSlJ https:\/\/t.co\/KKxuLuADHX","65":"Los aud\u00edfonos WF-XB700 de Sony prometen realzar las frecuencias bajas y mejorar la calidad de sonido sin sacrificar el precio. \u00bfLo consigue? En #TecnoEspectador le contamos. https:\/\/t.co\/wXgf3EmJUo","66":"#EnVivo 33': Colombia se mete cada vez m\u00e1s en el partido. James Rodr\u00edguez empieza a organizar los hilos del juego y Duv\u00e1n Zapata se ve m\u00e1s activo en el \u00e1rea rival. \nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","67":"#EnVivo 30': primer cambio en Colombia. Entra Luis D\u00edaz y sale W\u00edlmar Barrios. \nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","68":"#Cartagena decreta ley seca nocturna para este puente festivo. https:\/\/t.co\/V5wTitJTXn https:\/\/t.co\/L4h4YBNmIi","69":"Los referendos en Colombia: \u00bfdemocracia directa o campa\u00f1a para 2022? https:\/\/t.co\/tIFBMA7i5h","70":"#EnVivo 24': David Ospina salva a Colombia de otro gol en contra. En doble jugada respondi\u00f3 el guardameta del Napoli y le arrebat\u00f3 la puntada final a Cavani, que busca su doblete.  \nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","71":"En #Bogot\u00e1, el 71 % de los nacionalizados este a\u00f1o son venezolanos. https:\/\/t.co\/VK9JLfHRuT https:\/\/t.co\/T8WwuN2BAB","72":"#EnVivo 20': Colombia busca el empate, pero no ha sido claro en el \u00faltimo cuarto de cancha. Uruguay se para bien en la cancha y no deja espacios para nuestros atacantes. \nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7YIRSr","73":"Capturan a polic\u00eda que apale\u00f3 ciudadanos el 9S, en el Parkway, pero por posible delito sexual. El caso por el que lo investigan ocurri\u00f3 en el CAI El Claret. https:\/\/t.co\/AvWpC00E9c","74":"C\u00e9sar Carrillo, el funcionario que tiene enfrentados a @ClaudiaLopez y a @CarlosFGalan. \u00c9l cuestiona que el funcionario, exsecretario de planeaci\u00f3n de Cundinamarca en el gobierno de Jorge Rey, participe en la discusi\u00f3n del POT. Claudia le responde.\nhttps:\/\/t.co\/pNEOA6lMEm","75":"Con la idea de elegir las mejores viviendas para los hogares m\u00e1s vulnerables, se firm\u00f3 un decreto que le permite al Distrito tener la primera opci\u00f3n de separarlas para, posteriormente, entregarlas a los beneficiarios y acompa\u00f1arlos en su proceso de compra.\nhttps:\/\/t.co\/Xcrht9iBWT","76":"Conozca los puntos de Bogot\u00e1 donde podr\u00e1 participar de la #Papaton este fin de semana. La campa\u00f1a, que tiene como fin apoyar al mercado campesino, se desarrollar\u00e1 en plazoletas fundacionales y plazas de mercado de la ciudad donde se ofrece este producto.\nhttps:\/\/t.co\/5z7wYZHA74","77":"Ver lo que nunca hubieras querido ver.\n\nSentir lo que nunca hubieras querido sentir.\n\nY, sin embargo, salir adelante y seguir teniendo esperanza.\n\nLee en el nuevo informe #PiesParaQueTetengo los testimonios de personas venezolanas refugiadas y migrantes: https:\/\/t.co\/3G7ERJsLv9. https:\/\/t.co\/vnCVFS8FYK","78":"Dami\u00e1n Alc\u00e1zar: \u201cNo somos malos de origen pero el entorno hace da\u00f1o\u201d. https:\/\/t.co\/2TCtPQuBBL","79":"EN VIVO: Colombia pierde 1-0 ante Uruguay. https:\/\/t.co\/q3qBD2xO4D\n\n#VamosColombia #Eliminatorias https:\/\/t.co\/7KuWqWdnOk","80":"Est\u00e1 demostrado que la ganader\u00eda tiene uno de los mayores impactos en el cambio clim\u00e1tico. Iniciativas innovadoras, como un d\u00eda sin carne o ganader\u00eda sostenible, podr\u00edan mitigar sus impactos en el cambio clim\u00e1tico y la deforestaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/9YeRQOaOdJ","81":"#EnVivo 4' Edinson Cavani anota el primer gol del partido. Los uruguayos empiezan dominando el juego y el delantero del Manchester United abre el marcador. #VamosColombia\nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","82":"Biden: 306, Trump: 232, as\u00ed quedan las cuentas electorales en EE. UU. https:\/\/t.co\/VcnZtzLikP","83":"Lo que debe saber para comprar vivienda con subsidio Frech no VIS. https:\/\/t.co\/5yTtyvMGAH","84":"Nobel de Paz de Juan Manuel Santos en 2016, en tela de juicio. https:\/\/t.co\/EoGyReyqaw","85":"Chile, uno de los pocos pa\u00edses de la regi\u00f3n que a\u00fan mantiene sus fronteras cerradas, anunci\u00f3 que permitir\u00e1 la entrada de turistas de cualquier nacionalidad. https:\/\/t.co\/m4hEguTZhj","86":"#EnVivo Comienza el partido entre Colombia y Uruguay por la tercera fecha de las eliminatorias a Catar 2022, en el estadio Metropolitano de Barranquilla. \nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","87":"Despu\u00e9s de 35 a\u00f1os, Armero sigue sin cerrar la herida de m\u00e1s de 501 ni\u00f1os que desaparecieron el 13 de noviembre de 1985. \nhttps:\/\/t.co\/WvYMeHfVFy https:\/\/t.co\/UAc7UlJK6r","88":"Juan Sebasti\u00e1n Mu\u00f1oz brilla en el Masters de Augusta.\nhttps:\/\/t.co\/BiHNZwaAqp https:\/\/t.co\/CzgZXxv9nd","89":"#LaPulla \u00bfPor qu\u00e9 no estamos hablando de consumos problem\u00e1ticos de bebidas energizantes y alcohol, que en muchos casos traen efectos peores que la marihuana? https:\/\/t.co\/syyAjibzLb https:\/\/t.co\/J4FhW6Jarh","90":"El derecho a la estabilidad laboral reforzada  incluye a las madres y los padres cabeza de familia. Conozca los cuatro requisitos para acceder a ese apoyo especial. https:\/\/t.co\/YesjuUTVkw","91":"La Fundaci\u00f3n Armando #Armero, liderada por Francisco Gonz\u00e1lez,  tiene el objetivo de reunir con sus verdaderas familias a los menores de edad que fueron dados en adopci\u00f3n en medio del caos y la confusi\u00f3n que rein\u00f3 en los meses posteriores a la avalancha. https:\/\/t.co\/po4c0C9bpO","92":"\u00bfXbox Series X se quema? Esto dice Microsoft de su nueva videoconsola. https:\/\/t.co\/neCCrres3m https:\/\/t.co\/NfhwgMr9Fc","93":"Uruguay solamente ha ganado un partido en nuestro pa\u00eds en los \u00faltimos 20 a\u00f1os. Por las eliminatorias al Mundial de Sud\u00e1frica 2010, los charr\u00faas ganaron 1-0 el 6 de septiembre de 2008 con anotaci\u00f3n de Sebasti\u00e1n Eguren, en Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","94":"Este pueblo ind\u00edgena trabaja por reconstruir las historias de vida de sus l\u00edderes y para articular el uso de la memoria hist\u00f3rica para la supervivencia. Los m\u00e1s chicos est\u00e1n involucrados en el proceso. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/5ihcySeqaS","95":"El director de la OMS dice que \u201cno hay vacuna para la pobreza, el hambre, el cambio clim\u00e1tico o la desigualdad\u201d, problem\u00e1ticas que necesitan ser abordadas sin olvidar la interrelaci\u00f3n entre ellas. https:\/\/t.co\/Htbjuwam6B","96":"As\u00ed le ha ido a Colombia jugando con Uruguay en Barranquilla. https:\/\/t.co\/Jmqp6VO2Kq #Eliminatorias #Qatar2022 #VamosColombia https:\/\/t.co\/Jpjn9aFCPA","97":"#EnVivo:round_pushpin: En el noveno d\u00eda del Festival Internacional de Cine por los Derechos Humanos (@ElCineNosUne), te invitamos a seguir la transmisi\u00f3n con Victoria Solana, directora de la pel\u00edcula \"Sumerc\u00e9\". \n\nAqu\u00ed la transmisi\u00f3n: https:\/\/t.co\/8VMWhxlyrH","98":"El papa Francisco habl\u00f3 por tel\u00e9fono con el presidente electo de Estados Unidos, Joe Biden, para darle sus \u201cbendiciones y felicitaciones\u201d por su victoria. https:\/\/t.co\/XTFDBQr8V3","99":"#Cuesti\u00f3nDigital Samsung, Huawei y Vivo, anuncian nuevos lanzamientos\nhttps:\/\/t.co\/BZydqy0bdq https:\/\/t.co\/uAyhW79c4w","100":"Invima pide retirar del mercado un lote de producto VIDAS FT4. https:\/\/t.co\/KLNTqwQyYB","101":"El calentamiento del universo, dijo un investigador, no est\u00e1 relacionado con el calentamiento de la Tierra. \u201cEstos fen\u00f3menos est\u00e1n sucediendo en escalas muy diferentes\u201d, subraya. https:\/\/t.co\/PnFPO3Dq9W","102":"Los ind\u00edgenas ingakuna cuentan las vidas de sus l\u00edderes. https:\/\/t.co\/lf0EuftZsx","103":"\u00bfDe d\u00f3nde viene el miedo al #viernes13 ? Para muchas personas es una fecha relacionada con la mala suerte. En este art\u00edculo de #ArchivoEE le contamos su origen. https:\/\/t.co\/1hjivwRZEP https:\/\/t.co\/pcsgEyawIw","104":"El historial reciente entre Colombia y Uruguay es bastante parejo. En los \u00faltimos cinco partidos (cuatro por eliminatorias y uno en el Mundial de Brasil 2014), la tricolor gan\u00f3 dos juegos, Uruguay otros dos y empataron en una oportunidad. #VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","105":"Aunque la oposici\u00f3n a principio de legislatura radic\u00f3 una iniciativa que decreta la gratuidad en la educaci\u00f3n p\u00fablica, esta semana aterriz\u00f3 una nueva que acota tiempos en los que habr\u00e1 matr\u00edcula cero y resuelve de d\u00f3nde saldr\u00e1n los recursos. https:\/\/t.co\/FISqQBLy61","106":"As\u00ed formar\u00e1 Colombia contra Uruguay https:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T https:\/\/t.co\/vuwcYN2lOH","107":"Se aplaza la Feria de Manizales debido a restricciones de la pandemia. https:\/\/t.co\/Kl7k3qNNVS","108":"@FCFSeleccionCol As\u00ed formar\u00e1 Uruguay para el partido frente a @FCFSeleccionCol por las Eliminatorias Suramericanas https:\/\/t.co\/Kti0tH9oYB","109":"Aldous Huxley: enemigo de las especializaciones y un buscador constante del sentido de la vida. https:\/\/t.co\/FCEJc6dszu","110":"Si esta vez todo est\u00e1 bien, el Concejo podr\u00e1 anunciar el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles el nombre del nuevo contralor de Bogot\u00e1. Les contamos qui\u00e9nes conforman la terna. https:\/\/t.co\/lIuFTC6ETs","111":"Paridad en pol\u00edtica, una deuda hist\u00f3rica de Colombia con sus mujeres. https:\/\/t.co\/TigXZyJj2J","112":"A la c\u00e1rcel alias \u201cEl Burro\u201d, presunto homicida del l\u00edder social Jorge Luis Solano. https:\/\/t.co\/juf8avQUpd","113":"Lala Mor\u00e9 presenta el sencillo debut \u201cNo quiero\u201d. https:\/\/t.co\/Kwj9K9IRsn","114":"Hace 20 a\u00f1os Colombia introdujo normas relacionadas con las cuotas de g\u00e9nero, pero ese ideal a\u00fan est\u00e1 lejos de hacerse realidad. \u00bfQu\u00e9 es lo que pasa y cu\u00e1l ha sido el recorrido de esa idea?  https:\/\/t.co\/zbiItI4dPt https:\/\/t.co\/eef7boyvZ4","115":"Primer ministro de Per\u00fa sobre las protestas: \u201cNo s\u00e9 qu\u00e9 les fastidia\u201d. https:\/\/t.co\/RNCmbJekD7 https:\/\/t.co\/SQArD14TII","116":"#Eliminatorias El combinado nacional ha conseguido cinco clasificaciones a mundiales jugando en el estadio Metropolitano. La primera, a Italia 1990.\n#Qatar2022 \nhttps:\/\/t.co\/psTII6oV3K","117":"Veh\u00edculos de carga varados, otro obst\u00e1culo para la movilidad de la calle 13. https:\/\/t.co\/tIyGN6p04p","118":"Esta es la formaci\u00f3n titular de la @FCFSeleccionCol para enfrentar a Uruguay https:\/\/t.co\/s7jOABWwb6 https:\/\/t.co\/rOP5VXrYiK","119":"\u201cCapturaron al autor material y a quien manejaba la lancha, pero esas aprehensiones no van a tocar a la organizaci\u00f3n\u201d, dijo una fuente, pues los hombres no ten\u00edan rol de mando dentro de las Autodefensas Gaitanistas de Colombia o Clan del Golfo.  https:\/\/t.co\/LElHcgVL5c","120":"#Armero En 1985 nadie le prestaba atenci\u00f3n a Martha Luc\u00eda Calvache y a \u201cla manada de locos\u201d que decidieron estudiar el potencial destructivo del Nevado del Ruiz. Su historia es digna de una pel\u00edcula sobre c\u00f3mo sobrevivir al poder de la naturaleza. https:\/\/t.co\/2vG9FFw5dK","121":"Fiscal\u00eda no imputar\u00e1, por ahora, a la periodista que revel\u00f3 censura de Bieri en RTVC. https:\/\/t.co\/iN1Km2IAyf","122":"Fotos de los primeros 13 buses el\u00e9ctricos que cubrir\u00e1n rutas alimentadoras en el sur de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/JpEcKc673j https:\/\/t.co\/By6HfdJVjo","123":"#TodoBien:thumbs_up: En 1996, cuando el conflicto armado azotaba a este municipio, 30 sanlusianos crearon el Consejo de Conciliaci\u00f3n, espacio desde el que la comunidad dialog\u00f3 con todos los actores armados para que respetaran el Derecho Internacional Humanitario. \n\nhttps:\/\/t.co\/5kf160bYtz https:\/\/t.co\/rhJIysKN9G","124":"El candidato dem\u00f3crata Joe Biden gan\u00f3 el estado de Arizona seg\u00fan las proyecciones de varios canales de televisi\u00f3n. Faltan los resultados de Georgia y Carolina del Norte.  https:\/\/t.co\/sWlL2rD42L","125":"#An\u00e1lisis A unos minutos del duelo ante Uruguay por la tercera fecha de las Eliminatorias, solo hay certezas de cinco de los once jugadores que van a jugar con la @FCFSeleccionCol. https:\/\/t.co\/DZpID2xDPf","126":"En entrevista con El Espectador, @Adrivillegas habla sobre la citaci\u00f3n bajo juramento que enfrentar\u00e1 por orden el Batall\u00f3n Ayacucho del Ej\u00e9rcito, tras denunciar los cantos mis\u00f3ginos de la instituci\u00f3n en una columna de opini\u00f3n. https:\/\/t.co\/gpDmb9LGQF","127":"#LasIgualadas Britney ha pasado unos 20 a\u00f1os con gente encima, criticando cada cosa que hace. Casi todo muy relacionadas con el hecho de ser mujer, cosas que no le dir\u00edan a los hombres. https:\/\/t.co\/EiNZhdoNRh https:\/\/t.co\/tgyTlgknkU","128":"\"La pregunta es si Colombia est\u00e1 interesada en implementar Soluciones Basadas en la Naturaleza, porque esa es la mejor garant\u00eda que tenemos para la adaptaci\u00f3n clim\u00e1tica. El pa\u00eds necesita reconocer su Colombia anfibia\", dice Sandra Vilardy @svilardyq \n\nhttps:\/\/t.co\/lOVC0inWem","129":"Bernardo Suaza gan\u00f3 la primera etapa de la Vuelta a Colombia https:\/\/t.co\/lkmtP3DWsM https:\/\/t.co\/7uIFfYoMfP","130":"Las centrales obreras creen que un aumento del 14%, junto con otras medidas, ayudar\u00e1n a que los hogares colombianos tengan ingresos, se pueda reactivar el consumo y, por ende, dinamizar la econom\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/zxuY1lW3oq","131":"200 testimonios de personas refugiadas y migrantes de Venezuela en Am\u00e9rica Latina.\n\n200 retos comunes como la xenofobia y la discriminaci\u00f3n y obst\u00e1culos en su acceso a derechos.\n\n#PiesParaQueTeTengo: https:\/\/t.co\/Ch81mpO2Oy\n\nEste es uno de ellos :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/5pvCFT4xB0","132":"#LaCelda | 'El Nuevo Sabor de la Vida' es el libro que Bernardo Granados, un chef colombiano, escribi\u00f3 desde la c\u00e1rcel La Picota. Escucha su historia en este #podcast :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/WEvu0hXUan\n#SegundasOportunidades @Accion_Interna @Johana_Bahamon https:\/\/t.co\/nKI2WR5XeQ","133":"\u201cPed\u00ed a la justicia militar que defina si fue un acto del servicio\u201d: comandante Polic\u00eda de Cundinamarca sobre incendio en el CAI de San Mateo, en Soacha. https:\/\/t.co\/wt2tAAFASr https:\/\/t.co\/xO5zYFDJpe","134":"La noche del 13 de noviembre de 2015, nueve hombres sembraron el terror en varios puntos de Par\u00eds y su suburbio Saint-Denis, dejando 130 muertos y m\u00e1s de 350 heridos. https:\/\/t.co\/AknssXx9s3","135":"\u00bfPor qu\u00e9 Queiroz tiene m\u00e1s dudas que nunca para armar su XI titular? https:\/\/t.co\/jypBRDM3HR","136":"#LaDisidencia Lo dif\u00edcil que es buscar casa siendo trans. https:\/\/t.co\/5RHVZr4YdC https:\/\/t.co\/j2Wzl6Pk2d","137":"#FelizViernes \"Los violentos nos podr\u00e1n destruir los sue\u00f1os pero no nuestra capacidad de seguir so\u00f1ando\": Mayerlis Angarita Robles, lideresa social de los Montes de Mar\u00eda y protagonista del tercer episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire:. \n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/YMO2Dx2EbA https:\/\/t.co\/LXfJJ4pPRq","138":"C\u00f3digo Electoral pasa su primer debate en comisiones primeras conjuntas. https:\/\/t.co\/PLnwOVR4Jd https:\/\/t.co\/3ndqdUsVQ9","139":"Menor de 13 a\u00f1os recibi\u00f3 un disparo en su rostro tras intento de robo en el centro de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/FMbBSWyNA3 https:\/\/t.co\/dmGXgteyAe","140":"Alerta por conflicto en Etiop\u00eda: empeora la crisis humanitaria. https:\/\/t.co\/dgjSQ3a1jf https:\/\/t.co\/WZCImYMccS","141":"Despu\u00e9s de 35 a\u00f1os, Armero sigue sin cerrar la herida de m\u00e1s de 501 ni\u00f1os que desaparecieron el 13 de noviembre de 1985. \nhttps:\/\/t.co\/uWRueO8Zgg https:\/\/t.co\/nSWE4Clf4N","142":"Colombia abrir\u00e1 dos d\u00edas \u201ccorredor estudiantil\u201d en frontera con Venezuela. https:\/\/t.co\/JQlbh3iSwC https:\/\/t.co\/1jwPS8i7uI","143":"Fechas de la prueba Saber Pro y Saber TyT 2020: con\u00f3zcalas aqu\u00ed. https:\/\/t.co\/FLfYJ2niZW https:\/\/t.co\/5l4RGpld5r","144":"Fedemunicipios pide al Congreso derogar Ley de Garant\u00edas de reforma electoral. https:\/\/t.co\/njpK3oqN78 https:\/\/t.co\/Ax38tjP7z3","145":"Ir de compras, un plan seguro e infaltable en su viaje a Florida. https:\/\/t.co\/KL7LJUvla0 https:\/\/t.co\/QlcEWvsgw3","146":"\u00bfPor qu\u00e9 Queiroz tiene m\u00e1s dudas que nunca para armar su XI titular?\n\nAn\u00e1lisis de la situaci\u00f3n del equipo ante Uruguay: https:\/\/t.co\/gxeSkjujEm","147":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo \"Coincido en que los periodistas no podemos ser pasivos ante aparatos de manipulaci\u00f3n de la informaci\u00f3n como el de Trump y tantos otros y debemos redoblar nuestro trabajo para exponerlos y fiscalizarlos\": @fidelcanoco. \nhttps:\/\/t.co\/9Q0UM8A1d9","148":"#Eliminatorias Estas ser\u00edan las probables alineaciones de Colombia y Uruguay. https:\/\/t.co\/UHz6VQ1acv https:\/\/t.co\/gwJ2uIZEvb","149":"Tras una semana de inconsistencias en la evaluaci\u00f3n y de incertidumbre, finalmente la Universidad Nacional entreg\u00f3 la terna definitiva para que el Concejo elija al nuevo Contralor de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/Qj0QWFN16h","150":"Al menos dos de ellos ten\u00edan condenas y varios contaban ya con \u00f3rdenes para ser trasladados a La Modelo y la Picota.  \u00bfPor qu\u00e9 segu\u00edan en el CAI? \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3?https:\/\/t.co\/x08XqDAii0","151":"\u00bfEs el cine una representaci\u00f3n constante del olvido de la memoria de los pueblos? O m\u00e1s bien \u00bfes el recuerdo infinito de las utop\u00edas, de las luchas y anhelos de mujeres y hombres a lo largo de la historia? @ElCineNosUne\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/BoAA5wwlOL https:\/\/t.co\/nZqHa8lFrK","152":"La Casa Blanca est\u00e1 enojada por la decisi\u00f3n de Fox News, en la noche de las elecciones, de proyectar que Arizona ser\u00eda para Joe Biden. El presidente toma revancha y seg\u00fan fuentes cercanas \u201cquiere destrozar a Fox\u201d. https:\/\/t.co\/UcmhSIusUM","153":"En #DePuertasParaAdentro hablamos con India Mart\u00ednez sobre \u201cConv\u00e9nceme\u201d, tema que interpreta al lado de Marc Anthony. Adem\u00e1s, revela detalles de su nuevo \u00e1lbum y el camino para consolidar su estilo. https:\/\/t.co\/gVLDwR1riB https:\/\/t.co\/uumxtA8r0s","154":"#M\u00fasica El artista sucre\u00f1o, Willie Salcedo, ser\u00e1 recordado por ser director de varios cantantes, conjuntos y orquestas nacionales y por dejar un legado de m\u00e1s de 450 obras grabadas. https:\/\/t.co\/wo1FHObdrJ","155":"#ENVIVO India Mart\u00ednez presentar \u201cConv\u00e9nceme\u201d, tema que interpreta al lado de Marc Anthony y con el que cumpli\u00f3 uno de sus sue\u00f1os: cantar al lado de esta estrella de la m\u00fasica latina. https:\/\/t.co\/gVLDwQJPU1","156":"As\u00ed se jugar\u00e1 la \u00faltima fecha de la Liga BetPlay. https:\/\/t.co\/qrWW6xpDw8 https:\/\/t.co\/YQOtFLSLYs","157":"#Qatar2022 El volante del Zenit, Wilmar Barrios, de Rusia analiz\u00f3 lo que ser\u00e1 el partido de la selecci\u00f3n Colombia contra Uruguay por la tercera fecha de las #EliminatoriasSudamericanas. \nhttps:\/\/t.co\/vKC3c2NsJm","158":"#Viernes13: la m\u00e1scara de hockey que lleg\u00f3 al cine de terror. https:\/\/t.co\/eeehlF6LZz https:\/\/t.co\/gTKqrwhHNU","159":"El organismo regulador sanitario de Brasil autoriz\u00f3 retomar los ensayos cl\u00ednicos de la vacuna Coronavac despu\u00e9s de suspenderlos argumentando que un voluntario sufri\u00f3 \u201cun incidente grave\u201d. https:\/\/t.co\/vweGqbOflA","160":"Ecuador, Venezuela, Espa\u00f1a, Estados Unidos y Panam\u00e1 son los pa\u00edses con mayor n\u00famero de presencia de colombianos que salieron del territorio nacional a causa del conflicto armado, seg\u00fan el Registro \u00danico de V\u00edctimas. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/JWlylkMEMG https:\/\/t.co\/yutV9CDpsE","161":"As\u00ed se encuentra la cancha del estadio Metropolitano de Barranquilla previo al duelo entre @FCFSeleccionCol y Uruguay. https:\/\/t.co\/s7jOABWwb6 https:\/\/t.co\/g3pZntyDSO","162":"En todo el mundo hay una carrera para migrar hacia materiales ecol\u00f3gicos y en ese esfuerzo global y multitudinario hay un colombiano que est\u00e1 contribuyendo con innovaci\u00f3n: un cuero vegano que pronto entrar\u00e1 en producci\u00f3n industrial. https:\/\/t.co\/aPaeCs8DNU","163":"#EnVivo India Mart\u00ednez acaba de presentar \u201cConv\u00e9nceme\u201d, tema que interpreta al lado de Marc Anthony y con el que cumpli\u00f3 uno de sus sue\u00f1os: cantar al lado de esta estrella de la m\u00fasica latina. \n https:\/\/t.co\/8N8wTo3x50 https:\/\/t.co\/h4tUpSMQqT","164":":backhand_index_pointing_right:Desde hace dos d\u00e9cadas Isabella Santo Domingo explora por qu\u00e9 a las mujeres exitosas les cuesta encontrar el amor. La premisa que dio origen a un libro y a un \u201cstand up comedy\u201d se renueva con la serie \u201cDe brutas, nada\u201d. \n\nhttps:\/\/t.co\/j01ljfeo7G","165":"El administrador de empresas Ricardo Barbosa, jefe de proyectos de ferias y quien ha estado al frente del evento durante cuatro versiones, habla de los retos que trae su realizaci\u00f3n en formato presencial y su importancia como piloto para otras exhibiciones.https:\/\/t.co\/jibSSsE9Z4","166":"\u201cQuien denuncia termina encartado\u201d: periodista que hizo p\u00fablicos cantos machistas del Ej\u00e9rcito. https:\/\/t.co\/DK73mmxlKW https:\/\/t.co\/cXVmn4Yb14","167":"Casa Diversa: un lugar de resistencia LGBT en la Comuna 8 de Medell\u00edn. Hoy, en la edici\u00f3n impresa de @elespectador, nueva f\u00e1bula de #DeOtraManera. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/bQr99Y04XT https:\/\/t.co\/1K2P9iDTyk","168":"Desde finales de octubre el pa\u00eds atraviesa por una nueva temporada de lluvias. Gran parte de los impactos los ha llevado la regi\u00f3n Caribe y, principalmente, el departamento del Magdalena. \u00bfPor qu\u00e9 esta zona es tan vulnerable a inundaciones? :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/uWSphNABQA","169":"#Papat\u00f3n Las personas tambi\u00e9n podr\u00e1n comprar bultos de papa de manera virtual o telef\u00f3nica. https:\/\/t.co\/hxXPOhBDUH","170":"200 personas que relataron sus historias\u2026 sus recorridos\u2026 sus pedacitos de vida.\n\nPor las sonrisas y las l\u00e1grimas que compartieron, por su fortaleza y valent\u00eda.\n\nLee los testimonios de personas refugiadas y migrantes de Venezuela: https:\/\/t.co\/Ch81mpO2Oy.\n\n#PiesParaQueTeTengo https:\/\/t.co\/O0B8risb1o","171":"#ConLaTricolorPuesta El equipo tricolor nunca ha perdido con la Celeste en el Metropolitano. Este viernes, un nuevo cap\u00edtulo.\n\nhttps:\/\/t.co\/bgDTFUGaWq","172":"\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre tenencia y la posesi\u00f3n de bienes?  En #TipLegal le contamos.\n\nhttps:\/\/t.co\/QsVo7CAddX https:\/\/t.co\/YRpl5mcSdU","173":"En #Armero, Tolima, el proceso de sanaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n despu\u00e9s de 35 a\u00f1os del mayor desastre natural que ha visto el pa\u00eds sigue sin terminar. La b\u00fasqueda de por lo menos 500 menores que fueron reportados como desaparecidos ha sido una tarea tit\u00e1nica. https:\/\/t.co\/QMQOAYeBs4","174":"El polic\u00eda procesado por la muerte de Nicol\u00e1s Neira dice que se le vulner\u00f3 su derecho a la igualdad, que su caso es similar al del capit\u00e1n Cubillos, presunto responsable de la muerte de Dilan Cruz, y que su proceso debe estar en la justicia penal militar. https:\/\/t.co\/ndRzNShwbQ","175":"Daniel Esteban \u00c1lvarez trabajaba como psic\u00f3logo de las comunidades ind\u00edgenas en el norte del Cauca cuando en la v\u00edspera del Paro Agrario de 2016 perdi\u00f3 su brazo, su pierna izquierda, sus ojos y parte de su mano derecha. Esta es su historia. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/d1tn8ekTyA https:\/\/t.co\/IqeRYQkEE4","176":"Estas ser\u00edan las probables alineaciones de Colombia y Uruguay https:\/\/t.co\/iFBrVmPxXl https:\/\/t.co\/dEOIwcHjiu","177":"Sindicatos proponen incremento de 14 % en el salario m\u00ednimo para 2021. https:\/\/t.co\/yjLjut3m3j https:\/\/t.co\/r4twgRERzG","178":"As\u00ed le ha ido a Colombia jugando con Uruguay en Barranquilla. https:\/\/t.co\/k3XFIEOR6r https:\/\/t.co\/Q40ge642jF","179":"Biden gan\u00f3 Arizona, ahora en Georgia comienza el reconteo manual de votos. https:\/\/t.co\/LNj1equd0d https:\/\/t.co\/VHLrZulh0m","180":"Procuradur\u00eda inicia investigaci\u00f3n por presuntas coimas que enredan a los Char. https:\/\/t.co\/QNKvJgvG4E https:\/\/t.co\/6hoEJBiBvn","181":"Un astronauta, una mujer trans, una seguidora de las teor\u00edas de conspiraci\u00f3n, un joven seguidor de Donald Trump y un candidato que ya falleci\u00f3 son algunas de las personas que ganaron esca\u00f1os en las elecciones generales en EE.UU. https:\/\/t.co\/DS0zketjf0","182":"As\u00ed le ha ido a Colombia jugando con Uruguay en Barranquilla https:\/\/t.co\/kYzDytfIdD https:\/\/t.co\/THPAz6nznt","183":"Rodrigo Lara dice que no volver\u00e1 a aspirar por una curul del Congreso y que tampoco tiene aspiraciones presidenciales ni a la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/ngqEN1ESZa","184":"#EnVivo Con motivo del #D\u00edaMundialdelaDiabetes El Espectador y Glucerna hablan de las herramientas para comer bien si usted es diagnosticado con esta  enfermedad y de c\u00f3mo tomar el control de sus niveles de az\u00facar: https:\/\/t.co\/aRvwWktYrn https:\/\/t.co\/l7yrvMEBZE","185":"Los sujetos, que se movilizaban en un carro particular y dos motos, dispararon hacia el veh\u00edculo tras el forcejeo del conductor por evitar el robo. https:\/\/t.co\/5WuO1yU9nZ","186":"El m\u00e9dico que trajo una beb\u00e9 al mundo en medio de la tragedia de #Armero. https:\/\/t.co\/vqFAnDek9a https:\/\/t.co\/omwdisMH30","187":"Asobares Antioquia est\u00e1 inconforme con las restricciones del puente festivo. https:\/\/t.co\/h3hPg9Q9Br https:\/\/t.co\/THpDsn6YZl","188":"Falleci\u00f3 el m\u00fasico Willie Salcedo, un maestro de la percusi\u00f3n colombiana. https:\/\/t.co\/mLbpGlXAAa https:\/\/t.co\/Z765nrkLcx","189":"La lecci\u00f3n de Armero, seg\u00fan la dama de los volcanes. https:\/\/t.co\/pZrcpbqCek https:\/\/t.co\/HMM0AGHwsD","190":"As\u00ed se jugar\u00e1 la \u00faltima fecha de la Liga BetPlay https:\/\/t.co\/n8A3Hd9ila https:\/\/t.co\/JcjT6c7d6j","191":"El fallecimiento de Alfonso Ortiz fue confirmado por la @actoresACA \nhttps:\/\/t.co\/7Qb0Xe8H8t","192":"#ContenidoPremium Hay indicios de que el Clan del Golfo traslad\u00f3 el cuerpo y lo dej\u00f3 en esta playa de manera deliberada. \u201cEs un mensaje de que est\u00e1n empoderados y no le temen a nada\u201d, dice una fuente institucional.   https:\/\/t.co\/G0dcquqAdu","193":"Algunas calles se convierten en verdaderas lagunas, que terminan por complicar la dif\u00edcil movilidad de la ciudad. \u00bfPor qu\u00e9 se inundan las calles de Bogot\u00e1? \u00bfCu\u00e1les son los puntos cr\u00edticos. \nhttps:\/\/t.co\/My3NllKEZk","194":"#Eliminatoria Este viernes, Colombia recibe a Uruguay en Barranquilla con el objetivo de mantener el invicto frente a la selecci\u00f3n celeste en el Metropolitano\nhttps:\/\/t.co\/SJsTN4QYDn","195":"Capturan a polic\u00eda que golpe\u00f3 con un palo a manifestantes en protestas del 9S en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/EEdRztHXvz https:\/\/t.co\/g8lnD1bZsw","196":":clapping_hands::clapping_hands:Un colombiano patent\u00f3 un cuero vegano a base de fique y ahora est\u00e1 instalando una planta en Itag\u00fc\u00ed con capacidad de producir tres millones de metros al a\u00f1o.\n\nhttps:\/\/t.co\/R5euceIOdk","197":"El actor Alfonso Ortiz falleci\u00f3 en la noche del 12 de noviembre y ser\u00e1 recordado por producciones como \u201cLas Hermanitas Calle\u201d y \u201cLa Caponera\u201d. Adem\u00e1s, durante varios a\u00f1os lider\u00f3 su propia academia de actuaci\u00f3n. :crying_face:\n\nhttps:\/\/t.co\/37dOBl8MmZ","198":"#Qatar2022 Colombia: a sumar una victoria clave en Barranquilla. \nhttps:\/\/t.co\/2pr0Eb4uMP https:\/\/t.co\/eTcYVrisGl","199":"Cuando el Zipa Forero tuvo la idea de hacer la Vuelta a Colombia le pusieron una condici\u00f3n: que demostrara que era humanamente posible. \n\nEsta es la \u00e9pica historia de la carrera que celebra hoy su edici\u00f3n 70: https:\/\/t.co\/9HL3Kk4FLx","200":"\u201cNo exonero a mi hijo de sus culpas, porque \u00e9l estaba all\u00ed para pagar lo que cometi\u00f3, pero no se merec\u00eda eso que le pas\u00f3. Ten\u00edan que hacer todo lo posible para no dejarlos quemar\u201d, dice la madre de una de las v\u00edctimas. https:\/\/t.co\/uryz8udMyp","201":"#M\u00fasica La artista espa\u00f1ola \n@IndiaMartinez estar\u00e1 con nosotros en #DePuertasParaAdentro. Hablaremos de su carrera musical. \n\n\u00a1Con\u00e9ctate al medio d\u00eda! \n#FBLive #YouTubeLive https:\/\/t.co\/iq0YCehtRK","202":":clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:La meta es recoger $10 millones por cada proyecto. De esos, el @PnudColombia ya aport\u00f3 el 20% y en una segunda fase aportar\u00e1 una contrapartida uno a uno, en donde por cada peso aportado, entregar\u00e1 un peso adicional. Aqu\u00ed le contamos c\u00f3mo ayudarlos: https:\/\/t.co\/KQUd3kwo30 https:\/\/t.co\/GSWa1RNRAo","203":"El bolsonarismo a prueba este domingo con las elecciones municipales en Brasil. https:\/\/t.co\/GReocYtMoW https:\/\/t.co\/jX4ZKYTvBY","204":"Conozca los puntos de Bogot\u00e1 donde podr\u00e1 participar de la \u201cPapat\u00f3n\u201d este fin de semana. https:\/\/t.co\/H1yCh84duL https:\/\/t.co\/vzzsponuKQ","205":"El Distrito ser\u00e1 el primero en separar viviendas VIS y VIP. https:\/\/t.co\/Uju9fd7h5t https:\/\/t.co\/zbEXUcrkz9","206":"El senador Rodrigo Lara Restrepo anunci\u00f3 que renuncia a Cambio Radical, partido desde el cual ha ejercido su trabajo legislativo durante 10 a\u00f1os.  https:\/\/t.co\/YDQkQYjdBL","207":"Pese a las protestas y a la inconformidad en Per\u00fa por la destituci\u00f3n de Mart\u00edn Vizcarra, Manuel Merino, jefe del Congreso que asumi\u00f3 la presidencia, jurament\u00f3 a su primer gabinete de ministros. \nhttps:\/\/t.co\/jG8MCtafvd https:\/\/t.co\/aRMmju747Q","208":"El actor Alfonso Ortiz ser\u00e1 recordado por producciones como \u201cLas Hermanitas Calle\u201d, \u201cLa Caponera\u201d, entre otras. Adem\u00e1s, durante varios a\u00f1os lider\u00f3 su propia academia de actuaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/PxeIMJwFSs","209":"El polic\u00eda N\u00e9stor Rodr\u00edguez Rua, procesado por la muerte de Nicol\u00e1s Neira, present\u00f3 una tutela ante la Corte Suprema argumentando que se le vulner\u00f3 su derecho a la igualdad. Dijo que su caso es similar al del capit\u00e1n Manuel Cubillos. https:\/\/t.co\/b9C3xFJEKT","210":":clapping_hands::clapping_hands:El Instituto Caro y Cuervo recibi\u00f3 de manos del embajador de Espa\u00f1a en Colombia, Pablo G\u00f3mez de Olea, la Placa de la Real Orden Isabel la Cat\u00f3lica como reconocimiento a su labor acad\u00e9mica en la defensa y promoci\u00f3n de la lengua castellana. \nhttps:\/\/t.co\/aJRmxbRtRG","211":"Investigadores que evaluaban la fauna impactada por la construcci\u00f3n y operaci\u00f3n del proyecto hidroel\u00e9ctrico Ituango, encontraron dos nuevas especies de bagre sapo que ampl\u00edan la lista de animales end\u00e9micos de Colombia. https:\/\/t.co\/rLaDlMvll7","212":"Primer ministro de Per\u00fa sobre las protestas: \u201cNo s\u00e9 qu\u00e9 les fastidia\u201d. https:\/\/t.co\/3j6UWjGmUn https:\/\/t.co\/rq3EQT7Zn4","213":"Venezolanos exiliados dicen que las declaraciones de @ClaudiaLopez pueden \u201cgenerar agresiones no solo de la poblaci\u00f3n colombiana hacia los venezolanos, sino tambi\u00e9n se puede traducir en malos tratos por parte de los organismos de seguridad\". https:\/\/t.co\/Aho1CRS50h","214":"La historia de los cuatro desaparecidos que entreg\u00f3 la @JEP_Colombia en Dabeiba (Antioquia).  \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/rqFf1ZA1s1 https:\/\/t.co\/ctnvtxNNVb","215":"Los ocho tenistas que disputar\u00e1n el \u00faltimo torneo ATP del a\u00f1o https:\/\/t.co\/XZuQ9pvaDh https:\/\/t.co\/csG1ZApff2","216":"#M\u00fasica HOY, en #DePuertasParaAdentro, hablaremos con la artista espa\u00f1ola @IndiaMartinez sobre su #Conv\u00e9nceme, tema que interpreta con @MarcAnthony. \n\nNos vemos al medio d\u00eda. https:\/\/t.co\/yg3n8TmRjV","217":"#Bogot\u00e1 Revelan rostros de los presuntos responsables del asesinato de Oswaldo Mu\u00f1oz en @TransMilenio. https:\/\/t.co\/IUYJrYBVss https:\/\/t.co\/MFE1ZFRjww","218":"#LaPulla El p\u00e1nico por los ni\u00f1os es una excelente forma de secuestrar el debate entorno a la marihuana recreativa, hacer ruido y que la gente se asuste. Pero la realidad es esta: la prohibici\u00f3n no protege a los ni\u00f1os.  https:\/\/t.co\/syyAjibzLb https:\/\/t.co\/bPYcHdYkP6","219":"El nuevo proyecto de matr\u00edcula cero que busca recibir financiaci\u00f3n del FOME. https:\/\/t.co\/FQ5GGfjr2g https:\/\/t.co\/b3oi5F9r7Y","220":"Polic\u00eda de Bucaramanga despliega dispositivo por el partido Colombia - Uruguay. https:\/\/t.co\/XmeCP4BX5z https:\/\/t.co\/XyQ1pDFtkK","221":"\u00bfVa a viajar? tenga en cuenta c\u00f3mo ser\u00e1 el pico y placa en Soacha este lunes festivo. https:\/\/t.co\/QBGA2sLNYC https:\/\/t.co\/icEneXzex6","222":"#trabajosihay Mercado Libre present\u00f3 un centro de distribuci\u00f3n que entrar\u00e1 a operar el pr\u00f3ximo a\u00f1o. Conozca los perfiles que requerir\u00e1n. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/MaQ6sEkxD8","223":"Con apoyo de @ACNURamericas, Red CLAMOR y @CelamWeb presentan informe #PiesParaQueTeTengo, una recopilaci\u00f3n de testimonios de personas refugiadas y migrantes de #Venezuela.\n\nEl documento tambi\u00e9n incluye recomendaciones para su inclusi\u00f3n y protecci\u00f3n :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/Ch81mpO2Oy https:\/\/t.co\/im7lSRKLkk","224":"#Eliminatorias Progr\u00e1mese: As\u00ed se jugar\u00e1 la tercera fecha de las eliminatorias suramericanas.\nhttps:\/\/t.co\/SorGrw70j7\n#Qatar2022 https:\/\/t.co\/RPEHem5dna","225":"#Video :hushed_face:Mediante diferentes t\u00e9cnicas que capturan la variaci\u00f3n de fluidos, un equipo estadounidense ha grabado las diferencias visibles entre utilizar un tapabocas N95 con v\u00e1lvula, otro sin v\u00e1lvula y no utilizar tapabocas. Estos fueron los resultados. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/hkQMZJrioB","226":"Acomp\u00e1\u00f1anos hoy, 13 de noviembre, en el \u00faltimo d\u00eda del Festival Internacional de Cine por los Derechos Humanos. Ingresa ahora a https:\/\/t.co\/nIeqe7sLUd y no te pierdas ni un segundo de este viernes de clausura. \u00bfQu\u00e9 esperas para ser parte de la fiesta?:smiling_face_with_heart-eyes::smiling_face_with_heart-eyes::smiling_face_with_heart-eyes: https:\/\/t.co\/qe9kgo99Nl","227":"De ni\u00f1o Luis Su\u00e1rez no se pon\u00eda la camiseta de la selecci\u00f3n colombiana por convicci\u00f3n. Esta es la historia del delantero colombiano que hizo 19 goles la campa\u00f1a pasada en el f\u00fatbol espa\u00f1ol. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/LsCcBAmqm8","228":"#TodoBien:thumbs_up: En 1996, cuando el conflicto armado azotaba a este municipio, 30 sanlusianos crearon el Consejo de Conciliaci\u00f3n, espacio desde el que la comunidad dialog\u00f3 con todos los actores armados para que respetaran el Derecho Internacional Humanitario. \nhttps:\/\/t.co\/fc5g5FLYbb","229":"En los primeros lugares del top10 encontramos producciones de Caracol Televisi\u00f3n, seg\u00fan la m\u00e1s reciente medici\u00f3n de audiencias.\nhttps:\/\/t.co\/CGiIYCGc6B","230":"Asegur\u00f3 que no piensa aspirar nuevamente al Congreso y tampoco tiene intenciones presidenciales. Expres\u00f3 que el centro debe fortalecerse para ser una verdadera y poderosa alternativa pol\u00edtica, tan fuerte como la que lideran Gustavo Petro y \u00c1lvaro Uribe.\nhttps:\/\/t.co\/35hNVxmXfl","231":".@realDonaldTrump sigue sin reconocer la derrota en las elecciones del 3 de noviembre. Votantes en todo el pa\u00eds que creen las denuncias, sin sustento, del presidente, armaron equipos en el terreno para buscar pruebas para reclamar la reelecci\u00f3n. https:\/\/t.co\/K50veAXbY6","232":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/7FWPyrEJGr","233":":clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:Una \u2018vaki\u2019 para apoyar proyectos productivos de exguerrilleros en Guaviare. Aqu\u00ed le contamos c\u00f3mo puede ayudarlos. https:\/\/t.co\/k7GS8gH10p\n\n@PartidoFARC @PnudColombia @UEenColombia @CNRFARC @ARNColombia https:\/\/t.co\/CiH6BJ9GAV","234":"#Cuesti\u00f3nDigital Samsung, Huawei y Vivo, anuncian nuevos lanzamientos\nhttps:\/\/t.co\/BZydqy0bdq https:\/\/t.co\/bjBfG0ymmh","235":"Desde la pr\u00f3xima semana empresas podr\u00e1n aplicar de nuevo al subsidio a la n\u00f3mina. https:\/\/t.co\/cO1PlZq54v https:\/\/t.co\/5lQz4M6awz","236":"#FelizViernes \"Pero ac\u00e1 en Montes de Mar\u00eda, nosotras aprendimos a vivir del miedo. El miedo para nosotras nos hace sentir que estamos vivas porque el d\u00eda que no tenga miedo es porque me mataron\": Mayerlis Angarita Robles, protagonista del :keycap_digit_three: episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire:. https:\/\/t.co\/4cGx4BHiv2","237":"\u201cLos municipios del Magdalena sufren porque sus cuencas han sido afectadas\u201d, Sandra Vilardy\nhttps:\/\/t.co\/LZvkI69VVm https:\/\/t.co\/CqaqPRENVi","238":"La ni\u00f1a se encontraba dentro de la camioneta que abordaron los delincuentes para cometer el hurto. Los sujetos, que se movilizaban en un carro particular y dos motos, dispararon hacia el veh\u00edculo tras el forcejeo del conductor por evitar el robo.\nhttps:\/\/t.co\/bn57ajZxAZ","239":"El actor de teatro y televisi\u00f3n falleci\u00f3 en la noche del 12 de noviembre. Ser\u00e1 recordado por producciones como \u201cLas Hermanitas Calle\u201d y \u201cLa Caponera\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/yWkL4GC9d7","240":"Brasil autoriza retomar ensayos de vacuna china Coronavac contra Covid-19\nhttps:\/\/t.co\/uORc33B0Zq https:\/\/t.co\/zoKFuuuaRN","241":"La sentencia en la que se tocan los casos de Nicol\u00e1s Neira y Dilan Cruz\nhttps:\/\/t.co\/p6PHpDlKpW https:\/\/t.co\/fCJsNJ1VK4","242":"El empresario John Rendon, se\u00f1alado de ser el estratega que habr\u00eda contactado el embajador @PachoSantosC para \u201cayudar a Trump\u201d, pidi\u00f3 evitar que se desate un \u201clitigio y una ret\u00f3rica\u201d que deterioren las relaciones entre ambos pa\u00edses. https:\/\/t.co\/PrmJLlGj1f","243":"Un equipo de defensores y familiares de v\u00edctimas de desaparici\u00f3n forzada en Colombia estableci\u00f3 que la Fiscal\u00eda General borr\u00f3 13 a\u00f1os de informaci\u00f3n sobre el n\u00famero de v\u00edctimas de este delito. Pas\u00f3 de contabilizar 98.930 v\u00edctimas a solo 34.978. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/1qWdbKFUbe","244":"El proceso para reencontrar a los ni\u00f1os perdidos tras la tragedia en #Armero tiene dos ejes fundamentales: la investigaci\u00f3n realizada por la Fundaci\u00f3n Armando Armero y el cotejo de las muestras de ADN a cargo del Instituto de Gen\u00e9tica Yunis Turbay. https:\/\/t.co\/ZQCZX8t5Hh","245":"Presuntas irregularidades en el arriendo de la nueva sede del ICA hall\u00f3 la Contralor\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/7DWlyWVCJA https:\/\/t.co\/2OnlPSlr5q","246":"La Casa Blanca est\u00e1 enojada por la decisi\u00f3n de Fox News, en la noche de las elecciones, de proyectar que Arizona ser\u00eda para Joe Biden. El presidente toma revancha y seg\u00fan fuentes cercanas \u201cquiere destrozar a Fox\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/14h9is9wTW","247":"#Eliminatorias De ni\u00f1o Luis Su\u00e1rez no se pon\u00eda la camiseta de la selecci\u00f3n colombiana por convicci\u00f3n. Ahora le lleg\u00f3 su momento. \n#Qatar2022\nhttps:\/\/t.co\/cakQtwLsQH https:\/\/t.co\/4iWwe0mRT5","248":"Miguel C\u00e1rdenas Meira: \u201cLo que me interesa del arte es el intercambio cultural\u201d\nhttps:\/\/t.co\/aCDIOY7v37 https:\/\/t.co\/usZsxrgxVj","249":":face_savoring_food::pot_of_food::green_salad::burrito:La directora espa\u00f1ola habla sobre \u201cFoodie Love\u201d, que sigue a dos personajes que descubren que la pasi\u00f3n gastron\u00f3mica es suficiente para degustar una verdadera historia de amor.\nhttps:\/\/t.co\/2tmGeZopO4","250":"A septiembre de 2020, ingresos de Avianca cayeron 60 % frente a 2019\nhttps:\/\/t.co\/HFFpjckC49 https:\/\/t.co\/oY1ULqEvV4","251":"\u00a1Lleg\u00f3 el d\u00eda! Hoy, en la edici\u00f3n impresa de @elespectador, encuentre la historia de Casa Diversa y conozca c\u00f3mo, en medio del conflicto armado en la Comuna 8 de Medell\u00edn, este colectivo se convirti\u00f3 en un lugar de resistencia para la comunidad LGBT.:rainbow_flag_selector::rainbow_flag_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/bQr99XIu6l https:\/\/t.co\/EDG6sSEXtE","252":"#M\u00fasica | @ManuelTurizoMTZ se uni\u00f3 con Mike Towers y Rauw Alejandro para interpretar este sencillo que, seg\u00fan \u00e9l, est\u00e1 inspirado en las buenas vibras y la diversi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/unjTEIREbe","253":"#DeOtraManera Un refugio para todos. Un grupo de hormigas doradas, despu\u00e9s de ser rechazadas en su comunidad, decidieron crear un nuevo hormiguero y apropiarse de su diversidad. \u00bfY t\u00fa te has sentido alguna vez excluido? \n\n:backhand_index_pointing_right:Nueva f\u00e1bula este viernes: https:\/\/t.co\/bQr99Y04XT https:\/\/t.co\/REutcQqOX3","254":"Los hechos ocurrieron en el Parkway y quedaron grabados en el celular de una mujer que tambi\u00e9n fue agredida por el uniformado que portaba su chaqueta de la instituci\u00f3n al rev\u00e9s para no ser identificado.\nhttps:\/\/t.co\/BRZXMyXTM1","255":"Colombia enfrenta hoy a Uruguay en la tercera fecha de las  #EliminatoriasSudamericanas rumbo a Catar 2020. El plan de Carlos Queiroz es obtener la mayor cantidad de puntos posibles en casa para no tener preocupaciones al final. #Eliminatorias  #Qatar2022\nhttps:\/\/t.co\/JUqWkFnRsj","256":"#LasIgualadas Criticar a las mujeres por su forma de vestir, llamarlas perras, juzgarlas por c\u00f3mo viven su sexualidad, es muy com\u00fan hoy en muchos colegios, y es muy frecuente en Internet. https:\/\/t.co\/EiNZhdoNRh https:\/\/t.co\/NcbS510SNP","257":"Trochas en el Caquet\u00e1, una v\u00eda libre hacia la deforestaci\u00f3\nhttps:\/\/t.co\/0mqhkz0EAy https:\/\/t.co\/mdn9Dtx6CN","258":":man_cook:Bernardo Granados es un chef que est\u00e1 en la c\u00e1rcel por homicidio. Desde su celda se conect\u00f3 con su pasi\u00f3n escribiendo un libro de cocina. Escucha aqu\u00ed el segundo cap\u00edtulo de #LaCelda, un #podcast de El Espectador, @Accion_Interna y @Johana_Bahamon\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/0UnoFJKmpJ https:\/\/t.co\/BaW4AdsVM4","259":"Francia: cinco a\u00f1os de los atentados terroristas que sacudieron Par\u00eds\nhttps:\/\/t.co\/aDZiRvorDG https:\/\/t.co\/9SjrBCKOIs","260":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: La olla comunitaria y la huerta eran las excusas perfectas para que los paramilitares no sospecharan de ellas. \u00bfQu\u00e9 pod\u00edan decir? A sus ojos s\u00f3lo era un grupo de mujeres cocinando, pero en realidad era mucho m\u00e1s que eso. \n\n:backhand_index_pointing_right:Nueva historia este s\u00e1bado. https:\/\/t.co\/JGZrpMVAAK","261":"\u201cSemana\u201d. https:\/\/t.co\/OwXLFKSE9r\nPor: Lariza Pizano https:\/\/t.co\/4taG4VeRPJ","262":"Pese al fuerte rebote entre el segundo y el tercer trimestre, el PIB cay\u00f3 un 4,4 % en la eurozona y un 4,3 % en la UE en comparaci\u00f3n con el mismo periodo de 2019.\nhttps:\/\/t.co\/h4JQklcx9J","263":"\u00bfPor qu\u00e9 se inundan las calles de #Bogot\u00e1? https:\/\/t.co\/42jU8rVwkT https:\/\/t.co\/xwN10EqSkf","264":"Pese a las protestas y a la inconformidad en Per\u00fa por la destituci\u00f3n de Mart\u00edn Vizcarra, Manuel Merino, jefe del Congreso que asumi\u00f3 la presidencia, jurament\u00f3 a su primer gabinete de ministros. \nhttps:\/\/t.co\/jG8MCtrQmL https:\/\/t.co\/PpXmegILLm","265":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo | A @Lauraggils le pareci\u00f3 extra\u00f1o que us\u00e1ramos una voz media (ella la llam\u00f3 pasiva) en un titular sobre la aparente anexi\u00f3n de 300 hect\u00e1reas de terrenos bald\u00edos en un terreno colindante con el Parque Tayrona. :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/FTnfFDljL6 https:\/\/t.co\/mXhqckYQaD","266":"El cine como recuerdo infinito de las luchas latinoamericanas. @ElCineNosUne\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/BoAA5wNXdl https:\/\/t.co\/5RLaHUycTI","267":"#EditorialEE \"Pedir transparencia no es desprestigiar ni quitarles la legitimidad a las autoridades. Al contrario. Es exigir un nivel de comportamiento digno de su cargo\". https:\/\/t.co\/XtMyG2ca2l","268":"Contra toda opci\u00f3n naci\u00f3 Consuelo, en medio de un pastizal. :face_screaming_in_fear:El doctor le amarr\u00f3 el ombligo con un cord\u00f3n de su zapato. Madre y ni\u00f1a sobrevivieron:clapping_hands:.\nhttps:\/\/t.co\/MdjUEEwVqc","269":"\"La oficina de asuntos internacionales de la Fiscal\u00eda apenas aport\u00f3 algunos registros de audio, las actas de control previo y posterior ante jueces, pero correspondientes a una investigaci\u00f3n distinta a la que hab\u00eda contra Santrich\u201d: @JEP_Colombia. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/AXbtvGJw3d","270":"#Eliminatorias Progr\u00e1mese: As\u00ed se jugar\u00e1 la tercera fecha de las eliminatorias suramericanas.\nhttps:\/\/t.co\/SorGrwoBaF\n#Qatar2022 https:\/\/t.co\/avY3fjb7TI","271":":clapping_hands:Un colombiano patent\u00f3 un cuero vegano a base de fique y ahora est\u00e1 instalando una planta en Itag\u00fc\u00ed con capacidad de producir tres millones de metros al a\u00f1o, el 80 % de los cuales ser\u00e1 exportado a Australia, Canad\u00e1, Reino Unido, Alemania y Holanda.\nhttps:\/\/t.co\/kfJzwfzG8Q","272":"Para ayudar al sector papero se busca eliminar intermediarios que se mueven en la cadena de comercializaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/Hj7xs2BpCv","273":"#ElEspectadorLeExplica: las cuestionadas estrategias de EE. UU. para tumbar a Salvador Allende\nhttps:\/\/t.co\/wkjFBmpq6N https:\/\/t.co\/UEEB11CIpr","274":"La entrega de la placa a la directora del Instituto Caro y Cuervo, Carmen Mill\u00e1n, y a la ministra de Cultura de Colombia, Carmen In\u00e9s V\u00e1squez, tuvo lugar en un acto celebrado en la sede de esa instituci\u00f3n en Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/bMTZiIANTB","275":"Viva Air obtiene el sello internacional de bioseguridad \u2018Safe Travels\u2019\nhttps:\/\/t.co\/U7Uercbgow https:\/\/t.co\/arbCkIgFK9","276":"Maher Al Akhras estuvo m\u00e1s de cien d\u00edas en huelga de hambre entre una c\u00e1rcel y un hospital israel\u00edes. Su caso revela el funcionamiento del sistema penitenciario del Estado de Israel, en especial de la detenci\u00f3n administrativa que este contempla.\nhttps:\/\/t.co\/QCCdIAZAyc","277":"Cientos de personas se congregaron en la c\u00e9ntrica Plaza Baquedano para dar inicio a un paro nacional que se extender\u00e1 por dos d\u00edas.\nhttps:\/\/t.co\/GxCQoYhdFW","278":"Tambi\u00e9n en la jornada de este jueves se aprob\u00f3 la extensi\u00f3n del horario del d\u00eda de votaciones, el cual se fij\u00f3 hasta las 5:00 p.m.\nhttps:\/\/t.co\/s5gioRUwt1","279":"La medida se toma con la intenci\u00f3n de que no se generen aglomeraciones por la celebraci\u00f3n del aniversario 209 de la independencia de la ciudad.\nhttps:\/\/t.co\/XEqB2zIIYL","280":"Las sanciones incluyen el embargo a la venta de armas y equipos de represi\u00f3n, as\u00ed como el congelamiento de eventuales activos de 36 funcionarios a quienes la Uni\u00f3n Europea (UE) responsabiliza por violaciones a los derechos humanos.\nhttps:\/\/t.co\/xqMToXqnbE","281":":SOS_button:Se trata de los r\u00edos Carare y Op\u00f3n, que se desbordaron causando da\u00f1os en los cultivos de la zona.\nhttps:\/\/t.co\/ezZRI0K0fn","282":"M\u00e1s de mil personas se concentraron este jueves en el centro de Medell\u00edn para participar de un velorio simb\u00f3lico organizado por el sector del entretenimiento y tur\u00edstico para rechazar las medidas de toque de queda y ley seca.\nhttps:\/\/t.co\/Kuojj5UCTp","283":"As\u00ed lo anunci\u00f3 el ministro de Salud, Fernando Ruiz G\u00f3mez. Se tomar\u00e1n varias medidas durante el fin de semana para prevenir un aumento dr\u00e1stico en el n\u00famero de contagios.\nhttps:\/\/t.co\/DPLxUZZkAD","284":"En Bogot\u00e1, el 71 % de los nacionalizados este a\u00f1o son venezolanos\nhttps:\/\/t.co\/jGNXcbKu3C https:\/\/t.co\/jc1spp6fUe","285":"La Agencia de Seguridad de Infraestructura y Ciberseguridad emiti\u00f3 un comunicado donde inform\u00f3 que \u201cno hay evidencia de que ning\u00fan sistema de votaci\u00f3n haya eliminado o perdido votos\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/m5LBvpOVj7","286":"Seg\u00fan la asociaci\u00f3n Airlines for America, el n\u00famero de trabajadores a tiempo completo en el transporte a\u00e9reo de pasajeros se reducir\u00e1 de 460.000 en marzo a 370.000 a finales de diciembre.\nhttps:\/\/t.co\/XJkdP3cJAN","287":"#Videojuegos:video_game: El nuevo t\u00edtulo incluye una selecci\u00f3n de 40 grandes \u00e9xitos musicales. Estar\u00e1 disponible en la generaci\u00f3n de consolas (Nintendo Switch, PlayStation 4 y Xbox One) y tambi\u00e9n al servicio Stadia de Google.\nhttps:\/\/t.co\/OIv77zV8fq","288":"Esta cifra fue anunciada por la alcaldesa de Bogot\u00e1, @ClaudiaLopez, quien manifest\u00f3 que los recursos ser\u00e1n destinados a la Estrategia de Mitigaci\u00f3n y Reactivaci\u00f3n de la Econom\u00eda local. \nhttps:\/\/t.co\/caeWhIysQT","289":"La Universidad Nacional entreg\u00f3 la terna definitiva para que el Concejo elija al nuevo Contralor de Bogot\u00e1. Hoy es el examen de integridad y el martes la entrevista con el cabildo. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el contralor de Bogot\u00e1 2020?\nhttps:\/\/t.co\/16k5RmzLMp","290":"La directora espa\u00f1ola habla sobre \u201cFoodie Love\u201d:face_savoring_food::smiling_face_with_heart-eyes:, que sigue a dos personajes que descubren que la pasi\u00f3n gastron\u00f3mica es suficiente para degustar una verdadera historia de amor.\nhttps:\/\/t.co\/2tmGeZopO4","291":"#M\u00fasica | El cantante colombiano se uni\u00f3 con Mike Towers y Rauw Alejandro para interpretar este sencillo que, seg\u00fan \u00e9l, est\u00e1 inspirado en las buenas vibras y la diversi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/unjTEIREbe","292":"Colombia enfrenta hoy a Uruguay en la tercera fecha de las  #EliminatoriasSudamericanas rumbo a Catar 2020. El plan de Carlos Queiroz es obtener la mayor cantidad de puntos posibles en casa para no tener preocupaciones al final. #Eliminatorias  #Qatar2022\nhttps:\/\/t.co\/IQdu30Vl17","293":":anxious_face_with_sweat:Corpoamazonia inhabilit\u00f3 72 kil\u00f3metros de carreteras ilegales al sur del departamento que se encuentra en los primeros puestos de la lista de lugares con m\u00e1s p\u00e9rdida de bosque en el pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/IEJin46I4Y","294":"Por orden de una tutela, el Ministerio del Interior present\u00f3 el plan de acci\u00f3n para materializar la garant\u00eda de los derechos de la poblaci\u00f3n diversa. Pero, la sociedad civil considera que el Gobierno no ha concertado la pol\u00edtica p\u00fablica con la ciudadan\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/vvu5DrB6Ia","295":"Un astronauta, una mujer trans, una seguidora de las teor\u00edas de conspiraci\u00f3n, un joven seguidor de Donald Trump y un candidato que ya falleci\u00f3 son algunas de las personas que ganaron esca\u00f1os en las elecciones generales en el pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/LkGR29PGuN","296":"Adem\u00e1s de las dudas alrededor de la atenci\u00f3n a la emergencia, quedan al descubierto otros problemas en el municipio, como el hacinamiento e irregularidades en el traslado de condenados.\nhttps:\/\/t.co\/SjJlXJJJ2o","297":":clapping_hands::Colombia:Esta es la heroica historia de c\u00f3mo se teji\u00f3 la carrera de ciclismo de nuestro pa\u00eds, que hoy largar\u00e1 su edici\u00f3n 70. Derechos de autor para \u201cEl Zipa\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/TwPNMw2liA","298":"Contra toda opci\u00f3n naci\u00f3 Consuelo, en medio de un pastizal. :face_screaming_in_fear:El doctor le amarr\u00f3 el ombligo con un cord\u00f3n de su zapato. Madre y ni\u00f1a sobrevivieron:clapping_hands:.\nhttps:\/\/t.co\/WVhdSQseMQ","299":"El proceso para reencontrar a los ni\u00f1os perdidos tras la tragedia en Armero tiene dos ejes fundamentales: la investigaci\u00f3n realizada por la Fundaci\u00f3n Armando Armero y el cotejo de las muestras de ADN a cargo del Instituto de Gen\u00e9tica Yunis Turbay.\nhttps:\/\/t.co\/HsTEDJ6nTE","300":"A la empresaria y lideresa la mat\u00f3 el Clan del Golfo de tres tiros, seg\u00fan la Fiscal\u00eda. Estaba montando un hotel con su esposo y, al parecer, se enfrent\u00f3 a este grupo armado con irreverencia. Ya fueron capturados dos autores materiales.\n#ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/SOjM5AkPYt","301":":clapping_hands::clapping_hands:Un colombiano patent\u00f3 un cuero vegano a base de fique y ahora est\u00e1 instalando una planta en Itag\u00fc\u00ed con capacidad de producir tres millones de metros al a\u00f1o, el 80 % de los cuales ser\u00e1 exportado a Australia, Canad\u00e1, Reino Unido, Alemania y Holanda.\nhttps:\/\/t.co\/gTfiXudSLi","302":"Tras una semana de inconsistencias en la evaluaci\u00f3n y de incertidumbre, la Universidad Nacional entreg\u00f3 la terna definitiva para que el Concejo elija al nuevo Contralor de Bogot\u00e1 2020. El martes la entrevista. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el contralor de Bogot\u00e1 2020?\nhttps:\/\/t.co\/etEOC24s97","303":"El coronel C\u00e9sar Castro, comandante de la Polic\u00eda Cundinamarca, habl\u00f3 de la tragedia en el CAI de San Mateo, en Soacha. Y anunci\u00f3: \u201cPed\u00ed a la justicia militar que defina si fue un acto del servicio\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/DegAKYiZPi","304":"La tragedia en CAI de San Mateo, donde murieron 9 de 11 presos, que estaban en una celda de 12 M2, es el reflejo de viejos problemas en el municipio, hacinamiento y la fractura Polic\u00eda-poblaci\u00f3n. Hilo con lo que se sabe y las opiniones caso #Soacha) \nhttps:\/\/t.co\/4zKemJLyhn","305":"El gobernador de Cundinamarca, Nicol\u00e1s Garc\u00eda, comunic\u00f3 que, durante este puente festivo, funcionarios de la gobernaci\u00f3n estar\u00e1n acompa\u00f1ando a los productores y asociaciones paperas en parte de los principales peajes del departamento.\nhttps:\/\/t.co\/Hj7xs2BpCv","306":"Al fin definen la nueva terna para elegir Contralor de Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/kkAOe5OIyp https:\/\/t.co\/WDW6QcxkPB","307":"#LaCelda Bernardo Granados es un chef que est\u00e1 purgando una condena por homicidio en la c\u00e1rcel La Picota. Desde su celda, este cocinero escribi\u00f3 un libro de recetas para no olvidar su profesi\u00f3n. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/hmzVPLTbQa #SegundasOportunidades @Accion_Interna @Johana_Bahamon https:\/\/t.co\/O2CXfdlybC","308":"Unidad de B\u00fasqueda (@UBPDcolombia) recuper\u00f3 24 cuerpos de posibles personas desaparecidas en Caldas. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/5g4LXWv326 https:\/\/t.co\/CaHpo0oehi","309":"Brasil y Argentina lideran la tabla de posiciones, seguidos por Colombia y Paraguay. As\u00ed van las #EliminatoriasSudamericanas al Mundial de #Qatar2022. \nhttps:\/\/t.co\/msUX7VtqVP https:\/\/t.co\/zASOBASzb8","310":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: Complot pol\u00edtico-judicial contra la Corte Suprema\nhttps:\/\/t.co\/R2lFfJMCyl\nPor: Cecilia Orozco Tasc\u00f3n https:\/\/t.co\/ubAJJl9WjT","311":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en  @EEColombia2020: Denuncian que Fiscal\u00eda y Centro de Memoria Hist\u00f3rica ocultan las cifras de desaparecidos\nhttps:\/\/t.co\/H6AVH1Xzsp https:\/\/t.co\/HovJRN68tJ","312":"Voto electr\u00f3nico qued\u00f3 descartado y queda pendiente futuro de Ley de Garant\u00edas https:\/\/t.co\/s5gioRUwt1 https:\/\/t.co\/jTSI85XEon","313":"Teusaquillo invertir\u00e1 m\u00e1s de $9.400 millones en su reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica https:\/\/t.co\/caeWhIysQT https:\/\/t.co\/BfkUXF5CRU","314":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: Twitch pide a usuarios que no empleen m\u00fasica con derechos de autor\nhttps:\/\/t.co\/VfcBPfNp0l https:\/\/t.co\/RcjWEhCE6L","315":"Otro cuerpo despu\u00e9s de una protesta, la historia de Daniel \u00c1lvarez. @CdR_ @CICR_co\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/d1tn8ekTyA https:\/\/t.co\/2WtuVQd0ei","316":"Lanzan el videojuego Just Dance 2021 https:\/\/t.co\/ZSa8FWyYBD https:\/\/t.co\/UVczH7mm2X","317":".@elespectador y @CirculoEE te invita a participar del evento \"LA PULLA Y SU PROCESO CREATIVO\", un espacio para compartir, junto a otros suscriptores, sobre el desarrollo y evoluci\u00f3n de este formato de opini\u00f3n audiovisual. \n\n:tear-off_calendar: 19 de noviembre de 2020 :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/jcUaB1LPBa https:\/\/t.co\/TVqFOOiEMz","318":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: El trabajo infantil aument\u00f3 en zonas donde hubo aspersi\u00f3n a\u00e9rea con glifosato\nhttps:\/\/t.co\/WEvUnGniTS https:\/\/t.co\/1qu0k0cvgw","319":"#LaCelda | 'El Nuevo Sabor de la Vida' es el libro que Bernardo Granados, un chef colombiano, escribi\u00f3 desde la c\u00e1rcel La Picota. Escucha su historia en este #podcast :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/3DdSVyAiAJ\n#SegundasOportunidades @Accion_Interna @Johana_Bahamon https:\/\/t.co\/Hqcib2eGjK","320":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n y siete periodistas m\u00e1s se unen a las renuncias en Semana\nhttps:\/\/t.co\/3uOjFAeJnX https:\/\/t.co\/lxznxF6d8B","321":"#ATENCI\u00d3N:blue_circle: Acabamos de publicar la tercera pregunta que debes responder si deseas tener los nuevos guayos de James Rodr\u00edguez. :man_raising_hand_selector:Responde correctamente y sigue la cuenta de Deportes de El Espectador: @DeportesEE. :backhand_index_pointing_down: #EliminatoriasConEE\nhttps:\/\/t.co\/PFSvPn74pA","322":"#LaPulla Si la marihuana est\u00e1 prohibida, y la gente la consume a pesar de que est\u00e9 prohibida, y los estudios han demostrado que hay otras sustancias legales mucho m\u00e1s da\u00f1inas que la marihuana. \u00a1Pues sigamosla prohibiendo!  https:\/\/t.co\/syyAjibzLb https:\/\/t.co\/BOTDt3PeMy","323":"Pese a las protestas y a la inconformidad en Per\u00fa por la destituci\u00f3n de Mart\u00edn Vizcarra, Manuel Merino, jefe del Congreso que asumi\u00f3 la presidencia, jurament\u00f3 a su primer gabinete de ministros. \nhttps:\/\/t.co\/jG8MCtrQmL https:\/\/t.co\/1Q5YkbTXfT","324":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: Descubren dos nuevas especies de bagre sapo en el r\u00edo Cauca\nhttps:\/\/t.co\/HvYZgk7nvh https:\/\/t.co\/8u388BrnUR","325":"El sector a\u00e9reo de Estados Unidos perder\u00eda unos 90.000 empleos por la pandemia https:\/\/t.co\/XJkdP3cJAN https:\/\/t.co\/LLi7G8pLdK","326":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: La prueba de por qu\u00e9 no debemos utilizar tapabocas con v\u00e1lvula\nhttps:\/\/t.co\/qiFZCJWObQ https:\/\/t.co\/T4qBmLeGJX","327":"Argentina y Paraguay empataron en Buenos Aires.\nhttps:\/\/t.co\/rUsfQMmE3W https:\/\/t.co\/6cCWwoxycS","328":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: La avispa Godzilla, el nuevo insecto descubierto por cient\u00edficos en Jap\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/rWZIGD4cAl https:\/\/t.co\/33JVXYHhdL","329":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: Vargas Vila, el autor prohibido\nhttps:\/\/t.co\/cFKu4A6UpF https:\/\/t.co\/0pVImLAJV1","330":"\u201cEl Zipa\u201d Forero, el ingeniero de la primera Vuelta a Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/ooDEyqPJr2 https:\/\/t.co\/QNzGaTzGHz","331":"#Eliminatorias El combinado nacional ha conseguido cinco clasificaciones a mundiales jugando en el estadio Metropolitano. La primera, a Italia 1990.\n#Qatar2022 \nhttps:\/\/t.co\/psTII6oV3K","332":"Colombia: a sumar una victoria clave en Barranquilla. \nhttps:\/\/t.co\/5CyJLdyEF8 https:\/\/t.co\/60blmGjHnt","333":"#LaCelda Bernardo Granados es un chef colombiano que est\u00e1 recluido en la c\u00e1rcel La Picota, de Bogot\u00e1. Desde su celda encontr\u00f3 una nueva forma de conectarse con su pasi\u00f3n. #SegundasOportunidades @Accion_Interna @Johana_Bahamon\nhttps:\/\/t.co\/h02rGFiKgt","334":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: La camiseta \u201cde verdad\u201d que ahora s\u00ed se pondr\u00e1 Luis Su\u00e1rez\nhttps:\/\/t.co\/uA5EE5cDuB https:\/\/t.co\/BRYVoXSSlY","335":"Espa\u00f1a reconoce la labor del Caro y Cuervo con la Placa de Isabel la Cat\u00f3lica\nhttps:\/\/t.co\/grN8Ww2bK7 https:\/\/t.co\/iNP0Y8U74J","336":":selfie:En estos tiempos del clic nos volvimos inmediatos y nos narcotizamos, pues de tanta velocidad no tenemos tiempo de pensar ni de crear, sino de reaccionar. \u00bfQu\u00e9 piensas?\nhttps:\/\/t.co\/8YdXWPIYpm","337":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: Horror en M\u00e9xico: encuentran segundo ni\u00f1o descuartizado en una maleta\nhttps:\/\/t.co\/cdSdtsPElz https:\/\/t.co\/ro03oPKORT","338":"En Bogot\u00e1, el 71 % de los nacionalizados este a\u00f1o son venezolanos\nhttps:\/\/t.co\/6PZgMpbXZ9 https:\/\/t.co\/uIGgBemOvs","339":"#TodoBien:thumbs_up: En 1996, cuando el conflicto armado azotaba a este municipio, 30 sanlusianos crearon el Consejo de Conciliaci\u00f3n, espacio desde el que la comunidad dialog\u00f3 con todos los actores armados para que respetaran el Derecho Internacional Humanitario. \nhttps:\/\/t.co\/qJdfKKqh8e","340":"#LaPulla En Colombia deber\u00eda existir una valla que se leyera desde la Luna que dijera: \u201cExpertos en insistir en lo in\u00fatil\u201d. Eso pas\u00f3 en el m\u00e1s reciente debate que hundi\u00f3 la legalizaci\u00f3n de la marihuana recreativa en Colombia.  https:\/\/t.co\/syyAjibzLb https:\/\/t.co\/agyDzywQNQ","341":"Samsung, Huawei y Vivo, anuncian nuevos lanzamientos\nhttps:\/\/t.co\/OXxmOjHJMo https:\/\/t.co\/1QxORXxLPD","342":"El Espectador le explica: las cuestionadas estrategias de EE. UU. para tumbar a Salvador Allende\nhttps:\/\/t.co\/OO0OleuRpG https:\/\/t.co\/mTWoPGGAGm","343":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: \u201cEmbarazo adolescente es una f\u00e1brica de pobres en Am\u00e9rica Latina\u201d: ONU\nhttps:\/\/t.co\/gmz5dBNE3V https:\/\/t.co\/RJBJ9FqTTP","344":"Antioquia tiene alto porcentaje de personas susceptibles al COVID-19\nhttps:\/\/t.co\/9uAqwylbKG https:\/\/t.co\/04wLMNscEE","345":"#Cuesti\u00f3nDigital Samsung, Huawei y Vivo, anuncian nuevos lanzamientos\nhttps:\/\/t.co\/6vZFb71GBl https:\/\/t.co\/yU4NpO0FkC","346":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: Este jueves comienza el \u201cFritanga Fest\u201d en las plazas de mercado de Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/PSMDfORnGr https:\/\/t.co\/gfR6q8dHUo","347":"Bogot\u00e1 rinde homenaje a las v\u00edctimas fatales en accidentes de tr\u00e1nsito\nhttps:\/\/t.co\/ikuSEvdTe7 https:\/\/t.co\/XRWBQ5HW5b","348":"Pasto venci\u00f3 a Once Caldas y sentenci\u00f3 su eliminaci\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/DBLnZVaJuM https:\/\/t.co\/cHBjJZDKEr","349":"Bares y restaurantes de Medell\u00edn rechazan restricciones con velorio simb\u00f3lico\nhttps:\/\/t.co\/Kuojj6cehZ https:\/\/t.co\/UkCGduSZaN","350":"\u201cSer emprendedor no es una profesi\u00f3n, es una condici\u00f3n\u201d, dice Jorge Prado, cofundador de Admazing Co. en el nuevo episodio de #AprenderDeLosL\u00edderes, el p\u00f3dcast que habla sobre liderazgo en \u00e9pocas de pandemia.  https:\/\/t.co\/R6efyUuULu https:\/\/t.co\/AdYUZMjp7v","351":"#Qatar2022 Per\u00fa quiere hacer historia frente a Chile en las #EliminatoriasSudamericanas. \nhttps:\/\/t.co\/N1DFNkhSOJ https:\/\/t.co\/a8G6e8n52U","352":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: Contratista del Pent\u00e1gono que habr\u00eda contactado Pacho Santos pide evitar da\u00f1o a relaci\u00f3n Colombia-EE. UU.\nhttps:\/\/t.co\/4kLE0qjjFj https:\/\/t.co\/gICSczDoPu","353":":man_cook:Bernardo Granados es un chef que est\u00e1 en la c\u00e1rcel por homicidio. Desde su celda se conect\u00f3 con su pasi\u00f3n escribiendo un libro de cocina. :backhand_index_pointing_down:Escucha aqu\u00ed el segundo cap\u00edtulo de #LaCelda, un #podcast de El Espectador,  @Accion_Interna y @Johana_Bahamon.\nhttps:\/\/t.co\/WtJiNYxaVJ","354":"Finaliz\u00f3 el primer tiempo del partido entre Argentina y Paraguay, que empatan 1-1 en La Bombonera. \nhttps:\/\/t.co\/s7jOABWwb6\nFoto: EFE https:\/\/t.co\/meXL9UebF8","355":"#LaPulla La marihuana legal ayuda a combatir el narcotr\u00e1fico. La marihuana legal ahorra una cantidad enorme de plata por arrestos innecesarios de consumidores. https:\/\/t.co\/syyAjibzLb https:\/\/t.co\/c3RKUr1CCS","356":"\u201cPirotecnia\u201d, una pel\u00edcula sobre el peso de las im\u00e1genes en la historia\nhttps:\/\/t.co\/7tMXQONYgw https:\/\/t.co\/xiTAKJi3J8","357":"Esta ONG con amplia experiencia en prevenci\u00f3n de la violencia sexual contra menores, califica la cadena perpetua para violadores de ni\u00f1os como ineficaz y sostiene que la norma vulnera la Constituci\u00f3n y diferentes tratados internacionales.\nhttps:\/\/t.co\/q0NI62uaFJ","358":"Pese a las protestas y a la inconformidad en Per\u00fa por la destituci\u00f3n de Mart\u00edn Vizcarra, Manuel Merino, jefe del Congreso que asumi\u00f3 la presidencia, jurament\u00f3 a su primer gabinete de ministros. \nhttps:\/\/t.co\/PkV0n4mFy0 https:\/\/t.co\/Y1f5n8oM0N","359":"Protestas en Per\u00fa por la destituci\u00f3n de Mart\u00edn Vizcarra\nhttps:\/\/t.co\/b37SlTT2x2 https:\/\/t.co\/CRTjfbZf6f","360":"Hoy tenemos la oportunidad de acceder a una herramienta que permite penetrar en los m\u00e1s profundos anhelos por construir una verdadera utop\u00eda en el continente: el cine. :cinema:@ElCineNosUne \n\nhttps:\/\/t.co\/OIlhPQybcp","361":"#LasIgualadas A Britney le jodieron la vida de muchas maneras, por ser mujer, en un mundo muy muy machista y ac\u00e1 les vamos a contar por qu\u00e9. https:\/\/t.co\/EiNZhdoNRh https:\/\/t.co\/HRMf9jEk9e","362":"La econom\u00eda colombiana en 2020 podr\u00eda caer hasta 7%, sostiene Minhacienda. https:\/\/t.co\/XUiqRgy7Mf https:\/\/t.co\/5t4jll7vmQ","363":"Cartagena decreta ley seca nocturna para este puente festivo\nhttps:\/\/t.co\/XEqB2zIIYL https:\/\/t.co\/GffFG3Ysu0","364":"Les contamos por qu\u00e9 un d\u00eda sin carne s\u00ed funciona contra el cambio clim\u00e1tico. https:\/\/t.co\/ltdd718pdz","365":"Estados Unidos suspende prohibici\u00f3n de TikTok tras sentencia judicial\nhttps:\/\/t.co\/Q9R5O5WoVl https:\/\/t.co\/ZApl3d4jME","366":"Xbox Series X lleg\u00f3 al mercado este martes y poco despu\u00e9s las redes sociales vieron circular videos que, supuestamente, mostraban c\u00f3mo de este \u2018hardware\u2019 sal\u00eda humo. Esto responde Microsoft.  https:\/\/t.co\/d8cbMdEJhh","367":"Escocia regresar\u00e1 a una Eurocopa 25 a\u00f1os despu\u00e9s y Macedonia debutar\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/dl20NXP87d https:\/\/t.co\/jeVO1ZCxko","368":"#Eliminatorias \u201cMe encant\u00f3 el juego de la selecci\u00f3n porque el equipo tiene identidad\u201d, Matheus Uribe. https:\/\/t.co\/Nc5jt7loFX https:\/\/t.co\/9JluQo0weD","369":"\u201cLos \u201cconsejos\u201d del expresidente Uribe ense\u00f1\u00e1ndole a Biden c\u00f3mo gobernar, no ten\u00eda raz\u00f3n alguna para merecer ser publicado ...no veo eso qu\u00e9 puede tener de noticioso\u201d: @fidelcanoco en #Redacci\u00f3nAlDesnudo\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/zua0WqbPJn https:\/\/t.co\/NeiblLYBZA"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true,"309":true,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":true,"315":true,"316":true,"317":true,"318":true,"319":true,"320":true,"321":true,"322":true,"323":true,"324":true,"325":true,"326":true,"327":true,"328":true,"329":true,"330":true,"331":true,"332":true,"333":true,"334":true,"335":true,"336":true,"337":true,"338":true,"339":true,"340":true,"341":true,"342":true,"343":true,"344":true,"345":true,"346":true,"347":true,"348":true,"349":true,"350":true,"351":true,"352":true,"353":true,"354":true,"355":true,"356":true,"357":true,"358":true,"359":true,"360":true,"361":true,"362":true,"363":true,"364":true,"365":true,"366":true,"367":true,"368":true,"369":true},"created_at":{"0":"2020-11-13 23:56:31","1":"2020-11-13 23:55:02","2":"2020-11-13 23:47:47","3":"2020-11-13 23:47:00","4":"2020-11-13 23:45:02","5":"2020-11-13 23:35:13","6":"2020-11-13 23:35:02","7":"2020-11-13 23:33:00","8":"2020-11-13 23:25:02","9":"2020-11-13 23:23:45","10":"2020-11-13 23:22:08","11":"2020-11-13 23:20:02","12":"2020-11-13 23:19:57","13":"2020-11-13 23:15:02","14":"2020-11-13 23:14:54","15":"2020-11-13 23:11:07","16":"2020-11-13 23:10:19","17":"2020-11-13 23:08:10","18":"2020-11-13 23:07:00","19":"2020-11-13 23:05:02","20":"2020-11-13 23:01:20","21":"2020-11-13 23:01:17","22":"2020-11-13 23:00:15","23":"2020-11-13 22:59:32","24":"2020-11-13 22:58:48","25":"2020-11-13 22:56:24","26":"2020-11-13 22:55:02","27":"2020-11-13 22:45:03","28":"2020-11-13 22:44:59","29":"2020-11-13 22:38:27","30":"2020-11-13 22:35:02","31":"2020-11-13 22:34:10","32":"2020-11-13 22:32:31","33":"2020-11-13 22:31:54","34":"2020-11-13 22:27:43","35":"2020-11-13 22:25:26","36":"2020-11-13 22:25:02","37":"2020-11-13 22:23:21","38":"2020-11-13 22:20:02","39":"2020-11-13 22:13:02","40":"2020-11-13 22:09:17","41":"2020-11-13 22:08:56","42":"2020-11-13 22:08:20","43":"2020-11-13 22:07:00","44":"2020-11-13 22:06:46","45":"2020-11-13 22:00:13","46":"2020-11-13 21:59:30","47":"2020-11-13 21:55:03","48":"2020-11-13 21:54:56","49":"2020-11-13 21:50:03","50":"2020-11-13 21:48:58","51":"2020-11-13 21:48:34","52":"2020-11-13 21:46:47","53":"2020-11-13 21:45:29","54":"2020-11-13 21:44:56","55":"2020-11-13 21:40:51","56":"2020-11-13 21:40:03","57":"2020-11-13 21:39:59","58":"2020-11-13 21:35:02","59":"2020-11-13 21:26:19","60":"2020-11-13 21:25:03","61":"2020-11-13 21:24:26","62":"2020-11-13 21:21:01","63":"2020-11-13 21:20:03","64":"2020-11-13 21:19:00","65":"2020-11-13 21:15:03","66":"2020-11-13 21:08:48","67":"2020-11-13 21:05:20","68":"2020-11-13 21:05:04","69":"2020-11-13 21:00:18","70":"2020-11-13 20:59:26","71":"2020-11-13 20:55:03","72":"2020-11-13 20:54:32","73":"2020-11-13 20:54:25","74":"2020-11-13 20:54:22","75":"2020-11-13 20:54:07","76":"2020-11-13 20:54:05","77":"2020-11-13 20:52:28","78":"2020-11-13 20:47:27","79":"2020-11-13 20:45:53","80":"2020-11-13 20:45:03","81":"2020-11-13 20:40:14","82":"2020-11-13 20:37:15","83":"2020-11-13 20:36:36","84":"2020-11-13 20:35:39","85":"2020-11-13 20:35:02","86":"2020-11-13 20:34:01","87":"2020-11-13 20:34:00","88":"2020-11-13 20:30:50","89":"2020-11-13 20:30:17","90":"2020-11-13 20:25:03","91":"2020-11-13 20:20:03","92":"2020-11-13 20:15:04","93":"2020-11-13 20:07:56","94":"2020-11-13 20:07:24","95":"2020-11-13 20:05:03","96":"2020-11-13 20:00:18","97":"2020-11-13 19:56:07","98":"2020-11-13 19:55:03","99":"2020-11-13 19:47:00","100":"2020-11-13 19:45:21","101":"2020-11-13 19:45:04","102":"2020-11-13 19:41:42","103":"2020-11-13 19:40:02","104":"2020-11-13 19:37:27","105":"2020-11-13 19:35:02","106":"2020-11-13 19:31:23","107":"2020-11-13 19:27:43","108":"2020-11-13 19:27:23","109":"2020-11-13 19:25:45","110":"2020-11-13 19:25:02","111":"2020-11-13 19:22:57","112":"2020-11-13 19:22:31","113":"2020-11-13 19:22:06","114":"2020-11-13 19:21:06","115":"2020-11-13 19:20:03","116":"2020-11-13 19:20:00","117":"2020-11-13 19:18:10","118":"2020-11-13 19:16:28","119":"2020-11-13 19:15:03","120":"2020-11-13 19:10:02","121":"2020-11-13 19:09:04","122":"2020-11-13 19:05:04","123":"2020-11-13 19:00:25","124":"2020-11-13 18:55:03","125":"2020-11-13 18:50:02","126":"2020-11-13 18:45:04","127":"2020-11-13 18:40:05","128":"2020-11-13 18:37:06","129":"2020-11-13 18:35:43","130":"2020-11-13 18:35:03","131":"2020-11-13 18:33:06","132":"2020-11-13 18:30:19","133":"2020-11-13 18:25:03","134":"2020-11-13 18:15:04","135":"2020-11-13 18:15:02","136":"2020-11-13 18:07:51","137":"2020-11-13 18:05:50","138":"2020-11-13 18:05:40","139":"2020-11-13 18:05:05","140":"2020-11-13 18:04:22","141":"2020-11-13 18:04:17","142":"2020-11-13 18:04:05","143":"2020-11-13 18:03:49","144":"2020-11-13 18:03:01","145":"2020-11-13 18:02:47","146":"2020-11-13 18:02:42","147":"2020-11-13 18:01:16","148":"2020-11-13 18:00:27","149":"2020-11-13 17:55:04","150":"2020-11-13 17:45:05","151":"2020-11-13 17:39:44","152":"2020-11-13 17:35:03","153":"2020-11-13 17:33:07","154":"2020-11-13 17:30:09","155":"2020-11-13 17:30:04","156":"2020-11-13 17:25:03","157":"2020-11-13 17:20:00","158":"2020-11-13 17:17:53","159":"2020-11-13 17:15:05","160":"2020-11-13 17:12:10","161":"2020-11-13 17:09:31","162":"2020-11-13 17:05:08","163":"2020-11-13 17:03:51","164":"2020-11-13 17:01:55","165":"2020-11-13 17:01:38","166":"2020-11-13 17:01:22","167":"2020-11-13 16:59:13","168":"2020-11-13 16:54:13","169":"2020-11-13 16:45:04","170":"2020-11-13 16:43:05","171":"2020-11-13 16:42:58","172":"2020-11-13 16:38:41","173":"2020-11-13 16:37:06","174":"2020-11-13 16:35:03","175":"2020-11-13 16:33:08","176":"2020-11-13 16:32:46","177":"2020-11-13 16:32:25","178":"2020-11-13 16:32:07","179":"2020-11-13 16:31:41","180":"2020-11-13 16:31:20","181":"2020-11-13 16:25:03","182":"2020-11-13 16:19:38","183":"2020-11-13 16:15:05","184":"2020-11-13 16:14:25","185":"2020-11-13 16:05:04","186":"2020-11-13 16:00:27","187":"2020-11-13 15:58:52","188":"2020-11-13 15:58:36","189":"2020-11-13 15:58:20","190":"2020-11-13 15:57:57","191":"2020-11-13 15:55:04","192":"2020-11-13 15:50:03","193":"2020-11-13 15:45:04","194":"2020-11-13 15:41:32","195":"2020-11-13 15:35:03","196":"2020-11-13 15:32:39","197":"2020-11-13 15:32:25","198":"2020-11-13 15:32:09","199":"2020-11-13 15:27:52","200":"2020-11-13 15:25:03","201":"2020-11-13 15:23:00","202":"2020-11-13 15:17:13","203":"2020-11-13 15:15:59","204":"2020-11-13 15:15:44","205":"2020-11-13 15:15:27","206":"2020-11-13 15:15:04","207":"2020-11-13 15:14:00","208":"2020-11-13 15:10:57","209":"2020-11-13 15:05:04","210":"2020-11-13 15:05:00","211":"2020-11-13 14:55:04","212":"2020-11-13 14:48:04","213":"2020-11-13 14:45:04","214":"2020-11-13 14:43:25","215":"2020-11-13 14:39:30","216":"2020-11-13 14:35:54","217":"2020-11-13 14:35:03","218":"2020-11-13 14:30:22","219":"2020-11-13 14:28:31","220":"2020-11-13 14:28:14","221":"2020-11-13 14:27:59","222":"2020-11-13 14:25:02","223":"2020-11-13 14:24:28","224":"2020-11-13 14:20:00","225":"2020-11-13 14:15:05","226":"2020-11-13 14:10:33","227":"2020-11-13 14:05:04","228":"2020-11-13 13:58:27","229":"2020-11-13 13:58:13","230":"2020-11-13 13:57:44","231":"2020-11-13 13:55:03","232":"2020-11-13 13:50:25","233":"2020-11-13 13:49:14","234":"2020-11-13 13:47:00","235":"2020-11-13 13:45:04","236":"2020-11-13 13:41:43","237":"2020-11-13 13:41:41","238":"2020-11-13 13:40:40","239":"2020-11-13 13:39:59","240":"2020-11-13 13:36:01","241":"2020-11-13 13:35:07","242":"2020-11-13 13:35:02","243":"2020-11-13 13:29:16","244":"2020-11-13 13:25:10","245":"2020-11-13 13:24:29","246":"2020-11-13 13:23:20","247":"2020-11-13 13:20:00","248":"2020-11-13 13:15:05","249":"2020-11-13 13:05:04","250":"2020-11-13 13:02:55","251":"2020-11-13 12:58:18","252":"2020-11-13 12:55:02","253":"2020-11-13 12:49:02","254":"2020-11-13 12:45:16","255":"2020-11-13 12:45:03","256":"2020-11-13 12:40:03","257":"2020-11-13 12:35:04","258":"2020-11-13 12:30:14","259":"2020-11-13 12:27:46","260":"2020-11-13 12:27:36","261":"2020-11-13 12:26:34","262":"2020-11-13 12:25:10","263":"2020-11-13 12:11:08","264":"2020-11-13 12:11:00","265":"2020-11-13 12:00:51","266":"2020-11-13 11:46:49","267":"2020-11-13 11:45:33","268":"2020-11-13 11:45:02","269":"2020-11-13 11:39:14","270":"2020-11-13 11:20:00","271":"2020-11-13 11:15:03","272":"2020-11-13 11:05:02","273":"2020-11-13 10:55:03","274":"2020-11-13 10:45:03","275":"2020-11-13 10:35:03","276":"2020-11-13 10:25:02","277":"2020-11-13 10:15:03","278":"2020-11-13 10:05:02","279":"2020-11-13 09:55:02","280":"2020-11-13 09:45:02","281":"2020-11-13 09:35:02","282":"2020-11-13 09:25:03","283":"2020-11-13 09:15:03","284":"2020-11-13 09:05:03","285":"2020-11-13 08:35:02","286":"2020-11-13 08:05:03","287":"2020-11-13 07:35:02","288":"2020-11-13 07:05:02","289":"2020-11-13 06:35:02","290":"2020-11-13 06:05:02","291":"2020-11-13 05:55:02","292":"2020-11-13 05:45:02","293":"2020-11-13 05:35:02","294":"2020-11-13 05:25:02","295":"2020-11-13 05:15:02","296":"2020-11-13 05:05:02","297":"2020-11-13 04:55:02","298":"2020-11-13 04:45:01","299":"2020-11-13 04:35:01","300":"2020-11-13 04:25:01","301":"2020-11-13 04:15:02","302":"2020-11-13 04:09:26","303":"2020-11-13 04:07:58","304":"2020-11-13 04:07:54","305":"2020-11-13 04:05:02","306":"2020-11-13 04:01:12","307":"2020-11-13 04:00:21","308":"2020-11-13 03:44:28","309":"2020-11-13 03:40:00","310":"2020-11-13 03:35:02","311":"2020-11-13 03:25:03","312":"2020-11-13 03:18:02","313":"2020-11-13 03:16:39","314":"2020-11-13 03:15:02","315":"2020-11-13 03:14:05","316":"2020-11-13 03:11:31","317":"2020-11-13 03:08:45","318":"2020-11-13 03:05:02","319":"2020-11-13 03:00:07","320":"2020-11-13 02:55:02","321":"2020-11-13 02:51:59","322":"2020-11-13 02:50:03","323":"2020-11-13 02:46:00","324":"2020-11-13 02:45:03","325":"2020-11-13 02:40:06","326":"2020-11-13 02:35:02","327":"2020-11-13 02:31:11","328":"2020-11-13 02:25:02","329":"2020-11-13 02:15:03","330":"2020-11-13 02:11:38","331":"2020-11-13 02:10:00","332":"2020-11-13 02:09:34","333":"2020-11-13 02:05:04","334":"2020-11-13 02:05:03","335":"2020-11-13 01:58:59","336":"2020-11-13 01:56:53","337":"2020-11-13 01:55:02","338":"2020-11-13 01:54:26","339":"2020-11-13 01:54:15","340":"2020-11-13 01:50:04","341":"2020-11-13 01:49:35","342":"2020-11-13 01:47:13","343":"2020-11-13 01:45:03","344":"2020-11-13 01:32:14","345":"2020-11-13 01:26:35","346":"2020-11-13 01:25:02","347":"2020-11-13 01:18:20","348":"2020-11-13 01:10:58","349":"2020-11-13 01:10:04","350":"2020-11-13 01:10:02","351":"2020-11-13 01:10:00","352":"2020-11-13 01:05:03","353":"2020-11-13 01:00:09","354":"2020-11-13 00:53:33","355":"2020-11-13 00:50:03","356":"2020-11-13 00:49:09","357":"2020-11-13 00:45:02","358":"2020-11-13 00:42:56","359":"2020-11-13 00:42:38","360":"2020-11-13 00:41:56","361":"2020-11-13 00:40:03","362":"2020-11-13 00:35:03","363":"2020-11-13 00:32:38","364":"2020-11-13 00:25:02","365":"2020-11-13 00:18:19","366":"2020-11-13 00:15:02","367":"2020-11-13 00:08:33","368":"2020-11-13 00:05:03","369":"2020-11-13 00:00:37"},"retweet_count":{"0":7,"1":1,"2":7,"3":3,"4":10,"5":14,"6":4,"7":1,"8":3,"9":5,"10":4,"11":14,"12":116,"13":5,"14":1,"15":0,"16":1,"17":0,"18":10,"19":6,"20":2,"21":2,"22":2,"23":0,"24":1,"25":2,"26":1,"27":75,"28":4,"29":4,"30":0,"31":1,"32":6,"33":2,"34":1,"35":3,"36":12,"37":11,"38":5,"39":26,"40":4,"41":4,"42":3,"43":1,"44":1,"45":2,"46":1,"47":145,"48":1,"49":2,"50":1,"51":1,"52":1,"53":1,"54":1,"55":1,"56":0,"57":6,"58":1,"59":0,"60":5,"61":1,"62":3,"63":4,"64":2,"65":5,"66":4,"67":1,"68":2,"69":3,"70":2,"71":5,"72":6,"73":24,"74":5,"75":4,"76":7,"77":5,"78":2,"79":0,"80":13,"81":3,"82":33,"83":2,"84":16,"85":1,"86":1,"87":8,"88":2,"89":9,"90":3,"91":3,"92":0,"93":3,"94":7,"95":44,"96":3,"97":2,"98":8,"99":2,"100":4,"101":3,"102":5,"103":8,"104":4,"105":5,"106":3,"107":2,"108":3,"109":2,"110":1,"111":4,"112":4,"113":2,"114":3,"115":2,"116":4,"117":3,"118":6,"119":30,"120":16,"121":24,"122":3,"123":7,"124":4,"125":1,"126":6,"127":3,"128":17,"129":3,"130":3,"131":2,"132":0,"133":1,"134":3,"135":1,"136":3,"137":3,"138":1,"139":6,"140":2,"141":7,"142":1,"143":4,"144":0,"145":0,"146":4,"147":6,"148":1,"149":0,"150":5,"151":5,"152":1,"153":0,"154":0,"155":8,"156":0,"157":1,"158":7,"159":0,"160":6,"161":4,"162":7,"163":1,"164":1,"165":3,"166":79,"167":1,"168":3,"169":23,"170":1,"171":2,"172":4,"173":9,"174":3,"175":7,"176":3,"177":1,"178":0,"179":1,"180":456,"181":0,"182":3,"183":6,"184":5,"185":1,"186":6,"187":0,"188":4,"189":1,"190":1,"191":4,"192":9,"193":3,"194":2,"195":24,"196":65,"197":13,"198":5,"199":20,"200":83,"201":0,"202":3,"203":1,"204":22,"205":1,"206":10,"207":0,"208":11,"209":2,"210":2,"211":6,"212":1,"213":5,"214":9,"215":2,"216":2,"217":23,"218":4,"219":3,"220":1,"221":0,"222":4,"223":2,"224":0,"225":11,"226":3,"227":0,"228":3,"229":1,"230":10,"231":2,"232":1,"233":22,"234":0,"235":2,"236":13,"237":4,"238":7,"239":10,"240":1,"241":3,"242":12,"243":58,"244":10,"245":1,"246":23,"247":0,"248":0,"249":0,"250":0,"251":4,"252":0,"253":4,"254":85,"255":0,"256":3,"257":22,"258":2,"259":1,"260":15,"261":3,"262":2,"263":1,"264":4,"265":3,"266":4,"267":22,"268":5,"269":22,"270":0,"271":252,"272":14,"273":5,"274":0,"275":2,"276":3,"277":3,"278":3,"279":2,"280":9,"281":1,"282":3,"283":1,"284":2,"285":8,"286":0,"287":0,"288":0,"289":0,"290":1,"291":0,"292":3,"293":13,"294":3,"295":1,"296":5,"297":4,"298":6,"299":10,"300":17,"301":379,"302":3,"303":1,"304":2,"305":12,"306":1,"307":4,"308":15,"309":2,"310":12,"311":15,"312":8,"313":4,"314":2,"315":4,"316":1,"317":2,"318":9,"319":1,"320":7,"321":1,"322":6,"323":3,"324":7,"325":2,"326":53,"327":3,"328":5,"329":6,"330":8,"331":1,"332":4,"333":3,"334":1,"335":3,"336":1,"337":6,"338":2,"339":4,"340":2,"341":1,"342":16,"343":22,"344":3,"345":1,"346":10,"347":2,"348":3,"349":10,"350":2,"351":0,"352":13,"353":1,"354":1,"355":14,"356":2,"357":3,"358":2,"359":3,"360":5,"361":1,"362":3,"363":5,"364":54,"365":6,"366":2,"367":3,"368":2,"369":14},"favorite_count":{"0":26,"1":10,"2":0,"3":13,"4":24,"5":0,"6":32,"7":10,"8":7,"9":0,"10":7,"11":38,"12":346,"13":23,"14":5,"15":3,"16":0,"17":7,"18":61,"19":34,"20":12,"21":5,"22":5,"23":14,"24":0,"25":22,"26":12,"27":182,"28":0,"29":0,"30":13,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":21,"37":0,"38":30,"39":132,"40":0,"41":0,"42":0,"43":13,"44":20,"45":16,"46":0,"47":423,"48":0,"49":0,"50":0,"51":15,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":17,"57":0,"58":14,"59":7,"60":38,"61":0,"62":0,"63":54,"64":6,"65":25,"66":0,"67":0,"68":18,"69":8,"70":0,"71":17,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":22,"79":9,"80":35,"81":0,"82":267,"83":14,"84":72,"85":13,"86":0,"87":27,"88":0,"89":62,"90":13,"91":20,"92":9,"93":0,"94":0,"95":162,"96":14,"97":0,"98":29,"99":8,"100":7,"101":16,"102":11,"103":19,"104":0,"105":16,"106":0,"107":8,"108":0,"109":7,"110":5,"111":13,"112":14,"113":2,"114":0,"115":6,"116":10,"117":17,"118":0,"119":52,"120":37,"121":90,"122":26,"123":0,"124":21,"125":8,"126":16,"127":12,"128":0,"129":0,"130":15,"131":0,"132":3,"133":20,"134":8,"135":4,"136":0,"137":0,"138":2,"139":29,"140":9,"141":0,"142":8,"143":10,"144":2,"145":8,"146":0,"147":23,"148":4,"149":7,"150":20,"151":0,"152":44,"153":9,"154":16,"155":18,"156":3,"157":6,"158":31,"159":7,"160":0,"161":0,"162":37,"163":0,"164":0,"165":0,"166":197,"167":0,"168":0,"169":75,"170":0,"171":0,"172":0,"173":20,"174":8,"175":0,"176":0,"177":18,"178":8,"179":14,"180":1792,"181":3,"182":0,"183":45,"184":0,"185":6,"186":67,"187":6,"188":18,"189":10,"190":0,"191":35,"192":10,"193":11,"194":5,"195":249,"196":0,"197":0,"198":0,"199":66,"200":219,"201":6,"202":0,"203":7,"204":40,"205":3,"206":106,"207":3,"208":77,"209":9,"210":16,"211":36,"212":8,"213":40,"214":0,"215":0,"216":6,"217":25,"218":22,"219":8,"220":2,"221":1,"222":9,"223":0,"224":9,"225":24,"226":0,"227":16,"228":0,"229":1,"230":74,"231":16,"232":4,"233":0,"234":4,"235":5,"236":0,"237":9,"238":13,"239":45,"240":6,"241":13,"242":25,"243":0,"244":32,"245":4,"246":125,"247":18,"248":6,"249":4,"250":8,"251":0,"252":10,"253":0,"254":429,"255":19,"256":18,"257":27,"258":12,"259":14,"260":0,"261":0,"262":12,"263":11,"264":9,"265":19,"266":0,"267":0,"268":40,"269":0,"270":6,"271":1615,"272":86,"273":19,"274":4,"275":47,"276":9,"277":9,"278":11,"279":16,"280":23,"281":5,"282":28,"283":3,"284":20,"285":30,"286":6,"287":7,"288":3,"289":2,"290":9,"291":8,"292":20,"293":33,"294":14,"295":8,"296":19,"297":8,"298":39,"299":53,"300":25,"301":2200,"302":0,"303":0,"304":0,"305":52,"306":3,"307":5,"308":0,"309":18,"310":32,"311":46,"312":31,"313":39,"314":6,"315":0,"316":14,"317":0,"318":27,"319":9,"320":105,"321":17,"322":54,"323":23,"324":90,"325":8,"326":155,"327":0,"328":41,"329":16,"330":0,"331":17,"332":0,"333":18,"334":10,"335":17,"336":0,"337":12,"338":23,"339":0,"340":17,"341":3,"342":24,"343":89,"344":14,"345":0,"346":69,"347":16,"348":0,"349":44,"350":4,"351":5,"352":18,"353":11,"354":0,"355":109,"356":41,"357":19,"358":0,"359":5,"360":0,"361":21,"362":11,"363":35,"364":172,"365":28,"366":15,"367":0,"368":14,"369":78},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia","307":"Bogot\u00e1, Colombia","308":"Bogot\u00e1, Colombia","309":"Bogot\u00e1, Colombia","310":"Bogot\u00e1, Colombia","311":"Bogot\u00e1, Colombia","312":"Bogot\u00e1, Colombia","313":"Bogot\u00e1, Colombia","314":"Bogot\u00e1, Colombia","315":"Bogot\u00e1, Colombia","316":"Bogot\u00e1, Colombia","317":"Bogot\u00e1, Colombia","318":"Bogot\u00e1, Colombia","319":"Bogot\u00e1, Colombia","320":"Bogot\u00e1, Colombia","321":"Bogot\u00e1, Colombia","322":"Bogot\u00e1, Colombia","323":"Bogot\u00e1, Colombia","324":"Bogot\u00e1, Colombia","325":"Bogot\u00e1, Colombia","326":"Bogot\u00e1, Colombia","327":"Bogot\u00e1, Colombia","328":"Bogot\u00e1, Colombia","329":"Bogot\u00e1, Colombia","330":"Bogot\u00e1, Colombia","331":"Bogot\u00e1, Colombia","332":"Bogot\u00e1, Colombia","333":"Bogot\u00e1, Colombia","334":"Bogot\u00e1, Colombia","335":"Bogot\u00e1, Colombia","336":"Bogot\u00e1, Colombia","337":"Bogot\u00e1, Colombia","338":"Bogot\u00e1, Colombia","339":"Bogot\u00e1, Colombia","340":"Bogot\u00e1, Colombia","341":"Bogot\u00e1, Colombia","342":"Bogot\u00e1, Colombia","343":"Bogot\u00e1, Colombia","344":"Bogot\u00e1, Colombia","345":"Bogot\u00e1, Colombia","346":"Bogot\u00e1, Colombia","347":"Bogot\u00e1, Colombia","348":"Bogot\u00e1, Colombia","349":"Bogot\u00e1, Colombia","350":"Bogot\u00e1, Colombia","351":"Bogot\u00e1, Colombia","352":"Bogot\u00e1, Colombia","353":"Bogot\u00e1, Colombia","354":"Bogot\u00e1, Colombia","355":"Bogot\u00e1, Colombia","356":"Bogot\u00e1, Colombia","357":"Bogot\u00e1, Colombia","358":"Bogot\u00e1, Colombia","359":"Bogot\u00e1, Colombia","360":"Bogot\u00e1, Colombia","361":"Bogot\u00e1, Colombia","362":"Bogot\u00e1, Colombia","363":"Bogot\u00e1, Colombia","364":"Bogot\u00e1, Colombia","365":"Bogot\u00e1, Colombia","366":"Bogot\u00e1, Colombia","367":"Bogot\u00e1, Colombia","368":"Bogot\u00e1, Colombia","369":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","307":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","308":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","309":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","310":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","311":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","312":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","313":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","314":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","315":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","316":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","317":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","318":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","319":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","320":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","321":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","322":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","323":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","324":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","325":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","326":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","327":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","328":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","329":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","330":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","331":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","332":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","333":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","334":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","335":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","336":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","337":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","338":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","339":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","340":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","341":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","342":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","343":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","344":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","345":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","346":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","347":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","348":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","349":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","350":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","351":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","352":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","353":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","354":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","355":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","356":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","357":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","358":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","359":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","360":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","361":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","362":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","363":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","364":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","365":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","366":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","367":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","368":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","369":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bhMtnJ5QoJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/un-pais-en-paz-para-retornar-la-peticion-de-colombianos-exiliados-por-la-violencia\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[86,109]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s05Wki8gPv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kEIz50CkgLz","display_url":"ow.ly\/kEIz50CkgLz","indices":[194,217]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7baFo5Gyb3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kDfIi5","display_url":"bit.ly\/3kDfIi5","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1327397718092820480,"id_str":"1327397718092820480","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvdMRaWMAApbUM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvdMRaWMAApbUM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RYU2vjQKwL","display_url":"pic.twitter.com\/RYU2vjQKwL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1327397750921703425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":663,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":663,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":440,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327397750921703425,"source_status_id_str":"1327397750921703425","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[234,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lRdFN0NtKj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kuPuOr","display_url":"bit.ly\/3kuPuOr","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1327362386479734784,"id_str":"1327362386479734784","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emu9Ds5W4AAJhqf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emu9Ds5W4AAJhqf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/twNPrp1aDK","display_url":"pic.twitter.com\/twNPrp1aDK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327397582885294081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/62evU7puEw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4peW50Ckigw","display_url":"ow.ly\/4peW50Ckigw","indices":[165,188]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cdMryv2bB6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vxsM50Ckins","display_url":"ow.ly\/vxsM50Ckins","indices":[165,188]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"TecnoEspectador","indices":[3,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g29Xa3o9UZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38GKkg7","display_url":"bit.ly\/38GKkg7","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1327374465479684097,"id_str":"1327374465479684097","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvICyrXMAEqwnD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvICyrXMAEqwnD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rZh7vphoK7","display_url":"pic.twitter.com\/rZh7vphoK7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327394059648966659\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sWZKLFsJn6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5AnJ50Ckikt","display_url":"ow.ly\/5AnJ50Ckikt","indices":[136,159]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[67,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D526Ne1t5k","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3eX0J0T","display_url":"bit.ly\/3eX0J0T","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1327391288971452424,"id_str":"1327391288971452424","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvXWDEXYAgfTKe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvXWDEXYAgfTKe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uUNE0xtNYi","display_url":"pic.twitter.com\/uUNE0xtNYi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327391327668080640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]},{"text":"Armero","indices":[27,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oFXCy6JW66","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1j0e50Ck4Pk","display_url":"ow.ly\/1j0e50Ck4Pk","indices":[246,269]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y0zKjd2eVb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/bernardo-moreno-exasesor-de-uribe-ira-a-juicio-por-yidispolitica-confirma-corte-suprema\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[93,116]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VSRGGv9VFZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EVWh50CkguG","display_url":"ow.ly\/EVWh50CkguG","indices":[235,258]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q3vw0duiDE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/honduras-anuncio-evacuaciones-forzadas-por-posible-nuevo-ciclon\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[64,87]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]},{"text":"An\u00e1lisis","indices":[242,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a32psZr0Jz","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UTJJ0h3hP0M","display_url":"youtube.com\/watch?v=UTJJ0h\u2026","indices":[253,276]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"EncuentroBibo","indices":[13,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"An\u00e1lisis","indices":[0,9]},{"text":"eliminatorias","indices":[181,195]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a32psZr0Jz","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UTJJ0h3hP0M","display_url":"youtube.com\/watch?v=UTJJ0h\u2026","indices":[254,277]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WvYMeGYkO0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UwflLf","display_url":"bit.ly\/2UwflLf","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1327311456694644737,"id_str":"1327311456694644737","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOvMqXMAE3Q78.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOvMqXMAE3Q78.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WJBKZ4D9Qm","display_url":"pic.twitter.com\/WJBKZ4D9Qm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327387516488519682\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FIUOhTAQje","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uT6w50CkiiW","display_url":"ow.ly\/uT6w50CkiiW","indices":[190,213]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q3vw0duiDE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/honduras-anuncio-evacuaciones-forzadas-por-posible-nuevo-ciclon\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1327386085593395200,"id_str":"1327386085593395200","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvSnK-XMAAIUS1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvSnK-XMAAIUS1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ocVYsI2jiS","display_url":"pic.twitter.com\/ocVYsI2jiS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327386092711137280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iRyZQxHnzI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/derechos-de-perforacion-en-cuenca-permica-de-eeuu-caen-70\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[61,84]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/de6y4fuWLy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EnJi50CkgmK","display_url":"ow.ly\/EnJi50CkgmK","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1327385814750416903,"id_str":"1327385814750416903","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvSXaAXUAcsLh7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvSXaAXUAcsLh7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jopX2eLdCH","display_url":"pic.twitter.com\/jopX2eLdCH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327385817245999105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"EliminatoriasQatar2022","indices":[0,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a32psZr0Jz","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UTJJ0h3hP0M","display_url":"youtube.com\/watch?v=UTJJ0h\u2026","indices":[229,252]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bTZsLnqJc1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eZZmys","display_url":"bit.ly\/3eZZmys","indices":[99,122]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"AEstaHora","indices":[0,10]},{"text":"EnVivo","indices":[110,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a32psZr0Jz","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UTJJ0h3hP0M","display_url":"youtube.com\/watch?v=UTJJ0h\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1327384785191378944,"id_str":"1327384785191378944","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvRbemXIAAwR5R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvRbemXIAAwR5R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PT6WBcjMZ4","display_url":"pic.twitter.com\/PT6WBcjMZ4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327384849443860485\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hIKZxbfwlz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UR1T50CkgMX","display_url":"ow.ly\/UR1T50CkgMX","indices":[102,125]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S7P9qpCAX0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dCWR50Ckihq","display_url":"ow.ly\/dCWR50Ckihq","indices":[252,275]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8mnDKMbPwU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36FAski","display_url":"bit.ly\/36FAski","indices":[94,117]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"lluvias","indices":[127,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AvszPcLOME","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oUEJ50Cki6y","display_url":"ow.ly\/oUEJ50Cki6y","indices":[177,200]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Soacha","indices":[73,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nl1G6j","display_url":"bit.ly\/3nl1G6j","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1327378672924372994,"id_str":"1327378672924372994","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvL3soWMAIy6rj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvL3soWMAIy6rj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TxIv9mgjZw","display_url":"pic.twitter.com\/TxIv9mgjZw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1327378810476638208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327378810476638208,"source_status_id_str":"1327378810476638208","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"33":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nl1G6j","display_url":"bit.ly\/3nl1G6j","indices":[84,107]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hk6zjTo9S8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GlVe50Cki7F","display_url":"ow.ly\/GlVe50Cki7F","indices":[146,169]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[56,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[{"text":"Armero","indices":[14,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LnngJmTyQa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qm3350Ck4aq","display_url":"ow.ly\/qm3350Ck4aq","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1327375698302996483,"id_str":"1327375698302996483","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvJKjTWEAMuT0a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvJKjTWEAMuT0a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u4ByWwZ5QG","display_url":"pic.twitter.com\/u4ByWwZ5QG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327375699548774400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DtlXLhEnIS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MSWP50CkhUC","display_url":"ow.ly\/MSWP50CkhUC","indices":[172,195]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[{"text":"Galer\u00eda","indices":[14,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DFescol","name":"Kristina Birke Daniels","id":1025105061926629381,"id_str":"1025105061926629381","indices":[15,23]},{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[38,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LRso2a0QM7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35tRaUh","display_url":"bit.ly\/35tRaUh","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1327367573755883520,"id_str":"1327367573755883520","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvBxpAXcAALcZE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvBxpAXcAALcZE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZAq3ZR2GLi","display_url":"pic.twitter.com\/ZAq3ZR2GLi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327372416956428290\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rk4bSnn0w2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38ECCTB","display_url":"bit.ly\/38ECCTB","indices":[92,115]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YY34C4GSVb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PQFU50Ckglw","display_url":"ow.ly\/PQFU50Ckglw","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1327370707790159873,"id_str":"1327370707790159873","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvEoEMXYAE1eEe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvEoEMXYAE1eEe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9YLTIpyPW9","display_url":"pic.twitter.com\/9YLTIpyPW9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327370708910010369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nl1G6j","display_url":"bit.ly\/3nl1G6j","indices":[99,122]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1wYtwXTlDX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/s5sY50CkgnW","display_url":"ow.ly\/s5sY50CkgnW","indices":[239,262]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nl1G6j","display_url":"bit.ly\/3nl1G6j","indices":[111,134]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nl1G6j","display_url":"bit.ly\/3nl1G6j","indices":[105,128]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Y4NDJP3NS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nHDq50CkgKw","display_url":"ow.ly\/nHDq50CkgKw","indices":[65,88]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nl1G6j","display_url":"bit.ly\/3nl1G6j","indices":[58,81]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]},{"screen_name":"DFescol","name":"Kristina Birke Daniels","id":1025105061926629381,"id_str":"1025105061926629381","indices":[36,44]},{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[59,75]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"viernes13","indices":[35,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/47nHFe59fy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IAOe50Ck5vz","display_url":"ow.ly\/IAOe50Ck5vz","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1327365633873416194,"id_str":"1327365633873416194","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvAAuYWEAI0jNA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvAAuYWEAI0jNA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FbMhR9Pm4Q","display_url":"pic.twitter.com\/FbMhR9Pm4Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327365635161157632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5d22aoKBUS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XLzw50Ck8KG","display_url":"ow.ly\/XLzw50Ck8KG","indices":[173,196]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[234,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WIf4hqDC3V","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3pp5fu1","display_url":"bit.ly\/3pp5fu1","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1327361853664731136,"id_str":"1327361853664731136","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emu8ksAXIAAdTjQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emu8ksAXIAAdTjQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V8IKnQokBf","display_url":"pic.twitter.com\/V8IKnQokBf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327362178647724033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NzI6il8AP9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yWsx50Ck8aG","display_url":"ow.ly\/yWsx50Ck8aG","indices":[212,235]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[20,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[{"text":"Armero","indices":[115,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vpZHTzTqpr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IgYj50Ck4Hs","display_url":"ow.ly\/IgYj50Ck4Hs","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1327360601203634183,"id_str":"1327360601203634183","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emu7byOXcAcEBra.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emu7byOXcAcEBra.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ev3EBR16AI","display_url":"pic.twitter.com\/ev3EBR16AI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327360603372085251\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":435,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":1027,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":1027,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lRdFN0vSlJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kuPuOr","display_url":"bit.ly\/3kuPuOr","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1327355358671736833,"id_str":"1327355358671736833","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emu2qoRXEAEGr9W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emu2qoRXEAEGr9W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KKxuLuADHX","display_url":"pic.twitter.com\/KKxuLuADHX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327360337369124864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[{"text":"TecnoEspectador","indices":[144,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wXgf3EmJUo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/a2te50Ck810","display_url":"ow.ly\/a2te50Ck810","indices":[174,197]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nl1G6j","display_url":"bit.ly\/3nl1G6j","indices":[96,119]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"Cartagena","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V5wTitJTXn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rWOd50Ck7EW","display_url":"ow.ly\/rWOd50Ck7EW","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1327356830310346753,"id_str":"1327356830310346753","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emu4ASjWMAEt2Zz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emu4ASjWMAEt2Zz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L4h4YBNmIi","display_url":"pic.twitter.com\/L4h4YBNmIi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327356831841316872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":399,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":399,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tIFBMA7i5h","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UsmQD0","display_url":"bit.ly\/2UsmQD0","indices":[69,92]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[3,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VK9JLfHRuT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/E8Q150Ck7vI","display_url":"ow.ly\/E8Q150Ck7vI","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1327354310867480579,"id_str":"1327354310867480579","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emu1to5W8AMUl1o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emu1to5W8AMUl1o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T8WwuN2BAB","display_url":"pic.twitter.com\/T8WwuN2BAB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327354312092160002\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[69,82]},{"screen_name":"CarlosFGalan","name":"Carlos F. Gal\u00e1n","id":64791701,"id_str":"64791701","indices":[87,100]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[{"text":"Papaton","indices":[72,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2TCtPQuBBL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2K1hkVX","display_url":"bit.ly\/2K1hkVX","indices":[70,93]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"VamosColombia","indices":[68,82]},{"text":"Eliminatorias","indices":[83,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q3qBD2xO4D","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nl1G6j","display_url":"bit.ly\/3nl1G6j","indices":[43,66]}],"media":[{"id":1327351974912798727,"id_str":"1327351974912798727","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuzlqyXMAcZC3c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuzlqyXMAcZC3c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7KuWqWdnOk","display_url":"pic.twitter.com\/7KuWqWdnOk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327352003673153536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9YeRQOaOdJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Umjg50Ck77i","display_url":"ow.ly\/Umjg50Ck77i","indices":[234,257]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VcnZtzLikP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eZsPJ5","display_url":"bit.ly\/3eZsPJ5","indices":[70,93]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5yTtyvMGAH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nzIdPB","display_url":"bit.ly\/3nzIdPB","indices":[67,90]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EoGyReyqaw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lwkLBQ","display_url":"bit.ly\/3lwkLBQ","indices":[63,86]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m4hEguTZhj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XS9150Ck72l","display_url":"ow.ly\/XS9150Ck72l","indices":[157,180]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WvYMeHfVFy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UwflLf","display_url":"bit.ly\/2UwflLf","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1327311364361228296,"id_str":"1327311364361228296","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOp0sXEAgNyy3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOp0sXEAgNyy3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UAc7UlJK6r","display_url":"pic.twitter.com\/UAc7UlJK6r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327349013188800516\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BiHNZwaAqp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38GE7ko","display_url":"bit.ly\/38GE7ko","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1327348020057419781,"id_str":"1327348020057419781","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emuv_dzXMAUGSPl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emuv_dzXMAUGSPl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CzgZXxv9nd","display_url":"pic.twitter.com\/CzgZXxv9nd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1327348173782781953\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":450,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":450,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":450,"h":300,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327348173782781953,"source_status_id_str":"1327348173782781953","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"89":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/syyAjibzLb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/las-mentiras-para-prohibir-la-marihuana-en-la-pulla\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/las-me\u2026","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1327348074323316740,"id_str":"1327348074323316740","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuwCn9XEAQewGp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuwCn9XEAQewGp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J4FhW6Jarh","display_url":"pic.twitter.com\/J4FhW6Jarh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327348078807048192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YesjuUTVkw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9nJE50Ck6Y1","display_url":"ow.ly\/9nJE50Ck6Y1","indices":[165,188]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"Armero","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/po4c0C9bpO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OpVT50Ck4qd","display_url":"ow.ly\/OpVT50Ck4qd","indices":[255,278]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/neCCrres3m","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5MM750Ck6Qm","display_url":"ow.ly\/5MM750Ck6Qm","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1327344246148509697,"id_str":"1327344246148509697","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emusjy5XMAEfTcD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emusjy5XMAEfTcD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NfhwgMr9Fc","display_url":"pic.twitter.com\/NfhwgMr9Fc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327344247369052161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Htbjuwam6B","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/USnl50Ck6DK","display_url":"ow.ly\/USnl50Ck6DK","indices":[197,220]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[86,100]},{"text":"Qatar2022","indices":[101,111]},{"text":"VamosColombia","indices":[112,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jmqp6VO2Kq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3Xfy50Ck9N7","display_url":"ow.ly\/3Xfy50Ck9N7","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1327340529617661953,"id_str":"1327340529617661953","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmupLdvW8AEbcau.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmupLdvW8AEbcau.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jpjn9aFCPA","display_url":"pic.twitter.com\/Jpjn9aFCPA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327340531060518913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[20,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ElCineNosUne","name":"Tienes Derecho a Verlo","id":2225302820,"id_str":"2225302820","indices":[107,120]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XTFDBQr8V3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/az5b50Ck6gW","display_url":"ow.ly\/az5b50Ck6gW","indices":[155,178]}]},"99":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BZydqy0bdq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2UpnlOl","display_url":"bit.ly\/2UpnlOl","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1327060360009043968,"id_str":"1327060360009043968","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqqXcnXUAA5svQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqqXcnXUAA5svQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uAyhW79c4w","display_url":"pic.twitter.com\/uAyhW79c4w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327337184807055360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KLNTqwQyYB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32KaN8H","display_url":"bit.ly\/32KaN8H","indices":[63,86]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PnFPO3Dq9W","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ShMx50Ck6ah","display_url":"ow.ly\/ShMx50Ck6ah","indices":[179,202]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lf0EuftZsx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eVCbp8","display_url":"bit.ly\/3eVCbp8","indices":[57,80]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"viernes13","indices":[28,38]},{"text":"ArchivoEE","indices":[127,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1hjivwRZEP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/plKN50Ck5og","display_url":"ow.ly\/plKN50Ck5og","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1327335433206947840,"id_str":"1327335433206947840","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emuki0IW4AAqxuG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emuki0IW4AAqxuG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pcsgEyawIw","display_url":"pic.twitter.com\/pcsgEyawIw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327335434473664513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":426,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":426,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":426,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FISqQBLy61","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zugs50CjYpT","display_url":"ow.ly\/zugs50CjYpT","indices":[242,265]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1Xw7Yrh0T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nl1G6j","display_url":"bit.ly\/3nl1G6j","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1327333128654950401,"id_str":"1327333128654950401","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuicrAWEAEYrsb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuicrAWEAEYrsb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vuwcYN2lOH","display_url":"pic.twitter.com\/vuwcYN2lOH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1327333184766349318\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327333184766349318,"source_status_id_str":"1327333184766349318","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kl7k3qNNVS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eZbU9G","display_url":"bit.ly\/3eZbU9G","indices":[71,94]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"FCFSeleccionCol","name":"Selecci\u00f3n Colombia","id":1117317140,"id_str":"1117317140","indices":[16,32]},{"screen_name":"FCFSeleccionCol","name":"Selecci\u00f3n Colombia","id":1117317140,"id_str":"1117317140","indices":[78,94]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FCEJc6dszu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36D8HbO","display_url":"bit.ly\/36D8HbO","indices":[96,119]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lIuFTC6ETs","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RTst50CjTCq","display_url":"ow.ly\/RTst50CjTCq","indices":[157,180]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TigXZyJj2J","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38GCiUo","display_url":"bit.ly\/38GCiUo","indices":[70,93]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/juf8avQUpd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36w1WIZ","display_url":"bit.ly\/36w1WIZ","indices":[84,107]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kwj9K9IRsn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35rhjmE","display_url":"bit.ly\/35rhjmE","indices":[50,73]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RNCmbJekD7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iFZS50CjYnD","display_url":"ow.ly\/iFZS50CjYnD","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1327330402810343427,"id_str":"1327330402810343427","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emuf-AcWMAMCSAV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emuf-AcWMAMCSAV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SQArD14TII","display_url":"pic.twitter.com\/SQArD14TII","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327330403905118210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]},{"text":"Qatar2022","indices":[149,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/psTII6oV3K","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eR8QMo","display_url":"bit.ly\/3eR8QMo","indices":[161,184]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tIyGN6p04p","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IBABMW","display_url":"bit.ly\/2IBABMW","indices":[77,100]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"FCFSeleccionCol","name":"Selecci\u00f3n Colombia","id":1117317140,"id_str":"1117317140","indices":[51,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s7jOABWwb6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3bHd5Iv","display_url":"bit.ly\/3bHd5Iv","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1327329343140401155,"id_str":"1327329343140401155","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmufAU3WEAMa5vT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmufAU3WEAMa5vT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rOP5VXrYiK","display_url":"pic.twitter.com\/rOP5VXrYiK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1327329487332257792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327329487332257792,"source_status_id_str":"1327329487332257792","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LElHcgVL5c","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BkPW50CjRIP","display_url":"ow.ly\/BkPW50CjRIP","indices":[246,269]}]},"120":{"hashtags":[{"text":"Armero","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2vG9FFw5dK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ptyx50Ck41X","display_url":"ow.ly\/Ptyx50Ck41X","indices":[248,271]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iN1Km2IAyf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IuzIWB","display_url":"bit.ly\/2IuzIWB","indices":[86,109]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JpEcKc673j","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uwaJ50CjYlA","display_url":"ow.ly\/uwaJ50CjYlA","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1327326631363551232,"id_str":"1327326631363551232","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmucietXIAAIZEv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmucietXIAAIZEv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/By6HfdJVjo","display_url":"pic.twitter.com\/By6HfdJVjo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327326632902877185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[{"text":"TodoBien","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sWlL2rD42L","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cIfs50CjYkm","display_url":"ow.ly\/cIfs50CjYkm","indices":[171,194]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"An\u00e1lisis","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FCFSeleccionCol","name":"Selecci\u00f3n Colombia","id":1117317140,"id_str":"1117317140","indices":[163,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZpID2xDPf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4qUH50Ck3TU","display_url":"ow.ly\/4qUH50Ck3TU","indices":[181,204]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Adrivillegas","name":"Adriana Villegas Botero","id":35896474,"id_str":"35896474","indices":[33,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gpDmb9LGQF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DfhW50CjY1w","display_url":"ow.ly\/DfhW50CjY1w","indices":[227,250]}]},"127":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EiNZhdoNRh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/britney-spears-y-las-4-cosas-machistas-que-le-jodieron-la-vida-las-igualadas\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/britne\u2026","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1327320345460805633,"id_str":"1327320345460805633","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuW0l5XEAEHAWW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuW0l5XEAEHAWW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tgyTlgknkU","display_url":"pic.twitter.com\/tgyTlgknkU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327320347453104135\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BlogElRio","name":"El R\u00edo","id":3078268203,"id_str":"3078268203","indices":[3,13]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lkmtP3DWsM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IpZNGQ","display_url":"bit.ly\/2IpZNGQ","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1327319201921568769,"id_str":"1327319201921568769","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuVyB4XEAEF_Gb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuVyB4XEAEF_Gb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7uIFfYoMfP","display_url":"pic.twitter.com\/7uIFfYoMfP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1327319213862772737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":435,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":629,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":629,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327319213862772737,"source_status_id_str":"1327319213862772737","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zxuY1lW3oq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/t3JB50CjXSs","display_url":"ow.ly\/t3JB50CjXSs","indices":[199,222]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]},{"text":"podcast","indices":[158,166]},{"text":"SegundasOportunidades","indices":[192,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[215,230]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[231,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WEvu0hXUan","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/biAg50CjkUx","display_url":"ow.ly\/biAg50CjkUx","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1327317884247437312,"id_str":"1327317884247437312","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuUlVKXcAAtnL_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuUlVKXcAAtnL_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nKI2WR5XeQ","display_url":"pic.twitter.com\/nKI2WR5XeQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327317888575922179\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wt2tAAFASr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QAsd50CjXwI","display_url":"ow.ly\/QAsd50CjXwI","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1327316562026622976,"id_str":"1327316562026622976","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuTYXgW8AAtxi0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuTYXgW8AAtxi0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xO5zYFDJpe","display_url":"pic.twitter.com\/xO5zYFDJpe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327316563184275458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":503,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":503,"resize":"fit"}}}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AknssXx9s3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eQXF50CjXsP","display_url":"ow.ly\/eQXF50CjXsP","indices":[167,190]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jypBRDM3HR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kraTbj","display_url":"bit.ly\/3kraTbj","indices":[69,92]}]},"136":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[15,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5RHVZr4YdC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lpuhqx","display_url":"bit.ly\/3lpuhqx","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1327312180023275520,"id_str":"1327312180023275520","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuPZTRWMAAy3ko.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuPZTRWMAAy3ko.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j2Wzl6Pk2d","display_url":"pic.twitter.com\/j2Wzl6Pk2d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1327312197727481858\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327312197727481858,"source_status_id_str":"1327312197727481858","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"137":{"hashtags":[{"text":"FelizViernes","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PLnwOVR4Jd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36vqMZy","display_url":"bit.ly\/36vqMZy","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1327311680091664384,"id_str":"1327311680091664384","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuO8M4XMAAabcr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuO8M4XMAAabcr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3ndqdUsVQ9","display_url":"pic.twitter.com\/3ndqdUsVQ9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327311684143353856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FMbBSWyNA3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gzBl50CjPWp","display_url":"ow.ly\/gzBl50CjPWp","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1327311535056752640,"id_str":"1327311535056752640","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOzwlWEAAXfqX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOzwlWEAAXfqX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dmGXgteyAe","display_url":"pic.twitter.com\/dmGXgteyAe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327311536239632385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dgjSQ3a1jf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3luY29s","display_url":"bit.ly\/3luY29s","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1327311351824478209,"id_str":"1327311351824478209","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOpF_XcAEjYmh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOpF_XcAEjYmh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WZCImYMccS","display_url":"pic.twitter.com\/WZCImYMccS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327311357713260545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JQlbh3iSwC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lxZx6W","display_url":"bit.ly\/3lxZx6W","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1327311267653181440,"id_str":"1327311267653181440","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOkMbXYAABT2L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOkMbXYAABT2L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1jwPS8i7uI","display_url":"pic.twitter.com\/1jwPS8i7uI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327311288071049217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FLfYJ2niZW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lvT2kO","display_url":"bit.ly\/3lvT2kO","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1327311212682555393,"id_str":"1327311212682555393","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOg_pWMAEdoIG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOg_pWMAEdoIG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5l4RGpld5r","display_url":"pic.twitter.com\/5l4RGpld5r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327311217682165761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/njpK3oqN78","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35qTFGW","display_url":"bit.ly\/35qTFGW","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1327310999595126786,"id_str":"1327310999595126786","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOUl1WEAI6k38.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOUl1WEAI6k38.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ax38tjP7z3","display_url":"pic.twitter.com\/Ax38tjP7z3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327311019539095559\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KL7LJUvla0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35tB4tF","display_url":"bit.ly\/35tB4tF","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1327310933870465024,"id_str":"1327310933870465024","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOQw_XUAARhkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuOQw_XUAARhkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QlcEWvsgw3","display_url":"pic.twitter.com\/QlcEWvsgw3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327310957534732289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fidelcanoco","name":"Fidel Cano Correa","id":50442705,"id_str":"50442705","indices":[225,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Q0UM8A1d9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/liwF50Ci8jM","display_url":"ow.ly\/liwF50Ci8jM","indices":[240,263]}]},"148":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UHz6VQ1acv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lmMV50CjYsi","display_url":"ow.ly\/lmMV50CjYsi","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1327310371359744002,"id_str":"1327310371359744002","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuNwBeW4AIaaV0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuNwBeW4AIaaV0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gwJ2uIZEvb","display_url":"pic.twitter.com\/gwJ2uIZEvb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327310372672507905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":509,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":509,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":509,"resize":"fit"}}}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qj0QWFN16h","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yfRc50CjTup","display_url":"ow.ly\/yfRc50CjTup","indices":[191,214]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x08XqDAii0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ddet50CjO3g","display_url":"ow.ly\/ddet50CjO3g","indices":[156,179]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UcmhSIusUM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/blpp50CjTlM","display_url":"ow.ly\/blpp50CjTlM","indices":[214,237]}]},"153":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[3,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gVLDwR1riB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ksWbk4","display_url":"bit.ly\/3ksWbk4","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1327303420563365889,"id_str":"1327303420563365889","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuHbbvXIAEnfbR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuHbbvXIAEnfbR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uumxtA8r0s","display_url":"pic.twitter.com\/uumxtA8r0s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327303492252430338\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"154":{"hashtags":[{"text":"M\u00fasica","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wo1FHObdrJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Q4bc50CjXFm","display_url":"ow.ly\/Q4bc50CjXFm","indices":[182,205]}]},"155":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gVLDwQJPU1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ksWbk4","display_url":"bit.ly\/3ksWbk4","indices":[184,207]}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qrWW6xpDw8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jsqN50CjT4h","display_url":"ow.ly\/jsqN50CjT4h","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1327301462951682049,"id_str":"1327301462951682049","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuFpfEXYAEjeWt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuFpfEXYAEjeWt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YQOtFLSLYs","display_url":"pic.twitter.com\/YQOtFLSLYs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327301464121892866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":472,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":472,"resize":"fit"}}}]},"157":{"hashtags":[{"text":"Qatar2022","indices":[0,10]},{"text":"EliminatoriasSudamericanas","indices":[157,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vKC3c2NsJm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32UWG0D","display_url":"bit.ly\/32UWG0D","indices":[187,210]}]},"158":{"hashtags":[{"text":"Viernes13","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eeehlF6LZz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UrjuQE","display_url":"bit.ly\/2UrjuQE","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1327299641285758988,"id_str":"1327299641285758988","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuD_c1XUAwM9Sa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuD_c1XUAwM9Sa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gTKqrwhHNU","display_url":"pic.twitter.com\/gTKqrwhHNU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327299658021003269\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":434,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":434,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":434,"resize":"fit"}}}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vweGqbOflA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iOFx50CjTiM","display_url":"ow.ly\/iOFx50CjTiM","indices":[188,211]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"FCFSeleccionCol","name":"Selecci\u00f3n Colombia","id":1117317140,"id_str":"1117317140","indices":[107,123]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aPaeCs8DNU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mor250CjOcj","display_url":"ow.ly\/mor250CjOcj","indices":[233,256]}]},"163":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DK73mmxlKW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IvuJF8","display_url":"bit.ly\/2IvuJF8","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1327295496000577538,"id_str":"1327295496000577538","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuAOKcXIAIDD5I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuAOKcXIAIDD5I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cXVmn4Yb14","display_url":"pic.twitter.com\/cXVmn4Yb14","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327295501163778048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[121,134]}],"urls":[]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"169":{"hashtags":[{"text":"Papat\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hxXPOhBDUH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2CaQ50CjT2q","display_url":"ow.ly\/2CaQ50CjT2q","indices":[92,115]}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"171":{"hashtags":[{"text":"ConLaTricolorPuesta","indices":[18,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"172":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[88,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QsVo7CAddX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eX0J0T","display_url":"bit.ly\/3eX0J0T","indices":[112,135]}]},"173":{"hashtags":[{"text":"Armero","indices":[3,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QMQOAYeBs4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32Kt8Tg","display_url":"bit.ly\/32Kt8Tg","indices":[254,277]}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ndRzNShwbQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vllc50CjRUy","display_url":"ow.ly\/vllc50CjRUy","indices":[256,279]}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iFBrVmPxXl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32JzaTZ","display_url":"bit.ly\/32JzaTZ","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1327288256006922240,"id_str":"1327288256006922240","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emt5ovXXIAAV8HK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emt5ovXXIAAV8HK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dEOIwcHjiu","display_url":"pic.twitter.com\/dEOIwcHjiu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1327288271576174593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":509,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":509,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":509,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327288271576174593,"source_status_id_str":"1327288271576174593","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yjLjut3m3j","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GZ38f3","display_url":"bit.ly\/2GZ38f3","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1327288179108483073,"id_str":"1327288179108483073","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emt5kQ5WEAEFm5y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emt5kQ5WEAEFm5y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r4twgRERzG","display_url":"pic.twitter.com\/r4twgRERzG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327288217490616324\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k3XFIEOR6r","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IwVbhS","display_url":"bit.ly\/2IwVbhS","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1327288138520276993,"id_str":"1327288138520276993","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emt5h5sXMAEZwjQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emt5h5sXMAEZwjQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q40ge642jF","display_url":"pic.twitter.com\/Q40ge642jF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327288142920110081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"}}}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LNj1equd0d","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35t06cx","display_url":"bit.ly\/35t06cx","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1327287986690646016,"id_str":"1327287986690646016","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emt5ZEFW4AAO0Hc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emt5ZEFW4AAO0Hc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VHLrZulh0m","display_url":"pic.twitter.com\/VHLrZulh0m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327288034103070721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QNKvJgvG4E","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eYLxAl","display_url":"bit.ly\/3eYLxAl","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1327287939617927169,"id_str":"1327287939617927169","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emt5WUuWMAE4lbd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emt5WUuWMAE4lbd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6hoEJBiBvn","display_url":"pic.twitter.com\/6hoEJBiBvn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327287946211364868\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DS0zketjf0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TBOM50CjRMC","display_url":"ow.ly\/TBOM50CjRMC","indices":[229,252]}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kYzDytfIdD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IwVbhS","display_url":"bit.ly\/2IwVbhS","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1327284963100794880,"id_str":"1327284963100794880","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emt2pEVXIAAPU7U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emt2pEVXIAAPU7U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/THPAz6nznt","display_url":"pic.twitter.com\/THPAz6nznt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1327284981564059648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327284981564059648,"source_status_id_str":"1327284981564059648","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ngqEN1ESZa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Vr3q50CjNjW","display_url":"ow.ly\/Vr3q50CjNjW","indices":[146,169]}]},"184":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]},{"text":"D\u00edaMundialdelaDiabetes","indices":[44,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5WuO1yU9nZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VZ7N50CjPzC","display_url":"ow.ly\/VZ7N50CjPzC","indices":[148,171]}]},"186":{"hashtags":[{"text":"Armero","indices":[65,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vqFAnDek9a","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VOTr50CjRqa","display_url":"ow.ly\/VOTr50CjRqa","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1327280171271991296,"id_str":"1327280171271991296","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtySJYWMAAAwB1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtySJYWMAAAwB1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/omwdisMH30","display_url":"pic.twitter.com\/omwdisMH30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327280173843165184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":435,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":1027,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":1027,"resize":"fit"}}}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h3hPg9Q9Br","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3psylc4","display_url":"bit.ly\/3psylc4","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1327279767528370178,"id_str":"1327279767528370178","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emtx6pUXcAILR_3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emtx6pUXcAILR_3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/THpDsn6YZl","display_url":"pic.twitter.com\/THpDsn6YZl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327279772389478402\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLbpGlXAAa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nkJPw9","display_url":"bit.ly\/3nkJPw9","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1327279701958799360,"id_str":"1327279701958799360","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emtx21DXMAAUTfU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emtx21DXMAAUTfU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z765nrkLcx","display_url":"pic.twitter.com\/Z765nrkLcx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327279707549802500\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pZrcpbqCek","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eUGSQb","display_url":"bit.ly\/3eUGSQb","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1327279637605572609,"id_str":"1327279637605572609","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtxzFUW4AECika.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtxzFUW4AECika.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HMM0AGHwsD","display_url":"pic.twitter.com\/HMM0AGHwsD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327279641070071809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n8A3Hd9ila","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pqloPY","display_url":"bit.ly\/3pqloPY","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1327277477731987458,"id_str":"1327277477731987458","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emtv1XKXcAIqNQB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emtv1XKXcAIqNQB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JcjT6c7d6j","display_url":"pic.twitter.com\/JcjT6c7d6j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1327279510325260288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":863,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1472,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":489,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327279510325260288,"source_status_id_str":"1327279510325260288","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"actoresACA","name":"Asociaci\u00f3n Colombiana de Actores","id":2549501367,"id_str":"2549501367","indices":[56,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Qb0Xe8H8t","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RA5m50CjOzg","display_url":"ow.ly\/RA5m50CjOzg","indices":[69,92]}]},"192":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G0dcquqAdu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Pqsn50CjQi4","display_url":"ow.ly\/Pqsn50CjQi4","indices":[217,240]}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/My3NllKEZk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/huix50CjOI6","display_url":"ow.ly\/huix50CjOI6","indices":[190,213]}]},"194":{"hashtags":[{"text":"Eliminatoria","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SJsTN4QYDn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kovrRL","display_url":"bit.ly\/3kovrRL","indices":[159,182]}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EEdRztHXvz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eem650CjOmh","display_url":"ow.ly\/eem650CjOmh","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1327273778989117441,"id_str":"1327273778989117441","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtseERWMAEH4Pr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtseERWMAEH4Pr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g8lnD1bZsw","display_url":"pic.twitter.com\/g8lnD1bZsw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327273780494929920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":574,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"198":{"hashtags":[{"text":"Qatar2022","indices":[18,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2pr0Eb4uMP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Uorz8R","display_url":"bit.ly\/2Uorz8R","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1327269948171935744,"id_str":"1327269948171935744","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emto_FXW4AAYi1e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emto_FXW4AAYi1e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eTcYVrisGl","display_url":"pic.twitter.com\/eTcYVrisGl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEdeportista\/status\/1327269997509554176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327269997509554176,"source_status_id_str":"1327269997509554176","source_user_id":793870239591202820,"source_user_id_str":"793870239591202820"}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9HL3Kk4FLx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35r15tB","display_url":"bit.ly\/35r15tB","indices":[209,232]}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uryz8udMyp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/avun50CjNR5","display_url":"ow.ly\/avun50CjNR5","indices":[219,242]}]},"201":{"hashtags":[{"text":"M\u00fasica","indices":[0,7]},{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[67,88]},{"text":"FBLive","indices":[152,159]},{"text":"YouTubeLive","indices":[160,172]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IndiaMartinez","name":"India Mart\u00ednez","id":282985674,"id_str":"282985674","indices":[29,43]}],"urls":[],"media":[{"id":1327263656363651073,"id_str":"1327263656363651073","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtjQ2jXcAEKqxK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtjQ2jXcAEKqxK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iq0YCehtRK","display_url":"pic.twitter.com\/iq0YCehtRK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327270747245584385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"202":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"PnudColombia","name":"PNUD Colombia","id":219810356,"id_str":"219810356","indices":[86,99]}],"urls":[]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GReocYtMoW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IyVjNZ","display_url":"bit.ly\/2IyVjNZ","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1327268978792820737,"id_str":"1327268978792820737","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtoGqJXcAEVrG8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtoGqJXcAEVrG8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jX4ZKYTvBY","display_url":"pic.twitter.com\/jX4ZKYTvBY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327268983867846656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H1yCh84duL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38Fm9Ph","display_url":"bit.ly\/38Fm9Ph","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1327268898769678337,"id_str":"1327268898769678337","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtoCACXMAEjbDr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtoCACXMAEjbDr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vzzsponuKQ","display_url":"pic.twitter.com\/vzzsponuKQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327268917744693250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Uju9fd7h5t","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32EoTso","display_url":"bit.ly\/32EoTso","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1327268830457044992,"id_str":"1327268830457044992","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emtn-BjXIAAAxKo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emtn-BjXIAAAxKo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbEXUcrkz9","display_url":"pic.twitter.com\/zbEXUcrkz9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327268850098958336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YDQkQYjdBL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9vEO50CjNeQ","display_url":"ow.ly\/9vEO50CjNeQ","indices":[147,170]}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jG8MCtafvd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UmFzQp","display_url":"bit.ly\/2UmFzQp","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1327050252965322755,"id_str":"1327050252965322755","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqhLI8XIAM-t0L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqhLI8XIAM-t0L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aRMmju747Q","display_url":"pic.twitter.com\/aRMmju747Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327268482233331712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PxeIMJwFSs","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MKXL50CjOrP","display_url":"ow.ly\/MKXL50CjOrP","indices":[180,203]}]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b9C3xFJEKT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ULuZ50CjIOz","display_url":"ow.ly\/ULuZ50CjIOz","indices":[234,257]}]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aJRmxbRtRG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IAC6Lj","display_url":"bit.ly\/2IAC6Lj","indices":[242,265]}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rLaDlMvll7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ayz450CjIfy","display_url":"ow.ly\/ayz450CjIfy","indices":[219,242]}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3j6UWjGmUn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IwOOem","display_url":"bit.ly\/2IwOOem","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1327261952842850309,"id_str":"1327261952842850309","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmthtscW4AUeets.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmthtscW4AUeets.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rq3EQT7Zn4","display_url":"pic.twitter.com\/rq3EQT7Zn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327261958173765632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Aho1CRS50h","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QyU150CjI72","display_url":"ow.ly\/QyU150CjI72","indices":[242,265]}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[75,88]}],"urls":[]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XZuQ9pvaDh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UrcVxw","display_url":"bit.ly\/2UrcVxw","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1327258359280660482,"id_str":"1327258359280660482","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtechYXcAIfPvt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtechYXcAIfPvt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/csG1ZApff2","display_url":"pic.twitter.com\/csG1ZApff2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1327259770915614723\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":552,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":552,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327259770915614723,"source_status_id_str":"1327259770915614723","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"216":{"hashtags":[{"text":"M\u00fasica","indices":[0,7]},{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[16,37]},{"text":"Conv\u00e9nceme","indices":[98,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IndiaMartinez","name":"India Mart\u00ednez","id":282985674,"id_str":"282985674","indices":[74,88]},{"screen_name":"MarcAnthony","name":"Marc Anthony","id":254274083,"id_str":"254274083","indices":[135,147]}],"urls":[],"media":[{"id":1327258621957255168,"id_str":"1327258621957255168","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emterz7WMAAcT9s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emterz7WMAAcT9s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yg3n8TmRjV","display_url":"pic.twitter.com\/yg3n8TmRjV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327258893773365249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"217":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TransMilenio","name":"TransMilenio","id":62442788,"id_str":"62442788","indices":[88,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUYJrYBVss","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IJPk50CjHVF","display_url":"ow.ly\/IJPk50CjHVF","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1327258679398248449,"id_str":"1327258679398248449","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtevJ6WMAEhAyL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtevJ6WMAEhAyL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MFE1ZFRjww","display_url":"pic.twitter.com\/MFE1ZFRjww","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327258680723640328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"}}}]},"218":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/syyAjibzLb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/las-mentiras-para-prohibir-la-marihuana-en-la-pulla\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/las-me\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1327257494872330240,"id_str":"1327257494872330240","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtdqNNXEAAnq3K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtdqNNXEAAnq3K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bPYcHdYkP6","display_url":"pic.twitter.com\/bPYcHdYkP6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327257500471730177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FQ5GGfjr2g","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36CaaPC","display_url":"bit.ly\/36CaaPC","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1327257031947005954,"id_str":"1327257031947005954","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtdPQrXMAIBH8E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtdPQrXMAIBH8E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b3oi5F9r7Y","display_url":"pic.twitter.com\/b3oi5F9r7Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327257035621208066\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XmeCP4BX5z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IyKVFZ","display_url":"bit.ly\/2IyKVFZ","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1327256939261272064,"id_str":"1327256939261272064","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtdJ3ZXIAAmcDd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtdJ3ZXIAAmcDd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XyQ1pDFtkK","display_url":"pic.twitter.com\/XyQ1pDFtkK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327256966008369155\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QBGA2sLNYC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32EOd1c","display_url":"bit.ly\/32EOd1c","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1327256872638951426,"id_str":"1327256872638951426","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtdF_NXMAIitFP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtdF_NXMAIitFP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/icEneXzex6","display_url":"pic.twitter.com\/icEneXzex6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327256901504077825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"222":{"hashtags":[{"text":"trabajosihay","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MaQ6sEkxD8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q6WG50CjHPA","display_url":"ow.ly\/q6WG50CjHPA","indices":[139,162]}]},"223":{"hashtags":[{"text":"PiesParaQueTeTengo","indices":[90,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ACNURamericas","name":"Acnur\/Unhcr Am\u00e9ricas","id":147610028,"id_str":"147610028","indices":[33,47]},{"screen_name":"CelamWeb","name":"CELAM","id":241131134,"id_str":"241131134","indices":[62,71]}],"urls":[]},"224":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]},{"text":"Qatar2022","indices":[118,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SorGrw70j7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pq83XY","display_url":"bit.ly\/3pq83XY","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1326942931937337347,"id_str":"1326942931937337347","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo_kO9XIAMlQdh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo_kO9XIAMlQdh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RPEHem5dna","display_url":"pic.twitter.com\/RPEHem5dna","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327254892596105216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"225":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hkQMZJrioB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iC7o50CjHFb","display_url":"ow.ly\/iC7o50CjHFb","indices":[254,277]}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LsCcBAmqm8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7d6B50CjHyT","display_url":"ow.ly\/7d6B50CjHyT","indices":[192,215]}]},"228":{"hashtags":[{"text":"TodoBien","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CGiIYCGc6B","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UoE3gF","display_url":"bit.ly\/2UoE3gF","indices":[128,151]}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/35hNVxmXfl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3psABQD","display_url":"bit.ly\/3psABQD","indices":[254,277]}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[1,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K50veAXbY6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/c2Y050CjHns","display_url":"ow.ly\/c2Y050CjHns","indices":[246,269]}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7FWPyrEJGr","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=2cc9d600-25b7-11eb-8dfe-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"234":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BZydqy0bdq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2UpnlOl","display_url":"bit.ly\/2UpnlOl","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1327060289767038976,"id_str":"1327060289767038976","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqqTW8XYAAypaq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqqTW8XYAAypaq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bjBfG0ymmh","display_url":"pic.twitter.com\/bjBfG0ymmh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327246587744169986\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cO1PlZq54v","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bNb250CjH6f","display_url":"ow.ly\/bNb250CjH6f","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1327246102769389569,"id_str":"1327246102769389569","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtTTGUXUAERTFa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtTTGUXUAERTFa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5lQz4M6awz","display_url":"pic.twitter.com\/5lQz4M6awz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327246104191258624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"236":{"hashtags":[{"text":"FelizViernes","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LZvkI69VVm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nlGT2C","display_url":"bit.ly\/3nlGT2C","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1327245243209682944,"id_str":"1327245243209682944","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtShENXEAAZRD6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtShENXEAAZRD6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CqaqPRENVi","display_url":"pic.twitter.com\/CqaqPRENVi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327245251111768067\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":565,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":565,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"}}}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bn57ajZxAZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nlAtjN","display_url":"bit.ly\/3nlAtjN","indices":[247,270]}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yWkL4GC9d7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32DeKMf","display_url":"bit.ly\/32DeKMf","indices":[152,175]}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uORc33B0Zq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lsD0s9","display_url":"bit.ly\/3lsD0s9","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1327243818551431175,"id_str":"1327243818551431175","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtROI8XUAc78Nf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtROI8XUAc78Nf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zoKFuuuaRN","display_url":"pic.twitter.com\/zoKFuuuaRN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327243823580409857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"}}}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p6PHpDlKpW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35sCNQb","display_url":"bit.ly\/35sCNQb","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1327243587017388033,"id_str":"1327243587017388033","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtRAqaWMAEFNNG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtRAqaWMAEFNNG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fCJsNJ1VK4","display_url":"pic.twitter.com\/fCJsNJ1VK4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327243597247340545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PachoSantosC","name":"Pacho Santos","id":184590625,"id_str":"184590625","indices":[91,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PrmJLlGj1f","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/snnC50CjH4S","display_url":"ow.ly\/snnC50CjH4S","indices":[233,256]}]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"244":{"hashtags":[{"text":"Armero","indices":[69,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZQCZX8t5Hh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/boUT50CjGSf","display_url":"ow.ly\/boUT50CjGSf","indices":[249,272]}]},"245":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7DWlyWVCJA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38Finp2","display_url":"bit.ly\/38Finp2","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1327240914285326337,"id_str":"1327240914285326337","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtOlFtXcAEw0o3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtOlFtXcAEw0o3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2OnlPSlr5q","display_url":"pic.twitter.com\/2OnlPSlr5q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327240920941604864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"}}}]},"246":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/14h9is9wTW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36ByNvM","display_url":"bit.ly\/36ByNvM","indices":[215,238]}]},"247":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]},{"text":"Qatar2022","indices":[130,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cakQtwLsQH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eQpAUh","display_url":"bit.ly\/3eQpAUh","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1326942153424195584,"id_str":"1326942153424195584","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo-26xXUAAxL3F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo-26xXUAAxL3F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4iWwe0mRT5","display_url":"pic.twitter.com\/4iWwe0mRT5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327239793093259265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aCDIOY7v37","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RsA050Cjnon","display_url":"ow.ly\/RsA050Cjnon","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1327238555085791232,"id_str":"1327238555085791232","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtMbxAXYAA5kqv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtMbxAXYAA5kqv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/usZsxrgxVj","display_url":"pic.twitter.com\/usZsxrgxVj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327238556528553984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"249":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2tmGeZopO4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/isabel-coixet-me-gustan-las-cosas-a-escala-humana\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[181,204]}]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HFFpjckC49","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kBsWff","display_url":"bit.ly\/3kBsWff","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1327235487661174784,"id_str":"1327235487661174784","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtJpN9WMAA7X_u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtJpN9WMAA7X_u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oY1ULqEvV4","display_url":"pic.twitter.com\/oY1ULqEvV4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327235496406298627\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[65,78]}],"urls":[]},"252":{"hashtags":[{"text":"M\u00fasica","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTurizoMTZ","name":"Manuel Turizo Zapata","id":910215518505889792,"id_str":"910215518505889792","indices":[10,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/unjTEIREbe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/manuel-turizo-en-el-camino-para-seguir-en-la-nota\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[166,189]}]},"253":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BRZXMyXTM1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32Gdvfs","display_url":"bit.ly\/32Gdvfs","indices":[203,226]}]},"255":{"hashtags":[{"text":"EliminatoriasSudamericanas","indices":[60,87]},{"text":"Eliminatorias","indices":[229,243]},{"text":"Qatar2022","indices":[245,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JUqWkFnRsj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iVPG50Cjn4r","display_url":"ow.ly\/iVPG50Cjn4r","indices":[256,279]}]},"256":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EiNZhdoNRh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/britney-spears-y-las-4-cosas-machistas-que-le-jodieron-la-vida-las-igualadas\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/britne\u2026","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1327229739107540992,"id_str":"1327229739107540992","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtEam7W4AA0-jb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtEam7W4AA0-jb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NcbS510SNP","display_url":"pic.twitter.com\/NcbS510SNP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327229741057912838\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"257":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0mqhkz0EAy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VuS050Cjn2B","display_url":"ow.ly\/VuS050Cjn2B","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1327228483282591750,"id_str":"1327228483282591750","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtDRgnW4AYuA35.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtDRgnW4AYuA35.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mdn9Dtx6CN","display_url":"pic.twitter.com\/mdn9Dtx6CN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327228486155644928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"258":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[177,185]},{"text":"podcast","indices":[190,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[217,232]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[235,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0UnoFJKmpJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dwTW50CjkSz","display_url":"ow.ly\/dwTW50CjkSz","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1327227269056778240,"id_str":"1327227269056778240","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtCK1RXUAAnw6y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtCK1RXUAAnw6y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BaW4AdsVM4","display_url":"pic.twitter.com\/BaW4AdsVM4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327227270138834944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"259":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aDZiRvorDG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32GaxaO","display_url":"bit.ly\/32GaxaO","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1327226632294313985,"id_str":"1327226632294313985","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtBlxJXMAEC1aa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtBlxJXMAEC1aa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9SjrBCKOIs","display_url":"pic.twitter.com\/9SjrBCKOIs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327226648069099524\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"260":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"261":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OwXLFKSE9r","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ptXV0q","display_url":"bit.ly\/3ptXV0q","indices":[25,48]}],"media":[{"id":1327224190609584128,"id_str":"1327224190609584128","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ems_XpKW8AAVyHO.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ems_XpKW8AAVyHO.png","url":"https:\/\/t.co\/4taG4VeRPJ","display_url":"pic.twitter.com\/4taG4VeRPJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1327224248126091265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327224248126091265,"source_status_id_str":"1327224248126091265","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"262":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h4JQklcx9J","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36xfpQH","display_url":"bit.ly\/36xfpQH","indices":[163,186]}]},"263":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[34,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/42jU8rVwkT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/t5Om50CjD2J","display_url":"ow.ly\/t5Om50CjD2J","indices":[43,66]}],"media":[{"id":1327222461088342016,"id_str":"1327222461088342016","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ems9y-MXIAAnCBo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ems9y-MXIAAnCBo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xwN10EqSkf","display_url":"pic.twitter.com\/xwN10EqSkf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327222462594093059\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"264":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jG8MCtrQmL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UmFzQp","display_url":"bit.ly\/2UmFzQp","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1327050131468906500,"id_str":"1327050131468906500","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqhEEVW8AQDPnK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqhEEVW8AQDPnK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PpXmegILLm","display_url":"pic.twitter.com\/PpXmegILLm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327222428733382656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"265":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lauraggils","name":"Laura Gil","id":68861723,"id_str":"68861723","indices":[24,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTnfFDljL6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zjbX50Ci88k","display_url":"ow.ly\/zjbX50Ci88k","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1327219875853574144,"id_str":"1327219875853574144","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ems7cfcXIAADyqW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ems7cfcXIAADyqW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mXhqckYQaD","display_url":"pic.twitter.com\/mXhqckYQaD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327219877103497216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":875,"h":465,"resize":"fit"},"large":{"w":875,"h":465,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":361,"resize":"fit"}}}]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ElCineNosUne","name":"Tienes Derecho a Verlo","id":2225302820,"id_str":"2225302820","indices":[83,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BoAA5wNXdl","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/1db87y","display_url":"is.gd\/1db87y","indices":[100,123]}]},"267":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[]},"268":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MdjUEEwVqc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VHWy50CjmQ2","display_url":"ow.ly\/VHWy50CjmQ2","indices":[149,172]}]},"269":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"270":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]},{"text":"Qatar2022","indices":[118,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SorGrwoBaF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pq83XY","display_url":"bit.ly\/3pq83XY","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1326942093705682944,"id_str":"1326942093705682944","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo-zcTXIAAbsP3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo-zcTXIAAbsP3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/avY3fjb7TI","display_url":"pic.twitter.com\/avY3fjb7TI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327209594146361344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"271":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kfJzwfzG8Q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PCFq50CjmEo","display_url":"ow.ly\/PCFq50CjmEo","indices":[249,272]}]},"272":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hj7xs2BpCv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/durante-este-puente-productores-venderan-papa-en-peajes-de-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[110,133]}]},"273":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkjFBmpq6N","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/E7c250Cjnvu","display_url":"ow.ly\/E7c250Cjnvu","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1327203315512463360,"id_str":"1327203315512463360","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmssYjXXUAAta5L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmssYjXXUAAta5L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UEEB11CIpr","display_url":"pic.twitter.com\/UEEB11CIpr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327203316598771712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":465,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":465,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":465,"resize":"fit"}}}]},"274":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bMTZiIANTB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Gb7Z50Cjnre","display_url":"ow.ly\/Gb7Z50Cjnre","indices":[216,239]}]},"275":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U7Uercbgow","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/viva-air-obtiene-el-sello-internacional-de-bioseguridad-safe-travels\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1327198280447561729,"id_str":"1327198280447561729","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsnzeSWEAEHaT_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsnzeSWEAEHaT_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/arbCkIgFK9","display_url":"pic.twitter.com\/arbCkIgFK9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327198281626218504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"276":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QCCdIAZAyc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/maher-al-akhras-el-preso-palestino-que-duro-100-dias-en-huelga-de-hambre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[246,269]}]},"277":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GxCQoYhdFW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/trabajadores-de-la-salud-protestan-en-chile-por-falta-de-recursos-para-su-sector\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[132,155]}]},"278":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s5gioRUwt1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/voto-electronico-quedo-descartado-y-queda-pendiente-futuro-de-ley-de-garantias\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[131,154]}]},"279":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XEqB2zIIYL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/cartagena-decreta-ley-seca-nocturna-para-este-puente-festivo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[144,167]}]},"280":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqMToXqnbE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-union-europea-extiende-por-un-ano-sanciones-a-venezuela\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[232,255]}]},"281":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ezZRI0K0fn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/municipio-de-cimitarra-en-santander-esta-en-emergencia-por-el-desbordamiento-de-dos-rios\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[99,122]}]},"282":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kuojj5UCTp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/bares-y-restaurantes-de-medellin-rechazan-restricciones-con-velorio-simbolico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[226,249]}]},"283":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DPLxUZZkAD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BF2r50Cjl6e","display_url":"ow.ly\/BF2r50Cjl6e","indices":[170,193]}]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jGNXcbKu3C","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KdAg50Cjl4t","display_url":"ow.ly\/KdAg50Cjl4t","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1327175633181487106,"id_str":"1327175633181487106","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsTNOpWMAITHcj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsTNOpWMAITHcj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jc1spp6fUe","display_url":"pic.twitter.com\/jc1spp6fUe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327175634230136832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"285":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m5LBvpOVj7","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/estas-elecciones-fueron-las-mas-seguras-en-la-historia-de-ee-uu-agencia-de-ciberseguridad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[184,207]}]},"286":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XJkdP3cJAN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/el-sector-aereo-de-estados-unidos-perderia-unos-90000-empleos-por-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[188,211]}]},"287":{"hashtags":[{"text":"Videojuegos","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OIv77zV8fq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VaaF50CjngR","display_url":"ow.ly\/VaaF50CjngR","indices":[215,238]}]},"288":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/caeWhIysQT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/teusaquillo-invertira-mas-de-9400-millones-en-su-reactivacion-economica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[186,209]}]},"289":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/16k5RmzLMp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/81Dz50Cjnaj","display_url":"ow.ly\/81Dz50Cjnaj","indices":[222,245]}]},"290":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2tmGeZopO4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/isabel-coixet-me-gustan-las-cosas-a-escala-humana\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[179,202]}]},"291":{"hashtags":[{"text":"M\u00fasica","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/unjTEIREbe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/manuel-turizo-en-el-camino-para-seguir-en-la-nota\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[172,195]}]},"292":{"hashtags":[{"text":"EliminatoriasSudamericanas","indices":[60,87]},{"text":"Eliminatorias","indices":[229,243]},{"text":"Qatar2022","indices":[245,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IQdu30Vl17","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/colombia-buscara-sumar-otra-victoria-en-barranquilla-frente-a-uruguay\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[256,279]}]},"293":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IEJin46I4Y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/R5qo50Cjn1Z","display_url":"ow.ly\/R5qo50Cjn1Z","indices":[189,212]}]},"294":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vvu5DrB6Ia","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/pendientes-del-gobierno-con-la-politica-lgbti\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[256,279]}]},"295":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LkGR29PGuN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-un-astronauta-la-primera-mujer-trans-y-otras-caras-nuevas-en-la-politica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[231,254]}]},"296":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SjJlXJJJ2o","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/lo-que-hay-detras-del-incendio-en-cai-de-soacha\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[186,209]}]},"297":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TwPNMw2liA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/el-zipa-forero-el-ingeniero-de-la-primera-vuelta-a-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[153,176]}]},"298":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WVhdSQseMQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/el-medico-que-trajo-una-bebe-al-mundo-en-medio-de-la-tragedia-de-armero\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[149,172]}]},"299":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HsTEDJ6nTE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/la-imparable-busqueda-de-los-ninos-de-armero-35-anos-despues\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[248,271]}]},"300":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[236,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SOjM5AkPYt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-contexto-del-asesinato-de-la-empresaria-juana-perea-en-nuqui-choco\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[254,277]}]},"301":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gTfiXudSLi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/colombia-tendra-fabrica-de-cuero-vegano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[250,273]}]},"302":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"303":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"304":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"305":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hj7xs2BpCv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/durante-este-puente-productores-venderan-papa-en-peajes-de-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[235,258]}]},"306":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kkAOe5OIyp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/contralor-de-bogota-2020-definen-nueva-terna-de-candidatos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1327099153961406464,"id_str":"1327099153961406464","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrNpjWXUAA1axI.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrNpjWXUAA1axI.png","url":"https:\/\/t.co\/WDW6QcxkPB","display_url":"pic.twitter.com\/WDW6QcxkPB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327099165831204864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"307":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]},{"text":"SegundasOportunidades","indices":[221,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[244,259]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[260,275]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hmzVPLTbQa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/u0Ni50CjkRs","display_url":"ow.ly\/u0Ni50CjkRs","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1327097640123838464,"id_str":"1327097640123838464","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327097640123838464\/pu\/img\/NfZD04cYuU1zS-Ys.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327097640123838464\/pu\/img\/NfZD04cYuU1zS-Ys.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O2CXfdlybC","display_url":"pic.twitter.com\/O2CXfdlybC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327098954597756928\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"308":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"UBPDcolombia","name":"Unidad de B\u00fasqueda","id":1095086021866344449,"id_str":"1095086021866344449","indices":[40,53]}],"urls":[]},"309":{"hashtags":[{"text":"EliminatoriasSudamericanas","indices":[97,124]},{"text":"Qatar2022","indices":[139,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/msUX7VtqVP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34W18Mz","display_url":"bit.ly\/34W18Mz","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1326941937346207749,"id_str":"1326941937346207749","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo-qV0W4AUksNs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo-qV0W4AUksNs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zASOBASzb8","display_url":"pic.twitter.com\/zASOBASzb8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327093831519457281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"310":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R2lFfJMCyl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cf8W50CjgoU","display_url":"ow.ly\/cf8W50CjgoU","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1327092581168254977,"id_str":"1327092581168254977","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrHq9yXEAEMLeU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrHq9yXEAEMLeU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ubAJJl9WjT","display_url":"pic.twitter.com\/ubAJJl9WjT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327092582346870793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"}}}]},"311":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[16,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H6AVH1Xzsp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gQsS50Cjgmt","display_url":"ow.ly\/gQsS50Cjgmt","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1327090067987439618,"id_str":"1327090067987439618","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrFYrdXIAIotis.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrFYrdXIAIotis.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HovJRN68tJ","display_url":"pic.twitter.com\/HovJRN68tJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327090069241552898\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"312":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s5gioRUwt1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/voto-electronico-quedo-descartado-y-queda-pendiente-futuro-de-ley-de-garantias\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1327088290399449089,"id_str":"1327088290399449089","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrDxNbW8AElPJ-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrDxNbW8AElPJ-.png","url":"https:\/\/t.co\/jTSI85XEon","display_url":"pic.twitter.com\/jTSI85XEon","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327088302437134337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"313":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/caeWhIysQT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/teusaquillo-invertira-mas-de-9400-millones-en-su-reactivacion-economica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1327087941953462272,"id_str":"1327087941953462272","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrDc7XXIAAmuTm.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrDc7XXIAAmuTm.png","url":"https:\/\/t.co\/BfkUXF5CRU","display_url":"pic.twitter.com\/BfkUXF5CRU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327087957682122752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"314":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VfcBPfNp0l","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DZXI50Cjglv","display_url":"ow.ly\/DZXI50Cjglv","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1327087550146752513,"id_str":"1327087550146752513","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrDGHxXMAEMtXu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrDGHxXMAEMtXu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RcjWEhCE6L","display_url":"pic.twitter.com\/RcjWEhCE6L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327087551149203457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"315":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"CdR_","name":"Consejo de Redacci\u00f3n","id":98717917,"id_str":"98717917","indices":[88,93]},{"screen_name":"CICR_co","name":"CICR Colombia","id":3416105135,"id_str":"3416105135","indices":[94,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d1tn8ekTyA","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/5MjMET","display_url":"is.gd\/5MjMET","indices":[106,129]}]},"316":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZSa8FWyYBD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/lanzan-el-videojuego-just-dance-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[37,60]}],"media":[{"id":1327086631355084802,"id_str":"1327086631355084802","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrCQpAW8AICKFH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrCQpAW8AICKFH.png","url":"https:\/\/t.co\/UVczH7mm2X","display_url":"pic.twitter.com\/UVczH7mm2X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327086664095854592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"317":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[16,29]},{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[32,42]}],"urls":[]},"318":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WEvUnGniTS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/v2Of50CjgjR","display_url":"ow.ly\/v2Of50CjgjR","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1327085030456356864,"id_str":"1327085030456356864","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrAzdMW8AAwbnB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmrAzdMW8AAwbnB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1qu0k0cvgw","display_url":"pic.twitter.com\/1qu0k0cvgw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327085031588847617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"319":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]},{"text":"podcast","indices":[158,166]},{"text":"SegundasOportunidades","indices":[192,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[215,230]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[231,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3DdSVyAiAJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lByc50CjkQJ","display_url":"ow.ly\/lByc50CjkQJ","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1327083791136010240,"id_str":"1327083791136010240","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq_rUXXMAA5HFz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq_rUXXMAA5HFz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hqcib2eGjK","display_url":"pic.twitter.com\/Hqcib2eGjK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327083794373898240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"320":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3uOjFAeJnX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/smD450Cjgio","display_url":"ow.ly\/smD450Cjgio","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1327082515681644544,"id_str":"1327082515681644544","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq-hE7WEAArBcj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq-hE7WEAArBcj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lxznxF6d8B","display_url":"pic.twitter.com\/lxznxF6d8B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327082516902187008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"321":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"EliminatoriasConEE","indices":[216,235]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[201,212]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PFSvPn74pA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/H4Ko50CjlBb","display_url":"ow.ly\/H4Ko50CjlBb","indices":[236,259]}]},"322":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/syyAjibzLb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/las-mentiras-para-prohibir-la-marihuana-en-la-pulla\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/las-me\u2026","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1327081258061606917,"id_str":"1327081258061606917","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq9X37XMAUZg3T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq9X37XMAUZg3T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BOTDt3PeMy","display_url":"pic.twitter.com\/BOTDt3PeMy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327081263266750464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"323":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jG8MCtrQmL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UmFzQp","display_url":"bit.ly\/2UmFzQp","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1327049981635809281,"id_str":"1327049981635809281","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqg7WKXUAEPBO7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqg7WKXUAEPBO7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1Q5YkbTXfT","display_url":"pic.twitter.com\/1Q5YkbTXfT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327080241622249472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"324":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HvYZgk7nvh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qdq650CjghT","display_url":"ow.ly\/qdq650CjghT","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1327080000907042817,"id_str":"1327080000907042817","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq8OsqW4AEfao2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq8OsqW4AEfao2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8u388BrnUR","display_url":"pic.twitter.com\/8u388BrnUR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327080002265997313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"325":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XJkdP3cJAN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/el-sector-aereo-de-estados-unidos-perderia-unos-90000-empleos-por-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1327078745161818112,"id_str":"1327078745161818112","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq7FmpXYAAqxlW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq7FmpXYAAqxlW.png","url":"https:\/\/t.co\/LLi7G8pLdK","display_url":"pic.twitter.com\/LLi7G8pLdK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327078756440223744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"326":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qiFZCJWObQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/E5M050Cjggy","display_url":"ow.ly\/E5M050Cjggy","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1327077482546257920,"id_str":"1327077482546257920","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq58HCW4AAbEwv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq58HCW4AAbEwv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T4qBmLeGJX","display_url":"pic.twitter.com\/T4qBmLeGJX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327077484274331648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"327":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rUsfQMmE3W","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UlgIfI","display_url":"bit.ly\/2UlgIfI","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1327076453444431872,"id_str":"1327076453444431872","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq5ANVXMAAabW4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq5ANVXMAAabW4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6cCWwoxycS","display_url":"pic.twitter.com\/6cCWwoxycS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1327076474747281409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327076474747281409,"source_status_id_str":"1327076474747281409","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"328":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rWZIGD4cAl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vKIV50Cjgfu","display_url":"ow.ly\/vKIV50Cjgfu","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1327074963367600130,"id_str":"1327074963367600130","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq3peXXIAIe2_0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq3peXXIAIe2_0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/33JVXYHhdL","display_url":"pic.twitter.com\/33JVXYHhdL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327074965007572992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"329":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cFKu4A6UpF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RWsI50CjgeQ","display_url":"ow.ly\/RWsI50CjgeQ","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1327072450811748354,"id_str":"1327072450811748354","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq1XOXXYAIyBJq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq1XOXXYAIyBJq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0pVImLAJV1","display_url":"pic.twitter.com\/0pVImLAJV1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327072452183207936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"330":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ooDEyqPJr2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35r15tB","display_url":"bit.ly\/35r15tB","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1327071531898462211,"id_str":"1327071531898462211","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq0hvJXYAMDnUU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq0hvJXYAMDnUU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QNzGaTzGHz","display_url":"pic.twitter.com\/QNzGaTzGHz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1327071551322284038\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":394,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":464,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":464,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327071551322284038,"source_status_id_str":"1327071551322284038","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"331":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]},{"text":"Qatar2022","indices":[149,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/psTII6oV3K","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eR8QMo","display_url":"bit.ly\/3eR8QMo","indices":[161,184]}]},"332":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5CyJLdyEF8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kovrRL","display_url":"bit.ly\/3kovrRL","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1327071016481337349,"id_str":"1327071016481337349","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq0DvEWMAUWN6L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emq0DvEWMAUWN6L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/60blmGjHnt","display_url":"pic.twitter.com\/60blmGjHnt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1327071035041198081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":532,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":532,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327071035041198081,"source_status_id_str":"1327071035041198081","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"333":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]},{"text":"SegundasOportunidades","indices":[171,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[194,209]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[210,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h02rGFiKgt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VePE50CjkPa","display_url":"ow.ly\/VePE50CjkPa","indices":[226,249]}]},"334":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uA5EE5cDuB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rO5Y50Cjgea","display_url":"ow.ly\/rO5Y50Cjgea","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1327069934963335168,"id_str":"1327069934963335168","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqzEyGXIAAH5P6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqzEyGXIAAH5P6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BRYVoXSSlY","display_url":"pic.twitter.com\/BRYVoXSSlY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327069936171225092\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"335":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/grN8Ww2bK7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/espana-reconoce-la-labor-del-caro-y-cuervo-con-la-placa-de-isabel-la-catolica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1327067441084719105,"id_str":"1327067441084719105","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqwznrXYAEWoIi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqwznrXYAEWoIi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iNP0Y8U74J","display_url":"pic.twitter.com\/iNP0Y8U74J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327068409268477952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"336":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"337":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cdSdtsPElz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uVdQ50Cjgda","display_url":"ow.ly\/uVdQ50Cjgda","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1327067415847559168,"id_str":"1327067415847559168","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqwyJqW4AAtrTQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqwyJqW4AAtrTQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ro03oPKORT","display_url":"pic.twitter.com\/ro03oPKORT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327067417512701954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"338":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6PZgMpbXZ9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-bogota-el-71-de-los-nacionalizados-este-ano-son-venezolanos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1327066293502140418,"id_str":"1327066293502140418","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqvw0mW4AIccic.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqvw0mW4AIccic.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uIGgBemOvs","display_url":"pic.twitter.com\/uIGgBemOvs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327067267553701888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"339":{"hashtags":[{"text":"TodoBien","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"340":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/syyAjibzLb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/las-mentiras-para-prohibir-la-marihuana-en-la-pulla\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/las-me\u2026","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1327066161167659008,"id_str":"1327066161167659008","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqvpHnW8AAdQ7H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqvpHnW8AAdQ7H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/agyDzywQNQ","display_url":"pic.twitter.com\/agyDzywQNQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327066165743656960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"341":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OXxmOjHJMo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/samsung-huawei-y-vivo-anuncian-nuevos-lanzamientos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1327065621041917952,"id_str":"1327065621041917952","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqvJrfWMAAloSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqvJrfWMAAloSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1QxORXxLPD","display_url":"pic.twitter.com\/1QxORXxLPD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327066046214320131\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"342":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OO0OleuRpG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-las-cuestionadas-estrategias-de-ee-uu-para-tumbar-a-salvador-allende\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1327064916801544192,"id_str":"1327064916801544192","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqugr_W4AAvNln.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqugr_W4AAvNln.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mTWoPGGAGm","display_url":"pic.twitter.com\/mTWoPGGAGm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327065448937041921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":465,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":465,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":465,"resize":"fit"}}}]},"343":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gmz5dBNE3V","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PGU050Cjgbt","display_url":"ow.ly\/PGU050Cjgbt","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1327064902587068421,"id_str":"1327064902587068421","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emquf3CXMAUlK4P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emquf3CXMAUlK4P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RJBJ9FqTTP","display_url":"pic.twitter.com\/RJBJ9FqTTP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327064903899811841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"344":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9uAqwylbKG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/antioquia-tiene-alto-porcentaje-de-susceptibles-al-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1327060636476575745,"id_str":"1327060636476575745","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqqniiXEAEswjU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqqniiXEAEswjU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/04wLMNscEE","display_url":"pic.twitter.com\/04wLMNscEE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327061677100175360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"345":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[21,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6vZFb71GBl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UpnlOl","display_url":"bit.ly\/2UpnlOl","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1327060206254223363,"id_str":"1327060206254223363","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqqOf1W8AMMbQe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqqOf1W8AMMbQe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yU4NpO0FkC","display_url":"pic.twitter.com\/yU4NpO0FkC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1327060218610655232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327060218610655232,"source_status_id_str":"1327060218610655232","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"346":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PSMDfORnGr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IAEC50CjfO3","display_url":"ow.ly\/IAEC50CjfO3","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1327059864397484032,"id_str":"1327059864397484032","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqp6mUXEAAiDbe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqp6mUXEAAiDbe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gfR6q8dHUo","display_url":"pic.twitter.com\/gfR6q8dHUo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327059865961975808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"347":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ikuSEvdTe7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/bogota-rinde-homenaje-a-las-victimas-fatales-en-accidentes-de-transito\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1327057786069536769,"id_str":"1327057786069536769","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqoBn8XUAE_-K8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqoBn8XUAE_-K8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XRWBQ5HW5b","display_url":"pic.twitter.com\/XRWBQ5HW5b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327058179696582663\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"348":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DBLnZVaJuM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IAcb6t","display_url":"bit.ly\/2IAcb6t","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1327056264984145921,"id_str":"1327056264984145921","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqmpFdWMAEU75d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqmpFdWMAEU75d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cHBjJZDKEr","display_url":"pic.twitter.com\/cHBjJZDKEr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1327056288518385665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327056288518385665,"source_status_id_str":"1327056288518385665","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"349":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kuojj6cehZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/bares-y-restaurantes-de-medellin-rechazan-restricciones-con-velorio-simbolico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1327053643611316225,"id_str":"1327053643611316225","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqkQgFXIAEo4-q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqkQgFXIAEo4-q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UkCGduSZaN","display_url":"pic.twitter.com\/UkCGduSZaN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327056099233697792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"350":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[126,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R6efyUuULu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/el-lider-debe-tener-una-vision-y-mantener-una-cultura\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1327056091042164736,"id_str":"1327056091042164736","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqme9eWMAAVLl9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqme9eWMAAVLl9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AdYUZMjp7v","display_url":"pic.twitter.com\/AdYUZMjp7v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327056093772722176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"351":{"hashtags":[{"text":"Qatar2022","indices":[0,10]},{"text":"EliminatoriasSudamericanas","indices":[60,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N1DFNkhSOJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3loU2qT","display_url":"bit.ly\/3loU2qT","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1326941015673069568,"id_str":"1326941015673069568","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo90sUW4AAPTND.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo90sUW4AAPTND.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a8G6e8n52U","display_url":"pic.twitter.com\/a8G6e8n52U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327056082523615234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"352":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4kLE0qjjFj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Dn6s50Cjfsd","display_url":"ow.ly\/Dn6s50Cjfsd","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1327054834797785088,"id_str":"1327054834797785088","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqlV1mWMAAFGJm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqlV1mWMAAFGJm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gICSczDoPu","display_url":"pic.twitter.com\/gICSczDoPu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327054836446228480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"353":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[178,186]},{"text":"podcast","indices":[191,199]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[219,234]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[237,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WtJiNYxaVJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-chef-que-escribio-un-libro-desde-la-carcel-podcast-la-celda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[254,277]}]},"354":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s7jOABWwb6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3bHd5Iv","display_url":"bit.ly\/3bHd5Iv","indices":[116,139]}]},"355":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/syyAjibzLb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/las-mentiras-para-prohibir-la-marihuana-en-la-pulla\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/las-me\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1327051060175921152,"id_str":"1327051060175921152","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqh6ICXYAAT9XK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqh6ICXYAAT9XK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c3RKUr1CCS","display_url":"pic.twitter.com\/c3RKUr1CCS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327051064919666688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"356":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7tMXQONYgw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/pirotecnia-una-pelicula-sobre-el-peso-de-las-imagenes-en-la-historia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1327050708324134914,"id_str":"1327050708324134914","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqhlpSXMAIQgSU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqhlpSXMAIQgSU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xiTAKJi3J8","display_url":"pic.twitter.com\/xiTAKJi3J8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327050836439146496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"357":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q0NI62uaFJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/corte-constitucional-estudiara-demanda-de-red-papaz-que-pide-tumbar-la-cadena-perpetua\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[239,262]}]},"358":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"359":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b37SlTT2x2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/protestas-en-peru-por-las-destitucion-de-martin-vizcarra\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1327048855171555328,"id_str":"1327048855171555328","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqf5xwW4AAqj0k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqf5xwW4AAqj0k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CRTjfbZf6f","display_url":"pic.twitter.com\/CRTjfbZf6f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327049194671120390\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"360":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"361":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EiNZhdoNRh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/britney-spears-y-las-4-cosas-machistas-que-le-jodieron-la-vida-las-igualadas\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/britne\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1327048543589310464,"id_str":"1327048543589310464","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqfnpBXIAAKhVw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqfnpBXIAAKhVw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HRMf9jEk9e","display_url":"pic.twitter.com\/HRMf9jEk9e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327048545661296641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"362":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XUiqRgy7Mf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iILh50Cjfyn","display_url":"ow.ly\/iILh50Cjfyn","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1327047285742637056,"id_str":"1327047285742637056","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqeebLWEAAB_8j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqeebLWEAAB_8j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5t4jll7vmQ","display_url":"pic.twitter.com\/5t4jll7vmQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327047286938095617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"363":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XEqB2zIIYL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/cartagena-decreta-ley-seca-nocturna-para-este-puente-festivo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1327046225913401344,"id_str":"1327046225913401344","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqdgvAXUAA1b6X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqdgvAXUAA1b6X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GffFG3Ysu0","display_url":"pic.twitter.com\/GffFG3Ysu0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327046680198471681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":399,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":399,"resize":"fit"}}}]},"364":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ltdd718pdz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/M9GB50CjeH1","display_url":"ow.ly\/M9GB50CjeH1","indices":[78,101]}]},"365":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q9R5O5WoVl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/estados-unidos-suspende-prohibicion-de-tiktok-tras-sentencia-judicial\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1327042976464433155,"id_str":"1327042976464433155","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqajl3W8AMo3vU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emqajl3W8AMo3vU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZApl3d4jME","display_url":"pic.twitter.com\/ZApl3d4jME","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327043078578966531\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"366":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d8cbMdEJhh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dWSC50Cje9D","display_url":"ow.ly\/dWSC50Cje9D","indices":[192,215]}]},"367":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dl20NXP87d","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GURPED","display_url":"bit.ly\/2GURPED","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1327040547593261057,"id_str":"1327040547593261057","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqYWNnWEAEYoCK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqYWNnWEAEYoCK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jeVO1ZCxko","display_url":"pic.twitter.com\/jeVO1ZCxko","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1327040579843317763\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327040579843317763,"source_status_id_str":"1327040579843317763","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"368":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nc5jt7loFX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HDO650Cjequ","display_url":"ow.ly\/HDO650Cjequ","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1327039735232131075,"id_str":"1327039735232131075","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqXm7VW8AMIwBG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqXm7VW8AMIwBG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9JluQo0weD","display_url":"pic.twitter.com\/9JluQo0weD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327039736993755137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"369":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[184,203]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fidelcanoco","name":"Fidel Cano Correa","id":50442705,"id_str":"50442705","indices":[168,180]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zua0WqbPJn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lEYd50Ci7PR","display_url":"ow.ly\/lEYd50Ci7PR","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1327038620658700292,"id_str":"1327038620658700292","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqWmDOWEAQbntP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqWmDOWEAQbntP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NeiblLYBZA","display_url":"pic.twitter.com\/NeiblLYBZA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1327038622281965568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":560,"h":373,"resize":"fit"},"small":{"w":560,"h":373,"resize":"fit"},"large":{"w":560,"h":373,"resize":"fit"}}}]}}}