{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1327355598804029443,"1":1327355354393567232,"2":1327355232041496577,"3":1327354577801392130,"4":1327351547848691714,"5":1327343994112761859,"6":1327343876668071936,"7":1327342115299405826,"8":1327341130137137153,"9":1327339346949763072,"10":1327338644286418949,"11":1327336762595823617,"12":1327335502954057729,"13":1327334297917911040,"14":1327332560725299201,"15":1327331721348575233,"16":1327279866824286210,"17":1327279679510876160,"18":1327278454161674241,"19":1327260789229703169,"20":1327259202180485120,"21":1327214987165769731,"22":1327212781049946113,"23":1327207001991106561,"24":1327206828694966273,"25":1327206757928759319,"26":1327205883709894656,"27":1327201381724413954,"28":1327191620635275266,"29":1327191503937146880,"30":1327191348680798210,"31":1327190760643563520,"32":1327183791933313025,"33":1327183244593426432,"34":1327144129059549185,"35":1327138025298685954,"36":1327137590173179906},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":false,"33":false,"34":false,"35":true,"36":true},"text":{"0":"@ngelBarrio2 @lanochededieter \u00a1Gracias!","1":"\"\u00bfQuien ama m\u00e1s a Espa\u00f1a?\"\nNi os lo esper\u00e1is...\n\nAqu\u00ed est\u00e1\nLA CONTROVERSIA\ncon @FrayJosepho :\n\nhttps:\/\/t.co\/adXl7NdZLU https:\/\/t.co\/BLoprKmdXP","2":"@erpacor1 @lanochededieter \u00a1Gracias!","3":"@borejuez @MonsieurSansFoy @lanochededieter \u00a1Gracias!","4":"Eh, estoy a punto de salir en @lanochededieter con mi resumen semanal. Para vagos, indolentes, poltrones y dejaos.\nAqu\u00ed en directo.\n\nhttps:\/\/t.co\/NOyZTLtury","5":"@xriusenoticies \u00bfSolo a los que lleguen a las Canarias?","6":"Voy a decir una cosa pol\u00edticamente incorrecta pero hay que devolver a sus pa\u00edses de origen todos los inmigrantes que lleguen a las Canarias. Si no seguir\u00e1n llegando.","7":":speaking_head_selector:\u00a1Vuelve a escuchar el #EditorialDieter! :backhand_index_pointing_right:DE PALACIO A PALACIO \n\n:backhand_index_pointing_right:Dieter analiza la visita de Pedro S\u00e1nchez a Navarra, donde ha sido abucheado por una multitud tras su pacto con Bildu\n\n:link:ENLACE https:\/\/t.co\/Taccc5K3X1 #LaNochedeDieter https:\/\/t.co\/zcW7kdMD2b","8":"No destruyes el tejido moral y educativo de un pa\u00eds por unos presupuestos. Menos a\u00fan cuando todo el mundo sabe que hay m\u00e1s opciones disponibles. Cargarte la educaci\u00f3n y los m\u00ednimos \u00e9ticos de la pol\u00edtica no es algo que se hace si uno no cree que es lo correcto.","9":"Un saludo a los de los viernes negros que parece que se les ha comido la lengua el gato https:\/\/t.co\/8ktaLef63V","10":"@profesoratticus Un fuerte abrazo, Alberto.","11":"@robertoaragorn \u00bfQu\u00e9 culpa tiene @lavozdegalicia de las cositas del concejal?","12":"\"...y todo el mundo sabe que BILDU es un partido democr\u00e1tico, enmarcado en el espacio del soberarismo progresista, la lucha de clases y los Derechos Humanos de todos y todas. https:\/\/t.co\/Hup4qbZWFe","13":"No lo entiendo. Pero si Ana Patricia Bot\u00edn estaba por la sostenibilidad del planeta, por la igualdad de g\u00e9nero, por el di\u00e1logo, por el black lives matter y por el mondo progre... https:\/\/t.co\/De1sz5JIpe","14":"Ser concejal del PP, hoy, es esto. https:\/\/t.co\/iFswC2xNEB","15":"No existen las plazas MIR de enfermer\u00eda, son EIR.\n\nEl aumento de plazas es en toda la FSE.\n\nNO, no se aumentan 10.000 plazas, el total de la oferta ser\u00e1 de 10.001.\n\nEl a\u00f1o pasado se ofertaron 9680, por lo que el aumento es de 321 PLAZAS.\n\nTODO MAL. \nEl periodismo que tenemos. https:\/\/t.co\/Y6ChqmEsVy","16":"El l\u00edder de los Mossos independentistas pone en la diana un comercio de Olot (Gerona) rotulado en castellano.\n https:\/\/t.co\/epSSM6O6wm","17":"Haceos con este libro antes de que sea demasiado tarde. La Nueva Inquisici\u00f3n lo est\u00e1 llevando a la pira. https:\/\/t.co\/7PJ8ZzsGTL","18":"\u00a1EL PEPE! :man_dancing_light_skin_tone: HILO :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/RNc35AAsCk","19":"Este hilo de @patergongora. https:\/\/t.co\/5mqBCJH0qL","20":"@PSOE @santicl \u00bfQue se desliguen de Vox y se abracen con los chavistas y Bildu, o c\u00f3mo lo quer\u00e9is?","21":"\u00bfHa dicho S\u00e1nchez alguna vez que nunca pactar\u00eda con los yihadistas? Es por ir haci\u00e9ndome a la idea.","22":"\"Si la escuela no procura cultura y saber, los pobres quedar\u00e1n relegados, lament\u00e1ndose, no de la brecha digital, sino de la brecha cultural (y ni siquiera esa felicidad de saldo que algunos les prometen les consolar\u00e1)\".\n\"Siente a un pobre en su pupitre\". Mi tribuna en @elmundoes https:\/\/t.co\/4MVFqdrXJR","23":"@ddeschouw Este es much\u00edsimo mejor. https:\/\/t.co\/YeUfA1a3B1","24":"Espera, que hay m\u00e1s jaja. https:\/\/t.co\/9ZEKLyvSoY","25":"Jaja. https:\/\/t.co\/EToo84aa0O https:\/\/t.co\/HvDX2YYmCH","26":"El PSOE ha alcanzado la inmunidad de reba\u00f1o frente a su hemeroteca.","27":"parece que @facebook est\u00e1 tratando de emular al ministerio de informaci\u00f3n de alg\u00fan pa\u00eds bananero. \"informan\" sin que nadie lo pida y encima proporcionan datos sesgados. \n\n\"ganador proyectado\" no es una designaci\u00f3n oficial\n\n\"Seg\u00fan funcionarios electorales\" (\u00bfcu\u00e1les?)\n\n#Section230 https:\/\/t.co\/Blz2RzF1HM","28":"\u00a1Bravo! por Federico @eslamananadeFJL que es el \u00fanico l\u00edder radiof\u00f3nico con la honradez y dignidad para defender el derecho de los norteamericanos a un recuento con probidad. Y qu\u00e9 raz\u00f3n al mostrar el desprecio al periodismo espa\u00f1ol hundido en la cobard\u00eda y falsedad del reba\u00f1o.","29":"Si quer\u00e9is ver una entrevista fresca y abierta, nos os perd\u00e1is a Luis Balcarce con Gloria Lago. :winking_face::smiling_face_with_smiling_eyes::thumbs_up:\n\n#HablamosEspa\u00f1ol\n#YoQuieroEnse\u00f1anzaEnEspa\u00f1ol \n\nhttps:\/\/t.co\/N1VRNOTO7I","30":"\u00bfQu\u00e9 tendr\u00e1 que ver el indigno, desagradable y vulgar parloteo de la ministra Montero con el acento andaluz? \nComo le\u00ed por aqu\u00ed, cuando Montero se calla es como cuando apagas el extractor de humos.","31":"los gigantes de silicon valley est\u00e1n completamente desatados con la censura que est\u00e1n aplicando a toda afirmaci\u00f3n que no se ajuste a su sesgada visi\u00f3n. pase lo que pase, es hora de retirar la inmunidad otorgada en 1996 a estos manipuladores. #Section230  https:\/\/t.co\/2wZOkufDWa https:\/\/t.co\/ag29tODO7l","32":"Lean HASTA EL FINAL este hilazo de @MarioNoyaM. https:\/\/t.co\/BBsUhiC2Jl","33":"El nuevo precio m\u00e1ximo de las mascarillas a\u00fan multiplica por 18 su coste: de cuatro c\u00e9ntimos a 72 https:\/\/t.co\/sBzxPjLclZ v\u00eda @ABC_Conocer","34":"Hacer controles en los aeropuertos podr\u00e1 servir para prevenir un caso aislado, como mucho. https:\/\/t.co\/R3mDp1aIHB","35":"No os equivoqu\u00e9is, Podemos s\u00f3lo obtuvo el 12,9% de los votos, ERC el 3,6% y Bildu apenas el 1,1%. Si todos estos est\u00e1n decidiendo el destino del pa\u00eds es \u00fanicamente porque el PSOE as\u00ed lo ha decidido. El PSOE es el partido m\u00e1s nefasto de Espa\u00f1a con mucha distancia del segundo.","36":"Hola @SimancasRafael.\nSe te ha olvidado borrar este tweet.\n\n#ConBilduNo https:\/\/t.co\/T4HnXZoq6f"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true},"created_at":{"0":"2020-11-13 21:00:10","1":"2020-11-13 20:59:12","2":"2020-11-13 20:58:43","3":"2020-11-13 20:56:07","4":"2020-11-13 20:44:04","5":"2020-11-13 20:14:03","6":"2020-11-13 20:13:35","7":"2020-11-13 20:06:35","8":"2020-11-13 20:02:40","9":"2020-11-13 19:55:35","10":"2020-11-13 19:52:48","11":"2020-11-13 19:45:19","12":"2020-11-13 19:40:19","13":"2020-11-13 19:35:31","14":"2020-11-13 19:28:37","15":"2020-11-13 19:25:17","16":"2020-11-13 15:59:14","17":"2020-11-13 15:58:29","18":"2020-11-13 15:53:37","19":"2020-11-13 14:43:26","20":"2020-11-13 14:37:07","21":"2020-11-13 11:41:26","22":"2020-11-13 11:32:40","23":"2020-11-13 11:09:42","24":"2020-11-13 11:09:00","25":"2020-11-13 11:08:44","26":"2020-11-13 11:05:15","27":"2020-11-13 10:47:22","28":"2020-11-13 10:08:35","29":"2020-11-13 10:08:07","30":"2020-11-13 10:07:30","31":"2020-11-13 10:05:10","32":"2020-11-13 09:37:28","33":"2020-11-13 09:35:18","34":"2020-11-13 06:59:52","35":"2020-11-13 06:35:36","36":"2020-11-13 06:33:53"},"retweet_count":{"0":0,"1":14,"2":0,"3":0,"4":23,"5":0,"6":77,"7":19,"8":53,"9":168,"10":0,"11":0,"12":272,"13":619,"14":51,"15":4625,"16":101,"17":34,"18":33,"19":32,"20":224,"21":4185,"22":124,"23":15,"24":25,"25":149,"26":1245,"27":15,"28":962,"29":41,"30":121,"31":18,"32":18,"33":20,"34":200,"35":5278,"36":1193},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":0,"4":107,"5":19,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":1,"11":1,"12":0,"13":1851,"14":273,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":68,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":44,"33":50,"34":857,"35":0,"36":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ngelBarrio2","name":"\u00c1ngel Barrio","id":887818509392150533,"id_str":"887818509392150533","indices":[0,12]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[13,29]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[3,19]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/adXl7NdZLU","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho-y-monsieur-de-sans-foy\/quien-ama-mas-a-espana-6680317\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[116,139]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erpacor1","name":"Francisco Molina Gonz\u00e1lez","id":1312763294755753986,"id_str":"1312763294755753986","indices":[0,9]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[10,26]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"borejuez","name":"Miguel","id":974350796673503233,"id_str":"974350796673503233","indices":[0,9]},{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[10,26]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[27,43]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[30,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NOyZTLtury","expanded_url":"https:\/\/esradio.libertaddigital.com\/directo.html?utm_source=Portada&utm_medium=Directo&utm_campaign=menu&_ga=2.90700056.305645326.1597067466-1198997842.1575300254","display_url":"esradio.libertaddigital.com\/directo.html?u\u2026","indices":[133,156]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xriusenoticies","name":"Xavier Rius","id":226098932,"id_str":"226098932","indices":[0,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xriusenoticies","name":"Xavier Rius","id":226098932,"id_str":"226098932","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"EditorialDieter","indices":[45,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rpr3z","name":"Pryzbylewski","id":109679672,"id_str":"109679672","indices":[3,9]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloharour","name":"Pablo Haro Urqu\u00edzar","id":187594920,"id_str":"187594920","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1327336852991471616,"id_str":"1327336852991471616","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emul1dPXcAA5S2L.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emul1dPXcAA5S2L.png","url":"https:\/\/t.co\/8ktaLef63V","display_url":"pic.twitter.com\/8ktaLef63V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pabloharour\/status\/1327336971249790977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":409,"h":506,"resize":"fit"},"large":{"w":409,"h":506,"resize":"fit"},"medium":{"w":409,"h":506,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1327336971249790977,"source_status_id_str":"1327336971249790977","source_user_id":187594920,"source_user_id_str":"187594920"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"profesoratticus","name":"Alberto Royo","id":1441806062,"id_str":"1441806062","indices":[0,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"robertoaragorn","name":"Roberto Arag\u00f3n","id":2563234058,"id_str":"2563234058","indices":[0,15]},{"screen_name":"lavozdegalicia","name":"La Voz de Galicia","id":38640768,"id_str":"38640768","indices":[33,48]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unchinodechina","name":"Chino de China","id":4816899857,"id_str":"4816899857","indices":[3,18]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/De1sz5JIpe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEnoticias\/status\/1327229796515012613","display_url":"twitter.com\/EFEnoticias\/st\u2026","indices":[179,202]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iFswC2xNEB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lavozdegalicia\/status\/1327013084423217153","display_url":"twitter.com\/lavozdegalicia\u2026","indices":[35,58]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctornillante","name":"Doctornillante","id":1207581273134370816,"id_str":"1207581273134370816","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elCatalan_es","name":"ElCatal\u00e1n.es","id":848550912046100480,"id_str":"848550912046100480","indices":[3,16]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RNc35AAsCk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nekaneharta\/status\/1327204357801205762","display_url":"twitter.com\/nekaneharta\/st\u2026","indices":[37,60]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patergongora","name":"P. Juan Manuel G\u00f3ngora","id":88839179,"id_str":"88839179","indices":[13,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5mqBCJH0qL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patergongora\/status\/1327182158390243328","display_url":"twitter.com\/patergongora\/s\u2026","indices":[28,51]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[14,19]},{"screen_name":"santicl","name":"Santos Cerdan Leon","id":141183245,"id_str":"141183245","indices":[20,28]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"profesoratticus","name":"Alberto Royo","id":1441806062,"id_str":"1441806062","indices":[3,19]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UnGatoVeleta","name":"Un Gato Veleta","id":819135688855666688,"id_str":"819135688855666688","indices":[3,16]},{"screen_name":"ddeschouw","name":"Diego de Schouwer","id":1027273487805759489,"id_str":"1027273487805759489","indices":[18,28]}],"urls":[],"media":[{"id":1327202288239341570,"id_str":"1327202288239341570","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsrcweXcAIQiex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsrcweXcAIQiex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YeUfA1a3B1","display_url":"pic.twitter.com\/YeUfA1a3B1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UnGatoVeleta\/status\/1327202342257692672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":766,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"},"large":{"w":1692,"h":1080,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327202342257692672,"source_status_id_str":"1327202342257692672","source_user_id":819135688855666688,"source_user_id_str":"819135688855666688"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ddeschouw","name":"Diego de Schouwer","id":1027273487805759489,"id_str":"1027273487805759489","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1327205938521108481,"id_str":"1327205938521108481","indices":[41,64],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsuxO1W8AEAg_G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsuxO1W8AEAg_G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9ZEKLyvSoY","display_url":"pic.twitter.com\/9ZEKLyvSoY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ddeschouw\/status\/1327205941171859458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":369,"h":400,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":369,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":369,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327205941171859458,"source_status_id_str":"1327205941171859458","source_user_id":1027273487805759489,"source_user_id_str":"1027273487805759489"}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ddeschouw","name":"Diego de Schouwer","id":1027273487805759489,"id_str":"1027273487805759489","indices":[3,13]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VDeDomingo","name":"V\u00edctor de Domingo \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":322885512,"id_str":"322885512","indices":[3,14]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yatusabe","name":"President-Elect P\u1d00\u0299\u029f\u1d0f K\u029f\u1d07\u026a\u0274\u1d0d\u1d00\u0274","id":103472630,"id_str":"103472630","indices":[3,12]},{"screen_name":"Facebook","name":"Facebook","id":2425151,"id_str":"2425151","indices":[25,34]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[41,57]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"HablamosEspa\u00f1ol","indices":[116,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HablamosE","name":"Hablamos espa\u00f1ol","id":1002624060386435072,"id_str":"1002624060386435072","indices":[3,13]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yatusabe","name":"President-Elect P\u1d00\u0299\u029f\u1d0f K\u029f\u1d07\u026a\u0274\u1d0d\u1d00\u0274","id":103472630,"id_str":"103472630","indices":[3,12]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[35,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBsUhiC2Jl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MarioNoyaM\/status\/1327167838507978753","display_url":"twitter.com\/MarioNoyaM\/sta\u2026","indices":[48,71]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_conocer","name":"ABC Sociedad","id":550302984,"id_str":"550302984","indices":[126,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sBzxPjLclZ","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-nuevo-precio-maximo-mascarillas-multiplica-18-coste-cuatro-centimos-72-202011122012_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.video","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[98,121]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R3mDp1aIHB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1326940652416929801","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[91,114]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eltivipata","name":"Jos\u00e9 Luis Tivi","id":3010842317,"id_str":"3010842317","indices":[3,14]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"ConBilduNo","indices":[79,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ismaelquesada","name":"Ismael L\u00f3pez Mart\u00edn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":234113882,"id_str":"234113882","indices":[3,17]},{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[24,39]}],"urls":[],"media":[{"id":1327020418834833409,"id_str":"1327020418834833409","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqGCkJXIAEKATK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmqGCkJXIAEKATK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T4HnXZoq6f","display_url":"pic.twitter.com\/T4HnXZoq6f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ismaelquesada\/status\/1327020426141323264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":972,"resize":"fit"},"small":{"w":525,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":972,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327020426141323264,"source_status_id_str":"1327020426141323264","source_user_id":234113882,"source_user_id_str":"234113882"}]}}}