{"screen_name":{"0":"JosPastr","1":"JosPastr","2":"JosPastr","3":"JosPastr","4":"JosPastr","5":"JosPastr","6":"JosPastr","7":"JosPastr","8":"JosPastr","9":"JosPastr"},"tweet_id":{"0":1327329366007754752,"1":1327327957275324418,"2":1327278017178193920,"3":1327237784973807616,"4":1327205989825830917,"5":1327177107206774784,"6":1327156647152771072,"7":1327149107769724930,"8":1327144241525641216,"9":1327133390085165058},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false},"text":{"0":"Esta crisis no la van a sufrir los de siempre. Esta vez el Gobierno progresista va a hacer que paguen esos ricos que se permiten los lujos de tener una casa o un coche. https:\/\/t.co\/W1xaJw2xIn","1":"Ya ha visto todas las series. Ahora le deja la cuenta una semana al jardinero y se ve las de HBO. https:\/\/t.co\/PwaLG8XBoH","2":"\"El soldo\". Me troncho. Yo quiero ver subida ah\u00ed a la redacci\u00f3n de El Pa\u00eds. https:\/\/t.co\/3QAYSHPywe","3":"@PSOE @santicl \u00bfQue se desliguen de Vox y se abracen con los chavistas y Bildu, o c\u00f3mo lo quer\u00e9is?","4":"Lo de Podemos no ten\u00eda un pase. Todo lo dem\u00e1s ha venido rodado. https:\/\/t.co\/vj8Qkvl9j5","5":"Si recopilas todo lo que el Gobierno dijo que no iba a hacer, te sale el programa del Gobierno.","6":"Lo del PSOE con Bildu ser\u00e1 el mayor esc\u00e1ndalo de nuestra democracia hasta que pasen por lo menos 24 horas.","7":"Hubiera sido m\u00e1s ajustado decir \"vamos a Madrid a volar el r\u00e9gimen\".","8":"En Arag\u00f3n estamos ahora en la cabeza de contagios y fallecidos. Pero por alguna raz\u00f3n, los que dec\u00edan hace un mes que en Madrid ten\u00edan que aprender de c\u00f3mo se hac\u00edan las cosas aqu\u00ed est\u00e1n callados como puercas.","9":"\u00bfHa dicho S\u00e1nchez alguna vez que nunca pactar\u00eda con los yihadistas? Es por ir haci\u00e9ndome a la idea."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":"2020-11-13 19:15:56","1":"2020-11-13 19:10:20","2":"2020-11-13 15:51:53","3":"2020-11-13 13:12:01","4":"2020-11-13 11:05:40","5":"2020-11-13 09:10:54","6":"2020-11-13 07:49:36","7":"2020-11-13 07:19:39","8":"2020-11-13 07:00:18","9":"2020-11-13 06:17:11"},"retweet_count":{"0":1688,"1":34,"2":19,"3":224,"4":151,"5":2433,"6":539,"7":443,"8":1589,"9":4182},"favorite_count":{"0":3750,"1":269,"2":101,"3":1958,"4":601,"5":0,"6":0,"7":2203,"8":5980,"9":13945},"user_location":{"0":"Planilandia.","1":"Planilandia.","2":"Planilandia.","3":"Planilandia.","4":"Planilandia.","5":"Planilandia.","6":"Planilandia.","7":"Planilandia.","8":"Planilandia.","9":"Planilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327329362954350592,"id_str":"1327329362954350592","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmufBerW8AANsug.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmufBerW8AANsug.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W1xaJw2xIn","display_url":"pic.twitter.com\/W1xaJw2xIn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosPastr\/status\/1327329366007754752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":441,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":779,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1079,"h":1662,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PwaLG8XBoH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GobiernoAlerta\/status\/1327274784347066368","display_url":"twitter.com\/GobiernoAlerta\u2026","indices":[98,121]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3QAYSHPywe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1327260429089972227","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[76,99]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[0,5]},{"screen_name":"santicl","name":"Santos Cerdan Leon","id":141183245,"id_str":"141183245","indices":[6,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vj8Qkvl9j5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElMundoEspana\/status\/1327177199565332480","display_url":"twitter.com\/ElMundoEspana\/\u2026","indices":[64,87]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"odeim_o","name":"Odei","id":834099080292864001,"id_str":"834099080292864001","indices":[3,11]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuannPrieto","name":"Juan Prieto","id":355503898,"id_str":"355503898","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}