{"screen_name":{"0":"LaRetuerka","1":"LaRetuerka","2":"LaRetuerka","3":"LaRetuerka","4":"LaRetuerka","5":"LaRetuerka","6":"LaRetuerka","7":"LaRetuerka","8":"LaRetuerka","9":"LaRetuerka","10":"LaRetuerka","11":"LaRetuerka","12":"LaRetuerka","13":"LaRetuerka","14":"LaRetuerka","15":"LaRetuerka","16":"LaRetuerka","17":"LaRetuerka","18":"LaRetuerka","19":"LaRetuerka","20":"LaRetuerka","21":"LaRetuerka"},"tweet_id":{"0":1327399324960088066,"1":1327393421712044033,"2":1327335360037343233,"3":1327327913222545408,"4":1327327784167993344,"5":1327327625958846470,"6":1327327532643999751,"7":1327327434241417219,"8":1327327355258482692,"9":1327325536331370498,"10":1327325455574241280,"11":1327325426566520835,"12":1327324205642354692,"13":1327296632006832130,"14":1327295712099446784,"15":1327295665765015555,"16":1327245600547631104,"17":1327241621197434880,"18":1327240887999619072,"19":1327239335410798594,"20":1327239176161472512,"21":1327238350961602560},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true},"text":{"0":"\u00bf\u00bfDonde est\u00e1 aquella Espa\u00f1a??\nLa Espa\u00f1a solidaria, la que  jam\u00e1s se dio por vencida en la lucha contra el terror, la Espa\u00f1a que madrugaba d\u00eda tras d\u00eda para dejar un buen legado a las generaciones venideras. \nEn aquella Espa\u00f1a jam\u00e1s se hubiera permitido que ETA gobernara el pa\u00eds. https:\/\/t.co\/oeipUFD1X6","1":":no_entry: BULO de @el_pais . \"S\u00e1nchez anuncia un aumento de 10.000 plazas MIR de enfermer\u00eda y farmacia.\"\n\n:cross_mark: FALSO: Las pruebas MIR son solo para m\u00e9dicos. Las 10.001 se reparten entre varias titulaciones. El aumento total es de 321 plazas respecto al a\u00f1o anterior. Depende de las CC.AA. https:\/\/t.co\/miP8Vr5lvO","2":"Marlaska saca del m\u00f3dulo de aislamiento al asesino de Miguel \u00c1ngel Blanco tras el pacto con Bildu https:\/\/t.co\/Fjrh5cS1ee","3":"3500 atentados. 864 muertos y 7000 v\u00edctimas. Hoy hab\u00e9is pactado con los verdugos de todos ellos. Muchos de los que un d\u00eda os votamos os decimos ni olvido ni perd\u00f3n. A\u00fan hay gente que se mete con lo que dice Felipe Gonz\u00e1lez. \nPsoeta https:\/\/t.co\/nRlzoFqUS8","4":"PSOETA Y BILDU\nS\u00e1nchez logra el 's\u00ed' de Otegi a los Presupuestos tras 175 beneficios carcelarios a los 229 presos de ETA: https:\/\/t.co\/IV0lA4M5Jf","5":"PSOETA\nMarlaska saca del m\u00f3dulo de aislamiento al asesino de Miguel \u00c1ngel Blanco tras el pacto con Bildu: https:\/\/t.co\/Ty0ktlLVDc","6":"Los pobres deben de estar revolvi\u00e9ndose en sus tumbas :crying_face:#PSOETA #PGE2021 https:\/\/t.co\/VVIO8tbF39","7":"PSOETA,  sin escrupulos , ni verg\u00fcenza . https:\/\/t.co\/nhoQZfo6ce","8":"La bienvenida al PsoEta de #SanchezVeteYa a su llegada a Pamplona. \nCUANDO LA DICTADURA ES UN HECHO, LA REBELI\u00d3N ES UN DERECHO. https:\/\/t.co\/O6TywxHvVV","9":"Los presupuestos del PSOETA \n\n(Acabo de ver el nuevo nombre. @Yolandamerengue se lo ha puesto, y le va como anillo al dedo:OK_hand:) https:\/\/t.co\/oU4u29OS26","10":"Hay que desenterrar los cad\u00e1veres de la Guerra Civil y el franquismo para reparar la memoria hist\u00f3rica, pero hay que esconder a las miles de v\u00edctimas del terrorismo de ETA para pactar los presupuestos con Bildu.\nA lo de Bildu y el PSOE lo llamaremos PSOETA. Y da mucho asco https:\/\/t.co\/h05JNyuvfs","11":"Buenos d\u00edas. \nEste tweet es para informarles que a partir de hoy el PSOE pasa a denominarse PSOETA. \nNo olviden utilizar este t\u00e9rmino en lo sucesivo.\nGracias :red_heart_selector::Spain:","12":"NETFLIX\n12 \u20ac MENOS.\nLOS M\u00cdOS. \n\nQuiz\u00e1s te la sude.\nPero a Guillermo Toledo, no le doy ni un Euro.\n\nES UN BOCACHANCLA.\nES UN CASTRISTA.\nES ANTI ESPA\u00d1OL.\n\nYO me d\u00ed de baja, y vosotr@s.\nSera por plataformas.\n\nESPERO SE HAGA VIRAL.\nNO QUIERO MANTENER A TRAIDORES.\n:Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/G4qajw3OpX","13":"\u00bfQui\u00e9n sacude el tarro? https:\/\/t.co\/BSgkQQfgKg","14":"C\u00f3mo ser\u00e1 la que est\u00e1 liando la Lola en el Lupanar de la Fiscalia, para que este mamporrero progre de Javierito Ruiz suelte esto en LA PRAVDA ESPA\u00d1OLA....(TVE) https:\/\/t.co\/af8XthAEh9","15":"\u00a1\u00a1Let\u2019s remember!!\n\nEs una asignatura pendiente  que los j\u00f3venes sepan que ETA existi\u00f3 y lo que ocurri\u00f3. \n\nHay m\u00e1s de 300 cr\u00edmenes de ETA sin resolver, m\u00e1s de 300 familias que no tienen el merecido consuelo de la Justicia. https:\/\/t.co\/lpSUWKtzbI","16":":newspaper: \u201cEl abrazo de Otegui\u201d. @sanchezcastejon acaba de ser abucheado en #Pamplona por una buena raz\u00f3n: est\u00e1 actuando con el mismo desprecio hacia las reglas del juego y las instituciones que su socio de investidura. Un abrazo pol\u00edtico con consecuencias. Link: https:\/\/t.co\/aIspDHEHpa https:\/\/t.co\/tORtzjQDpo","17":"Ya no s\u00f3lo somos los \"fachas\" quienes nos llevamos las manos a la cabeza por los pactos del PSOE con #Bildu\nTambi\u00e9n socialistas como Nicol\u00e1s Redondo Terreros, Felipe Gonz\u00e1lez, Lamb\u00e1n, Fern\u00e1ndez Vara, Emiliano Garc\u00eda-Page, Susana D\u00edaz o Alfonso Guerra.\nPodemos arrastra a S\u00e1nchez","18":"Y SI FUERAN DEL PP O DE VOX?\n\nAhora donde estar\u00edan?\nPues eso.\nEste DESGOBIERNO DE ESPA\u00d1EZUELA, es inmune a todo?\n\nY AHORA A TRAGAR CON FILOETARRAS E INDEPENDENTISTAS.\n\nTODO EN ORDEN. https:\/\/t.co\/DhovnHbFKp","19":"Ana V\u00e1zquez (PP) pasaporta a Monedero: \u00abMientras nosotros luch\u00e1bamos contra ETA, t\u00fa asesorabas a Venezuela\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/skfobhdYRI","20":"S\u00c1NCHEZ LLEGA A PAMPLONA ENTRE ABUCHEOS TRAS PACTAR CON LOS PROETARRAS DE BILDU EL APOYO A LOS PRESUPUESTOS :face_with_symbols_on_mouth:\n#apuestaporlajuventud garc\u00eda page rivera monedero nicol\u00e1s redondo terreros https:\/\/t.co\/vkdUdbRfmO","21":"@MonederoJC De los primeros negacionistas del covid monedero majadero https:\/\/t.co\/p0Gw3OKweV"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false},"created_at":{"0":"2020-11-13 23:53:55","1":"2020-11-13 23:30:28","2":"2020-11-13 19:39:45","3":"2020-11-13 19:10:09","4":"2020-11-13 19:09:38","5":"2020-11-13 19:09:01","6":"2020-11-13 19:08:38","7":"2020-11-13 19:08:15","8":"2020-11-13 19:07:56","9":"2020-11-13 19:00:43","10":"2020-11-13 19:00:23","11":"2020-11-13 19:00:16","12":"2020-11-13 18:55:25","13":"2020-11-13 17:05:51","14":"2020-11-13 17:02:12","15":"2020-11-13 17:02:01","16":"2020-11-13 13:43:04","17":"2020-11-13 13:27:16","18":"2020-11-13 13:24:21","19":"2020-11-13 13:18:11","20":"2020-11-13 13:17:33","21":"2020-11-13 13:14:16"},"retweet_count":{"0":221,"1":605,"2":1412,"3":47,"4":16,"5":41,"6":29,"7":59,"8":101,"9":19,"10":227,"11":1620,"12":169,"13":793,"14":274,"15":243,"16":29,"17":117,"18":176,"19":21,"20":35,"21":187},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0},"user_location":{"0":"\ud83d\udcccMadrid.","1":"\ud83d\udcccMadrid.","2":"\ud83d\udcccMadrid.","3":"\ud83d\udcccMadrid.","4":"\ud83d\udcccMadrid.","5":"\ud83d\udcccMadrid.","6":"\ud83d\udcccMadrid.","7":"\ud83d\udcccMadrid.","8":"\ud83d\udcccMadrid.","9":"\ud83d\udcccMadrid.","10":"\ud83d\udcccMadrid.","11":"\ud83d\udcccMadrid.","12":"\ud83d\udcccMadrid.","13":"\ud83d\udcccMadrid.","14":"\ud83d\udcccMadrid.","15":"\ud83d\udcccMadrid.","16":"\ud83d\udcccMadrid.","17":"\ud83d\udcccMadrid.","18":"\ud83d\udcccMadrid.","19":"\ud83d\udcccMadrid.","20":"\ud83d\udcccMadrid.","21":"\ud83d\udcccMadrid."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertoCaliu","name":"Caliuet\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd87","id":1203827984181997568,"id_str":"1203827984181997568","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Benditapuntoeu","name":"Bendita.eu","id":1105626147923083264,"id_str":"1105626147923083264","indices":[3,18]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[30,38]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fjrh5cS1ee","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/marlaska-saca-del-modulo-aislamiento-asesino-miguel-angel-blanco-pacto-bildu-6429359?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605290675","display_url":"okdiario.com\/espana\/marlask\u2026","indices":[112,135]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JacoboRdo","name":"Jak Rdo","id":1425050359,"id_str":"1425050359","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"budaoscar1","name":"budaoscar","id":1237678873875275778,"id_str":"1237678873875275778","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"budaoscar1","name":"budaoscar","id":1237678873875275778,"id_str":"1237678873875275778","indices":[3,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"PSOETA","indices":[71,78]},{"text":"PGE2021","indices":[79,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olivelvet2","name":"Oli \ud83e\udd77","id":1153204290682609664,"id_str":"1153204290682609664","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1327326306472763398,"id_str":"1327326306472763398","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmucPkZXIAYRYaM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmucPkZXIAYRYaM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VVIO8tbF39","display_url":"pic.twitter.com\/VVIO8tbF39","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/olivelvet2\/status\/1327326311107407877\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":387,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327326311107407877,"source_status_id_str":"1327326311107407877","source_user_id":1153204290682609664,"source_user_id_str":"1153204290682609664"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CKLBAUER","name":"Karl-Bauer","id":915871274282479616,"id_str":"915871274282479616","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1327263942973001728,"id_str":"1327263942973001728","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtjhiQXEAA-1ms.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtjhiQXEAA-1ms.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nhoQZfo6ce","display_url":"pic.twitter.com\/nhoQZfo6ce","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CKLBAUER\/status\/1327263949516103681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327263949516103681,"source_status_id_str":"1327263949516103681","source_user_id":915871274282479616,"source_user_id_str":"915871274282479616"}]},"8":{"hashtags":[{"text":"SanchezVeteYa","indices":[43,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Moseguello","name":"\u0166l\u00f8\u03ba\u03b9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26ab","id":940006015612915714,"id_str":"940006015612915714","indices":[3,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"viremi06","name":"emi","id":842474016803819520,"id_str":"842474016803819520","indices":[3,12]},{"screen_name":"Yolandamerengue","name":"Yolanda Arbeloa","id":110753416,"id_str":"110753416","indices":[75,91]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tercio_t5","name":"Tercio_t5 El patriota","id":1299637606242754561,"id_str":"1299637606242754561","indices":[3,13]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Yolandamerengue","name":"Yolanda Arbeloa","id":110753416,"id_str":"110753416","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1323693778813800454,"id_str":"1323693778813800454","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El60eoWXUAYlD2r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El60eoWXUAYlD2r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BSgkQQfgKg","display_url":"pic.twitter.com\/BSgkQQfgKg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1323693787932172288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":771,"h":1706,"resize":"fit"},"small":{"w":307,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":542,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323693787932172288,"source_status_id_str":"1323693787932172288","source_user_id":723931297438162944,"source_user_id_str":"723931297438162944"}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oya106","name":"Miguel","id":421845565,"id_str":"421845565","indices":[3,10]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"Pamplona","indices":[89,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiguelCornejoSE","name":"Miguel Cornejo","id":746274797462691840,"id_str":"746274797462691840","indices":[3,19]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[46,62]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"Bildu","indices":[116,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tercio_t5","name":"Tercio_t5 El patriota","id":1299637606242754561,"id_str":"1299637606242754561","indices":[3,13]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"periodistadigit","name":"Periodista Digital","id":78106895,"id_str":"78106895","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arachibuty","name":"E\uff9a M\u2295\u03b7\u2020\u03b1r\u03b1z","id":38172867,"id_str":"38172867","indices":[3,14]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZrX7S","name":"ZrX7S","id":1196804976124846082,"id_str":"1196804976124846082","indices":[3,9]},{"screen_name":"MonederoJC","name":"Juan Carlos Monedero","id":108670198,"id_str":"108670198","indices":[11,22]}],"urls":[],"media":[{"id":1327154855220305921,"id_str":"1327154855220305921","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327154855220305921\/pu\/img\/OMiiTnt7kiIU9kSB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327154855220305921\/pu\/img\/OMiiTnt7kiIU9kSB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p0Gw3OKweV","display_url":"pic.twitter.com\/p0Gw3OKweV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZrX7S\/status\/1327155457149071360\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327155457149071360,"source_status_id_str":"1327155457149071360","source_user_id":1196804976124846082,"source_user_id_str":"1196804976124846082"}]}}}