{"screen_name":{"0":"lemondefr","1":"lemondefr","2":"lemondefr","3":"lemondefr","4":"lemondefr","5":"lemondefr","6":"lemondefr","7":"lemondefr","8":"lemondefr","9":"lemondefr","10":"lemondefr","11":"lemondefr","12":"lemondefr","13":"lemondefr","14":"lemondefr","15":"lemondefr","16":"lemondefr","17":"lemondefr","18":"lemondefr","19":"lemondefr","20":"lemondefr","21":"lemondefr","22":"lemondefr","23":"lemondefr","24":"lemondefr","25":"lemondefr","26":"lemondefr","27":"lemondefr","28":"lemondefr","29":"lemondefr","30":"lemondefr","31":"lemondefr","32":"lemondefr","33":"lemondefr","34":"lemondefr","35":"lemondefr","36":"lemondefr","37":"lemondefr","38":"lemondefr","39":"lemondefr","40":"lemondefr","41":"lemondefr","42":"lemondefr","43":"lemondefr","44":"lemondefr","45":"lemondefr","46":"lemondefr","47":"lemondefr","48":"lemondefr","49":"lemondefr","50":"lemondefr","51":"lemondefr","52":"lemondefr","53":"lemondefr","54":"lemondefr","55":"lemondefr","56":"lemondefr","57":"lemondefr","58":"lemondefr","59":"lemondefr","60":"lemondefr","61":"lemondefr","62":"lemondefr","63":"lemondefr","64":"lemondefr","65":"lemondefr","66":"lemondefr","67":"lemondefr","68":"lemondefr","69":"lemondefr","70":"lemondefr","71":"lemondefr","72":"lemondefr","73":"lemondefr","74":"lemondefr","75":"lemondefr","76":"lemondefr","77":"lemondefr","78":"lemondefr","79":"lemondefr","80":"lemondefr","81":"lemondefr","82":"lemondefr","83":"lemondefr","84":"lemondefr","85":"lemondefr","86":"lemondefr","87":"lemondefr","88":"lemondefr","89":"lemondefr","90":"lemondefr","91":"lemondefr","92":"lemondefr","93":"lemondefr","94":"lemondefr","95":"lemondefr","96":"lemondefr","97":"lemondefr","98":"lemondefr","99":"lemondefr"},"tweet_id":{"0":1327390854944874496,"1":1327386903025422338,"2":1327385921235378176,"3":1327376759130615809,"4":1327372028651974658,"5":1327364549104824321,"6":1327360539689971713,"7":1327355672640557057,"8":1327351507302436865,"9":1327346934386987011,"10":1327343686309589005,"11":1327339927294664704,"12":1327338589487771648,"13":1327334746075131918,"14":1327333898515263490,"15":1327330959876734977,"16":1327327101406556161,"17":1327326099114749953,"18":1327323153081663488,"19":1327321282162077698,"20":1327316722928513024,"21":1327311801550204933,"22":1327309505437298690,"23":1327308664278028290,"24":1327306388448702466,"25":1327306265639464960,"26":1327302360050307073,"27":1327297913626779650,"28":1327297404031348736,"29":1327292959679803394,"30":1327290589419884546,"31":1327288280744914947,"32":1327283785772244997,"33":1327283658949005313,"34":1327281525721870336,"35":1327281154282708993,"36":1327278266332405760,"37":1327276192165146624,"38":1327274460831997959,"39":1327272257211813890,"40":1327269535955685377,"41":1327268930361192448,"42":1327268377681948673,"43":1327266262112735234,"44":1327263759010836480,"45":1327258747035652099,"46":1327258389618024450,"47":1327254859599540224,"48":1327253481539964928,"49":1327250526287835139,"50":1327245961043849220,"51":1327241358223011845,"52":1327237189411987456,"53":1327232717897994243,"54":1327229322713829376,"55":1327228468413816833,"56":1327224966585180167,"57":1327221625859813382,"58":1327218122286370817,"59":1327214440022937600,"60":1327213117458288640,"61":1327211646033518594,"62":1327210115913617409,"63":1327208559835279361,"64":1327205155155161088,"65":1327203835367067648,"66":1327202150896832512,"67":1327199067089342464,"68":1327197383378292736,"69":1327196507842506752,"70":1327195184191459328,"71":1327191946612387840,"72":1327189682699063296,"73":1327188597414518784,"74":1327186072070184961,"75":1327184361771372544,"76":1327180683664560129,"77":1327178638463266817,"78":1327176766859988994,"79":1327173271272509442,"80":1327169604809056256,"81":1327166566778155009,"82":1327162793930395649,"83":1327160937170735104,"84":1327158664256483334,"85":1327155734711312384,"86":1327152025549893633,"87":1327148233580306432,"88":1327148144677842944,"89":1327144567930572803,"90":1327142484401680386,"91":1327140410959990786,"92":1327137147321716737,"93":1327134328770465794,"94":1327131588723879941,"95":1327125643780304896,"96":1327109384833560576,"97":1327107746714497024,"98":1327093588413526016,"99":1327088264642256898},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":true,"24":true,"25":false,"26":false,"27":false,"28":true,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":true,"68":false,"69":false,"70":false,"71":true,"72":false,"73":false,"74":true,"75":false,"76":false,"77":true,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":true,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":true,"88":true,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false},"text":{"0":"ENTRETIEN | \u00ab Apr\u00e8s les attentats de 2015, on a vu une opinion publique de plus en plus ouverte \u00e0 l\u2019\u00e9gard des minorit\u00e9s \u00bb https:\/\/t.co\/5aOSjgfacW","1":"Le Parlement europ\u00e9en approuve le plan d\u2019action de l\u2019UE pour la sant\u00e9 et se propose de l\u2019approfondir https:\/\/t.co\/GXWUwlowzd","2":"Mali : de la cause touareg au djihadisme, le parcours de Bah Ag Moussa, tu\u00e9 par \u00ab Barkhane \u00bb https:\/\/t.co\/sT1pqzPFMn","3":"\u00ab Je savais d\u00e8s le premier jour, et m\u00eame avant la guerre, que le rapport de force \u00e9tait disproportionn\u00e9 \u00bb : au Haut-Karabakh, Stepanakert prend les allures d\u2019une ville morte apr\u00e8s la d\u00e9route des forces arm\u00e9niennes face \u00e0 l\u2019Azerba\u00efdjan. https:\/\/t.co\/TxyaC48R9C","4":"Pr\u00e9sidentielle au Niger : la candidature du principal opposant, Hama Amadou, rejet\u00e9e https:\/\/t.co\/SGSpByc0Xd","5":"Quartiers populaires : 110 maires interpellent Emmanuel Macron sur la crise sanitaire et \u00e9conomique https:\/\/t.co\/pRKG5egc4C","6":"Op\u00e9ration de l\u2019arm\u00e9e marocaine dans une zone tampon au Sahara occidental https:\/\/t.co\/rkC9aqfFRB","7":"On a test\u00e9\u2026 \u00ab Marvel\u2019s Spider-Man : Miles Morales \u00bb, un jeu de lancement efficace pour la PS5 https:\/\/t.co\/gDw4BjfsHq","8":"Covid-19 dans le monde : espoir d\u2019un vaccin, nouvelles restrictions aux Etats-Unis, pic de la deuxi\u00e8me vague en Belgique\u2026 https:\/\/t.co\/3eBirDY7Qi","9":"D\u00e9couverte arch\u00e9ologique : les riches heures antiques d\u2019Autun https:\/\/t.co\/iXMrQQmyGu","10":"\u00ab Ce mouvement est diff\u00e9rent de ceux du pass\u00e9. Aujourd\u2019hui, les jeunes remettent directement en question une institution monarchique que personne n\u2019osait critiquer \u00bb : en Tha\u00eflande, des stars rejoignent le peuple contre la monarchie https:\/\/t.co\/IjT3qYupfM","11":"\u00ab Avec le couvre-feu \u00e0 22 heures et les r\u00e9unions limit\u00e9es \u00e0 six personnes, on peut encore vivre\u2026 Mais l\u00e0, tout ferme. Pour nous, cet Erasmus en Espagne, c\u2019est un peu du g\u00e2chis\u2026 \u00bb  : \u00e0 Salamanque, la vie \u00e9tudiante en hibernation https:\/\/t.co\/ySm5gsXnR9","12":"\u00ab Nous avons besoin d\u2019un dirigeant qui changera cet accord honteux \u00bb : en Arm\u00e9nie, des milliers de personnes manifestents contre l\u2019accord de paix au Haut-Karabakh https:\/\/t.co\/AynW5Akx0q","13":"L\u2019Indo-Pacifique, une alliance XXL pour contrer la Chine \u2014 via @lemondefr \u2066@VNiquet\u2069 \u2066@CelinePajon\u2069 \u2066@MonikaChansoria\u2069  https:\/\/t.co\/2NuKnO8aBI","14":"Financement libyen : apr\u00e8s le revirement de Takieddine, Nicolas Sarkozy et Claude Gu\u00e9ant redisent leur innocence https:\/\/t.co\/oA1ocrycNz","15":"Alors que l\u2019Elys\u00e9e esp\u00e9rait un renouvellement de g\u00e9n\u00e9ration, Alassane Ouattara, 78 ans, a finalement \u00e9t\u00e9 r\u00e9\u00e9lu le 31 octobre. Entre la France et la C\u00f4te d\u2019Ivoire, une relation normale impossible https:\/\/t.co\/SRgjZzAwDc","16":"Dominic Cummings, le tr\u00e8s influent et controvers\u00e9 architecte de la campagne pour le Brexit, a quitt\u00e9 son poste de conseiller sp\u00e9cial de Boris Johnson https:\/\/t.co\/fmXBw6fKrW","17":"New Kim, la pigeonne voyageuse aux \u0153ufs d\u2019or : star d\u2019ench\u00e8res ouvertes jusqu\u2019\u00e0 dimanche, le volatile belge a d\u00e9j\u00e0 r\u00e9uni plus de 1,3 million d\u2019euros sur son nom. Tr\u00e8s r\u00e9pandue en Belgique, la colombophilie devient de plus en plus lucrative. https:\/\/t.co\/anLJ4XBIbE","18":"Un petit compte-rendu des belles d\u00e9couvertes arch\u00e9ologiques faites \u00e0 Autun, lors de la fouille d'une n\u00e9cropole de la fin de l'Antiquit\u00e9. Notamment la premi\u00e8re mise au jour, en France, d'un vase diatr\u00e8te complet. A lire sur @lemondefr : https:\/\/t.co\/IOIUHNvBJP https:\/\/t.co\/7rrQyBv15l","19":"Trente ans de prison pour le meurtre d\u2019une prostitu\u00e9e transgenre \u00e0 Rouen en 2016 https:\/\/t.co\/QO1UtBIzjT","20":"La mort de Nelly Kaplan, r\u00e9alisatrice de \u00ab La Fianc\u00e9e du pirate \u00bb https:\/\/t.co\/nd0uHBZkKR","21":"\u00ab Il m\u2019attrape par le col, il s\u2019approche \u00e0 deux centim\u00e8tres de mon visage, et il me dit : \u201cT\u2019es mon apprentie, je fais ce que je veux\u201d. J\u2019avais 17 ans. \u00bb Sexisme, harc\u00e8lement, agressions sexuelles en cuisine : les cheffes brisent l\u2019omerta https:\/\/t.co\/5gWLfrXVCR","22":"Essais cliniques, production, acheminement\u2026 Les six d\u00e9fis de la course au vaccin contre le Covid-19 https:\/\/t.co\/RouYQv2Q8x","23":"\u00ab\u00a0Soit je reste \u00e0 boire, soit je pars et je br\u00fble cette maison\u00a0\u00bb\u00a0: #Stepanakert, capitale engloutie du Haut-Karabakh \u2014 via @lemondefr https:\/\/t.co\/TyPHrwjLcS","24":"\u00ab Celle que j\u2019\u00e9tais avant est morte au Bataclan. Il a fallu se reconstruire sur un tas de cendres. \u00bb Le retour au travail s\u2019est r\u00e9v\u00e9l\u00e9 \u00eatre un enfer pour les rescap\u00e9s du #13novembre. Pour certains, la renaissance est pass\u00e9e par la voie professionnelle. https:\/\/t.co\/vx0YqvTsOb","25":"La m\u00e9moire des attentats du 13 novembre 2015 fait l\u2019objet d\u2019une vaste enqu\u00eate de chercheurs https:\/\/t.co\/EgSCmAd3dZ","26":"Le Conseil constitutionnel valide la prolongation de l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire https:\/\/t.co\/FAtcvrgDdn","27":"Attentat \u00e0 la basilique de Nice : l\u2019enqu\u00eate confi\u00e9e \u00e0 des juges d\u2019instruction https:\/\/t.co\/3vuG8v0ZbK","28":"S\u00e9lection albums\u00a0: Maurice Ravel, Didier Lockwood en quintet, AC\/DC et Fran\u00e7ois Morel \u2014 via @lemondefr https:\/\/t.co\/n0RsX2xcoc","29":"Le prix Goncourt, qui devait \u00eatre d\u00e9cern\u00e9 le 10 novembre, sera remis le 30 novembre, avec l\u2019espoir que les librairies soient alors rouvertes ou sur le point de rouvrir https:\/\/t.co\/fp3uCB0aHV","30":"TCHAT | \u00ab Le vaccin est le seul m\u00e9dicament que l\u2019Etat peut vous forcer \u00e0 prendre par une loi ! Cela heurte nos principes individualistes et d\u00e9mocratiques, c\u2019est pourquoi ils font tant parler, parfois \u00e0 tort, parfois \u00e0 raison.  \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/r95Gz8HKCV","31":"TCHAT | \u00ab Aussi contre-intuitif que cela puisse para\u00eetre, il est vrai que le \u201cvaccino-scepticisme\u201d est particuli\u00e8rement r\u00e9pandu dans le milieu m\u00e9dical. \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/VFeNcipYQk","32":"TCHAT | #VosQuestions \u00ab Quelles solutions \u00e9mergent de la compr\u00e9hension des mouvements antivax pour augmenter l'adh\u00e9sion \u00e0 la vaccination ? \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/I8c3lf9gov","33":"Affaire Vincent Lambert : la cour d\u2019appel de Reims confirme la relaxe du docteur Sanchez https:\/\/t.co\/xrXR1ZQGHD","34":"Le site d\u2019information Mediapart, poursuivi pour un article d\u2019ao\u00fbt 2017 \u00e9pinglant les vacances en Corse des deux ministres G\u00e9rald Darmanin et S\u00e9bastien Lecornu chez \u00ab un repris de justice \u00bb, a \u00e9t\u00e9 relax\u00e9 https:\/\/t.co\/5XqLjxqTef","35":"TCHAT | \u00ab Alors que l\u2019opinion antivax \u00e9tait plut\u00f4t historiquement une opinion de classe moyenne \u00e9duqu\u00e9e, elle tend \u00e0 se \u201cpopulariser\u201d via les r\u00e9seaux sociaux. C\u2019est une nouveaut\u00e9 \u00e0 prendre en compte. \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/bHpND2LwRK","36":"\u00ab De combien de sang Loukachenko et ses sbires ont-ils besoin ? \u00bb : la mort d\u2019un jeune homme battu par la police secoue la Bi\u00e9lorussie https:\/\/t.co\/YcTagrL5SK","37":"TCHAT | \u00ab Ce sont plut\u00f4t les sondeurs et certains journaux qui jouent \u00e0 mon sens \u00e0 un jeu dangereux en interrogeant les Fran\u00e7ais sur la confiance qu\u2019ils ont envers un rem\u00e8de qui n\u2019existe pas encore... \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/zYpF20Psk9","38":"TCHAT | \u00ab - Le discours des anti-vaccins dans le cadre de la pand\u00e9mie de Covid-19 est-il le m\u00eame que ceux que l'on a pu entendre pour d'autres vaccins pr\u00e9c\u00e9demment ?\n\n- Dans l\u2019ensemble oui. \u00bb :down-right_arrow: \nhttps:\/\/t.co\/cS57ipf9Yy","39":"TCHAT | \u00ab La m\u00e9fiance envers les vaccins peut ainsi \u00eatre, pour une partie, interpr\u00e9t\u00e9e comme une mesure de la confiance que nous portons aux gouvernements, \u00e0 la presse, aux m\u00e9decins, aux industriels, etc. Or, en France, cette confiance est faible. \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/3Sg8kjpBoF","40":"TCHAT | #VosQuestions \u00ab Il me semble qu'il existe plusieurs \"courants\" d'antivax : les complotistes, les anti-multinationales, ceux qui pensent plus au risque individuel qu'au b\u00e9n\u00e9fice collectif...Ces diff\u00e9rents mouvements sont-ils organis\u00e9s ? \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/vndkMwSUGn","41":"TCHAT | \u00ab D\u00e8s qu\u2019il y a eu vaccin, il y a eu des anti-vaccins. A chaque \u00e9tape de la science vaccinale, m\u00eame apr\u00e8s Koch et Pasteur, une petite partie du corps m\u00e9dical et de l\u2019opinion a continu\u00e9 \u00e0 critiquer ce m\u00e9dicament pr\u00e9ventif. \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/1xlRo579DX","42":"TCHAT | \u00ab L\u2019antivax \u00e0 motivation religieuse existe dans toutes les religions. Il s\u2019agit, en gros, d\u2019un fatalisme : Dieu commande qui doit vivre et qui doit mourir. \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/LMgUUU1a20","43":"TCHAT | D\u2019o\u00f9 vient la m\u00e9fiance des Fran\u00e7ais envers les vaccins ? Posez vos questions \u00e0 Laurent-Henri Vignaud, historien sp\u00e9cialiste des mouvements \u00ab antivax \u00bb, qui vous r\u00e9pond en direct :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/jFWsqQh7kd","44":"La menace terroriste est d\u00e9sormais plus \u00ab endog\u00e8ne \u00bb que \u00ab projet\u00e9e \u00bb de l\u2019\u00e9tranger https:\/\/t.co\/4VFIXyH6Uo","45":"Sexisme, harc\u00e8lement et agressions sexuelles en cuisine : cinq cheffes rompent le silence https:\/\/t.co\/XtyWpfXlNC","46":"TRIBUNE | Extinction des abeilles : \u00ab Les desiderata de l\u2019agrochimie sont satisfaits, les crit\u00e8res retenus par l\u2019Autorit\u00e9 europ\u00e9enne pour la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire sont abaiss\u00e9s \u00bb https:\/\/t.co\/oXt9VBkVhy","47":"\u00ab\u00a0Si vous voulez que je continue, achetez-moi quelque chose, sinon je meurs\u00a0\u00bb \u2014 via @lemondefr https:\/\/t.co\/Yk9mTwqMn1","48":"\u00ab Fluctuat nec mergitur \u00bb cinq ans apr\u00e8s le 13-Novembre, s\u00e9rie d\u2019hommages sur fond de menace terroriste maximale https:\/\/t.co\/Xf78vQK0Mi","49":"Afghanistan : pol\u00e9mique apr\u00e8s la destruction du plus vieux cin\u00e9ma de Kaboul. Des artistes et des intellectuels comparent la d\u00e9cision de la municipalit\u00e9, valid\u00e9e par le vice-pr\u00e9sident, \u00e0 celle des talibans qui ont d\u00e9moli, en 2001, des bouddhas de Bamiyan. https:\/\/t.co\/daxlKquiTA","50":"Les assureurs sont actuellement en pleine campagne de renouvellement des contrats de leurs clients entreprises. Tous ont d\u00e9cid\u00e9 d\u2019exclure les pand\u00e9mies, et donc le Covid-19, de leurs garanties et demandent \u00e0 leurs clients de signer des avenants en ce sens https:\/\/t.co\/lkHC5UjPiR","51":"Le pr\u00e9sident Erdogan s\u2019attelle \u00e0 l\u2019\u00e9criture d\u2019un nouveau roman national avec deux objectifs : redonner toute sa place \u00e0 l\u2019islam et faire en sorte, f\u00fbt-ce de mani\u00e8re agressive, que la Turquie retrouve \u00ab l\u2019esprit de conqu\u00eate \u00bb et son rang dans le monde. https:\/\/t.co\/c6OujGclwc","52":"\u00ab Elles ont vu des \u00eatres chers dispara\u00eetre sous les vagues, mourir sous leurs yeux \u00bb : au large de la Libye, deux bateaux de migrants font naufrage et pr\u00e8s de 100 personnes meurent noy\u00e9es https:\/\/t.co\/YlhmmLe5TM","53":"\u00c9DITORIAL | Hongkong, d\u00e9membrement d\u2019une d\u00e9mocratie : en autorisant le gouvernement de Hongkong \u00e0 r\u00e9voquer des d\u00e9put\u00e9s jug\u00e9s non patriotes, P\u00e9kin poursuit m\u00e9thodiquement son offensive contre la d\u00e9mocratie locale et sa prise de contr\u00f4le du territoire. https:\/\/t.co\/CDu70pfFG2","54":"T\u00e9moignages |\u00a0Min\u00e9 par les achats en ligne et l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, le petit commerce lutte pour sa survie https:\/\/t.co\/zw9SuYRPr5","55":"Le gouvernement a annonc\u00e9 que les ch\u00f4meurs, \u00ab qui sont aujourd\u2019hui en fin de droit \u00bb, continueraient de percevoir leurs allocations, \u00ab et ce, le temps du confinement \u00bb. Quelque 220 000 personnes pourraient \u00eatre concern\u00e9es. https:\/\/t.co\/PotRahdRRt","56":"Commerce : les propri\u00e9taires qui renonceront \u00e0 leur loyer du mois de novembre pour un commer\u00e7ant b\u00e9n\u00e9ficieront d\u2019un cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t de 50 %, a annonc\u00e9 jeudi 12 novembre le gouvernement. Certains bailleurs jouent le jeu\u2026 d\u2019autres se d\u00e9filent https:\/\/t.co\/07jU0R9oOv","57":"Il y a cinq ans, 130 personnes ont trouv\u00e9 la mort dans les attaques du 13-Novembre \u00e0 Paris. Nous refusant \u00e0 les r\u00e9duire \u00e0 un chiffre et \u00e0 un statut, celui de \u00ab victimes \u00bb, nous avons voulu leur donner un visage, raconter qui elles \u00e9taient. https:\/\/t.co\/sKLBkQaOwR","58":"Visons, furets, chats : les animaux infect\u00e9s par le #COVID\u30fc19 repr\u00e9sentent-ils un risque pour l\u2019\u00eatre humain ? https:\/\/t.co\/Agwv4jikni","59":"@AdrienSnk TCHAT | \u00ab Pourquoi dire que le Covid 19 est potentiellement sorti d'un laboratoire est consid\u00e9r\u00e9 comme du complotisme alors que nous ne savons toujours pas quel est l'animal qui a servi de transition entre la chauve-souris et l'homme ? \u00bb\nNotre r\u00e9ponse :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/iYFz9AtQEu","60":"#COVID\u30fc19 : l'espoir d'un d\u00e9confinement progressif pour No\u00ebl | Attentats du 13-Novembre, la vie d'apr\u00e8s \n\n#ALaUne du \u00ab Monde \u00bb boucl\u00e9 ce matin https:\/\/t.co\/Lk8nnZ3SSc","61":"#COVID\u30fc19 : l\u2019\u00e9tude des communications de 98 millions d\u2019Am\u00e9ricains sugg\u00e8re qu\u2019un petit nombre de lieux publics, comme les restaurants, favorise la majorit\u00e9 des infections. https:\/\/t.co\/nsRTHX5XYj","62":"@AdrienSnk TCHAT | \u00ab Si l'argumentaire complotiste tel qu'on le voit \u00e0 l'oeuvre dans Hold-up est aussi s\u00e9duisant, c'est parce qu'il s'engouffre bien dans ces br\u00e8ches et pr\u00e9tend apporter des r\u00e9ponses cat\u00e9goriques l\u00e0 o\u00f9 un discours factuel ne peut que rester prudent \u00bb\nhttps:\/\/t.co\/VQKoeqJZGs","63":"Seuls les sp\u00e9cialistes le savent, mais c\u2019est \u00e0 un simple t\u00e9l\u00e9phone portable retrouv\u00e9 dans une poubelle face \u00e0 la salle de spectacle du Bataclan, \u00e0 Paris, que l\u2019on doit le v\u00e9ritable d\u00e9marrage de l\u2019enqu\u00eate judiciaire sur les attentats du 13 novembre, en 2015 https:\/\/t.co\/Ax8ate9NN4","64":"\u00ab J\u2019ai tout de suite entendu des \u201ctu suces, toi ?\u201d ; \u201ct\u2019as un joli petit cul, on doit \u00eatre bien dedans\u201d ; \u201cqu\u2019est-ce qu\u2019il y a, salope ?\u201d ; \u201ctu vas encore chialer ?\u201d \u00bb Sexisme, harc\u00e8lement, agressions sexuelles en cuisine : les cheffes brisent l\u2019omerta https:\/\/t.co\/5gWLfrGkLj","65":"@AdrienSnk TCHAT | Vous \u00eates nombreux \u00e0 nous interroger sur le risque de r\u00e9duire le d\u00e9bat de mani\u00e8re binaire, avec d'un c\u00f4t\u00e9 des personnes qui auraient raison, et de l'autre des \"complotistes\". Nous adh\u00e9rons compl\u00e8tement \u00e0 cette remarque :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/O71zAPiQ4c","66":"En attendant que les mus\u00e9es rouvrent leurs portes, de belles d\u00e9couvertes artistiques peuvent se faire sans bouger de son canap\u00e9. Van Gogh, Moyen Age, Nuit des mus\u00e9es\u2026 De l\u2019art virtuel pendant le confinement :right_arrow_curving_down: https:\/\/t.co\/N08x7T2cRn","67":"A Minsk, la mort d\u2019un Bi\u00e9lorusse battu par la police de Loukachenko https:\/\/t.co\/qQ2XKVE7Dm","68":"Reporter\u00a0les \u00e9lections r\u00e9gionales en juin\u00a02021, la pr\u00e9conisation de l\u2019ex-pr\u00e9sident du Conseil constitutionnel Jean-Louis Debr\u00e9 \u00e0 Matignon https:\/\/t.co\/VE4O4DJ9wJ","69":"@AdrienSnk TCHAT | #VosQuestions : \u00ab  Pourquoi la majorit\u00e9 des m\u00e9dias disent que \"Hold-up\" est pur mensonge ? Cela ne peut pas \u00eatre vrai ? Quand m\u00eame dingue qu\u2019un vaccin soit trouv\u00e9 en 6 mois alors qu\u2019en g\u00e9n\u00e9ral cela prend entre 5 et 15 ans... \u00bb\nNos explications :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/kwSdEGDiQa","70":"Enqu\u00eates sur des soup\u00e7ons de violences polici\u00e8res dans un commissariat du 19e arrondissement de Paris : dans le sillage de la parution du livre \u00ab Flic \u00bb, \u00ab Streetpress \u00bb et \u00ab Mediapart \u00bb publient des t\u00e9moignages mettant en lumi\u00e8re des violences polici\u00e8res https:\/\/t.co\/qTI3p3c8GX","71":"Pour le PS comme pour le reste de la gauche, la candidature de Jean-Luc M\u00e9lenchon \u00e9tait un secret de Polichinelle. Ils essaient aujourd'hui d'en minimiser l'importance. Elle ruine pourtant les efforts d\u00e9ploy\u00e9s pour b\u00e2tir une candidature commun \nhttps:\/\/t.co\/QgyChLHf3Q","72":"TCHAT | Tout un tas de th\u00e9ories hasardeuses voire compl\u00e8tement mensong\u00e8res prosp\u00e8rent autour de l'\u00e9pid\u00e9mie de #COVID\u30fc19 et polluent le d\u00e9bat. Comment y r\u00e9pondre ? Qu'en sait-on vraiment \u00e0 ce jour ? Posez vos questions \u00e0 notre journaliste @AdrienSnk :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Kt0ZxcHSfV","73":"\u00ab La moindre des choses, quand la police tue quelqu\u2019un, c\u2019est d\u2019avoir une vraie enqu\u00eate et un proc\u00e8s \u00bb : le combat d\u2019Awa Gueye pour son fr\u00e8re Babacar, jeune S\u00e9n\u00e9galais de 27 ans tu\u00e9 de 5 balles par un policier dans la nuit du 2 au 3 d\u00e9cembre 2015 \u00e0 Rennes https:\/\/t.co\/HFh8wzZjHR","74":"\u00ab \u00c7a fait vingt ans (...) qu\u2019on a expliqu\u00e9 que, s\u2019il y a un probl\u00e8me dans le pays, c\u2019\u00e9tait de la faute des agents publics. Cela a entra\u00een\u00e9 quelque chose d\u2019assez m\u00e9canique : les jeunes se disent \u201cJe vais travailler ailleurs.\u201d \u00bb Par @Benoit_Floc_h https:\/\/t.co\/xNLNZQ57eo","75":"Face au manque de main-d\u2019\u0153uvre, le Canada souhaite accueillir plus de 400 000 immigrants par an d\u2019ici \u00e0 2023. Justin Trudeau s\u2019est dit convaincu que l\u2019immigration permettrait au Canada de \u00ab maintenir sa comp\u00e9titivit\u00e9 \u00bb sur la sc\u00e8ne internationale.  https:\/\/t.co\/DoZqZCp5DY","76":"Fermeture de Bridgestone : \u00ab On va leur faire faire le plus gros ch\u00e8que possible. Bridgestone a attendu un mois pour mettre une claque au gouvernement. Ces dirigeants sont plus domin\u00e9s par la finance que par le c\u00f4t\u00e9 humain \u00bb, pr\u00e9vient l\u2019avocat du CSE https:\/\/t.co\/ZZMiWjKZ7L","77":"Fifa : Selon les informations du Monde, la justice suisse va refermer une des enqu\u00eates visant Sepp Blatter, apr\u00e8s une premi\u00e8re ordonnance de classement en mai.\nhttps:\/\/t.co\/ykel5cZ5GK","78":"\u00ab Celle que j\u2019\u00e9tais avant est morte au Bataclan. Il a fallu se reconstruire sur un tas de cendres, repartir de z\u00e9ro \u00bb : cinq ans apr\u00e8s, la seconde vie des rescap\u00e9s des attentats du 13 novembre 2015 | par @CBouanchaud https:\/\/t.co\/DtkVvCpP5q","79":"Joe Biden remporte l\u2019Arizona, consolidant sa victoire \u00e0 la pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine. C\u2019est la premi\u00e8re fois depuis 1996 que le camp d\u00e9mocrate est victorieux dans cet Etat. https:\/\/t.co\/U3QuIXm9uM","80":"Etre fonctionnaire, un m\u00e9tier qui n\u2019attire plus la jeunesse : le nombre de candidats a chut\u00e9 de 650 000 en 1997 \u00e0 228 000 en 2018. Une crise des vocations qui s\u2019explique en partie par le niveau de salaire. https:\/\/t.co\/wRmnTMB8qK","81":"#COVID\u30fc19 : quelle est la situation de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie dans les 101 d\u00e9partements fran\u00e7ais ? Comparez-les en fonction du nombre d\u2019hospitalisations pour 100 000 habitants :right_arrow_curving_down: https:\/\/t.co\/tm54MZcn7A","82":"\u00abSeuls les sp\u00e9cialistes le savent, mais c\u2019est \u00e0 un simple t\u00e9l\u00e9phone portable retrouv\u00e9 dans une poubelle face au Bataclan, que l\u2019on doit le v\u00e9ritable d\u00e9marrage de l\u2019enqu\u00eate...\u00bb \nCe qui a chang\u00e9 dans la lutte antiterroriste. \nA lire! \u2066\n@elise_vincent\u2069  https:\/\/t.co\/k5m1tokHzx","83":"La France annonce la mort d\u2019un haut responsable djihadiste li\u00e9 \u00e0 Al-Qaida au Mali. Cadre op\u00e9rationnel djihadiste de tout premier plan, li\u00e9 \u00e0 Al-Qaida, Bah Ag Moussa \u00e9tait associ\u00e9 ces derni\u00e8res ann\u00e9es \u00e0 de nombreuses attaques dans la r\u00e9gion. https:\/\/t.co\/ec5l3YqtNv","84":"A Marseille, l\u2019IHU du professeur Raoult persiste dans ses certitudes : vis\u00e9 par une plainte du conseil de l\u2019ordre des m\u00e9decins des Bouches-du-Rh\u00f4ne, Didier Raoult prescrit toujours l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 des patients atteints du #COVID\u30fc19. https:\/\/t.co\/O6y48dWvrB","85":"Et si, face au #COVID\u30fc19, le salut \u00e9tait dans l\u2019huile de foie de morue ? Des chercheurs d\u2019Oslo ont lanc\u00e9 une \u00e9tude clinique pour d\u00e9terminer si l\u2019huile de poisson, riche en vitamine D, a des effets b\u00e9n\u00e9fiques contre le nouveau coronavirus. https:\/\/t.co\/U9b6fZ3pfS","86":"\u00ab Si vous voulez que je continue, achetez-moi quelque chose, car, sinon, je meurs \u00bb : fragilis\u00e9 par l\u2019essor des zones commerciales, min\u00e9 par l\u2019e-commerce et nos modes de consommation, d\u00e9sormais confront\u00e9 au #COVID\u30fc19, le petit commerce \u00e0 l\u2019agonie https:\/\/t.co\/djBoSAP36t","87":"C'\u00e9tait la nuit du 13 novembre 2015. 130 personnes, 130 histoires et autant de familles. Nous avions voulu leur donner un visage, raconter qui elles \u00e9taient, leur rendre leur vie, \u00e0 travers ceux qui les connaissaient et les aimaient.  https:\/\/t.co\/mJIyr89lFA","88":"La fonction publique d\u2019Etat n\u2019attire plus les jeunes \u2014 par \u2066@Benoit_Floc_h\u2069 via @LaMatinale_M https:\/\/t.co\/d5MLhCp6yP","89":"Un coup de pied au visage et un coup de matraque \u00e0 la t\u00eate : un policier condamn\u00e9 \u00e0 huit mois avec sursis pour des violences sur des \u00ab gilets jaunes \u00bb en f\u00e9vrier 2019 https:\/\/t.co\/S9jGtbX7SX","90":"#COVID\u30fc19 : les contre-v\u00e9rit\u00e9s de \u00ab Hold-up \u00bb, documentaire \u00e0 succ\u00e8s qui pr\u00e9tend d\u00e9voiler la face cach\u00e9e de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie. Le film s\u2019affranchit en r\u00e9alit\u00e9 des faits \u00e0 de multiples reprises. https:\/\/t.co\/MTZgNvkkCE","91":"\u00ab Aujourd\u2019hui il n\u2019y a pas de barri\u00e8re technique \u00e0 la r\u00e9utilisation des masques chirurgicaux mais il faut lever les restrictions r\u00e9glementaires \u00bb : pourquoi la r\u00e9utilisation des masques chirurgicaux est bloqu\u00e9e en France | par @Droucaute https:\/\/t.co\/S9eRpDC5HS","92":"\u00ab Il n\u2019existe aucune preuve d\u2019un syst\u00e8me de vote ayant effac\u00e9, perdu ou chang\u00e9 des bulletins, ou ayant \u00e9t\u00e9 pirat\u00e9 de quelque fa\u00e7on que ce soit. \u00bb Etats-Unis : \u00ab aucune preuve \u00bb de fraudes lors des #Elections2020, selon des autorit\u00e9s \u00e9lectorales https:\/\/t.co\/DH3qiRh03m","93":"Covid-19 : sans prononcer le mot de \u00ab d\u00e9confinement \u00bb, Jean Castex a tent\u00e9 d\u2019esquisser les contours d\u2019une fin d\u2019ann\u00e9e aux restrictions all\u00e9g\u00e9es. Si la date n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 \u00e9nonc\u00e9, les Fran\u00e7ais pourraient rester confin\u00e9s jusqu\u2019au 20 d\u00e9cembre. https:\/\/t.co\/O6KEEjf7xI","94":"\u00ab On avait quand m\u00eame une lueur d\u2019espoir, mais l\u00e0, on s\u2019est fait balader \u00bb : la fermeture de l\u2019usine Bridgestone de B\u00e9thune confirm\u00e9e https:\/\/t.co\/nUPapjtuxB","95":"Menac\u00e9e d\u2019interdiction aux Etats-Unis, l\u2019application TikTok obtient un sursis https:\/\/t.co\/1NJtC5jCpQ","96":"T\u00e9moignages | \u00ab\u00a0Celle que j\u2019\u00e9tais avant est morte au Bataclan\u00a0\u00bb\u00a0: cinq\u00a0ans apr\u00e8s, la seconde vie des rescap\u00e9s des attentats du 13-Novembre https:\/\/t.co\/XCfKI3QSc7","97":"Etats-Unis : \u00ab aucune preuve \u00bb de fraudes lors de la pr\u00e9sidentielle, selon des autorit\u00e9s \u00e9lectorales https:\/\/t.co\/G1GH6rIBLf","98":"Airbnb : les collectivit\u00e9s vont pouvoir augmenter la taxe de s\u00e9jour https:\/\/t.co\/Qw79jaSXwJ","99":"Un policier condamn\u00e9 \u00e0 huit mois avec sursis pour des violences sur des \u00ab gilets jaunes \u00bb https:\/\/t.co\/gfA8MO5AyX"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true},"created_at":{"0":"2020-11-13 23:20:16","1":"2020-11-13 23:04:33","2":"2020-11-13 23:00:39","3":"2020-11-13 22:24:15","4":"2020-11-13 22:05:27","5":"2020-11-13 21:35:44","6":"2020-11-13 21:19:48","7":"2020-11-13 21:00:28","8":"2020-11-13 20:43:54","9":"2020-11-13 20:25:44","10":"2020-11-13 20:12:50","11":"2020-11-13 19:57:54","12":"2020-11-13 19:52:35","13":"2020-11-13 19:37:18","14":"2020-11-13 19:33:56","15":"2020-11-13 19:22:16","16":"2020-11-13 19:06:56","17":"2020-11-13 19:02:57","18":"2020-11-13 18:51:14","19":"2020-11-13 18:43:48","20":"2020-11-13 18:25:41","21":"2020-11-13 18:06:08","22":"2020-11-13 17:57:00","23":"2020-11-13 17:53:40","24":"2020-11-13 17:44:37","25":"2020-11-13 17:44:08","26":"2020-11-13 17:28:37","27":"2020-11-13 17:10:57","28":"2020-11-13 17:08:55","29":"2020-11-13 16:51:16","30":"2020-11-13 16:41:51","31":"2020-11-13 16:32:40","32":"2020-11-13 16:14:48","33":"2020-11-13 16:14:18","34":"2020-11-13 16:05:50","35":"2020-11-13 16:04:21","36":"2020-11-13 15:52:52","37":"2020-11-13 15:44:38","38":"2020-11-13 15:37:45","39":"2020-11-13 15:29:00","40":"2020-11-13 15:18:11","41":"2020-11-13 15:15:47","42":"2020-11-13 15:13:35","43":"2020-11-13 15:05:10","44":"2020-11-13 14:55:14","45":"2020-11-13 14:35:19","46":"2020-11-13 14:33:54","47":"2020-11-13 14:19:52","48":"2020-11-13 14:14:23","49":"2020-11-13 14:02:39","50":"2020-11-13 13:44:30","51":"2020-11-13 13:26:13","52":"2020-11-13 13:09:39","53":"2020-11-13 12:51:53","54":"2020-11-13 12:38:23","55":"2020-11-13 12:35:00","56":"2020-11-13 12:21:05","57":"2020-11-13 12:07:48","58":"2020-11-13 11:53:53","59":"2020-11-13 11:39:15","60":"2020-11-13 11:34:00","61":"2020-11-13 11:28:09","62":"2020-11-13 11:22:04","63":"2020-11-13 11:15:53","64":"2020-11-13 11:02:21","65":"2020-11-13 10:57:07","66":"2020-11-13 10:50:25","67":"2020-11-13 10:38:10","68":"2020-11-13 10:31:28","69":"2020-11-13 10:28:00","70":"2020-11-13 10:22:44","71":"2020-11-13 10:09:52","72":"2020-11-13 10:00:53","73":"2020-11-13 09:56:34","74":"2020-11-13 09:46:32","75":"2020-11-13 09:39:44","76":"2020-11-13 09:25:07","77":"2020-11-13 09:16:59","78":"2020-11-13 09:09:33","79":"2020-11-13 08:55:40","80":"2020-11-13 08:41:06","81":"2020-11-13 08:29:01","82":"2020-11-13 08:14:02","83":"2020-11-13 08:06:39","84":"2020-11-13 07:57:37","85":"2020-11-13 07:45:59","86":"2020-11-13 07:31:14","87":"2020-11-13 07:16:10","88":"2020-11-13 07:15:49","89":"2020-11-13 07:01:36","90":"2020-11-13 06:53:20","91":"2020-11-13 06:45:05","92":"2020-11-13 06:32:07","93":"2020-11-13 06:20:55","94":"2020-11-13 06:10:02","95":"2020-11-13 05:46:24","96":"2020-11-13 04:41:48","97":"2020-11-13 04:35:17","98":"2020-11-13 03:39:02","99":"2020-11-13 03:17:53"},"retweet_count":{"0":10,"1":17,"2":13,"3":21,"4":7,"5":25,"6":17,"7":3,"8":6,"9":14,"10":11,"11":25,"12":22,"13":21,"14":10,"15":25,"16":14,"17":17,"18":31,"19":41,"20":7,"21":55,"22":7,"23":7,"24":10,"25":4,"26":36,"27":5,"28":3,"29":12,"30":7,"31":5,"32":3,"33":51,"34":38,"35":5,"36":13,"37":4,"38":5,"39":7,"40":1,"41":4,"42":3,"43":32,"44":19,"45":39,"46":29,"47":7,"48":16,"49":12,"50":57,"51":38,"52":70,"53":380,"54":17,"55":3,"56":9,"57":658,"58":10,"59":5,"60":11,"61":41,"62":13,"63":13,"64":86,"65":4,"66":29,"67":12,"68":4,"69":14,"70":24,"71":9,"72":43,"73":89,"74":8,"75":59,"76":18,"77":5,"78":19,"79":152,"80":61,"81":10,"82":19,"83":35,"84":29,"85":52,"86":27,"87":483,"88":11,"89":52,"90":143,"91":16,"92":108,"93":26,"94":6,"95":4,"96":35,"97":96,"98":12,"99":31},"favorite_count":{"0":49,"1":44,"2":68,"3":77,"4":29,"5":57,"6":60,"7":29,"8":26,"9":39,"10":39,"11":81,"12":44,"13":0,"14":45,"15":81,"16":56,"17":54,"18":0,"19":250,"20":36,"21":135,"22":15,"23":0,"24":0,"25":28,"26":78,"27":21,"28":0,"29":51,"30":13,"31":20,"32":12,"33":166,"34":135,"35":18,"36":31,"37":32,"38":19,"39":23,"40":18,"41":16,"42":12,"43":157,"44":35,"45":99,"46":52,"47":0,"48":54,"49":31,"50":62,"51":104,"52":115,"53":411,"54":43,"55":22,"56":16,"57":1541,"58":25,"59":22,"60":41,"61":39,"62":26,"63":47,"64":191,"65":22,"66":65,"67":0,"68":13,"69":34,"70":51,"71":0,"72":133,"73":156,"74":0,"75":199,"76":29,"77":0,"78":61,"79":983,"80":165,"81":38,"82":0,"83":148,"84":152,"85":133,"86":63,"87":0,"88":0,"89":117,"90":342,"91":29,"92":449,"93":70,"94":37,"95":20,"96":59,"97":373,"98":50,"99":112},"user_location":{"0":"Paris","1":"Paris","2":"Paris","3":"Paris","4":"Paris","5":"Paris","6":"Paris","7":"Paris","8":"Paris","9":"Paris","10":"Paris","11":"Paris","12":"Paris","13":"Paris","14":"Paris","15":"Paris","16":"Paris","17":"Paris","18":"Paris","19":"Paris","20":"Paris","21":"Paris","22":"Paris","23":"Paris","24":"Paris","25":"Paris","26":"Paris","27":"Paris","28":"Paris","29":"Paris","30":"Paris","31":"Paris","32":"Paris","33":"Paris","34":"Paris","35":"Paris","36":"Paris","37":"Paris","38":"Paris","39":"Paris","40":"Paris","41":"Paris","42":"Paris","43":"Paris","44":"Paris","45":"Paris","46":"Paris","47":"Paris","48":"Paris","49":"Paris","50":"Paris","51":"Paris","52":"Paris","53":"Paris","54":"Paris","55":"Paris","56":"Paris","57":"Paris","58":"Paris","59":"Paris","60":"Paris","61":"Paris","62":"Paris","63":"Paris","64":"Paris","65":"Paris","66":"Paris","67":"Paris","68":"Paris","69":"Paris","70":"Paris","71":"Paris","72":"Paris","73":"Paris","74":"Paris","75":"Paris","76":"Paris","77":"Paris","78":"Paris","79":"Paris","80":"Paris","81":"Paris","82":"Paris","83":"Paris","84":"Paris","85":"Paris","86":"Paris","87":"Paris","88":"Paris","89":"Paris","90":"Paris","91":"Paris","92":"Paris","93":"Paris","94":"Paris","95":"Paris","96":"Paris","97":"Paris","98":"Paris","99":"Paris"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","1":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","2":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","3":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","4":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","5":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","6":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","7":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","8":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","9":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","10":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","11":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","12":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","13":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","14":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","15":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","16":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","17":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","18":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","19":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","20":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","21":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","22":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","23":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","24":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","25":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","26":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","27":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","28":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","29":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","30":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","31":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","32":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","33":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","34":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","35":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","36":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","37":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","38":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","39":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","40":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","41":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","42":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","43":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","44":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","45":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","46":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","47":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","48":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","49":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","50":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","51":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","52":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","53":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","54":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","55":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","56":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","57":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","58":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","59":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","60":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","61":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","62":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","63":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","64":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","65":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","66":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","67":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","68":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","69":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","70":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","71":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","72":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","73":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","74":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","75":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","76":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","77":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","78":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","79":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","80":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","81":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","82":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","83":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","84":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","85":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","86":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","87":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","88":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","89":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","90":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","91":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","92":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","93":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","94":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","95":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","96":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","97":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","98":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","99":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5aOSjgfacW","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/13\/apres-les-attentats-de-2015-on-a-vu-une-opinion-publique-de-plus-en-plus-ouverte-a-l-egard-des-minorites_6059540_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605270826","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[122,145]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GXWUwlowzd","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/13\/le-parlement-europeen-approuve-le-plan-d-action-de-l-ue-pour-la-sante-et-se-propose-de-l-approfondir_6059693_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605308622","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[101,124]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sT1pqzPFMn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/11\/13\/mali-de-la-cause-touareg-au-djihadisme-le-parcours-de-bah-ag-moussa-tue-par-barkhane_6059640_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605284783","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[93,116]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxyaC48R9C","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/13\/dans-la-capitale-engloutie-du-haut-karabakh_6059595_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605264328","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[236,259]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SGSpByc0Xd","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/11\/13\/presidentielle-au-niger-la-candidature-du-principal-opposant-hama-amadou-rejetee_6059694_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605302268","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[85,108]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pRKG5egc4C","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/13\/quartiers-populaires-110-maires-interpellent-emmanuel-macron-sur-la-crise-sanitaire-et-economique_6059695_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605302268","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[100,123]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rkC9aqfFRB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/11\/13\/operation-de-l-armee-marocaine-dans-une-zone-tampon-au-sahara-occidental_6059639_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605288592","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[73,96]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gDw4BjfsHq","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/11\/13\/on-a-teste-marvel-s-spider-man-miles-morales-un-jeu-de-lancement-efficace-pour-la-ps5_6059575_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605261485","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[94,117]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3eBirDY7Qi","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/13\/covid-19-dans-le-monde-espoir-d-un-vaccin-nouvelles-restrictions-aux-etats-unis-pic-de-la-deuxieme-vague-en-belgique_6059648_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605287170","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[122,145]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iXMrQQmyGu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/11\/13\/decouverte-archeologique-les-riches-heures-antiques-d-autun_6059661_1650684.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605295636","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[62,85]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IjT3qYupfM","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/13\/en-thailande-des-stars-rejoignent-le-peuple-contre-la-monarchie_6059547_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605259090","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[233,256]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ySm5gsXnR9","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/campus\/article\/2020\/11\/13\/cet-erasmus-en-espagne-c-est-un-peu-du-gachis-a-salamanque-la-vie-etudiante-en-hibernation_6059562_4401467.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605255334","display_url":"lemonde.fr\/campus\/article\u2026","indices":[228,251]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AynW5Akx0q","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/13\/en-armenie-des-milliers-de-manifestants-contre-l-accord-de-paix-au-haut-karabakh_6059671_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605297153","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[163,186]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedroletti","name":"Brice Pedroletti","id":14557272,"id_str":"14557272","indices":[3,14]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[79,89]},{"screen_name":"VNiquet","name":"Valerie Niquet","id":340864828,"id_str":"340864828","indices":[91,99]},{"screen_name":"CelinePajon","name":"C\u00e9line Pajon","id":1174875570,"id_str":"1174875570","indices":[102,114]},{"screen_name":"MonikaChansoria","name":"Dr. Monika Chansoria","id":384938070,"id_str":"384938070","indices":[117,133]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oA1ocrycNz","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/13\/financement-libyen-apres-le-revirement-de-takieddine-nicolas-sarkozy-et-claude-gueant-redisent-leur-innocence_6059691_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605296035","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[113,136]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SRgjZzAwDc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/11\/13\/entre-la-france-et-la-cote-d-ivoire-une-relation-normale-impossible_6059558_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605252099","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[195,218]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fmXBw6fKrW","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/13\/dominic-cummings-artisan-du-brexit-et-conseiller-de-boris-johnson-quitte-son-poste_6059688_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605294414","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[150,173]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/anLJ4XBIbE","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/13\/new-kim-la-pigeonne-voyageuse-aux-ufs-d-or_6059539_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605251244","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[241,264]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PasseurSciences","name":"Pierre Barth\u00e9l\u00e9my","id":163986250,"id_str":"163986250","indices":[3,19]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QO1UtBIzjT","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/13\/trente-ans-de-prison-pour-le-meurtre-d-une-prostituee-transgenre-a-rouen-en-2016_6059680_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605292517","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[81,104]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nd0uHBZkKR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/disparitions\/article\/2020\/11\/13\/la-mort-de-nelly-kaplan-realisatrice-de-la-fiancee-du-pirate_6059670_3382.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605291939","display_url":"lemonde.fr\/disparitions\/a\u2026","indices":[66,89]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5gWLfrXVCR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/11\/13\/sexisme-harcelement-agressions-sexuelles-en-cuisine-les-cheffes-brisent-l-omerta_6059538_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605254605","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[239,262]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RouYQv2Q8x","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sante\/article\/2020\/11\/13\/essais-cliniques-production-acheminement-les-six-defis-de-la-course-au-vaccin-contre-le-covid-19_6059676_1651302.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/sante\/article\/\u2026","indices":[100,123]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Stepanakert","indices":[88,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nathalieguibert","name":"nathalieguibert","id":390891223,"id_str":"390891223","indices":[3,19]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marieslavicek","name":"Marie Slavicek","id":219998184,"id_str":"219998184","indices":[3,17]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EgSCmAd3dZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/13\/une-enquete-pour-mieux-comprendre-comment-se-cree-la-memoire-des-attentats-du-13-novembre_6059552_3232.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605289446","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[92,115]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FAtcvrgDdn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/13\/le-conseil-constitutionnel-valide-la-prolongation-de-l-etat-d-urgence-sanitaire_6059672_823448.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605288516","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[80,103]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3vuG8v0ZbK","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/13\/attentat-a-la-basilique-de-nice-l-enquete-confiee-a-des-juges-d-instruction_6059662_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605286527","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[78,101]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"f_colombani","name":"Colombani Franck","id":696730720820183044,"id_str":"696730720820183044","indices":[3,15]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[109,119]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fp3uCB0aHV","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/11\/13\/le-goncourt-remis-le-30-novembre-meme-si-les-librairies-sont-fermees_6059634_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605275793","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[168,191]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r95Gz8HKCV","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-d-ou-vient-la-mefiance-des-francais-envers-les-vaccins-posez-vos-questions_6059646_3244.html?highlight=1195229414","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[231,254]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VFeNcipYQk","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-d-ou-vient-la-mefiance-des-francais-envers-les-vaccins-posez-vos-questions_6059646_3244.html?highlight=1195228948","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[156,179]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"VosQuestions","indices":[8,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I8c3lf9gov","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-d-ou-vient-la-mefiance-des-francais-envers-les-vaccins-posez-vos-questions_6059646_3244.html?highlight=1195228607","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[143,166]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xrXR1ZQGHD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/13\/affaire-vincent-lambert-la-cour-d-appel-de-reims-confirme-la-relaxe-du-docteur-sanchez_6059655_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605283503","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[89,112]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5XqLjxqTef","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/13\/poursuivi-en-diffamation-par-deux-ministres-mediapart-relaxe_6059654_3224.html","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[203,226]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bHpND2LwRK","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-d-ou-vient-la-mefiance-des-francais-envers-les-vaccins-posez-vos-questions_6059646_3244.html?highlight=1195228443","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[204,227]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcTagrL5SK","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/13\/a-minsk-la-mort-d-un-bielorusse-battu-par-la-police-de-loukachenko_6059597_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605265185","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[135,158]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zYpF20Psk9","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-d-ou-vient-la-mefiance-des-francais-envers-les-vaccins-posez-vos-questions_6059646_3244.html?highlight=1195227898","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[205,228]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cS57ipf9Yy","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-d-ou-vient-la-mefiance-des-francais-envers-les-vaccins-posez-vos-questions_6059646_3244.html?highlight=1195227673","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[195,218]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Sg8kjpBoF","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-d-ou-vient-la-mefiance-des-francais-envers-les-vaccins-posez-vos-questions_6059646_3244.html?highlight=1195227377","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[252,275]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"VosQuestions","indices":[8,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vndkMwSUGn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-d-ou-vient-la-mefiance-des-francais-envers-les-vaccins-posez-vos-questions_6059646_3244.html?highlight=1195227085","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[248,271]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1xlRo579DX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-d-ou-vient-la-mefiance-des-francais-envers-les-vaccins-posez-vos-questions_6059646_3244.html?highlight=1195226871","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[234,257]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LMgUUU1a20","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-d-ou-vient-la-mefiance-des-francais-envers-les-vaccins-posez-vos-questions_6059646_3244.html?highlight=1195226732","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[168,191]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jFWsqQh7kd","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-d-ou-vient-la-mefiance-des-francais-envers-les-vaccins-posez-vos-questions_6059646_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605279909","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[188,211]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4VFIXyH6Uo","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/13\/une-menace-terroriste-desormais-plus-endogene-que-projetee-de-l-etranger_6059578_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605267944","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[84,107]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XtyWpfXlNC","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/11\/13\/sexisme-harcelement-agressions-sexuelles-en-cuisine-les-cheffes-brisent-l-omerta_6059538_4500055.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[90,113]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oXt9VBkVhy","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/13\/extinction-des-abeilles-les-desiderata-de-l-agrochimie-sont-satisfaits-les-criteres-retenus-par-l-efsa-sont-abaisses_6059556_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605251697","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[178,201]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"schneidervanes","name":"Schneider Vanessa","id":382072779,"id_str":"382072779","indices":[3,18]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[104,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yk9mTwqMn1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/13\/si-vous-voulez-que-je-continue-achetez-moi-quelque-chose-car-sinon-je-meurs-le-petit-commerce-a-l-agonie_6059536_3234.html","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[115,138]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xf78vQK0Mi","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/13\/cinq-ans-apres-le-13-novembre-serie-d-hommages-sur-fond-de-menace-terroriste-maximale_6059619_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605275922","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[113,136]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/daxlKquiTA","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/13\/afghanistan-polemique-apres-la-destruction-du-plus-vieux-cinema-de-kaboul_6059613_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605268705","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[255,278]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lkHC5UjPiR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/13\/les-assureurs-excluent-le-risque-covid-les-restaurateurs-crient-au-cynisme_6059592_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605263857","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[256,279]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c6OujGclwc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/13\/turquie-les-nouveaux-habits-historiques-du-president-erdogan_6059559_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605262708","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[252,275]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YlhmmLe5TM","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/12\/un-naufrage-au-large-des-cotes-libyennes-fait-au-moins-74-morts_6059528_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605270545","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[188,211]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CDu70pfFG2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/13\/hongkong-demembrement-d-une-democratie_6059614_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605268483","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[251,274]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zw9SuYRPr5","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/13\/si-vous-voulez-que-je-continue-achetez-moi-quelque-chose-car-sinon-je-meurs-le-petit-commerce-a-l-agonie_6059536_3234.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[109,132]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PotRahdRRt","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/13\/assurance-chomage-le-gouvernement-prolonge-les-droits-durant-le-confinement_6059581_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605260503","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[223,246]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/07jU0R9oOv","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/13\/commerce-des-bailleurs-jouent-le-jeu-d-autres-se-defilent_6059596_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605263126","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[240,263]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sKLBkQaOwR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/attaques-a-paris\/visuel\/2015\/11\/25\/enmemoire_4817200_4809495.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605263685","display_url":"lemonde.fr\/attaques-a-par\u2026","indices":[240,263]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[52,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Agwv4jikni","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/blog\/realitesbiomedicales\/2020\/11\/13\/visons-furets-chats-les-animaux-infectes-par-le-sars-cov-2-representent-ils-un-risque-pour-letre-humain\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605261689","display_url":"lemonde.fr\/blog\/realitesb\u2026","indices":[110,133]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrienSnk","name":"Adrien S\u00e9n\u00e9cat","id":215663375,"id_str":"215663375","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iYFz9AtQEu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-quels-faits-opposer-aux-theories-du-complot-autour-de-l-epidemie_6059588_3244.html?highlight=1195221246","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[265,288]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]},{"text":"ALaUne","indices":[106,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327210925288529920,"id_str":"1327210925288529920","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmszTf_XIAAv0jw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmszTf_XIAAv0jw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lk8nnZ3SSc","display_url":"pic.twitter.com\/Lk8nnZ3SSc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1327213117458288640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nsRTHX5XYj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/13\/covid-19-les-donnees-mobiles-renseignent-sur-les-sources-de-contamination_6059582_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605261146","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[172,195]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrienSnk","name":"Adrien S\u00e9n\u00e9cat","id":215663375,"id_str":"215663375","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VQKoeqJZGs","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-quels-faits-opposer-aux-theories-du-complot-autour-de-l-epidemie_6059588_3244.html?highlight=1195220879","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[267,290]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ax8ate9NN4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/police-justice\/article\/2020\/11\/13\/cinq-ans-apres-les-attentats-du-13-novembre-la-lutte-antiterroriste-au-defi-du-numerique_6059541_1653578.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605258416","display_url":"lemonde.fr\/police-justice\u2026","indices":[257,280]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5gWLfrGkLj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/11\/13\/sexisme-harcelement-agressions-sexuelles-en-cuisine-les-cheffes-brisent-l-omerta_6059538_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605254605","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[253,276]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrienSnk","name":"Adrien S\u00e9n\u00e9cat","id":215663375,"id_str":"215663375","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O71zAPiQ4c","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-quels-faits-opposer-aux-theories-du-complot-autour-de-l-epidemie_6059588_3244.html?highlight=1195220035","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[240,263]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N08x7T2cRn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/11\/13\/van-gogh-moyen-age-nuit-des-musees-de-l-art-virtuel-pendant-le-confinement_6059532_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605254811","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[209,232]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OClairouin","name":"Olivier Clairouin","id":59816323,"id_str":"59816323","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qQ2XKVE7Dm","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/13\/a-minsk-la-mort-d-un-bielorusse-battu-par-la-police-de-loukachenko_6059597_3210.html","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[84,107]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VE4O4DJ9wJ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/13\/vers-un-report-des-elections-regionales-en-juin-2021_6059598_823448.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[138,161]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"VosQuestions","indices":[19,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrienSnk","name":"Adrien S\u00e9n\u00e9cat","id":215663375,"id_str":"215663375","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kwSdEGDiQa","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-quels-faits-opposer-aux-theories-du-complot-autour-de-l-epidemie_6059588_3244.html?highlight=1195219436","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[265,288]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qTI3p3c8GX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/13\/enquetes-sur-des-soupcons-de-violences-policieres-dans-un-commissariat-parisien_6059591_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605262087","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[256,279]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sylviazappi","name":"sylvia zappi","id":245727682,"id_str":"245727682","indices":[3,15]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[110,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrienSnk","name":"Adrien S\u00e9n\u00e9cat","id":215663375,"id_str":"215663375","indices":[238,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kt0ZxcHSfV","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/13\/covid-19-quels-faits-opposer-aux-theories-du-complot-autour-de-l-epidemie_6059588_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605261321","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[251,274]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HFh8wzZjHR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/12\/la-moindre-des-choses-quand-la-police-tue-quelqu-un-c-est-d-avoir-une-vraie-enquete-et-un-proces-le-combat-d-awa-gueye-pour-son-frere-babacar_6059514_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605254413","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[256,279]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BertrandBissuel","name":"Bissuel Bertrand","id":1306990106,"id_str":"1306990106","indices":[3,19]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DoZqZCp5DY","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/13\/face-au-manque-de-main-d-uvre-le-canada-souhaite-accueillir-plus-de-400-000-immigrants-par-an-d-ici-a-2023_6059549_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605248929","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[249,272]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZZMiWjKZ7L","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/13\/on-avait-quand-meme-une-lueur-d-espoir-mais-la-on-s-est-fait-balader-la-fermeture-de-l-usine-bridgestone-de-bethune-confirmee_6059548_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605248839","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[251,274]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"remidupre","name":"r\u00e9mi dupr\u00e9","id":49326243,"id_str":"49326243","indices":[3,13]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CBouanchaud","name":"C\u00e9cile Bouanchaud","id":19586289,"id_str":"19586289","indices":[204,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DtkVvCpP5q","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/13\/brasseur-photographe-sophrologue-cinq-ans-apres-la-seconde-vie-des-rescapes-du-13-novembre_6059545_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605248655","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[217,240]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U3QuIXm9uM","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/13\/joe-biden-remporte-l-arizona-consolidant-sa-victoire-a-la-presidentielle-americaine_6059566_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605254269","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[173,196]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wRmnTMB8qK","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/12\/la-fonction-publique-un-horizon-qui-n-attire-plus-la-jeunesse_6059506_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605253497","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[206,229]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tm54MZcn7A","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/11\/12\/covid-19-quelle-est-la-situation-de-l-epidemie-dans-les-101-departements-francais_6059504_4355770.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605254959","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[166,189]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RaphaelleBacque","name":"Raphaelle Bacqu\u00e9","id":487928002,"id_str":"487928002","indices":[3,19]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ec5l3YqtNv","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/11\/13\/la-france-annonce-la-mort-d-un-haut-responsable-djihadiste-lie-a-al-qaida-au-mali_6059568_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605254329","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[241,264]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[229,238]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O6y48dWvrB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/13\/a-marseille-l-ihu-du-professeur-raoult-persiste-dans-ses-certitudes_6059543_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605249709","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[240,263]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U9b6fZ3pfS","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/13\/covid-19-la-norvege-etudie-l-impact-de-l-huile-de-foie-de-morue_6059537_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605250127","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[239,262]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[207,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djBoSAP36t","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/13\/si-vous-voulez-que-je-continue-achetez-moi-quelque-chose-car-sinon-je-meurs-le-petit-commerce-a-l-agonie_6059536_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605250929","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[247,270]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lucbronner","name":"Luc Bronner","id":362574501,"id_str":"362574501","indices":[3,14]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marylinebaumard","name":"maryline baumard","id":72103117,"id_str":"72103117","indices":[3,19]},{"screen_name":"Benoit_Floc_h","name":"Beno\u00eet Floc'h","id":2669669796,"id_str":"2669669796","indices":[81,95]},{"screen_name":"LaMatinale_M","name":"La Matinale du Monde","id":3245266557,"id_str":"3245266557","indices":[101,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d5MLhCp6yP","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/12\/la-fonction-publique-un-horizon-qui-n-attire-plus-la-jeunesse_6059506_823448.html","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[115,138]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S9jGtbX7SX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/12\/un-policier-condamne-a-huit-mois-avec-sursis-pour-des-violences-sur-des-gilets-jaunes_6059529_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605248051","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[167,190]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MTZgNvkkCE","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/11\/12\/covid-19-les-contre-verites-de-hold-up-le-documentaire-a-succes-qui-pretend-devoiler-la-face-cachee-de-l-epidemie_6059526_4355770.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605249822","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[187,210]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Droucaute","name":"Delphine Roucaute","id":220942375,"id_str":"220942375","indices":[227,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S9eRpDC5HS","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/13\/pourquoi-la-reutilisation-des-masques-chirurgicaux-est-bloquee-en-france_6059544_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605249455","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[238,261]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[197,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DH3qiRh03m","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/13\/etats-unis-aucune-preuve-de-fraudes-lors-de-la-presidentielle-selon-des-autorites-electorales_6059542_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605248229","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[245,268]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O6KEEjf7xI","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/13\/covid-19-le-confinement-prolonge-d-au-moins-quinze-jours-tant-que-la-pression-sur-les-hopitaux-n-est-pas-retombee_6059546_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605248151","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[241,264]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nUPapjtuxB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/13\/on-avait-quand-meme-une-lueur-d-espoir-mais-la-on-s-est-fait-balader-la-fermeture-de-l-usine-bridgestone-de-bethune-confirmee_6059548_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605242612","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[134,157]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1NJtC5jCpQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/tiktok\/article\/2020\/11\/13\/menacee-d-interdiction-aux-etats-unis-l-application-tiktok-obtient-un-sursis_6059533_6013190.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605237346","display_url":"lemonde.fr\/tiktok\/article\u2026","indices":[78,101]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XCfKI3QSc7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/13\/brasseur-photographe-sophrologue-cinq-ans-apres-la-seconde-vie-des-rescapes-du-13-novembre_6059545_3224.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[139,162]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G1GH6rIBLf","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/13\/etats-unis-aucune-preuve-de-fraudes-lors-de-la-presidentielle-selon-des-autorites-electorales_6059542_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605238070","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[101,124]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qw79jaSXwJ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/12\/airbnb-les-collectivites-vont-pouvoir-augmenter-la-taxe-de-sejour_6059530_823448.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605237346","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[68,91]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfA8MO5AyX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/12\/un-policier-condamne-a-huit-mois-avec-sursis-pour-des-violences-sur-des-gilets-jaunes_6059529_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605237347","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[90,113]}]}}}