{"screen_name":{"0":"DorisEs81301925","1":"PabloSeoane13","2":"lunaticata","3":"cult_anti","4":"Alefuenzalidat"},"tweet_id":{"0":1327369119667281920,"1":1327304340516855808,"2":1327241235212472321,"3":1327089899686727681,"4":1327087387059621893},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true},"text":{"0":"@solo_gemma Ya conversado con mi familia, nadie est\u00e1 de acuerdo con vacunarse,no la aceptamos.\n#NoALaVacuna","1":"@Princes13197811 @gaby_gabybel APARECIERON LOS CUERVOS .VAYANSE A LA CBDSM.\n#NOALAVACUNA","2":"Ning\u00fan evento, ning\u00fan artista, ning\u00fan destino tur\u00edstico vale mi propia seguridad y salud, as\u00ed que de ahora en adelante me declaro desertora de conciertos, eventos y viajes; #NoALaVacuna #NoAVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/9UstIB2lDG","3":"@camilocammas :stop_sign:Pi\u00f1era y el anuncio de Pfizer. \"Tenemos contrato firmado, esperamos iniciar la vacunaci\u00f3n en los primeros meses de 2021\n\n:stop_sign:Pqu\u00e9 ud @sebastianpinera NO le dice a la Ciudadan\u00eda q Bill Gates,el mismo q quiere disminuir la poblaci\u00f3n,est\u00e1 detr\u00e1s de la Vacuna de Pfizer?\n#NOaLaVacuna https:\/\/t.co\/lZiS7lUCAP","4":"Por favor, difundir\n#NoALaVacuna\n\nhttps:\/\/t.co\/F1s9izEVfb https:\/\/t.co\/lffpkcyOzh"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"created_at":{"0":"2020-11-13 21:53:54","1":"2020-11-13 17:36:29","2":"2020-11-13 13:25:44","3":"2020-11-13 03:24:22","4":"2020-11-13 03:14:23"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":64,"4":4},"favorite_count":{"0":4,"1":1,"2":0,"3":0,"4":0},"user_location":{"0":"Stgo De Chile","1":"","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Chile","4":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":"https:\/\/t.co\/EVeskAsJSH","4":"https:\/\/t.co\/RWCW5YvWE8"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[95,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solo_gemma","name":"gemma #OrgullosaDel22% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1","id":1188947709094514688,"id_str":"1188947709094514688","indices":[0,11]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"NOALAVACUNA","indices":[76,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Princes13197811","name":"Princess Consuela","id":1305620813421465603,"id_str":"1305620813421465603","indices":[0,16]},{"screen_name":"gaby_gabybel","name":"gabybel","id":399760589,"id_str":"399760589","indices":[17,30]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[173,185]},{"text":"NoAVacunaObligatoria","indices":[186,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327240572428554240,"id_str":"1327240572428554240","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtORMMXEAAlzhC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtORMMXEAAlzhC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9UstIB2lDG","display_url":"pic.twitter.com\/9UstIB2lDG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lunaticata\/status\/1327241235212472321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":776,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":412,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":728,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FafuC","name":"fafu \ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":874824751,"id_str":"874824751","indices":[3,9]},{"screen_name":"camilocammas","name":"Camilo Camm\u00e1s","id":1039894712856002562,"id_str":"1039894712856002562","indices":[11,24]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[36,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VeronicG__","name":"I\u0274\u1d05\u1d0f\u0301\u1d0d\u026a\u1d1b\u1d00\ud83d\udcab","id":64087805,"id_str":"64087805","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F1s9izEVfb","expanded_url":"http:\/\/enelamordelavida.blogspot.com\/2020\/08\/roberto-pretrella-medico-italiano-covid.html","display_url":"enelamordelavida.blogspot.com\/2020\/08\/robert\u2026","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1326994435851374594,"id_str":"1326994435851374594","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmpuaJ_XUAIRWzg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmpuaJ_XUAIRWzg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lffpkcyOzh","display_url":"pic.twitter.com\/lffpkcyOzh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VeronicG__\/status\/1326994457191964677\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":856,"h":1619,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":634,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326994457191964677,"source_status_id_str":"1326994457191964677","source_user_id":64087805,"source_user_id_str":"64087805"}]}}}