{"screen_name":{"0":"patrilaselma","1":"patrilaselma","2":"patrilaselma","3":"patrilaselma","4":"patrilaselma","5":"patrilaselma","6":"patrilaselma"},"tweet_id":{"0":1327323600765005827,"1":1327309321881985027,"2":1327304814938697730,"3":1327225034407030784,"4":1327202664363462656,"5":1327193058698555393,"6":1327157077911986176},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true},"text":{"0":"\u00bfEl violento nace o se hace? En Europa lo hemos apostado todo a que se hace.\n\nEl tiempo dir\u00e1 si tenemos raz\u00f3n. https:\/\/t.co\/k3j7UlOSaj","1":"Y si ma\u00f1ana le cae encima un cohete de \u00e9sos que lanza ser\u00eda un muerto COVID m\u00e1s.","2":"Elon Musk ser\u00eda dos casos de COVID en las estad\u00edsticas espa\u00f1olas. https:\/\/t.co\/srx6SlZ1Mm","3":"Por la cocina que tiene se nota que es socialista.\n https:\/\/t.co\/JQ1ky6q7Yh","4":"@juanrallo Lo importante es lo que ning\u00fan asustaviejas quiere reconocer: los datos de muertos COVID son muertos por CUALQUIER causa que han dado positivo en una ventana de tiempo determinada.\n\nN\u00f3tese como los asustaviejas hacen como si este FUNDAMENTAL hecho no existiese.","5":"Para erradicar el exceso de mortalidad de la segunda ola:\n\n- Reabran todos los centros de salud.\n- Dejen de atender por tel\u00e9fono.\n- Reanuden todas las operaciones y revisiones.\n- Pongan a trabajar a todo el personal.\n\n\u00bfHay exceso de mortalidad entre los que tienen seguro privado?","6":"Los diputados de @madrid_vox, acaban de conseguir que el gobierno de la Comunidad recorte gasto superfluo y baje impuestos en la misma cantidad. \nOyendo a do\u00f1a @monasterioR es normal que lo hayan hecho, se les ha tenido que caer la cara de la verg\u00fcenza. https:\/\/t.co\/oIPUDZwFMt"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"created_at":{"0":"2020-11-13 18:53:01","1":"2020-11-13 17:56:17","2":"2020-11-13 17:38:22","3":"2020-11-13 12:21:21","4":"2020-11-13 10:52:28","5":"2020-11-13 10:14:17","6":"2020-11-13 07:51:19"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":4,"3":407,"4":0,"5":31,"6":90},"favorite_count":{"0":3,"1":12,"2":44,"3":0,"4":11,"5":0,"6":0},"user_location":{"0":"Madrid, Spain","1":"Madrid, Spain","2":"Madrid, Spain","3":"Madrid, Spain","4":"Madrid, Spain","5":"Madrid, Spain","6":"Madrid, Spain"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k3j7UlOSaj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/iescolar\/status\/1327320911733731328","display_url":"twitter.com\/iescolar\/statu\u2026","indices":[111,134]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/srx6SlZ1Mm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elonmusk\/status\/1327125840040169472","display_url":"twitter.com\/elonmusk\/statu\u2026","indices":[66,89]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EugeniodOrs_","name":"Eugenio d'Ors","id":1057992745,"id_str":"1057992745","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1327012173260918784,"id_str":"1327012173260918784","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327012173260918784\/pu\/img\/je4TR-hDklaQO2eq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327012173260918784\/pu\/img\/je4TR-hDklaQO2eq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JQ1ky6q7Yh","display_url":"pic.twitter.com\/JQ1ky6q7Yh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/offensiveprank\/status\/1327012216512589825\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327012216512589825,"source_status_id_str":"1327012216512589825","source_user_id":1054855958042763264,"source_user_id_str":"1054855958042763264"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[0,10]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patrilaselma","name":"Patri Laselma","id":833009046236123139,"id_str":"833009046236123139","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[3,14]},{"screen_name":"madrid_vox","name":"VOX Madrid","id":2379309613,"id_str":"2379309613","indices":[33,44]}],"urls":[]}}}