{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit","6":"periodistadigit","7":"periodistadigit","8":"periodistadigit","9":"periodistadigit","10":"periodistadigit","11":"periodistadigit","12":"periodistadigit","13":"periodistadigit","14":"periodistadigit","15":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1327332512218177539,"1":1327332034105274368,"2":1327315244864122887,"3":1327306507369713667,"4":1327290100628254720,"5":1327266314206015492,"6":1327263089822150662,"7":1327212510513147905,"8":1327211637334536195,"9":1327194629758967809,"10":1327193351666458624,"11":1327175543905787904,"12":1327168136630693888,"13":1327148961149448192,"14":1327147937650987008,"15":1327146994712850435},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"text":{"0":"Marlaska \u2018celebra\u2019 el pacto con #Bildu sacando al asesino de Miguel \u00c1ngel Blanco del m\u00f3dulo de aislamiento https:\/\/t.co\/NbwXmYt0uN #13nov #PSOETA","1":"El administrador de #IU se lava las manos como Pilatos y acusa a #Podemos de los turbios contratos con #Neurona https:\/\/t.co\/TvSJM9tZ3n #13Nov","2":"Garc\u00eda-Page reprocha a S\u00e1nchez que \u00ablo de #Bildu no tiene un pase\u00bb y los \u2018trolls\u2019 de #Podemos lo amordazan https:\/\/t.co\/VSsdofRfY2 #13nov #PSOETA","3":"El ensordecedor abucheo a Pedro S\u00e1nchez en #Pamplona por su pacto con los proetarras de #Bildu https:\/\/t.co\/TJ7gLRSnHd #13Nov #PSOE","4":"Ruido de sables en TVE: la directora de Magazines dimite por el fichaje de Jes\u00fas Cintora\n\nhttps:\/\/t.co\/jfrkzZ5XZi","5":"\"Tienen ustedes unos huevos cuadrados\"\n\nhttps:\/\/t.co\/tcpmgMDMrX","6":"\"\u00bfHabr\u00e1 comprado jeringuillas para las vacunas?\"\n\nhttps:\/\/t.co\/wcGySzovFF","7":"Ana V\u00e1zquez (PP) pasaporta a Monedero: \u00abMientras nosotros luch\u00e1bamos contra ETA, t\u00fa asesorabas a Venezuela\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/skfobhdYRI","8":"Un tribunal de Pensilvania decreta ilegal cambiar la fecha l\u00edmite y las papeletas contadas fuera de tiempo no ser\u00e1n contadas. #TrumpvsBiden #ElectionDay https:\/\/t.co\/jGOddxHgEr v\u00eda @Periodistadigit","9":"El socialista Carmona desaf\u00eda p\u00fablicamente a S\u00e1nchez y Cela\u00e1 recogiendo firmas en defensa del espa\u00f1ol\n\nhttps:\/\/t.co\/jKF6bOeeta","10":"Entrevista Gloria Lago: \u00abLa exclusi\u00f3n del espa\u00f1ol como lengua vehicular en cualquier parte de Espa\u00f1a es inconstitucional\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/oFCnfksbVc","11":"Anabel Pantoja rentabiliza su guerra con Jorge Javier: lanza el proyecto de su vida y saca su lado m\u00e1s oculto :money_with_wings::backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\nhttps:\/\/t.co\/3jlJFba4ty","12":"El digital de Dina e Iglesias, ahora a por Ferreras: \u00abBajo un falso disfraz de progresismo, desliza lo peor de la derecha\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/yjbLs7b0Eq","13":"Bildu pasa a S\u00e1nchez la factura por apoyar los PGE: \u00abVamos a Madrid a tumbar el r\u00e9gimen\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/MPn47Jk30z","14":"Chabelita: \"Estuve en una posici\u00f3n parecida, ellos no dieron la cara por m\u00ed y yo no la voy a dar por nadie\"\n\nhttps:\/\/t.co\/g6jGDf2egu","15":"Tras varios a\u00f1os de lucha. \n\nhttps:\/\/t.co\/PYyiPzhIlX"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true},"created_at":{"0":"2020-11-13 19:28:26","1":"2020-11-13 19:26:32","2":"2020-11-13 18:19:49","3":"2020-11-13 17:45:06","4":"2020-11-13 16:39:54","5":"2020-11-13 15:05:23","6":"2020-11-13 14:52:34","7":"2020-11-13 11:31:35","8":"2020-11-13 11:28:07","9":"2020-11-13 10:20:32","10":"2020-11-13 10:15:27","11":"2020-11-13 09:04:42","12":"2020-11-13 08:35:16","13":"2020-11-13 07:19:04","14":"2020-11-13 07:15:00","15":"2020-11-13 07:11:15"},"retweet_count":{"0":38,"1":12,"2":3,"3":14,"4":12,"5":3,"6":20,"7":21,"8":401,"9":15,"10":29,"11":1,"12":6,"13":11,"14":1,"15":0},"favorite_count":{"0":41,"1":12,"2":14,"3":52,"4":32,"5":15,"6":51,"7":51,"8":0,"9":31,"10":46,"11":1,"12":8,"13":24,"14":4,"15":14},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","6":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","7":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","8":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","9":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","10":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","11":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","12":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","13":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","14":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","15":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Bildu","indices":[32,38]},{"text":"13nov","indices":[131,137]},{"text":"PSOETA","indices":[138,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NbwXmYt0uN","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201113\/marlaska-celebra-pacto-bildu-sacando-asesino-miguel-angel-blanco-modulo-aislamiento-noticia-689404395694\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[107,130]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"IU","indices":[20,23]},{"text":"Podemos","indices":[65,73]},{"text":"Neurona","indices":[103,111]},{"text":"13Nov","indices":[136,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TvSJM9tZ3n","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201113\/administrador-iu-lava-manos-pilatos-acusa-turbios-contratos-neurona-noticia-689404395681\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[112,135]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Bildu","indices":[42,48]},{"text":"Podemos","indices":[85,93]},{"text":"13nov","indices":[131,137]},{"text":"PSOETA","indices":[138,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VSsdofRfY2","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/autonomias\/20201113\/garcia-page-reprocha-sanchez-bildu-pase-trolls-amordazan-noticia-689404395674\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/auton\u2026","indices":[107,130]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Pamplona","indices":[43,52]},{"text":"Bildu","indices":[88,94]},{"text":"13Nov","indices":[119,125]},{"text":"PSOE","indices":[126,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TJ7gLRSnHd","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201113\/ensordecedor-abucheo-pedro-sanchez-pamplona-pacto-proetarras-bildu-noticia-689404395618\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[95,118]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jfrkzZ5XZi","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201113\/tve-television-espanola-dimite-isabel-cacho-fichaje-jesus-cintora-noticia-689404395622\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[90,113]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tcpmgMDMrX","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201112\/joaquin-prat-clase-pais-deja-mujer-80-anos-puta-calle-noticia-689404394996\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[40,63]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wcGySzovFF","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201113\/colosal-bufa-ana-rosa-illa-veces-tarde-noticia-689404395510\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[50,73]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/skfobhdYRI","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201113\/ana-vazquez-pp-rocio-monasterio-vox-monedero-ana-rosa-quintana-debate-noticia-689404395528\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[109,132]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jKF6bOeeta","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/autonomias\/20201113\/carmona-ley-celaa-pedro-sanchez-espanol-lengua-vehicular-erc-cataluna-noticia-689404395467\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/auton\u2026","indices":[103,126]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oFCnfksbVc","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/ciencia\/educacion\/20201113\/gloria-lago-exclusion-espanol-lengua-vehicular-parte-espana-inconstitucional-noticia-689404395380\/","display_url":"periodistadigital.com\/ciencia\/educac\u2026","indices":[123,146]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3jlJFba4ty","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/gente\/famosos\/20201113\/anabel-pantoja-rentabiliza-guerra-jorge-javier-lanza-proyecto-vida-saca-lado-oculto-noticia-689404395421\/","display_url":"periodistadigital.com\/gente\/famosos\/\u2026","indices":[114,137]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yjbLs7b0Eq","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201113\/digital-dina-bousselham-pablo-iglesias-garcia-ferreras-lasexta-noticia-689404395408\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[124,147]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MPn47Jk30z","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/partidos-politicos\/20201113\/bildu-pasa-sanchez-factura-apoyar-pge-madrid-tumbar-regimen-noticia-689404395367\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/parti\u2026","indices":[90,113]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g6jGDf2egu","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/3-segundos\/20201113\/casa-fuerte-2-isa-pantoja-machaca-madre-jorge-javier-vazquez-destruye-asraf-noticia-689404395337\/","display_url":"periodistadigital.com\/television\/3-s\u2026","indices":[109,132]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PYyiPzhIlX","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/3-segundos\/20201113\/claves-liberacion-yuyee-ex-mujer-fran-cuesta-salido-carcel-noticia-689404395319\/","display_url":"periodistadigital.com\/television\/3-s\u2026","indices":[29,52]}]}}}