{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona","5":"revisbarcelona","6":"revisbarcelona","7":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1327371634051870722,"1":1327333680394739714,"2":1327280061330821126,"3":1327260432982216705,"4":1327241779805102080,"5":1327241777913491458,"6":1327232147019755520,"7":1327231897781620736},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false},"text":{"0":"Nos invit\u00e1s un cafecito? https:\/\/t.co\/ibivrdXZLd https:\/\/t.co\/2GW2nkjnXm","1":"Im\u00e1genes exclusivas del dron de Barcelona en la redacci\u00f3n de Infobae https:\/\/t.co\/JmI3tP8fIF","2":"\u00bfAl final lo de salir mejores de todo esto en qu\u00e9 qued\u00f3?","3":"Im\u00e1genes exclusivas del dron de Barcelona desde dentro del ba\u00f1o de Diego | Revelan c\u00f3mo los drones de otros medios esp\u00edan a Maradona y vulneran su intimidad","4":"Escuche y suscr\u00edbase en su app de podcast preferida a la primera serie original de Barcelona y @termopodcast; de lo contrario, seguir\u00e1 siendo una persona que use los dedos para sumar sencillas cantidades. https:\/\/t.co\/sA2UIlBAzE","5":"#BarcelonaPodcast :studio_microphone_selector: Si todav\u00eda no escuch\u00f3 el Tomo V de Grandes Epopeyas de la Humanidad :page_with_curl::person_rowing_boat: h\u00e1galo de inmediato y descubra por qu\u00e9 no entiende de cuentas y ecuaciones :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/sA2UIlBAzE https:\/\/t.co\/PJlTgUSku2","6":"#AsiNoHayBarcelonaQueAguante \nMM y su tira sat\u00edrica para competir con @revisbarcelona https:\/\/t.co\/J6hflcc2cg","7":"Lea el nuevo n\u00famero de Barcelona en https:\/\/t.co\/tmmZamQXUM https:\/\/t.co\/e8eIrjpeAo"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-11-13 22:03:53","1":"2020-11-13 19:33:04","2":"2020-11-13 16:00:00","3":"2020-11-13 14:42:01","4":"2020-11-13 13:27:53","5":"2020-11-13 13:27:53","6":"2020-11-13 12:49:37","7":"2020-11-13 12:48:37"},"retweet_count":{"0":33,"1":121,"2":134,"3":6,"4":2,"5":1,"6":18,"7":2},"favorite_count":{"0":0,"1":950,"2":921,"3":102,"4":2,"5":6,"6":0,"7":20},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","5":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","6":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","7":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alegriapolitica","name":"Alegr\u00eda","id":4831367169,"id_str":"4831367169","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ibivrdXZLd","expanded_url":"https:\/\/cafecito.app\/alegria","display_url":"cafecito.app\/alegria","indices":[46,69]}],"media":[{"id":1326925125044854785,"id_str":"1326925125044854785","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmovXvHW4AECTKM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmovXvHW4AECTKM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2GW2nkjnXm","display_url":"pic.twitter.com\/2GW2nkjnXm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alegriapolitica\/status\/1326925127381098499\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1254,"h":1422,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1058,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326925127381098499,"source_status_id_str":"1326925127381098499","source_user_id":4831367169,"source_user_id_str":"4831367169"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327333674711441410,"id_str":"1327333674711441410","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emui8dOW4AIGA7r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emui8dOW4AIGA7r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JmI3tP8fIF","display_url":"pic.twitter.com\/JmI3tP8fIF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1327333680394739714\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":259,"h":194,"resize":"fit"},"large":{"w":259,"h":194,"resize":"fit"},"small":{"w":259,"h":194,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[95,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sA2UIlBAzE","expanded_url":"https:\/\/spoti.fi\/36qpTkT","display_url":"spoti.fi\/36qpTkT","indices":[205,228]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"BarcelonaPodcast","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sA2UIlBAzE","expanded_url":"https:\/\/spoti.fi\/36qpTkT","display_url":"spoti.fi\/36qpTkT","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1327241548933763073,"id_str":"1327241548933763073","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327241548933763073\/pu\/img\/RXKj0h1BHwqjhQsG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327241548933763073\/pu\/img\/RXKj0h1BHwqjhQsG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PJlTgUSku2","display_url":"pic.twitter.com\/PJlTgUSku2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1327241777913491458\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"AsiNoHayBarcelonaQueAguante","indices":[14,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"magnoafc","name":"Alejandro Ch\u00e1vez","id":358416424,"id_str":"358416424","indices":[3,12]},{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[84,99]}],"urls":[],"media":[{"id":1327152164658155520,"id_str":"1327152164658155520","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emr93LlXEAAods8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emr93LlXEAAods8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J6hflcc2cg","display_url":"pic.twitter.com\/J6hflcc2cg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/magnoafc\/status\/1327152166780465154\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327152166780465154,"source_status_id_str":"1327152166780465154","source_user_id":358416424,"source_user_id_str":"358416424"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tmmZamQXUM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/Barcelona473","display_url":"bit.ly\/Barcelona473","indices":[36,59]},{"url":"https:\/\/t.co\/e8eIrjpeAo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1326993169808945153","display_url":"twitter.com\/revisbarcelona\u2026","indices":[60,83]}]}}}