{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1327340959982501888,"1":1327311767580549121,"2":1327305594219474946,"3":1327294077348552704,"4":1327252376151998464,"5":1327217395748851712,"6":1327196549076684800,"7":1327174613848236033},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false},"text":{"0":"Las vacunas salvan vidas y este a\u00f1o, coincidiendo con la pandemia de #COVID19, vacunarse contra la gripe marca la diferencia:\n\n:old_woman:Evita complicaciones en personas vulnerables\n:stethoscope:Ayuda a no sobrecargar el sistema sanitario\n\nToda la info:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/metuQsVspl\n\n#GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/YnFNbbsTCi","1":":busts_in_silhouette:Reduce el n\u00famero de contactos y prioriza los espacios al aire libre\n\n:face_with_medical_mask:Cumple con las medidas sanitarias sobre el uso de mascarilla, distancia e higiene de manos\n\n:calendar:Realiza el periodo de cuarentena \u00edntegro, aunque tu prueba sea negativa\n\n#NoLoTiresPorLaBorda\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/bCJ4XQPtoJ","2":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 13 de noviembre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 1.458.591 \n:play_button_selector:Fallecidos: 40.769\n \nInformaci\u00f3n por CC.AA.: https:\/\/t.co\/6vbAKuCsk8\n \n#NoLoTiresPorLaBorda\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/5GODvQU9fh","3":"Desde hoy, si eres cliente de @jazztel_es o @simyo_es, puedes usar #RadarCOVID sin que el consumo de datos compute en tu factura\n\n:mobile_phone_with_arrow: Se unen a @movistar_es, @vodafone_es, @orange_es, @o2es, @tuenties y @Amena\n\n:face_with_medical_mask: Protegerte del #COVID19 no cuesta nada","4":"Permanece atento a las medidas de prevenci\u00f3n en bares y restaurantes:\n\n:face_with_medical_mask:Qu\u00edtate la mascarilla solo lo estrictamente necesario para comer o beber\n\n:left-right_arrow_selector:Mant\u00e9n la distancia\n\n:soap:Antes de consumir l\u00e1vate las manos\n\n:fork_and_knife_with_plate_selector:Respeta los aforos\n\nSigamos siendo responsables.\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/aXLtd9bRKG","5":"RECUERDA:double_exclamation_mark_selector:\n\n:face_with_medical_mask:Las mascarillas y los guantes usados pueden ser un foco de contagio de #COVID19.\n\n:litter_in_bin_sign:No las tires en la calle, debes hacerlo en el contenedor gris.\n\n:backhand_index_pointing_right:Sigamos siendo RESPONSABLES y mantengamos nuestro entorno limpio para evitar riesgos.\n\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/yFzOIisSyS","6":"\u00bfQu\u00e9 hacer si das positivo en #COVID19? \n\n:mobile_phone:Reporta tu positivo en la app #RadarCOVID introduciendo el c\u00f3digo que te entreguen tras tu prueba diagn\u00f3stica\n\n:stethoscope:#Qu\u00e9dateEnCasa y sigue las recomendaciones de tus profesionales sanitarios\n\nhttps:\/\/t.co\/gHdjkQvX4E https:\/\/t.co\/F883L8LtOA","7":"La gu\u00eda elaborada por el @CSIC y t\u00e9cnicos de la Asoc. Mesura recoge pautas sobre la ventilaci\u00f3n en aulas y otros espacios interiores para reducir la transmisi\u00f3n de #COVID19.\n\n:small_blue_diamond:Qu\u00e9 necesitamos saber\n:small_blue_diamond:Soluciones y ejemplos\n:small_blue_diamond:Renovaci\u00f3n del aire\n\nM\u00e1s:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/ZLUTPkUvYW https:\/\/t.co\/ZRODBxzQQy"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-11-13 20:02:00","1":"2020-11-13 18:06:00","2":"2020-11-13 17:41:28","3":"2020-11-13 16:55:42","4":"2020-11-13 14:10:00","5":"2020-11-13 11:51:00","6":"2020-11-13 10:28:10","7":"2020-11-13 09:01:00"},"retweet_count":{"0":25,"1":39,"2":27,"3":45,"4":14,"5":48,"6":43,"7":63},"favorite_count":{"0":30,"1":52,"2":23,"3":0,"4":21,"5":79,"6":0,"7":112},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[69,77]},{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[258,274]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/metuQsVspl","expanded_url":"https:\/\/mscbs.gob.es\/campannas\/campanas20\/gripeYoMeVacuno.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/campannas\/camp\u2026","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1327174694261415936,"id_str":"1327174694261415936","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327174694261415936\/pu\/img\/aiwsJCKOsX4hmMyQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327174694261415936\/pu\/img\/aiwsJCKOsX4hmMyQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YnFNbbsTCi","display_url":"pic.twitter.com\/YnFNbbsTCi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1327340959982501888\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[237,257]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[258,274]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318457313141862406,"id_str":"1318457313141862406","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwZ8NlWMAYppsR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwZ8NlWMAYppsR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bCJ4XQPtoJ","display_url":"pic.twitter.com\/bCJ4XQPtoJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1327311767580549121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[206,226]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[227,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6vbAKuCsk8","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_250_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1327305485377277952,"id_str":"1327305485377277952","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuJTnxXEAAQRju.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuJTnxXEAAQRju.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5GODvQU9fh","display_url":"pic.twitter.com\/5GODvQU9fh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1327305594219474946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"RadarCOVID","indices":[86,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[3,17]},{"screen_name":"jazztel_es","name":"Jazztel Espa\u00f1a","id":330904171,"id_str":"330904171","indices":[49,60]},{"screen_name":"simyo_es","name":"simyo Espa\u00f1a","id":14225984,"id_str":"14225984","indices":[63,72]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[257,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327174478074421250,"id_str":"1327174478074421250","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsSJ_iXIAIFqKs.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsSJ_iXIAIFqKs.png","url":"https:\/\/t.co\/aXLtd9bRKG","display_url":"pic.twitter.com\/aXLtd9bRKG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1327252376151998464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":503,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":564,"h":763,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":564,"h":763,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[84,92]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[248,268]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1298520341460004864,"id_str":"1298520341460004864","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EgVFaV4XkAEY9kg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EgVFaV4XkAEY9kg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFzOIisSyS","display_url":"pic.twitter.com\/yFzOIisSyS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1327217395748851712\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[46,54]},{"text":"RadarCOVID","indices":[89,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[164,172]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[25,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZLUTPkUvYW","expanded_url":"https:\/\/www.ciencia.gob.es\/stfls\/MICINN\/Ministerio\/FICHEROS\/guia_para_ventilacion_en_aulas_csic.pdf","display_url":"ciencia.gob.es\/stfls\/MICINN\/M\u2026","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1327174140047056897,"id_str":"1327174140047056897","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsR2USW4AE8_n7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsR2USW4AE8_n7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZRODBxzQQy","display_url":"pic.twitter.com\/ZRODBxzQQy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1327174613848236033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1019,"h":735,"resize":"fit"},"large":{"w":1019,"h":735,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":490,"resize":"fit"}}}]}}}