{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1327361015210717184,"1":1327304387480449024,"2":1327268510666551296,"3":1327265101288706048,"4":1327234569171574791,"5":1327213755168677888,"6":1327203367379197952,"7":1327201232847593472,"8":1327178314348425217,"9":1327175868716867586},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":false,"9":true},"text":{"0":"Necesitamos todas las sinergias para tratar de aliviar las consecuencias de la pandemia en la salud mental. Por ello, desde @sanidadgob vamos a hacer un esfuerzo adicional en la Estrategia de Salud Mental del SNS https:\/\/t.co\/wCbI44kom5","1":":speaker_medium_volume: Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/M8RHPqmVr4\n\n:right_arrow_selector: Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\nhttps:\/\/t.co\/dzocoyr8qR https:\/\/t.co\/9mSKXZXYY0","2":"El ministro de Sanidad, @SalvadorIlla ha visitado las instalaciones industriales de la empresa Gr\u00edfols en Barcelona\n\nhttps:\/\/t.co\/mskv64f4Cq https:\/\/t.co\/wcX8ZokOkF","3":"El examen de acceso a la formaci\u00f3n sanitaria especializada se realizar\u00e1 el 27 de marzo y contar\u00e1 con una oferta de plazas de un 3,2% superior a la anterior\n\n:magnifying_glass_tilted_right:Nota de prensa: https:\/\/t.co\/aPecZZOqZO","4":"La convocatoria de #FSE 2020-2021 ya tiene fecha: \n\n:spiral_calendar_selector:Ser\u00e1 el 27 de marzo de 2021\n\n:red_circle:Se ofertar\u00e1n un 3,2% m\u00e1s de plazas\n\n:blue_circle:10.001 en total, la mayor oferta de la historia\n\n#MIR2021 https:\/\/t.co\/rVhdaJRovw","5":".@sanidadgob recuerda la importancia de donar sangre dado que la necesidad tanto de esta como de sus componentes es un hecho permanente en la asistencia sanitaria https:\/\/t.co\/Wms1pieVEu","6":":red_circle:Organizamos el webinar Actualizaci\u00f3n de los L\u00edmites de Consumo de Bajo Riesgo de #Alcohol \n\n:television:S\u00edguelo en directo a partir de las 12:00h: https:\/\/t.co\/hIgR4MgrAv https:\/\/t.co\/JSaLBSW47U","7":"Nace el primer s\u00edmbolo global para concienciar sobre la #ResistenciaAntibi\u00f3ticos.:pill:Es una iniciativa de @EUjamrai :clapping_hands: \n\nEn @AEMPSGOB os animamos a participar en la campa\u00f1a en redes sociales.:laptop_computer: \n\n#AntibioticResistanceSymbol #AMR #KeepAntibioticsWorking\n\n:link:https:\/\/t.co\/sGgZVGgtgo https:\/\/t.co\/tYoZGr5EVX","8":"\u00bfQu\u00e9 hacer si das positivo en #COVID19? \n\n:mobile_phone:Reporta tu positivo en la app #RadarCOVID introduciendo el c\u00f3digo que te entreguen tras tu prueba diagn\u00f3stica\n\n:stethoscope:#Qu\u00e9dateEnCasa y sigue las recomendaciones de tus profesionales sanitarios\n\nhttps:\/\/t.co\/gHdjkQvX4E https:\/\/t.co\/F883L8LtOA","9":"Desde hoy, si eres cliente de @jazztel_es o @simyo_es, puedes usar #RadarCOVID sin que el consumo de datos compute en tu factura\n\n:mobile_phone_with_arrow: Se unen a @movistar_es, @vodafone_es, @orange_es, @o2es, @tuenties y @Amena\n\n:face_with_medical_mask: Protegerte del #COVID19 no cuesta nada"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-11-13 21:21:41","1":"2020-11-13 17:36:40","2":"2020-11-13 15:14:07","3":"2020-11-13 15:00:34","4":"2020-11-13 12:59:14","5":"2020-11-13 11:36:32","6":"2020-11-13 10:55:15","7":"2020-11-13 10:46:46","8":"2020-11-13 09:15:42","9":"2020-11-13 09:05:59"},"retweet_count":{"0":25,"1":26,"2":11,"3":42,"4":104,"5":20,"6":12,"7":45,"8":43,"9":45},"favorite_count":{"0":0,"1":26,"2":16,"3":79,"4":164,"5":0,"6":17,"7":0,"8":40,"9":0},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silvia_calzon","name":"Silvia Calz\u00f3n","id":1343927268,"id_str":"1343927268","indices":[3,17]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M8RHPqmVr4","expanded_url":"http:\/\/www.mscbs.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_250_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.es\/profesionales\/\u2026","indices":[38,61]},{"url":"https:\/\/t.co\/dzocoyr8qR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38JqxMS","display_url":"bit.ly\/38JqxMS","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1327304331989803010,"id_str":"1327304331989803010","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuIQfEW4AI1NOR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuIQfEW4AI1NOR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9mSKXZXYY0","display_url":"pic.twitter.com\/9mSKXZXYY0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1327304387480449024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[24,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mskv64f4Cq","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5130","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1327268420753235969,"id_str":"1327268420753235969","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtnmLSXIAE3btK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtnmLSXIAE3btK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wcX8ZokOkF","display_url":"pic.twitter.com\/wcX8ZokOkF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1327268510666551296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1066,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aPecZZOqZO","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5129","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[174,197]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"FSE","indices":[19,23]},{"text":"MIR2021","indices":[170,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327234347829768194,"id_str":"1327234347829768194","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtIm3wXMAIfqwO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtIm3wXMAIfqwO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rVhdaJRovw","display_url":"pic.twitter.com\/rVhdaJRovw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1327234569171574791\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #Responsabilidad","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[3,14]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[17,28]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"Alcohol","indices":[82,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hIgR4MgrAv","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/dLVew_NtR0Y","display_url":"youtu.be\/dLVew_NtR0Y","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1327201346500616194,"id_str":"1327201346500616194","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emsql8OW4AIowTU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emsql8OW4AIowTU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JSaLBSW47U","display_url":"pic.twitter.com\/JSaLBSW47U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1327203367379197952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":700,"h":350,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":350,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaAntibi\u00f3ticos","indices":[70,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[3,12]},{"screen_name":"EUjamrai","name":"EU-JAMRAI","id":925330504630591488,"id_str":"925330504630591488","indices":[117,126]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[30,38]},{"text":"RadarCOVID","indices":[73,84]},{"text":"Qu\u00e9dateEnCasa","indices":[155,169]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gHdjkQvX4E","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Uky5gZ","display_url":"bit.ly\/2Uky5gZ","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1327176430120267778,"id_str":"1327176430120267778","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327176430120267778\/pu\/img\/kG9t8i-JBG5t-nCJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327176430120267778\/pu\/img\/kG9t8i-JBG5t-nCJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F883L8LtOA","display_url":"pic.twitter.com\/F883L8LtOA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1327178314348425217\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"RadarCOVID","indices":[86,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[3,17]},{"screen_name":"jazztel_es","name":"Jazztel Espa\u00f1a","id":330904171,"id_str":"330904171","indices":[49,60]},{"screen_name":"simyo_es","name":"simyo Espa\u00f1a","id":14225984,"id_str":"14225984","indices":[63,72]}],"urls":[]}}}