{"screen_name":{"0":"telediario_tve","1":"telediario_tve","2":"telediario_tve","3":"telediario_tve","4":"telediario_tve","5":"telediario_tve","6":"telediario_tve","7":"telediario_tve","8":"telediario_tve","9":"telediario_tve","10":"telediario_tve","11":"telediario_tve","12":"telediario_tve","13":"telediario_tve","14":"telediario_tve","15":"telediario_tve","16":"telediario_tve","17":"telediario_tve","18":"telediario_tve","19":"telediario_tve","20":"telediario_tve","21":"telediario_tve","22":"telediario_tve","23":"telediario_tve","24":"telediario_tve","25":"telediario_tve","26":"telediario_tve","27":"telediario_tve","28":"telediario_tve","29":"telediario_tve","30":"telediario_tve"},"tweet_id":{"0":1327392842260602887,"1":1327385849516974083,"2":1327378002985046019,"3":1327371472801771520,"4":1327365551677648896,"5":1327352617798946816,"6":1327349999059996675,"7":1327348515085950982,"8":1327341164068999169,"9":1327339311897915395,"10":1327325665847349248,"11":1327319309270573058,"12":1327314084853932034,"13":1327308570380132352,"14":1327303812642725888,"15":1327299119321387011,"16":1327293840898859008,"17":1327288854722863107,"18":1327282215642931201,"19":1327277437957402631,"20":1327269734132441088,"21":1327261208756498432,"22":1327256264083169281,"23":1327255930988343297,"24":1327255211447037955,"25":1327250620122886148,"26":1327242251622346757,"27":1327218393469083649,"28":1327165319559917572,"29":1327091022736863233,"30":1327038514089889792},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":true,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true,"28":true,"29":false,"30":false},"text":{"0":"Se estrena en los cines 'Palabras para un fin del mundo', un documental que cuestiona que Unamuno muriese se forma natural https:\/\/t.co\/ncritHlWaV","1":"Biden gana en Arizona y Georgia y aumenta su victoria sobre Trump https:\/\/t.co\/pbyOhDZacp","2":"Joan Mir, preparado para la traca final en Cheste https:\/\/t.co\/R0lnQ5wHwl","3":"El asesinato de una mujer de 84 a\u00f1os en Sevilla, confirmado como crimen machista https:\/\/t.co\/HpiyVJvQdJ","4":"Emprender, una salida al paro https:\/\/t.co\/wYYsCrggWj","5":"'Tiempo de cura' es la exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica de Emilia Brandao (@EmiliaBrandao) en la que retrata a los sanitarios de Madrid que vivieron el colapso hospitalario de la primera ola\n\nLo cuenta @cdelamor_\nhttps:\/\/t.co\/Cp1HFU3jr7 https:\/\/t.co\/pWiIohvVfT","6":"Las \u00faltimas proyecciones dan la victoria a Biden en Georgia y a Trump en Carolina del Norte\n\nInforma @Sara_Rancano\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/Z5RAHToDbc","7":"Asesinada una mujer de 84 a\u00f1os en la localidad sevillana de Palomares del R\u00edo\n\nInforma @RaulRamirez_83\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/oYouqGzFp9","8":"Los expertos creen que, si los contagios se controlan, el pico de hospitalizaciones se alcanzar\u00e1 a primeros de diciembre y a partir de ah\u00ed podr\u00edan empezar a descender. La curva de fallecidos seguir\u00e1 subiendo al menos hasta primeros de enero\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/3JPUOn70f1","9":"C. Tangana est\u00e1 batiendo r\u00e9cords con su nuevo tema: 'T\u00fa me dejaste de Querer' https:\/\/t.co\/eBS0CfZA8U","10":"Los familiares con ancianos en residencias vuelven a denunciar la falta de atenci\u00f3n en la segunda ola de la pandemia https:\/\/t.co\/M8mgpWo924","11":"Al menos 30 personas han fallecido por el paso del tif\u00f3n 'Vamco' por Filipinas https:\/\/t.co\/yUcKeMBsyb","12":"HRC descarta volver a operar a M\u00e1rquez y fichar a Dovizioso en su lugar https:\/\/t.co\/x8DSYg5cER","13":"Un ni\u00f1a de Baleares, de 12 a\u00f1os, recuperada de una COVID grave https:\/\/t.co\/Wrx8EpdVz3","14":"Trapero hace autocr\u00edtica tras recuperar el mando de los Mossos: \"Todos pudimos hacerlo mejor. Yo el primero\" https:\/\/t.co\/4P0BDIAB4R","15":"10 a\u00f1os sin Luis Garc\u00eda Berlanga https:\/\/t.co\/ddYVoOLZM7","16":"Iker Casillas pone su ejemplo para luchar contra la muerte s\u00fabita en el deporte https:\/\/t.co\/sK85BGGs5p","17":"Las redes sociales son un clamor en Senegal por los fallecidos en el mar https:\/\/t.co\/ldKf6LDQ6E","18":"El peque\u00f1o comercio agoniza ante las restrcciones por el coronavirus: \"ha sido un desastre\" https:\/\/t.co\/TAuAfE4SD8","19":"S\u00e1nchez anuncia que aprobar\u00e1 hasta 10.000 plazas de MIR, enfermer\u00eda y farmacia https:\/\/t.co\/IZwVrkCk80","20":":high-heeled_shoe:Nos vestimos de largo para recibir a Almod\u00f3var y su #DoloryGloria, en RTVE :down_arrow_selector:\n\n:tear-off_calendar: Domingo a las 22 h en @La1_tve. Y despu\u00e9s, en \u2018Somos cine\u2019 de RTVE Digital.\n\n:popcorn: Y antes, Almod\u00f3var y Pen\u00e9lope Cruz estar\u00e1n en el \n@telediario_tve, con @cdelamor_ \n\nhttps:\/\/t.co\/r5C3AfaCMC","21":"China felicita a Biden tras conocer los resultados en Arizona a favor del candidato dem\u00f3crata\n\nLo cuenta @Sara_Rancano\n\nhttps:\/\/t.co\/VjKzBgo9IT https:\/\/t.co\/St9kjCGNdo","22":"Cristina es la madre un un joven espa\u00f1ol asesinado en el atentado de Bataclan, en Par\u00eds, hace hoy cinco a\u00f1os: \"Ten\u00eda que estar aqu\u00ed, con 29 a\u00f1os que ten\u00eda y todo un futuro por delante. No perdonar\u00e9 en la vida a los asesinos\" \n\n:television: En el @telediario_tve https:\/\/t.co\/0dOWkgYltR https:\/\/t.co\/Zszb73DVh0","23":"Preocupa la presi\u00f3n hospitalaria en Burgos, que aumenta sus restricciones\n\nTodos los detalles, con @Martanton78\n\nhttps:\/\/t.co\/VjKzBgo9IT https:\/\/t.co\/ept92i3OKC","24":"Hablamos con @ArturoLopo sobre las previsiones y las recomendaciones del FMI para la econom\u00eda espa\u00f1ola :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/VjKzBgo9IT https:\/\/t.co\/MWf020XkFM","25":"Comienza la primera edici\u00f3n del telediario con el foco puesto en los Presupuestos Generales del Estado \n\nS\u00edguelo en directo :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/t8SGp5qJnP","26":"En el TD1, recordaremos el brutal atentado en #Bataclan, en Par\u00eds, cuando se cumplen cinco a\u00f1os, este viernes 13 de noviembre, con nuestra compa\u00f1era @almuariza.\n\n:television: A las 15h en @La1_tve y #Canal24Horas https:\/\/t.co\/RIGJCWJEwv","27":"\u201cEl dolor sigue siendo insoportable\u201d. \nHablamos con Cristina Garrido, madre del espa\u00f1ol asesinado en #Bataclan, el joven Juan Alberto Gonzalez. Hoy hace 5 a\u00f1os de los atentados de #Par\u00eds:  murieron 130 personas. https:\/\/t.co\/WINeCiqjIX","28":":red_circle: Finalmente China felicita a Biden por ganar las elecciones: \u201cRespetamos la decisi\u00f3n del pueblo estadounidense\u201d.\nVia @AP","29":"Sergio Ramos, un devorador de r\u00e9cords que no tiene techo https:\/\/t.co\/o6iuvvYu3X","30":"Las cartas de Van Gogh siguen revelando aspectos de la obra y de la vida del pintor https:\/\/t.co\/Sa4BkJrseX"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true},"created_at":{"0":"2020-11-13 23:28:10","1":"2020-11-13 23:00:22","2":"2020-11-13 22:29:12","3":"2020-11-13 22:03:15","4":"2020-11-13 21:39:43","5":"2020-11-13 20:48:19","6":"2020-11-13 20:37:55","7":"2020-11-13 20:32:01","8":"2020-11-13 20:02:48","9":"2020-11-13 19:55:27","10":"2020-11-13 19:01:13","11":"2020-11-13 18:35:58","12":"2020-11-13 18:15:12","13":"2020-11-13 17:53:18","14":"2020-11-13 17:34:23","15":"2020-11-13 17:15:44","16":"2020-11-13 16:54:46","17":"2020-11-13 16:34:57","18":"2020-11-13 16:08:34","19":"2020-11-13 15:49:35","20":"2020-11-13 15:18:58","21":"2020-11-13 14:45:06","22":"2020-11-13 14:25:27","23":"2020-11-13 14:24:07","24":"2020-11-13 14:21:16","25":"2020-11-13 14:03:01","26":"2020-11-13 13:29:46","27":"2020-11-13 11:54:58","28":"2020-11-13 08:24:04","29":"2020-11-13 03:28:50","30":"2020-11-13 00:00:11"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":0,"3":2,"4":0,"5":4,"6":6,"7":8,"8":5,"9":1,"10":14,"11":2,"12":1,"13":5,"14":2,"15":3,"16":2,"17":1,"18":1,"19":0,"20":12,"21":6,"22":14,"23":6,"24":7,"25":3,"26":1,"27":41,"28":10,"29":0,"30":1},"favorite_count":{"0":9,"1":6,"2":3,"3":3,"4":1,"5":13,"6":14,"7":6,"8":15,"9":2,"10":10,"11":1,"12":0,"13":13,"14":4,"15":5,"16":5,"17":2,"18":2,"19":1,"20":0,"21":13,"22":0,"23":5,"24":4,"25":2,"26":2,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","1":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","2":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","3":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","4":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","5":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","6":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","7":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","8":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","9":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","10":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","11":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","12":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","13":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","14":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","15":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","16":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","17":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","18":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","19":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","20":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","21":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","22":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","23":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","24":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","25":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","26":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","27":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","28":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","29":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","30":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ncritHlWaV","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/se-estrena-cines-palabras-para-fin-del-mundo-documental-cuestiona-unamuno-muriese-se-forma-natural\/5713740\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605309914","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[123,146]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pbyOhDZacp","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/biden-gana-arizona-georgia-aumenta-su-victoria-sobre-trump\/5713697\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605308303","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[66,89]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0lnQ5wHwl","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/motogp-joan-mir-cheste\/5713720\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605306460","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[50,73]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HpiyVJvQdJ","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/crimen-machista-sevilla\/5713714\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605304730","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[81,104]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wYYsCrggWj","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/emprender-salida-del-paro\/5713690\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605303403","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[30,53]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmiliaBrandao","name":"Emilia Brand\u00e3o photo","id":49757182,"id_str":"49757182","indices":[65,79]},{"screen_name":"cdelamor_","name":"Carlos del Amor","id":208158262,"id_str":"208158262","indices":[192,202]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cp1HFU3jr7","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1327351855840514048,"id_str":"1327351855840514048","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327351855840514048\/img\/5IvE8Eiz--ypYrcg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327351855840514048\/img\/5IvE8Eiz--ypYrcg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pWiIohvVfT","display_url":"pic.twitter.com\/pWiIohvVfT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1327352617798946816\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sara_Rancano","name":"Sara Ranca\u00f1o","id":1582620786,"id_str":"1582620786","indices":[101,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1327349978201722880,"id_str":"1327349978201722880","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327349978201722880\/pu\/img\/StNScgr3qL3v-ODf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327349978201722880\/pu\/img\/StNScgr3qL3v-ODf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z5RAHToDbc","display_url":"pic.twitter.com\/Z5RAHToDbc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1327349999059996675\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RaulRamirez_83","name":"Ra\u00fal Ram\u00edrez","id":198447634,"id_str":"198447634","indices":[87,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1327348170448244736,"id_str":"1327348170448244736","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327348170448244736\/img\/0GZ8gT3EE1Ifgzjz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327348170448244736\/img\/0GZ8gT3EE1Ifgzjz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oYouqGzFp9","display_url":"pic.twitter.com\/oYouqGzFp9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1327348515085950982\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1327340871876964354,"id_str":"1327340871876964354","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327340871876964354\/img\/TnaD3n_8gLl6Re9d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327340871876964354\/img\/TnaD3n_8gLl6Re9d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3JPUOn70f1","display_url":"pic.twitter.com\/3JPUOn70f1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1327341164068999169\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eBS0CfZA8U","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/tangana-esta-batiendo-records-su-nuevo-tema-tu-dejaste-querer\/5713369\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605297126","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[78,101]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M8mgpWo924","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/coronavirus-familiares-ancianos-residencias-vuelven-denunciar-falta-atencion-segunda-ola-pandemia\/5713378\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605293960","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[117,140]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yUcKeMBsyb","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/menos-30-personas-han-fallecido-paso-del-tifon-vamco-filipinas\/5713362\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605292188","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[79,102]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x8DSYg5cER","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/motogp-operacion-marc-marquez\/5713370\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605290693","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[72,95]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wrx8EpdVz3","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/nina-baleares-recuperada-covid\/5713358\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605289599","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[63,86]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4P0BDIAB4R","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/trapero-todos-pudimos-hacerlo-mejor-yo-primero\/5713353\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605287832","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[109,132]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ddYVoOLZM7","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/10-anos-sin-luis-garcia-berlanga\/5713367\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605286120","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[33,56]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sK85BGGs5p","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/muerte-subita-congreso-casillas\/5713374\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605284575","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[80,103]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ldKf6LDQ6E","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/redes-sociales-senegal-clamor-migrantes-fallecidos\/5713381\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605283397","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[73,96]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TAuAfE4SD8","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/pequeno-comercio-agoniza-ante-restrcciones-coronavirus-sido-desastre\/5713359\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605283398","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[92,115]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IZwVrkCk80","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/sanchez-anuncia-hasta-10000-plazas-mir-enfermeria-farmacia\/5713352\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605282362","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[79,102]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"DoloryGloria","indices":[67,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTVE_Com","name":"RTVE Comunicaci\u00f3n","id":2987183079,"id_str":"2987183079","indices":[3,12]},{"screen_name":"La1_tve","name":"La 1","id":57981270,"id_str":"57981270","indices":[118,126]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sara_Rancano","name":"Sara Ranca\u00f1o","id":1582620786,"id_str":"1582620786","indices":[105,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VjKzBgo9IT","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1327260923048853506,"id_str":"1327260923048853506","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327260923048853506\/img\/XHSu-h_ZiI8DHyDf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327260923048853506\/img\/XHSu-h_ZiI8DHyDf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/St9kjCGNdo","display_url":"pic.twitter.com\/St9kjCGNdo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1327261208756498432\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Martanton78","name":"Marta Ant\u00f3n","id":1139132210,"id_str":"1139132210","indices":[99,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VjKzBgo9IT","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1327255366309081088,"id_str":"1327255366309081088","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327255366309081088\/img\/jS568WOspPBfoX2A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327255366309081088\/img\/jS568WOspPBfoX2A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ept92i3OKC","display_url":"pic.twitter.com\/ept92i3OKC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1327255930988343297\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArturoLopo","name":"Arturo Lopo","id":239962006,"id_str":"239962006","indices":[13,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VjKzBgo9IT","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1327254554962841600,"id_str":"1327254554962841600","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327254554962841600\/img\/2VRom8DSZ7gY84xA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327254554962841600\/img\/2VRom8DSZ7gY84xA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MWf020XkFM","display_url":"pic.twitter.com\/MWf020XkFM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1327255211447037955\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1327250241192558592,"id_str":"1327250241192558592","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327250241192558592\/img\/7dC2ekK3kMCztYsO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327250241192558592\/img\/7dC2ekK3kMCztYsO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t8SGp5qJnP","display_url":"pic.twitter.com\/t8SGp5qJnP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1327250620122886148\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Bataclan","indices":[46,55]},{"text":"Canal24Horas","indices":[188,201]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"almuariza","name":"Almudena Ariza","id":248104475,"id_str":"248104475","indices":[149,159]},{"screen_name":"La1_tve","name":"La 1","id":57981270,"id_str":"57981270","indices":[177,185]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RIGJCWJEwv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/almuariza\/status\/1327238399556771841","display_url":"twitter.com\/almuariza\/stat\u2026","indices":[202,225]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Bataclan","indices":[116,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"almuariza","name":"Almudena Ariza","id":248104475,"id_str":"248104475","indices":[3,13]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cfranganillo","name":"Carlos Franganillo","id":51152908,"id_str":"51152908","indices":[3,16]},{"screen_name":"AP","name":"The Associated Press","id":51241574,"id_str":"51241574","indices":[136,139]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o6iuvvYu3X","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/sergio-ramos-devorador-records\/5712562\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605225487","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[57,80]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sa4BkJrseX","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/cartas-van-gogh-siguen-revelando-aspectos-obra-vida-del-pintor\/5705482\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605225492","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[84,107]}]}}}