{"screen_name":{"0":"ANTIMASCARILLA","1":"ANTIMASCARILLA","2":"ANTIMASCARILLA","3":"ANTIMASCARILLA","4":"ANTIMASCARILLA","5":"ANTIMASCARILLA","6":"ANTIMASCARILLA","7":"ANTIMASCARILLA","8":"ANTIMASCARILLA","9":"ANTIMASCARILLA","10":"ANTIMASCARILLA","11":"ANTIMASCARILLA","12":"ANTIMASCARILLA","13":"ANTIMASCARILLA","14":"ANTIMASCARILLA","15":"ANTIMASCARILLA","16":"ANTIMASCARILLA","17":"ANTIMASCARILLA","18":"ANTIMASCARILLA","19":"ANTIMASCARILLA","20":"ANTIMASCARILLA","21":"ANTIMASCARILLA","22":"ANTIMASCARILLA","23":"ANTIMASCARILLA","24":"ANTIMASCARILLA","25":"ANTIMASCARILLA","26":"ANTIMASCARILLA","27":"ANTIMASCARILLA","28":"ANTIMASCARILLA","29":"ANTIMASCARILLA","30":"ANTIMASCARILLA","31":"ANTIMASCARILLA","32":"ANTIMASCARILLA","33":"ANTIMASCARILLA","34":"ANTIMASCARILLA","35":"ANTIMASCARILLA","36":"ANTIMASCARILLA","37":"ANTIMASCARILLA","38":"ANTIMASCARILLA","39":"ANTIMASCARILLA","40":"ANTIMASCARILLA","41":"ANTIMASCARILLA","42":"ANTIMASCARILLA","43":"ANTIMASCARILLA","44":"ANTIMASCARILLA","45":"ANTIMASCARILLA","46":"ANTIMASCARILLA","47":"ANTIMASCARILLA","48":"ANTIMASCARILLA","49":"ANTIMASCARILLA","50":"ANTIMASCARILLA","51":"ANTIMASCARILLA","52":"ANTIMASCARILLA","53":"ANTIMASCARILLA","54":"ANTIMASCARILLA","55":"ANTIMASCARILLA","56":"ANTIMASCARILLA","57":"ANTIMASCARILLA","58":"ANTIMASCARILLA","59":"ANTIMASCARILLA","60":"ANTIMASCARILLA","61":"ANTIMASCARILLA","62":"ANTIMASCARILLA","63":"ANTIMASCARILLA","64":"ANTIMASCARILLA","65":"ANTIMASCARILLA","66":"ANTIMASCARILLA","67":"ANTIMASCARILLA","68":"ANTIMASCARILLA","69":"ANTIMASCARILLA","70":"ANTIMASCARILLA","71":"ANTIMASCARILLA","72":"ANTIMASCARILLA","73":"ANTIMASCARILLA","74":"ANTIMASCARILLA","75":"ANTIMASCARILLA","76":"ANTIMASCARILLA","77":"ANTIMASCARILLA","78":"ANTIMASCARILLA","79":"ANTIMASCARILLA","80":"ANTIMASCARILLA","81":"ANTIMASCARILLA","82":"ANTIMASCARILLA","83":"ANTIMASCARILLA","84":"ANTIMASCARILLA","85":"ANTIMASCARILLA","86":"ANTIMASCARILLA","87":"ANTIMASCARILLA","88":"ANTIMASCARILLA","89":"ANTIMASCARILLA","90":"ANTIMASCARILLA","91":"ANTIMASCARILLA","92":"ANTIMASCARILLA","93":"ANTIMASCARILLA","94":"ANTIMASCARILLA","95":"ANTIMASCARILLA"},"tweet_id":{"0":1312180443052085249,"1":1312179454802751489,"2":1312179161004306432,"3":1312179083904610309,"4":1312175896816578567,"5":1312175726351716354,"6":1312175648262119425,"7":1312175590187753472,"8":1312175172930080768,"9":1312174768624336896,"10":1312174486293082112,"11":1312174306604933120,"12":1312171639736467457,"13":1312171278523011072,"14":1312170984560975872,"15":1312170747628937217,"16":1312170178034057216,"17":1312169331736760320,"18":1312169235238449153,"19":1312169174274195456,"20":1312169115230986242,"21":1312169064458928128,"22":1312168481895276544,"23":1312166675739897860,"24":1312166221018656768,"25":1312164322643116032,"26":1312163627407867905,"27":1312163552988336129,"28":1312163400072355840,"29":1312162404868870146,"30":1312161693024182274,"31":1312161610425745408,"32":1312161575067807747,"33":1312161063853465600,"34":1312160527980720128,"35":1312159998982590465,"36":1312159523864412161,"37":1312158293746307072,"38":1312157013510483968,"39":1312152898701197312,"40":1312152850047266816,"41":1312152802945167361,"42":1312150253496279040,"43":1312150073006989313,"44":1312149282258993153,"45":1312149010954678273,"46":1312144905364402176,"47":1312142861823926272,"48":1312142635813879808,"49":1312140520001433601,"50":1312139068549918720,"51":1312135658459127808,"52":1312134791232282624,"53":1312134702187208704,"54":1312134142109216768,"55":1312133157903192064,"56":1312131417535442944,"57":1312129884508962817,"58":1312129770965008385,"59":1312128156610879489,"60":1312113414689288192,"61":1312112551413444608,"62":1312112000642605056,"63":1312111892693839872,"64":1312111780664012800,"65":1312108877274476544,"66":1312107067197415424,"67":1312106869566042114,"68":1312100702689189894,"69":1312030435816464385,"70":1312025686673182721,"71":1312015280802062337,"72":1312015170743476224,"73":1312015150703153152,"74":1312003586335924224,"75":1312002594986962945,"76":1311971397640613893,"77":1311964449402748928,"78":1311963935072047105,"79":1311961984896847872,"80":1311961867380822016,"81":1311961788422946816,"82":1311961676212830209,"83":1311958327979659264,"84":1311956841799266304,"85":1311955103830757377,"86":1311951774564200448,"87":1311951705576267776,"88":1311950179935944704,"89":1311949522508091392,"90":1311949215837442048,"91":1311949079581204481,"92":1311945870397538304,"93":1311944772442095617,"94":1311943397008117760,"95":1311941433788694529},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":true,"30":true,"31":true,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":true,"41":true,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":true,"51":true,"52":false,"53":true,"54":false,"55":true,"56":false,"57":true,"58":true,"59":false,"60":false,"61":false,"62":true,"63":true,"64":true,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":true,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":true,"77":false,"78":false,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":false,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":false,"93":false,"94":true,"95":false},"text":{"0":"\"Quiero ser polic\u00eda por vocaci\u00f3n de ayudar y proteger al pueblo.\"\n\nY acabas siendo el ej\u00e9rcito particular de la banda organizada de delincuentes pol\u00edticos.","1":"Madrid cerrada y Barajas abierto sin controles. Un plan sin fisuras de Salvador Illa.","2":"US polic\u00edas federales rescatan a m\u00e1s de  1,300 Ni\u00f1os desaparecidos incluyendo a v\u00edctimas de tr\u00e1fico sexual -- TRUMP dobla el n\u00famero de rescates a ni\u00f1os en menos de un a\u00f1o y la mayor cifra en varias d\u00e9cadas! https:\/\/t.co\/fnWxv5tX9E via @gatewaypundit","3":"Por si alguien todav\u00eda no le ha aplaudido al PSOE y al Gobierno de S\u00e1nchez...\n\u201cDEJANDO A ESPA\u00d1A ATR\u00c1S\u201d\n#GobiernoCriminalyCorrupto https:\/\/t.co\/rUu9Su6li7","4":"Ejemplo de c\u00f3mo vender una noticia sin decir que el paro ha subido en casi m\u00e1s de Un Mill\u00f3n de personas.\n                      :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/zD7DN8ZodP","5":"Madrile\u00f1os, preguntad al PP y Ayuso por qu\u00e9 no dijeron nada de la Ley 3\/2020 del PSOE publicada en el BOE de 19 de septiembre, que facilitaba restringir los derechos de los espa\u00f1oles al evitar que los Juzgados de lo Contencioso tengan que autorizar las restricciones de derechos. https:\/\/t.co\/8gFHm9OQkh","6":"Colapso en Urgencias de Hospital..\n..y la gente, muriendo en casa, por falta de atenci\u00f3n, y por Miedo.\nGobierno farsante. https:\/\/t.co\/PFS9GIfroD","7":"Filosof\u00eda de mi madre con 87 a\u00f1os:\n\"En la posguerra se mor\u00eda la gente de tuberculosis y de otras cosas como chinches.\nY los amortaj\u00e1bamos en las casas. Y segu\u00edamos viviendo. Que a las enfermedades hay que tenerles respeto, y cuidarse, pero no miedo, porque eso es morirse tambi\u00e9n\"","8":"Fernando Sim\u00f3n en Planeta Calleja #CallejaSimon:  \u201cel 16 de enero empezamos a trabajar 15 o 16 horas diarias\u201d.\n\u00bfPero no era que no se sab\u00eda nada de nada hasta el 9 de marzo y por eso se permiti\u00f3 el 8M?\nEn un pa\u00eds serio estos criminales estar\u00edan pudri\u00e9ndose en la c\u00e1rcel. https:\/\/t.co\/P4iohF0Ebi","9":"Cuando crees que el ser m\u00e1s despreciable sobre la faz de la Tierra es Echenique, llega Monedero y lo adelanta reptando https:\/\/t.co\/Ao4Ss1WORI","10":"Partidocracia sin verg\u00fcenza enquistada en Espa\u00f1a: Las Cortes gastaron 11.200 euros al mes en s\u00e1ndwiches y 'catering' en plena cuarentena\n@Qan0nS \nhttps:\/\/t.co\/7k5iVOH5Tf","11":"octubre rojo en Espa\u00f1a tambi\u00e9n https:\/\/t.co\/jSqb3EKCHm","12":"Gran estreno mundial de la secuela de la farsa de marzo: \"Hospitales Colapsados II\".\n\n#GrabaTuHospital #FilmYourHospital https:\/\/t.co\/N0WW5HtzX7","13":"Titulares en 10 d\u00edas :\n\nTrump vence el #coronavirus \n\nSu escepticismo de la letalidad de la enfermedad le da la raz\u00f3n \n\nAmerica coge aliento... \n\nY vota https:\/\/t.co\/N7QxNEfAsc","14":"La voluntad totalitaria, la vocaci\u00f3n mafiosa y la metodolog\u00eda criminal. https:\/\/t.co\/1V1ufRAkzY","15":"@ChovaresXP @ByBlueWolf El virus no existe,  o de existir es totalmente inocuo.\n\nNo digas chorradas. \n\nEs IMPOSIBLE que no pase ni a Portugal ni a Gibraltar.\n\nPIENSA UN POCO.","16":"Nuevo \"palabro\" de la Secta Covidiano: \"burbuja social\". Es necesario crear \"burbujas sociales\" para \"aplanar la curva de contagios\". Menudo mont\u00f3n de majaderos.","17":"La UE acorrala a Pedro S\u00e1nchez: certifica que miente sobre el covid en Madrid para cargarse a Ayuso - Periodista Digital https:\/\/t.co\/9fTYBZHiCf","18":"A todos los de izquierdas que est\u00e1n hoy confinados:\n\n\u00bfSab\u00e9is que vuestro amado Pedro S\u00e1nchez (madrile\u00f1o y residente en Madrid) se ha ido a un balneario en Galicia?\n\nVosotros confinados, \u00e9l de viaje de relax.\nSeguid aplaudiendo","19":"Si Trump tiene el virus chino PORQUE DIO POSITIVO \n\nY Biden y el Moderador dieron negativo\n\nSignifica\n\n1) que el virus NO CONTAGIA TANTO ni al nivel de la gripe siquiera NI tampoco por el aire incluso en interiores\n\nY 2) los TESTS PCR SON UN FRAUDE\n\nMe inclino por la segunda","20":"Necesitaba aire para respirar y lo molestaron. No hab\u00eda nadie por las calles, iba con otra persona que s\u00ed llevaba mascarilla, pero el caso es fastidiar a los ciudadanos.\nhttps:\/\/t.co\/jS1SfD79Xe","21":"Aqui ten\u00e9is la noticia, cierran plantan de covid por que no hay pacientes!! De hecho los hospitales est\u00e1n vac\u00edos desde Marzo ...pero hoy cierran Madrid .\nhttps:\/\/t.co\/jNwzSx8AQ9","22":"Algo parecido. Una persona necesitaba respirar y la Polic\u00eda covidiana molest\u00f3 al ciudadano. Sus acompa\u00f1antes s\u00ed llevaban mascarilla.\nhttps:\/\/t.co\/BoKnwQkgc7","23":"No existe segunda ola.\nLos pol\u00edticos y los periodistas son unos bastardos.\nVoy sin bozal por la calle y ten cojones a decirme algo.\n\u00bfQued\u00f3 claro?","24":"MEDIOS DE COMUNICACION, SOIS C\u00d3MPLICES DE ESTO. @HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/8yMHe7pysc","25":"\"Rebeli\u00f3n\" en la plaza: los ni\u00f1os saltaron una reja \npara usar los juegos :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::rolling_on_the_floor_laughing::face_with_tears_of_joy:\nhttps:\/\/t.co\/93mUowd1do","26":"El padre de la ni\u00f1a muerta por el uso excesivo de la mascarilla hablar\u00e1.\n\nAyuso por eso, quito la obligatoriedad.\nTODOS LOS POL\u00cdTICOS LO SABEN, Y LES DA IGUAL https:\/\/t.co\/r32D6VsdkT","27":"No me dejaban subir este video.  A las 20 vez, ha subido https:\/\/t.co\/OFQvT0dL34","28":"El padre de la ni\u00f1a muerta por respirar exceso de CO2 por el uso de MASCARILLA, hablar\u00e1.\nPol\u00edticos pagar\u00e1n por esto. \nLo saben y les da igual matar a nuestros hijos. https:\/\/t.co\/lbX3Afrh8W","29":"Invito a todos los que se han tragado la falsa pandemia a que se pasen al sector Anticovidiano, aseguro risas y buenos ratos.\n\nAdem\u00e1s, no estar\u00e1s acojonado pensando que te vas a morir de un resfriado.\n\n\u00a1Anticovidiano forever!","30":"Se\u00f1oras y se\u00f1ores:\nHay que aceptar la realidad y decir algo y claro: \u00a1Espa\u00f1a est\u00e1 en preguerra!.\nEn una preguerra civil real.\nNunca estuvo en completa paz desde la terrible del 36, pero ahora se est\u00e1 calentando el ambiente de forma muy peligrosa.\nY este clima","31":"\u00bfRefugiados de qu\u00e9? https:\/\/t.co\/6ocARyuLbs","32":"@Tonicanto1 eres un farsante m\u00e1s.\n\nCon mucho mas estilo,  eso si. https:\/\/t.co\/tnpyT51qKV","33":"Cuando quer\u00e1is https:\/\/t.co\/cvGO5YWQg9","34":"Pero como puede quedar UN SOLO GILIPOLLAS Que no vea la Farsa https:\/\/t.co\/NQiZ1QAeXh","35":"Sitio cerrado. MADRID CONFINADO\n#JuntosSomosLaverdad #Trump2020\n#NoAlConfinamiento\n#vox  #VoxExtremaNecesidad #VOXUtil #voxsiempre #ChicasVox52 #ChicasVox @Macarena_Olona @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @As_de_Treboles @NO_OrdenMundiaI @Vero_Vox @vox_es @VOX_Congreso @VOX_AytoMadrid https:\/\/t.co\/hO5ZOM15zI","36":"Es que encima se r\u00eden de nosotros...\n\nAlguien aun cree en la Farsa de los PCR y el Covid? https:\/\/t.co\/hssSpf227H","37":"El Covid no era un virus muy contagioso, que vino de Wuhan????..\n\nPor que no va de Espa\u00f1a a Viena???\n\nNi a Portugal, ni a Gibraltar......\n\nPIENSA, TE EST\u00c1N ENGA\u00d1ANDO. https:\/\/t.co\/zifje4gTzE","38":"Hola @InesArrimadas\n\n1 Si Madrid puede confinarse sin Estado de Alarma, \u00bfnos mentiste?\n\n2 Si rompes el cord\u00f3n sanitario de @Populares para negociar con un @Podemos imputado, \u00bfnos mentiste?\n\n3 Si las ayudas no dependen del Estado de Alarma, \u00bfnos mentiste?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 mentiste, In\u00e9s?","39":"A S E S I N O S de ni\u00f1os !!!!!!\n\n#JuntosSomosLaverdad #Trump2020\n#NoAlConfinamiento\n#vox  #VoxExtremaNecesidad #VOXUtil #voxsiempre #ChicasVox52 #ChicasVox @Macarena_Olona @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @As_de_Treboles @NO_OrdenMundiaI @Vero_Vox @vox_es @VOX_Congreso https:\/\/t.co\/oUtKh6Ly7Q","40":"Este video durar\u00e1 horas, y lo borraran,  por incumplir las normas de Youtube.......\n\nPadre de la ni\u00f1a muerta por respirar CO2 por llevar mascarilla, HABLAR\u00c1.\n\nhttps:\/\/t.co\/yWG0uG73wN","41":":police_car_light: Bolsonaro asegur\u00f3 ayer que la #hidroxicloroquina es un regalo de Dios para curar el coronavirus.\n\n:right_arrow_selector: En breve Donald Trump y Melania tambi\u00e9n lo asegurar\u00e1n, y el mundo sabr\u00e1 que no se necesita la vacuna de Bill Gates, ya que existe la hidroxicloroquina.\nhttps:\/\/t.co\/oUGx7E6q7B","42":"Ni un tonto mas deber\u00eda llevar el lunes a los ni\u00f1os al colegio.  Ellos ver\u00e1n....\n\n#Madres2 #Madres #madresamoryvida #madreehijo #madre #madreehija #padreehija #Padres #padrestwitter #PadresOrganizados https:\/\/t.co\/8yMHe7pysc","43":"VOX, sois c\u00f3mplices. \n\n#JuntosSomosLaverdad #Trump2020\n#NoAlConfinamiento\n#vox  #VoxExtremaNecesidad #VOXUtil #voxsiempre #ChicasVox52 #ChicasVox @Macarena_Olona @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @As_de_Treboles @NO_OrdenMundiaI @Vero_Vox @vox_es @VOX_Congreso @VOX_AytoMadrid https:\/\/t.co\/8yMHe7pysc","44":"BOLET\u00cdN OFICIAL DEL ESTADO...\nF\u00cdJENSE BIEN :eyes:\nESTO ES LO QUE HACE LA RADIACI\u00d3N ELECTROMAGN\u00c9TICA DE BAJA FRECUENCIA: \"ABSORCI\u00d3N DE OX\u00cdGENO\" \n\u00bfLES SUENA DE ALGOOOO?\n\u00bfHIPOXIA CELULAR?\n\u00bf\u00bfNO ES EL S\u00cdNTOMA BASICO COVID-19??:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/B9d7uEK6VU","45":"Este video durar\u00e1 horas, y lo borraran,  por incumplir las normas de Youtube.......\n\nPadre de la ni\u00f1a muerta por respirar CO2 por llevar mascarilla, HABLAR\u00c1.\n\nhttps:\/\/t.co\/yWG0uG73wN","46":"@navedelmisterio Enhorabuena Iker. Lo has conseguido, desgraciado.","47":"Veis ya lo que tallan,  y en Espa\u00f1a, NING\u00daN POL\u00cdTICO NOS DEFIENDE. \n#JuntosSomosLaverdad #Trump2020\n#vox  #VoxExtremaNecesidad #VOXUtil #voxsiempre #ChicasVox52 #ChicasVox @Macarena_Olona @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @As_de_Treboles @NO_OrdenMundiaI @Vero_Vox @vox_es @VOX_Congreso https:\/\/t.co\/LSIpdouVdt","48":"Muy fuerte!!!!!\n@FLMIRONES @follabalcones @No__Plandemia\n @gonzo_blogger #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 @infiltradoxxx @lame72335711 @colinrivas   @aitor13023985  @Oscar49554084 @tecn_preocupado @Carlos77811495 @JosCarlosJmnz @Autnomacabread1 @CisneNegroJMAL @AlexandraJAlva4 https:\/\/t.co\/LSIpdouVdt","49":"Cuando quer\u00e1is https:\/\/t.co\/a9t10deQGJ","50":"Han dado un premio a un NEGACIONISTA, por demostrar lo que otros muchos NEGACIONISTAS llevamos tiempo diciendo. \n\nLOS M\u00c9DICOS HAN MATADO GENTE,  SIGUIENDO LAS INSTRUCCIONES DE LA OMS.\n\nYa hay denuncias a la OMS.\n\n#JuntosSomosLaverdad https:\/\/t.co\/27DMIdSyv5","51":"Ha salido en Antena 3, y el gobierno va a seguir matando ni\u00f1os....\n\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/oUtKh6Ly7Q","52":"MADRILE\u00d1OS, TOMAD CALLES Y HOSPITALES. \n\nhttps:\/\/t.co\/hp7fv4ukdf","53":"\"Esta maldita mierda no puede ser verdad\"........PERO LO ES !!!!!!! https:\/\/t.co\/KH7qD4qvb2","54":"El PP y VOX cayaron. Sab\u00edan lo de Madrid.\n#JuntosSomosLaverdad #Trump2020\n#vox  #VoxExtremaNecesidad #VOXUtil #voxsiempre #ChicasVox52 #ChicasVox @Macarena_Olona @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @As_de_Treboles @NO_OrdenMundiaI @Vero_Vox @vox_es @VOX_Congreso @VOX_AytoMadrid https:\/\/t.co\/c7QpHZt0uf","55":"QUIEREN MATAR A LOS NI\u00d1OS !!!!!!\nTIENEN LA INFORMACI\u00d3N Y NO PARAN. https:\/\/t.co\/NltFxgPM7L","56":"Psic\u00f3patas en Estado Puro.\n\nTan psic\u00f3patas, como idiotas.\n\nHasta cuando vamos a aguantar?\n\nhttps:\/\/t.co\/9IiWlDoZOp","57":"Jajaja\n:rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:\n\n:right_arrow_selector: \"MILD SYMPTOMS\" (s\u00edntomas leves), y todo para demostrar al mundo que la #hidroxicloroquina cura y que, en consecuencia, no se necesita la vacuna del genocida KILL GATES. https:\/\/t.co\/W3XPESK7Or","58":"Sabemos que pretenden para nuestro futuro, y saben que lo sabemos.\nLlegar\u00e1 ayuda\n:globe_showing_Asia-Australia::United_States::globe_showing_Asia-Australia:K:crown:J:globe_showing_Asia-Australia:\nPero no sabemos cuando, debemos unirnos por nuestras vidas y la de los que no ven lo que ocurre y son familia, amistades..\nEsto es contra Los Gobiernos, \u00c9lite y sus protectores.\n:heart_suit_selector::globe_showing_Asia-Australia::heart_suit_selector: https:\/\/t.co\/ZAGcQGMSFr","59":"\"Esta maldita mierda no puede ser verdad\"........PERO LO ES !!!!!!! https:\/\/t.co\/KH7qD4qvb2","60":"A S E S I N O S de ni\u00f1os !!!!!!\n\n#JuntosSomosLaverdad #Trump2020\n#NoAlConfinamiento\n#vox  #VoxExtremaNecesidad #VOXUtil #voxsiempre #ChicasVox52 #ChicasVox @Macarena_Olona @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @As_de_Treboles @NO_OrdenMundiaI @Vero_Vox @vox_es @VOX_Congreso @VOX_AytoMadrid https:\/\/t.co\/oUtKh6Ly7Q","61":"Ha salido en Antena 3, y el gobierno va a seguir matando ni\u00f1os....\n\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/oUtKh6Ly7Q","62":"En diciembre del 2019, Bill Gates estaba \"particularmente entusiasmado\" sobre qu\u00e9 podr\u00eda el 2020 hacer con respecto a las vacunas...:thinking_face:\n\nCurioso como nos lo dicen todo en nuestra cara, todo el tiempo. Como si nada. https:\/\/t.co\/krYNdO7SF5","63":"Por si no lo veis, ya que twitter parece que no quiere que lo veamos, pantallazos: https:\/\/t.co\/TRsv1U0kod","64":"Una semana mas. Una semana menos :flexed_biceps: https:\/\/t.co\/ZX3iCvOa7i","65":"@jamarroquina @patriot17160449 Si fuese montaje, ya lo habr\u00edan DESMENTIDO 1.000 VECES, Y SERIA PORTADA DE TODOS LOS TELEDIARIOS. MALOS NEGACIONISTAS INVENT\u00c1NDOSE MUERTES..... https:\/\/t.co\/RY2mvF0HLl","66":"Espa\u00f1a debe aprender.\n\n#JuntosSomosLaverdad #Trump2020\n#NoAlConfinamiento\n#vox  #VoxExtremaNecesidad #VOXUtil #voxsiempre #ChicasVox52 #ChicasVox @Macarena_Olona @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @As_de_Treboles @NO_OrdenMundiaI @Vero_Vox @vox_es @VOX_Congreso @VOX_AytoMadrid https:\/\/t.co\/z9TkUdIewR","67":"QUIEREN MATAR A LOS NI\u00d1OS !!!!!!\nTIENEN LA INFORMACI\u00d3N Y NO PARAN. https:\/\/t.co\/NltFxgPM7L","68":"Van a morir ni\u00f1os. \n#Madres2 #Madres #madresamoryvida #madreehijo #madre #madreehija #padreehija #Padres #padrestwitter #PadresOrganizados https:\/\/t.co\/z9TkUdIewR","69":"Padres...ATENTOS POR FAVOR\n#Madres2 #Madres #madresamoryvida #madreehijo #madre #madreehija #padreehija #Padres #padrestwitter #PadresOrganizados https:\/\/t.co\/5AZvX2sHsc","70":"Lo dar\u00e1n en TVE1 1??????\n:thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face:\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/5AZvX2sHsc","71":"Carta a Ignacio PaniAguado: Garrapata traidora https:\/\/t.co\/TK0kL6G88O https:\/\/t.co\/IAcJFVuI0B","72":"Se llamaba Lisa, y esta muerta por llevar MASCARILLA. https:\/\/t.co\/y5wZ0Qp4je","73":"Los gilipollas de la OMS saben perfectamente lo que pasa en Espa\u00f1a,  que hacemos 10 veces m\u00e1s PCR que el resto de Pa\u00edses. https:\/\/t.co\/ktC0HJ0sv4","74":"Y all\u00ed no muere nadie de Covid? Esto habr\u00e1 sido portada en Espa\u00f1a. No?\n\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/vQW3jCIEZb","75":"As\u00ed es. TAL CUAL https:\/\/t.co\/CXUkE4sMv1","76":"No existe pandemia. https:\/\/t.co\/axknSibcoI","77":"Es que.... y esperad. https:\/\/t.co\/gH0O4dECKT https:\/\/t.co\/ux3bQ3A9dz","78":"Quien lo pudiera haber pensado?\nQue la mascarilla es mala para los pulmones......\nNo deseo ning\u00fan mal a nadie, pero es que hay que ser gilipollas !!!!!! https:\/\/t.co\/9URVSZzSq3","79":"\u00bfAlguien sabe si hay t\u00faneles por Navarra? \n\nEl terremoto que se sinti\u00f3 el martes en Arag\u00f3n es \u201cnormal\u201d dentro del panorama de sismicidad de la zona via @heraldoes https:\/\/t.co\/EHJZqOZcGI","80":"ESPA\u00d1A, LIQUIDACI\u00d3N POR DERRIBO\nPrimero nos compran, luego nos intervienen\n\nLuego vendr\u00e1n los despidos, la incertidumbre, el hambre y el estallido social y pol\u00edtico, todo gracias al s\u00e1trapa. Abra que abrir el gobierno con un abrelatas y sacar las sardinas.\nhttps:\/\/t.co\/SPPRW6ARif","81":"A ver, genocida. La 2030 es la implantaci\u00f3n de la miseria y el hambre en el mundo, lo que siempre se llam\u00f3 comunismo y genocidio. \n\nPor cierto lo afirma la UE... \n\nNo es que no pensemos cumplirla, es que PASAMOS de ella. \u00bfTe enteras ya?\n\n#SpainIsNotADemocracy \n#AcampadaMoncloa https:\/\/t.co\/7kwbgYLQIK","82":"Elon Musk (SpaceX, Tesla Motors, etc.):\n\n:keycap_digit_one: No se vacunar\u00e1 contra el coronavirus, ni vacunar\u00e1 a su familia, porque no est\u00e1n en situaci\u00f3n de riesgo.\n\n:keycap_digit_two: Est\u00e1 en contra de los confinamientos y de cerrar la econom\u00eda. Opina que solamente quien est\u00e9 en riesgo debe confinarse.\n \n1\/2 https:\/\/t.co\/mNLLxMox7Y","83":"Ya han borrado el video de YouTube.\n\nRETUITEARLO. La vida de muchos ni\u00f1os est\u00e1 en juego. \n\nEs un muy reputado medico Alem\u00e1n. https:\/\/t.co\/zF61Y9qmUH","84":"@Lareta1788 @AlexandraJAlva4 @ANTIMASCARILLA @VonBingen2 @AquAhora1 @gonzo_blogger @DarkMarius76 @dangarcar @daviddomingosa2 @CarlosUrda77 No me sorprende. La hipoxia es una de las causas de muerte m\u00e1s frecuente hasta ahora por otras causas. M\u00e1s bien mi sorpresa es que los m\u00e9dicos sabi\u00e9ndolo est\u00e9n forzando al uso indiscriminado de esta. Un crimen.","85":":grinning_face_with_big_eyes: \u00a1\u00a1\u00a1BUEN\u00cdSIMA NOTICIA!!!\n\n:police_car_light: Donald Trump y Melania dan positivo por coronavirus\n\n:right_arrow_selector: En un par de d\u00edas dir\u00e1n que se han curado gracias a la #HIDROXICLOROQUINA\nhttps:\/\/t.co\/2dECHtzESh","86":"Hay medios y periodistas serios comprando la chatarra de que el empleo marcha divinamente solo porque se alza algo del subsuelo. No nos hagamos este da\u00f1o, hombre, que cuando llegue el gran hosti\u00f3n nos quejaremos de que el personal desenga\u00f1ado se pase a First Dates y TikTok.","87":"Como os qued\u00e1is si os digo que una empresa del sector de grandes superficies ya compr\u00f3 los term\u00f3metros para medir la temperatura del personal en Diciembre?..","88":"La mascarilla dejar\u00e1 de ser obligatoria en B\u00e9lgica el pr\u00f3ximo 1 de octubre. https:\/\/t.co\/2DcyJ9zJir","89":"NI\u00d1A PEQUE\u00d1A MUERE EN ALEMANIA  POR INTOXICACI\u00d3N DE CO2, POR EL USO DE MASCARILLA CONTINUADO. https:\/\/t.co\/UDBVdtS1oT","90":"RT si quieres que el d\u00eda que entren en la c\u00e1rcel Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias sea declarado fiesta nacional.","91":"Ayuso anuncia bajada del IRPF y la izquierda se indigna.\n\nS\u00e1nchez anuncia subida del IVA y la izquierda lo celebra.\n\nNo s\u00e9 si les gusta pagar m\u00e1s impuestos o directamente son gilip0llas.","92":"Gracias a los esfuerzos de Sanchez, por fin...  YA ESTAMOS CERCA. https:\/\/t.co\/6x6Iqa6f08","93":"Tanzania, primer pa\u00eds africano que denunci\u00f3 y ech\u00f3 a la OMS del territorio.\n\nSi si, los ech\u00f3... (Eso no os lo contaron los medios comprados, verdad)\n\nAll\u00ed hacen vida normal.... o hay virus para todos, O NO LO HAY PARA NADIE (te recuerdo que vino de Wuhan)\n\nPIENSA !!!!!!!!!! https:\/\/t.co\/m3slNHCNyX","94":"Estaci\u00f3n de Atocha, Madrid, ciudad a confinar por el #GobiernoDeLaMentira\nTodos quietos, no vay\u00e1is a ver a vuestra familia, amigos, no quedes a tomarte un caf\u00e9\n\nPROHIBIDO :prohibited:!\n\nLo peor es q el 90% de los q est\u00e1n en el v\u00eddeo siguen el fanatismo del #COVID19 y su #Plandemia https:\/\/t.co\/Igt4khduhc","95":"Por que este a\u00f1o deciden acabar con nuestras vidas?\n\nVEIS QUE NO SE TRATA DE UN VIRUS,  SE TRATA DE CONTROL. https:\/\/t.co\/KwWMwoBj2i"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false},"created_at":{"0":"2020-10-02 23:59:31","1":"2020-10-02 23:55:35","2":"2020-10-02 23:54:25","3":"2020-10-02 23:54:07","4":"2020-10-02 23:41:27","5":"2020-10-02 23:40:46","6":"2020-10-02 23:40:28","7":"2020-10-02 23:40:14","8":"2020-10-02 23:38:34","9":"2020-10-02 23:36:58","10":"2020-10-02 23:35:51","11":"2020-10-02 23:35:08","12":"2020-10-02 23:24:32","13":"2020-10-02 23:23:06","14":"2020-10-02 23:21:56","15":"2020-10-02 23:20:59","16":"2020-10-02 23:18:44","17":"2020-10-02 23:15:22","18":"2020-10-02 23:14:59","19":"2020-10-02 23:14:44","20":"2020-10-02 23:14:30","21":"2020-10-02 23:14:18","22":"2020-10-02 23:11:59","23":"2020-10-02 23:04:49","24":"2020-10-02 23:03:00","25":"2020-10-02 22:55:28","26":"2020-10-02 22:52:42","27":"2020-10-02 22:52:24","28":"2020-10-02 22:51:48","29":"2020-10-02 22:47:50","30":"2020-10-02 22:45:01","31":"2020-10-02 22:44:41","32":"2020-10-02 22:44:32","33":"2020-10-02 22:42:31","34":"2020-10-02 22:40:23","35":"2020-10-02 22:38:17","36":"2020-10-02 22:36:23","37":"2020-10-02 22:31:30","38":"2020-10-02 22:26:25","39":"2020-10-02 22:10:04","40":"2020-10-02 22:09:52","41":"2020-10-02 22:09:41","42":"2020-10-02 21:59:33","43":"2020-10-02 21:58:50","44":"2020-10-02 21:55:42","45":"2020-10-02 21:54:37","46":"2020-10-02 21:38:18","47":"2020-10-02 21:30:11","48":"2020-10-02 21:29:17","49":"2020-10-02 21:20:53","50":"2020-10-02 21:15:06","51":"2020-10-02 21:01:33","52":"2020-10-02 20:58:07","53":"2020-10-02 20:57:45","54":"2020-10-02 20:55:32","55":"2020-10-02 20:51:37","56":"2020-10-02 20:44:42","57":"2020-10-02 20:38:37","58":"2020-10-02 20:38:10","59":"2020-10-02 20:31:45","60":"2020-10-02 19:33:10","61":"2020-10-02 19:29:44","62":"2020-10-02 19:27:33","63":"2020-10-02 19:27:07","64":"2020-10-02 19:26:41","65":"2020-10-02 19:15:08","66":"2020-10-02 19:07:57","67":"2020-10-02 19:07:10","68":"2020-10-02 18:42:39","69":"2020-10-02 14:03:26","70":"2020-10-02 13:44:34","71":"2020-10-02 13:03:13","72":"2020-10-02 13:02:47","73":"2020-10-02 13:02:42","74":"2020-10-02 12:16:45","75":"2020-10-02 12:12:49","76":"2020-10-02 10:08:51","77":"2020-10-02 09:41:14","78":"2020-10-02 09:39:11","79":"2020-10-02 09:31:26","80":"2020-10-02 09:30:58","81":"2020-10-02 09:30:40","82":"2020-10-02 09:30:13","83":"2020-10-02 09:16:55","84":"2020-10-02 09:11:00","85":"2020-10-02 09:04:06","86":"2020-10-02 08:50:52","87":"2020-10-02 08:50:36","88":"2020-10-02 08:44:32","89":"2020-10-02 08:41:55","90":"2020-10-02 08:40:42","91":"2020-10-02 08:40:10","92":"2020-10-02 08:27:24","93":"2020-10-02 08:23:03","94":"2020-10-02 08:17:35","95":"2020-10-02 08:09:47"},"retweet_count":{"0":58,"1":2796,"2":20,"3":9,"4":316,"5":87,"6":104,"7":443,"8":1442,"9":460,"10":14,"11":27,"12":44,"13":7,"14":116,"15":0,"16":74,"17":147,"18":248,"19":37,"20":2,"21":90,"22":3,"23":87,"24":1,"25":42,"26":7,"27":0,"28":3,"29":91,"30":504,"31":702,"32":0,"33":0,"34":3,"35":1,"36":2,"37":5,"38":5427,"39":2,"40":17,"41":75,"42":0,"43":1,"44":3,"45":17,"46":0,"47":1,"48":4,"49":19,"50":28,"51":10,"52":3,"53":14,"54":1,"55":18,"56":0,"57":11,"58":53,"59":14,"60":3,"61":10,"62":17,"63":5,"64":163,"65":0,"66":0,"67":18,"68":0,"69":2,"70":4,"71":1,"72":9,"73":0,"74":2,"75":12,"76":2,"77":0,"78":2,"79":2,"80":35,"81":6,"82":16,"83":4,"84":3,"85":50,"86":298,"87":89,"88":4,"89":42,"90":3153,"91":2178,"92":2,"93":12,"94":101,"95":3},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":3,"25":0,"26":4,"27":3,"28":2,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":6,"35":1,"36":2,"37":9,"38":0,"39":2,"40":0,"41":0,"42":0,"43":1,"44":5,"45":15,"46":12,"47":1,"48":3,"49":26,"50":0,"51":0,"52":3,"53":0,"54":1,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":8,"60":6,"61":8,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":2,"67":18,"68":3,"69":2,"70":3,"71":0,"72":7,"73":2,"74":1,"75":20,"76":0,"77":0,"78":2,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":4,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":2,"93":15,"94":0,"95":7},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DarkMarius76","name":"MarioGomez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1091743476147015680,"id_str":"1091743476147015680","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"666sitanimulli","name":"Paco","id":2348314412,"id_str":"2348314412","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dem1Reg","name":"RegDem1","id":1113193486704988160,"id_str":"1113193486704988160","indices":[3,11]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaLupaJudicial","name":"La Lupa Judicial","id":778620525769789441,"id_str":"778620525769789441","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eleritzo","name":"jose saez","id":2525064684,"id_str":"2525064684","indices":[3,12]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"larotesmeyer","name":"Se\u00f1orita Rotesmeyer \ud83c\udf4f","id":351762163,"id_str":"351762163","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"CallejaSimon","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pereira_Hugo_","name":"Hugo Pereira Chamorro","id":2701539955,"id_str":"2701539955","indices":[3,17]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pepe__Torres","name":"Pepe Torres \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7","id":1218276466636599299,"id_str":"1218276466636599299","indices":[3,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QSpan0n","name":"Patriot Qanon\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2694\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1285059777182212097,"id_str":"1285059777182212097","indices":[3,11]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QSpan0n","name":"Patriota Qanon\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2694\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1285059777182212097,"id_str":"1285059777182212097","indices":[3,11]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"GrabaTuHospital","indices":[103,119]},{"text":"FilmYourHospital","indices":[120,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OrwellianoG","name":"Orwelliano en la Granja","id":1248384111997304832,"id_str":"1248384111997304832","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[55,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChovaresXP","name":"\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd7e\ud83c\udd85\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd82","id":1297779653856419841,"id_str":"1297779653856419841","indices":[0,11]},{"screen_name":"ByBlueWolf","name":"BlueWolf \ud83d\udda4 \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udc9a","id":709512832166006790,"id_str":"709512832166006790","indices":[12,23]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jotacavaz","name":"Juan Castro V\u00e1zquez","id":1667660245,"id_str":"1667660245","indices":[3,13]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LezoES","name":"Blas de Lezo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1181389823791243264,"id_str":"1181389823791243264","indices":[3,10]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanguinisIus","name":"@CORONATIMO\u274c\u2716\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u271d\ufe0f\u2692\ufe0f","id":958812240026701825,"id_str":"958812240026701825","indices":[3,16]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanguinisIus","name":"@CORONATIMO\u274c\u2716\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u271d\ufe0f\u2692\ufe0f","id":958812240026701825,"id_str":"958812240026701825","indices":[3,16]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[225,245]},{"text":"Trump2020","indices":[246,256]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[48,62]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[64,80]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[81,94]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[95,110]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[111,122]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[123,139]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[140,155]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[156,169]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[170,180]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[181,188]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[189,198]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[200,214]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[215,224]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8yMHe7pysc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312149010954678273","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[257,280]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/93mUowd1do","expanded_url":"https:\/\/www.perfil.com\/noticias\/actualidad\/rebelion-plaza-barrio-norte-chicos-saltaron-reja-para-usar-juegos.phtml","display_url":"perfil.com\/noticias\/actua\u2026","indices":[102,125]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312163392501809153,"id_str":"1312163392501809153","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312163392501809153\/pu\/img\/afb-pcI66WefwDJE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312163392501809153\/pu\/img\/afb-pcI66WefwDJE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r32D6VsdkT","display_url":"pic.twitter.com\/r32D6VsdkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312163627407867905\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":322,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":568,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":606,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OFQvT0dL34","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312163400072355840","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[57,80]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312163130689101827,"id_str":"1312163130689101827","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312163130689101827\/pu\/img\/Rkmy6z2GnRSAsN92.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312163130689101827\/pu\/img\/Rkmy6z2GnRSAsN92.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lbX3Afrh8W","display_url":"pic.twitter.com\/lbX3Afrh8W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312163400072355840\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":322,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":568,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":606,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juandelpozo","name":"Juan del Pozo","id":68163492,"id_str":"68163492","indices":[3,15]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sherpabaron","name":"Sherpabaron","id":315982281,"id_str":"315982281","indices":[3,15]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1311740936003760130,"id_str":"1311740936003760130","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQ9bm_XsAIa1nb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQ9bm_XsAIa1nb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6ocARyuLbs","display_url":"pic.twitter.com\/6ocARyuLbs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rubnpulido\/status\/1311741467304644609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":856,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":856,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":606,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311741467304644609,"source_status_id_str":"1311741467304644609","source_user_id":17248326,"source_user_id_str":"17248326"}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tnpyT51qKV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lolaneuroMD\/status\/1311964785584549889","display_url":"twitter.com\/lolaneuroMD\/st\u2026","indices":[66,89]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312161060951126017,"id_str":"1312161060951126017","indices":[15,38],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjW7iGYXcAEM0N-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjW7iGYXcAEM0N-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cvGO5YWQg9","display_url":"pic.twitter.com\/cvGO5YWQg9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312161063853465600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":492,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":680,"h":492,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":492,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NQiZ1QAeXh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FernandoHValls\/status\/1311909276516900864","display_url":"twitter.com\/FernandoHValls\u2026","indices":[62,85]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[32,52]},{"text":"Trump2020","indices":[53,63]},{"text":"NoAlConfinamiento","indices":[64,82]},{"text":"vox","indices":[83,87]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[89,109]},{"text":"VOXUtil","indices":[110,118]},{"text":"voxsiempre","indices":[119,130]},{"text":"ChicasVox52","indices":[131,143]},{"text":"ChicasVox","indices":[144,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[155,170]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[171,183]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[184,198]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[199,214]},{"screen_name":"NO_OrdenMundiaI","name":"El Normal de VOX","id":1221728537280946176,"id_str":"1221728537280946176","indices":[215,231]},{"screen_name":"Vero_Vox","name":"VeroVox","id":1186196850195533824,"id_str":"1186196850195533824","indices":[232,241]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[242,249]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[250,263]},{"screen_name":"VOX_AytoMadrid","name":"Grupo Municipal VOX Ayuntamiento de Madrid","id":1146013092335239169,"id_str":"1146013092335239169","indices":[264,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hO5ZOM15zI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312159753682911232","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[280,303]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312159515794714625,"id_str":"1312159515794714625","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjW6IKOXsAEu1cG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjW6IKOXsAEu1cG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hssSpf227H","display_url":"pic.twitter.com\/hssSpf227H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312159523864412161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":927,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":525,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":989,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zifje4gTzE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pecaro1\/status\/1312101123025596417","display_url":"twitter.com\/pecaro1\/status\u2026","indices":[167,190]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[19,33]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[33,53]},{"text":"Trump2020","indices":[54,64]},{"text":"NoAlConfinamiento","indices":[65,83]},{"text":"vox","indices":[84,88]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[90,110]},{"text":"VOXUtil","indices":[111,119]},{"text":"voxsiempre","indices":[120,131]},{"text":"ChicasVox52","indices":[132,144]},{"text":"ChicasVox","indices":[145,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[156,171]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[172,184]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[185,199]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[200,215]},{"screen_name":"NO_OrdenMundiaI","name":"El Normal de VOX","id":1221728537280946176,"id_str":"1221728537280946176","indices":[216,232]},{"screen_name":"Vero_Vox","name":"VeroVox","id":1186196850195533824,"id_str":"1186196850195533824","indices":[233,242]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[243,250]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[251,264]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oUtKh6Ly7Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312106869566042114","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[265,288]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"hidroxicloroquina","indices":[50,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus Chino Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[{"text":"Madres2","indices":[82,90]},{"text":"Madres","indices":[91,98]},{"text":"madresamoryvida","indices":[99,115]},{"text":"madreehijo","indices":[116,127]},{"text":"madre","indices":[128,134]},{"text":"madreehija","indices":[135,146]},{"text":"padreehija","indices":[147,158]},{"text":"Padres","indices":[159,166]},{"text":"padrestwitter","indices":[167,181]},{"text":"PadresOrganizados","indices":[182,200]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8yMHe7pysc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312149010954678273","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[201,224]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[23,43]},{"text":"Trump2020","indices":[44,54]},{"text":"NoAlConfinamiento","indices":[55,73]},{"text":"vox","indices":[74,78]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[80,100]},{"text":"VOXUtil","indices":[101,109]},{"text":"voxsiempre","indices":[110,121]},{"text":"ChicasVox52","indices":[122,134]},{"text":"ChicasVox","indices":[135,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[146,161]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[162,174]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[175,189]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[190,205]},{"screen_name":"NO_OrdenMundiaI","name":"El Normal de VOX","id":1221728537280946176,"id_str":"1221728537280946176","indices":[206,222]},{"screen_name":"Vero_Vox","name":"VeroVox","id":1186196850195533824,"id_str":"1186196850195533824","indices":[223,232]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[233,240]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[241,254]},{"screen_name":"VOX_AytoMadrid","name":"Grupo Municipal VOX Ayuntamiento de Madrid","id":1146013092335239169,"id_str":"1146013092335239169","indices":[255,270]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8yMHe7pysc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312149010954678273","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[271,294]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312149274143186944,"id_str":"1312149274143186944","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWw0BGXYAAz6SW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWw0BGXYAAz6SW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B9d7uEK6VU","display_url":"pic.twitter.com\/B9d7uEK6VU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312149282258993153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":553,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":553,"h":588,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":553,"h":588,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yWG0uG73wN","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/2fVbtU46KKg","display_url":"youtu.be\/2fVbtU46KKg","indices":[159,182]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[0,16]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[68,88]},{"text":"Trump2020","indices":[89,99]},{"text":"vox","indices":[100,104]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[106,126]},{"text":"VOXUtil","indices":[127,135]},{"text":"voxsiempre","indices":[136,147]},{"text":"ChicasVox52","indices":[148,160]},{"text":"ChicasVox","indices":[161,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[172,187]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[188,200]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[201,215]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[216,231]},{"screen_name":"NO_OrdenMundiaI","name":"El Normal de VOX","id":1221728537280946176,"id_str":"1221728537280946176","indices":[232,248]},{"screen_name":"Vero_Vox","name":"VeroVox","id":1186196850195533824,"id_str":"1186196850195533824","indices":[249,258]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[259,266]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[267,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LSIpdouVdt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312140520001433601","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[281,304]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[73,93]},{"text":"Trump2020","indices":[94,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[16,26]},{"screen_name":"follabalcones","name":"Follabalcones \ud83d\udd3b-18,5% \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1248542387867127808,"id_str":"1248542387867127808","indices":[27,41]},{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[42,56]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[58,72]},{"screen_name":"infiltradoxxx","name":"Periodista Infiltrado","id":838460211367129089,"id_str":"838460211367129089","indices":[105,119]},{"screen_name":"lame72335711","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[120,133]},{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[134,145]},{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[148,162]},{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - Guerrero intelectual -","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[164,178]},{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[179,195]},{"screen_name":"Carlos77811495","name":"Carlos go\u00f1i\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 con los pueblos de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1118796684694306816,"id_str":"1118796684694306816","indices":[196,211]},{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[212,226]},{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 No hay bicho..#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[227,243]},{"screen_name":"CisneNegroJMAL","name":"CISNE NEGRO","id":251225306,"id_str":"251225306","indices":[244,259]},{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[260,276]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LSIpdouVdt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312140520001433601","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[277,300]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312140516893626375,"id_str":"1312140516893626375","indices":[15,38],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWo2RzXkAcrKIN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWo2RzXkAcrKIN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a9t10deQGJ","display_url":"pic.twitter.com\/a9t10deQGJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312140520001433601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":492,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":680,"h":492,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":492,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]},{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[88,102]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[104,120]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[121,134]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hp7fv4ukdf","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/9IMz0dmf4mY","display_url":"youtu.be\/9IMz0dmf4mY","indices":[41,64]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1312127474780823553,"id_str":"1312127474780823553","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312127474780823553\/pu\/img\/pw04tmeMGB8R5s7k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312127474780823553\/pu\/img\/pw04tmeMGB8R5s7k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KH7qD4qvb2","display_url":"pic.twitter.com\/KH7qD4qvb2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312128156610879489\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":688,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":645,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312128156610879489,"source_status_id_str":"1312128156610879489","source_user_id":1282243407470047232,"source_user_id_str":"1282243407470047232"}]},"54":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[42,62]},{"text":"Trump2020","indices":[63,73]},{"text":"vox","indices":[74,78]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[80,100]},{"text":"VOXUtil","indices":[101,109]},{"text":"voxsiempre","indices":[110,121]},{"text":"ChicasVox52","indices":[122,134]},{"text":"ChicasVox","indices":[135,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[146,161]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[162,174]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[175,189]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[190,205]},{"screen_name":"NO_OrdenMundiaI","name":"El Normal de VOX","id":1221728537280946176,"id_str":"1221728537280946176","indices":[206,222]},{"screen_name":"Vero_Vox","name":"VeroVox","id":1186196850195533824,"id_str":"1186196850195533824","indices":[223,232]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[233,240]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[241,254]},{"screen_name":"VOX_AytoMadrid","name":"Grupo Municipal VOX Ayuntamiento de Madrid","id":1146013092335239169,"id_str":"1146013092335239169","indices":[255,270]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c7QpHZt0uf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aitor13023985\/status\/1312130004331814912","display_url":"twitter.com\/aitor13023985\/\u2026","indices":[271,294]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1312106580846968832,"id_str":"1312106580846968832","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312106580846968832\/pu\/img\/SxOtscw-SpbqQ8PS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312106580846968832\/pu\/img\/SxOtscw-SpbqQ8PS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NltFxgPM7L","display_url":"pic.twitter.com\/NltFxgPM7L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312106869566042114\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312106869566042114,"source_status_id_str":"1312106869566042114","source_user_id":1282243407470047232,"source_user_id_str":"1282243407470047232"}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9IiWlDoZOp","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Y6RLJuoVKHg&feature=share","display_url":"youtube.com\/watch?v=Y6RLJu\u2026","indices":[91,114]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"hidroxicloroquina","indices":[104,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus de Wuhan Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Enclave0Zero","name":"Enclave ZERO","id":916613421361254400,"id_str":"916613421361254400","indices":[3,16]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312127474780823553,"id_str":"1312127474780823553","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312127474780823553\/pu\/img\/pw04tmeMGB8R5s7k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312127474780823553\/pu\/img\/pw04tmeMGB8R5s7k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KH7qD4qvb2","display_url":"pic.twitter.com\/KH7qD4qvb2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312128156610879489\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":688,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":645,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[33,53]},{"text":"Trump2020","indices":[54,64]},{"text":"NoAlConfinamiento","indices":[65,83]},{"text":"vox","indices":[84,88]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[90,110]},{"text":"VOXUtil","indices":[111,119]},{"text":"voxsiempre","indices":[120,131]},{"text":"ChicasVox52","indices":[132,144]},{"text":"ChicasVox","indices":[145,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[156,171]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[172,184]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[185,199]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[200,215]},{"screen_name":"NO_OrdenMundiaI","name":"El Normal de VOX","id":1221728537280946176,"id_str":"1221728537280946176","indices":[216,232]},{"screen_name":"Vero_Vox","name":"VeroVox","id":1186196850195533824,"id_str":"1186196850195533824","indices":[233,242]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[243,250]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[251,264]},{"screen_name":"VOX_AytoMadrid","name":"Grupo Municipal VOX Ayuntamiento de Madrid","id":1146013092335239169,"id_str":"1146013092335239169","indices":[265,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oUtKh6Ly7Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312106869566042114","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[281,304]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[245,265]},{"text":"Trump2020","indices":[266,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[68,82]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[84,100]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[101,114]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[115,130]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[131,142]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[143,159]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[160,175]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[176,189]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[190,200]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[201,208]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[209,218]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[220,234]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[235,244]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oUtKh6Ly7Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312106869566042114","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[277,300]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WomanInScience_","name":"Woman In Science","id":1254554976837345280,"id_str":"1254554976837345280","indices":[3,19]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WomanInScience_","name":"Woman In Science","id":1254554976837345280,"id_str":"1254554976837345280","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1312107230511206406,"id_str":"1312107230511206406","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWKkwXXkAYhI7f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWKkwXXkAYhI7f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TRsv1U0kod","display_url":"pic.twitter.com\/TRsv1U0kod","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WomanInScience_\/status\/1312107236336918529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":467,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1071,"h":1560,"resize":"fit"},"medium":{"w":824,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312107236336918529,"source_status_id_str":"1312107236336918529","source_user_id":1254554976837345280,"source_user_id_str":"1254554976837345280"}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbaGar74381296","name":"oveja descarriada","id":1240593617221234688,"id_str":"1240593617221234688","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1312076755482693632,"id_str":"1312076755482693632","indices":[56,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVu24CX0AANtJG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVu24CX0AANtJG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZX3iCvOa7i","display_url":"pic.twitter.com\/ZX3iCvOa7i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlbaGar74381296\/status\/1312076769613295616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312076769613295616,"source_status_id_str":"1312076769613295616","source_user_id":1240593617221234688,"source_user_id_str":"1240593617221234688"}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jamarroquina","name":"Big George Marroclan","id":218168686,"id_str":"218168686","indices":[0,13]},{"screen_name":"patriot17160449","name":"patriota","id":1297606280417288192,"id_str":"1297606280417288192","indices":[14,30]}],"urls":[],"media":[{"id":1312107092040454145,"id_str":"1312107092040454145","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312107092040454145\/pu\/img\/nEjNsBzfa2h9s8Vh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312107092040454145\/pu\/img\/nEjNsBzfa2h9s8Vh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RY2mvF0HLl","display_url":"pic.twitter.com\/RY2mvF0HLl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312108877274476544\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[23,43]},{"text":"Trump2020","indices":[44,54]},{"text":"NoAlConfinamiento","indices":[55,73]},{"text":"vox","indices":[74,78]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[80,100]},{"text":"VOXUtil","indices":[101,109]},{"text":"voxsiempre","indices":[110,121]},{"text":"ChicasVox52","indices":[122,134]},{"text":"ChicasVox","indices":[135,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[146,161]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[162,174]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[175,189]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[190,205]},{"screen_name":"NO_OrdenMundiaI","name":"El Normal de VOX","id":1221728537280946176,"id_str":"1221728537280946176","indices":[206,222]},{"screen_name":"Vero_Vox","name":"VeroVox","id":1186196850195533824,"id_str":"1186196850195533824","indices":[223,232]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[233,240]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[241,254]},{"screen_name":"VOX_AytoMadrid","name":"Grupo Municipal VOX Ayuntamiento de Madrid","id":1146013092335239169,"id_str":"1146013092335239169","indices":[255,270]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z9TkUdIewR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1311939941232979970","display_url":"twitter.com\/Africamar\/stat\u2026","indices":[271,294]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312106580846968832,"id_str":"1312106580846968832","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312106580846968832\/pu\/img\/SxOtscw-SpbqQ8PS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312106580846968832\/pu\/img\/SxOtscw-SpbqQ8PS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NltFxgPM7L","display_url":"pic.twitter.com\/NltFxgPM7L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312106869566042114\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[{"text":"Madres2","indices":[20,28]},{"text":"Madres","indices":[29,36]},{"text":"madresamoryvida","indices":[37,53]},{"text":"madreehijo","indices":[54,65]},{"text":"madre","indices":[66,72]},{"text":"madreehija","indices":[73,84]},{"text":"padreehija","indices":[85,96]},{"text":"Padres","indices":[97,104]},{"text":"padrestwitter","indices":[105,119]},{"text":"PadresOrganizados","indices":[120,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z9TkUdIewR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1311939941232979970","display_url":"twitter.com\/Africamar\/stat\u2026","indices":[139,162]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"Madres2","indices":[27,35]},{"text":"Madres","indices":[36,43]},{"text":"madresamoryvida","indices":[44,60]},{"text":"madreehijo","indices":[61,72]},{"text":"madre","indices":[73,79]},{"text":"madreehija","indices":[80,91]},{"text":"padreehija","indices":[92,103]},{"text":"Padres","indices":[104,111]},{"text":"padrestwitter","indices":[112,126]},{"text":"PadresOrganizados","indices":[127,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5AZvX2sHsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312015170743476224","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[146,169]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[213,233]},{"text":"Trump2020","indices":[234,244]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[36,50]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[52,68]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[69,82]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[83,98]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[99,110]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[111,127]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[128,143]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[144,157]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[158,168]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[169,176]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[177,186]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[188,202]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[203,212]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5AZvX2sHsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312015170743476224","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[245,268]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enriquedediegov","name":"Enrique de Diego","id":1104043980,"id_str":"1104043980","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TK0kL6G88O","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/Rhpbxy","display_url":"dlvr.it\/Rhpbxy","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1312014354225586181,"id_str":"1312014354225586181","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjU2GpPUYAU4Oav.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjU2GpPUYAU4Oav.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IAcJFVuI0B","display_url":"pic.twitter.com\/IAcJFVuI0B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enriquedediegov\/status\/1312014355790094336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":996,"h":560,"resize":"fit"},"large":{"w":996,"h":560,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312014355790094336,"source_status_id_str":"1312014355790094336","source_user_id":1104043980,"source_user_id_str":"1104043980"}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312013095150260225,"id_str":"1312013095150260225","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312013095150260225\/pu\/img\/Li0R5a8qrxr9V7cA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312013095150260225\/pu\/img\/Li0R5a8qrxr9V7cA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y5wZ0Qp4je","display_url":"pic.twitter.com\/y5wZ0Qp4je","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312015170743476224\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktC0HJ0sv4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/chemadelucas\/status\/1312003302129885184","display_url":"twitter.com\/chemadelucas\/s\u2026","indices":[122,145]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[249,269]},{"text":"Trump2020","indices":[270,280]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[72,86]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[88,104]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[105,118]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[119,134]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[135,146]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[147,163]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[164,179]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[180,193]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[194,204]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[205,212]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[213,222]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[224,238]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[239,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vQW3jCIEZb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311944772442095617","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[281,304]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312002586468405250,"id_str":"1312002586468405250","indices":[17,40],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUrZq7X0AInGET.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUrZq7X0AInGET.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CXUkE4sMv1","display_url":"pic.twitter.com\/CXUkE4sMv1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312002594986962945\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1128,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1128,"resize":"fit"},"small":{"w":651,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMatelot49","name":"Soy el que Soy","id":2325670054,"id_str":"2325670054","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1311971197819793409,"id_str":"1311971197819793409","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUO2nGXsAE6-q4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUO2nGXsAE6-q4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/axknSibcoI","display_url":"pic.twitter.com\/axknSibcoI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeMatelot49\/status\/1311971223748988930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311971223748988930,"source_status_id_str":"1311971223748988930","source_user_id":2325670054,"source_user_id_str":"2325670054"}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gH0O4dECKT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311958327979659264","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[22,45]}],"media":[{"id":1311964443576872961,"id_str":"1311964443576872961","indices":[46,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUItdlXsAED9de.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUItdlXsAED9de.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ux3bQ3A9dz","display_url":"pic.twitter.com\/ux3bQ3A9dz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311964449402748928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9URVSZzSq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/colinrivas\/status\/1311963225613832192","display_url":"twitter.com\/colinrivas\/sta\u2026","indices":[153,176]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colchonero","name":"P\u00edfano","id":67419642,"id_str":"67419642","indices":[3,14]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanPdeMungia","name":"Juan P\u00e9rez de Mung\u00eda","id":758762724948148225,"id_str":"758762724948148225","indices":[3,17]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"georgeorwell67","name":"George Orwell 67","id":916917617348235265,"id_str":"916917617348235265","indices":[3,18]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheRationalRea1","name":"EL RACIONAL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1080606854571610112,"id_str":"1080606854571610112","indices":[3,19]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311958189458550784,"id_str":"1311958189458550784","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311958189458550784\/pu\/img\/MU15NpCESoWYnd1Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311958189458550784\/pu\/img\/MU15NpCESoWYnd1Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zF61Y9qmUH","display_url":"pic.twitter.com\/zF61Y9qmUH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311958327979659264\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":688,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":645,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[3,12]},{"screen_name":"Lareta1788","name":"LaReta\ud83d\udc89","id":2297962925,"id_str":"2297962925","indices":[14,25]},{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[26,42]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[43,58]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[59,70]},{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[71,81]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[82,96]},{"screen_name":"DarkMarius76","name":"MarioGomez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1091743476147015680,"id_str":"1091743476147015680","indices":[97,110]},{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[111,121]},{"screen_name":"daviddomingosa2","name":"Belge","id":3973480319,"id_str":"3973480319","indices":[122,138]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus Chino Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeBustos1","name":"Jorge Bustos","id":292464252,"id_str":"292464252","indices":[3,16]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"almondigon","name":"Jorge","id":216025381,"id_str":"216025381","indices":[3,14]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lame72335711","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2DcyJ9zJir","expanded_url":"https:\/\/www.infowars.com\/belgium-to-scrap-face-mask-rules\/","display_url":"infowars.com\/belgium-to-scr\u2026","indices":[94,117]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1311673958090055680,"id_str":"1311673958090055680","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQAg-0WoAAVkY6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQAg-0WoAAVkY6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UDBVdtS1oT","display_url":"pic.twitter.com\/UDBVdtS1oT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311673968278089728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":845,"h":1586,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":362,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311673968278089728,"source_status_id_str":"1311673968278089728","source_user_id":1282243407470047232,"source_user_id_str":"1282243407470047232"}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infovloggerYT","name":"InfoVlogger","id":1304161713189793792,"id_str":"1304161713189793792","indices":[3,17]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311945868019458050,"id_str":"1311945868019458050","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjT30OPXYAIY3LW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjT30OPXYAIY3LW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6x6Iqa6f08","display_url":"pic.twitter.com\/6x6Iqa6f08","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311945870397538304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":465,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":583,"h":853,"resize":"fit"},"medium":{"w":583,"h":853,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311944675209744385,"id_str":"1311944675209744385","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311944675209744385\/pu\/img\/99ZckskpdU9HRX-k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311944675209744385\/pu\/img\/99ZckskpdU9HRX-k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m3slNHCNyX","display_url":"pic.twitter.com\/m3slNHCNyX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311944772442095617\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeLaMentira","indices":[71,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311941428914917376,"id_str":"1311941428914917376","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTzx1SXkAAWHdD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTzx1SXkAAWHdD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KwWMwoBj2i","display_url":"pic.twitter.com\/KwWMwoBj2i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311941433788694529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":887,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":887,"resize":"fit"},"small":{"w":552,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}