{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais","135":"el_pais","136":"el_pais","137":"el_pais","138":"el_pais","139":"el_pais","140":"el_pais","141":"el_pais","142":"el_pais","143":"el_pais","144":"el_pais","145":"el_pais","146":"el_pais","147":"el_pais","148":"el_pais","149":"el_pais","150":"el_pais","151":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1312174083090522113,"1":1312173697940119552,"2":1312166151242219520,"3":1312155021908221954,"4":1312150545675632642,"5":1312146621203841027,"6":1312144109151252481,"7":1312141369532579842,"8":1312138637513945093,"9":1312135464069918723,"10":1312132749210406914,"11":1312128976014336000,"12":1312126504852021249,"13":1312124034054643713,"14":1312121611160412166,"15":1312120442379931650,"16":1312118349308911616,"17":1312113859449159682,"18":1312111390438559745,"19":1312108235705389057,"20":1312106160934150146,"21":1312106060623179779,"22":1312105975134908418,"23":1312105110382632960,"24":1312102023836311554,"25":1312100652135452672,"26":1312098568363110400,"27":1312095857806839808,"28":1312093009572487176,"29":1312090284633870337,"30":1312090258947952643,"31":1312087141082714113,"32":1312086943895879680,"33":1312086275000799232,"34":1312085164978311171,"35":1312084983138471936,"36":1312082319197589504,"37":1312080700863062018,"38":1312079934542811136,"39":1312077504191041536,"40":1312077320132481027,"41":1312077241019441152,"42":1312075092382363649,"43":1312071115729244163,"44":1312068663294529536,"45":1312068040016748545,"46":1312064965482864642,"47":1312062462615748614,"48":1312061105628491782,"49":1312060502160429063,"50":1312059820435013633,"51":1312057648599236614,"52":1312053110014173186,"53":1312049712384671744,"54":1312049426538680320,"55":1312049329134280707,"56":1312047157239853065,"57":1312047150788993025,"58":1312047044501135360,"59":1312044782974390274,"60":1312037948779528192,"61":1312035172293005312,"62":1312035013911814145,"63":1312033044614742022,"64":1312029768599171074,"65":1312029568845275140,"66":1312025794487689221,"67":1312025406145548288,"68":1312023277792047104,"69":1312018588778344449,"70":1312018495996125184,"71":1312017914904621056,"72":1312016691539435522,"73":1312016202668150785,"74":1312015307205234690,"75":1312014515609927680,"76":1312013640619511808,"77":1312012814148612098,"78":1312012024419880960,"79":1312011680411512843,"80":1312010809053196289,"81":1312010064790794246,"82":1312009219277819905,"83":1312008703676211202,"84":1312008037729796096,"85":1312006244031508480,"86":1312004107474014208,"87":1312004074989137920,"88":1312001383424548867,"89":1311997783814135811,"90":1311993694564777987,"91":1311993079575056384,"92":1311992607996866562,"93":1311989908979044354,"94":1311988191277256712,"95":1311986879374471169,"96":1311984599325650945,"97":1311984560356364288,"98":1311983515479621632,"99":1311981939780399105,"100":1311979740656529409,"101":1311975965879394305,"102":1311972190879985664,"103":1311969437646557184,"104":1311968156978745345,"105":1311964641044512769,"106":1311961744995225600,"107":1311961478115864576,"108":1311961456024354816,"109":1311957674653888513,"110":1311957369807671297,"111":1311955224416915463,"112":1311953258185920512,"113":1311952352719572993,"114":1311952336693202945,"115":1311948031604875265,"116":1311943981475991552,"117":1311943458823835649,"118":1311939712366653440,"119":1311936133157318657,"120":1311935370351779841,"121":1311934838107242496,"122":1311930974033375233,"123":1311924736985911298,"124":1311923369160237056,"125":1311919845861195776,"126":1311917440633372673,"127":1311916171168550913,"128":1311916128021688320,"129":1311915151763922944,"130":1311911033330638848,"131":1311908957863260160,"132":1311905164857618433,"133":1311897127363239936,"134":1311893802689454081,"135":1311887159549403138,"136":1311878633859022848,"137":1311875107413991424,"138":1311869075312848897,"139":1311864344699904000,"140":1311863640149164033,"141":1311860784377585665,"142":1311859810497957888,"143":1311850114256953346,"144":1311848658871164928,"145":1311844410158649344,"146":1311842398578839552,"147":1311833465260777479,"148":1311831448543014913,"149":1311829303030697984,"150":1311829003758702592,"151":1311818411882799105},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":false,"36":false,"37":true,"38":false,"39":true,"40":true,"41":true,"42":false,"43":false,"44":true,"45":false,"46":false,"47":false,"48":true,"49":false,"50":false,"51":true,"52":false,"53":false,"54":true,"55":true,"56":true,"57":false,"58":true,"59":false,"60":false,"61":true,"62":true,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":true,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":true,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":true,"84":false,"85":false,"86":true,"87":true,"88":false,"89":false,"90":true,"91":false,"92":false,"93":true,"94":false,"95":false,"96":true,"97":true,"98":false,"99":true,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":true,"105":false,"106":false,"107":true,"108":true,"109":false,"110":true,"111":true,"112":false,"113":true,"114":true,"115":false,"116":false,"117":true,"118":false,"119":false,"120":false,"121":true,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":true,"127":false,"128":true,"129":true,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":true,"139":true,"140":false,"141":true,"142":false,"143":true,"144":false,"145":false,"146":true,"147":false,"148":false,"149":true,"150":false,"151":false},"text":{"0":"\u201cDe su amigo JGL\u201d. Esa es la inscripci\u00f3n con la que Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n Loera, el Chapo, supuestamente ha marcado billetes de 200 pesos mexicanos. Los \u2018chapobilletes\u2019 han sido vistos en cajeros y aceptados en comercios del Estado de Sinaloa. Por @eliascamhaji https:\/\/t.co\/gqRlLIWC3V https:\/\/t.co\/lr9wp3ijOF","1":"Destituido y abandonado por el mandatario, Brad Parscale est\u00e1 ingresado en un centro psiqui\u00e1trico tras ser reducido por la polic\u00eda por un posible intento de suicidio https:\/\/t.co\/E2fV2BvNeY","2":"\u201cCuanto m\u00e1s insultaban, m\u00e1s se re\u00eda uno, y eso los motivaba a seguir diciendo palabrotas\u201d https:\/\/t.co\/wG3UgcM1qy","3":"\u2014\u00bfPuedes nombrar a un l\u00edder de la actualidad que admires?\n\n\u2014S\u00ed, puedo. Peter S\u00e1nchez de Espa\u00f1a\n https:\/\/t.co\/qyNy5rTrW2","4":"\u201cNo se trata de que todo lo que compremos sea ecol\u00f3gico o que toda la ropa que vistamos haya sido elaborada de manera sostenible. Eso es importante, pero tambi\u00e9n se trata de consumir menos\u201d https:\/\/t.co\/EkUgNLAMJE","5":"\u00daLTIMA HORA | Trump ser\u00e1 trasladado a un hospital militar\n\nhttps:\/\/t.co\/lrgqwA076T","6":"\u201cCreo que si Meghan y Harry renuncian a sus t\u00edtulos alg\u00fan d\u00eda ella considerar\u00eda seriamente presentarse a presidenta [de EE UU]\u201d, declar\u00f3 una amistad cercana en una entrevista https:\/\/t.co\/J4MkWkRoJE","7":"El fallecido, conocido como \u2018Boni\u2019 por su nombre art\u00edstico como payaso de circo, trat\u00f3 de impedir que el homicida agrediese sexualmente a su nieta en la vivienda familiar https:\/\/t.co\/Qg9lpHeVat","8":"Interior a\u00edsla desde este s\u00e1bado la c\u00e1rcel de Soto del Real tras detectar esta semana un brote de covid-19 que ha afectado a 32 reclusos https:\/\/t.co\/RAe0rPvhyj","9":"Los due\u00f1os de negocios que solo tienen barra en la capital se ven abocados al cierre con las nuevas normas del Ministerio de Sanidad\nhttps:\/\/t.co\/298F11s00N","10":"V\u00cdDEO | Una nueva caravana de migrantes centroamericanos avanza hacia Estados Unidos. El primer grupo sali\u00f3 desde San Pedro Sula (Honduras) el mi\u00e9rcoles por la noche https:\/\/t.co\/IsDiAKWO2u https:\/\/t.co\/ZIxEG2bM05","11":"Cada d\u00eda mengua un poco m\u00e1s la lista de destinos a los que podemos viajar quienes vivimos en Espa\u00f1a. Pero a\u00fan quedan muchos en los que podemos entrar sin problemas. En otros, basta con una PCR negativa \nhttps:\/\/t.co\/LDpxQ7cDpK","12":"Iba a ser la entrada a Valencia m\u00e1s noble, con una torre mirador de 45 metros, un t\u00fanel de 300 y una rotonda de 7.000 m\u00b2. Cost\u00f3 entre 24 y 26 millones de euros. Ahora ser\u00e1 un parque donde practicar parkour y escalada, una \"alternativa al botell\u00f3n\"  https:\/\/t.co\/ihdf5vWWsm","13":"El arrestado consum\u00eda \u201cenormes cantidades de propaganda yihadista de manera constante\u201d y \u201ccontaba con manuales dise\u00f1ados por el ISIS para la confecci\u00f3n de artefactos y el uso de armas\u201d, seg\u00fan la Guardia Civil https:\/\/t.co\/RrpftbBl46","14":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Arranca el plan para evitar la entrada o salida de 10 ciudades de Madrid. Todav\u00eda sin multas y con libertad para moverse por todo el municipio, corre el riesgo de acabar sin frenar el virus descontrolado https:\/\/t.co\/koSlto6NUp","15":"Algunos estudiantes han reconocido que se celebran fiestas no permitidas con mucha gente tanto en la azotea como en algunas habitaciones. \u201cYo no fui a la fiesta, pero mi habitaci\u00f3n est\u00e1 en el primer piso y se o\u00eda perfectamente\u201d, comenta una joven https:\/\/t.co\/4dVOEOIarj","16":"\u201cCreo necesario cerrar una etapa, dar un paso al lado y volver a mi trabajo en la Asamblea, desde donde seguir\u00e9 defendiendo los derechos de las personas m\u00e1s vulnerables\u201d, dice en su despedida Alberto Reyero https:\/\/t.co\/iumHRuNwoj","17":"\u201cEl estudio de este planeta nos ayuda a poner a la Tierra en contexto, tendremos que descubrir m\u00e1s planetas como el nuestro para saber cu\u00e1n \u00fanicos somos\u201d, explica un cient\u00edfico del MIT https:\/\/t.co\/gQQUSoPgu0","18":"Trump tendr\u00e1 que suspender su agenda durante d\u00edas. El intento de hacer olvidar la pandemia se ha dado de bruces con su propia realidad https:\/\/t.co\/XbAmHDx1za","19":"\u201cNot\u00e9 que pod\u00eda ganar a m\u00e1s amateurs\u201d, dice Mart\u00ed Roca, jugador profesional. \u201cNo jugu\u00e9 much\u00edsimo, pero conozco a gente que s\u00ed lo hizo y aprovech\u00f3 el momento. Un soltero se habr\u00eda machacado ah\u00ed. Yo no pude porque tengo familia\u201d https:\/\/t.co\/iuzMEMqiIl","20":"Cosas que pasaban.\n\nCuando el presidente Wilson y las ovejas de la Casa Blanca se contagiaron de la \u2018gripe espa\u00f1ola\u2019 https:\/\/t.co\/qf7Os5eSEX a trav\u00e9s de @el_pais","21":"Fotos: Las im\u00e1genes del viernes. Una selecci\u00f3n con las mejores fotos de las \u00faltimas horas   https:\/\/t.co\/r8DUJiJQSE https:\/\/t.co\/2BcdYTxnWh","22":"El consejero de Asuntos Sociales de Madrid @albertoreyero ha dimitido. \"Presidenta, te deseo mucha suerte y acierto en la tarea que tienes por delante. La unidad entre las instituciones es el camino m\u00e1s adecuado para vencer al virus\", le dice a @IdiazAyuso en la carta de renuncia","23":"\u201cLa pandemia [...] ha puesto de relieve tanto los activos de Europa como sus dependencias\u201d, afirma el texto de conclusiones del Consejo. Ante este contexto, \u201clograr la autonom\u00eda estrat\u00e9gica junto a una econom\u00eda abierta es un objetivo clave de la Uni\u00f3n\u201d https:\/\/t.co\/aRjUlo7zu1","24":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Dimite el consejero de Pol\u00edticas Sociales de Ayuso, Alberto Reyero https:\/\/t.co\/efj78rZ5sf","25":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Dimite el consejero madrile\u00f1o de Pol\u00edticas Sociales, Alberto Reyero. En su carta de dimisi\u00f3n ha deseado \"suerte y acierto\" a Ayuso https:\/\/t.co\/sRUAsviTna https:\/\/t.co\/uoTFRtMYat","26":"La leyenda cuenta que el peque\u00f1o se solt\u00f3 de los brazos de su cuidadora, se precipit\u00f3 al vac\u00edo desde una torre del alc\u00e1zar y esta, desesperada, se lanz\u00f3 tras \u00e9l https:\/\/t.co\/g7jnMrk1BR","27":"Barcelona reclama desde 1995 a los herederos del industrial Mu\u00f1oz Ramonet las obras de arte que este leg\u00f3 a la ciudad en 1991. La Guardia Civil ha logrado recuperar 474, pero todav\u00eda quedan las m\u00e1s importantes https:\/\/t.co\/divejx8wSz","28":"La Guardia Civil investiga si la v\u00edctima de la violaci\u00f3n grupal pudo haber sido intoxicada con alguna sustancia en el transcurso de una fiesta https:\/\/t.co\/jX8MQpIisP","29":"El principal investigador policial del caso G\u00fcrtel relata al juez maniobras de la c\u00fapula del Cuerpo en 2015 para apartarle de esa causa sobre corrupci\u00f3n en el PP https:\/\/t.co\/BAHdhRwrKY","30":"\u00bfPuedo ir a mi segunda residencia? \u00bfQu\u00e9 pasa con las entradas que ten\u00eda compradas? Preguntas y respuestas sobre las medidas que entran en vigor a las 22.00 de hoy https:\/\/t.co\/41WvxR3scX","31":"A un mes de las elecciones en EE UU, el contagio por covid-19 de @realDonaldTrump cambio el tablero del juego y el intento de hacer olvidar la pandemia se da de bruces con la realidad\nhttps:\/\/t.co\/9YdfsgoimA","32":"Nadal avanza en Par\u00eds. En su primer duelo a cubierto en Roland Garros, el balear progresa hacia octavos con una demostraci\u00f3n de fuerza ante Travaglia (6-1, 6-4 y 6-0, en 1h 35m) https:\/\/t.co\/qcm26IrsaV La cr\u00f3nica de @AlejandroCiriza","33":"Las 474  piezas recuperadas de la colecci\u00f3n Mu\u00f1oz Ramonet en cinco viviendas y cuatro locales de Madrid, Barcelona y Alicante son parte de la herencia que el industrial dej\u00f3 a los barceloneses en 1991.\n\nPor @joseangelmb\n\nhttps:\/\/t.co\/6UKCuwb5wR","34":"Podcast :studio_microphone_selector: | Fuerza de Reacci\u00f3n\n\n:speaker_low_volume::speaker_medium_volume::speaker_high_volume: Te invitamos a escuchar el segundo cap\u00edtulo de #LaLista, la serie que desvela el periplo de un militar en el M\u00e9xico de la guerra al narco\n\n:pushpin:https:\/\/t.co\/3MN2unEp6V\n\n:magnifying_glass_tilted_left: Una investigaci\u00f3n de @ricardolopezc y @Ferritortola https:\/\/t.co\/agFLPtHvbL","35":"Se trata de m\u00f3dulos prefabricados anexos a grandes centros sanitarios y acoger\u00e1n 490 camas de UCI. El Govern destinar\u00e1 85 millones de euros para su construcci\u00f3n, pero no plantea aumentar el personal sanitario https:\/\/t.co\/lf3hkeMdnS","36":"Madrid sigue siendo la comunidad m\u00e1s afectada, con el 22% de las infecciones, seguido por Catalu\u00f1a con el 18% https:\/\/t.co\/wWUkpK3Bhe","37":"Hace m\u00e1s de dos a\u00f1os os habl\u00e1bamos de lo bien que funcionaba 'Cobra kai'. Nostalgia ochentera de la mejor. Hoy Netflix la ha convertido en un fen\u00f3meno y acaba de renovar por una cuarta temporada https:\/\/t.co\/PXRhwRSPE0","38":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La Polic\u00eda Municipal de Madrid no multar\u00e1 esta noche y su labor ser\u00e1 \u201cinformativa y explicativa\u201d https:\/\/t.co\/sRUAsviTna https:\/\/t.co\/0ILj6rpVHB","39":"Fotos: Las im\u00e1genes del viernes. Una selecci\u00f3n con las mejores fotos de las \u00faltimas horas   https:\/\/t.co\/r8DUJisg16 https:\/\/t.co\/WttxE3jPHq","40":"ATENTOS a esto: \n\nEl principal investigador de G\u00fcrtel acusa a la c\u00fapula policial del PP de maniobras que torpedearon las pesquisas\n\nhttps:\/\/t.co\/Irpx9oYo6x","41":"Ya est\u00e1 aqu\u00ed \u2018Fuerza de reacci\u00f3n', el segundo cap\u00edtulo de La Lista, el podcast de @elpaismexico y \u2066@asicomosuenamx\u2069. Una historia real de militares, torturas y narcos. Periodismo de calidad  https:\/\/t.co\/85fUzQWBye","42":"\u201cUn delincuente en busca y captura. Una familia sin respuestas. Vamos tras la ladrona de calcetines\u201d. Esta extreme\u00f1a ide\u00f3 durante el confinamiento una manera de divertirse: hacer parodias de programas de televisi\u00f3n  https:\/\/t.co\/FOmzNQxXun","43":"A partir de ahora, Rato no tendr\u00e1 que volver a prisi\u00f3n y podr\u00e1 permanecer bajo control telem\u00e1tico en su domicilio hasta que extinga su condena https:\/\/t.co\/sUz7T770hT","44":"Herederas del abrigo a lo Matrix en versi\u00f3n sofisticada pero igualmente nost\u00e1lgica \u2013el a\u00f1o pasado se cumplieron 20 a\u00f1os desde el estreno de la pel\u00edcula\u2013, las americanas de piel, polipiel o suced\u00e1neos ya son una de las claras tendencias de la temporada https:\/\/t.co\/7d0gImotVa","45":"La decisi\u00f3n de compra de un electrodom\u00e9stico inteligente tiene un alto componente emocional: nos permite sentirnos m\u00e1s cerca del hogar y librarnos de lo que a nadie nos gusta hacer #Tecnolog\u00edaconprop\u00f3sito https:\/\/t.co\/BVcerIIxex","46":"B\u00e1rcenas asegura que se grababan las conversaciones con su abogado en los locutorios de Soto del Real. \"Hay tres que est\u00e1n preparados para grabar y una prueba es que me iba a otro y un funcionario sal\u00eda y dec\u00eda \u2018col\u00f3quese en este\u2019. Siempre en esos tres\u201d https:\/\/t.co\/5et1kLSPdX","47":"Poco despu\u00e9s de llegar a Europa, Wilson enferm\u00f3, tan brutales eran sus s\u00edntomas que su m\u00e9dico personal lleg\u00f3 a pensar que le hab\u00edan envenenado. Se contagiaron  tambi\u00e9n miembros del Servicio Secreto y hasta las ovejas de la Casa Blanca https:\/\/t.co\/n8qkD3NJ2d","48":"Fotos: Las im\u00e1genes del viernes. Una selecci\u00f3n con las mejores fotos de las \u00faltimas horas   https:\/\/t.co\/r8DUJiJQSE https:\/\/t.co\/jvsheoGrsY","49":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Sanidad registra 11.325 nuevos contagios y 113 fallecidos https:\/\/t.co\/sRUAsviTna https:\/\/t.co\/lgqTjsQPfd","50":"Felipe Gonz\u00e1lez: \u201cSi alguien ha actuado impecablemente, con completa neutralidad y prudencia, que a veces ha sido excesiva, ese ha sido mi tocayo Felipe VI\u201d https:\/\/t.co\/hZuknSiC02","51":"B\u00e1rcenas, al juez: \u201cExist\u00eda una operaci\u00f3n del Ministerio del Interior para amedrentarme\u201d. El extesorero del PP afirma que se grababan las conversaciones con su abogado en los locutorios de Soto del Real\nhttps:\/\/t.co\/tTPrcwkjfp #Kitchen","52":"Las compras por Internet han crecido extraordinariamente durante este a\u00f1o, igual que las devoluciones, que pueden restar a las empresas hasta un 4% de su facturaci\u00f3n. Optimizar este proceso es fundamental #Estardondeest\u00e9s Patrocinado por @BancoSabadell https:\/\/t.co\/3Pq2QNEHfx","53":"Lukashenko, presidente de Biolerrusia, aconsej\u00f3 beber vodka, jugar al hockey, ir a la sauna o labrar las tierras con un tractor para combatir la covid. \u00c9l y Trump forman parte del grupo de dirigentes que minimizaron el impacto de la pandemia https:\/\/t.co\/CQaVjUyqGI","54":"El presidente @jairbolsonaro no cumple su promesa de nominar a un juez \u201cterriblemente evang\u00e9lico\u201d y nombra al moderado K\u00e1ssio Nunes Marques para la plaza del Tribunal Supremo Federal\n\nPor @afonsobenites\nhttps:\/\/t.co\/14p7ZmNSS3","55":"El misterio contin\u00faa despu\u00e9s de siete siglos y la tecnolog\u00eda no puede determinar las causas de la muerte del infante don Pedro, pero s\u00ed la edad a la que falleci\u00f3 y sus enfermedades. Por @vgolaya  https:\/\/t.co\/j6JRk7EYsx a trav\u00e9s de @el_pais","56":"El Festival de Sitges limita su aforo a una tercera parte para evitar contagios https:\/\/t.co\/gOio5zCtTe a trav\u00e9s de @el_pais","57":"\u00bfPuedo salir de mi municipio si est\u00e1 confinado? \u00bfY qu\u00e9 pasa con los parques? Consulta aqu\u00ed qu\u00e9 se puede hacer y qu\u00e9 no https:\/\/t.co\/fWIKG6UBzC","58":"A pesar de sus ventajas, el teletrabajo no consigue inspirar la creatividad que surge de los corrillos espont\u00e1neos que no est\u00e1n programados en Zoom https:\/\/t.co\/dDZk7vh3RI","59":"Son unas gachas dulces de harina y leche t\u00edpicas de la Andaluc\u00eda occidental. Un plato energ\u00e9tico de tiempos de escasez que algunos chefs reivindican ahora como una delicia https:\/\/t.co\/250qLsD7BS","60":"El fallecido, conocido como \u2018Boni\u2019 por su nombre art\u00edstico como payaso de circo, trat\u00f3 de impedir que el homicida agrediese sexualmente a su nieta en la vivienda familiar https:\/\/t.co\/rSuE5WQMzI","61":"Casado compara a Espa\u00f1a con Venezuela: \u201cPodemos pretende socavar la democracia como hicieron all\u00ed\". El l\u00edder del PP llama a aglutinar el voto porque asegura que la dictadura de Maduro \u201cempez\u00f3 con la divisi\u00f3n de la oposici\u00f3n\u201d https:\/\/t.co\/WZoUK4W6LX","62":"El observatorio Kepler ha desvelado un planeta desconocido del tama\u00f1o de la Tierra girando alrededor de una  enana blanca y fr\u00eda ubicada a m\u00e1s de 185 a\u00f1os luz. El nuevo planeta orbita exactamente cada 3,14 d\u00edas, por eso han decidido llamarlo Pi Earth https:\/\/t.co\/YdHx1tAelX","63":"Ayuso acata el cierre de Madrid pero levanta las restricciones que impuso en las zonas con m\u00e1s contagios https:\/\/t.co\/pdweAw3Nwr","64":"Trump, que ha dado positivo, se mof\u00f3 de Joe Biden durante el debate. \u201cMe pongo la mascarilla cuando es necesario. No todo el rato como \u00e9l [refiri\u00e9ndose a Biden], que incluso se la pone aunque est\u00e9 hablando a 60 metros de distancia de m\u00ed\u201d https:\/\/t.co\/b0RzKgL82e","65":"Una forma de viajar es a trav\u00e9s de la ficci\u00f3n, no solo a diferentes lugares, sino tambi\u00e9n a diferentes \u00e9pocas. Repasamos algunas de las series hist\u00f3ricas m\u00e1s exitosas. En @tienesqueverlo  https:\/\/t.co\/Ho976BIuae https:\/\/t.co\/kNx0o7hrS1","66":"El l\u00edder del PP ha comparado este viernes a Espa\u00f1a y Venezuela durante un encuentro por videoconferencia con Juan Guaid\u00f3 y otros opositores venezolanos. \u201cVuestra lucha es nuestra lucha\u201d, ha dicho https:\/\/t.co\/TRuMvhDWUi","67":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Pedro S\u00e1nchez: \u201cEstamos ante un momento de extraordinaria gravedad en la Comunidad de Madrid\u201d https:\/\/t.co\/sRUAsviTna https:\/\/t.co\/fYQQiZKv1I","68":"El presidente del Gobierno se valdr\u00e1 de la mayor\u00eda parlamentaria para promover la reforma \nhttps:\/\/t.co\/bHzo4hykA3","69":"Esta es la temporada seca y de incendios en la Amazonia. En lo que va de a\u00f1o los fuegos han aumentado all\u00ed un 13 % en comparaci\u00f3n con 2019\n\nPor @naiaragg\nhttps:\/\/t.co\/ZG1pIUA7xq","70":"Donald Trump, que ha anunciado hoy su positivo por coronavirus, tiene 74 a\u00f1os y pesa 108 kilos, elementos que pueden complicar su evoluci\u00f3n como paciente\nhttps:\/\/t.co\/gO16rWW1eZ","71":":television: TV en DIRECTO | Escudero: \"Estamos obligados a recurrir la orden del Gobierno. Am\u00e9n de la ilegalidad que se ha cometido, que afecta a los ciudadanos de Madrid, que est\u00e1n sumidos en el caos y en la inseguridad\" https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul https:\/\/t.co\/2zKrvPBwiH","72":":television: TV en DIRECTO | Consejero L\u00f3pez: \"Esperamos que el Gobierno rectifique y se someta a la ley\" https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul https:\/\/t.co\/bAtB79WQE8","73":":television: TV en DIRECTO | Escudero: \"La letalidad no es el unico indicador. La situaci\u00f3n es favorable porque vamos disminuyendo en el n\u00famero de pacientes ingresados\". El consejero insiste en que la tendencia es favorable \"e indica que las medidas funcionan\" https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul https:\/\/t.co\/6KgT2meqXA","74":":television: TV en DIRECTO | Enrique L\u00f3pez aclara que no se va a poder sancionar a los ciudadanos hasta que no sea ratificada. \"Los operativos de control ser\u00e1n los mismos que los que montamos en las zonas restringidas\" https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul https:\/\/t.co\/cA4Dgytvcs","75":"El recurso de la Comunidad de Madrid alega \u201cinvasi\u00f3n de competencias\u201d. Esto dec\u00eda Casado hace dos semanas: \u201cLas epidemias son responsabilidad exclusiva de los gobiernos estatales. La ley mandata al Ministerio de sanidad en caso de pandemias\u201d  https:\/\/t.co\/2gbU0tpymW","76":":television: TV en DIRECTO | \"Las medidas entran en vigor a las 22 horas de hoy\", dice Ruiz Escudero. Estas son las zonas a las que afectan https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul https:\/\/t.co\/lukkRA7dTm","77":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Madrid aplicar\u00e1 las restricciones hoy a partir de las 22.00 pero avisa de que \"pueden provocar el caos\" https:\/\/t.co\/uZXWTgXWVV https:\/\/t.co\/eLJKSclive","78":":television: TV en DIRECTO | \"El Ministerio de Sanidad quiere aplicar sus medidas y trata de sumir a Madrid en un caos que no merecen los madrile\u00f1os\", dice Ruiz Escudero https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul https:\/\/t.co\/HRDEz7xWWP","79":":television: TV en DIRECTO | El consejero de Sanidad, Enrique Ruiz Escudero, asegura que la incidencia del virus ha bajado en 29 de las 45 zonas donde se aplican restricciones https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul https:\/\/t.co\/SJRCh5XtHJ","80":":television: TV en DIRECTO | El consejero Enrique L\u00f3pez dice: \"Nuestras medidas ya empezaban a tener efectos positivos\". Y a\u00f1ade: \"Entendemos que tenemos m\u00e1s raz\u00f3n que el Gobierno\" https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul https:\/\/t.co\/kHHuJTczrv","81":":television: TV en DIRECTO | El consejero Enrique L\u00f3pez asegura que las medidas del Gobierno central van a ser ineficaces y van a generar un gran caos en Madrid https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul https:\/\/t.co\/ImgimmVIW6","82":":television: TV en DIRECTO | Enrique L\u00f3pez, de la Comunidad de Madrid, pide perd\u00f3n a los ciudadanos de Madrid por el desasosiego, la incertidumbre y las dudas, consecuencia \"de la gesti\u00f3n del Gobierno de laNaci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul https:\/\/t.co\/vtHGFzZwlW","83":"DIRECTO | El Ejecutivo de Madrid pide \"disculpas\" a los ciudadanos por la incertidumbre, de la que culpa al Gobierno central https:\/\/t.co\/JJYKiX9HGA","84":":television: TV en DIRECTO | El consejero de Justicia, Interior y V\u00edctimas de la Comunidad de Madrid, Enrique L\u00f3pez, y el consejero de Sanidad, Enrique Ruiz Escudero, comparecen desde la sede del Gobierno regional https:\/\/t.co\/YDtnkpuG4V https:\/\/t.co\/JvNsvgzv6u","85":"Espa\u00f1a es el pa\u00eds con las medidas \u201cm\u00e1s restrictivas\u201d: el uso de las mascarillas es obligatorio incluso en espacios abiertos, en comparaci\u00f3n con otros pa\u00edses, donde las normas han sido un poco \u201cm\u00e1s relajadas\u201d y su situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica ha sido \u201cmejor\u201d https:\/\/t.co\/lhtcaulGQr","86":"Lleva 31 a\u00f1os casado con Dorothea a quien conoci\u00f3 en la escuela secundaria. De ella dice: \u201cMe enamor\u00e9 en cuanto la v\u00ed y eso no ha cambiado. Es mi roca\u201d  https:\/\/t.co\/xws1R6ZySR","87":"Serio contratiempo para Zidane en una de las posiciones m\u00e1s delicadas de la plantilla blanca. El lateral derecho Dani Carvajal sufre una lesi\u00f3n en el ligamento lateral interno de la rodilla https:\/\/t.co\/FT1tDmFtMC Por @Calonge7","88":"Los clientes que  se preguntaban qu\u00e9 pasar\u00eda con sus viajes programados a la capital o desde la capital podr\u00e1n solicitar el coste de su pasaje de tren AVE o larga distancia sin coste adicional. Y no importar\u00e1 el tipo de billete comprado https:\/\/t.co\/W4JvTGbK34","89":"\u2014\u00bfPuedes nombrar a un l\u00edder de la actualidad que admires?\n\n\u2014S\u00ed, puedo. Peter S\u00e1nchez de Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/XgZMnSh4iG","90":"Ayuso alega invasi\u00f3n de competencias en el recurso a la orden de Sanidad sobre las nuevas restricciones y \"limitaci\u00f3n\u201d de derechos fundamentales. La Comunidad obvia que ahora mismo un mill\u00f3n de madrile\u00f1os tambi\u00e9n tienen restringida esa movilidad https:\/\/t.co\/svvFACvxDN","91":":television: TV en DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez comparece en Bruselas al t\u00e9rmino de la reuni\u00f3n extraordinaria del Consejo Europeo https:\/\/t.co\/YDtnkpuG4V https:\/\/t.co\/CSCqFKWCqs","92":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La OMS reconoce no saber qu\u00e9 est\u00e1 fallando en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/YDtnkpuG4V https:\/\/t.co\/HS86lF9XOx","93":"Lana, madera, cer\u00e1mica... materiales de la tierra para una vuelta a lo esencial.\nhttps:\/\/t.co\/Q8SFnYFdQB","94":":television: TV en DIRECTO | El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, y su mujer, Melania, dieron positivo el jueves en las pruebas de covid-19 y anunciaron que iniciaban una cuarentena. As\u00ed amanece hoy la Casa Blanca https:\/\/t.co\/0L50aSqIhB https:\/\/t.co\/wFRxxxAEIa","95":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Ayuso alega invasi\u00f3n de competencias en el recurso a la orden de Sanidad sobre las nuevas restricciones https:\/\/t.co\/YDtnkpuG4V https:\/\/t.co\/234GjUnGo3","96":"Fotos: C\u00e1diz CF, un ascenso de pandemia. El equipo gaditano asciende a Primera en mitad de multitud de restricciones que sufre tanto el club como sus seguidores  https:\/\/t.co\/lHyWapwKPK @elpaissemanal @PedroArmestre https:\/\/t.co\/bdOWnuVs9Q","97":"La magistrada Mar\u00eda Luisa Segoviano, primera mujer en presidir una sala del Tribunal Supremo, advierte de que mientras no haya un reparto equitativo de responsabilidades familiares, no habr\u00e1 paridad en la c\u00fapula judicial https:\/\/t.co\/BPeWeL7uol","98":"Cada d\u00eda mengua un poco m\u00e1s la lista de destinos a los que podemos viajar quienes vivimos en Espa\u00f1a. Pero a\u00fan quedan muchos en los que podemos entrar sin problemas. En otros, basta con una PCR negativa https:\/\/t.co\/5ylU2HuZAc","99":"Las familias denuncian las dificultades para conciliar y la Junta, que ha incumplido su promesa de resolver la situaci\u00f3n en dos semanas, no da plazo para el reinicio de actividad en los 132 centros afectados https:\/\/t.co\/Gf3aAGH8e2","100":"Un estudiante denuncia la mala gesti\u00f3n de esta residencia. \"Aunque han dicho a los medios que \u00e9ramos 600, somos 700 y pico\u201d. Adem\u00e1s, se queja de que las fiestas en habitaciones donde se han reunido hasta 60 personas no han tenido represalias https:\/\/t.co\/ThiU59Je5g","101":"El f\u00fatbol espa\u00f1ol cala hondo en Egipto. Casi 35 millones de egipcios ven nuestros partidos y un mill\u00f3n de aficionados reciben cada d\u00eda noticias de LaLiga o participan en juegos sobre nuestro balompi\u00e9 gracias a esta innovadora plataforma #EsLaLiga @LaLiga https:\/\/t.co\/he6ZnDrW54","102":"El rey Felipe VI se regal\u00f3 este jueves, tras unas semanas complicadas, un ba\u00f1o de adhesiones del bipartidismo cl\u00e1sico y de la \u00e9lite empresarial en el balneario gallego de A Toxa https:\/\/t.co\/xzSlcqpdma","103":"Un zoo de Reino Unido ha decidido retirar de la vista del p\u00fablico a cinco ejemplares de loro porque profer\u00edan insultos y palabras malsonantes a los visitantes. \u201cSe pusieron furiosos y se pusieron todos a soltar palabrotas\u201d https:\/\/t.co\/Z1YtWkxiE1","104":"Estigmergia: fen\u00f3menos complejos pueden surgir a partir de acciones sencillas de muchos individuos, sin necesidad de que estos tengan un plan general https:\/\/t.co\/hc8cDmwaTl","105":"\u201cUna resoluci\u00f3n judicial puede tardar semanas y en esta pandemia un d\u00eda es mucho tiempo\u201d. In\u00e9s Arrimadas rechaza el recurso que Ayuso tiene intenci\u00f3n de presentar ante la Audiencia Nacional contra las medidas que acarrear\u00e1n el cierre de Madrid https:\/\/t.co\/fRq0OTZZJP","106":"\u201cObservamos que se repet\u00edan asociaciones en el contenido de los sue\u00f1os que reflejaban el ambiente apocal\u00edptico del encierro por la covid-19\u201d. Estos estudios muestran c\u00f3mo han cristalizado miedos y distancias sociales en la psiquis de la poblaci\u00f3n https:\/\/t.co\/lCx8JuLFgf","107":"Fotos: La visi\u00f3n m\u00e1s completa de Artemisia Gentilesch en la National Gallery de Londres https:\/\/t.co\/ZoyPuuUiBJ https:\/\/t.co\/tiqk4bj8gn","108":"Sus im\u00e1genes pict\u00f3ricas y et\u00e9reas alejaron a la fotograf\u00eda de moda de los estereotipos establecidos por la mirada masculina. Una exposici\u00f3n recorre el universo on\u00edrico de la artista francesa Sarah Moon a trav\u00e9s de su cine y su fotograf\u00eda https:\/\/t.co\/qwnZX096pF","109":"Iba a ser la ser la entrada a Valencia m\u00e1s noble, con una torre mirador de 45 metros, un t\u00fanel de 300 y una rotonda de 7.000 m2. Cost\u00f3 entre 24 y 26 millones de euros. Ahora ser\u00e1 un parque donde practicar parkour y escalada, una \"alternativa al botell\u00f3n\" https:\/\/t.co\/p2xcvBY2DU","110":"Mar\u00eda Elisa Calle, profesora de Epidemiolog\u00eda y Medicina Preventiva en la Universidad Complutense, explica que, en caso de que las mascarillas se mojen, hay que cambiarlas. \u201cSi se mojan o humedecen disminuye su eficacia y es mejor no correr riesgos\u201d. https:\/\/t.co\/fY9jHxcDKA","111":"Los alcaldes y alcaldesas de los siete municipios de Madrid gobernados por el PSOE que pueden ser confinados han lanzado un comunicado conjunto en el que muestran su total apoyo a las medidas\n\nhttps:\/\/t.co\/0WqzkazdqI","112":"Hablando en el Capitolio el 10 de marzo, Trump dijo: \u201cEstamos haciendo un gran trabajo con el virus. Desaparecer\u00e1. Mantengan la calma. Se ir\u00e1\u201d. Siete meses despu\u00e9s, el presidente de EEUU y su mujer son dos de los casi 7,3 millones de contagios en el pa\u00eds https:\/\/t.co\/po078LCbUu","113":"Un brote en un matadero de aves de Tarragona suma 218 contagios entre sus 600 empleados y pone en vilo a cuatro comarcas  https:\/\/t.co\/1fg3A6OdBB","114":"El C\u00e1diz complet\u00f3 anoche una haza\u00f1a en San Mam\u00e9s. Su primera victoria liguera en campo bilba\u00edno lleg\u00f3 de forma inesperada. Marc\u00f3 su gol con un futbolista menos sobre el c\u00e9sped, y consolid\u00f3 su triunfo cuando se qued\u00f3 con nueve. https:\/\/t.co\/bnJyNXqqM6 Por @jonjrivasa","115":"EDITORIAL | Ayuso intent\u00f3 primero endosar al Gobierno la culpa de los rebrotes, y ahora que este toma la iniciativa, lo considera una injerencia. Resulta extravagante que dedique sus energ\u00edas a una batalla jur\u00eddica que desgasta las instituciones https:\/\/t.co\/gVxo1vEYLa","116":"La borrasca profunda \u00c1lex, la primera con nombre de la temporada 2020-2021, entra este viernes en su fase cr\u00edtica y dejar\u00e1 rachas muy fuertes de viento, de hasta 100 kil\u00f3metros por hora, en buena parte de la Pen\u00ednsula y Baleares https:\/\/t.co\/q010MZ6gOo","117":"\u00bfCu\u00e1ndo van a entrar en vigor las medidas? El BOCM las publicar\u00e1 esta noche, pero seg\u00fan el Gobierno regional no se podr\u00e1 multar hasta que se pronuncie el TSJM. Adem\u00e1s, Ayuso las va a recurrir, pero no va a pedir medidas cautelar\u00edsimas https:\/\/t.co\/2e4eXujwhT","118":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Madrid recurrir\u00e1 las medidas del Gobierno, pero no pedir\u00e1 su suspensi\u00f3n inmediata https:\/\/t.co\/8NrTWnZ69H https:\/\/t.co\/IrmqqbLNvo","119":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Torrent apunta al 14 de febrero para celebrar las elecciones catalanas https:\/\/t.co\/YiQtZzLrXd https:\/\/t.co\/efEiIamweU","120":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La Comunidad de Madrid no pedir\u00e1 la suspensi\u00f3n de la entrada en vigor de las restricciones https:\/\/t.co\/8NrTWnZ69H https:\/\/t.co\/Mn8J0ZBvL3","121":"La respuesta de Mazin, diciendo que en su opini\u00f3n Ayuso no hab\u00eda entendido la serie, ha conseguido en menos de una hora miles de reacciones, entre retuits y comentarios. https:\/\/t.co\/tYhQrH95sx","122":"\u201cA menos que actuemos ahora, la covid-19 podr\u00eda borrar una generaci\u00f3n de fr\u00e1gil progreso hacia la igualdad de g\u00e9nero\u201d, advirti\u00f3 este jueves el secretario general de la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas (ONU), Ant\u00f3nio Guterres https:\/\/t.co\/XqDwDm98eQ","123":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El paro baja en Espa\u00f1a en 26.329 personas, en el mejor septiembre de la serie hist\u00f3rica https:\/\/t.co\/mjWjKmwlBH https:\/\/t.co\/of5oqxbqkg","124":"\"En Espa\u00f1a hemos prestado gran atenci\u00f3n a la ocupaci\u00f3n de las UCI: su colapso empeora la situaci\u00f3n. Pero ese \u00e9nfasis no debe hacernos olvidar otra cosa: el coronavirus puedes matar a miles de personas sin que las UCI se saturen\". Por Kiko Llaneras https:\/\/t.co\/T9YBk7vTBT","125":"Este hombre pas\u00f3 en unos meses de ser el creador del 'Make America Great Again', y su famoso MAGA, a ser ingresado a la fuerza en un hospital para someterse a una evaluaci\u00f3n psiqui\u00e1trica. As\u00ed fue como Trump dej\u00f3 caer a su jefe de campa\u00f1a https:\/\/t.co\/IcqpIVXCHp","126":"La detecci\u00f3n es fundamental para evitar graves problemas de salud https:\/\/t.co\/FFA8Wwvh9O","127":"\"El #MeToo supuso un grito de las mujeres de Hollywood, con todos los pros y los contras de un grito. Nos avisa de que hay un problema, pero hay que ir mucho m\u00e1s all\u00e1\". Edu Gal\u00e1n publica 'El s\u00edndrome Woody Allen', que no solo explora el caso del director https:\/\/t.co\/jooukiutQc","128":"El mandatario anuncia que ha contra\u00eddo la enfermedad despu\u00e9s de viajar en el Air Force One con la asesora Hope Hicks, que dio positivo el jueves por la noche\nhttps:\/\/t.co\/8s6QjR5Sx8","129":"Los dramas callados de los marroqu\u00edes atrapados m\u00e1s de seis meses en Ceuta y Melilla https:\/\/t.co\/5pmNTyCtc1","130":"Aislar Madrid es una tarea pr\u00e1cticamente imposible. Solo entre la capital y el resto de municipios hay m\u00e1s de 2,2 millones de viajes diarios. El plan deber\u00eda ser un filtro para evitar la movilidad, pero es un coladero que pone en jaque su efectividad \nhttps:\/\/t.co\/76QZShmfkl","131":"\u00bfCu\u00e1ndo entra en vigor el confinamiento? Sanidad ha dado 48 horas para trasponer la norma, pero el Gobierno de Ayuso debe publicarla en su bolet\u00edn oficial y fijar el inicio, que sigue sin aclarar\nhttps:\/\/t.co\/TKM3BPu06K","132":"\u00bfPodr\u00e9 ir a la sierra este fin de semana? \u00bfY qu\u00e9 pasa con la comuni\u00f3n que tenemos a mediados de mes? Esto es lo que se puede y lo que no se puede hacer si confinan tu ciudad, seg\u00fan la resoluci\u00f3n de Sanidad https:\/\/t.co\/1wPxyxEI60","133":"\u00daLTIMA HORA | El presidente Donald Trump y la primera dama dan positivo por covid-19 y se ponen en cuarentena\nhttps:\/\/t.co\/apMr2VWnvi https:\/\/t.co\/LKIVHwWJeo","134":"Creadas en 2017 a nombre de jubilados, las empresas Dizoal y Esrome recibieron pagos millonarios de la corporaci\u00f3n para proveer equipos y sistemas de espionaje https:\/\/t.co\/AfBTxehDx1","135":"Haciendo alarde del \u2018Si no puedes con tu enemigo, \u00fanete a \u00e9l\u2019, esta investigadora se ha infiltrado en m\u00faltiples grupos \u2013desde yihadistas a neonazis\u2013 para realizar informes y rastrear el desarrollo de los extremismos en nuestra sociedad https:\/\/t.co\/ZoVQMMXrvT","136":"Este actor c\u00f3mico es ferviente admirador de Trump y lleva a\u00f1os atrapado en una esperp\u00e9ntica espiral de delitos y v\u00eddeos perturbadores. \u00c9l asegura que es un complot de una organizaci\u00f3n que quiere matar a estrellas de Hollywood https:\/\/t.co\/FsYJpbN2pD","137":"En Jap\u00f3n, los cuervos dejan nueces en los pasos de cebra cuando los sem\u00e1foros est\u00e1n en rojo para que los coches, al reanudar su marcha, las aplasten y las abran. El cerebro de estas aves es capaz de funcionar de manera parecida al nuestro https:\/\/t.co\/xfQRUhI4Xf","138":"\u201cHay una posibilidad: mover la elecci\u00f3n. \u00bfPor qu\u00e9 no hacerlo? Porque hay un c\u00e1lculo pol\u00edtico. Porque a alguien en el partido de Gobierno no le conviene\u201d, dijo Capriles que exige aplazar elecciones https:\/\/t.co\/oQXZYAYVQw https:\/\/t.co\/3guBKMen4I","139":"\u00daLTIMA HORA | Trump anuncia que entra en cuarentena tras el positivo por coronavirus de una asesora\nhttps:\/\/t.co\/qMhE37gMn6 https:\/\/t.co\/f1EDQpClUI","140":"Nueve artistas recuerdan c\u00f3mo marc\u00f3 sus carreras. \u201cQuino nos influenci\u00f3 a todos en Am\u00e9rica Latina\u201d, resume Laerte Coutinho, una de las humoristas gr\u00e1ficas m\u00e1s destacadas de Brasil https:\/\/t.co\/4asZCHeNQH","141":"Fallecidos por la covid-19 en Am\u00e9rica: \n:United_States: 207.791\n:Brazil: 143.952\n:Mexico: 78.078\n:Colombia: 26.196\n:Argentina: 20.288 muertes\n:Bolivia: 7.965 \n:Panama: 2.387 \n:Cuba: 122 muertos\nEl resto: https:\/\/t.co\/epsrXYWdVP","142":"Ka Mauri Harrison, un estudiante de nueve a\u00f1os de Luisiana (EE UU), asist\u00eda el pasado d\u00eda 11 a un examen virtual con su profesora cuando esta repar\u00f3 en que en la habitaci\u00f3n del peque\u00f1o hab\u00eda un arma https:\/\/t.co\/u6wJ88BYvF","143":"La Amazonia vive la peor ola de fuegos de la \u00faltima d\u00e9cada. Los sat\u00e9lites han detectado m\u00e1s de 32.000 focos de calor en la mayor selva tropical del mundo. Por @naiaragg https:\/\/t.co\/baOGuQu8YM","144":"La Habana asegura que Washington mont\u00f3 una \u201ccampa\u00f1a deshonesta\u201d para \u201cno desembolsar la contribuci\u00f3n financiera\u201d que le corresponde ante el organismo https:\/\/t.co\/5BeQ8YUqiB","145":"El pescador confundi\u00f3 un tibur\u00f3n blanco con un tibur\u00f3n peregrino y se lanz\u00f3 al agua para nadar junto a \u00e9l mientras un amigo grababa desde una embarcaci\u00f3n: \"\u00a1Lo toqu\u00e9!\u201d, se le oye decir en el v\u00eddeo https:\/\/t.co\/RpPhDXLhRP","146":"La Suprema Corte declara constitucional la consulta de L\u00f3pez Obrador para juzgar a los expresidentes https:\/\/t.co\/NOB9Xa1qwQ https:\/\/t.co\/XJX3ezSCBJ","147":"Una nueva caravana de migrantes ha emprendido su ruta desde Honduras hacia Estados Unidos este mi\u00e9rcoles por la noche https:\/\/t.co\/e5LWgoSTfK","148":"\"La impudicia, la impunidad, me pareci\u00f3 indignante y dije \u2018tengo que escribir sobre esto\". El escritor Daniel Krauze publica una novela con la que se sumerge en la corrupci\u00f3n y podredumbre de la pol\u00edtica mexicana https:\/\/t.co\/VX8zG8sHpw","149":"El director Fernando Fr\u00edas ha triunfado con \u2018Ya no estoy aqu\u00ed\u2019, un filme que narra el impacto de la violencia y de la guerra contra el narco entre los j\u00f3venes mexicanos. Por @CSMaldonado \n https:\/\/t.co\/XPiWkfVeKf","150":"La UE pondr\u00e1 en marcha el procedimiento para castigar al entorno del l\u00edder bielorruso este mismo viernes https:\/\/t.co\/8gAq7cGmV0","151":"\"Si los empresarios mexicanos constituyeran un pa\u00eds donde solo habitaran ellos, ser\u00eda el pa\u00eds m\u00e1s desigual del mundo\". Por Viridiana R\u00edos https:\/\/t.co\/2Z4TbCVQTR"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true},"created_at":{"0":"2020-10-02 23:34:15","1":"2020-10-02 23:32:43","2":"2020-10-02 23:02:43","3":"2020-10-02 22:18:30","4":"2020-10-02 22:00:43","5":"2020-10-02 21:45:07","6":"2020-10-02 21:35:08","7":"2020-10-02 21:24:15","8":"2020-10-02 21:13:24","9":"2020-10-02 21:00:47","10":"2020-10-02 20:50:00","11":"2020-10-02 20:35:00","12":"2020-10-02 20:25:11","13":"2020-10-02 20:15:22","14":"2020-10-02 20:05:44","15":"2020-10-02 20:01:06","16":"2020-10-02 19:52:47","17":"2020-10-02 19:34:56","18":"2020-10-02 19:25:07","19":"2020-10-02 19:12:35","20":"2020-10-02 19:04:21","21":"2020-10-02 19:03:57","22":"2020-10-02 19:03:36","23":"2020-10-02 19:00:10","24":"2020-10-02 18:47:54","25":"2020-10-02 18:42:27","26":"2020-10-02 18:34:10","27":"2020-10-02 18:23:24","28":"2020-10-02 18:12:05","29":"2020-10-02 18:01:15","30":"2020-10-02 18:01:09","31":"2020-10-02 17:48:46","32":"2020-10-02 17:47:59","33":"2020-10-02 17:45:20","34":"2020-10-02 17:40:55","35":"2020-10-02 17:40:11","36":"2020-10-02 17:29:36","37":"2020-10-02 17:23:11","38":"2020-10-02 17:20:08","39":"2020-10-02 17:10:28","40":"2020-10-02 17:09:44","41":"2020-10-02 17:09:26","42":"2020-10-02 17:00:53","43":"2020-10-02 16:45:05","44":"2020-10-02 16:35:21","45":"2020-10-02 16:32:52","46":"2020-10-02 16:20:39","47":"2020-10-02 16:10:42","48":"2020-10-02 16:05:19","49":"2020-10-02 16:02:55","50":"2020-10-02 16:00:12","51":"2020-10-02 15:51:34","52":"2020-10-02 15:33:32","53":"2020-10-02 15:20:02","54":"2020-10-02 15:18:54","55":"2020-10-02 15:18:31","56":"2020-10-02 15:09:53","57":"2020-10-02 15:09:52","58":"2020-10-02 15:09:26","59":"2020-10-02 15:00:27","60":"2020-10-02 14:33:18","61":"2020-10-02 14:22:16","62":"2020-10-02 14:21:38","63":"2020-10-02 14:13:48","64":"2020-10-02 14:00:47","65":"2020-10-02 14:00:00","66":"2020-10-02 13:45:00","67":"2020-10-02 13:43:27","68":"2020-10-02 13:35:00","69":"2020-10-02 13:16:22","70":"2020-10-02 13:16:00","71":"2020-10-02 13:13:41","72":"2020-10-02 13:08:50","73":"2020-10-02 13:06:53","74":"2020-10-02 13:03:19","75":"2020-10-02 13:00:11","76":"2020-10-02 12:56:42","77":"2020-10-02 12:53:25","78":"2020-10-02 12:50:17","79":"2020-10-02 12:48:55","80":"2020-10-02 12:45:27","81":"2020-10-02 12:42:30","82":"2020-10-02 12:39:08","83":"2020-10-02 12:37:05","84":"2020-10-02 12:34:26","85":"2020-10-02 12:27:19","86":"2020-10-02 12:18:49","87":"2020-10-02 12:18:41","88":"2020-10-02 12:08:00","89":"2020-10-02 11:53:42","90":"2020-10-02 11:37:27","91":"2020-10-02 11:35:00","92":"2020-10-02 11:33:08","93":"2020-10-02 11:22:24","94":"2020-10-02 11:15:35","95":"2020-10-02 11:10:22","96":"2020-10-02 11:01:18","97":"2020-10-02 11:01:09","98":"2020-10-02 10:57:00","99":"2020-10-02 10:50:44","100":"2020-10-02 10:42:00","101":"2020-10-02 10:27:00","102":"2020-10-02 10:12:00","103":"2020-10-02 10:01:03","104":"2020-10-02 09:55:58","105":"2020-10-02 09:42:00","106":"2020-10-02 09:30:29","107":"2020-10-02 09:29:26","108":"2020-10-02 09:29:20","109":"2020-10-02 09:14:19","110":"2020-10-02 09:13:06","111":"2020-10-02 09:04:35","112":"2020-10-02 08:56:46","113":"2020-10-02 08:53:10","114":"2020-10-02 08:53:06","115":"2020-10-02 08:36:00","116":"2020-10-02 08:19:54","117":"2020-10-02 08:17:49","118":"2020-10-02 08:02:56","119":"2020-10-02 07:48:43","120":"2020-10-02 07:45:41","121":"2020-10-02 07:43:34","122":"2020-10-02 07:28:13","123":"2020-10-02 07:03:26","124":"2020-10-02 06:58:00","125":"2020-10-02 06:44:00","126":"2020-10-02 06:34:26","127":"2020-10-02 06:29:24","128":"2020-10-02 06:29:13","129":"2020-10-02 06:25:21","130":"2020-10-02 06:08:59","131":"2020-10-02 06:00:44","132":"2020-10-02 05:45:39","133":"2020-10-02 05:13:43","134":"2020-10-02 05:00:31","135":"2020-10-02 04:34:07","136":"2020-10-02 04:00:14","137":"2020-10-02 03:46:13","138":"2020-10-02 03:22:15","139":"2020-10-02 03:03:27","140":"2020-10-02 03:00:39","141":"2020-10-02 02:49:18","142":"2020-10-02 02:45:26","143":"2020-10-02 02:06:54","144":"2020-10-02 02:01:07","145":"2020-10-02 01:44:14","146":"2020-10-02 01:36:15","147":"2020-10-02 01:00:45","148":"2020-10-02 00:52:44","149":"2020-10-02 00:44:13","150":"2020-10-02 00:43:01","151":"2020-10-02 00:00:56"},"retweet_count":{"0":16,"1":26,"2":281,"3":108,"4":42,"5":184,"6":6,"7":18,"8":13,"9":15,"10":43,"11":23,"12":42,"13":23,"14":90,"15":28,"16":20,"17":24,"18":24,"19":2,"20":15,"21":1,"22":17,"23":8,"24":63,"25":119,"26":18,"27":19,"28":21,"29":33,"30":7,"31":38,"32":23,"33":38,"34":19,"35":18,"36":41,"37":21,"38":26,"39":12,"40":41,"41":22,"42":25,"43":13,"44":2,"45":3,"46":18,"47":20,"48":6,"49":29,"50":161,"51":14,"52":15,"53":22,"54":11,"55":27,"56":5,"57":12,"58":5,"59":9,"60":23,"61":14,"62":91,"63":13,"64":59,"65":3,"66":12,"67":84,"68":18,"69":20,"70":118,"71":0,"72":11,"73":4,"74":4,"75":151,"76":8,"77":234,"78":8,"79":6,"80":14,"81":7,"82":19,"83":14,"84":12,"85":125,"86":37,"87":13,"88":15,"89":167,"90":16,"91":6,"92":4326,"93":4,"94":42,"95":29,"96":4,"97":35,"98":12,"99":8,"100":29,"101":11,"102":9,"103":201,"104":75,"105":20,"106":11,"107":13,"108":6,"109":22,"110":15,"111":12,"112":57,"113":6,"114":2,"115":812,"116":12,"117":9,"118":25,"119":6,"120":85,"121":26,"122":36,"123":117,"124":24,"125":40,"126":29,"127":29,"128":64,"129":10,"130":35,"131":9,"132":18,"133":434,"134":8,"135":79,"136":4,"137":1480,"138":3,"139":178,"140":46,"141":64,"142":16,"143":154,"144":9,"145":22,"146":27,"147":35,"148":27,"149":45,"150":23,"151":7},"favorite_count":{"0":0,"1":49,"2":1009,"3":443,"4":120,"5":283,"6":20,"7":55,"8":20,"9":18,"10":49,"11":49,"12":77,"13":34,"14":117,"15":38,"16":0,"17":41,"18":79,"19":5,"20":0,"21":0,"22":0,"23":26,"24":137,"25":168,"26":39,"27":36,"28":31,"29":46,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":23,"36":46,"37":0,"38":59,"39":0,"40":0,"41":0,"42":76,"43":17,"44":0,"45":6,"46":16,"47":27,"48":0,"49":35,"50":537,"51":0,"52":17,"53":49,"54":0,"55":0,"56":0,"57":17,"58":0,"59":46,"60":63,"61":0,"62":0,"63":27,"64":161,"65":8,"66":25,"67":146,"68":52,"69":0,"70":283,"71":9,"72":24,"73":5,"74":13,"75":0,"76":17,"77":329,"78":10,"79":9,"80":16,"81":11,"82":25,"83":0,"84":15,"85":202,"86":0,"87":0,"88":25,"89":676,"90":0,"91":12,"92":9729,"93":0,"94":41,"95":47,"96":0,"97":0,"98":23,"99":0,"100":46,"101":22,"102":21,"103":611,"104":0,"105":61,"106":15,"107":0,"108":0,"109":52,"110":0,"111":0,"112":96,"113":0,"114":0,"115":1661,"116":30,"117":0,"118":27,"119":17,"120":131,"121":0,"122":53,"123":325,"124":39,"125":86,"126":0,"127":65,"128":0,"129":0,"130":53,"131":14,"132":35,"133":697,"134":14,"135":191,"136":15,"137":5083,"138":0,"139":0,"140":171,"141":0,"142":29,"143":0,"144":10,"145":49,"146":0,"147":33,"148":46,"149":0,"150":35,"151":17},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid","135":"Madrid","136":"Madrid","137":"Madrid","138":"Madrid","139":"Madrid","140":"Madrid","141":"Madrid","142":"Madrid","143":"Madrid","144":"Madrid","145":"Madrid","146":"Madrid","147":"Madrid","148":"Madrid","149":"Madrid","150":"Madrid","151":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","135":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","136":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","137":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","138":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","139":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","140":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","141":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","142":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","143":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","144":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","145":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","146":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","147":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","148":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","149":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","150":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","151":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E2fV2BvNeY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-01\/el-descenso-a-los-infiernos-del-guru-de-internet-de-donald-trump.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601643508","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[166,189]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wG3UgcM1qy","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/01\/mundo_animal\/1601536074_238898.html?utm_source=Twitter#Echobox=1601642596","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[90,113]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qyNy5rTrW2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/politica\/2020-10-02\/jacinda-arden-primera-ministra-de-nueva-zelanda-cita-a-pedro-sanchez-como-el-lider-que-mas-respeta-en-un-debate-electoral.html?utm_source=Twitter#Echobox=1601642545","display_url":"elpais.com\/espana\/politic\u2026","indices":[96,119]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EkUgNLAMJE","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/medio-ambiente\/2020-10-01\/las-mascarillas-y-la-distancia-social-no-van-a-frenar-la-proxima-pandemia-cuidar-la-cesta-de-la-compra-si.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601642489","display_url":"elpais.com\/buenavida\/medi\u2026","indices":[190,213]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lrgqwA076T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cTCTlZ","display_url":"bit.ly\/3cTCTlZ","indices":[59,82]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J4MkWkRoJE","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/celebrities\/vips\/meghan-markle-politica-elecciones-principe-harry-trump\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601662289","display_url":"smoda.elpais.com\/celebrities\/vi\u2026","indices":[175,198]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qg9lpHeVat","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-02\/condenado-a-40-anos-de-carcel-por-matar-a-punaladas-a-su-exsuegro-para-vengarse-de-la-que-habia-sido-su-pareja.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601668555","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[171,194]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RAe0rPvhyj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-02\/interior-aisla-la-carcel-de-soto-en-madrid-tras-un-brote-de-la-covid-19-que-ha-afectado-a-30-reclusos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601667547","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[137,160]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/298F11s00N","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-02\/el-ultimo-cafe-en-el-bar-la-isla-de-madrid.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601669290","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[133,156]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IsDiAKWO2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cZ9iaD","display_url":"bit.ly\/3cZ9iaD","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1312104127611179008,"id_str":"1312104127611179008","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312104127611179008\/img\/xL6JhrM6nvjCjmFj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312104127611179008\/img\/xL6JhrM6nvjCjmFj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZIxEG2bM05","display_url":"pic.twitter.com\/ZIxEG2bM05","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312132749210406914\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LDpxQ7cDpK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/01\/paco_nadal\/1601567066_491917.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601665750","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[203,226]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ihdf5vWWsm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-02\/el-despilfarro-de-24-millones-en-una-entrada-a-valencia-una-torre-para-escalar-y-una-rotonda-para-parkour.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601669649","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[249,272]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RrpftbBl46","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-02\/detenido-en-madrid-un-presunto-miembro-del-isis-con-capacidad-de-llevar-a-cabo-un-ataque-segun-la-guardia-civil.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601663981","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[209,232]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/koSlto6NUp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-02\/madrid-cierra-a-reganadientes-y-amenaza-con-el-caos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601669146","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[220,243]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4dVOEOIarj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-10-02\/una-residencia-de-estudiantes-de-valencia-realiza-650-pruebas-pcr-al-detectar-13-positivos-tras-una-fiesta.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601663465","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[247,270]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gQQUSoPgu0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-02\/pi-earth-el-nuevo-planeta-del-tamano-de-la-tierra-que-orbita-su-estrella-cada-314-dias.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601659359","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[185,208]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XbAmHDx1za","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-02\/la-campana-electoral-da-un-nuevo-vuelco-con-el-contagio-de-trump-por-coronavirus.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601661232","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[135,158]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iuzMEMqiIl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/2020-10-01\/el-poker-online-estalla-con-la-pandemia-y-los-profesionales-aprovechan-para-desplumar-a-los-novatos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601658306","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/202\u2026","indices":[227,250]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ymonge","name":"Yolanda Monge","id":135248376,"id_str":"135248376","indices":[3,10]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r8DUJiJQSE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34hA36i","display_url":"bit.ly\/34hA36i","indices":[109,132]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmarcos78","name":"Jos\u00e9 Marcos","id":140881496,"id_str":"140881496","indices":[3,13]},{"screen_name":"albertoreyero","name":"Alberto Reyero","id":230519491,"id_str":"230519491","indices":[58,72]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aRjUlo7zu1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-02\/la-ue-pacta-reforzar-su-soberania-frente-a-china-y-estados-unidos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601661750","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[253,276]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/efj78rZ5sf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-02\/dimite-el-consejero-de-politicas-sociales-de-ayuso-alberto-reyero.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[83,106]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRUAsviTna","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HRWur9","display_url":"bit.ly\/2HRWur9","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1267731357976985602,"id_str":"1267731357976985602","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uoTFRtMYat","display_url":"pic.twitter.com\/uoTFRtMYat","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312100652135452672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g7jnMrk1BR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-02\/la-muerte-de-don-pedro-un-misterio-de-casi-siete-siglos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601656999","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[161,184]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/divejx8wSz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-02\/la-guardia-civil-se-incauta-de-casi-500-obras-de-la-coleccion-munoz-ramonet.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601653297","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[210,233]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jX8MQpIisP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-02\/diez-detenidos-la-mitad-menores-por-una-supuesta-violacion-grupal-a-una-nina-de-14-anos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601655942","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[143,166]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BAHdhRwrKY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-02\/el-principal-investigador-de-gurtel-acusa-a-la-cupula-policial-del-pp-de-torpedear-las-pesquisas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601657867","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[162,185]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[85,101]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[{"text":"LaLista","indices":[102,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lf3hkeMdnS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-02\/cataluna-construira-cinco-hospitales-satelite-para-aumentar-las-plazas-de-uci.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601652517","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[209,232]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wWUkpK3Bhe","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-02\/sanidad-notifica-11325-nuevos-casos-de-coronavirus-y-113-fallecidos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601659314","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[110,133]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quintatemporada","name":"Quinta Temporada","id":250043091,"id_str":"250043091","indices":[3,19]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRUAsviTna","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HRWur9","display_url":"bit.ly\/2HRWur9","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1267731357976985602,"id_str":"1267731357976985602","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0ILj6rpVHB","display_url":"pic.twitter.com\/0ILj6rpVHB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312079934542811136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r8DUJisg16","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34hA36i","display_url":"bit.ly\/34hA36i","indices":[109,132]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjimenezgalvez","name":"J. J. G\u00e1lvez","id":221037110,"id_str":"221037110","indices":[3,18]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmahrens","name":"Jan Mart\u00ednez Ahrens","id":277524291,"id_str":"277524291","indices":[3,12]},{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[96,109]},{"screen_name":"asicomosuenamx","name":"As\u00ed como suena","id":4750318753,"id_str":"4750318753","indices":[113,128]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FOmzNQxXun","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/02\/articulo\/1601628646_758969.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601652743","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[216,239]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sUz7T770hT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-02\/rato-abandona-la-carcel-para-terminar-de-cumplir-su-condena-bajo-control-telematico.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601656975","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[143,166]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaconprop\u00f3sito","indices":[181,204]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BVcerIIxex","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/con-proposito\/2020-10-02\/por-que-amamos-las-maquinas-inteligentes.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601639056","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/con\u2026","indices":[205,228]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5et1kLSPdX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-02\/barcenas-al-juez-existia-una-operacion-del-ministerio-del-interior-para-amedrentarme.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601649621","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[254,277]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n8qkD3NJ2d","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-02\/cuando-el-presidente-wilson-y-las-ovejas-de-la-casa-blanca-se-contagiaron-de-la-gripe-espanola.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601650826","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[235,258]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r8DUJiJQSE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34hA36i","display_url":"bit.ly\/34hA36i","indices":[109,132]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRUAsviTna","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HRWur9","display_url":"bit.ly\/2HRWur9","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1267731357976985602,"id_str":"1267731357976985602","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lgqTjsQPfd","display_url":"pic.twitter.com\/lgqTjsQPfd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312060502160429063\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hZuknSiC02","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-02\/felipe-gonzalez-sale-en-defensa-del-rey-ha-sido-impecable-prudente-y-neutral-nada-que-reprochar.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601649923","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[157,180]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmarcos78","name":"Jos\u00e9 Marcos","id":140881496,"id_str":"140881496","indices":[3,13]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[{"text":"Estardondeest\u00e9s","indices":[205,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BancoSabadell","name":"Banco Sabadell","id":9980072,"id_str":"9980072","indices":[238,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Pq2QNEHfx","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/estar-donde-estes\/2020-10-02\/devoluciones-como-gestionarlas-en-mi-e-commerce.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601638418","display_url":"elpais.com\/economia\/estar\u2026","indices":[253,276]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CQaVjUyqGI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-02\/desde-pequenos-resfriados-a-remedios-caseros-los-presidentes-que-se-han-enfrentado-al-virus-rodeados-de-polemica.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601647789","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[242,265]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]},{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[34,48]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gbelinchon","name":"Gregorio Belinch\u00f3n","id":117793323,"id_str":"117793323","indices":[3,14]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[132,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gOio5zCtTe","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-02\/el-festival-de-sitges-limita-su-aforo-a-una-tercera-parte-para-evitar-contagios.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[96,119]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWIKG6UBzC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-02\/nuevas-restricciones-a-partir-de-las-2200-del-viernes-en-madrid-consulta-que-se-puede-hacer-y-que-no.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601650978","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[119,142]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/250qLsD7BS","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/09\/15\/receta\/1600157797_912496.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601648167","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[172,195]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rSuE5WQMzI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-02\/condenado-a-40-anos-de-carcel-por-matar-a-punaladas-a-su-exsuegro-para-vengarse-de-la-que-habia-sido-su-pareja.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601646749","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[171,194]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nataliajunquera","name":"Natalia Junquera","id":269477327,"id_str":"269477327","indices":[3,19]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pdweAw3Nwr","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-02\/la-comunidad-de-madrid-no-pedira-la-suspension-inmediata-de-las-restricciones-de-sanidad.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601647855","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[105,128]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b0RzKgL82e","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-02\/las-declaraciones-de-trump-sobre-la-pandemia-de-restar-importancia-al-virus-a-cuestionar-las-mascarillas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601646740","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[238,261]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tienesqueverlo","name":"Tienes Que Verlo","id":1169594883214102530,"id_str":"1169594883214102530","indices":[171,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ho976BIuae","expanded_url":"https:\/\/tienesqueverlo.vodafone.es\/cinco-series-para-revivir-la-historia\/","display_url":"tienesqueverlo.vodafone.es\/cinco-series-p\u2026","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1311942212385673216,"id_str":"1311942212385673216","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjT0zX6WkAAA3NC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjT0zX6WkAAA3NC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kNx0o7hrS1","display_url":"pic.twitter.com\/kNx0o7hrS1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tienesqueverlo\/status\/1311942907272802306\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311942907272802306,"source_status_id_str":"1311942907272802306","source_user_id":1169594883214102530,"source_user_id_str":"1169594883214102530"}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRuMvhDWUi","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-02\/casado-compara-a-espana-con-venezuela-podemos-pretende-socavar-la-democracia-como-hicieron-alli.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[196,219]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRUAsviTna","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HRWur9","display_url":"bit.ly\/2HRWur9","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1267731357976985602,"id_str":"1267731357976985602","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fYQQiZKv1I","display_url":"pic.twitter.com\/fYQQiZKv1I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312025406145548288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bHzo4hykA3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-02\/pedro-sanchez-confirma-que-quiere-cambiar-la-ley-para-renovar-el-poder-judicial-sin-el-pp.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[91,114]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gO16rWW1eZ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-02\/edad-y-sobrepeso-los-dos-factores-de-riesgo-de-trump-ante-el-covid-19.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[154,177]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SnsZze","display_url":"bit.ly\/2SnsZze","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1312017818460712960,"id_str":"1312017818460712960","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312017818460712960\/img\/Wbyijjnbdr3C3aAy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312017818460712960\/img\/Wbyijjnbdr3C3aAy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2zKrvPBwiH","display_url":"pic.twitter.com\/2zKrvPBwiH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312017914904621056\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SnsZze","display_url":"bit.ly\/2SnsZze","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1312016635306233856,"id_str":"1312016635306233856","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312016635306233856\/img\/6Pt8oLfTqsnJQRfp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312016635306233856\/img\/6Pt8oLfTqsnJQRfp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bAtB79WQE8","display_url":"pic.twitter.com\/bAtB79WQE8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312016691539435522\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SnsZze","display_url":"bit.ly\/2SnsZze","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1312016123102027777,"id_str":"1312016123102027777","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312016123102027777\/img\/USQ8F4kFqMtHGfUx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312016123102027777\/img\/USQ8F4kFqMtHGfUx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6KgT2meqXA","display_url":"pic.twitter.com\/6KgT2meqXA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312016202668150785\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SnsZze","display_url":"bit.ly\/2SnsZze","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1312015229828489216,"id_str":"1312015229828489216","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312015229828489216\/img\/CPC6lt9-FVA7Hf0Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312015229828489216\/img\/CPC6lt9-FVA7Hf0Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cA4Dgytvcs","display_url":"pic.twitter.com\/cA4Dgytvcs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312015307205234690\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nataliajunquera","name":"Natalia Junquera","id":269477327,"id_str":"269477327","indices":[3,19]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SnsZze","display_url":"bit.ly\/2SnsZze","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1312013583044149251,"id_str":"1312013583044149251","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312013583044149251\/img\/YiREV_Apa_Vq0M0C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312013583044149251\/img\/YiREV_Apa_Vq0M0C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lukkRA7dTm","display_url":"pic.twitter.com\/lukkRA7dTm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312013640619511808\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uZXWTgXWVV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3joJua9","display_url":"bit.ly\/3joJua9","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1311897081347543045,"id_str":"1311897081347543045","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311897081347543045\/pu\/img\/21kczDMDY2jesDoQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311897081347543045\/pu\/img\/21kczDMDY2jesDoQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eLJKSclive","display_url":"pic.twitter.com\/eLJKSclive","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312012814148612098\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SnsZze","display_url":"bit.ly\/2SnsZze","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1312011982136958976,"id_str":"1312011982136958976","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312011982136958976\/img\/xQuZKELxQzMtDCwx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312011982136958976\/img\/xQuZKELxQzMtDCwx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HRDEz7xWWP","display_url":"pic.twitter.com\/HRDEz7xWWP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312012024419880960\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SnsZze","display_url":"bit.ly\/2SnsZze","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1312011630499119104,"id_str":"1312011630499119104","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312011630499119104\/img\/sMSnyd7GHONWmxyQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312011630499119104\/img\/sMSnyd7GHONWmxyQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SJRCh5XtHJ","display_url":"pic.twitter.com\/SJRCh5XtHJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312011680411512843\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SnsZze","display_url":"bit.ly\/2SnsZze","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1312009170636349440,"id_str":"1312009170636349440","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312009170636349440\/img\/lzEU0maTE4ZQA1SS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312009170636349440\/img\/lzEU0maTE4ZQA1SS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kHHuJTczrv","display_url":"pic.twitter.com\/kHHuJTczrv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312010809053196289\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SnsZze","display_url":"bit.ly\/2SnsZze","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1312009170636349440,"id_str":"1312009170636349440","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312009170636349440\/img\/lzEU0maTE4ZQA1SS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312009170636349440\/img\/lzEU0maTE4ZQA1SS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ImgimmVIW6","display_url":"pic.twitter.com\/ImgimmVIW6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312010064790794246\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6NMVhMIul","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SnsZze","display_url":"bit.ly\/2SnsZze","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1312009170636349440,"id_str":"1312009170636349440","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312009170636349440\/img\/lzEU0maTE4ZQA1SS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312009170636349440\/img\/lzEU0maTE4ZQA1SS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vtHGFzZwlW","display_url":"pic.twitter.com\/vtHGFzZwlW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312009219277819905\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YDtnkpuG4V","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SnsZze","display_url":"bit.ly\/2SnsZze","indices":[203,226]},{"url":"https:\/\/t.co\/JvNsvgzv6u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1jMKgXXzwElGL","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[227,250]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lhtcaulGQr","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-02\/la-oms-admite-que-no-sabe-que-esta-fallando-para-que-espana-sea-el-pais-europeo-con-mas-casos-de-covid-19.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[254,277]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W4JvTGbK34","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-02\/los-clientes-de-renfe-podran-cancelar-sin-coste-sus-viajes-a-ciudades-con-restricciones.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[237,260]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XgZMnSh4iG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/politica\/2020-10-02\/jacinda-arden-primera-ministra-de-nueva-zelanda-cita-a-pedro-sanchez-como-el-lider-que-mas-respeta-en-un-debate-electoral.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/politic\u2026","indices":[96,119]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LoloViejo","name":"Manuel Viejo","id":114063372,"id_str":"114063372","indices":[3,13]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YDtnkpuG4V","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SnsZze","display_url":"bit.ly\/2SnsZze","indices":[114,137]},{"url":"https:\/\/t.co\/CSCqFKWCqs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1jMJgXXgAzgxL","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[138,161]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YDtnkpuG4V","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SnsZze","display_url":"bit.ly\/2SnsZze","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1275384434502651910,"id_str":"1275384434502651910","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HS86lF9XOx","display_url":"pic.twitter.com\/HS86lF9XOx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1311992607996866562\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"icon_elpais","name":"ICON EL PA\u00cdS","id":1962476030,"id_str":"1962476030","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q8SFnYFdQB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/09\/29\/icon_design\/1601372693_978506.html","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/09\u2026","indices":[98,121]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0L50aSqIhB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30sDF47","display_url":"bit.ly\/30sDF47","indices":[213,236]},{"url":"https:\/\/t.co\/wFRxxxAEIa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1lPJqLLgqEmGb","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[237,260]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YDtnkpuG4V","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SnsZze","display_url":"bit.ly\/2SnsZze","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1275384434502651910,"id_str":"1275384434502651910","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","url":"https:\/\/t.co\/234GjUnGo3","display_url":"pic.twitter.com\/234GjUnGo3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1311986879374471169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_fem","name":"EL PA\u00cdS Fem","id":1046791871610200065,"id_str":"1046791871610200065","indices":[3,14]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ylU2HuZAc","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/01\/paco_nadal\/1601567066_491917.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[202,225]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ThiU59Je5g","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/cvalenciana\/2020-10-01\/un-brote-en-la-universidad-politecnica-de-valencia-y-en-una-residencia-obliga-a-confinar-a-decenas-de-alumnos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/cvalenc\u2026","indices":[242,265]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"EsLaLiga","indices":[237,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaLiga","name":"LaLiga","id":423384542,"id_str":"423384542","indices":[247,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/he6ZnDrW54","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020\/10\/01\/es_laliga\/1601570973_429102.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020\/\u2026","indices":[255,278]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xzSlcqpdma","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-01\/el-bipartidismo-clasico-y-el-empresariado-arropan-al-rey-en-el-balneario-de-a-toxa.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[178,201]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z1YtWkxiE1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/01\/mundo_animal\/1601536074_238898.html","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[223,246]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fRq0OTZZJP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-02\/arrimadas-rechaza-el-recurso-de-ayuso-y-critica-que-se-pierda-el-tiempo-en-trifulcas-judiciales.html","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[244,267]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCx8JuLFgf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-01\/aglomeraciones-mascarillas-y-tareas-escolares-la-pandemia-se-cuela-en-nuestras-pesadillas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[247,270]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZoyPuuUiBJ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SeENUx","display_url":"bit.ly\/2SeENUx","indices":[105,128]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"babelia_elpais","name":"Babelia","id":193661018,"id_str":"193661018","indices":[3,18]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p2xcvBY2DU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-02\/el-despilfarro-de-24-millones-en-una-entrada-a-valencia-una-torre-para-escalar-y-una-rotonda-para-parkour.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[255,278]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/po078LCbUu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-02\/las-veces-que-trump-ha-restado-importancia-a-la-pandemia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[255,278]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gVxo1vEYLa","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-01\/tactica-temeraria.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[246,269]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q010MZ6gOo","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-02\/la-borrasca-alex-pone-en-alerta-a-toda-espana-salvo-canarias.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[229,252]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8NrTWnZ69H","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33k6YHY","display_url":"bit.ly\/33k6YHY","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1311897081347543045,"id_str":"1311897081347543045","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311897081347543045\/pu\/img\/21kczDMDY2jesDoQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311897081347543045\/pu\/img\/21kczDMDY2jesDoQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IrmqqbLNvo","display_url":"pic.twitter.com\/IrmqqbLNvo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1311939712366653440\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YiQtZzLrXd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n7hz0S","display_url":"bit.ly\/3n7hz0S","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1311897081347543045,"id_str":"1311897081347543045","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311897081347543045\/pu\/img\/21kczDMDY2jesDoQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311897081347543045\/pu\/img\/21kczDMDY2jesDoQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/efEiIamweU","display_url":"pic.twitter.com\/efEiIamweU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1311936133157318657\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8NrTWnZ69H","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33k6YHY","display_url":"bit.ly\/33k6YHY","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1311897081347543045,"id_str":"1311897081347543045","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311897081347543045\/pu\/img\/21kczDMDY2jesDoQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311897081347543045\/pu\/img\/21kczDMDY2jesDoQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mn8J0ZBvL3","display_url":"pic.twitter.com\/Mn8J0ZBvL3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1311935370351779841\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XqDwDm98eQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-02\/pandemia-de-desigualdad.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[224,247]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mjWjKmwlBH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GsT11s","display_url":"bit.ly\/2GsT11s","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1275384434502651910,"id_str":"1275384434502651910","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","url":"https:\/\/t.co\/of5oqxbqkg","display_url":"pic.twitter.com\/of5oqxbqkg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1311924736985911298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T9YBk7vTBT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/10\/01\/actualidad\/1601543892_815336.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[248,271]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IcqpIVXCHp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-01\/el-descenso-a-los-infiernos-del-guru-de-internet-de-donald-trump.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[238,261]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BuenaVidaEP","name":"BuenaVida","id":2506730629,"id_str":"2506730629","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FFA8Wwvh9O","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2019\/11\/18\/buenavida\/1574089312_501559.html?ssm=TW_CM_BV","display_url":"elpais.com\/elpais\/2019\/11\u2026","indices":[83,106]}]},"127":{"hashtags":[{"text":"MeToo","indices":[4,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jooukiutQc","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/01\/icon\/1601539970_164169.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[255,278]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_inter","name":"EL PA\u00cdS Inter","id":381583235,"id_str":"381583235","indices":[3,16]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5pmNTyCtc1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-01\/los-dramas-callados-de-los-marroquies-atrapados-mas-de-seis-meses-en-ceuta-y-melilla.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_ESP#Echobox=1601619300","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[104,127]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/76QZShmfkl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-01\/la-movilidad-laboral-y-los-agujeros-del-plan-ponen-en-jaque-la-eficacia-del-cierre-de-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[252,275]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TKM3BPu06K","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-01\/cuando-entra-en-vigor-el-confinamiento-la-comunidad-de-madrid-no-aclara-que-dia-aplicara-la-orden-del-gobierno.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601584294","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[196,219]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1wPxyxEI60","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-01\/las-nuevas-restricciones-para-madrid-movilidad-limitada-aforos-al-50-en-hosteleria-y-comercio-y-reuniones-de-no-mas-de-seis-personas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601584644","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[206,229]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/apMr2VWnvi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l7nxx2","display_url":"bit.ly\/3l7nxx2","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1311897081347543045,"id_str":"1311897081347543045","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311897081347543045\/pu\/img\/21kczDMDY2jesDoQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311897081347543045\/pu\/img\/21kczDMDY2jesDoQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LKIVHwWJeo","display_url":"pic.twitter.com\/LKIVHwWJeo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1311897127363239936\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AfBTxehDx1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-01\/la-policia-federal-contrato-40-millones-de-dolares-con-empresas-fachada-a-seis-meses-del-fin-del-gobierno-de-pena-nieto.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601584237","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[160,183]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZoVQMMXrvT","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/feminismo\/julia-ebner-entrevista-la-vida-secreta-de-los-extremistas\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601581763","display_url":"smoda.elpais.com\/feminismo\/juli\u2026","indices":[236,259]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FsYJpbN2pD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/09\/29\/icon\/1601379834_125128.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601581804","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/09\u2026","indices":[226,249]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xfQRUhI4Xf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-01\/ave-de-mal-aguero.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601584113","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[239,262]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4asZCHeNQH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-09-30\/america-latina-despide-a-quino-maestro-de-generaciones-de-vinetistas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601584050","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-0\u2026","indices":[180,203]}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u6wJ88BYvF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/09\/29\/mundo_global\/1601371157_809209.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601583844","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[199,222]}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5BeQ8YUqiB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-01\/cuba-acusa-a-ee-uu-de-chantajear-a-la-ops-para-desprestigiar-su-cooperacion-medica.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601583668","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[150,173]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RpPhDXLhRP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/videos\/2020-10-01\/la-confusion-que-llevo-a-un-pescador-a-nadar-por-error-junto-a-un-tiburon-blanco.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601583900","display_url":"elpais.com\/videos\/2020-10\u2026","indices":[197,220]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e5LWgoSTfK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-01\/la-pandemia-no-frena-a-una-nueva-caravana-de-migrantes-centroamericanos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601583571","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[118,141]}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VX8zG8sHpw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-09-29\/daniel-krauze-muchos-en-mexico-tenemos-un-pequeno-priista-dentro.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601581715","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-09\u2026","indices":[213,236]}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8gAq7cGmV0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jnoVLw","display_url":"bit.ly\/3jnoVLw","indices":[105,128]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Z4TbCVQTR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/opinion\/2020-10-01\/lo-que-callan-los-empresarios-mexicanos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601583481","display_url":"elpais.com\/mexico\/opinion\u2026","indices":[138,161]}]}}}