{"screen_name":{"0":"LaVozdelBecario","1":"LaVozdelBecario","2":"LaVozdelBecario","3":"LaVozdelBecario","4":"LaVozdelBecario","5":"LaVozdelBecario","6":"LaVozdelBecario","7":"LaVozdelBecario"},"tweet_id":{"0":1312147964572303360,"1":1312147753019994112,"2":1312145962521882624,"3":1312145922986373120,"4":1312120260212867072,"5":1312020854893666306,"6":1312015067844616199,"7":1311941257099464704},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":true,"7":true},"text":{"0":"@LaVozdelBecario @elfamosotrino @fabrica_comedia La raya de suciedad del recogedor ni se crea ni se destruye, solo se desplaza","1":"@LaVozdelBecario @SoyAmargada @elfamosotrino @fabrica_comedia Mancantao. https:\/\/t.co\/D5hG5EZIQy","2":"Recorre 15 kms. intentando recoger lo que queda entre el cepillo y el recogedor\n@elfamosotrino \n@fabrica_comedia https:\/\/t.co\/CGKbkXaiS8","3":"Apple lanza su nuevo y revolucionario port\u00e1til\n@elfamosotrino @fabrica_comedia https:\/\/t.co\/klYgDQZSGP","4":"Quim Torra intentar\u00e1 la independencia de Murcia, que es m\u00e1s f\u00e1cil\nhttps:\/\/t.co\/6vDyQw1evo https:\/\/t.co\/zWiZSp2Fpw","5":"Apple lanza su nuevo y revolucionario port\u00e1til\n@elfamosotrino @fabrica_comedia https:\/\/t.co\/klYgDQZSGP","6":"Una perlita de nuestro \u00faltimo DEBATE, MONARQU\u00cdA s\u00ed, monarqu\u00eda no, donde @arrobajuanlu le cuenta a @elfamosotrino su MUY PARTICULAR raz\u00f3n de por qu\u00e9 su no a la monarqu\u00eda.\nPuedes ver el debate entero en nuestro canal de Youtube. \u00a1Suscr\u00edbete ya! https:\/\/t.co\/vlVvFN6thi","7":"Trump: Saldremos de esta juntos\nMelania: Por desgracia https:\/\/t.co\/FrV0J1ZGXx"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"created_at":{"0":"2020-10-02 21:50:27","1":"2020-10-02 21:49:37","2":"2020-10-02 21:42:30","3":"2020-10-02 21:42:21","4":"2020-10-02 20:00:22","5":"2020-10-02 13:25:22","6":"2020-10-02 13:02:22","7":"2020-10-02 08:09:05"},"retweet_count":{"0":6,"1":1,"2":87,"3":34,"4":19,"5":34,"6":4,"7":36},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":63,"5":83,"6":0,"7":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","1":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","2":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","3":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","4":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","5":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","6":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","7":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelesecanijo","name":"Manuel","id":432363903,"id_str":"432363903","indices":[3,19]},{"screen_name":"LaVozdelBecario","name":"La Voz del Becario","id":797987419064848384,"id_str":"797987419064848384","indices":[21,37]},{"screen_name":"elfamosotrino","name":"elfamosotrino","id":1234100364162588672,"id_str":"1234100364162588672","indices":[38,52]},{"screen_name":"fabrica_comedia","name":"La F\u00e1brica de la Comedia","id":2421049452,"id_str":"2421049452","indices":[53,69]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MORGAN82000","name":"MorganIsInDaJ\u00e1us.\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f","id":230823654,"id_str":"230823654","indices":[3,15]},{"screen_name":"LaVozdelBecario","name":"La Voz del Becario","id":797987419064848384,"id_str":"797987419064848384","indices":[17,33]},{"screen_name":"SoyAmargada","name":"Marga \u2640","id":139129757,"id_str":"139129757","indices":[34,46]},{"screen_name":"elfamosotrino","name":"elfamosotrino","id":1234100364162588672,"id_str":"1234100364162588672","indices":[47,61]},{"screen_name":"fabrica_comedia","name":"La F\u00e1brica de la Comedia","id":2421049452,"id_str":"2421049452","indices":[62,78]}],"urls":[],"media":[{"id":1312038669436542976,"id_str":"1312038669436542976","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjVMN-dXYAAE5Mi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjVMN-dXYAAE5Mi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D5hG5EZIQy","display_url":"pic.twitter.com\/D5hG5EZIQy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MORGAN82000\/status\/1312038682812178433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":336,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":336,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312038682812178433,"source_status_id_str":"1312038682812178433","source_user_id":230823654,"source_user_id_str":"230823654"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVozdelBecario","name":"La Voz del Becario","id":797987419064848384,"id_str":"797987419064848384","indices":[3,19]},{"screen_name":"elfamosotrino","name":"elfamosotrino","id":1234100364162588672,"id_str":"1234100364162588672","indices":[101,115]},{"screen_name":"fabrica_comedia","name":"La F\u00e1brica de la Comedia","id":2421049452,"id_str":"2421049452","indices":[117,133]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVozdelBecario","name":"La Voz del Becario","id":797987419064848384,"id_str":"797987419064848384","indices":[3,19]},{"screen_name":"elfamosotrino","name":"elfamosotrino","id":1234100364162588672,"id_str":"1234100364162588672","indices":[68,82]},{"screen_name":"fabrica_comedia","name":"La F\u00e1brica de la Comedia","id":2421049452,"id_str":"2421049452","indices":[83,99]}],"urls":[],"media":[{"id":1312020692292993025,"id_str":"1312020692292993025","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312020692292993025\/pu\/img\/uLj2pcT0_TRLMEF6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312020692292993025\/pu\/img\/uLj2pcT0_TRLMEF6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/klYgDQZSGP","display_url":"pic.twitter.com\/klYgDQZSGP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozdelBecario\/status\/1312020854893666306\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312020854893666306,"source_status_id_str":"1312020854893666306","source_user_id":797987419064848384,"source_user_id_str":"797987419064848384"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6vDyQw1evo","expanded_url":"https:\/\/lavozdelbecario.es\/quim-torra-intentara-la-independencia-de-murcia-facil\/?twitter","display_url":"lavozdelbecario.es\/quim-torra-int\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1312120201983516673,"id_str":"1312120201983516673","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWWXy3XYAECXc-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWWXy3XYAECXc-.png","url":"https:\/\/t.co\/zWiZSp2Fpw","display_url":"pic.twitter.com\/zWiZSp2Fpw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozdelBecario\/status\/1312120260212867072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elfamosotrino","name":"elfamosotrino","id":1234100364162588672,"id_str":"1234100364162588672","indices":[47,61]},{"screen_name":"fabrica_comedia","name":"La F\u00e1brica de la Comedia","id":2421049452,"id_str":"2421049452","indices":[62,78]}],"urls":[],"media":[{"id":1312020692292993025,"id_str":"1312020692292993025","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312020692292993025\/pu\/img\/uLj2pcT0_TRLMEF6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312020692292993025\/pu\/img\/uLj2pcT0_TRLMEF6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/klYgDQZSGP","display_url":"pic.twitter.com\/klYgDQZSGP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozdelBecario\/status\/1312020854893666306\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fabrica_comedia","name":"La F\u00e1brica de la Comedia","id":2421049452,"id_str":"2421049452","indices":[3,19]},{"screen_name":"arrobajuanlu","name":"Juanlu","id":1193322434503557121,"id_str":"1193322434503557121","indices":[93,106]},{"screen_name":"elfamosotrino","name":"elfamosotrino","id":1234100364162588672,"id_str":"1234100364162588672","indices":[119,133]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arrobajuanlu","name":"Juanlu","id":1193322434503557121,"id_str":"1193322434503557121","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1311910215554666496,"id_str":"1311910215554666496","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTXY-dXkAASem5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTXY-dXkAASem5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FrV0J1ZGXx","display_url":"pic.twitter.com\/FrV0J1ZGXx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/arrobajuanlu\/status\/1311910222550773760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1201,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1079,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":611,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311910222550773760,"source_status_id_str":"1311910222550773760","source_user_id":1193322434503557121,"source_user_id_str":"1193322434503557121"}]}}}