{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos","18":"ldpsincomplejos","19":"ldpsincomplejos","20":"ldpsincomplejos","21":"ldpsincomplejos","22":"ldpsincomplejos","23":"ldpsincomplejos","24":"ldpsincomplejos","25":"ldpsincomplejos","26":"ldpsincomplejos","27":"ldpsincomplejos","28":"ldpsincomplejos","29":"ldpsincomplejos","30":"ldpsincomplejos","31":"ldpsincomplejos","32":"ldpsincomplejos","33":"ldpsincomplejos","34":"ldpsincomplejos","35":"ldpsincomplejos","36":"ldpsincomplejos","37":"ldpsincomplejos","38":"ldpsincomplejos","39":"ldpsincomplejos","40":"ldpsincomplejos","41":"ldpsincomplejos","42":"ldpsincomplejos","43":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1312102175523303426,"1":1312098986216488967,"2":1312097537394962432,"3":1312095082795929604,"4":1312094736207867906,"5":1312094349103190016,"6":1312092826344321026,"7":1312073843729674240,"8":1312073499830300674,"9":1312070444032327686,"10":1312009254304452609,"11":1312004961761402881,"12":1312003393959989249,"13":1312000416536768512,"14":1311998365081784321,"15":1311996644066570241,"16":1311993021102280705,"17":1311992231574810624,"18":1311990862096863232,"19":1311990265436086273,"20":1311989907301322752,"21":1311989262510968833,"22":1311989141618466820,"23":1311952681603395585,"24":1311951080247484416,"25":1311950868988784642,"26":1311949751793995777,"27":1311946909670670336,"28":1311946778191818754,"29":1311945793377579008,"30":1311940259014377473,"31":1311938033529368576,"32":1311932364956872712,"33":1311929275919073280,"34":1311928095344152576,"35":1311927610490920960,"36":1311927289144324096,"37":1311926427260985344,"38":1311924138211237888,"39":1311922688911384576,"40":1311917990540177408,"41":1311912012172197888,"42":1311907280393318406,"43":1311906190700535811},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true,"25":false,"26":false,"27":true,"28":true,"29":true,"30":false,"31":false,"32":true,"33":false,"34":true,"35":true,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":true,"43":false},"text":{"0":"Bueno, me voy a dormir. Les dejo con la \"Marcha al Cadalso\" de Berlioz. Dicen que el d\u00eda del estreno, un percusionista se tir\u00f3 al suelo, llorando de emoci\u00f3n, al acabar este movimiento de la Sinfon\u00eda Fant\u00e1stica. Les espero ma\u00f1ana a las 8 en #SinComplejos\nhttps:\/\/t.co\/W2KquheOop","1":"Pedir a un juez que suspenda la resoluci\u00f3n de manera urgente, sin esperar a preguntar su opini\u00f3n a quien ha tomado esa resoluci\u00f3n (el gobierno). https:\/\/t.co\/nNNdBbFIhp","2":"Nos hemos colado en El Hormiguero  :winking_face:.\nPero conseguir que en toda Espa\u00f1a se pueda estudiar en espa\u00f1ol vale mucho m\u00e1s que 12.000 euros.\n#HablamosEspa\u00f1ol https:\/\/t.co\/neGr8zw4Cf","3":"Si tenemos oficialmente 129.000 casos diagnosticados activos a d\u00eda de hoy y 10300 ingresados significa que se nos escapan unos 80.000 contagiados.\nUn saludo @ldpsincomplejos https:\/\/t.co\/xcl01IddYb","4":"\"Vox decide pedir medidas cautelar\u00edsimas contra la orden del Gobierno de cerrar Madrid\", por @MiriamMuroM https:\/\/t.co\/iFMxzJ3E4k a trav\u00e9s de @libertaddigital","5":"@inigolealz @grande_orianna @ldpsincomplejos Si todos los pa\u00edses del mundo hubieran cerrado fronteras con China en enero esto se podr\u00eda haber controlado. Pero no se pod\u00eda hacer porque era racista, xen\u00f3fobo y los chinos eran personas y no virus y hab\u00eda que abrazarlos para demostrarlo. El buenismo est\u00fapido nos ha tra\u00eddo esto","6":"\u00daltimo informe del Ministerio de Sanidad franc\u00e9s:\n- Aumentan casos, hospitalizados, cr\u00edticos y fallecidos\n- Los ingresos en UCI suben de forma exponencial\n- Subestimaci\u00f3n del n\u00ba casos debido a saturaci\u00f3n de la capacidad de test\n- Probable subestimaci\u00f3n del n\u00ba de brotes https:\/\/t.co\/gEw3H99YWG","7":"V\u00cdDEO: Separatistas hostigan y agreden a una periodista de Telecinco https:\/\/t.co\/s3ndq8rtLa","8":"No lo ver\u00e1s en las televisiones ni en la prensa p\u00fablica o concertada espa\u00f1ola. Pero el mundo sabe que estamos gobernados por unos facinerosos;  y, lo que es peor, los espa\u00f1oles lo sufrimos. Esto se va al garete. #OrganizandoLaResistencia  https:\/\/t.co\/ir8ORH4xG1","9":"Desde ma\u00f1ana podr\u00e1s llegar a Madrid desde Berl\u00edn pero no desde Parla.\n\nGracias por el caos, Pedro S\u00e1nchez.","10":"Yo se lo digo; Pedro S\u00e1nchez, los aplausos en los balcones, los abrazos, el todo va a salir bien, la serie de televisi\u00f3n de risa por el #COVID19 de Bardem, el ocultar los ata\u00fades en TV, las mentiras en el n\u00famero de muertos y el \u201csalimos m\u00e1s fuertes\u201d.\n\u00bfLes vale ya o sigo? https:\/\/t.co\/3kv1peUz0a","11":"Podemos retir\u00f3 ayer la petici\u00f3n de que se nombrara hijo predilecto de Zaragoza a Fernando Sim\u00f3n, para evitar que el pleno del ayuntamiento la rechazara.\nhttps:\/\/t.co\/El7Fd3bLWS","12":"\u00a1PAP\u00c1, NO HE SUSPENDIDO NINGUNA! (sigue) https:\/\/t.co\/XHvBfqIRpc","13":"Claro, hombre. Si tiene Vd. c\u00e1ncer, \u00bfpara qu\u00e9 tratar de evitar que alguien le contagie una gripe, que es m\u00e1s leve? \u00bfD\u00f3nde dice Vd. que aprob\u00f3 la asignatura de L\u00f3gica? Digo, para no recomendar el sitio. https:\/\/t.co\/a0GbBTzPM6","14":"Dice la OMS que \"no sabe qu\u00e9 est\u00e1 fallando en Espa\u00f1a\" para que nos vaya tan mal en el control de la pandemia. https:\/\/t.co\/y3WyCEPhW4","15":"Habla el pesimista: \"Como esto siga as\u00ed, vamos a terminar comiendo todos mierda\".\n\nContesta el optimista: \"\u00a1No seas exagerado! \u00a1No va a haber mierda para todos!\".","16":"Lo primero, blindar fronteras. Sin eso, es como el que pone a tope la calefacci\u00f3n en invierno teniendo todas las ventanas abiertas. https:\/\/t.co\/1daY6WKIBP","17":"Solucionao. A mandar https:\/\/t.co\/89ZUc5OMIY","18":"Interesante. \u00bfQu\u00e9 os parece, @velardedaoiz2 y @jmlopezzafra? https:\/\/t.co\/8KAiYPSHkf","19":"Aqu\u00ed un pirao que dice que yo lo que quiero es defender a Ayuso https:\/\/t.co\/YSpMCGadz1","20":"Probablemente una mezcla de ambas cosas. Hay cosas que hacen bien, como por ejemplo la transparencia con la que est\u00e1n dando los datos de los colegios: mucho mejor que ninguna otra comunidad. https:\/\/t.co\/ZOCtdzjSeC","21":"Horror y ansiedad entre comerciantes y hosteleros ante el 'reconfinamiento' de Illa: \"Madrid va a morir\", por @elenaberberana https:\/\/t.co\/iIG7PKkgpx a trav\u00e9s de @libertaddigital","22":"Hace pocos a\u00f1os tuve el honor de ser invitado por don Luis del Pino a la tertulia de \"Sin complejos\" .\nA mi lado se sentaba un tipo que no me dio buena vibraci\u00f3n por su hablar tedioso, monocorde, con ese tufillo que denota un esp\u00edritu mediocre.\nEn un ambiente distendido","23":"@ldpsincomplejos El tuteo... se est\u00e1n perdiendo las formas.","24":"@ldpsincomplejos @raquelggc @velardedaoiz2 @atracurio2 Coincido. Y en ning\u00fan caso podemos estar seguros de los datos oficiales. Es as\u00ed de triste. Lo que exig\u00eda D. Luis hace poco: es imprescindible una oficina estad\u00edstica independiente de los avatares pol\u00edticos.","25":"Lo que m\u00e1s me gusta es lo de \"...Son datos aproximados, ya que por el momento no hay informaci\u00f3n oficial de la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n\". Despu\u00e9s de dos semanas:man_facepalming_selector: https:\/\/t.co\/9MxELJUg0E","26":"Con lo que no deben abordarse las cuestiones complejas, para empezar, es con perfiles an\u00f3nimos, que no se juegan nada si dicen chorradas. https:\/\/t.co\/mlRMsDkZnd","27":"Aqu\u00ed, Franco explica el criterio t\u00e9cnico-sanitario con claridad meridiana.\nEn castellano antiguo: o follamos todos o la pvta al r\u00edo. :rose::microbe: https:\/\/t.co\/kEG8plIGXP","28":"Abascal: \"Antes de que Aguado cometa una insensatez los madrile\u00f1os tendr\u00edan que poder votar\" https:\/\/t.co\/YsEIHHlklE v\u00eda @libertaddigital","29":"@ldpsincomplejos @velardedaoiz2 @jmlopezzafra Con la gr\u00e1fica y los pacientes ingresados por ejemplo en Madrid por edades, podemos saber \"cuantos pacientes esperados hay\" si a esos le restamos los que hemos diagnosticado en total (asintom\u00e1ticos en casa), sabemos cuantos se nos est\u00e1n escapando.\nEjemplo :backhand_index_pointing_down:","30":"Torrent fija el 14 de febrero para las elecciones catalanas. No s\u00e9 si es como homenaje al patr\u00f3n de los enamorados o como conmemoraci\u00f3n de la masacre de San Valent\u00edn, dados los ajustes de cuentas cada vez m\u00e1s frecuentes entre los separatas. https:\/\/t.co\/YXoALvUJNb","31":"Trump y su mujer, positivos por coronavirus. El presidente tendr\u00e1 que hacer cuarentena en plena campa\u00f1a electoral. Les deseo una pronta recuperaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/mPpOOPPweh","32":"@ldpsincomplejos @velardedaoiz2 @jmlopezzafra @atracurio2 Lo que s\u00ed pudieron determinar es que estos asintom\u00e1ticos no detectados  representaban una proporci\u00f3n \"considerable\" de infecciones por corona.","33":"Yo tambi\u00e9n me he preguntado lo mismo. No lo s\u00e9. Traslademos la pregunta a @velardedaoiz2, @jmlopezzafra, @atracurio2, a ver si ellos lo saben: para una tasa de positividad del 20%, \u00bfse puede estimar qu\u00e9 porcentaje de infectados est\u00e1 dej\u00e1ndose de detectar? https:\/\/t.co\/PZYw6FVe4P","34":"@ldpsincomplejos Por huevos, nos llevan a que se contagien y a contagiarnos por huevos! Y muchas personas, acobardadas, enviando a sus hijos a un lugar del que pueden venir perjudicados... como si esto fuera una maldita dictadura!","35":"@ldpsincomplejos La soluci\u00f3n a la pandemia est\u00e1 en manos del problema","36":"Es que se pueden salvar las vidas sin que nadie se arruine. Taiwan lo ha hecho. Busque en mi TL c\u00f3mo y no plantee dilemas falsos. https:\/\/t.co\/u1sNg6P3xu","37":"La lucha contra la pandemia en Espa\u00f1a est\u00e1 en manos de alguien que no tiene ni puta idea. \u00bfQu\u00e9 podr\u00eda salir mal? https:\/\/t.co\/ZjdSY13vC4","38":"Preg\u00fantele a los familiares de esas dos personas, a ver si les parece grave. https:\/\/t.co\/I6FMmU57xw","39":"Se nota que D. Rafael no me lee :crying_face: https:\/\/t.co\/pkMkLtkOeZ","40":"1) HAY MUCHOS M\u00c1S INFECTADOS DE LO QUE LAS COMUNIDADES AUT\u00d3NOMAS DICEN\nVeo a gente que dice muy contenta cosas como que \"la incidencia acumulada est\u00e1 descendiendo en tal o cual comunidad\". Lo siento, pero es un espejismo. Hay muchos m\u00e1s infectados de los que se declaran.","41":"En los \u00faltimos 14 d\u00edas se han detectado otros 2492 contagios entre sanitarios, lo que eleva el total en la segunda ola a 12.729 sanitarios contagiados. Al menos 19 de los contagios de sanitarios se han producido en colegios.","42":"Rebrote v\u00edrico + Disfunci\u00f3n pol\u00edtica e institucional = Debacle econ\u00f3mica","43":"Actualizaci\u00f3n n\u00ba 15: Hay al menos 5103 aulas en cuarentena en Espa\u00f1a. Aqu\u00ed la distribuci\u00f3n por comunidades. Castilla La Mancha y La Rioja no actualizan datos (que yo sepa) desde hace m\u00e1s de una semana. https:\/\/t.co\/bLhMH82Fnd"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true},"created_at":{"0":"2020-10-02 18:48:30","1":"2020-10-02 18:35:50","2":"2020-10-02 18:30:05","3":"2020-10-02 18:20:19","4":"2020-10-02 18:18:57","5":"2020-10-02 18:17:25","6":"2020-10-02 18:11:21","7":"2020-10-02 16:55:56","8":"2020-10-02 16:54:34","9":"2020-10-02 16:42:25","10":"2020-10-02 12:39:16","11":"2020-10-02 12:22:13","12":"2020-10-02 12:15:59","13":"2020-10-02 12:04:09","14":"2020-10-02 11:56:00","15":"2020-10-02 11:49:10","16":"2020-10-02 11:34:46","17":"2020-10-02 11:31:38","18":"2020-10-02 11:26:11","19":"2020-10-02 11:23:49","20":"2020-10-02 11:22:24","21":"2020-10-02 11:19:50","22":"2020-10-02 11:19:21","23":"2020-10-02 08:54:28","24":"2020-10-02 08:48:07","25":"2020-10-02 08:47:16","26":"2020-10-02 08:42:50","27":"2020-10-02 08:31:32","28":"2020-10-02 08:31:01","29":"2020-10-02 08:27:06","30":"2020-10-02 08:05:07","31":"2020-10-02 07:56:16","32":"2020-10-02 07:33:44","33":"2020-10-02 07:21:28","34":"2020-10-02 07:16:47","35":"2020-10-02 07:14:51","36":"2020-10-02 07:13:34","37":"2020-10-02 07:10:09","38":"2020-10-02 07:01:03","39":"2020-10-02 06:55:18","40":"2020-10-02 06:36:37","41":"2020-10-02 06:12:52","42":"2020-10-02 05:54:04","43":"2020-10-02 05:49:44"},"retweet_count":{"0":22,"1":32,"2":259,"3":18,"4":338,"5":66,"6":51,"7":52,"8":584,"9":24870,"10":839,"11":368,"12":171,"13":32,"14":3492,"15":231,"16":144,"17":6,"18":40,"19":12,"20":17,"21":150,"22":183,"23":5,"24":11,"25":13,"26":8,"27":380,"28":251,"29":6,"30":62,"31":26,"32":8,"33":19,"34":16,"35":66,"36":22,"37":208,"38":22,"39":15,"40":330,"41":72,"42":102,"43":62},"favorite_count":{"0":118,"1":92,"2":0,"3":0,"4":951,"5":0,"6":76,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":794,"12":433,"13":94,"14":8499,"15":749,"16":410,"17":62,"18":77,"19":49,"20":39,"21":252,"22":0,"23":0,"24":0,"25":54,"26":45,"27":0,"28":0,"29":0,"30":157,"31":132,"32":0,"33":38,"34":0,"35":0,"36":82,"37":506,"38":116,"39":72,"40":752,"41":159,"42":0,"43":99},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","18":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","19":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","20":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","21":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","22":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","23":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","24":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","25":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","26":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","27":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","28":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","29":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","30":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","31":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","32":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","33":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","34":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","35":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","36":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","37":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","38":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","39":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","40":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","41":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","42":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","43":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"SinComplejos","indices":[240,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W2KquheOop","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VXHrHQ5ZEHo","display_url":"youtube.com\/watch?v=VXHrHQ\u2026","indices":[254,277]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nNNdBbFIhp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OldSerrano78\/status\/1312098398741254144","display_url":"twitter.com\/OldSerrano78\/s\u2026","indices":[145,168]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HablamosE","name":"Hablamos espa\u00f1ol","id":1002624060386435072,"id_str":"1002624060386435072","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"atracurio2","name":"Dr. Patreon","id":1249727686588665856,"id_str":"1249727686588665856","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiriamMuroM","name":"M\u00edriam Muro Mart\u00ednez","id":459597412,"id_str":"459597412","indices":[93,105]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[142,158]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iFMxzJ3E4k","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-02\/vox-decide-presentar-medidas-cautelarisimas-contra-la-orden-del-gobierno-de-cerrar-madrid-6665975\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[106,129]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartaL_ML","name":"Marta","id":334264641,"id_str":"334264641","indices":[3,13]},{"screen_name":"inigolealz","name":"\u00cd\u00f1igo M\u00aa Leal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":523799279,"id_str":"523799279","indices":[15,26]},{"screen_name":"grande_orianna","name":"Orianna_Grande","id":1226642493145571329,"id_str":"1226642493145571329","indices":[27,42]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[43,59]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312092034870714368,"id_str":"1312092034870714368","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjV8wQMWoAABVVh.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjV8wQMWoAABVVh.png","url":"https:\/\/t.co\/gEw3H99YWG","display_url":"pic.twitter.com\/gEw3H99YWG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1312092826344321026\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":393,"resize":"fit"},"medium":{"w":778,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":778,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SergiFidalgo","name":"Sergio Fidalgo","id":50965948,"id_str":"50965948","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s3ndq8rtLa","expanded_url":"https:\/\/www.elcatalan.es\/video-separatistas-hostigan-y-agreden-a-una-periodista-de-telecinco","display_url":"elcatalan.es\/video-separati\u2026","indices":[87,110]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[3,14]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaimeberenguer","name":"Jaime de Berenguer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65858141,"id_str":"65858141","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/El7Fd3bLWS","expanded_url":"https:\/\/www.heraldo.es\/noticias\/aragon\/zaragoza\/2020\/10\/02\/veto-simon-como-hijo-predilecto-zaragoza-agrava-la-tension-entre-derecha-e-izquierda-1398087.html","display_url":"heraldo.es\/noticias\/arago\u2026","indices":[153,176]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XHvBfqIRpc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVanguardia\/status\/1311954307965693954","display_url":"twitter.com\/LaVanguardia\/s\u2026","indices":[41,64]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a0GbBTzPM6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/grande_orianna\/status\/1311999355004555264","display_url":"twitter.com\/grande_orianna\u2026","indices":[202,225]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311998326867402753,"id_str":"1311998326867402753","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUnhurWoAEhGBs.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUnhurWoAEhGBs.png","url":"https:\/\/t.co\/y3WyCEPhW4","display_url":"pic.twitter.com\/y3WyCEPhW4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1311998365081784321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1daY6WKIBP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Luis45842019\/status\/1311966940081131520","display_url":"twitter.com\/Luis45842019\/s\u2026","indices":[132,155]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/89ZUc5OMIY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JaroCristo\/status\/1311966516410277888","display_url":"twitter.com\/JaroCristo\/sta\u2026","indices":[21,44]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[29,43]},{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[46,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8KAiYPSHkf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kinete21\/status\/1311739712349130755","display_url":"twitter.com\/kinete21\/statu\u2026","indices":[61,84]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YSpMCGadz1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ChampagneSupe_r\/status\/1311980353729564673","display_url":"twitter.com\/ChampagneSupe_\u2026","indices":[64,87]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZOCtdzjSeC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/scar45465369\/status\/1311986629175902208","display_url":"twitter.com\/scar45465369\/s\u2026","indices":[191,214]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[110,125]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[162,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iIG7PKkgpx","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-10-02\/coronavirus-ansiedad-comerciantes-reconfinamiento-salvador-illa-madrid-va-morir-6665490\/","display_url":"libremercado.com\/2020-10-02\/cor\u2026","indices":[126,149]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sherpabaron","name":"Sherpabaron","id":315982281,"id_str":"315982281","indices":[3,15]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nietzsc89726208","name":"Nietzsche","id":1237137237571244037,"id_str":"1237137237571244037","indices":[3,19]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[21,37]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[18,34]},{"screen_name":"raquelggc","name":"Raquel Gonz\u00e1lez","id":488441981,"id_str":"488441981","indices":[35,45]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[46,60]},{"screen_name":"atracurio2","name":"Dr. Patreon","id":1249727686588665856,"id_str":"1249727686588665856","indices":[61,72]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9MxELJUg0E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Paulamule1\/status\/1311949951887388672","display_url":"twitter.com\/Paulamule1\/sta\u2026","indices":[164,187]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mlRMsDkZnd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Micoclem\/status\/1311949397538807814","display_url":"twitter.com\/Micoclem\/statu\u2026","indices":[138,161]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dama_Cristal","name":"Noem\u00ed Noguerol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":70214437,"id_str":"70214437","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YsEIHHlklE","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/politica\/2020-10-02\/abascal-antes-de-que-aguado-cometa-una-insensatez-los-madrilenos-tendrian-que-poder-votar-6665713\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/politic\u2026","indices":[111,134]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"atracurio2","name":"Dr. Patreon","id":1249727686588665856,"id_str":"1249727686588665856","indices":[3,14]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[16,32]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[33,47]},{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[48,61]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YXoALvUJNb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEnoticias\/status\/1311937554866995206","display_url":"twitter.com\/EFEnoticias\/st\u2026","indices":[241,264]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mPpOOPPweh","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/internacional\/estados-unidos\/2020-10-02\/trump-y-melania-dan-positivo-por-coronavirus-6665661\/","display_url":"libertaddigital.com\/internacional\/\u2026","indices":[150,173]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Luis_I_Gomez","name":"Luis I. G\u00f3mez \ud83e\udd81\ud83d\uddfd","id":201652350,"id_str":"201652350","indices":[3,16]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[18,34]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[35,49]},{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[50,63]},{"screen_name":"atracurio2","name":"Dr. Patreon","id":1249727686588665856,"id_str":"1249727686588665856","indices":[64,75]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[74,88]},{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[90,103]},{"screen_name":"atracurio2","name":"Dr. Patreon","id":1249727686588665856,"id_str":"1249727686588665856","indices":[105,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PZYw6FVe4P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DimisionSanchez\/status\/1311928641283141632","display_url":"twitter.com\/DimisionSanche\u2026","indices":[256,279]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abogada_lara","name":"Mercedes Lara Morales","id":1302281769090199553,"id_str":"1302281769090199553","indices":[3,16]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[18,34]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"es_marcoslazaro","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Marcos L\u00e1zaro #GobiernoGenocida \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":320175753,"id_str":"320175753","indices":[3,19]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[21,37]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u1sNg6P3xu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Autol50Dani\/status\/1311926198260436993","display_url":"twitter.com\/Autol50Dani\/st\u2026","indices":[130,153]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZjdSY13vC4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/1000genes\/status\/1311766794978422785","display_url":"twitter.com\/1000genes\/stat\u2026","indices":[113,136]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I6FMmU57xw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Autol50Dani\/status\/1311917384631037952","display_url":"twitter.com\/Autol50Dani\/st\u2026","indices":[77,100]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pkMkLtkOeZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RafaelTimermans\/status\/1311887183746347009","display_url":"twitter.com\/RafaelTimerman\u2026","indices":[34,57]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lentejitas","name":"Sebasti\u00e1n Puig Soler","id":7294912,"id_str":"7294912","indices":[3,14]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311906114083213315,"id_str":"1311906114083213315","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTTqPSX0AM47IJ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTTqPSX0AM47IJ.png","url":"https:\/\/t.co\/bLhMH82Fnd","display_url":"pic.twitter.com\/bLhMH82Fnd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1311906190700535811\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":541,"h":361,"resize":"fit"},"large":{"w":541,"h":361,"resize":"fit"},"small":{"w":541,"h":361,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}}}