{"screen_name":{"0":"malditobulo","1":"malditobulo","2":"malditobulo","3":"malditobulo","4":"malditobulo","5":"malditobulo","6":"malditobulo","7":"malditobulo","8":"malditobulo","9":"malditobulo","10":"malditobulo","11":"malditobulo","12":"malditobulo","13":"malditobulo","14":"malditobulo","15":"malditobulo","16":"malditobulo","17":"malditobulo","18":"malditobulo","19":"malditobulo","20":"malditobulo","21":"malditobulo","22":"malditobulo","23":"malditobulo","24":"malditobulo"},"tweet_id":{"0":1312131247276089345,"1":1312127245691961344,"2":1312103058134847488,"3":1312092550875017217,"4":1312092156438478856,"5":1312079147221635074,"6":1312055994936184832,"7":1312040279986315264,"8":1312032340265361409,"9":1312026467036016643,"10":1312017828988497920,"11":1312017092804308997,"12":1312017057567907840,"13":1312010637355122688,"14":1312004155435872259,"15":1311976769839390722,"16":1311958665453285382,"17":1311950727699484674,"18":1311950687505453057,"19":1311950433854906368,"20":1311945016017907712,"21":1311917208394698753,"22":1311905940069855232,"23":1311894803249016832,"24":1311884285750763521},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":false,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true},"text":{"0":"Estamos en Twitter, Facebook, Instagram... \u00a1y tambi\u00e9n en Telegram! :mobile_phone_with_arrow: Sigue nuestro canal y no te pierdas ni una de las verificaciones que hacemos :cross_mark: \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/UlxqTN2uw9 :backhand_index_pointing_left: \u00danete YA para que no te la cuelen :person_gesturing_NO: https:\/\/t.co\/YFq7siBcOn","1":"Hoy toca: \u00a1consultorio cient\u00edfico! Respondemos a:\n-\u00bfTomar omeprazol aumenta el riesgo de alzh\u00e9imer?\n-\u00bfQu\u00e9 ocurre con los espermatozoides tras una vasectom\u00eda?\n-\u00bfDesinfectar demasiado hace que sobrevivan solo las bacterias m\u00e1s fuertes? https:\/\/t.co\/KjOZA4RhqM","2":":cross_mark: Las afirmaciones falsas del v\u00eddeo en el que 160 supuestos m\u00e9dicos \"desaprueban la vacuna anticovid\" porque \"cambiar\u00e1 nuestro ADN\" :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/NYNnZzCbwR","3":"No, este v\u00eddeo de una sala vac\u00eda no es una UCI de un hospital de Valencia\nhttps:\/\/t.co\/SCu0FtUUjS @maldita_es @MalditoDato @malditobulo @Mhemeroteca @maldita_ciencia @MalditaTech","4":"YouTube censura v\u00eddeos par\u00f3dicos sobre los negacionistas de la COVID-19 mientras se le escapan v\u00eddeos sobre la pandemia que s\u00ed desinforman https:\/\/t.co\/NsqncHpSqZ","5":"Los bulos del debate presidencial de EEUU :United_States:  las im\u00e1genes de archivo :television: la transparencia y las mascarillas con lluvia :face_with_medical_mask::cross_mark: De todo eso hablamos esta semana en #MalditaLaHora, el podcast para que no te la cuelen :person_gesturing_NO: \u00a1Nuevo episodio ya disponible! :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/EQnzwiXgrz","6":":warning: VISHING :warning:\n\nQu\u00e9 es y c\u00f3mo evitar caer en este timo: cuidado con las llamadas telef\u00f3nicas en las que se hacen pasar por empresas para pedirte datos personales o bancarios :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/ysdUE5DCkD","7":"No, las pruebas PCR no \"causan da\u00f1o en la barrera hematoencef\u00e1lica\" ni \"crean una entrada directa al cerebro para cualquier infecci\u00f3n\" #StopBulos #salud \nhttps:\/\/t.co\/pBqqbPWgZH","8":":cross_mark::left-right_arrow: Por qu\u00e9 NO hay que saludarse con el codo: desaparece la distancia de seguridad :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/A8d0RAEP9l","9":"Porque la vida online es la vida real\u2026\n\n \u00a1\u00a1Hoy nace Maldita Tecnolog\u00eda!! :globe_with_meridians::mobile_phone::satellite_antenna:\n\nEn https:\/\/t.co\/Bhs8V1L558 te explicaremos c\u00f3mo afecta lo digital a tu d\u00eda a d\u00eda.\n\n\u00danete, ay\u00fadanos... y si no est\u00e1s seguro preg\u00fantanos. https:\/\/t.co\/w5oas898FV","10":"No, esta imagen de Fernando Sim\u00f3n sin mascarilla emitida el 29 de septiembre no es actual: el v\u00eddeo fue grabado el 10 de marzo de 2020 - https:\/\/t.co\/z5psKKsd63 https:\/\/t.co\/OGLixV19rA","11":"Las afirmaciones falsas sobre la pandemia, las medidas de prevenci\u00f3n y seguridad, el SARS-CoV-2 y la COVID-19 de esta imagen de Facebook\nhttps:\/\/t.co\/51ELFH3anE @maldita_es @MalditoDato @malditobulo @Mhemeroteca @maldita_ciencia @MalditaTech","12":":play_button_selector: YouTube censura v\u00eddeos par\u00f3dicos sobre los negacionistas de la COVID-19 mientras se le escapan v\u00eddeos sobre la pandemia que s\u00ed desinforman :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Hh0rztijBW","13":"No, la OMS no ha dicho que la presencia de los ni\u00f1os en la escuela cuenta como \"consentimiento\" para su vacunaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/rWhcGpgC5O @maldita_es @MalditoDato @malditobulo @Mhemeroteca @maldita_ciencia @MalditaTech","14":":cross_mark: Las afirmaciones falsas del v\u00eddeo en el que 160 supuestos m\u00e9dicos \"desaprueban la vacuna anticovid\" porque \"cambiar\u00e1 nuestro ADN\" :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/xpvd3Q2xqK","15":":warning: VISHING :warning:\n\nQu\u00e9 es y c\u00f3mo evitar caer en este timo: cuidado con las llamadas telef\u00f3nicas en las que se hacen pasar por empresas para pedirte datos personales o bancarios :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/PcCUv23Nlb","16":"No, esta foto no muestra a una ni\u00f1a 'ciega' a la que 'van a operar' para la que se est\u00e1n recaudando fondos: es una iran\u00ed con 180.000 seguidores en Instagram que no est\u00e1 ciega https:\/\/t.co\/6EpWbSoD2L","17":"El supuesto art\u00edculo de de la vir\u00f3loga china Li-Meng Yan que sugiere que el coronavirus fue creado en un laboratorio no aporta las pruebas que dijo que iba a aportar.\n\nhttps:\/\/t.co\/dAViQDJkN4","18":"No, no hay ning\u00fan episodio de los Simpson donde salga Trump muerto.\nTen\u00e9is poca gracia, sois cansinos y lo que es peor, no ten\u00e9is ni idea de los Simpson.\nhttps:\/\/t.co\/VVTiInROjb\n#TrumpHasCovid","19":"Por qu\u00e9 el 5G no \"absorbe el ox\u00edgeno all\u00e1 por donde penetra\" y a qu\u00e9 se refiere el BOE con esta afirmaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/Q9nYUXJkBl @maldita_es @MalditoDato @malditobulo @Mhemeroteca @maldita_ciencia @MalditaTech","20":"Los bulos del debate presidencial de EEUU :United_States:  las im\u00e1genes de archivo :television: la transparencia y las mascarillas con lluvia :face_with_medical_mask::cross_mark: De todo eso hablamos esta semana en #MalditaLaHora, el podcast para que no te la cuelen :person_gesturing_NO: \u00a1Nuevo episodio ya disponible! :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/5skJoqrVKm","21":"Hablar con seres queridos que difunden teor\u00edas de la conspiraci\u00f3n no es f\u00e1cil, pero tampoco imposible: te damos 8 consejos para tratarlo con ellos de la mejor manera :red_heart_selector::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/mKMGNFuwn8","22":"El PSOE no vot\u00f3 en 1931 en contra del voto femenino https:\/\/t.co\/Gvq5ppJA52","23":"El bulo de los 100.000 inmigrantes que no han cotizado que reciben pensiones: la cifra que era falsa en 2016 y lo sigue siendo ahora https:\/\/t.co\/O0bFNZs2Ck","24":"No, esta imagen de Fernando Sim\u00f3n sin mascarilla emitida el 29 de septiembre no es actual: el v\u00eddeo fue grabado el 10 de marzo de 2020 https:\/\/t.co\/DCC4YOynni"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true},"created_at":{"0":"2020-10-02 20:44:02","1":"2020-10-02 20:28:08","2":"2020-10-02 18:52:01","3":"2020-10-02 18:10:16","4":"2020-10-02 18:08:42","5":"2020-10-02 17:17:00","6":"2020-10-02 15:45:00","7":"2020-10-02 14:42:33","8":"2020-10-02 14:11:00","9":"2020-10-02 13:47:40","10":"2020-10-02 13:13:21","11":"2020-10-02 13:10:25","12":"2020-10-02 13:10:17","13":"2020-10-02 12:44:46","14":"2020-10-02 12:19:01","15":"2020-10-02 10:30:11","16":"2020-10-02 09:18:15","17":"2020-10-02 08:46:43","18":"2020-10-02 08:46:33","19":"2020-10-02 08:45:32","20":"2020-10-02 08:24:01","21":"2020-10-02 06:33:31","22":"2020-10-02 05:48:44","23":"2020-10-02 05:04:29","24":"2020-10-02 04:22:42"},"retweet_count":{"0":7,"1":21,"2":14,"3":10,"4":23,"5":7,"6":7,"7":14,"8":12,"9":289,"10":42,"11":4,"12":54,"13":6,"14":15,"15":5,"16":9,"17":65,"18":8,"19":9,"20":5,"21":64,"22":34,"23":22,"24":17},"favorite_count":{"0":7,"1":0,"2":17,"3":0,"4":0,"5":8,"6":12,"7":0,"8":16,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":7,"15":4,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":4,"21":86,"22":0,"23":0,"24":0},"user_location":{"0":"bulo@maldita.es","1":"bulo@maldita.es","2":"bulo@maldita.es","3":"bulo@maldita.es","4":"bulo@maldita.es","5":"bulo@maldita.es","6":"bulo@maldita.es","7":"bulo@maldita.es","8":"bulo@maldita.es","9":"bulo@maldita.es","10":"bulo@maldita.es","11":"bulo@maldita.es","12":"bulo@maldita.es","13":"bulo@maldita.es","14":"bulo@maldita.es","15":"bulo@maldita.es","16":"bulo@maldita.es","17":"bulo@maldita.es","18":"bulo@maldita.es","19":"bulo@maldita.es","20":"bulo@maldita.es","21":"bulo@maldita.es","22":"bulo@maldita.es","23":"bulo@maldita.es","24":"bulo@maldita.es"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","1":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","2":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","3":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","4":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","5":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","6":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","7":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","8":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","9":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","10":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","11":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","12":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","13":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","14":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","15":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","16":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","17":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","18":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","19":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","20":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","21":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","22":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","23":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","24":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UlxqTN2uw9","expanded_url":"https:\/\/t.me\/malditobulo","display_url":"t.me\/malditobulo","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1312131245497815040,"id_str":"1312131245497815040","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWganKWkAAGfe0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWganKWkAAGfe0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YFq7siBcOn","display_url":"pic.twitter.com\/YFq7siBcOn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/malditobulo\/status\/1312131247276089345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maldita_ciencia","name":"MALDITA CIENCIA","id":1011892809132015617,"id_str":"1011892809132015617","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NYNnZzCbwR","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3ipm9Us","display_url":"buff.ly\/3ipm9Us","indices":[134,157]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezgajulio","name":"Julio Martinez","id":526864173,"id_str":"526864173","indices":[3,19]},{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[119,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCu0FtUUjS","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditobulo\/2020\/10\/02\/video-uci-hospital-valencia-vacio-coronavirus-covid\/","display_url":"maldita.es\/malditobulo\/20\u2026","indices":[95,118]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lluisahicart","name":"Llu\u00eds Ahicart","id":490339438,"id_str":"490339438","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"MalditaLaHora","indices":[157,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EQnzwiXgrz","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2ES3rXZ","display_url":"buff.ly\/2ES3rXZ","indices":[244,267]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ysdUE5DCkD","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2GzciOH","display_url":"buff.ly\/2GzciOH","indices":[173,196]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CienciaTransp","name":"TransparenciaCiencia","id":828514808349724672,"id_str":"828514808349724672","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A8d0RAEP9l","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2GhuY5W","display_url":"buff.ly\/2GhuY5W","indices":[84,107]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MalditaTech","name":"MALDITA TECNOLOG\u00cdA","id":1202631009474400256,"id_str":"1202631009474400256","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bhs8V1L558","expanded_url":"http:\/\/maldita.es\/malditatecnologia","display_url":"maldita.es\/malditatecnolo\u2026","indices":[98,121]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monsesgar","name":"Andr\u00e9s Novoa","id":784404098858774528,"id_str":"784404098858774528","indices":[3,13]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezgajulio","name":"Julio Martinez","id":526864173,"id_str":"526864173","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MalditaTech","name":"MALDITA TECNOLOG\u00cdA","id":1202631009474400256,"id_str":"1202631009474400256","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezgajulio","name":"Julio Martinez","id":526864173,"id_str":"526864173","indices":[3,19]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xpvd3Q2xqK","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34d5H4O","display_url":"buff.ly\/34d5H4O","indices":[134,157]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PcCUv23Nlb","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3jowCRC","display_url":"buff.ly\/3jowCRC","indices":[173,196]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MorenoMarangel","name":"Marangel Moreno Lopez","id":1232306360978673664,"id_str":"1232306360978673664","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"apetp_","name":"apetp","id":3424026173,"id_str":"3424026173","indices":[3,10]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FarraFauces","name":"FarraFauces","id":4830575925,"id_str":"4830575925","indices":[3,15]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezgajulio","name":"Julio Martinez","id":526864173,"id_str":"526864173","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"MalditaLaHora","indices":[157,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5skJoqrVKm","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3jtPRcE","display_url":"buff.ly\/3jtPRcE","indices":[244,267]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311917206494736385,"id_str":"1311917206494736385","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTdv5vXcAEqDcU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTdv5vXcAEqDcU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mKMGNFuwn8","display_url":"pic.twitter.com\/mKMGNFuwn8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/malditobulo\/status\/1311917208394698753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":1808,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pepe20953313","name":"Pepe","id":2876682833,"id_str":"2876682833","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gvq5ppJA52","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditodato\/2020\/09\/29\/el-psoe-no-voto-en-1931-en-contra-del-voto-femenino-3\/?utm_source=twitter&utm_medium=compartido&utm_campaign=El%20PSOE%20no%20vot%C3%B3%20en%201931%20en%20contra%20del%20voto%20femenino","display_url":"maldita.es\/malditodato\/20\u2026","indices":[70,93]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"411emilio","name":"emilio lindosa lucas","id":2679109831,"id_str":"2679109831","indices":[3,13]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"411emilio","name":"emilio lindosa lucas","id":2679109831,"id_str":"2679109831","indices":[3,13]}],"urls":[]}}}