{"screen_name":{"0":"MediterraneoDGT","1":"MediterraneoDGT","2":"MediterraneoDGT","3":"MediterraneoDGT","4":"MediterraneoDGT","5":"MediterraneoDGT","6":"MediterraneoDGT"},"tweet_id":{"0":1312090314035933184,"1":1312062300145307649,"2":1312054384424112128,"3":1312012099216969728,"4":1311993259401637888,"5":1311948200677441537,"6":1311902347979825152},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":":red_circle::fire: La Manada de l'Olleria: detenidos 10 inmigrantes por la violaci\u00f3n brutal de una ni\u00f1a de 14 a\u00f1os\n https:\/\/t.co\/MoS2OjyASd","1":":thinking_face: A ver si lo entendemos :down_arrow_selector:\n\n:cross_mark: De Madrid a Parla - NO\n:white_heavy_check_mark: De Wuhan a Madrid - S\u00cd\n\nNo hay m\u00e1s preguntas :partying_face:","2":":red_circle: #\u00daltimaHora\n\nLa Guardia Civil detiene a un terrorista argelino que se preparaba para hacer volar Madrid\n\nhttps:\/\/t.co\/FPFePLxFIv","3":"Toda la lista de municipios confinados en Madrid: qu\u00e9 podr\u00e1s hacer y qu\u00e9 no a partir de ahora\n https:\/\/t.co\/g0HpN4IkAG","4":":red_circle: Madrid publica todas las restricciones que entrar\u00e1n en vigor a partir de esta noche\n\nhttps:\/\/t.co\/EIaygHlo0j","5":":red_circle: #\u00daltimaHora\n\n:reminder_ribbon: Elecciones en Catalu\u00f1a el 14 de febrero\n https:\/\/t.co\/Sj7J0W99Jk","6":"Pedro S\u00e1nchez, otro presidente c\u00f3mplice de ETA\n https:\/\/t.co\/lQBEqo0Shv"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-10-02 18:01:22","1":"2020-10-02 16:10:03","2":"2020-10-02 15:38:36","3":"2020-10-02 12:50:35","4":"2020-10-02 11:35:43","5":"2020-10-02 08:36:40","6":"2020-10-02 05:34:28"},"retweet_count":{"0":350,"1":116,"2":142,"3":4,"4":3,"5":7,"6":21},"favorite_count":{"0":299,"1":319,"2":146,"3":11,"4":9,"5":11,"6":34},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","1":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","2":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","3":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","4":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","5":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","6":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MoS2OjyASd","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\/violacion-olleria","display_url":"mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\u2026","indices":[100,123]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FPFePLxFIv","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/detenido-terrorista-madrid","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/detenid\u2026","indices":[107,130]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g0HpN4IkAG","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/municipios-confinados-madrid","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/municip\u2026","indices":[95,118]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EIaygHlo0j","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/comunidad-de-madrid\/madrid-restricciones-coronavirus","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/comunid\u2026","indices":[87,110]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sj7J0W99Jk","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/identitarios\/elecciones-catalunya-14f","display_url":"mediterraneodigital.com\/identitarios\/e\u2026","indices":[58,81]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lQBEqo0Shv","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/opinion\/columnistas-de-opinion\/jesus-munoz\/sanchez-complice-eta","display_url":"mediterraneodigital.com\/opinion\/column\u2026","indices":[48,71]}]}}}