{"screen_name":{"0":"Newtral","1":"Newtral","2":"Newtral","3":"Newtral","4":"Newtral","5":"Newtral","6":"Newtral","7":"Newtral","8":"Newtral","9":"Newtral","10":"Newtral","11":"Newtral","12":"Newtral","13":"Newtral","14":"Newtral","15":"Newtral","16":"Newtral","17":"Newtral","18":"Newtral","19":"Newtral","20":"Newtral","21":"Newtral","22":"Newtral","23":"Newtral","24":"Newtral","25":"Newtral","26":"Newtral","27":"Newtral","28":"Newtral","29":"Newtral","30":"Newtral","31":"Newtral","32":"Newtral","33":"Newtral","34":"Newtral","35":"Newtral","36":"Newtral","37":"Newtral","38":"Newtral","39":"Newtral","40":"Newtral","41":"Newtral","42":"Newtral","43":"Newtral","44":"Newtral","45":"Newtral","46":"Newtral","47":"Newtral","48":"Newtral","49":"Newtral","50":"Newtral","51":"Newtral","52":"Newtral","53":"Newtral","54":"Newtral","55":"Newtral","56":"Newtral","57":"Newtral","58":"Newtral","59":"Newtral","60":"Newtral","61":"Newtral","62":"Newtral"},"tweet_id":{"0":1312159229617172483,"1":1312148134533816320,"2":1312145616856702976,"3":1312121237099876353,"4":1312118925346267136,"5":1312109835610071040,"6":1312106273903534080,"7":1312096832881819649,"8":1312082088179490818,"9":1312076233400897536,"10":1312076081285955584,"11":1312075959567372290,"12":1312075872191614979,"13":1312075796568322048,"14":1312075731963445249,"15":1312075662254108672,"16":1312075590372007937,"17":1312075470217924611,"18":1312072454022586368,"19":1312071365516816384,"20":1312063562278469634,"21":1312063347555274752,"22":1312062233392885760,"23":1312061992711184384,"24":1312053434653306881,"25":1312045232066908160,"26":1312038452200964097,"27":1312024537119236097,"28":1312017146390761473,"29":1312015862241648642,"30":1312012046893023234,"31":1312008141169733634,"32":1312008073259741187,"33":1312007988782260224,"34":1312007901523906566,"35":1312007839112626182,"36":1312007777154404353,"37":1312006894870036480,"38":1312003553062522880,"39":1312002114076446720,"40":1311998606212247553,"41":1311997801656614912,"42":1311996705114656769,"43":1311993254204911617,"44":1311991051167694850,"45":1311983226236395521,"46":1311977941165801474,"47":1311970764548190208,"48":1311963330526040064,"49":1311959227980828672,"50":1311956070168956933,"51":1311947972045934592,"52":1311942155771031552,"53":1311940079984746496,"54":1311932629021798400,"55":1311928891615973376,"56":1311920961227235328,"57":1311916483040215040,"58":1311915986715586560,"59":1311901201609482241,"60":1311892252546011137,"61":1311859563956707328,"62":1311825260220747776},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":true,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false},"text":{"0":"Desde que se dict\u00f3 la Ley de Seguridad Nacional y se aplazaron las elecciones al Consejo Legislativo, la escala de las protestas en Hong Kong ha mermado significativamente y varios opositores han disuelto sus partidos o huido a Taiw\u00e1n | v\u00eda @pronostika_ https:\/\/t.co\/v2pac7ylAK","1":":pushpin: Donald Trump ha sido trasladado a un hospital militar por \"precauci\u00f3n\" al presentar \"s\u00edntomas leves\" tras su positivo en COVID-19.\n\nhttps:\/\/t.co\/1Xe9uiwHmt","2":"\u00bfQu\u00e9 normas respaldan las decisiones de la Comisi\u00f3n Interterritorial de Sanidad? \n\nTe lo explicamos.\n\nhttps:\/\/t.co\/X9Sg6lHGm8","3":":pushpin: Entran en vigor las restricciones en la Comunidad de Madrid.\n\nConsulta aqu\u00ed las medidas y las zonas afectadas. :backhand_index_pointing_down_medium_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/YodlgQXVgu","4":":cross_mark::cross_mark: Joe Biden no llevaba \u201cun cable\u201d ni un \u201cmicro\u201d durante el debate con Donald Trump: eran un pliegue de la camisa y un rosario.\n\nhttps:\/\/t.co\/ZV1o5CbVmf","5":":pushpin: Dimite el consejero de Pol\u00edticas Sociales de la Comunidad de Madrid, Alberto Reyero. \nEn una carta a la presidenta, Isabel D\u00edaz Ayuso, asegura que se trata de una decisi\u00f3n \"meditada\".\n\nhttps:\/\/t.co\/9n5FWd9v1U","6":"La prueba PCR para el #COVID19 es una prueba espec\u00edfica y muy sensible. Es capaz de detectar material gen\u00e9tico del coronavirus en cualquier resto.\n\n@marioviciosa te lo explica...con una mazorca de ma\u00edz. Qu\u00e9date a verlo  :backhand_index_pointing_down:\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/K2gwRVhvlK https:\/\/t.co\/uZ0YtGdMzU","7":"El juego de actualidad de https:\/\/t.co\/PMGaKSZlD4 analiza las respuestas de la comunidad en septiembre de 2020, que registra una media de aciertos del 57% | @v\u00eda @pronostika_","8":":input_numbers: Ranking del gasto sanitario p\u00fablico en atenci\u00f3n primaria en Espa\u00f1a.\n\nExtremadura es la que m\u00e1s invierte, con 246 euros por cada habitante, y la Comunidad de Madrid, la que menos: 140 euros por habitante.\n\nhttps:\/\/t.co\/gridp9JgvX https:\/\/t.co\/LF1yhMZn2V","9":":pushpin: Arag\u00f3n registra 368 nuevos casos y 580 altas epidemiol\u00f3gicas.\n\nhttps:\/\/t.co\/n84lutzoz3","10":":pushpin: Baleares de cuenta de 89 nuevos contagios y 6 nuevos ingresos hospitalarios, que suben a 235.\n\nhttps:\/\/t.co\/n84lutzoz3","11":":pushpin: Extremadura notifica 167 nuevos casos y 6 fallecidos.\n\nhttps:\/\/t.co\/n84lutzoz3","12":":pushpin: Las altas (47) siguen superando a los nuevos casos (33) en Melilla, que suma 382 contagios activos.\n\nhttps:\/\/t.co\/n84lutzoz3","13":":pushpin: Andaluc\u00eda roza los 1.400 contagios en 24 horas, frente a 898 altas y 22 fallecimientos por #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/n84lutzoz3","14":":pushpin: Castilla y Le\u00f3n da cuenta de 977 nuevos contagios, 55 diagnosticados el jueves, y 15 muertes.\n\nhttps:\/\/t.co\/n84lutzoz3","15":":pushpin: Los casos activos en Galicia bajan a 4.203. En las \u00faltimas 24 horas se han registrado dos fallecimientos.\n\nhttps:\/\/t.co\/n84lutzoz3","16":":pushpin: Catalu\u00f1a reporta 1.773 nuevos positivos por PCR, despu\u00e9s de no haber podido comunicarlos esta ma\u00f1ana por un problema t\u00e9cnico.\n\nhttps:\/\/t.co\/n84lutQZqB","17":"Las \u00faltimas noticias sobre brotes por #Covid_19 en Espa\u00f1a. \n\nDentro hilo :backhand_index_pointing_down:","18":":pushpin: El candidato dem\u00f3crata @JoeBiden anuncia que \u00e9l y su esposa han dado negativo en la prueba de #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/m098k2mK5O","19":":hospital: Atenci\u00f3n Primaria, la puerta de entrada del sistema sanitario trabaja casi al 50% de su capacidad en algunas comunidades. \n\nhttps:\/\/t.co\/qBNLQm7zUi","20":"#Gr\u00e1fico | Pacientes en la UCI, con fecha de ingreso en los 7 d\u00edas anteriores, desde el fin del estado de alarma (Fuente: Ministerio de Sanidad). https:\/\/t.co\/jTNcBwJTBb","21":"#Gr\u00e1fico | Evoluci\u00f3n de contagios en 24 horas por #Covid_19 en Espa\u00f1a desde el fin del estado de alarma.  (Fuente: Ministerio de Sanidad). https:\/\/t.co\/xqdBhZnNaR","22":":microbe:  Sanidad registra 3.722 nuevos casos de COVID-19 en las \u00faltimas 24 horas.\n\nLos fallecidos en los \u00faltimos 7 d\u00edas son 538.\n\nhttps:\/\/t.co\/OYwfzsRHpW https:\/\/t.co\/OPWZP04Ghl","23":"La Audiencia Nacional absuelve a los 34 acusados por la salida a bolsa de Bankia tras ocho a\u00f1os de periplo judicial.\n\nCronolog\u00eda del caso Bankia: un rescate sin responsables.\n\nV\u00cdDEO COMPLETO: https:\/\/t.co\/FTLWGwqRK2 https:\/\/t.co\/DN2sJHCDAQ","24":"Osakidetza ha indemnizado a una mujer por \u201cda\u00f1os y perjuicios en relaci\u00f3n a la asistencia prestada\u201d durante el parto, en el que falleci\u00f3 su beb\u00e9. \n\nReconstruimos los hechos a partir de los informes elaborados por el propio Servicio Vasco de Salud.\n\nhttps:\/\/t.co\/1bMxRbrCOe","25":":pushpin: La Comunidad de Madrid comunica 1.005 contagios por PCR en 24 horas y 37 fallecimientos por #Covid_19 en hospitales.\n\n:pushpin: Las hospitalizaciones bajan pero suben los ingresos en UCI: 505.\n\nhttps:\/\/t.co\/a20eJaQGJk","26":":cross_mark::cross_mark: Un mensaje viral usa una foto de Barcelona de 2019 para criticar la actuaci\u00f3n policial en Madrid durante la pandemia.\n\nhttps:\/\/t.co\/g0RhkdURFY","27":":cross_mark::cross_mark: No, no hay evidencias de que tarjetas de di\u00f3xido de cloro limpien el ambiente de coronavirus.\n\nhttps:\/\/t.co\/w8ACFqxuBC","28":":pushpin: Enrique Ruiz Escudero confirma que el confinamiento de Madrid y otros nueve municipios de la capital entrar\u00e1 en vigor este viernes a las 22 horas.\n\nConsulta aqu\u00ed a qu\u00e9 zonas afectar\u00e1 :backhand_index_pointing_down_medium_skin_tone:\n https:\/\/t.co\/pq5eVMbcFW","29":"La legislaci\u00f3n que hay detr\u00e1s de las nuevas restricciones: \u00bfQu\u00e9 normas respaldan a la Comisi\u00f3n Interterritorial de Sanidad?\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/fF7avYOnFH","30":":pushpin: El consejero de Justicia de la Comunidad de Madrid defiende el recurso a las medidas de Sanidad porque \"invade competencias\" y considera que \"generar\u00e1 caos\" entre los madrile\u00f1os. \n\nhttps:\/\/t.co\/i843J0smrx","31":":pushpin: Ceuta registra 10 casos activos m\u00e1s tras notificarse 23 contagios nuevos.\n\nhttps:\/\/t.co\/n84lutzoz3","32":":pushpin: La OMS, inquieta por la situaci\u00f3n de la #Covid_19 en Espa\u00f1a, cree que podr\u00eda ser una \"alerta roja\" si no se ataja la evoluci\u00f3n de la pandemia.\n\nhttps:\/\/t.co\/n84lutzoz3","33":":pushpin: Los casos activos contin\u00faan a la baja en La Rioja. Suman 902, cuando el lunes superaban los 1.100.\n\nhttps:\/\/t.co\/n84lutzoz3","34":":pushpin: Cantabria informa de 38 nuevos contagios, 6 menos que el jueves, aunque las hospitalizaciones suben a 53.\n\nhttps:\/\/t.co\/n84lutzoz3","35":":pushpin: Catalu\u00f1a no comunica nuevos positivos por PCR, pero s\u00ed 3 fallecidos en las \u00faltimas 24 horas.\n\nhttps:\/\/t.co\/n84lutzoz3","36":"Las principales noticias sobre repuntes por contagios de #Covid_19 en Espa\u00f1a.\n\nDentro hilo  :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:","37":":face_with_medical_mask: Explicamos los tipos de mascarillas que puedes usar frente al coronavirus y cu\u00e1nto nos protegen.\n\n#WearAMask \n\nhttps:\/\/t.co\/8YndwlOFIC","38":"\u00bfAfectar\u00e1 a los siguientes #Debates2020 el positivo por #COVID19 del presidente Donald Trump?\n\nDesc\u00e1rgate @pronostika_ y vota este 'Pron\u00f3stiko flash' \n\n#EEUUDecide :United_States:\n\n:right_arrow: Para Android: https:\/\/t.co\/b5zapvOQe1\n:right_arrow: Para iOS: https:\/\/t.co\/yPM5rwzHeY","39":"Donald Trump, el \u00faltimo de los l\u00edderes mundiales en dar positivo por coronavirus.\n\nEmilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) analiza en @DebatAlRojoVivo las reacciones a esta noticia en plena campa\u00f1a en Estados Unidos.\n\nPuedes ver aqu\u00ed sus v\u00eddeos de #SoloenAm\u00e9rica :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/hInHt3ITWL https:\/\/t.co\/JYEvgj85tn","40":":red_circle: La Comunidad de Madrid pide en la Audiencia Nacional la suspensi\u00f3n cautelar de las restricciones en Madrid y otros 9 municipios de la comunidad y alega una \"invasi\u00f3n de competencias\". \n\nhttps:\/\/t.co\/i843J0smrx","41":"Cient\u00edficos presionan para que se reconozca que los aerosoles son una v\u00eda principal de contagio del #Covid_19\n\n@marioviciosa analiza lo que sabemos sobre coronavirus en el aire, en @DebatAlRojoVivo\n\nhttps:\/\/t.co\/PkZXHMplBa https:\/\/t.co\/jmXyElHvqt","42":"Est\u00e1 @marioviciosa en @DebatAlRojoVivo analizando las nuevas restricciones en grandes municipios en Espa\u00f1a y las normas que respaldan las decisiones aprobadas por la Comisi\u00f3n Interterritorial de Sanidad. \n\nhttps:\/\/t.co\/i843J0smrx https:\/\/t.co\/eZePDPnqC3","43":"Nuestra compa\u00f1era @Lore_Baeza explica en @DebatAlRojoVivo el gasto sanitario p\u00fablico en atenci\u00f3n primaria en Espa\u00f1a. \n\nCon datos de la \u00faltima d\u00e9cada disponible (2008-20018), Madrid es la que menos invierte por habitante.\n\nhttps:\/\/t.co\/fFFajbbg5A https:\/\/t.co\/vM6gSiX3WW","44":":studio_microphone_selector: Llegan para contar las claves de un mundo que cambia cada 24 horas.\n \n@JacoPedraza y @MarinaMontalban te esperan en \"Qui\u00e9n Dice Qu\u00e9\", el primer informativo para milenials que puedes escuchar  @Audible_ES\n \nM\u00e1s informaci\u00f3n :backhand_index_pointing_right_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/TFvGqMntD6 \n\n#EmpiezaAEscuchar https:\/\/t.co\/HYSk3D9m75","45":":pushpin: La OMS, inquieta por la situaci\u00f3n de la #Covid_19 en Espa\u00f1a, analiza si se trata de una \"alerta roja\" respecto a c\u00f3mo va a evolucionar el virus.\n\nhttps:\/\/t.co\/Gze3pQ82F6","46":"Hablan los sanitarios: \u00bfQu\u00e9 significar\u00eda reabrir el hospital de IFEMA?\n\nV\u00eddeo completo :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/ul9x5oG0uX https:\/\/t.co\/feAkxUhXZQ","47":"Una gu\u00eda visual de lo que hemos aprendido sobre el coronavirus en 10 v\u00eddeos: la #Covidpedia de @marioviciosa\n\n\u00a1Dentro v\u00eddeos! :video_camera:\n\n https:\/\/t.co\/YAryqiqWJW https:\/\/t.co\/paXnWTN6qe","48":"Despu\u00e9s de casi tres a\u00f1os con un presidente en funciones, el Gobierno propone para presidir el Consejo de Transparencia y Buen Gobierno a Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez \u00c1lvarez.\n\n:euro_banknote: \u00bfCu\u00e1l es su sueldo p\u00fablico? Te lo contamos v\u00eda @transparentia_ \n\nhttps:\/\/t.co\/x1rUG2jHVv","49":":syringe: La vacuna de #Moderna, primera en mostrar eficacia en una veintena de personas mayores.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/yc3lntcg8W https:\/\/t.co\/O72PLTHfKz","50":":pushpin: Catalu\u00f1a no comunica nuevos positivos por PCR, pero s\u00ed 3 fallecidos en las \u00faltimas 24 horas.\n\nhttps:\/\/t.co\/LowPVJ2gJz","51":"Violencia machista en adolescentes: ellas reconocen sufrirla en mayor medida de lo que ellos admiten ejercerla\n\nTe explicamos los detalles de la \u00faltima encuesta sobre violencia de g\u00e9nero y menores :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/zMtTgeAZ1c","52":":high_voltage:'Pron\u00f3stiko flash':high_voltage: ft. #EEUUDecide:United_States:\n\nDonald y Melania Trump han dado positivo en coronavirus esta madrugada. \n\n\u00bfSuspender\u00e1n o retrasar\u00e1n el segundo debate del 15 de octubre?\n\n\u00a1Desc\u00e1rgate la app!\n:right_arrow: Para Android: https:\/\/t.co\/DJYf9Hr6dK\n:right_arrow: Para iOS: https:\/\/t.co\/5sxYPP9SAK https:\/\/t.co\/gk1Bvx9ud8","53":"#Mapa | Consulta la incidencia de COVID-19 en cada barrio o zona sanitaria de la Comunidad de Madrid.\n\nhttps:\/\/t.co\/DLHjpADAbq https:\/\/t.co\/7ztOYhr7AD","54":":France: Francia contempla aplicar restricciones m\u00e1s severas en Par\u00eds a partir del lunes por el aumento de casos de #Covid_19\n\n:Germany: Alemania comunica 2.673 nuevos contagios en 24 horas, el peor dato diario desde abril.\n\n:China: China: 47 d\u00edas son contagios locales.\n\nhttps:\/\/t.co\/2Oq95FduRs","55":"\u00a1\u00danete en directo a @_anapastor_ y @radiocable! Hoy en 'Plata o Plomo', hablamos sobre #PatriaHBO la esperada serie sobre la obra de Fernando Aramburu que retrata el conflicto vasco desde \"lo com\u00fan\". https:\/\/t.co\/3eo0ONbTbw","56":":face_with_medical_mask: En el debate del martes, Donald Trump hizo mofa del uso de la mascarilla que hace el dem\u00f3crata Joe Biden. Hoy, el presidente de #EEUU ha anunciado que tiene coronavirus.\n\nM\u00e1s detalles del debate, aqu\u00ed: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/AphfhePCfY https:\/\/t.co\/FTaoPPYu74","57":":studio_microphone_selector: Hoy hablamos de #PatriaHBO en 'Plata o Plomo: El mundo en series\". \n\n@_anapastor_ y @radiocable se sumergen en la adaptaci\u00f3n de HBO de la obra de Fernando Aramburu sobre el conflicto vasco.\n\nEscucha aqu\u00ed este y otros #NewtralPodcast  :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/jcOiEoBaK0 https:\/\/t.co\/8hbOPgy5ri","58":":United_States: El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, y la primera dama, Melania Trump, han dado positivo por coronavirus. Se han realizado pruebas en las \u00faltimas horas tras descubrirse el contagio de su asesora Hope Hicks. https:\/\/t.co\/BHK5ozQ2Hl https:\/\/t.co\/h1gADWxvWu","59":"\u00bfA qui\u00e9n corresponde la gesti\u00f3n de la pandemia de #Covid_19? \n\nTe explicamos lo que dicen las leyes sanitarias sobre la obligaci\u00f3n de cada administraci\u00f3n y hablamos con expertos. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/elm03cwij9","60":":syringe: La candidata a vacuna del laboratorio estadounidense Moderna ha publicado los resultados de su primera fase en personas mayores de 70 a\u00f1os, semanas despu\u00e9s de demostrar su efectividad en grupos controlados de gente m\u00e1s joven.\n\nTe lo explicamos.\n\nhttps:\/\/t.co\/jl8nzj59lE","61":"#NovedadesBOE El comisario Rafael P\u00e9rez P\u00e9rez dirigir\u00e1 la comisar\u00eda general de la Polic\u00eda Judicial https:\/\/t.co\/XPYjCBkXKx","62":"#SoloenAm\u00e9rica  | An\u00e1lisis del ca\u00f3tico (y lamentable) primer debate presidencial entre Donald Trump y Joe Biden.\n\nEmilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) desgrana las claves de este primer asalto entre de cara a las #Elections2020\n\n\u00a1Dentro v\u00eddeo!:backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/4MpdeB1m64"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true},"created_at":{"0":"2020-10-02 22:35:13","1":"2020-10-02 21:51:08","2":"2020-10-02 21:41:08","3":"2020-10-02 20:04:15","4":"2020-10-02 19:55:04","5":"2020-10-02 19:18:57","6":"2020-10-02 19:04:48","7":"2020-10-02 18:27:17","8":"2020-10-02 17:28:41","9":"2020-10-02 17:05:25","10":"2020-10-02 17:04:49","11":"2020-10-02 17:04:20","12":"2020-10-02 17:03:59","13":"2020-10-02 17:03:41","14":"2020-10-02 17:03:26","15":"2020-10-02 17:03:09","16":"2020-10-02 17:02:52","17":"2020-10-02 17:02:23","18":"2020-10-02 16:50:24","19":"2020-10-02 16:46:05","20":"2020-10-02 16:15:04","21":"2020-10-02 16:14:13","22":"2020-10-02 16:09:48","23":"2020-10-02 16:08:50","24":"2020-10-02 15:34:50","25":"2020-10-02 15:02:14","26":"2020-10-02 14:35:18","27":"2020-10-02 13:40:00","28":"2020-10-02 13:10:38","29":"2020-10-02 13:05:32","30":"2020-10-02 12:50:22","31":"2020-10-02 12:34:51","32":"2020-10-02 12:34:35","33":"2020-10-02 12:34:15","34":"2020-10-02 12:33:54","35":"2020-10-02 12:33:39","36":"2020-10-02 12:33:24","37":"2020-10-02 12:29:54","38":"2020-10-02 12:16:37","39":"2020-10-02 12:10:54","40":"2020-10-02 11:56:58","41":"2020-10-02 11:53:46","42":"2020-10-02 11:49:24","43":"2020-10-02 11:35:42","44":"2020-10-02 11:26:56","45":"2020-10-02 10:55:51","46":"2020-10-02 10:34:51","47":"2020-10-02 10:06:20","48":"2020-10-02 09:36:47","49":"2020-10-02 09:20:29","50":"2020-10-02 09:07:56","51":"2020-10-02 08:35:46","52":"2020-10-02 08:12:39","53":"2020-10-02 08:04:24","54":"2020-10-02 07:34:47","55":"2020-10-02 07:19:56","56":"2020-10-02 06:48:26","57":"2020-10-02 06:30:38","58":"2020-10-02 06:28:40","59":"2020-10-02 05:29:55","60":"2020-10-02 04:54:21","61":"2020-10-02 02:44:27","62":"2020-10-02 00:28:09"},"retweet_count":{"0":3,"1":8,"2":4,"3":9,"4":6,"5":17,"6":12,"7":3,"8":38,"9":1,"10":1,"11":1,"12":1,"13":1,"14":2,"15":1,"16":1,"17":2,"18":9,"19":11,"20":3,"21":5,"22":10,"23":7,"24":5,"25":14,"26":8,"27":7,"28":9,"29":3,"30":4,"31":1,"32":0,"33":0,"34":0,"35":1,"36":1,"37":3,"38":0,"39":2,"40":2,"41":12,"42":3,"43":17,"44":5,"45":7,"46":5,"47":5,"48":2,"49":8,"50":5,"51":8,"52":4,"53":4,"54":7,"55":3,"56":16,"57":8,"58":26,"59":7,"60":5,"61":2,"62":2},"favorite_count":{"0":3,"1":16,"2":4,"3":7,"4":14,"5":12,"6":12,"7":1,"8":23,"9":1,"10":1,"11":1,"12":1,"13":0,"14":1,"15":0,"16":0,"17":2,"18":8,"19":17,"20":0,"21":0,"22":9,"23":5,"24":6,"25":7,"26":13,"27":5,"28":10,"29":3,"30":2,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":1,"36":3,"37":1,"38":1,"39":4,"40":3,"41":9,"42":5,"43":19,"44":7,"45":5,"46":2,"47":3,"48":2,"49":18,"50":7,"51":9,"52":0,"53":1,"54":1,"55":2,"56":34,"57":8,"58":37,"59":2,"60":8,"61":1,"62":3},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","1":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","2":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","3":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","4":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","5":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","6":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","7":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","8":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","9":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","10":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","11":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","12":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","13":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","14":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","15":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","16":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","17":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","18":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","19":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","20":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","21":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","22":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","23":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","24":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","25":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","26":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","27":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","28":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","29":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","30":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","31":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","32":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","33":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","34":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","35":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","36":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","37":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","38":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","39":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","40":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","41":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","42":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","43":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","44":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","45":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","46":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","47":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","48":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","49":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","50":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","51":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","52":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","53":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","54":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","55":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","56":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","57":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","58":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","59":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","60":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","61":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","62":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[241,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v2pac7ylAK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-protestas-hong-kong-elecciones-ley-seguridad-nacional\/20201002\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601663379","display_url":"newtral.es\/pronostika-pro\u2026","indices":[254,277]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Xe9uiwHmt","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601675452","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[134,157]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X9Sg6lHGm8","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/normas-comision-interterritorial-sanidad\/20201002\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601674866","display_url":"newtral.es\/normas-comisio\u2026","indices":[102,125]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YodlgQXVgu","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/restricciones-comunidad-madrid-cuales-cuando\/20201002\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601669040","display_url":"newtral.es\/restricciones-\u2026","indices":[117,140]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZV1o5CbVmf","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-eeuu-joe-biden-donald-trump-debate\/20201002\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601640323","display_url":"newtral.es\/bulo-eeuu-joe-\u2026","indices":[129,152]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9n5FWd9v1U","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/restricciones-comunidad-madrid-cuales-cuando\/20201002\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601666321","display_url":"newtral.es\/restricciones-\u2026","indices":[187,210]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[22,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[148,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K2gwRVhvlK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cuarentenas-mas-cortas-positivas-coronavirus\/20200917\/","display_url":"newtral.es\/cuarentenas-ma\u2026","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1312106147072094208,"id_str":"1312106147072094208","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312106147072094208\/pu\/img\/Foio9cdj2Yc0mmzB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312106147072094208\/pu\/img\/Foio9cdj2Yc0mmzB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uZ0YtGdMzU","display_url":"pic.twitter.com\/uZ0YtGdMzU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1312106273903534080\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[162,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PMGaKSZlD4","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-en-datos-septiembre\/20201002\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601659982","display_url":"newtral.es\/pronostika-en-\u2026","indices":[26,49]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gridp9JgvX","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/gasto-atencion-primaria-ccaa-por-habitante\/20200927\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601625389","display_url":"newtral.es\/gasto-atencion\u2026","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1312082085600022530,"id_str":"1312082085600022530","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVztIRX0AIDM3Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVztIRX0AIDM3Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LF1yhMZn2V","display_url":"pic.twitter.com\/LF1yhMZn2V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1312082088179490818\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":814,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"large":{"w":814,"h":498,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n84lutzoz3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[65,88]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n84lutzoz3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[97,120]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n84lutzoz3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[57,80]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n84lutzoz3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[103,126]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[93,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n84lutzoz3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[104,127]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n84lutzoz3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[97,120]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n84lutzoz3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[109,132]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n84lutQZqB","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[129,152]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[38,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[25,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m098k2mK5O","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601657424","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[107,130]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qBNLQm7zUi","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/atencion-primaria-saturacion-coronavirus-ccaa\/20200831\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601624901","display_url":"newtral.es\/atencion-prima\u2026","indices":[126,149]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312063489494724609,"id_str":"1312063489494724609","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjViysYXsAECaHy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjViysYXsAECaHy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jTNcBwJTBb","display_url":"pic.twitter.com\/jTNcBwJTBb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1312063562278469634\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1042,"h":871,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1042,"h":871,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":568,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[50,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312063317121400834,"id_str":"1312063317121400834","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVioqPXgAIC3Bq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVioqPXgAIC3Bq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xqdBhZnNaR","display_url":"pic.twitter.com\/xqdBhZnNaR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1312063347555274752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1074,"h":883,"resize":"fit"},"medium":{"w":1074,"h":883,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":559,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OYwfzsRHpW","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cifras-coronavirus-contagios-echo-hoy\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/cifras-coronav\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1312062205001633793,"id_str":"1312062205001633793","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312062205001633793\/pu\/img\/ntUHN72EJAlYZ4MQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312062205001633793\/pu\/img\/ntUHN72EJAlYZ4MQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OPWZP04Ghl","display_url":"pic.twitter.com\/OPWZP04Ghl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1312062233392885760\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTLWGwqRK2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cronologia-caso-bankia-audiencia-nacional-absolucion\/20201001\/","display_url":"newtral.es\/cronologia-cas\u2026","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1312061969554378753,"id_str":"1312061969554378753","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312061969554378753\/pu\/img\/e7uRj37K28h8iVlK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312061969554378753\/pu\/img\/e7uRj37K28h8iVlK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DN2sJHCDAQ","display_url":"pic.twitter.com\/DN2sJHCDAQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1312061992711184384\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1bMxRbrCOe","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/osakidetza-indemnizacion-muerte-bebe-parto\/20200929\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601626557","display_url":"newtral.es\/osakidetza-ind\u2026","indices":[249,272]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[94,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a20eJaQGJk","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601650934","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[188,211]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g0RhkdURFY","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-imagen-enganosa-policia-protestas-madrid-pandemia\/20201002\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601628183","display_url":"newtral.es\/bulo-imagen-en\u2026","indices":[122,145]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w8ACFqxuBC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-tarjetas-dioxido-cloro-coronavirus\/20201002\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601640296","display_url":"newtral.es\/bulo-tarjetas-\u2026","indices":[98,121]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pq5eVMbcFW","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/restricciones-comunidad-madrid-cuales-cuando\/20201002\/?amp&__twitter_impression=true","display_url":"newtral.es\/restricciones-\u2026","indices":[189,212]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fF7avYOnFH","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/normas-comision-interterritorial-sanidad\/20201002\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601633361","display_url":"newtral.es\/normas-comisio\u2026","indices":[145,168]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i843J0smrx","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/restricciones-comunidad-madrid-cuales-cuando\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/restricciones-\u2026","indices":[183,206]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n84lutzoz3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[77,100]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[42,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n84lutzoz3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[146,169]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n84lutzoz3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[102,125]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n84lutzoz3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[109,132]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n84lutzoz3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[96,119]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[57,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"37":{"hashtags":[{"text":"WearAMask","indices":[100,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8YndwlOFIC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/las-mascarillas-tipos-cual-debes-usar-y-como\/20200503\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601635408","display_url":"newtral.es\/las-mascarilla\u2026","indices":[113,136]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[27,39]},{"text":"COVID19","indices":[56,64]},{"text":"EEUUDecide","indices":[152,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[106,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5zapvOQe1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WcPs5o","display_url":"bit.ly\/2WcPs5o","indices":[184,207]},{"url":"https:\/\/t.co\/yPM5rwzHeY","expanded_url":"https:\/\/apple.co\/2IM9sDT","display_url":"apple.co\/2IM9sDT","indices":[220,243]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"SoloenAm\u00e9rica","indices":[236,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[100,109]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[122,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hInHt3ITWL","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/firmas\/solo-en-america\/","display_url":"newtral.es\/firmas\/solo-en\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1312001926452699142,"id_str":"1312001926452699142","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUqzQLXYAY832F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUqzQLXYAY832F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JYEvgj85tn","display_url":"pic.twitter.com\/JYEvgj85tn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1312002114076446720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1500,"h":857,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":686,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":389,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i843J0smrx","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/restricciones-comunidad-madrid-cuales-cuando\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/restricciones-\u2026","indices":[188,211]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[100,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[111,124]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[181,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PkZXHMplBa","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-en-el-aire-lo-que-sabemos-de-como-se-contagia\/20200620\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-en\u2026","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1311996786744201219,"id_str":"1311996786744201219","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUmIFRXkAMLAEV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUmIFRXkAMLAEV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jmXyElHvqt","display_url":"pic.twitter.com\/jmXyElHvqt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1311997801656614912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1493,"h":840,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[5,18]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[22,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i843J0smrx","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/restricciones-comunidad-madrid-cuales-cuando\/20201002\/","display_url":"newtral.es\/restricciones-\u2026","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1311996681253277697,"id_str":"1311996681253277697","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUmB8SX0AEIG_A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUmB8SX0AEIG_A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eZePDPnqC3","display_url":"pic.twitter.com\/eZePDPnqC3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1311996705114656769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":688,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":390,"resize":"fit"},"large":{"w":1485,"h":851,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lore_Baeza","name":"Lorena Baeza","id":222535821,"id_str":"222535821","indices":[18,29]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[41,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fFFajbbg5A","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/gasto-atencion-primaria-ccaa-por-habitante\/20200927\/","display_url":"newtral.es\/gasto-atencion\u2026","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1311993213478146048,"id_str":"1311993213478146048","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUi4F0WkAA4yUb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUi4F0WkAA4yUb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vM6gSiX3WW","display_url":"pic.twitter.com\/vM6gSiX3WW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1311993254204911617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1496,"h":856,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":389,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":687,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"EmpiezaAEscuchar","indices":[254,271]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JacoPedraza","name":"Jacobo Pedraza","id":342267295,"id_str":"342267295","indices":[73,85]},{"screen_name":"MarinaMontalban","name":"Marina Montalb\u00e1n","id":209508190,"id_str":"209508190","indices":[88,104]},{"screen_name":"Audible_ES","name":"Audible.ES","id":1176509845605949441,"id_str":"1176509845605949441","indices":[195,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TFvGqMntD6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cHvZA7","display_url":"bit.ly\/3cHvZA7","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1311991048487526401,"id_str":"1311991048487526401","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUg6EmXYAEvDE6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUg6EmXYAEvDE6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HYSk3D9m75","display_url":"pic.twitter.com\/HYSk3D9m75","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1311991051167694850\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":844,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[42,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gze3pQ82F6","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601635194","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[148,171]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ul9x5oG0uX","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/reabrir-ifema-que-significaria-sanitarios\/20200927\/","display_url":"newtral.es\/reabrir-ifema-\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1311977913789579264,"id_str":"1311977913789579264","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311977913789579264\/pu\/img\/vUH8yYf7nDeqODRR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311977913789579264\/pu\/img\/vUH8yYf7nDeqODRR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/feAkxUhXZQ","display_url":"pic.twitter.com\/feAkxUhXZQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1311977941165801474\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Covidpedia","indices":[80,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[95,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YAryqiqWJW","expanded_url":"http:\/\/especiales.newtral.es\/la-covidpedia\/index.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601624138","display_url":"especiales.newtral.es\/la-covidpedia\/\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1311970762035732482,"id_str":"1311970762035732482","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUOdPrWoAIpNkB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUOdPrWoAIpNkB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/paXnWTN6qe","display_url":"pic.twitter.com\/paXnWTN6qe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1311970764548190208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1500,"h":617,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":494,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[217,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x1rUG2jHVv","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/consejo-transparencia-buen-gobierno-presidente\/20201001\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601623556","display_url":"newtral.es\/consejo-transp\u2026","indices":[235,258]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Moderna","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yc3lntcg8W","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/vacuna-moderna-coronavirus-eficacia-mayores\/20200930\/","display_url":"newtral.es\/vacuna-moderna\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1311959214835863553,"id_str":"1311959214835863553","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjUD9HAXkAERhRU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjUD9HAXkAERhRU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O72PLTHfKz","display_url":"pic.twitter.com\/O72PLTHfKz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1311959227980828672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":562,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":562,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LowPVJ2gJz","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601629676","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[96,119]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zMtTgeAZ1c","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/encuesta-violencia-genero-adolescentes-menores\/20201001\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601623841","display_url":"newtral.es\/encuesta-viole\u2026","indices":[200,223]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"EEUUDecide","indices":[44,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[3,15]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[{"text":"Mapa","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DLHjpADAbq","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-incidencia-covid-19-coronavirus-comunidad-madrid\/20200916\/","display_url":"newtral.es\/mapa-incidenci\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1311940038096293889,"id_str":"1311940038096293889","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311940038096293889\/pu\/img\/SJt3SOiL3xw1T6vk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311940038096293889\/pu\/img\/SJt3SOiL3xw1T6vk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7ztOYhr7AD","display_url":"pic.twitter.com\/7ztOYhr7AD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1311940079984746496\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[110,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Oq95FduRs","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601623359","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[254,277]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"PatriaHBO","indices":[87,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[20,32]},{"screen_name":"radiocable","name":"Fernando Berl\u00edn","id":11713422,"id_str":"11713422","indices":[35,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3eo0ONbTbw","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/podcast-plata-o-plomo-patria-echo-hbo\/20201002\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601621977","display_url":"newtral.es\/podcast-plata-\u2026","indices":[200,223]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"EEUU","indices":[130,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AphfhePCfY","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/debate-trump-biden-analisis-nanisimo-emilio-domenech\/20201001\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601621305","display_url":"newtral.es\/debate-trump-b\u2026","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1311920958589079552,"id_str":"1311920958589079552","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjThKTYXkAAeQsK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjThKTYXkAAeQsK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FTaoPPYu74","display_url":"pic.twitter.com\/FTaoPPYu74","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1311920961227235328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"PatriaHBO","indices":[19,29]},{"text":"NewtralPodcast","indices":[220,235]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[72,84]},{"screen_name":"radiocable","name":"Fernando Berl\u00edn","id":11713422,"id_str":"11713422","indices":[87,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jcOiEoBaK0","expanded_url":"http:\/\/www.newtral.es\/firmas\/plata-o-plomo\/","display_url":"newtral.es\/firmas\/plata-o\u2026","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1311916480657854464,"id_str":"1311916480657854464","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTdFpyXkAAsaX3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTdFpyXkAAsaX3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8hbOPgy5ri","display_url":"pic.twitter.com\/8hbOPgy5ri","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1311916483040215040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1500,"h":844,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BHK5ozQ2Hl","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/casos-coronavirus-madrid-medidas-echo-colegios-brotes\/20201002\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1601620120","display_url":"newtral.es\/casos-coronavi\u2026","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1311915984261963776,"id_str":"1311915984261963776","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTcowkXYAA0fzv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTcowkXYAA0fzv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h1gADWxvWu","display_url":"pic.twitter.com\/h1gADWxvWu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1311915986715586560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[50,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/elm03cwij9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/gestion-pandemia-leyes-sanitarias\/20201001\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601568990","display_url":"newtral.es\/gestion-pandem\u2026","indices":[182,205]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jl8nzj59lE","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/vacuna-moderna-coronavirus-eficacia-mayores\/20200930\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601568914","display_url":"newtral.es\/vacuna-moderna\u2026","indices":[248,271]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"NovedadesBOE","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XPYjCBkXKx","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/novedades-boe-nombramientos-ministerio-interior\/20200924\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601593721","display_url":"newtral.es\/novedades-boe-\u2026","indices":[99,122]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"SoloenAm\u00e9rica","indices":[0,14]},{"text":"Elections2020","indices":[204,218]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[131,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4MpdeB1m64","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/debate-trump-biden-analisis-nanisimo-emilio-domenech\/20201001\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601539270","display_url":"newtral.es\/debate-trump-b\u2026","indices":[237,260]}]}}}