{"screen_name":{"0":"papayaykware","1":"papayaykware","2":"papayaykware","3":"papayaykware","4":"papayaykware","5":"papayaykware","6":"papayaykware","7":"papayaykware","8":"papayaykware","9":"papayaykware","10":"papayaykware","11":"papayaykware","12":"papayaykware","13":"papayaykware","14":"papayaykware","15":"papayaykware","16":"papayaykware","17":"papayaykware","18":"papayaykware","19":"papayaykware","20":"papayaykware","21":"papayaykware","22":"papayaykware","23":"papayaykware"},"tweet_id":{"0":1312118925606281216,"1":1312105553108234240,"2":1312102700838920192,"3":1312094774107738115,"4":1312090595029069824,"5":1312083389915246594,"6":1312078731297644544,"7":1312076671651139585,"8":1312075594914430976,"9":1312075511619817472,"10":1312074041893810176,"11":1312073710245941248,"12":1312073681737256960,"13":1312073575512317952,"14":1312073543371370497,"15":1312073497305329664,"16":1312073491475247106,"17":1312073458147303431,"18":1312071957853147139,"19":1312071719734120448,"20":1312071293567729664,"21":1312070070588387328,"22":1312069764345454592,"23":1312064478830374914},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false},"text":{"0":"El Primado Negativo es algo REAL que nos afecta en mayor o menor medida a todos los seres humanos.\nEs uno de los procesos cognitivos que utilizan los medios de comunicaci\u00f3n de masas para LAVARTE EL CEREBRO. Es una forma sutil que tienen de decirte la verdad en tu cara. Lo hacen","1":"Los datos sobre el Covid de esta semana apoyan la tesis de que los muertos vienen de las residencias de ancianos. https:\/\/t.co\/hqjbxngi07","2":"La vida es muy peligrosa. No por las personas que hacen el mal, sino por las que se sientan a ver lo que pasa","3":"Yo ser\u00e9 (si no me consideran as\u00ed ya) del grupo de los biol\u00f3gicos peligrosos. https:\/\/t.co\/6ZurQF64Pf","4":"Estaci\u00f3n de Atocha, Madrid, ciudad a confinar por el #GobiernoDeLaMentira\nTodos quietos, no vay\u00e1is a ver a vuestra familia, amigos, no quedes a tomarte un caf\u00e9\n\nPROHIBIDO :prohibited:!\n\nLo peor es q el 90% de los q est\u00e1n en el v\u00eddeo siguen el fanatismo del #COVID19 y su #Plandemia https:\/\/t.co\/Igt4khduhc","5":"Davos-Klosters, Suiza, 25 de enero de 2018                      \u201cEstimamos que se necesitar\u00e1n $ 12 mil millones para lograr la identificaci\u00f3n de todos. El Banco Mundial garantizar\u00e1 inversiones por m\u00e1s de $ 750 millones en proyectos relacionados con la identificaci\u00f3n en los","6":"https:\/\/t.co\/QKVMkvydA5\n\nLa comunidad de madrid saca una orden que vulnera el art\u00edculo 18.1 de la constituci\u00f3n y la Ley org\u00e1nica de protecci\u00f3n de datos.","7":"La Oficina de Seguridad Nacional ya ha analizado los riesgos de ciberseguridad que representan en Portugal las redes de quinta generaci\u00f3n, las denominadas 5G.\u00a0Pero el informe se clasific\u00f3 como \"reservado\" y no deber\u00eda hacerse p\u00fablico\n\nhttps:\/\/t.co\/MDSOhMTbDH","8":"#BodoSchiffmann\nUpdate on the third dead #child in Germany\nActualizaci\u00f3n sobre el tercer #ni\u00f1o fallecido en Alemania\n\n#MasksKillChildren\n#LasMascarillasMatanLosNi\u00f1os  \n\nhttps:\/\/t.co\/ymrW9WU9Vg","9":"Esta es la versi\u00f3n \"corta\" del informe que se filtr\u00f3 desde el Ministerio Federal del Interior alem\u00e1n, traducida por el equipo de Counterpropaganda.\n\n#Covid19 #Coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/mD73nctKcl","10":"La informadora Santa Surfing, que ha dado muestras de tener conexi\u00f3n en las altas esferas, afirma que Hillary Clinton va a ser la primera gran conspiradora en ser detenida, este mismo mes de octubre. https:\/\/t.co\/edl3lo8jW2","11":"Una parte de su plan:backhand_index_pointing_down:consiste en la destrucci\u00f3n de la educaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/oW3xyamgrN","12":"Singapur ser\u00e1 el primer pa\u00eds del mundo en usar la verificaci\u00f3n facial como sustituta de su carn\u00e9 de identidad o pasaporte\nhttps:\/\/t.co\/hI1RTaUTuV","13":"El escudo de privacidad (Privacy Shield) fue dise\u00f1ado por EE.UU., la Uni\u00f3n Europea y Suiza, su objetivo era proporcionar a las empresas a ambos lados del Atl\u00e1ntico un mecanismo de cumplimiento con los requisitos de protecci\u00f3n de datos personales cuando son transferidos desde","14":"La DGT limitar\u00e1 el uso de apps 'chivatas' como Google Maps o Waze para evitar que se avise de controles policiales cercanos\nhttps:\/\/t.co\/uVJO0PXy1W","15":"Si vas al desierto del suroeste y atrapas 100 hormigas rojas de fuego, as\u00ed como 100 hormigas negras grandes y las pones en un frasco, al principio, no pasar\u00e1 nada.\n\nSin embargo, si sacudes violentamente el frasco y lo vuelves a arrojar al suelo, las hormigas luchar\u00e1n hasta que https:\/\/t.co\/p7lbPBcCNC","16":"https:\/\/t.co\/OE0rTneD62\n\nTodos los bozales son da\u00f1inos,    los m\u00e9dicos cuando operan dejan la nariz por fuera, \u00bfdonde se alojan muchas bacterias? \u00bfQu\u00e9 es m\u00e1s peligroso una coz o un mordisco de un caballo?","17":"Estos c\u00e1lculos... A m\u00ed no me cuadran https:\/\/t.co\/0cUUlf6C6g","18":"EL NEGOCIO DEL COVID. TODO ES COMERCIO\n\nEsto es lo que dice el\u00a0BOE:\n\n- El 30 % del importe del Fondo Covid-19 (6000 millones de \u20ac en su primer tramo) se distribuir\u00e1 entre las comunidades aut\u00f3nomas de r\u00e9gimen com\u00fan seg\u00fan el n\u00famero de casos de COVID-19 notificados","19":"Con raz\u00f3n no te atienden https:\/\/t.co\/nccXMdlMOS","20":"Peligro, ACTOR DE CRISIS, identifiquenlo y hagan lo que deban con el hijodesumadre https:\/\/t.co\/BtbIox9cUB","21":"Surge un movimiento que trata de informar a los ciudadanos con pegatinas en lugares visibles. #Denunciasocial https:\/\/t.co\/B5SVN2sYHW","22":"Es curioso c\u00f3mo los medios de comunicaci\u00f3n convierten en objetivo a aquellos que disienten de la opini\u00f3n a la narrativa oficial","23":"Como sab\u00e9is, ayer Donald Trump y su mujer anunciaron que dieron positivo al Covid, con lo que se han retirado por un tiempo de la escena p\u00fablica, desatando las l\u00f3gicas especulaciones. El tuitero Vincent Kennedy, que ha dado muestras de tener \"conexiones\" ha publicado una imagen"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false},"created_at":{"0":"2020-10-02 19:55:04","1":"2020-10-02 19:01:56","2":"2020-10-02 18:50:36","3":"2020-10-02 18:19:06","4":"2020-10-02 18:02:29","5":"2020-10-02 17:33:52","6":"2020-10-02 17:15:21","7":"2020-10-02 17:07:10","8":"2020-10-02 17:02:53","9":"2020-10-02 17:02:33","10":"2020-10-02 16:56:43","11":"2020-10-02 16:55:24","12":"2020-10-02 16:55:17","13":"2020-10-02 16:54:52","14":"2020-10-02 16:54:44","15":"2020-10-02 16:54:33","16":"2020-10-02 16:54:32","17":"2020-10-02 16:54:24","18":"2020-10-02 16:48:26","19":"2020-10-02 16:47:29","20":"2020-10-02 16:45:48","21":"2020-10-02 16:40:56","22":"2020-10-02 16:39:43","23":"2020-10-02 16:18:43"},"retweet_count":{"0":37,"1":5,"2":11,"3":6,"4":101,"5":5,"6":5,"7":11,"8":8,"9":23,"10":2,"11":7,"12":0,"13":1,"14":0,"15":32,"16":0,"17":0,"18":19,"19":4,"20":37,"21":5,"22":0,"23":19},"favorite_count":{"0":58,"1":4,"2":19,"3":24,"4":0,"5":9,"6":4,"7":7,"8":0,"9":0,"10":3,"11":9,"12":0,"13":2,"14":1,"15":52,"16":1,"17":2,"18":25,"19":4,"20":0,"21":6,"22":3,"23":38},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hqjbxngi07","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/9pKKAnRlnBQ","display_url":"youtu.be\/9pKKAnRlnBQ","indices":[114,137]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312094771171807241,"id_str":"1312094771171807241","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjV_PhtX0Ake_Pi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjV_PhtX0Ake_Pi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6ZurQF64Pf","display_url":"pic.twitter.com\/6ZurQF64Pf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1312094774107738115\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":591,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":647,"h":744,"resize":"fit"},"large":{"w":647,"h":744,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeLaMentira","indices":[71,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QKVMkvydA5","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/madrid\/abci-policia-podra-acceder-desde-este-jueves-datos-salud-publica-para-controlar-cuarentenas-202010010902_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[0,23]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MDSOhMTbDH","expanded_url":"https:\/\/zap.aeiou.pt\/riscos-do-5g-portugal-encerrados-sete-chaves-relatorio-demasiado-sensivel-350126","display_url":"zap.aeiou.pt\/riscos-do-5g-p\u2026","indices":[235,258]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"BodoSchiffmann","indices":[21,36]},{"text":"child","indices":[62,68]},{"text":"ni\u00f1o","indices":[110,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Counterpropag20","name":"Counterpropaganda #Muzzle-Free #SinBozal","id":1256242379981537280,"id_str":"1256242379981537280","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Counterpropag20","name":"Counterpropaganda #Muzzle-Free #SinBozal","id":1256242379981537280,"id_str":"1256242379981537280","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/edl3lo8jW2","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jlD7I4IiB0U&feature=emb_title","display_url":"youtube.com\/watch?v=jlD7I4\u2026","indices":[200,223]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312073704550158391,"id_str":"1312073704550158391","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVsFSbX0DcbPOf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVsFSbX0DcbPOf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oW3xyamgrN","display_url":"pic.twitter.com\/oW3xyamgrN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1312073710245941248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":540,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":540,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hI1RTaUTuV","expanded_url":"https:\/\/www.xataka.com\/seguridad\/singapur-sera-primer-pais-mundo-usar-verificacion-facial-que-eso-muy-distinto-reconocimiento-facial","display_url":"xataka.com\/seguridad\/sing\u2026","indices":[122,145]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVJO0PXy1W","expanded_url":"https:\/\/www.xataka.com\/aplicaciones\/dgt-limitara-uso-apps-chivatas-como-google-maps-waze-para-evitar-que-se-avise-controles-policiales-cercanos","display_url":"xataka.com\/aplicaciones\/d\u2026","indices":[124,147]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312073493438181376,"id_str":"1312073493438181376","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVr4_-WsAAAlzQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVr4_-WsAAAlzQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p7lbPBcCNC","display_url":"pic.twitter.com\/p7lbPBcCNC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1312073497305329664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":615,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":615,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":615,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OE0rTneD62","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/sociedad\/consumo\/20201001\/mascarillas-retiradas-mercado-inseguras-cuidado\/524698637_0.amp.html","display_url":"elespanol.com\/sociedad\/consu\u2026","indices":[0,23]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312073445992169472,"id_str":"1312073445992169472","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVr2POWAAAxlbd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVr2POWAAAxlbd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0cUUlf6C6g","display_url":"pic.twitter.com\/0cUUlf6C6g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1312073458147303431\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":638,"h":849,"resize":"fit"},"medium":{"w":638,"h":849,"resize":"fit"},"small":{"w":511,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312071716055769088,"id_str":"1312071716055769088","indices":[25,48],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVqRitXYAAf-f-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVqRitXYAAf-f-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nccXMdlMOS","display_url":"pic.twitter.com\/nccXMdlMOS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1312071719734120448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":870,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":816,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":462,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BabylonDab","name":"Desmontando Babylon","id":2597079943,"id_str":"2597079943","indices":[3,14]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"Denunciasocial","indices":[94,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312070067287400450,"id_str":"1312070067287400450","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVoxkkWoAI0Ibz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVoxkkWoAI0Ibz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B5SVN2sYHW","display_url":"pic.twitter.com\/B5SVN2sYHW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1312070070588387328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}