{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica","97":"redaccionmedica","98":"redaccionmedica","99":"redaccionmedica","100":"redaccionmedica","101":"redaccionmedica","102":"redaccionmedica","103":"redaccionmedica","104":"redaccionmedica","105":"redaccionmedica","106":"redaccionmedica","107":"redaccionmedica","108":"redaccionmedica","109":"redaccionmedica","110":"redaccionmedica","111":"redaccionmedica","112":"redaccionmedica","113":"redaccionmedica","114":"redaccionmedica","115":"redaccionmedica","116":"redaccionmedica","117":"redaccionmedica","118":"redaccionmedica","119":"redaccionmedica","120":"redaccionmedica","121":"redaccionmedica","122":"redaccionmedica","123":"redaccionmedica","124":"redaccionmedica","125":"redaccionmedica","126":"redaccionmedica","127":"redaccionmedica","128":"redaccionmedica","129":"redaccionmedica","130":"redaccionmedica","131":"redaccionmedica","132":"redaccionmedica","133":"redaccionmedica","134":"redaccionmedica","135":"redaccionmedica","136":"redaccionmedica","137":"redaccionmedica","138":"redaccionmedica","139":"redaccionmedica","140":"redaccionmedica","141":"redaccionmedica","142":"redaccionmedica","143":"redaccionmedica","144":"redaccionmedica","145":"redaccionmedica","146":"redaccionmedica","147":"redaccionmedica","148":"redaccionmedica","149":"redaccionmedica","150":"redaccionmedica","151":"redaccionmedica","152":"redaccionmedica","153":"redaccionmedica","154":"redaccionmedica","155":"redaccionmedica","156":"redaccionmedica","157":"redaccionmedica","158":"redaccionmedica","159":"redaccionmedica","160":"redaccionmedica","161":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1312135265410904064,"1":1312130232351039488,"2":1312125199395950592,"3":1312124816950874112,"4":1312120169859215360,"5":1312115636500193281,"6":1312115132894502913,"7":1312105070025084932,"8":1312101291665977344,"9":1312097517904035841,"10":1312093741839077376,"11":1312089971256291328,"12":1312086192461144064,"13":1312085280644628480,"14":1312085141364375554,"15":1312084842272751618,"16":1312084341179244544,"17":1312084237294632961,"18":1312083917982371840,"19":1312082419571290112,"20":1312080808455417861,"21":1312078642357313537,"22":1312074875075403776,"23":1312071092530536448,"24":1312070828876595200,"25":1312069643826233351,"26":1312069231169736706,"27":1312067318135042059,"28":1312065511845515269,"29":1312063543588593665,"30":1312062991152623619,"31":1312062040136192001,"32":1312061882207961094,"33":1312061732890849282,"34":1312061580104945667,"35":1312061403407298561,"36":1312061341860089857,"37":1312059774578688002,"38":1312055993078091777,"39":1312053783631982592,"40":1312053637213020161,"41":1312053248057016320,"42":1312052877679104002,"43":1312052723181924353,"44":1312052578616774661,"45":1312052218242240516,"46":1312051515981467650,"47":1312051175525617666,"48":1312050698608050184,"49":1312048443930677254,"50":1312044677605060610,"51":1312040893654810627,"52":1312037273047904256,"53":1312033571037679618,"54":1312033344012513288,"55":1312033343953805313,"56":1312033312282734592,"57":1312033092346015749,"58":1312032811486937091,"59":1312032618045739014,"60":1312029574415486977,"61":1312027866113212416,"62":1312027593739300864,"63":1312025759402393605,"64":1312025634646958080,"65":1312025372469460993,"66":1312024535873380353,"67":1312021748582318080,"68":1312020250926493696,"69":1312019503304241152,"70":1312019173808254976,"71":1312016900529020929,"72":1312015192109256705,"73":1312014477659963393,"74":1312014188919881729,"75":1312013851534200833,"76":1312013776418336768,"77":1312009905293987842,"78":1312009841154686977,"79":1312009436538368001,"80":1312008873792995329,"81":1312007186646790145,"82":1312006505114238980,"83":1312004403230957570,"84":1312004075215622145,"85":1312003996589133825,"86":1312003908311674880,"87":1312001699192733698,"88":1312001120038944769,"89":1311999719133020160,"90":1311999377548795907,"91":1311997448684961793,"92":1311996780700147713,"93":1311996717563351040,"94":1311995595037573120,"95":1311994678485581824,"96":1311993233002635265,"97":1311991820692447233,"98":1311991548490534912,"99":1311989446875770880,"100":1311989297709543424,"101":1311988681205592066,"102":1311988045546098696,"103":1311985281248133121,"104":1311984272262094848,"105":1311983657830223872,"106":1311983541228638208,"107":1311983103649484801,"108":1311980495631130625,"109":1311978162855837696,"110":1311978059763982337,"111":1311976723160813571,"112":1311974362594058240,"113":1311972945837744128,"114":1311971796128854018,"115":1311971705896787969,"116":1311971597557919749,"117":1311969171144663040,"118":1311967274954354690,"119":1311967168519712768,"120":1311965396241543168,"121":1311963802712375297,"122":1311963644570337280,"123":1311961798069891072,"124":1311961623247171584,"125":1311959550241763329,"126":1311959407178190853,"127":1311957846322376706,"128":1311956455491342337,"129":1311955448380227584,"130":1311954079199817728,"131":1311953632141639681,"132":1311953087184154624,"133":1311950887460503553,"134":1311950296612962305,"135":1311949562832195584,"136":1311948601464160256,"137":1311947081838407681,"138":1311946964477636608,"139":1311946522980950016,"140":1311943347238506497,"141":1311942943025041410,"142":1311942773881425920,"143":1311942746924433416,"144":1311942657241997313,"145":1311942494968520706,"146":1311940683960324096,"147":1311940260511854593,"148":1311940067368357890,"149":1311939608419106816,"150":1311939498599739392,"151":1311939327035924481,"152":1311939204931366913,"153":1311936224077193217,"154":1311935770832371713,"155":1311935629337427968,"156":1311935384624996352,"157":1311933039744876551,"158":1311932720478597121,"159":1311931422207209472,"160":1311923878164393986,"161":1311916323182718976},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":true,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper:| :page_facing_up: Consulta el documento del recurso de #Madrid :balance_scale_selector: para evitar los cierres que pide Sanidad (@sanidadgob)\n\n:backhand_index_pointing_right: Informan @juanmaefe &amp; @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/2xgSeW5SKj","1":"#EnPortada :newspaper: | :double_exclamation_mark_selector: El @CGEnfermeria :cross_mark: rechaza las medidas de Sanidad (@sanidadgob) para paliar la falta de sanitarios por la pandemia :microbe:\n\nhttps:\/\/t.co\/Vy53vaWbcq","2":"#EnPortada :newspaper: | :double_exclamation_mark_selector: La @ComunidadMadrid confirma que la capital quedar\u00e1 :cross_mark: cerrada esta misma noche :crescent_moon:\n\nPor @Alazaro17\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMIBmZ","3":"Entrevista a @eruizescudero, consejero de Sanidad de #Madrid: \"Sanidad nos invade competencias pero no controla las suyas\". Por @juanmaefe https:\/\/t.co\/5J2UHsmJS1","4":"#EnPortada :newspaper: | :right_arrow_selector: La @ComunidadMadrid oficializa con :keycap_2: \u00f3rdenes las restricciones de movilidad :right_arrow_curving_down_selector:\n\n:black_nib_selector: Informa @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/qdhx38hB1F","5":"#Madrid | Dimite Alberto Reyero, consejero de Pol\u00edticas Sociales de Madrid\n\nhttps:\/\/t.co\/T8oNIlAYbF","6":"#EnPortada :newspaper: | :round_pushpin: Madrid :cross_mark: cierra la capital, :keycap_9: municipios y limita :keycap_3: zonas de alta incidencia\n\n:laptop_computer: V\u00eda @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/lTCuE1KUyA","7":"#EnPortada :newspaper: | :cross_mark: El cierre de :round_pushpin: Madrid durar\u00e1 :keycap_1::keycap_4: d\u00edas :speaking_head_selector: \"si  las normas se cumplen\"\n\n:right_arrow_selector: Salud P\u00fablica advierte que de no tomarse en serio la situaci\u00f3n podr\u00eda abocar a un :house: #confinamiento total como en marzo :spiral_calendar_selector:\n\n:writing_hand_selector: Por @Borjanegrete\n\nhttps:\/\/t.co\/5FRxp7mbO4","8":":thinking_face: \u00bfC\u00f3mo explicar a tus allegados que has dado positivo en :microbe: #Covid19 con @SpotifySpain? :mobile_phone_with_arrow: :musical_notes:\n\n\u00a1Te lo contamos en @Virico_!\n\nhttps:\/\/t.co\/UTL21e0zts","9":"#ElBistur\u00ed :black_nib_selector:  | :green_circle: #Farmacia pone :spiral_calendar_selector: fecha a la #homologaci\u00f3n de la :mobile_phone_with_arrow: e-receta #privada :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/xYH1vVaP1W","10":"#Pediatr\u00eda | :stethoscope: :teddy_bear: Pediatras apuestan por :deciduous_tree: abrir los #parques 'controlando a los adultos'\n\n:right_arrow_selector: La @SEPEAP considera que hay que vigilar el aforo y las medidas de seguridad\n\n:black_nib_selector: Por @mariagsn\n\nhttps:\/\/t.co\/tOPQQxki5o","11":"#CValenciana | :double_exclamation_mark_selector: Francisco Carrasco, :NEW_button: nuevo director de #Enfermer\u00eda del Departamento de :round_pushpin: Elche\n\nhttps:\/\/t.co\/bDmX7k3enI","12":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | :office_building: @NovartisSpain considera inviable la \"dr\u00e1stica\" :downwards_button: rebaja de precio de #Lutathera\n\nhttps:\/\/t.co\/CHzGAp0U32","13":"#DIRECTO | :round_pushpin: La Rioja suma :keycap_8::keycap_4: nuevos casos positivos de Covid-19 :microbe:\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","14":"#DIRECTO | El :left-right_arrow_selector: distanciamiento social es :heavy_plus_sign: efectivo para contener el :microbe: #Covid19 que la prohibici\u00f3n de viajar :airplane_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","15":"#DIRECTO | :microbe: El Covid-19 ha propiciado la #disminuci\u00f3n de otros virus #respiratorios\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","16":"#DIRECTO | El vicepresidente de :U.S._Outlying_Islands: EEUU da negativo en su prueba de Covid-19 :microbe:\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","17":"#DIRECTO | Ayuso (@IdiazAyuso) tacha de \"caos\" :collision: las #restricciones impuestas por el Gobierno\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","18":"#DIRECTO | :microbe: Covid-19 Espa\u00f1a: 73.451 casos en una semana, 11.325 de ellos en 24 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","19":"#SanidadHoy | El cierre de :round_pushpin: Madrid durar\u00e1 :keycap_1::keycap_4: d\u00edas :speaking_head_selector: \"si  las normas se cumplen\"\n\n:right_arrow_selector: Salud P\u00fablica advierte que de no tomarse en serio la situaci\u00f3n podr\u00eda abocar a un :house: #confinamiento total como en marzo :spiral_calendar_selector:\n\nV\u00eda @Borjanegrete  :writing_hand_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/5FRxp7mbO4","20":"#Navarra Gregorio Achutegui, nuevo director gerente del Servicio Navarro de Salud https:\/\/t.co\/tIaJbQlv0o","21":"#ElBistur\u00ed :black_nib_selector:  | :timer_clock_selector: El temporizador de :round_pushpin: Torrevieja ante la @generalitat no descansa\n\nhttps:\/\/t.co\/VjGzmZhUCZ","22":":books: \u00bfEst\u00e1s preparado para el #2MIR21? Te contamos las \u00faltimas noticias en este enlace, \u00a1\u00e9chale un vistazo! \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/IUjZJqUWl8 https:\/\/t.co\/Z6IEjHiRLS","23":"#CastillayLe\u00f3n | :balance_scale_selector: La Justicia permite a la #Enfermer\u00eda castellanoleonesa celebrar elecciones :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/zGi0JRsq5t","24":"#SanidadHoy Covid-19: el cierre de Madrid durar\u00e1 14 d\u00edas \"si las normas se cumplen\" https:\/\/t.co\/5FRxp74AWw","25":"#DIRECTO | :right_arrow_selector: La Comunidad Valenciana confirma :keycap_5::keycap_9::keycap_0: nuevos contagiados :microbe:\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","26":"#DIRECTO | :classical_building_selector: Sanidad suma :keycap_5::keycap_3::keycap_8: nuevos fallecidos por :microbe: #Covid19 en los \u00faltimos :keycap_7: d\u00edas\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","27":"#Neurolog\u00eda | El #delirio apunta a s\u00edntoma temprano en #ancianos vulnerables :old_woman: :old_man:\n\n:memo: Una investigaci\u00f3n alerta a ver este problema como una se\u00f1al de :warning_selector: advertencia incluso si no hay #tos o #fiebre\n\nhttps:\/\/t.co\/db8fWHQBSn","28":"#Coronavirus | Covid-19 Espa\u00f1a: 73.451 casos en una semana, 11.325 de ellos en 24 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/3fDPlijz9N","29":"#SanidadPrivada | :NEW_button: @igualatorio Cantabria lanza su nuevo servicio de #videoconsulta :laptop_computer:\n\nhttps:\/\/t.co\/9e8TE4aRLY","30":"#DIRECTO | :round_pushpin: Espa\u00f1a confirma la hospitalizaci\u00f3n de :keycap_2:.:keycap_3::keycap_7::keycap_9: pacientes m\u00e1s por :microbe: #Covid19 en la \u00faltima semana\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","31":"#DIRECTO | Un total de :keycap_8::keycap_1: clases mantienen la ense\u00f1anza telem\u00e1tica en :round_pushpin: Extremadura por el #Covid19 :microbe:\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","32":"#DIRECTO | La Junta ampl\u00eda el :house: confinamiento de Pedrajas e \u00cdscar por el #Covid19 :microbe:\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","33":"#DIRECTO | Los nuevos casos de :microbe: #Covid19 en :round_pushpin: Cantabria bajan a 38 y no se registran nuevos fallecidos\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","34":"#DIRECTO | :green_circle: Andaluc\u00eda detecta :keycap_2::keycap_0: positivos en :microbe: #Covid19 en los cribados de :keycap_6: municipios\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","35":"#ComunidadValenciana Francisco Carrasco, nuevo director de Enfermer\u00eda del Departamento de Elche https:\/\/t.co\/bDmX7jLDwa","36":"#DIRECTO | :round_pushpin: Catalu\u00f1a lamenta el fallecimiento de :keycap_1::keycap_7: ciudadanos m\u00e1s por :microbe: #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","37":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Navarra \n\n \"Gracias por vuestra profesionalidad, entrega, amabilidad, dedicaci\u00f3n y humanidad...\"\n\n https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/aAqn4asnrT","38":":exclamation_question_mark_selector: \u00bfC\u00f3mo explicar a tus allegados que has dado positivo en :microbe: #Covid19 con @SpotifySpain? :mobile_phone_with_arrow: :musical_notes:\n\n\u00a1Te lo contamos en @Virico_!\n\nhttps:\/\/t.co\/UTL21eiaS2","39":"#DIRECTO | :round_pushpin: Madrid entiende que otras #CCAA no recurran las restricciones por el :microbe: #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","40":"#DIRECTO |  :stethoscope: :teddy_bear: Pediatras apuestan por abrir los parques 'controlando a los #adultos'\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","41":"#DIRECTO | :round_pushpin: Madrid oficializa con :keycap_2: \u00f3rdenes las #restricciones de movilidad\n\n:camera: Isabel D\u00edaz Ayuso\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/4oD6Tk8YTj https:\/\/t.co\/7RmVLQeVvU","42":"#DIRECTO | El #confinamiento por :microbe: #Covid19 ha agravado la salud de la piel de los mayores :old_woman: :old_man:\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","43":"#DIRECTO | :palm_tree: Baleares forma a trabajadores de #residencias en la transmisi\u00f3n del :microbe: Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","44":"#DIRECTO | Un brote de Covid-19 en la :hospital: Candelaria deja :keycap_7: profesionales contagiados\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","45":"Desde @larevistamedica #tuberculosis y m\u00e1s enfermedades de #mataderos y temporeros :grapes:\n\n:right_arrow_selector: Los brotes de #coronavirus han sido frecuentes en estos \u00e1mbitos, pero no es la \u00fanica patolog\u00eda que sufren\n\n:desktop_computer_selector: V\u00eda @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/8YYTA2Brex","46":"#DIRECTO | :round_pushpin: Madrid convoca para este lunes la Unidad T\u00e9cnica de :microbe: #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","47":"#DIRECTO | :Portugal: Portugal notifica este jueves :keycap_8::keycap_8::keycap_8: nuevos casos de Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","48":"#IndustriaFarmac\u00e9utica Novartis considera inviable la \"dr\u00e1stica\" rebaja de precio de Lutathera https:\/\/t.co\/CHzGAp0U32","49":"#Neurolog\u00eda | #Covid19 :backhand_index_pointing_right: el delirio apunta a s\u00edntoma temprano en ancianos vulnerables \n\nhttps:\/\/t.co\/db8fWHQBSn","50":"#CastillayLe\u00f3n | :right_arrow_selector: La Justicia permite a la #Enfermer\u00eda castellanoleonesa celebrar elecciones \n\nhttps:\/\/t.co\/zGi0JRsq5t","51":"#SanidadPrivada | :hospital: HM Delfos (@HMHOSPITALES) incluye la videotorascopia para extirpar timomas \n\n:right_arrow_selector: Es uno de los pocos hospitales de Espa\u00f1a en tratar este tipo de c\u00e1ncer mediante esta t\u00e9cnica \n\nhttps:\/\/t.co\/j9EFkq8oAj","52":"#DIRECTO | :speaking_head_selector: Rajoy pide acuerdos para superar la crisis del #Covid19 :microbe:\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","53":"#DIRECTO | :round_pushpin: Madrid pide perd\u00f3n por el :collision: caos generado por las #restricciones\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","54":"#MedicinaFamilia | Lorenzo Armenteros (@SEMG_ES) explica qu\u00e9 medidas consideran eficaces frente al aumento de casos de #Covid_19 \n\n:pencil_selector: Informa @mariagsn\n\nhttps:\/\/t.co\/rgQuiCUFLE","55":"#Enfermer\u00eda | @Sindicato_SATSE asegura que las agresiones han repuntado con virulencia tras el periodo de emergencia sanitaria por la #Covid_19  \n\n:no_entry: #StopAgresiones  \n\nhttps:\/\/t.co\/joCKp7AsAv","56":"#DIRECTO | :microbe: No solo es Covid: #tuberculosis y m\u00e1s enfermedades de #mataderos y temporeros :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","57":"#DIRECTO | :mobile_phone_with_arrow: Radar Covid permite el control de :keycap_3: positivos por :microbe: #Covid19 en el :round_pushpin: Pa\u00eds Vasco\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","58":"#DIRECTO | :round_pushpin: Murcia observa cierta \"estabilizaci\u00f3n\" de la curva de contagios de #Covid19 :microbe:\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","59":"#DIRECTO | :round_pushpin: Asturias no utilizar\u00e1 las pruebas r\u00e1pidas de detecci\u00f3n de :microbe: #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","60":"#EnPortada :newspaper:| El recurso de #Madrid :balance_scale_selector: para evitar los cierres que pide Sanidad \n\n:right_arrow_selector: La @ComunidadMadrid alega adem\u00e1s que las nuevas medidas aumentar\u00e1n la transmisi\u00f3n del #Covid_19  \n\n:page_facing_up: Consulta el documento  \n\n:pencil_selector: V\u00eda @juanmaefe &amp; @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/2xgSeVOhSL","61":"#Coronavirus | Covid-19: Madrid oficializa con dos \u00f3rdenes las restricciones de movilidad\n\nhttps:\/\/t.co\/qdhx38zcqf","62":"#Pediatr\u00eda Covid: pediatras apuestan por abrir los parques 'controlando a los adultos' https:\/\/t.co\/tOPQQxBTtY","63":"#DIRECTO | :round_pushpin: Madrid convoca una nueva reuni\u00f3n del Grupo Covid-19 este martes :spiral_calendar_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","64":"#DIRECTO | :right_arrow_selector: Navarra confirma :keycap_3::keycap_3::keycap_5: nuevos casos de :microbe: Covid19 en las \u00faltimas 24 horas :alarm_clock:\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","65":"#DIRECTO | :round_pushpin: Madrid :cross_mark: cierra la capital, :keycap_9: municipios y limita :keycap_3: zonas de alta incidencia\n\n:camera: Enrique Ruiz Escudero\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/hwP486WBz2 https:\/\/t.co\/MXfgG18A3v","66":"#EnPortada :newspaper:| #ComunidadValenciana dise\u00f1a su sistema de pago a la privada \n\n:money_bag: Los centros sanitarios privados ser\u00e1n retribuidos en funci\u00f3n de lo establecido en la ley de tasas p\u00fablicas \n\n:pencil_selector: Lo cuenta @Borjanegrete\n\nhttps:\/\/t.co\/6FEF9ywogj","67":"#DIRECTO | :round_pushpin: Asturias recomienda limitar a :keycap_6: los contactos #estrechos\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","68":"#DIRECTO | :memo: Un estudio detecta que los casos m\u00e1s graves del :microbe: #Covid19 pueden deberse a defectos del sistema #inmune\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","69":"#EnPortada :newspaper:| #Covid_19 :right_arrow_selector: La #OMS (@WHO) reconoce que no sabe qu\u00e9 est\u00e1 fallando en Espa\u00f1a:question_mark:  \n\nLa situaci\u00f3n del pa\u00eds avisa de una \"alerta roja\" mundial :red_circle: que podr\u00eda repetirse en otros lugares del mundo \n\nhttps:\/\/t.co\/lKMmPzQFTa","70":"#\u00daLTIMAHORA :red_circle: | Madrid cierra la capital, :keycap_9: municipios y confina :keycap_3: zonas de alta incidencia \n\nPor @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/lTCuE1KUyA https:\/\/t.co\/WpZqV07au3","71":"#DIRECTO | :round_pushpin: Catalu\u00f1a invierte :keycap_8::keycap_5: millones para aumentar las camas de UCI por el :microbe: #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","72":"#DIRECTO | La OMS (@WHO) reconoce que no sabe qu\u00e9 est\u00e1 fallando en Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","73":"#EnPortada :newspaper:| La #sanidad catalana decidir\u00e1 su futuro en las elecciones del 14 de febrero :spiral_calendar_selector: \n\n:ballot_box_with_ballot_selector: Los comicios tendr\u00e1n lugar tras la inhabilitaci\u00f3n de Quim #Torra \n\nhttps:\/\/t.co\/bQmUl93U6E","74":"#DIRECTO | El :keycap_3::keycap_3:% de los pacientes con afecciones respiratorias sigue esperando recuperar sus citas m\u00e9dicas\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","75":"#DIRECTO | La norma para ampliar plantillas \"no cuenta con el perfil #enfermero\"\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","76":"#DIRECTO | #Galicia proh\u00edbe :prohibited: las reuniones en Ourense por el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMIBmZ","77":"#DIRECTO | Gabilondo adoptar\u00e1 medidas si Ayuso incumple las restricciones por el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","78":"#DIRECTO | Comunidad Valenciana dise\u00f1a su sistema de pago a la privada\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","79":"#SanidadHoy | #Trump y su mujer, Melania :right_arrow_selector: en #cuarentena tras dar positivo en #Covid_19 \n\n:United_States: El presidente de EEUU ha sido criticado por su actitud desde el inicio de la pandemia  \n\nhttps:\/\/t.co\/jK2WJmCNHv","80":":NEW_button: \u00a1Ya es viernes y tenemos nueva Publicaci\u00f3n de #ParlamentariosdeSanidad !\n\n:right_arrow_selector: Accede a todo el nuevo contenido y recuerda que puedes suscribirte para poder estar al d\u00eda de todas las novedades de esta especialidad.  \n\nAQU\u00cd :envelope_with_arrow: https:\/\/t.co\/ZiJwzeXTGP https:\/\/t.co\/dJm6sSnf0Q","81":"#Neurolog\u00eda Covid-19: el delirio apunta a s\u00edntoma temprano en ancianos vulnerables https:\/\/t.co\/db8fWHQBSn","82":"#DIRECTO | DOCUMENTO :page_facing_up: El recurso de #Madrid para evitar los cierres que pide Sanidad \n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","83":"#EnPortada :newspaper:| El #Covid_19 no frena el #paro: :keycap_2:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: sanitarios desempleados m\u00e1s en un mes \n\n:right_arrow_selector: El mejor septiembre de la historia en el mercado laboral no se deja notar en el sector, pierde el :keycap_0:,:keycap_1::keycap_2:% de afiliados  \n\n:pencil_selector: V\u00eda @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/Vq4JtPKEVm","84":"#DIRECTO | #Madrid presenta el recurso ante la Audiencia Nacional contra las medidas del Gobierno por el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","85":"#DIRECTO | #Murcia confirma el fallecimiento de :keycap_3: pacientes m\u00e1s que hab\u00edan dado positivo en #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","86":"#DIRECTO | Rajoy asegura que no le lleg\u00f3 la multa por saltarse el #confinamiento\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","87":"#SanidadPrivada Igualatorio Cantabria lanza su nuevo servicio de videoconsulta \n\nhttps:\/\/t.co\/9e8TE4aRLY","88":"#Covid19 | La norma para ampliar plantillas \"no cuenta con el perfil enfermero\", seg\u00fan @CGEnfermeria\n\nhttps:\/\/t.co\/Vy53vbdMB0","89":"Tras las declaraciones de @OMC_Espana  @Sindicato_SATSE y @cesm_sindicatos , el @CGEnfermeria se une a rechazar la medida propuesta por @sanidadgob para ampliar las plantillas sanitarias\n\nhttps:\/\/t.co\/Vy53vbdMB0","90":"#EnPortada :newspaper:| 'Bonus #MIR' para los #m\u00e9dicos sin especialidad que trabajen en segunda ola \n\n:speaking_head_selector: Tom\u00e1s Cobo (@OMC_Espana) plantea una \"ventaja\" en la baremaci\u00f3n del pr\u00f3ximo examen #MIR y un contrato de un a\u00f1o para dar \"estabilidad\"  \n\n:pencil_selector: V\u00eda @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/XngECkCNDw","91":"#\u00daLTIMAHORA :red_circle: | DOCUMENTO :page_facing_up: El recurso de #Madrid para evitar los cierres que pide @sanidadgob \n\nPor @juanmaefe &amp; @J_Mediavilla\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mJAAClM3tz https:\/\/t.co\/eIjLnK26Ce","92":"#SanidadPrivada Covid-19: Comunidad Valenciana dise\u00f1a su sistema de pago a la privada \n\nhttps:\/\/t.co\/6FEF9yeNoL","93":"#DIRECTO | Castilla y Le\u00f3n confirma :keycap_9::keycap_7::keycap_7: nuevos positivos por #Covid19 y :keycap_1::keycap_5: fallecidos m\u00e1s\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","94":"#FarmaciaHospitalaria | Ana \u00c1lvarez y Eva Delgado :right_arrow_selector: candidatas a Jefa de Farmacia del Hospital Ram\u00f3n y Cajal :hospital: \n\nhttps:\/\/t.co\/LYgqEWoWcA","95":"#DIRECTO | Badajoz no :cross_mark: prorrogar\u00e1 las medidas extraordinarias por el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","96":"#DIRECTO | El ICS (@icscat) duplica la capacidad de hacer pruebas PCR por el #Covid19 en :round_pushpin: #Girona \n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","97":"#ElBistur\u00ed :fountain_pen_selector:| Un director general de Sanidad de Madrid, :hospital: hospitalizado por #Covid-19  \n\nhttps:\/\/t.co\/MACc2eSVAt","98":"#DIRECTO | Santiago registra una \"estabilizaci\u00f3n\" en el n\u00famero de nuevos positivos #Covid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","99":"#DIRECTO | La herencia gen\u00e9tica de los neandertales agrava el #Covid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","100":"#DIRECTO | Pa\u00eds Vasco suma :keycap_4::keycap_1::keycap_8: nuevos positivos por #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","101":"#SanidadPrivada | HM Delfos incluye la videotorascopia para extirpar timomas https:\/\/t.co\/j9EFkqpZYT","102":"#Andaluc\u00eda | Salud nombra a los :NEW_button: nuevos miembros del Centro Andaluz de Farmacovigilancia \n\nFrancisco Araujo :right_arrow_selector: presidente\nMar\u00eda Nieves Merino y Mercedes Ruiz :right_arrow_selector: vocales \n\n:pencil_selector: Informa @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/PLLhmyzoo6","103":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Colmenar ofrece espacios municipales para realizar pruebas de #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","104":"#Catalu\u00f1a | La #sanidad catalana decidir\u00e1 su futuro en las elecciones del 14 de febrero :ballot_box_with_ballot_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/bQmUl9luYc","105":"#DIRECTO | Ayuso (@IdiazAyuso) critica que el Gobierno no haya enviado \"ni un agente\" para ayudar con las medidas de #Madrid\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","106":"#DIRECTO | #Covid19 :round_pushpin: Asturias :speaking_head_selector: \"El problema no son las CCAA, el problema son las CCAA que son irresponsables\"\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","107":"#DIRECTO | La llegada y el gasto de los turistas se desplom\u00f3 un :keycap_8::keycap_0:% en agosto en Baleares por el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","108":"#AparatoDigestivo | El consumo regular de #omeprazol :pill: incrementa :upwards_button: el riesgo de diabetes tipo :keycap_2: \n\n:magnifying_glass_tilted_right: Un estudio observacional advierte de que los m\u00e9dicos deben sopesar los pros y contras de recetar estos medicamentos \n https:\/\/t.co\/8XVpoLoDnl","109":"#DIRECTO | Cantabria registra :keycap_3::keycap_8: nuevos positivos por #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","110":"#DIRECTO | Covid-19: pacientes, #m\u00e9dicos y #enfermeros trabajan por la atenci\u00f3n a la cronicidad\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","111":"#Empleo | El #Covid_19 no frena :no_entry: el #paro: :keycap_2:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: #sanitarios desempleados m\u00e1s en un mes \n\n:right_arrow_selector: El mejor septiembre de la historia en el mercado laboral no se deja notar en el sector, pierde el :keycap_0:,:keycap_1::keycap_2:% de afiliados \n\nPor @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Vq4JtPKEVm","112":"#DIRECTO | Un total de :keycap_2::keycap_6::keycap_0: municipios valencianos empiezan octubre con nuevos casos de #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","113":"#DerechoSanitario | :balance_scale_selector: La orden para cerrar #Madrid \"es una obra de ingenier\u00eda jur\u00eddica\" \n\n:studio_microphone_selector: El presidente de @DeLorenzoAbogad augura que la resoluci\u00f3n del Gobierno se va a enfrentar \"a la judicializaci\u00f3n\" \n\n:pencil_selector: V\u00eda @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/YJ5Rksr8Bo","114":"#DIRECTO | El Ej\u00e9rcito instala una carpa junto al :round_pushpin: Centro de Salud Filiberto Villalobos de #Salamanca\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","115":"#DIRECTO | Canarias suma m\u00e1s de :keycap_6:.:keycap_7::keycap_0::keycap_0: afiliados en septiembre tras el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","116":"#DIRECTO | La #sanidad catalana decidir\u00e1 su futuro en las elecciones del 14 de febrero\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","117":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter:  Palabras sinceras y de :heart_suit_selector: a todos los sanitarios por su trabajo contra el #Covid19 desde :round_pushpin: #Madrid\n\n\u00bfTe animas a dejar el tuyo? Puedes leer todos los que hemos recibido y enviar tus palabras AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/kWaTf4muYH","118":"#DIRECTO | Un estudio se\u00f1ala que los modelos epidemiol\u00f3gicos no pronostican bien la evoluci\u00f3n de la epidemia de #Covid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","119":"#DIRECTO | Denunciado un bar de Valladolid donde hab\u00eda :keycap_8::keycap_3: personas bailando sin distancia ni :face_with_medical_mask: #mascarilla\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","120":"#ElBistur\u00ed :fountain_pen_selector:| La carta pol\u00edtica de los #MIR valencianos \n\nhttps:\/\/t.co\/Y7gGY6Y5fv","121":"#DIRECTO | #Galicia detecta :magnifying_glass_tilted_right: un nuevo brote de #Covid19 con media docena de positivos \n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","122":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Navarra detecta :magnifying_glass_tilted_right: \"una tendencia a la baja\" en las cifras del #Covid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","123":"#AparatoDigestivo Covid-19: la orden para cerrar Madrid \"es una obra de ingenier\u00eda jur\u00eddica\" https:\/\/t.co\/YJ5RksIJZY","124":"#Covid19 | :round_pushpin: #Madrid lleva a la Audiencia Nacional las restricciones de Sanidad. \n\n:right_arrow_selector: El Gobierno regional acudir\u00e1 hoy viernes a este tribunal para solicitar medidas cautelares \n\nhttps:\/\/t.co\/sV5r3ZlJXU","125":"#DIRECTO | La OMS (@WHO) no sab\u00e9 qu\u00e9 pasa en Espa\u00f1a para que la incidencia del #Covid19 sea tan alta\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","126":"#DIRECTO | El #Covid19 supera los :keycap_3::keycap_4: millones de contagios con m\u00e1s de un mill\u00f3n de muertos en todo el :globe_showing_Americas: mundo\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","127":"#SanidadHoy | @sanidadgob trabaja en nuevos criterios de control \"m\u00e1s homog\u00e9neos\"\n\n:right_arrow_selector: Fernando Sim\u00f3n tambi\u00e9n ha asegurado que \"no se propone un #confinamiento como el del #estadodealarma\" \n\nPor @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/yqgRzAgXxC","128":"#DIRECTO | El #Covid19 no frena el paro: :keycap_2:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: sanitarios desempleados m\u00e1s en un mes\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","129":"#DIRECTO | El :keycap_8::keycap_5:% de los cargos directivos durante la epidemia los ocupan hombres\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","130":"#SanidadHoy | Trump y su mujer, Melania, en #cuarentena tras dar positivo en #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/jK2WJmCNHv","131":"#DIRECTO | El colapso sanitario es \"factible\" y una \"dram\u00e1tica posibilidad\"\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","132":"#DIRECTO | #China :China: sigue sin nuevos casos de transmisi\u00f3n local de #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","133":"#DIRECTO | #Australia se disculpa por la situaci\u00f3n de las residencias durante la epidemia de #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","134":"#MedicinaFamilia |  Lorenzo Armenteros (@SEMG_ES) explica qu\u00e9 medidas consideran eficaces frente al aumento de casos de #coronavirus.\n\n:speaking_head_selector: El colapso sanitario es \"factible\" y una \"dram\u00e1tica posibilidad\" \n\nPor @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/rgQuiCUFLE","135":"#DIRECTO | Per\u00fa confirma :keycap_7::keycap_0::keycap_3: nuevos positivos por #Covid19 pero la curva de contagio comienza a descender\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","136":"#DIRECTO | :right_arrow_selector: La OMS ve \"ir\u00f3nico\" que Donald y Melania Trump se hayan infectado de #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","137":"#DIRECTO | Colombia suma :keycap_5:.:keycap_6::keycap_6::keycap_0: nuevos positivos por #Covid19 en las \u00faltimas 24 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","138":"#DIRECTO | Brasil :Brazil: estabiliza el n\u00famero de contagios y fallecimientos por #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","139":":movie_camera: Adem\u00e1s de #Twitter y #Facebook tambi\u00e9n podr\u00e1s encontrarnos en nuestro canal de #Youtube. \n\n\u00a1No te pierdas toda la actualidad sanitaria y suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/whcClOGErJ https:\/\/t.co\/Uiio0TMHnc","140":"#DIRECTO | Identificados :keycap_1::keycap_9: casos positivos por #Covid19 en una residencia de mayores de Mutilva (Navarra)\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","141":"#DIRECTO | Jos\u00e9 Manuel Franco recuerda que #Madrid tiene hasta esta noche para aplicar las nuevas medidas #Covid19 :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","142":"#DIRECTO | El presidente de #Arag\u00f3n, Javier Lamb\u00e1n, ingresado en el :hospital: hospital, da negativo por #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","143":"#Covid19 l El test de ant\u00edgenos de Becton Dickinson llega a Europa con :keycap_3: ventajas clave :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/VI3uctysup","144":"#DIRECTO | @interiorgob moviliza a las delegaciones de Gobierno para que las Fuerzas de Seguridad del Estado ayuden a que :round_pushpin: #Madrid cumpla la resoluci\u00f3n de @sanidadgob\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","145":"#DIRECTO | Trump y su mujer, Melania, en #cuarentena tras dar positivo en #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","146":"#DIRECTO | La orden para cerrar Madrid \"es una obra de ingenier\u00eda jur\u00eddica\"\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","147":"#DIRECTO | M\u00e1s de :keycap_7::keycap_0::keycap_0: agentes reforzar\u00e1n vigilancia de nuevas restricciones en :round_pushpin: #Madrid \n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","148":"#DIRECTO | #Madrid defiende el cierre :construction: de parques infantiles para evitar contagios \n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","149":"#DIRECTO | \"No hay evidencia s\u00f3lida\" de que el #Covid19 se transmita por el aire en espacios cerrados normales :exclamation_mark:\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","150":"#DIRECTO | Desarrollan una IA que puede detectar el #Covid19 en los pulmones y distinguirlo de la #gripe\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","151":"#DIRECTO | Piden que la p\u00e9rdida del olfato sea reconocida globalmente como un s\u00edntoma de #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","152":"#DIRECTO | Reino Unido estudia aplicar restricciones a partir de 100 casos de #Covid19 por 100.000 habitantes\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","153":"#DIRECTO | Europa acelera la revisi\u00f3n de la candidata a #vacuna de @AstraZenecaES\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","154":"#DIRECTO | @sanidadgob actualiza la cifra de profesionales sanitarios contagiados de #coronavirus en Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","155":"#DIRECTO | En la \u00faltima semana se han notificado :keycap_7::keycap_9::keycap_0: nuevos brotes de #Covid19 en Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","156":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #Covid19 en Espa\u00f1a :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","157":"#COVID19 : Trump y su mujer, Melania, en cuarentena tras dar positivo https:\/\/t.co\/jK2WJmlcPX","158":"#COVID19: el colapso sanitario es \"factible\" y una \"dram\u00e1tica posibilidad\" https:\/\/t.co\/rgQuiCD4U6 @SEMG_ES","159":"#Tecnolog\u00edaSanitaria | :keycap_6::keycap_0::keycap_8: millones para sacar a Espa\u00f1a de la #obsolescencia\n\n:right_arrow_selector: Seg\u00fan la @AIReF_es, el :keycap_4::keycap_0:% del parque tecnol\u00f3gico de la #sanidad espa\u00f1ola tiene m\u00e1s de :keycap_10: a\u00f1os \n\nPor @Borjanegrete :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/JYeKRXi4ym","160":"#ElBistur\u00ed :black_nib_selector: | La carta :envelope_with_arrow: pol\u00edtica de los #MIR valencianos\n\nhttps:\/\/t.co\/Y7gGY6GunX","161":"Vacuna #Covid19 :syringe: | La EMA ha iniciado la primera revisi\u00f3n continua de los datos disponibles de la candidata de @AstraZenecaES y la Universidad de Oxford :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/0eRv8tq7Ft"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false},"created_at":{"0":"2020-10-02 21:00:00","1":"2020-10-02 20:40:00","2":"2020-10-02 20:20:00","3":"2020-10-02 20:18:29","4":"2020-10-02 20:00:01","5":"2020-10-02 19:42:00","6":"2020-10-02 19:40:00","7":"2020-10-02 19:00:01","8":"2020-10-02 18:45:00","9":"2020-10-02 18:30:00","10":"2020-10-02 18:15:00","11":"2020-10-02 18:00:01","12":"2020-10-02 17:45:00","13":"2020-10-02 17:41:22","14":"2020-10-02 17:40:49","15":"2020-10-02 17:39:38","16":"2020-10-02 17:37:38","17":"2020-10-02 17:37:14","18":"2020-10-02 17:35:58","19":"2020-10-02 17:30:00","20":"2020-10-02 17:23:36","21":"2020-10-02 17:15:00","22":"2020-10-02 17:00:02","23":"2020-10-02 16:45:00","24":"2020-10-02 16:43:57","25":"2020-10-02 16:39:14","26":"2020-10-02 16:37:36","27":"2020-10-02 16:30:00","28":"2020-10-02 16:22:49","29":"2020-10-02 16:15:00","30":"2020-10-02 16:12:48","31":"2020-10-02 16:09:01","32":"2020-10-02 16:08:24","33":"2020-10-02 16:07:48","34":"2020-10-02 16:07:12","35":"2020-10-02 16:06:30","36":"2020-10-02 16:06:15","37":"2020-10-02 16:00:01","38":"2020-10-02 15:45:00","39":"2020-10-02 15:36:13","40":"2020-10-02 15:35:38","41":"2020-10-02 15:34:05","42":"2020-10-02 15:32:37","43":"2020-10-02 15:32:00","44":"2020-10-02 15:31:26","45":"2020-10-02 15:30:00","46":"2020-10-02 15:27:12","47":"2020-10-02 15:25:51","48":"2020-10-02 15:23:57","49":"2020-10-02 15:15:00","50":"2020-10-02 15:00:02","51":"2020-10-02 14:45:00","52":"2020-10-02 14:30:37","53":"2020-10-02 14:15:54","54":"2020-10-02 14:15:00","55":"2020-10-02 14:15:00","56":"2020-10-02 14:14:52","57":"2020-10-02 14:14:00","58":"2020-10-02 14:12:53","59":"2020-10-02 14:12:07","60":"2020-10-02 14:00:01","61":"2020-10-02 13:53:14","62":"2020-10-02 13:52:09","63":"2020-10-02 13:44:51","64":"2020-10-02 13:44:22","65":"2020-10-02 13:43:19","66":"2020-10-02 13:40:00","67":"2020-10-02 13:28:55","68":"2020-10-02 13:22:58","69":"2020-10-02 13:20:00","70":"2020-10-02 13:18:41","71":"2020-10-02 13:09:39","72":"2020-10-02 13:02:52","73":"2020-10-02 13:00:02","74":"2020-10-02 12:58:53","75":"2020-10-02 12:57:32","76":"2020-10-02 12:57:14","77":"2020-10-02 12:41:52","78":"2020-10-02 12:41:36","79":"2020-10-02 12:40:00","80":"2020-10-02 12:37:46","81":"2020-10-02 12:31:03","82":"2020-10-02 12:28:21","83":"2020-10-02 12:20:00","84":"2020-10-02 12:18:42","85":"2020-10-02 12:18:23","86":"2020-10-02 12:18:02","87":"2020-10-02 12:09:15","88":"2020-10-02 12:06:57","89":"2020-10-02 12:01:23","90":"2020-10-02 12:00:02","91":"2020-10-02 11:52:22","92":"2020-10-02 11:49:42","93":"2020-10-02 11:49:27","94":"2020-10-02 11:45:00","95":"2020-10-02 11:41:21","96":"2020-10-02 11:35:37","97":"2020-10-02 11:30:00","98":"2020-10-02 11:28:55","99":"2020-10-02 11:20:34","100":"2020-10-02 11:19:58","101":"2020-10-02 11:17:31","102":"2020-10-02 11:15:00","103":"2020-10-02 11:04:01","104":"2020-10-02 11:00:00","105":"2020-10-02 10:57:34","106":"2020-10-02 10:57:06","107":"2020-10-02 10:55:22","108":"2020-10-02 10:45:00","109":"2020-10-02 10:35:44","110":"2020-10-02 10:35:19","111":"2020-10-02 10:30:00","112":"2020-10-02 10:20:38","113":"2020-10-02 10:15:00","114":"2020-10-02 10:10:26","115":"2020-10-02 10:10:04","116":"2020-10-02 10:09:38","117":"2020-10-02 10:00:00","118":"2020-10-02 09:52:28","119":"2020-10-02 09:52:02","120":"2020-10-02 09:45:00","121":"2020-10-02 09:38:40","122":"2020-10-02 09:38:02","123":"2020-10-02 09:30:42","124":"2020-10-02 09:30:00","125":"2020-10-02 09:21:46","126":"2020-10-02 09:21:12","127":"2020-10-02 09:15:00","128":"2020-10-02 09:09:28","129":"2020-10-02 09:05:28","130":"2020-10-02 09:00:02","131":"2020-10-02 08:58:15","132":"2020-10-02 08:56:05","133":"2020-10-02 08:47:21","134":"2020-10-02 08:45:00","135":"2020-10-02 08:42:05","136":"2020-10-02 08:38:16","137":"2020-10-02 08:32:13","138":"2020-10-02 08:31:45","139":"2020-10-02 08:30:00","140":"2020-10-02 08:17:23","141":"2020-10-02 08:15:46","142":"2020-10-02 08:15:06","143":"2020-10-02 08:15:00","144":"2020-10-02 08:14:38","145":"2020-10-02 08:14:00","146":"2020-10-02 08:06:48","147":"2020-10-02 08:05:07","148":"2020-10-02 08:04:21","149":"2020-10-02 08:02:31","150":"2020-10-02 08:02:05","151":"2020-10-02 08:01:24","152":"2020-10-02 08:00:55","153":"2020-10-02 07:49:05","154":"2020-10-02 07:47:17","155":"2020-10-02 07:46:43","156":"2020-10-02 07:45:44","157":"2020-10-02 07:36:25","158":"2020-10-02 07:35:09","159":"2020-10-02 07:30:00","160":"2020-10-02 07:00:01","161":"2020-10-02 06:30:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":1,"3":2,"4":1,"5":1,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":2,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":3,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":1,"28":3,"29":2,"30":0,"31":1,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":1,"38":1,"39":0,"40":1,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":2,"46":0,"47":1,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":2,"55":0,"56":0,"57":0,"58":1,"59":0,"60":0,"61":0,"62":4,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":1,"68":0,"69":3,"70":6,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":1,"80":1,"81":1,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":1,"89":3,"90":10,"91":3,"92":0,"93":1,"94":0,"95":1,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"102":0,"103":0,"104":1,"105":1,"106":0,"107":0,"108":2,"109":1,"110":0,"111":0,"112":0,"113":1,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":1,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":0,"127":0,"128":2,"129":1,"130":0,"131":1,"132":2,"133":0,"134":0,"135":1,"136":0,"137":0,"138":0,"139":0,"140":0,"141":0,"142":1,"143":1,"144":0,"145":0,"146":2,"147":0,"148":0,"149":1,"150":0,"151":1,"152":0,"153":0,"154":0,"155":0,"156":0,"157":1,"158":2,"159":0,"160":5,"161":1},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":0,"4":0,"5":1,"6":1,"7":2,"8":1,"9":2,"10":7,"11":1,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":1,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":1,"28":1,"29":3,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":2,"38":0,"39":0,"40":2,"41":0,"42":1,"43":0,"44":1,"45":0,"46":0,"47":1,"48":1,"49":1,"50":0,"51":1,"52":0,"53":0,"54":2,"55":1,"56":2,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":10,"63":0,"64":0,"65":2,"66":0,"67":0,"68":2,"69":1,"70":6,"71":0,"72":2,"73":1,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":1,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":1,"89":2,"90":6,"91":2,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"102":0,"103":0,"104":1,"105":2,"106":0,"107":0,"108":4,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":2,"114":1,"115":1,"116":0,"117":1,"118":0,"119":2,"120":1,"121":0,"122":0,"123":1,"124":1,"125":0,"126":2,"127":1,"128":4,"129":0,"130":1,"131":0,"132":2,"133":0,"134":0,"135":1,"136":0,"137":0,"138":0,"139":0,"140":1,"141":0,"142":0,"143":0,"144":0,"145":0,"146":1,"147":1,"148":1,"149":0,"150":1,"151":0,"152":0,"153":2,"154":0,"155":0,"156":0,"157":0,"158":5,"159":0,"160":11,"161":3},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a","106":"Espa\u00f1a","107":"Espa\u00f1a","108":"Espa\u00f1a","109":"Espa\u00f1a","110":"Espa\u00f1a","111":"Espa\u00f1a","112":"Espa\u00f1a","113":"Espa\u00f1a","114":"Espa\u00f1a","115":"Espa\u00f1a","116":"Espa\u00f1a","117":"Espa\u00f1a","118":"Espa\u00f1a","119":"Espa\u00f1a","120":"Espa\u00f1a","121":"Espa\u00f1a","122":"Espa\u00f1a","123":"Espa\u00f1a","124":"Espa\u00f1a","125":"Espa\u00f1a","126":"Espa\u00f1a","127":"Espa\u00f1a","128":"Espa\u00f1a","129":"Espa\u00f1a","130":"Espa\u00f1a","131":"Espa\u00f1a","132":"Espa\u00f1a","133":"Espa\u00f1a","134":"Espa\u00f1a","135":"Espa\u00f1a","136":"Espa\u00f1a","137":"Espa\u00f1a","138":"Espa\u00f1a","139":"Espa\u00f1a","140":"Espa\u00f1a","141":"Espa\u00f1a","142":"Espa\u00f1a","143":"Espa\u00f1a","144":"Espa\u00f1a","145":"Espa\u00f1a","146":"Espa\u00f1a","147":"Espa\u00f1a","148":"Espa\u00f1a","149":"Espa\u00f1a","150":"Espa\u00f1a","151":"Espa\u00f1a","152":"Espa\u00f1a","153":"Espa\u00f1a","154":"Espa\u00f1a","155":"Espa\u00f1a","156":"Espa\u00f1a","157":"Espa\u00f1a","158":"Espa\u00f1a","159":"Espa\u00f1a","160":"Espa\u00f1a","161":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","97":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","98":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","99":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","100":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","101":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","102":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","103":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","104":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","105":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","106":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","107":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","108":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","109":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","110":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","111":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","112":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","113":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","114":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","115":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","116":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","117":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","118":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","119":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","120":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","121":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","122":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","123":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","124":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","125":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","126":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","127":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","128":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","129":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","130":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","131":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","132":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","133":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","134":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","135":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","136":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","137":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","138":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","139":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","140":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","141":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","142":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","143":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","144":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","145":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","146":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","147":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","148":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","149":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","150":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","151":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","152":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","153":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","154":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","155":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","156":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","157":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","158":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","159":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","160":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","161":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[53,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[106,117]},{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[131,141]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[148,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2xgSeW5SKj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/documento-recurso-madrid-evitar-cierres-sanidad-restricciones-4120","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[163,186]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[21,34]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[69,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vy53vaWbcq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/covid-norma-ampliar-plantillas-rrhh-perfil-enfermero--6819","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[136,159]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[21,37]},{"screen_name":"Alazaro17","name":"\u00c0lex Lazaro","id":4849970577,"id_str":"4849970577","indices":[104,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMIBmZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[116,139]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[53,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[13,27]},{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[128,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5J2UHsmJS1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/ruiz-escudero-entrevista-covid-madrid-sanidad-invade-competencias-no-controla-suyas--9530","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[139,162]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[21,37]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[111,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qdhx38hB1F","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-madrid-ordenes-publicadas-cierre-ciudad-9229","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[128,151]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T8oNIlAYbF","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/dimite-alberto-reyero-consejero-politicas-sociales-madrid-7112","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[76,99]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[105,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lTCuE1KUyA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-madrid-cierra-capital-municipios-zonas-alta-incidencia-5050","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[120,143]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"confinamiento","indices":[177,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[223,236]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5FRxp7mbO4","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-cierre-madrid-duracion-14-dias-confinamiento-salud-publica-normas-2369","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[238,261]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[60,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SpotifySpain","name":"Spotify Espa\u00f1a","id":95189246,"id_str":"95189246","indices":[73,86]},{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[112,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UTL21e0zts","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/covid-como-explicar-familia-amigos-positivo-coronavirus-pcr-playlis-8355","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[123,146]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]},{"text":"Farmacia","indices":[19,28]},{"text":"homologaci\u00f3n","indices":[48,61]},{"text":"privada","indices":[79,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xYH1vVaP1W","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/farmacia-pone-fecha-a-la-homologacion-de-la-e-receta-privada-3940","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/farmac\u2026","indices":[92,115]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Pediatr\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"parques","indices":[52,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEPEAP","name":"SEPEAP","id":2289537626,"id_str":"2289537626","indices":[96,103]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[178,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tOPQQxki5o","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/pediatria\/covid-pediatras-parques-infantiles-control-aforo-adultos--2297","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/pedi\u2026","indices":[189,212]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"CValenciana","indices":[0,12]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[58,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDmX7k3enI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/valencia\/francisco-carrasco-nuevo-director-enfermeria-departamento-elche-3515","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/val\u2026","indices":[99,122]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"Lutathera","indices":[97,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NovartisSpain","name":"Novartis Spain","id":978653834947039232,"id_str":"978653834947039232","indices":[27,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CHzGAp0U32","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/novartis-considera-inviable-la-drastica-rebaja-de-precio-de-lutathera-6719","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[109,132]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[72,95]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[73,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[115,138]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"disminuci\u00f3n","indices":[42,54]},{"text":"respiratorios","indices":[70,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[86,109]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[80,103]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"restricciones","indices":[53,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[18,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[95,118]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[87,110]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"confinamiento","indices":[174,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[217,230]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5FRxp7mbO4","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-cierre-madrid-duracion-14-dias-confinamiento-salud-publica-normas-2369","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[237,260]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Navarra","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tIaJbQlv0o","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/navarra\/gregorio-achutegui-nuevo-director-gerente-servicio-navarro-salud-9629","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/nav\u2026","indices":[82,105]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"generalitat","name":"Generalitat","id":160831087,"id_str":"160831087","indices":[60,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VjGzmZhUCZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/el-temporizador-de-torrevieja-ante-la-generalitat-no-descansa-2494","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/el-tem\u2026","indices":[86,109]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[27,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUjZJqUWl8","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33mCsNV","display_url":"buff.ly\/33mCsNV","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1312057831051362304,"id_str":"1312057831051362304","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjVdpVCWAAAUqbn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjVdpVCWAAAUqbn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z6IEjHiRLS","display_url":"pic.twitter.com\/Z6IEjHiRLS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1312074875075403776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[45,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGi0JRsq5t","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/la-justicia-permite-a-la-enfermeria-castellanoleonesa-celebrar-elecciones-7686","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[99,122]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5FRxp74AWw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-cierre-madrid-duracion-14-dias-confinamiento-salud-publica-normas-2369","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[84,107]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[79,102]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[95,118]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"delirio","indices":[17,25]},{"text":"ancianos","indices":[55,64]},{"text":"tos","indices":[180,184]},{"text":"fiebre","indices":[187,194]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/db8fWHQBSn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/covid-sintomas-tempranos-delirio-ancianos-vulnerables-2137","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[196,219]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3fDPlijz9N","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-espana-73451-casos-semana-11325-24-horas-7016","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[89,112]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"videoconsulta","indices":[70,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"igualatorio","name":"IgualatorioCantabria","id":313879425,"id_str":"313879425","indices":[20,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9e8TE4aRLY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/igualatorio-cantabria-lanza-su-nuevo-servicio-de-videoconsulta-8306","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[88,111]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[85,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[115,138]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[95,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[107,130]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[73,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[85,108]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[33,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[105,128]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[97,120]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"ComunidadValenciana","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDmX7jLDwa","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/valencia\/francisco-carrasco-nuevo-director-enfermeria-departamento-elche-3515","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/val\u2026","indices":[96,119]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[78,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[88,111]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Navarra","indices":[111,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[211,234]}],"media":[{"id":1311321074953527298,"id_str":"1311321074953527298","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjK_kesWoAI8Ss9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjK_kesWoAI8Ss9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aAqn4asnrT","display_url":"pic.twitter.com\/aAqn4asnrT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1312059774578688002\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SpotifySpain","name":"Spotify Espa\u00f1a","id":95189246,"id_str":"95189246","indices":[74,87]},{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[113,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UTL21eiaS2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/covid-como-explicar-familia-amigos-positivo-coronavirus-pcr-playlis-8355","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[124,147]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"CCAA","indices":[39,44]},{"text":"Covid19","indices":[84,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[94,117]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"adultos","indices":[76,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[87,110]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"restricciones","indices":[51,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4oD6Tk8YTj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33szjfz","display_url":"bit.ly\/33szjfz","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1312053180696596482,"id_str":"1312053180696596482","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVZapHXkAIL6T8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVZapHXkAIL6T8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7RmVLQeVvU","display_url":"pic.twitter.com\/7RmVLQeVvU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1312053248057016320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"confinamiento","indices":[14,28]},{"text":"Covid19","indices":[35,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[96,119]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"residencias","indices":[46,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[92,115]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[87,110]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"tuberculosis","indices":[23,36]},{"text":"mataderos","indices":[59,69]},{"text":"coronavirus","indices":[103,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"larevistamedica","name":"La Revista M\u00e9dica","id":2437116290,"id_str":"2437116290","indices":[6,22]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[203,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8YYTA2Brex","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/covid-mataderos-temporeros-enfermedades-tuberculosis-2375","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[218,241]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[67,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[77,100]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[80,103]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CHzGAp0U32","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/novartis-considera-inviable-la-drastica-rebaja-de-precio-de-lutathera-6719","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[95,118]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[14,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/db8fWHQBSn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/covid-sintomas-tempranos-delirio-ancianos-vulnerables-2137","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[88,111]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[45,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGi0JRsq5t","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/la-justicia-permite-a-la-enfermeria-castellanoleonesa-celebrar-elecciones-7686","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[97,120]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HMHOSPITALES","name":"HM HOSPITALES","id":487694976,"id_str":"487694976","indices":[31,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j9EFkq8oAj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/hm-delfos-videotorascopia-extirpar-timomas-6973","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[195,218]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[73,96]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"restricciones","indices":[63,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[79,102]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"MedicinaFamilia","indices":[0,16]},{"text":"Covid_19","indices":[119,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[39,47]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[142,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rgQuiCUFLE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/covid-19-segunda-ola-primaria-colapso-sanitario-factible-dramatica-posibilidad--9511","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[153,176]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Covid_19","indices":[134,143]},{"text":"StopAgresiones","indices":[149,164]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[14,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/joCKp7AsAv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/ley-antiagresiones-sanitarios-satse-congreso-2618","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[168,191]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"tuberculosis","indices":[31,44]},{"text":"mataderos","indices":[67,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[95,118]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[67,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[96,119]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[80,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[92,115]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[73,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[83,106]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[28,35]},{"text":"Covid_19","indices":[171,180]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[88,104]},{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[218,228]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[235,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2xgSeVOhSL","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/documento-recurso-madrid-evitar-cierres-sanidad-restricciones-4120","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[250,273]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qdhx38zcqf","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-madrid-ordenes-publicadas-cierre-ciudad-9229","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[91,114]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Pediatr\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tOPQQxBTtY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/pediatria\/covid-pediatras-parques-infantiles-control-aforo-adultos--2297","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/pedi\u2026","indices":[87,110]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[81,104]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[94,117]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hwP486WBz2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33szjfz","display_url":"bit.ly\/33szjfz","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1312025263727931394,"id_str":"1312025263727931394","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVABqTXcAItol8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVABqTXcAItol8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MXfgG18A3v","display_url":"pic.twitter.com\/MXfgG18A3v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1312025372469460993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"ComunidadValenciana","indices":[14,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[200,213]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6FEF9ywogj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/covid-19-comunidad-valenciana-sistema-pago-sanidad-privada-1728","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[215,238]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"estrechos","indices":[61,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[73,96]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[63,71]},{"text":"inmune","indices":[110,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[119,142]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid_19","indices":[14,23]},{"text":"OMS","indices":[30,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[36,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lKMmPzQFTa","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-oms-no-sabe-que-falla-espana-contagios-2523","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[204,227]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[102,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lTCuE1KUyA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-madrid-cierra-capital-municipios-zonas-alta-incidencia-5050","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1312019149795848194,"id_str":"1312019149795848194","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjU6dyIXcAINIqC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjU6dyIXcAINIqC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WpZqV07au3","display_url":"pic.twitter.com\/WpZqV07au3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1312019173808254976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[87,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[97,120]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[19,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[75,98]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"sanidad","indices":[17,25]},{"text":"Torra","indices":[156,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bQmUl93U6E","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/la-sanidad-catalana-decidira-su-futuro-en-las-elecciones-del-14-de-febrero-2351","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[165,188]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[113,136]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"enfermero","indices":[69,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[82,105]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Galicia","indices":[11,19]},{"text":"Covid19","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMIBmZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[72,95]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[91,114]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[72,95]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Trump","indices":[14,20]},{"text":"cuarentena","indices":[47,58]},{"text":"Covid_19","indices":[80,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jK2WJmCNHv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-trump-y-su-mujer-melania-en-cuarentena-tras-dar-positivo-9813","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[184,207]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"ParlamentariosdeSanidad","indices":[67,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[3,17]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/db8fWHQBSn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/covid-sintomas-tempranos-delirio-ancianos-vulnerables-2137","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[83,106]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[37,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[88,111]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid_19","indices":[17,26]},{"text":"paro","indices":[39,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[236,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vq4JtPKEVm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/empleo\/paro-afiliados-covid-septiembre-sanitario-4778","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/empl\u2026","indices":[245,268]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[11,18]},{"text":"Covid19","indices":[105,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[115,138]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Murcia","indices":[11,18]},{"text":"Covid19","indices":[94,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[104,127]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"confinamiento","indices":[66,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[82,105]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9e8TE4aRLY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/igualatorio-cantabria-lanza-su-nuevo-servicio-de-videoconsulta-8306","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[81,104]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[87,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vy53vbdMB0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/covid-norma-ampliar-plantillas-rrhh-perfil-enfermero--6819","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[102,125]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #PonteLaMascarilla","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[26,37]},{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[39,55]},{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[58,74]},{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[80,93]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[136,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vy53vbdMB0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/covid-norma-ampliar-plantillas-rrhh-perfil-enfermero--6819","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[188,211]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR","indices":[21,25]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[36,44]},{"text":"MIR","indices":[178,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #PonteLaMascarilla","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[107,118]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[240,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XngECkCNDw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/faltan-medicos-covid-mir-especialidad-segunda-ola-1201","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[249,272]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]},{"text":"Madrid","indices":[42,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[83,94]},{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[101,111]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[118,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mJAAClM3tz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34lXag3","display_url":"bit.ly\/34lXag3","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1311997414648283137,"id_str":"1311997414648283137","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjUmsoZXgAEEmUQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjUmsoZXgAEEmUQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eIjLnK26Ce","display_url":"pic.twitter.com\/eIjLnK26Ce","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1311997448684961793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6FEF9yeNoL","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/covid-19-comunidad-valenciana-sistema-pago-sanidad-privada-1728","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[88,111]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[67,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[101,124]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LYgqEWoWcA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia-hospitalaria\/ana-alvarez-y-eva-delgado-candidatas-a-jefa-farmacia-hospital-ramon-y-cajal-9613","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[114,137]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[70,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[80,103]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[77,85]},{"text":"Girona","indices":[91,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"icscat","name":"ICS. Generalitat","id":188685897,"id_str":"188685897","indices":[19,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[101,124]}]},"97":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]},{"text":"Covid","indices":[77,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MACc2eSVAt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/un-director-general-de-sanidad-de-madrid-hospitalizado-por-covid-19-7341","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/un-dir\u2026","indices":[90,113]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[83,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[94,117]}]},"99":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[73,96]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[58,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[68,91]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j9EFkqpZYT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/hm-delfos-videotorascopia-extirpar-timomas-6973","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[77,100]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[183,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PLLhmyzoo6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/salud-nombra-a-los-nuevos-miembros-del-centro-andaluz-de-farmacovigilancia-5810","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[198,221]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Colmenar","indices":[13,22]},{"text":"Covid19","indices":[76,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[86,109]}]},"104":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[0,9]},{"text":"sanidad","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bQmUl9luYc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/la-sanidad-catalana-decidira-su-futuro-en-las-elecciones-del-14-de-febrero-2351","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[93,116]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[117,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[18,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[126,149]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[11,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[114,137]}]},"107":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[101,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[111,134]}]},"108":{"hashtags":[{"text":"AparatoDigestivo","indices":[0,17]},{"text":"omeprazol","indices":[42,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8XVpoLoDnl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/aparato-digestivo\/el-consumo-regular-de-omeprazol-incrementa-el-riesgo-de-diabetes-tipo-2--3439","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/apar\u2026","indices":[221,244]}]},"109":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[58,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[68,91]}]},"110":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[32,40]},{"text":"enfermeros","indices":[43,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[97,120]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"Empleo","indices":[0,7]},{"text":"Covid_19","indices":[13,22]},{"text":"paro","indices":[37,42]},{"text":"sanitarios","indices":[58,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[231,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vq4JtPKEVm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/empleo\/paro-afiliados-covid-septiembre-sanitario-4778","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/empl\u2026","indices":[243,266]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[93,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[103,126]}]},"113":{"hashtags":[{"text":"DerechoSanitario","indices":[0,17]},{"text":"Madrid","indices":[44,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeLorenzoAbogad","name":"De Lorenzo Abogados","id":737178811914194944,"id_str":"737178811914194944","indices":[111,127]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[216,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YJ5Rksr8Bo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/derecho\/covid-19-la-orden-para-cerrar-madrid-es-una-obra-de-ingenieria-juridica--1855","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/dere\u2026","indices":[231,254]}]},"114":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Salamanca","indices":[92,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[104,127]}]},"115":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[78,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[88,111]}]},"116":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"sanidad","indices":[14,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[88,111]}]},"117":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[113,121]},{"text":"Madrid","indices":[130,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1311318604915314688,"id_str":"1311318604915314688","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjK9UtFWkAA3oyp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjK9UtFWkAA3oyp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kWaTf4muYH","display_url":"pic.twitter.com\/kWaTf4muYH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1311969171144663040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[112,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[123,146]}]},"119":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarilla","indices":[99,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[112,135]}]},"120":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]},{"text":"MIR","indices":[40,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y7gGY6Y5fv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/la-carta-politica-de-los-mir-valencianos-4083","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/la-car\u2026","indices":[59,82]}]},"121":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Galicia","indices":[11,19]},{"text":"Covid19","indices":[48,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[89,112]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navarra","indices":[13,21]},{"text":"Covid19","indices":[76,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[87,110]}]},"123":{"hashtags":[{"text":"AparatoDigestivo","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YJ5RksIJZY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/derecho\/covid-19-la-orden-para-cerrar-madrid-es-una-obra-de-ingenieria-juridica--1855","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/dere\u2026","indices":[93,116]}]},"124":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sV5r3ZlJXU","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-presentara-un-recurso-ante-la-an-contra-las-medidas-del-sanidad--5935","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[179,202]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[79,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[19,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[102,125]}]},"126":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[14,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[115,138]}]},"127":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"confinamiento","indices":[144,158]},{"text":"estadodealarma","indices":[171,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[14,25]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[194,207]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yqgRzAgXxC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-sanidad-nuevos-criterios-control-homogeneos--1880","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[209,232]}]},"128":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[14,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[94,117]}]},"129":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[87,110]}]},"130":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"cuarentena","indices":[44,55]},{"text":"coronavirus","indices":[77,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jK2WJmCNHv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-trump-y-su-mujer-melania-en-cuarentena-tras-dar-positivo-9813","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[92,115]}]},"131":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[77,100]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"China","indices":[11,17]},{"text":"Covid19","indices":[68,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[78,101]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Australia","indices":[11,21]},{"text":"Covid19","indices":[93,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[103,126]}]},"134":{"hashtags":[{"text":"MedicinaFamilia","indices":[0,16]},{"text":"coronavirus","indices":[120,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[40,48]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[209,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rgQuiCUFLE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/covid-19-segunda-ola-primaria-colapso-sanitario-factible-dramatica-posibilidad--9511","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[223,246]}]},"135":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[56,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[113,136]}]},"136":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[83,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[97,120]}]},"137":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[60,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[94,117]}]},"138":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[76,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[86,109]}]},"139":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[12,20]},{"text":"Facebook","indices":[23,32]},{"text":"Youtube","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/whcClOGErJ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IldQtz","display_url":"bit.ly\/2IldQtz","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1311711862250242050,"id_str":"1311711862250242050","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjQi_S0XgAIEG3x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjQi_S0XgAIEG3x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uiio0TMHnc","display_url":"pic.twitter.com\/Uiio0TMHnc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1311946522980950016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"140":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[52,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[112,135]}]},"141":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[43,50]},{"text":"Covid19","indices":[106,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[118,141]}]},"142":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Arag\u00f3n","indices":[28,35]},{"text":"Covid19","indices":[96,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[106,129]}]},"143":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VI3uctysup","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/covid-19-el-test-de-antigenos-de-bd-llega-a-europa-con-3-ventajas-clave-9554","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[93,116]}]},"144":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[124,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"interiorgob","name":"Ministerio del Interior","id":231000704,"id_str":"231000704","indices":[11,23]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[156,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[169,192]}]},"145":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"cuarentena","indices":[41,52]},{"text":"coronavirus","indices":[74,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[88,111]}]},"146":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[77,100]}]},"147":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[87,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[97,120]}]},"148":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[11,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[86,109]}]},"149":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[114,137]}]},"150":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[52,60]},{"text":"gripe","indices":[98,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[106,129]}]},"151":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[99,122]}]},"152":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[78,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[111,134]}]},"153":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacuna","indices":[56,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZenecaES","name":"AstraZeneca Espa\u00f1a","id":2543778775,"id_str":"2543778775","indices":[67,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[83,106]}]},"154":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[85,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[11,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[109,132]}]},"155":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[76,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[96,119]}]},"156":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[38,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X24PyMr0vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201002","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[61,84]}]},"157":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jK2WJmlcPX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-trump-y-su-mujer-melania-en-cuarentena-tras-dar-positivo-9813","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[70,93]}]},"158":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[99,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rgQuiCD4U6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/covid-19-segunda-ola-primaria-colapso-sanitario-factible-dramatica-posibilidad--9511","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[75,98]}]},"159":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]},{"text":"obsolescencia","indices":[68,82]},{"text":"sanidad","indices":[147,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AIReF_es","name":"AIReF","id":2605215920,"id_str":"2605215920","indices":[96,105]},{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[191,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JYeKRXi4ym","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/tecnologia-sanitaria-espana-airef-608-millones-salir-obsolescencia-parque-tecnologico-sanitario-3571","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[209,232]}]},"160":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]},{"text":"MIR","indices":[43,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y7gGY6GunX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/la-carta-politica-de-los-mir-valencianos-4083","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/la-car\u2026","indices":[61,84]}]},"161":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[7,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZenecaES","name":"AstraZeneca Espa\u00f1a","id":2543778775,"id_str":"2543778775","indices":[112,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0eRv8tq7Ft","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/covid-19-vacuna-europa-acelera-revision-candidata-astrazeneca-5881","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[158,181]}]}}}