{"screen_name":{"0":"telediario_tve","1":"telediario_tve","2":"telediario_tve","3":"telediario_tve","4":"telediario_tve","5":"telediario_tve","6":"telediario_tve","7":"telediario_tve","8":"telediario_tve","9":"telediario_tve","10":"telediario_tve","11":"telediario_tve","12":"telediario_tve","13":"telediario_tve","14":"telediario_tve","15":"telediario_tve","16":"telediario_tve","17":"telediario_tve","18":"telediario_tve","19":"telediario_tve","20":"telediario_tve","21":"telediario_tve","22":"telediario_tve","23":"telediario_tve","24":"telediario_tve","25":"telediario_tve","26":"telediario_tve","27":"telediario_tve","28":"telediario_tve","29":"telediario_tve","30":"telediario_tve","31":"telediario_tve","32":"telediario_tve","33":"telediario_tve","34":"telediario_tve"},"tweet_id":{"0":1312150560049557504,"1":1312143857883127808,"2":1312132697167290368,"3":1312116308448694274,"4":1312115163236110341,"5":1312115122375069696,"6":1312110542560124928,"7":1312110107686252544,"8":1312108111617032192,"9":1312107237452795904,"10":1312105681013612544,"11":1312100799363776512,"12":1312095103360675842,"13":1312089473530949632,"14":1312083756451352578,"15":1312078095898345476,"16":1312072361278144513,"17":1312066278413213696,"18":1312060488432443392,"19":1312054590284595203,"20":1312048438129971200,"21":1312042636182794241,"22":1312036436439371776,"23":1312025447094456320,"24":1312023652033089543,"25":1312019443170582529,"26":1312017907669520392,"27":1312017092191940608,"28":1312015305460285440,"29":1311932897230835714,"30":1311926162508087302,"31":1311924537072721921,"32":1311917586767122435,"33":1311909320783732737,"34":1311869837539528709},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":true,"30":false,"31":true,"32":false,"33":true,"34":false},"text":{"0":"Al menos diez detenidos por una supuesta violaci\u00f3n grupal a una menor de 14 a\u00f1os https:\/\/t.co\/GCyOt0tFXU","1":"Seis d\u00e9cadas de Lee Friedlander en la Fundaci\u00f3n Mapfre https:\/\/t.co\/cSFEW5ymle","2":"La pandemia no frena la migraci\u00f3n de Centroam\u00e9rica a Estados Unidos https:\/\/t.co\/t3Y7onhQUJ","3":"6 detenidos en X\u00e1tiva acusados de violar a una menor de 14 a\u00f1os\n\nInforma @FerranGarrido\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py497WW https:\/\/t.co\/6jvxPTVcK5","4":"Donald Trump y su mujer presentan s\u00edntomas \"muy leves\" y el presidente sigue trabajando\n\nInforma @cristina_olea\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/mm5f84pi6P","5":"Desde la Delegaci\u00f3n de Gobierno indican que habr\u00e1 controles policiales en las carreteras a partir de las 10 de la noche y que ser\u00e1n aleatorios\n\nInforma @AlbaLRamrez1 \n\n:television: https:\/\/t.co\/VjKzBgFKAr https:\/\/t.co\/juBOOAEcFt","6":"M\u00e1s de 23.000 bares y restaurantes tendr\u00e1n que reducir su aforo al 50% y cerrar a las 23.00h\n\nInforma @EstelaGarcia_S\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/NHHqGsHdS7","7":"Hablamos con el magistrado @iugonzvega: \"Hasta que el Tribunal Superior de Justicia no ratifique esas medidas no se podr\u00e1 sancionar su incumplimiento\"\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/liA7DNhGdO","8":"La afluencia de viajeros en Atocha, a esta hora, es la habitual y Renfe notifica que no han recibido ni cancelaciones ni retrasos en los billetes ya emitidos\n\nInforma Ra\u00fal Rivera \n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/SexdQit5s3","9":"Las nuevas restricciones entran en vigor a las 22 horas en Madrid\n\nInforma @MariaMoreno____\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/9LrwPPwYGa","10":"En una hora empieza el confinamiento perimetral de 10 ciudades de la Comunidad de Madrid, al menos durante dos semanas\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/rKk2RViKYV","11":"S\u00e1nchez confirma que cambiar\u00e1 la ley para desbloquear el CGPJ si el PP no pacta su renovaci\u00f3n https:\/\/t.co\/UCDUgPjLno","12":"Los empresarios calculan unos 600 millones de p\u00e9rdidas semanales tras las nuevas restricciones de movilidad https:\/\/t.co\/vGWq6c2Ys0","13":"Silvia P\u00e9rez Cruz: \"Aprend\u00ed las canciones como un baile o un poema\" https:\/\/t.co\/eQjhBKVraY","14":"Madrid aplicar\u00e1 las restricciones de Sanidad a partir de las 22:00 https:\/\/t.co\/T2X5bToWIH","15":"San Adri\u00e1n se une a Peralta, Falces y Funes como el cuarto municipio navarro confinado https:\/\/t.co\/l0uXRgRVVD","16":"Las mascarillas mojadas no protegen contra la COVID-19 https:\/\/t.co\/aVrhEENlCH","17":"Fern\u00e1ndez D\u00edaz recurre su imputaci\u00f3n en la Kitchen y Garc\u00eda Casta\u00f1o se\u00f1ala a Rajoy en su declaraci\u00f3n https:\/\/t.co\/MceXpkPdWT","18":"Indignaci\u00f3n en Canad\u00e1 por el maltrato a una ind\u00edgena en un hospital https:\/\/t.co\/X51gXDsbGt","19":"Gonz\u00e1lez y Rajoy arropan al rey en la inauguraci\u00f3n del Foro La Toja https:\/\/t.co\/XOOZOnpxPw","20":"S\u00e1nchez asegura que Madrid vive un momento de \"extraordinaria gravedad\" https:\/\/t.co\/15C7Y1YRn0","21":"Honda se va, otra vez, de la F1 https:\/\/t.co\/jRt7zyEe0I","22":"El presidente de EE.UU., positivo y en cuarentena por coronavirus https:\/\/t.co\/QbBQ7QLnYB","23":"Pa\u00eds Vasco y Arag\u00f3n son dos de las comunidades m\u00e1s afectadas por la borrasca \u00c1lex\n\n:right_arrow: En San Sebasti\u00e1n (Gipuzkoa) se esperan olas de hasta nueve metros\n\nInforma Mikel Ercibengoa\n\n:television: https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/RjncOZ0ND0","24":"El contagio del presidente de Estados Unidos, Donald Trump, impacta de lleno en la campa\u00f1a electoral del tres de noviembre\n\n:right_arrow: El candidato dem\u00f3crata, Joe Biden, le desea una pronta recuperaci\u00f3n \n\nInforma @cristina_olea\n\n:television: https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/mRSUw9lNs7","25":"Pedro S\u00e1nchez asegura desde Bruselas que la Comunidad de Madrid est\u00e1 \"en una situaci\u00f3n cr\u00edtica\" y dice estar preocupado por \"la utilizaci\u00f3n pol\u00edtica\" de la pandemia\n\nInforma Almudena Guerrero\n\n:television: https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/Dtrivfdepg","26":"Las medidas comenzar\u00e1n esta noche a partir de las 22 h y el Gobierno de la Comunidad de Madrid anuncia medidas al margen de las impuestas por Sanidad\n\nLo cuenta @Guadamegias\n\n:television: https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/8MpJJV04zs","27":"La Comunidad de Madrid recurre la orden de Sanidad alegando que se vulneran derechos fundamentales y que se invaden sus competencias\n\nInforma @zhurnalist_\n\n:television: https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/uDlB0ckzif","28":"Madrid y otras nueve ciudades de la Comunidad se cerrar\u00e1n esta noche a partir de las 10\n\n:right_arrow: El Gobierno madrile\u00f1o ha recurrido la orden de Sanidad ante la Audiencia Nacional\n\n:television: Sigue la primera edici\u00f3n del telediario en directo:  https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/O1bqa0HxcH","29":":red_circle: \u00daLTIMA HORA\n\nLas elecciones catalanas se celebrar\u00e1n el pr\u00f3ximo domingo 14 de febrero, seg\u00fan ha anunciado Roger Torrent \n\nhttps:\/\/t.co\/JnC7APIetZ https:\/\/t.co\/OHL3NHRq8P","30":"El presidente Donald Trump y su esposa Melania dan positivo por coronavirus y se ponen en cuarentena https:\/\/t.co\/xigmqOFdUl","31":":red_circle: \u00daLTIMA HORA\n\nEl #paro desciende en 26.329\npersonas, hasta los 3.776.485 desempleados. Es el mejor mes de septiembre de la serie\nhist\u00f3rica.\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/dD7XFzlfgg https:\/\/t.co\/22244mpHpJ","32":"Al menos 15 detenidos en Barcelona y uno en Girona en las protestas por el tercer aniversario del 1-O https:\/\/t.co\/r7LeS2o9cO","33":":red_circle: El presidente Donald Trump y la primera dama dan positivo por coronavirus y se ponen en cuarentena https:\/\/t.co\/URRUos5ZNJ","34":"Kipchoge y Bekele, un duelo por el r\u00e9cord del mundo de atletismo https:\/\/t.co\/oMNVcN76qx"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true},"created_at":{"0":"2020-10-02 22:00:46","1":"2020-10-02 21:34:08","2":"2020-10-02 20:49:47","3":"2020-10-02 19:44:40","4":"2020-10-02 19:40:07","5":"2020-10-02 19:39:57","6":"2020-10-02 19:21:45","7":"2020-10-02 19:20:02","8":"2020-10-02 19:12:06","9":"2020-10-02 19:08:37","10":"2020-10-02 19:02:26","11":"2020-10-02 18:43:02","12":"2020-10-02 18:20:24","13":"2020-10-02 17:58:02","14":"2020-10-02 17:35:19","15":"2020-10-02 17:12:49","16":"2020-10-02 16:50:02","17":"2020-10-02 16:25:52","18":"2020-10-02 16:02:52","19":"2020-10-02 15:39:25","20":"2020-10-02 15:14:58","21":"2020-10-02 14:51:55","22":"2020-10-02 14:27:17","23":"2020-10-02 13:43:37","24":"2020-10-02 13:36:29","25":"2020-10-02 13:19:46","26":"2020-10-02 13:13:39","27":"2020-10-02 13:10:25","28":"2020-10-02 13:03:19","29":"2020-10-02 07:35:51","30":"2020-10-02 07:09:06","31":"2020-10-02 07:02:38","32":"2020-10-02 06:35:01","33":"2020-10-02 06:02:10","34":"2020-10-02 03:25:17"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":6,"4":6,"5":2,"6":5,"7":7,"8":5,"9":8,"10":6,"11":5,"12":2,"13":0,"14":1,"15":3,"16":0,"17":0,"18":3,"19":3,"20":1,"21":2,"22":1,"23":4,"24":5,"25":3,"26":4,"27":2,"28":5,"29":20,"30":4,"31":99,"32":1,"33":23,"34":0},"favorite_count":{"0":3,"1":1,"2":2,"3":7,"4":11,"5":7,"6":12,"7":8,"8":6,"9":14,"10":12,"11":7,"12":2,"13":3,"14":2,"15":1,"16":0,"17":0,"18":4,"19":6,"20":1,"21":1,"22":3,"23":9,"24":6,"25":4,"26":3,"27":3,"28":6,"29":0,"30":8,"31":0,"32":2,"33":0,"34":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","1":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","2":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","3":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","4":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","5":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","6":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","7":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","8":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","9":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","10":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","11":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","12":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","13":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","14":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","15":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","16":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","17":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","18":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","19":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","20":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","21":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","22":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","23":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","24":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","25":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","26":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","27":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","28":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","29":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","30":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","31":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","32":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","33":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","34":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GCyOt0tFXU","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/menos-diez-detenidos-supuesta-violacion-grupal-menor-14-anos\/5676019\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601675881","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[81,104]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cSFEW5ymle","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/seis-decadas-lee-friedlander-fundacion-mapfre\/5676142\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601674025","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[55,78]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t3Y7onhQUJ","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/pandemia-no-frena-migracion-centroamerica-estados-unidos\/5676139\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601671580","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[68,91]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FerranGarrido","name":"Ferran Garrido","id":311010988,"id_str":"311010988","indices":[73,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py497WW","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1312116289448615943,"id_str":"1312116289448615943","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312116289448615943\/pu\/img\/VRUeZZjMl4tzYyuA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312116289448615943\/pu\/img\/VRUeZZjMl4tzYyuA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6jvxPTVcK5","display_url":"pic.twitter.com\/6jvxPTVcK5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312116308448694274\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cristina_olea","name":"cristina olea","id":242388012,"id_str":"242388012","indices":[97,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1312114828564033536,"id_str":"1312114828564033536","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312114828564033536\/img\/sM5HGKe7uFEkFB-d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312114828564033536\/img\/sM5HGKe7uFEkFB-d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mm5f84pi6P","display_url":"pic.twitter.com\/mm5f84pi6P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312115163236110341\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbaLRamrez1","name":"Alba Lafuente","id":1123184277145956352,"id_str":"1123184277145956352","indices":[152,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VjKzBgFKAr","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1312115078892851200,"id_str":"1312115078892851200","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312115078892851200\/pu\/img\/1VRidRPwua5uW6NJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312115078892851200\/pu\/img\/1VRidRPwua5uW6NJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/juBOOAEcFt","display_url":"pic.twitter.com\/juBOOAEcFt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312115122375069696\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstelaGarcia_S","name":"Estela Garc\u00eda","id":242748873,"id_str":"242748873","indices":[102,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1312110195275755520,"id_str":"1312110195275755520","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312110195275755520\/img\/rmlQAzMsEn_YCvDI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312110195275755520\/img\/rmlQAzMsEn_YCvDI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NHHqGsHdS7","display_url":"pic.twitter.com\/NHHqGsHdS7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312110542560124928\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iugonzvega","name":"Ignacio Gonz\u00e1lezVega","id":611669838,"id_str":"611669838","indices":[27,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1312109631997526016,"id_str":"1312109631997526016","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312109631997526016\/img\/JVZTlUVjLJ50SgEO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312109631997526016\/img\/JVZTlUVjLJ50SgEO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/liA7DNhGdO","display_url":"pic.twitter.com\/liA7DNhGdO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312110107686252544\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1312107765733548032,"id_str":"1312107765733548032","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312107765733548032\/img\/wmd7Hwo09i9Vbe-J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312107765733548032\/img\/wmd7Hwo09i9Vbe-J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SexdQit5s3","display_url":"pic.twitter.com\/SexdQit5s3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312108111617032192\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaMoreno____","name":"Mar\u00eda Moreno","id":201153331,"id_str":"201153331","indices":[75,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1312106954982977536,"id_str":"1312106954982977536","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312106954982977536\/img\/QCH1c8o4D3U_nP8s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312106954982977536\/img\/QCH1c8o4D3U_nP8s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9LrwPPwYGa","display_url":"pic.twitter.com\/9LrwPPwYGa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312107237452795904\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1312105459021541376,"id_str":"1312105459021541376","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312105459021541376\/img\/T5DGkbYGb3UnYSZx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312105459021541376\/img\/T5DGkbYGb3UnYSZx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rKk2RViKYV","display_url":"pic.twitter.com\/rKk2RViKYV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312105681013612544\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UCDUgPjLno","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/sanchez-confirma-cambiara-ley-para-desbloquear-cgpj-si-pp-no-pacta-su-renovacion\/5675869\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601663971","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[94,117]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vGWq6c2Ys0","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/empresarios-madrid-preocupados-nuevas-restricciones\/5675825\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601662657","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[108,131]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eQjhBKVraY","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/td1_silviaperezcruz_021020\/5675900\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601661073","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[68,91]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T2X5bToWIH","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/madrid-aplicara-restricciones-sanidad-partir-2200\/5675823\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601659468","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[67,90]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l0uXRgRVVD","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/san-adrian-se-une-peralta-falces-funes-como-cuarto-municipio-navarro-confinado\/5675839\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601658196","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[87,110]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aVrhEENlCH","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/mascarillas-mojadas-protegen-contra-covid19\/5675883\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601656792","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[55,78]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MceXpkPdWT","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/fernandez-diaz-recurre-su-imputacion-kitchen-garcia-castano-senala-rajoy-su-declaracion\/5675861\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601655487","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[101,124]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X51gXDsbGt","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/indignacion-canada-maltrato-indigena-hospital\/5675871\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601652767","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[68,91]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XOOZOnpxPw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/gonzalez-rajoy-arropan-rey-inauguracion-del-foro-toja\/5675841\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601651452","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[68,91]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/15C7Y1YRn0","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/sanchez-madrid-extraordinaria-gravedad\/5675827\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601651450","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[72,95]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jRt7zyEe0I","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/honda-retirada-f1\/5675889\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601650166","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[32,55]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbBQ7QLnYB","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/presidente-eeuu-donald-trump-positivo-coronavirus-cuarentena-campana-electoral\/5675845\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601648681","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[66,89]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1312025420913684483,"id_str":"1312025420913684483","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312025420913684483\/pu\/img\/H8USDBmGcPiJs1qF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312025420913684483\/pu\/img\/H8USDBmGcPiJs1qF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RjncOZ0ND0","display_url":"pic.twitter.com\/RjncOZ0ND0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312025447094456320\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cristina_olea","name":"cristina olea","id":242388012,"id_str":"242388012","indices":[204,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1312023034320936960,"id_str":"1312023034320936960","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312023034320936960\/img\/vicDWmRsqQiRwMDW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312023034320936960\/img\/vicDWmRsqQiRwMDW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mRSUw9lNs7","display_url":"pic.twitter.com\/mRSUw9lNs7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312023652033089543\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1312019412757680129,"id_str":"1312019412757680129","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312019412757680129\/pu\/img\/LXMge9oXd9N6LM6M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312019412757680129\/pu\/img\/LXMge9oXd9N6LM6M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dtrivfdepg","display_url":"pic.twitter.com\/Dtrivfdepg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312019443170582529\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Guadamegias","name":"Guadalupe Meg\u00edas","id":352936480,"id_str":"352936480","indices":[161,173]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[177,200]}],"media":[{"id":1312017069118910465,"id_str":"1312017069118910465","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312017069118910465\/img\/yXj8ceJ_7IT3uA8-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312017069118910465\/img\/yXj8ceJ_7IT3uA8-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8MpJJV04zs","display_url":"pic.twitter.com\/8MpJJV04zs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312017907669520392\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"zhurnalist_","name":"Nadia Kolotushkina","id":266766834,"id_str":"266766834","indices":[142,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1312016638808477696,"id_str":"1312016638808477696","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312016638808477696\/img\/foMrT2iv2ZuPEQnz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312016638808477696\/img\/foMrT2iv2ZuPEQnz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uDlB0ckzif","display_url":"pic.twitter.com\/uDlB0ckzif","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312017092191940608\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1312015278168068103,"id_str":"1312015278168068103","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312015278168068103\/pu\/img\/XgwDPXwQ1CF1gHLJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312015278168068103\/pu\/img\/XgwDPXwQ1CF1gHLJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O1bqa0HxcH","display_url":"pic.twitter.com\/O1bqa0HxcH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312015305460285440\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"24h_tve","name":"24h","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[3,11]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xigmqOFdUl","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/presidente-donald-trump-su-esposa-melania-dan-positivo-coronavirus-se-ponen-cuarentena\/5675328\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601622413","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[101,124]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"paro","indices":[31,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"24h_tve","name":"24h","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[3,11]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r7LeS2o9cO","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/menos-15-detenidos-barcelona-uno-girona-protestas-tercer-aniversario-del-1\/5675269\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601620413","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[102,125]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"24h_tve","name":"24h","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/URRUos5ZNJ","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/n\/2043527\/","display_url":"rtve.es\/n\/2043527\/","indices":[114,137]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oMNVcN76qx","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/kipchoge-bekele-duelo-record-mundial-atletismo-londres\/5675188\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601604387","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[65,88]}]}}}