{"screen_name":{"0":"thecliniccl","1":"thecliniccl","2":"thecliniccl","3":"thecliniccl","4":"thecliniccl","5":"thecliniccl","6":"thecliniccl","7":"thecliniccl","8":"thecliniccl","9":"thecliniccl","10":"thecliniccl","11":"thecliniccl","12":"thecliniccl","13":"thecliniccl","14":"thecliniccl","15":"thecliniccl","16":"thecliniccl","17":"thecliniccl","18":"thecliniccl","19":"thecliniccl","20":"thecliniccl","21":"thecliniccl","22":"thecliniccl","23":"thecliniccl","24":"thecliniccl","25":"thecliniccl","26":"thecliniccl","27":"thecliniccl","28":"thecliniccl","29":"thecliniccl","30":"thecliniccl","31":"thecliniccl","32":"thecliniccl","33":"thecliniccl","34":"thecliniccl","35":"thecliniccl","36":"thecliniccl","37":"thecliniccl","38":"thecliniccl","39":"thecliniccl","40":"thecliniccl","41":"thecliniccl","42":"thecliniccl","43":"thecliniccl","44":"thecliniccl","45":"thecliniccl","46":"thecliniccl","47":"thecliniccl","48":"thecliniccl","49":"thecliniccl","50":"thecliniccl","51":"thecliniccl","52":"thecliniccl","53":"thecliniccl","54":"thecliniccl","55":"thecliniccl","56":"thecliniccl","57":"thecliniccl","58":"thecliniccl","59":"thecliniccl","60":"thecliniccl","61":"thecliniccl","62":"thecliniccl","63":"thecliniccl","64":"thecliniccl","65":"thecliniccl","66":"thecliniccl","67":"thecliniccl","68":"thecliniccl","69":"thecliniccl","70":"thecliniccl","71":"thecliniccl","72":"thecliniccl","73":"thecliniccl","74":"thecliniccl","75":"thecliniccl","76":"thecliniccl","77":"thecliniccl","78":"thecliniccl","79":"thecliniccl","80":"thecliniccl","81":"thecliniccl","82":"thecliniccl","83":"thecliniccl","84":"thecliniccl","85":"thecliniccl","86":"thecliniccl","87":"thecliniccl","88":"thecliniccl","89":"thecliniccl","90":"thecliniccl","91":"thecliniccl","92":"thecliniccl","93":"thecliniccl","94":"thecliniccl","95":"thecliniccl","96":"thecliniccl","97":"thecliniccl","98":"thecliniccl","99":"thecliniccl","100":"thecliniccl","101":"thecliniccl","102":"thecliniccl","103":"thecliniccl","104":"thecliniccl","105":"thecliniccl","106":"thecliniccl","107":"thecliniccl","108":"thecliniccl","109":"thecliniccl","110":"thecliniccl","111":"thecliniccl","112":"thecliniccl","113":"thecliniccl","114":"thecliniccl","115":"thecliniccl","116":"thecliniccl","117":"thecliniccl","118":"thecliniccl","119":"thecliniccl","120":"thecliniccl","121":"thecliniccl","122":"thecliniccl","123":"thecliniccl","124":"thecliniccl","125":"thecliniccl","126":"thecliniccl","127":"thecliniccl","128":"thecliniccl","129":"thecliniccl","130":"thecliniccl","131":"thecliniccl","132":"thecliniccl","133":"thecliniccl","134":"thecliniccl","135":"thecliniccl","136":"thecliniccl","137":"thecliniccl","138":"thecliniccl"},"tweet_id":{"0":1312179312968134658,"1":1312178851795988480,"2":1312178058023952384,"3":1312176801813200896,"4":1312175539914858496,"5":1312174279216173057,"6":1312173028055244800,"7":1312171922986168323,"8":1312170505521131520,"9":1312167991400833024,"10":1312167044767379457,"11":1312165668444282882,"12":1312162986740469760,"13":1312162906834755585,"14":1312160441552965632,"15":1312159183056191490,"16":1312158908304158721,"17":1312157932721586177,"18":1312155406311911426,"19":1312154151304880128,"20":1312152893110145024,"21":1312151634349187072,"22":1312150642387951618,"23":1312149547037073408,"24":1312147859635007488,"25":1312146659451699201,"26":1312146600689463296,"27":1312145340624060416,"28":1312142835206901760,"29":1312141563951079425,"30":1312140308449161216,"31":1312137849987186688,"32":1312135487176372224,"33":1312134017207037952,"34":1312131726613733376,"35":1312129172517515264,"36":1312127739755851776,"37":1312125617446350848,"38":1312123045125873671,"39":1312120574349467648,"40":1312118934875721729,"41":1312115469319434240,"42":1312112791373770752,"43":1312112642283114496,"44":1312110111851048960,"45":1312109687207157760,"46":1312107595688148993,"47":1312107517263056896,"48":1312106157020901376,"49":1312105339764928513,"50":1312102561382428674,"51":1312100044405760001,"52":1312097552142159872,"53":1312096272191565825,"54":1312095009500549122,"55":1312092592759283719,"56":1312091123700162561,"57":1312090221253718018,"58":1312088248060084225,"59":1312087460554432513,"60":1312086552600817671,"61":1312085350899122176,"62":1312084945746132994,"63":1312084462474231813,"64":1312082466874761217,"65":1312082388286156802,"66":1312079673254387715,"67":1312078463105409024,"68":1312076429639716864,"69":1312074908453789697,"70":1312072804007895040,"71":1312071091993677824,"72":1312069000088748032,"73":1312066562707333121,"74":1312063563259940864,"75":1312062471239356419,"76":1312057262454837248,"77":1312055496749309952,"78":1312052740273643530,"79":1312051384003461120,"80":1312051036643889152,"81":1312047424505098240,"82":1312045172096724999,"83":1312043974723502082,"84":1312042293164224513,"85":1312039912401702916,"86":1312037328001601537,"87":1312034382300016643,"88":1312032287220011010,"89":1312030958976225280,"90":1312028962537844738,"91":1312026904619253765,"92":1312025198712025090,"93":1312022179031265281,"94":1312019890912493570,"95":1312017001703968768,"96":1312016140466614272,"97":1312014857768706050,"98":1312013440660254722,"99":1312011965699706886,"100":1312010073246519296,"101":1312009449532534788,"102":1312006990445580288,"103":1312006350310912000,"104":1312005427815747589,"105":1312004457861914625,"106":1312001900225626118,"107":1311999678297374721,"108":1311997073055768576,"109":1311996862237421571,"110":1311994346623954945,"111":1311991869107310598,"112":1311989527775457282,"113":1311989315824758784,"114":1311986799615586309,"115":1311984578526154752,"116":1311981766064910338,"117":1311979249050542081,"118":1311977006201008128,"119":1311974214354776065,"120":1311971697436831747,"121":1311969439714349057,"122":1311848437680418818,"123":1311845868455243781,"124":1311843352107720707,"125":1311840839799394305,"126":1311838318867382272,"127":1311835802306043904,"128":1311834122222960641,"129":1311833408167915520,"130":1311832026157326336,"131":1311830807183536128,"132":1311828252466581510,"133":1311825741273804806,"134":1311825149948297216,"135":1311823217447886848,"136":1311820701066764288,"137":1311820333956169729,"138":1311818315979984897},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":true,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false},"text":{"0":":musical_note: | Corazones: Lanzan podcast a 30 a\u00f1os del legendario disco de Los Prisioneros  https:\/\/t.co\/JavuqXySbo","1":"\"Todos hemos cometido errores\": Gobierno da nuevo espaldarazo a Ma\u00f1alich por acusaci\u00f3n constitucional en su contra https:\/\/t.co\/Nq73dy92oJ","2":":newspaper:  |  Llamados tel\u00e9fonicos de emergencia y videollamadas por Skype era lo que se usaba antes de la emergencia sanitaria. Es decir, no estamos ante un experimento: la teleterapia no es algo nuevo. https:\/\/t.co\/a53F1wOcKW","3":"Sigrid Alegr\u00eda: \u201cLos alemanes me han preguntado horrorizados por qu\u00e9 los chilenos se toman la cerveza lo m\u00e1s fr\u00eda posible\u201d https:\/\/t.co\/FucT6hM7YG","4":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Jani Due\u00f1as, la comediante solitaria: \u201c\u00a1Lo m\u00e1s excitante ser\u00eda que alguien me mostrara un Carnet de Sanidad!\u201d https:\/\/t.co\/uE8QKsl1nd","5":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark: La pelea de Daniela Asenjo contra la incertidumbre: \u201cLuego de 6 meses, se dio la oportunidad de competir e hice mi primer combate. De ah\u00ed en adelante fue imposible para m\u00ed dejar de entrenar\u201d https:\/\/t.co\/82ZTX3CklL","6":"Men\u00fa vegano, campo org\u00e1nico y paneles solares: Conoce c\u00f3mo funciona el club de f\u00fatbol m\u00e1s sustentable del mundo :soccer_ball::herb:  https:\/\/t.co\/omM9onoWT0","7":"#Video | :red_circle: Persona cae al lecho del r\u00edo Mapocho en medio de manifestaciones en Plaza Italia https:\/\/t.co\/f0LtpoQk3U","8":"Las fotos y videos que estos tomaron se hicieron virales y The Clinic lo contact\u00f3 para contar su historia, que termin\u00f3 incluso involucrando un procedimiento de Carabineros. https:\/\/t.co\/61xLWqZbtj","9":":newspaper:  |  \"No son 30 pesos, son 30 a\u00f1os\", fue una de las frases que m\u00e1s reson\u00f3 en las calles durante los d\u00edas de octubre del 2019 https:\/\/t.co\/Bs4dT8mHdP","10":":newspaper: | La respuesta de Christiane Endler por fake news que circula en redes sociales que la vincula con el \"Rechazo\" :eyes:  https:\/\/t.co\/zBmF9GXzzp","11":":rolled-up_newspaper_selector:  |  Patricio Guzm\u00e1n llega a filmar el plebiscito: \"Es muy importante el trabajo que han realizado LasTesis. Voy a tratar de encontrar el momento para acercarme a ellas y dialogar y que me ense\u00f1en lo que est\u00e1 pasando porque yo soy el que menos sabe\u201d https:\/\/t.co\/QTCKli0qa7","12":"#Entrevista | :rolled-up_newspaper_selector: Pablo Simonetti (@pablosimonetti): \u201cEs raro que el Presidente Pi\u00f1era se sienta omnipotente a estas alturas o que crea que no le va a ir mal. Despu\u00e9s del 18 de octubre, da como para pensar que las cosas pueden salir mal\u201d. \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/xTsNjlIttV https:\/\/t.co\/QQGuXA1T6t","13":"VIDEO :television: El momento en que Trump es trasladado en helic\u00f3ptero a hospital tras contagiarse de Covid-19  :face_screaming_in_fear: https:\/\/t.co\/5U0ILL1ZEU","14":"Ciudadano Consciente: La colecci\u00f3n de libros de divulgaci\u00f3n que pretende empoderar a grandes y chicos https:\/\/t.co\/SrM9vqUUqX","15":":magnifying_glass_tilted_left: Lo m\u00e1s le\u00eddo de la semana en The Clinic\n:rolled-up_newspaper_selector:  Entrevista a Pablo Simonetti   https:\/\/t.co\/ryvnAnG6om\n\n:rolled-up_newspaper_selector: Entrevista a P\u00eda Montalva https:\/\/t.co\/wuO3Xy82th \n\n:rolled-up_newspaper_selector: #EntrevistaCanalla a Jani Due\u00f1as https:\/\/t.co\/4FpmnuM0pV https:\/\/t.co\/9res8ugXhu","16":"VIDEOS :television: Nueva manifestaci\u00f3n por el \"Apruebo\" en Plaza Italia fue reprimida por Carabineros  https:\/\/t.co\/60uFuFbBwM","17":"Cr\u00edtica especializada: Desmenuzamos 6 momentos de la franja del plebiscito (la cuarta te har\u00e1 ganar la loter\u00eda) https:\/\/t.co\/GICVGTd4qO","18":":newspaper:  | En The Clinic, revivimos c\u00f3mo fue la escalada de hechos y declaraciones que encendieron la mecha. https:\/\/t.co\/3wmsYtxBld","19":"En The Clinic, hacemos un recorrido por las palabras que marcaron al Gobierno y algunos personeros de la oposici\u00f3n en los d\u00edas previos al estallido. https:\/\/t.co\/SfiunoAkZY","20":":rolled-up_newspaper_selector: |  P\u00eda Montalva y su reivindicaci\u00f3n de la moda: \"En la academia la gente mira con desd\u00e9n la moda.  T\u00fa hablas de moda y tienes un lugar secundario. No es lo mismo hablar de moda que hablar de conflictos pol\u00edticos\" https:\/\/t.co\/IqsLfgpCg9","21":":newspaper:  |  Llamados tel\u00e9fonicos de emergencia y videollamadas por Skype era lo que se usaba antes de la emergencia sanitaria. Es decir, no estamos ante un experimento: la teleterapia no es algo nuevo. https:\/\/t.co\/xnETmrFcW6","22":":newspaper: | Alcalde de Pirque acusa \"montaje de un grupo de profesores\" tras fallida vuelta a clases en liceo :eyes: https:\/\/t.co\/1p3hMNU4yX","23":":newspaper: | Exclusivo: El plan de gobierno del Doctor File :eyes: https:\/\/t.co\/N5WqdeQQBH","24":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Jani Due\u00f1as, la comediante solitaria: \u201cUna nueva constituci\u00f3n no la pueden hacer burgueses sentados en una biblioteca, ni intelectuales, ni nada, la constituci\u00f3n la tiene que hacer la gente, el pueblo\u201d https:\/\/t.co\/7XW5aBSKn2","25":":newspaper: | Fiscal\u00eda eval\u00faa abrir investigaci\u00f3n por eventual \"fraude de subvenciones\" tras irregularidades en Bono Clase Media  https:\/\/t.co\/Cj2ac7dK0L","26":"La reacci\u00f3n de Delfina Guzm\u00e1n al ver su figura en el Museo de Cera de Las Condes https:\/\/t.co\/moY0fdtBwY","27":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:  @Palomoza contesta: \u201cEsta herramienta de la radio online y la pandemia me trajo la posibilidad de poder invitar gente de afuera, ponte t\u00fa de Costa Rica, Espa\u00f1a, donde quiera\u201d https:\/\/t.co\/6f1dHZWxnJ","28":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): As\u00ed ser\u00e1n las papeletas de votaci\u00f3n #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/chgNd8u6mt","29":":musical_note: | A tres d\u00e9cadas del lanzamiento del disco, la periodista Marisol Garc\u00eda y el activista digital Claudio Ruiz ahondan en detalles hasta ahora desconocidos del \u00e1lbum   https:\/\/t.co\/JavuqXySbo","30":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Patricio Guzm\u00e1n llega a filmar el plebiscito: \u201cChile es un pa\u00eds que quiere seguir su camino, recorrer el destino que ya tiene, seguir avanzando\u201d. https:\/\/t.co\/NdGBucivR0","31":":rolled-up_newspaper_selector:  | Pablo Simonetti (@pablosimonetti): \u201cEs muy importante saber si es que hubo una intencionalidad pol\u00edtica, si hubo negligencia o si sencillamente el ex ministro (Ma\u00f1alich) decidi\u00f3 hacer eso por otras razones que no necesariamente conocemos\u201d \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/MBVs2TXM4j https:\/\/t.co\/Uc3Ycsw2c9","32":":magnifying_glass_tilted_left: Lo m\u00e1s le\u00eddo de la semana en The Clinic\n:rolled-up_newspaper_selector:  Entrevista a Pablo Simonetti   https:\/\/t.co\/Wrdz3qCoL3\n\n:rolled-up_newspaper_selector: Entrevista a P\u00eda Montalva https:\/\/t.co\/g8sDOHfOm4 \n\n:rolled-up_newspaper_selector: #EntrevistaCanalla a Jani Due\u00f1as https:\/\/t.co\/41GUwPZhdQ https:\/\/t.co\/lPa5lwamDK","33":"M\u00e1s all\u00e1 de Jadue y Lav\u00edn: La lista de m\u00e1s de 10 pol\u00edticos que podr\u00edan competir por el sill\u00f3n de La Moneda https:\/\/t.co\/WdU6CsGQsm","34":":newspaper:  | En The Clinic, revivimos c\u00f3mo fue la escalada de hechos y declaraciones que encendieron la mecha.   https:\/\/t.co\/CYScAWbmyM","35":":newspaper: | Desde \"Cabros, esto no prendi\u00f3\" hasta \"Nuestro pa\u00eds es un verdadero oasis\", el mes de octubre del a\u00f1o pasado fue, sin duda, uno de los per\u00edodos m\u00e1s desafortunados para las autoridades pol\u00edticas en cuanto a declaraciones    https:\/\/t.co\/pmiSlzD8M2","36":":newspaper: | Men\u00fa vegano, campo org\u00e1nico y paneles solares: Conoce c\u00f3mo funciona el club de f\u00fatbol m\u00e1s sustentable del mundo :soccer_ball::herb: https:\/\/t.co\/omM9onoWT0","37":":soccer_ball: | Pep Guardiola llena de flores a Marcelo Bielsa y esta fue la humilde respuesta del rosarino   \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/UmWnaamn0t https:\/\/t.co\/od5WlL8sEs","38":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Jani Due\u00f1as, la comediante solitaria: \u201c\u00a1Lo m\u00e1s excitante ser\u00eda que alguien me mostrara un Carnet de Sanidad!\u201d https:\/\/t.co\/wG1BHnt08U","39":"La defensa de Garay argument\u00f3 que el imputado no tiene \"la liquidez ni solvencia necesaria para atender el pago de las deudas contra\u00eddas en calidad de deudor\".    https:\/\/t.co\/d3FjmN3AbL","40":"\u201cEl calor mata el virus\u201d: Las frases m\u00e1s controvertidas que Trump -contagiado de Coronavirus- ha dicho sobre la pandemia  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/AfPc34MUYY https:\/\/t.co\/B1KSwcSA9Z","41":":writing_hand_selector: | Agust\u00edn Squella: \"Gobiernos encabezados por mujeres han hecho una mejor gesti\u00f3n de la pandemia que aquellos  liderados por hombres, y es probable que en materia de filosof\u00eda ocurra otro tanto y que debamos prestarles m\u00e1s atenci\u00f3n a ellas que a ellos\"  https:\/\/t.co\/6tF5DI853V","42":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: P\u00eda Montalva y su reivindicaci\u00f3n de la moda: \"la moda tiene una doble dimensi\u00f3n, porque podemos tambi\u00e9n leer las resistencias y las \u00e9pocas a trav\u00e9s de ella\"   https:\/\/t.co\/axk3EQC5gG","43":":newspaper: | Estamos viejos \u00bfo no?: Este famoso \u00e1lbum ya cumple 25 a\u00f1os y se siente como si fuera ayer :eyes: :guitar: https:\/\/t.co\/zPh4Nd42MU","44":":newspaper:  | En The Clinic, revivimos c\u00f3mo fue la escalada de hechos y declaraciones que encendieron la mecha. https:\/\/t.co\/CuGXWb4X6x","45":"#F\u00fatbol | :soccer_ball: Un lesionado y un contagiado de Covid: Estos son los jugadores de Uruguay que se perder\u00e1n el partido contra Chile por Clasificatorias  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/z7tg3ZPolY https:\/\/t.co\/54SIC5xocC","46":"Las franjas televisadas del plebiscito han comenzado. Hay que llenar harto tiempo con producciones audiovisuales y le pedimos a un experto que analizara lo peor y lo menos peor de los productos. https:\/\/t.co\/vu03ZOhnhh","47":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Jani Due\u00f1as, la comediante solitaria: \u201cS\u00f3lo quiero tener paz interior\u201d\nPor @RokaValbuena \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/tlDajleanO https:\/\/t.co\/D9QhPBqALn","48":"#DatoGamer | :video_game: \u201cDoom Eternal\u201d ahora llega al Xbox Game Pass   https:\/\/t.co\/GrtfeWw0r2","49":"#Entrevista | :rolled-up_newspaper_selector: En medio de la pol\u00e9mica por la reapertura de colegios, Mar\u00eda Jos\u00e9 Castro se cuadra con el ministro Figueroa y su plan de \"retorno seguro\" a clases https:\/\/t.co\/SOOsavl7gc","50":"Las fotos y videos que estos tomaron se hicieron virales y The Clinic lo contact\u00f3 para contar su historia, que termin\u00f3 incluso involucrando un procedimiento de Carabineros. https:\/\/t.co\/iZ7PDk2X9h","51":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: P\u00eda Montalva y su reivindicaci\u00f3n de la moda: \u201cLa moda est\u00e1 frivolizada y hay una idea de que la moda es casi el brazo armado del capitalismo\u201d https:\/\/t.co\/Q86Nd9q1ao","52":":rolled-up_newspaper_selector:  |  Patricio Guzm\u00e1n llega a filmar el plebiscito: \u201cEs muy importante el trabajo que han realizado LasTesis. Voy a tratar de encontrar el momento para acercarme a ellas y dialogar y que me ense\u00f1en lo que est\u00e1 pasando porque yo soy el que menos sabe\u201d. https:\/\/t.co\/qBRVdWBs0c","53":"Bono Clase Media: Ministro Monckeberg advierte que \u201cvamos a perseguir y sancionar\u201d a personas que mintieron en cifras \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/y0WISwzKVW https:\/\/t.co\/S4ipmijsjp","54":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): As\u00ed ser\u00e1n las papeletas de votaci\u00f3n #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/5w5AzteNVn","55":"#Entrevista | :rolled-up_newspaper_selector: Pablo Simonetti (@pablosimonetti): No me parece que haya una persecuci\u00f3n pol\u00edtica. Es completamente v\u00e1lida la investigaci\u00f3n de la Fiscal\u00eda para dilucidar qu\u00e9 pas\u00f3 para que hubiera un subreporte de casos y de cifras de fallecidos\" \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/y6eNbqoJ4f https:\/\/t.co\/2f2iWCcjik","56":":newspaper: | Fundaci\u00f3n Iguales presenta recurso de protecci\u00f3n ante la Corte de Apelaciones contra la UDI por incitaci\u00f3n al odio en franja electoral :face_with_open_mouth: https:\/\/t.co\/GLsvNcFblv","57":":newspaper:  |  \"No son 30 pesos, son 30 a\u00f1os\", fue una de las frases que m\u00e1s reson\u00f3 en las calles durante los d\u00edas de octubre del 2019 https:\/\/t.co\/HYO0Sp5nY5","58":":newspaper: | \"La cuesti\u00f3n no era volver, sino salir de la URSS\": La incre\u00edble vida de un m\u00e9dico espa\u00f1ol que sobrevivi\u00f3 a un campo de concentraci\u00f3n ruso :eyes: https:\/\/t.co\/B8CI5jdDLd","59":":newspaper:  | La b\u00fasqueda, la variedad y el encuentro entre un sic\u00f3logo y paciente es algo que puede resolverse hoy, en un punto de quiebre ocasionado por la pandemia, a trav\u00e9s de una red digital. https:\/\/t.co\/uKD26h7ss4","60":":newspaper: | Men\u00fa vegano, campo org\u00e1nico y paneles solares: Conoce c\u00f3mo funciona el club de f\u00fatbol m\u00e1s sustentable del mundo :soccer_ball::herb:  https:\/\/t.co\/omM9onGyhA","61":":newspaper: | Presidente Pi\u00f1era sobre una nueva Constituci\u00f3n: \"Nuestro Gobierno no es neutral frente a este Plebiscito\" :face_with_open_mouth:  https:\/\/t.co\/QtxtnFbX51","62":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:  \u201c@Palomoza contesta\u201d: Las agudas reflexiones de una humorista radial que se fue de la capital https:\/\/t.co\/bcRq45QiLa","63":":newspaper: | Estamos viejos \u00bfo no?: Este famoso \u00e1lbum ya cumple 25 a\u00f1os y se siente como si fuera ayer :musical_note:  https:\/\/t.co\/zPh4NcMrVm","64":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: P\u00eda Montalva y su reivindicaci\u00f3n de la moda: \"Algo que se ha discutido mucho a partir del revisionismo hist\u00f3rico, es esta idea de que uno le puede cobrar todo al pasado\" https:\/\/t.co\/pr0nhqH2S1","65":":newspaper: | Corta: A Adam Lambert, \"sobrino adoptado\" de Queen le hicieron esta advertencia :face_with_open_mouth: https:\/\/t.co\/1ArbvfIYlX","66":"FOTO :face_with_tears_of_joy: Se pasaron: Cobresal y Antofagasta se unen para lanzarle sutil trolleo a Colo Colo :soccer_ball:  https:\/\/t.co\/XF4xpXCj5Y","67":"\u201cOtra pu\u00f1alada muy profunda, un dolor infinito y una rabia enorme\u201d: Mujer encuentra tumba de feto que abort\u00f3 en cementerio italiano    https:\/\/t.co\/3btIfSpAy4","68":"#VIDEO | :television: Un d\u00eda como hoy en los inicios de la dictadura: Traslado de presos pol\u00edticos desde el Estadio Nacional hacia la C\u00e1rcel P\u00fablica de Santiago     https:\/\/t.co\/U3caHBqNtW","69":"Bad Bunny (@sanbenito) es conocido por revertir los contextos para los que ciertas prendas son conocidas y socialmente aceptadas. Por ejemplo, el cantante no duda en lucir unas sencillas Crocs en conciertos, videoclips y fotograf\u00edas    https:\/\/t.co\/ohSj3Gp9aS","70":"#Planeta | :globe_showing_Americas: Inadvertido para nuestros sentidos, si tocamos un recibo o calentamos una taza de pl\u00e1stico nos exponemos a un silencioso peligro qu\u00edmico    https:\/\/t.co\/9PPkyrIIkt","71":":beer_mug: Sigrid Alegr\u00eda: \"Los alemanes me han preguntado horrorizados por qu\u00e9 los chilenos se toman la cerveza lo m\u00e1s fr\u00eda posible\"   https:\/\/t.co\/tMBcXmrMs7","72":"#Planeta | Conmoci\u00f3n tras macabro hallazgo de 5 mil animales muertos en China: fueron embalados en cajas para su distribuci\u00f3n   https:\/\/t.co\/NuSjWQZKJM","73":":rolled-up_newspaper_selector: | P\u00eda Montalva y su reivindicaci\u00f3n de la moda:  \u201cHay una idea trivial de la moda. La gente no sabe que la moda es s\u00faper importante para entender los contextos hist\u00f3ricos\"    https:\/\/t.co\/axk3EQTGFg","74":"#Entrevista | :rolled-up_newspaper_selector: Subsecretaria de Educaci\u00f3n Parvularia: \u201cEl que un espacio educativo tenga que abrir y luego suspender parcialmente sus actividades, es parte de este retorno din\u00e1mico, es parte de lo planificado\u201d   https:\/\/t.co\/mll2rR2J3L","75":"\u201cLa br\u00fajula que usamos ten\u00eda dificultades enormes\u201d: Las frases de Ma\u00f1alich (@jmanalich) ante Comisi\u00f3n que revisa procedencia de acusaci\u00f3n constitucional  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/Wb1stPLlSR https:\/\/t.co\/yoPSgj7jOJ","76":":newspaper:  |  Con m\u00e1s del 90% de la Regi\u00f3n Metropolitana en proceso de desconfinamiento, la primera ola de la pandemia del Covid-19 dej\u00f3 un saldo importante de empresas que fueron investigadas y sancionadas por las autoridades sanitarias.  https:\/\/t.co\/jNX2foiBdC","77":"#Columna | :writing_hand_selector: Carlos Ch\u00e1vez (@cchavezferone): \u201cLa confusi\u00f3n de los albos viene de varios frentes. Marcelo Espina, los propios jugadores y Gualberto Jara\" \n https:\/\/t.co\/I2aifVktuY","78":"El Covid-19 ataca a Trump y a Melania: OMS espera que ahora el l\u00edder estadounidense empatice con las v\u00edctimas del virus  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/LHvxjuOeoq https:\/\/t.co\/1X0WXCorbX","79":"#VIDEO | :television:  Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): As\u00ed ser\u00e1n las papeletas de votaci\u00f3n #Plebiscito2020 \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/I1COkiDX9W https:\/\/t.co\/eHN7ME2Ykr","80":":eyes: Declararon ingresos irreales: SII da plazo hasta el 30 de noviembre para que 437 mil personas devuelvan el Bono Clase Media  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/PKKdo6enAY https:\/\/t.co\/qqzAbfCPnY","81":":red_circle: Ahora en The Clinic\n:rolled-up_newspaper:  Entrevista a P\u00eda Montalva https:\/\/t.co\/4TuVZm4DfB \n:newspaper: A un a\u00f1o de la pol\u00e9mica alza del pasaje que deton\u00f3 el estallido social https:\/\/t.co\/KLnF6uATxV  \n:newspaper: Los entretelones de la sicoterapia online https:\/\/t.co\/kTnIxvvSsq https:\/\/t.co\/59Gobax1xR","82":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:  @Palomoza contesta:\"No es solo el stand up, si no que es una herramienta comunicacional, y la m\u00e1s efectiva que he visto en mi vida. La risa es algo que no te la gana nadie\u201d   https:\/\/t.co\/rU4El9CkRV","83":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: P\u00eda Montalva y su reivindicaci\u00f3n de la moda: \u201cEl que yo reflexione sobre ella no me convierte en una partidaria ac\u00e9rrima del capitalismo ni en una consumista\u201d.\nPor @tamypalma \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/oEqvHHiWmq https:\/\/t.co\/uxIL1QNlT9","84":":newspaper:  |  Llamados tel\u00e9fonicos de emergencia y videollamadas por Skype era lo que se usaba antes de la emergencia sanitaria. Es decir, no estamos ante un experimento: la teleterapia no es algo nuevo.   https:\/\/t.co\/mpvJ7IPCnV","85":"#VIDEO | :television: Sergi\u00f1o Dest salva en 10 segundos el fail que se mand\u00f3 durante su presentaci\u00f3n en el #Barcelona  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/8pfNKx6rle https:\/\/t.co\/jLUdq1hcdS","86":":newspaper:  | En The Clinic, revivimos c\u00f3mo fue la escalada de hechos y declaraciones que encendieron la mecha.   https:\/\/t.co\/CYScAWsXXm","87":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Patricio Guzm\u00e1n llega a filmar el plebiscito: \u201cChile es un pa\u00eds que quiere seguir su camino, recorrer el destino que ya tiene, seguir avanzando\u201d.   https:\/\/t.co\/4ojDlngMbC","88":":musical_notes: | Colaboran Selena G\u00f3mez y Cardi B: Grupo de K-Pop #Blackpink lanza su esperado primer \u00e1lbum de estudio \n#THEALBUM #LovesickGirls  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/6AfCtFWI8c https:\/\/t.co\/YcY9LgmxMO","89":":rolled-up_newspaper_selector: |  Pablo Simonetti (@pablosimonetti): \u201cEs muy importante saber si es que hubo una intencionalidad pol\u00edtica, si hubo negligencia o si sencillamente el ex ministro (Ma\u00f1alich) decidi\u00f3 hacer eso por otras razones que no necesariamente conocemos\u201d \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/hSUXxP2s3y https:\/\/t.co\/lorlNEZmZ3","90":"El parlamentario de Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica realiz\u00f3 una autocr\u00edtica para el bloque que conforma, a ra\u00edz de las fallidas conversaciones para participar en primarias conjuntas con la ex Nueva Mayor\u00eda \n  https:\/\/t.co\/Z4b9OyW8UC","91":"Turbulencias en el PS: El palo que le tir\u00f3 Fidel Espinoza (@fideldiputado) a Elizalde por las primarias    \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/aKsWI8agGw https:\/\/t.co\/5sAyRRCBx3","92":":eyes: Mira lo que te perdiste con el rechazo del Congreso al aumento de 6 lucas al sueldo m\u00ednimo    https:\/\/t.co\/NyoS9ovyp1","93":"Tribunal confirma fecha para reiniciar el juicio contra ex carabineros por el homicidio de Camilo Catrillanca \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/ucxpc7IQd6 https:\/\/t.co\/nhCmAIiA96","94":":newspaper:  |  The Clinic tuvo acceso a un documento del Seremi de Salud que resume las 2.707 resoluciones de los sumarios sanitarios realizados en la Regi\u00f3n Metropolitana hasta la fecha   https:\/\/t.co\/jNX2foiBdC","95":"A pesar de haber atravesado dictaduras, terremotos y recientemente el estallido social, el Festival de Vi\u00f1a del Mar se ha mantenido inc\u00f3lume, y solo ha vivido suspensiones de d\u00edas o actos espec\u00edficos https:\/\/t.co\/eGjmzrixTH","96":"#VIDEO | :television: Ins\u00f3lito: Bolsonaro promulga ley contra el maltrato animal y hace que un perro la firme :eyes:  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/sOL8Xq49ts https:\/\/t.co\/WyxPNTxhEh","97":"En The Clinic, conversamos con tres expertos en materia patrimonial para conocer la historia de la emblem\u00e1tica sede de Correos de Chile en Estaci\u00f3n Central y su visi\u00f3n sobre su pol\u00e9mica licitaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/sNiFJJQkeU","98":"Corte ratifica procesamiento de tres oficiales retirados del Ej\u00e9rcito por destrucci\u00f3n de archivos de la CNI  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/57N7WdOBRY https:\/\/t.co\/9KkZ6gYyIV","99":"#Entrevista | :rolled-up_newspaper_selector: Subsecretaria de Educaci\u00f3n Parvularia: \u201cOtro efecto que tiene esta pandemia y que agrava la situaci\u00f3n de la mujer es que, si su hijo no est\u00e1 recibiendo la educaci\u00f3n que requiere\u201d https:\/\/t.co\/4Gv0Kqt646","100":"Pase a leerla si gusta :sparkles: https:\/\/t.co\/yOshqZm3Ou","101":"The Clinic convers\u00f3 con ellos acerca de ese trabajo, sus inspiraciones, sus quiebres. https:\/\/t.co\/gFKJk3qEtp","102":":rolled-up_newspaper_selector:  |  Patricio Guzm\u00e1n llega a filmar el plebiscito: \"Es muy importante el trabajo que han realizado LasTesis. Voy a tratar de encontrar el momento para acercarme a ellas y dialogar y que me ense\u00f1en lo que est\u00e1 pasando porque yo soy el que menos sabe\u201d https:\/\/t.co\/vHiVjGkjlN","103":":beer_mug: Cuando descubran la \"michelada\" los quiero ver     https:\/\/t.co\/tMBcXmrMs7","104":"Figueroa y balance tras vuelta a clases presenciales: \u201cLa expectativa es que se vayan sumando m\u00e1s alumnos\u201d  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/dMoj4nrWwd https:\/\/t.co\/8blqVMErPN","105":"#Entrevista | :rolled-up_newspaper_selector: Pablo Simonetti (@pablosimonetti): \u201cPara mediados de octubre uno de cada mil chilenos habr\u00e1 muerto a causa del coronavirus\u201d. \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/NEu8lEzaGd https:\/\/t.co\/brvUApyFGv","106":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:  @Palomoza contesta:\"No es solo el stand up, si no que es una herramienta comunicacional, y la m\u00e1s efectiva que he visto en mi vida. La risa es algo que no te la gana nadie\u201d https:\/\/t.co\/oEYyNCavIe","107":":newspaper:  | En The Clinic, revivimos c\u00f3mo fue la escalada de hechos y declaraciones que encendieron la mecha. https:\/\/t.co\/1qb1EabcNo","108":"La reacci\u00f3n de Delfina Guzm\u00e1n al ver su figura en el Museo de Cera de Las Condes - https:\/\/t.co\/2NjosUay6W","109":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): As\u00ed ser\u00e1n las papeletas de votaci\u00f3n #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/WfElYsaPLm","110":":newspaper:  |  La b\u00fasqueda, la variedad y el encuentro entre un sic\u00f3logo y paciente es algo que puede resolverse hoy, en un punto de quiebre ocasionado por la pandemia, a trav\u00e9s de una red digital. https:\/\/t.co\/ipIY5V66d7","111":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark: La pelea de Daniela Asenjo contra la incertidumbre: \u201cLuego de 6 meses, se dio la oportunidad de competir e hice mi primer combate. De ah\u00ed en adelante fue imposible para m\u00ed dejar de entrenar\u201d https:\/\/t.co\/mIrt9xkK1s","112":"El Covid-19 ataca a Trump y a Melania: OMS espera que ahora el l\u00edder estadounidense empatice con las v\u00edctimas del virus - https:\/\/t.co\/MtOMKOdB11 v\u00eda @thecliniccl","113":":newspaper:  |  Con m\u00e1s del 90% de la Regi\u00f3n Metropolitana en proceso de desconfinamiento, la primera ola de la pandemia del Covid-19 dej\u00f3 un saldo importante de empresas que fueron investigadas y sancionadas por las autoridades sanitarias. https:\/\/t.co\/wqUX54aIK1","114":"#Columna | :writing_hand_selector: Carlos Ch\u00e1vez (@cchavezferone): \u201cCon Gualberto Jara la imagen de Colo Colo ha sido mala, dir\u00eda muy deficiente. 10 partidos, 3 triunfos, 3 empates y 4 derrotas. 40% de rendimiento\u201d https:\/\/t.co\/kVI22QZU35","115":"Las fotos y videos que estos tomaron se hicieron virales y The Clinic lo contact\u00f3 para contar su historia, que termin\u00f3 incluso involucrando un procedimiento de Carabineros. https:\/\/t.co\/pxRmpANBeH","116":":television: | Son pocos los programas de la ahora alica\u00edda estaci\u00f3n estatal que han durado tanto tiempo y es por esto que trajimos algunos momentos destacados, para bien y para mal, sin olvidar algunos chascarros https:\/\/t.co\/Y4xBGkFv3E","117":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Patricio Guzm\u00e1n llega a filmar el plebiscito: \u201cChile es un pa\u00eds que quiere seguir su camino, recorrer el destino que ya tiene, seguir avanzando\u201d. https:\/\/t.co\/kncxWR6BDo","118":"#Entrevista | :rolled-up_newspaper_selector: Pablo Simonetti (@pablosimonetti): \u201cEs raro que el Presidente Pi\u00f1era se sienta omnipotente a estas alturas o que crea que no le va a ir mal. Despu\u00e9s del 18 de octubre, da como para pensar que las cosas pueden salir mal\u201d. \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/KgTD4Aoe26 https:\/\/t.co\/xzLe30Plgg","119":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:  \u201c@Palomoza contesta\u201d: Las agudas reflexiones de una humorista radial que se fue de la capital https:\/\/t.co\/dPKOwN4569","120":":newspaper:  |  \"No son 30 pesos, son 30 a\u00f1os\", fue una de las frases que m\u00e1s reson\u00f3 en las calles durante los d\u00edas de octubre del 2019 https:\/\/t.co\/wPFYzM1joD","121":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): As\u00ed ser\u00e1n las papeletas de votaci\u00f3n #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/WqTwEWc94Y","122":":newspaper:  |  Desde hace seis meses, la pandemia ha obligado a buscar momentos de intimidad a trav\u00e9s de una pantalla de celular y computador. \u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la desescalada terapeutica? Expertos y pacientes analizan estos seis meses de teleterapia https:\/\/t.co\/JjqAlTYJTa","123":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:  @Palomoza contesta: \u201cEsta herramienta de la radio online y la pandemia me trajo la posibilidad de poder invitar gente de afuera, ponte t\u00fa de Costa Rica, Espa\u00f1a, donde quiera\u201d https:\/\/t.co\/LxCPBPySXa","124":":newspaper:  |  The Clinic tuvo acceso a un documento del Seremi de Salud que resume las 2.707 resoluciones de los sumarios sanitarios realizados en la Regi\u00f3n Metropolitana hasta la fecha https:\/\/t.co\/w4ioDFG0YV","125":"#Columna | :writing_hand_selector: Carlos Ch\u00e1vez (@cchavezferone): \"El papel\u00f3n ante Antofagasta por una nueva fecha del campeonato nacional termin\u00f3 por hacer estallar a los hinchas. Dif\u00edcil es cuando ni siquiera tus propios seguidores te creen\" https:\/\/t.co\/wZ9vOfESIp","126":"Cr\u00edtica especializada: Desmenuzamos 6 momentos de la franja del plebiscito (la cuarta te har\u00e1 ganar la loter\u00eda) https:\/\/t.co\/FTjORZ7Fzi","127":"#Columna | :writing_hand_selector: V\u00edctor Barrueto (@VictorBarrueto): \u201cLa dificultad vino a continuaci\u00f3n. Cuando la autocomplacencia antes los grandes avances logrados paraliz\u00f3 el impulso para ir mas all\u00e1 en reformas sociales hacia un Estado de Bienestar\u201d. https:\/\/t.co\/787IhZ7bfN","128":"Figueroa y balance tras vuelta a clases presenciales: \"La expectativa es que se vayan sumando m\u00e1s alumnos\" https:\/\/t.co\/gXr8ruzfdq","129":":rolled-up_newspaper_selector:  |  Patricio Guzm\u00e1n llega a filmar el plebiscito: \"Es muy importante el trabajo que han realizado LasTesis. Voy a tratar de encontrar el momento para acercarme a ellas y dialogar y que me ense\u00f1en lo que est\u00e1 pasando porque yo soy el que menos sabe\u201d https:\/\/t.co\/mjyud2gvMH","130":":soccer_ball: | La \"Roja\" deber\u00e1 enfrentar a Uruguay y Colombia en sus dos primeros partidos para ir en busca de la clasificaci\u00f3n al mundial de Qatar 2022.   https:\/\/t.co\/jfwrOJhppT","131":"#Entrevista | :rolled-up_newspaper_selector: Pablo Simonetti (@pablosimonetti): \u201cEs raro que el Presidente Pi\u00f1era se sienta omnipotente a estas alturas o que crea que no le va a ir mal. Despu\u00e9s del 18 de octubre, da como para pensar que las cosas pueden salir mal\u201d. \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/zWa6x6GUz6 https:\/\/t.co\/afOdDMd8zX","132":":television: | Son pocos los programas de la ahora alica\u00edda estaci\u00f3n estatal que han durado tanto tiempo y es por esto que trajimos algunos momentos destacados, para bien y para mal, sin olvidar algunos chascarros https:\/\/t.co\/8F8fx65c7w","133":":newspaper:  | En The Clinic, revivimos c\u00f3mo fue la escalada de hechos y declaraciones que encendieron la mecha. https:\/\/t.co\/ihRM6n2raR","134":"Tribunal confirma fecha para reiniciar el juicio contra ex carabineros por el homicidio de Camilo Catrillanca https:\/\/t.co\/1XJOCcZDOW","135":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): As\u00ed ser\u00e1n las papeletas de votaci\u00f3n #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/UUit7xlFhO","136":":newspaper:  |  Llamados tel\u00e9fonicos de emergencia y videollamadas por Skype era lo que se usaba antes de la emergencia sanitaria. Es decir, no estamos ante un experimento: la teleterapia no es algo nuevo. https:\/\/t.co\/beNifZ1eTK","137":"Sigue la crisis en Colo-Colo: Directores de Blanco y Negro piden una reestructuraci\u00f3n y la renuncia de \"los principales cargos\" https:\/\/t.co\/Lz8LabQumw","138":"Una franja ausente de rostros: La lista de famosos que apoyaron y aparecieron anteriormente en espacios electorales de la TV https:\/\/t.co\/BsYiyqIB9B"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true},"created_at":{"0":"2020-10-02 23:55:01","1":"2020-10-02 23:53:12","2":"2020-10-02 23:50:02","3":"2020-10-02 23:45:03","4":"2020-10-02 23:40:02","5":"2020-10-02 23:35:01","6":"2020-10-02 23:30:03","7":"2020-10-02 23:25:40","8":"2020-10-02 23:20:02","9":"2020-10-02 23:10:02","10":"2020-10-02 23:06:17","11":"2020-10-02 23:00:48","12":"2020-10-02 22:50:09","13":"2020-10-02 22:49:50","14":"2020-10-02 22:40:02","15":"2020-10-02 22:35:02","16":"2020-10-02 22:33:57","17":"2020-10-02 22:30:04","18":"2020-10-02 22:20:02","19":"2020-10-02 22:15:02","20":"2020-10-02 22:10:02","21":"2020-10-02 22:05:02","22":"2020-10-02 22:01:06","23":"2020-10-02 21:56:45","24":"2020-10-02 21:50:02","25":"2020-10-02 21:45:16","26":"2020-10-02 21:45:02","27":"2020-10-02 21:40:02","28":"2020-10-02 21:30:05","29":"2020-10-02 21:25:01","30":"2020-10-02 21:20:02","31":"2020-10-02 21:10:16","32":"2020-10-02 21:00:53","33":"2020-10-02 20:55:02","34":"2020-10-02 20:45:56","35":"2020-10-02 20:35:47","36":"2020-10-02 20:30:05","37":"2020-10-02 20:21:39","38":"2020-10-02 20:11:26","39":"2020-10-02 20:01:37","40":"2020-10-02 19:55:06","41":"2020-10-02 19:41:20","42":"2020-10-02 19:30:41","43":"2020-10-02 19:30:06","44":"2020-10-02 19:20:03","45":"2020-10-02 19:18:21","46":"2020-10-02 19:10:03","47":"2020-10-02 19:09:44","48":"2020-10-02 19:04:20","49":"2020-10-02 19:01:05","50":"2020-10-02 18:50:02","51":"2020-10-02 18:40:02","52":"2020-10-02 18:30:08","53":"2020-10-02 18:25:03","54":"2020-10-02 18:20:02","55":"2020-10-02 18:10:26","56":"2020-10-02 18:04:36","57":"2020-10-02 18:01:00","58":"2020-10-02 17:53:10","59":"2020-10-02 17:50:02","60":"2020-10-02 17:46:26","61":"2020-10-02 17:41:39","62":"2020-10-02 17:40:03","63":"2020-10-02 17:38:07","64":"2020-10-02 17:30:12","65":"2020-10-02 17:29:53","66":"2020-10-02 17:19:06","67":"2020-10-02 17:14:17","68":"2020-10-02 17:06:12","69":"2020-10-02 17:00:10","70":"2020-10-02 16:51:48","71":"2020-10-02 16:45:00","72":"2020-10-02 16:36:41","73":"2020-10-02 16:27:00","74":"2020-10-02 16:15:05","75":"2020-10-02 16:10:44","76":"2020-10-02 15:50:02","77":"2020-10-02 15:43:01","78":"2020-10-02 15:32:04","79":"2020-10-02 15:26:41","80":"2020-10-02 15:25:18","81":"2020-10-02 15:10:57","82":"2020-10-02 15:02:00","83":"2020-10-02 14:57:14","84":"2020-10-02 14:50:33","85":"2020-10-02 14:41:06","86":"2020-10-02 14:30:50","87":"2020-10-02 14:19:07","88":"2020-10-02 14:10:48","89":"2020-10-02 14:05:31","90":"2020-10-02 13:57:35","91":"2020-10-02 13:49:24","92":"2020-10-02 13:42:38","93":"2020-10-02 13:30:38","94":"2020-10-02 13:21:32","95":"2020-10-02 13:10:03","96":"2020-10-02 13:06:38","97":"2020-10-02 13:01:32","98":"2020-10-02 12:55:54","99":"2020-10-02 12:50:03","100":"2020-10-02 12:42:32","101":"2020-10-02 12:40:03","102":"2020-10-02 12:30:17","103":"2020-10-02 12:27:44","104":"2020-10-02 12:24:04","105":"2020-10-02 12:20:13","106":"2020-10-02 12:10:03","107":"2020-10-02 12:01:13","108":"2020-10-02 11:50:52","109":"2020-10-02 11:50:02","110":"2020-10-02 11:40:02","111":"2020-10-02 11:30:11","112":"2020-10-02 11:20:53","113":"2020-10-02 11:20:03","114":"2020-10-02 11:10:03","115":"2020-10-02 11:01:13","116":"2020-10-02 10:50:03","117":"2020-10-02 10:40:03","118":"2020-10-02 10:31:08","119":"2020-10-02 10:20:02","120":"2020-10-02 10:10:02","121":"2020-10-02 10:01:04","122":"2020-10-02 02:00:15","123":"2020-10-02 01:50:02","124":"2020-10-02 01:40:02","125":"2020-10-02 01:30:03","126":"2020-10-02 01:20:02","127":"2020-10-02 01:10:02","128":"2020-10-02 01:03:22","129":"2020-10-02 01:00:31","130":"2020-10-02 00:55:02","131":"2020-10-02 00:50:11","132":"2020-10-02 00:40:02","133":"2020-10-02 00:30:03","134":"2020-10-02 00:27:42","135":"2020-10-02 00:20:02","136":"2020-10-02 00:10:02","137":"2020-10-02 00:08:34","138":"2020-10-02 00:00:33"},"retweet_count":{"0":10,"1":5,"2":0,"3":4,"4":2,"5":3,"6":3,"7":18,"8":3,"9":5,"10":6,"11":19,"12":5,"13":2,"14":4,"15":1,"16":63,"17":0,"18":8,"19":24,"20":0,"21":4,"22":5,"23":2,"24":28,"25":2,"26":2,"27":1,"28":0,"29":7,"30":2,"31":3,"32":1,"33":1,"34":3,"35":185,"36":3,"37":1,"38":2,"39":10,"40":5,"41":19,"42":0,"43":2,"44":3,"45":1,"46":0,"47":0,"48":0,"49":2,"50":0,"51":6,"52":9,"53":20,"54":0,"55":4,"56":22,"57":8,"58":2,"59":0,"60":2,"61":2,"62":1,"63":3,"64":0,"65":4,"66":4,"67":4,"68":4,"69":0,"70":3,"71":13,"72":25,"73":2,"74":1,"75":4,"76":1,"77":0,"78":2,"79":1,"80":6,"81":1,"82":2,"83":3,"84":1,"85":0,"86":8,"87":6,"88":1,"89":13,"90":6,"91":7,"92":5,"93":18,"94":4,"95":0,"96":14,"97":7,"98":20,"99":2,"100":7,"101":4,"102":17,"103":1,"104":1,"105":14,"106":2,"107":10,"108":3,"109":1,"110":1,"111":0,"112":4,"113":2,"114":0,"115":3,"116":1,"117":7,"118":6,"119":1,"120":89,"121":1,"122":3,"123":4,"124":2,"125":1,"126":1,"127":3,"128":3,"129":32,"130":0,"131":7,"132":1,"133":10,"134":18,"135":3,"136":1,"137":3,"138":1},"favorite_count":{"0":40,"1":5,"2":4,"3":5,"4":5,"5":6,"6":11,"7":15,"8":3,"9":17,"10":9,"11":40,"12":5,"13":4,"14":6,"15":3,"16":46,"17":3,"18":12,"19":21,"20":5,"21":4,"22":9,"23":11,"24":87,"25":4,"26":9,"27":7,"28":2,"29":16,"30":21,"31":5,"32":3,"33":2,"34":5,"35":236,"36":11,"37":9,"38":9,"39":10,"40":5,"41":44,"42":6,"43":8,"44":13,"45":2,"46":5,"47":7,"48":2,"49":6,"50":2,"51":11,"52":13,"53":37,"54":2,"55":11,"56":81,"57":22,"58":7,"59":2,"60":7,"61":7,"62":27,"63":22,"64":1,"65":15,"66":16,"67":7,"68":8,"69":2,"70":3,"71":64,"72":10,"73":7,"74":3,"75":2,"76":5,"77":2,"78":21,"79":3,"80":5,"81":2,"82":35,"83":8,"84":1,"85":4,"86":27,"87":19,"88":13,"89":17,"90":4,"91":8,"92":7,"93":47,"94":5,"95":2,"96":54,"97":18,"98":34,"99":4,"100":0,"101":3,"102":32,"103":15,"104":7,"105":13,"106":12,"107":21,"108":9,"109":2,"110":2,"111":4,"112":21,"113":5,"114":2,"115":3,"116":9,"117":14,"118":10,"119":5,"120":216,"121":3,"122":10,"123":19,"124":7,"125":3,"126":2,"127":3,"128":10,"129":90,"130":5,"131":23,"132":16,"133":12,"134":28,"135":2,"136":6,"137":22,"138":0},"user_location":{"0":"Chile","1":"Chile","2":"Chile","3":"Chile","4":"Chile","5":"Chile","6":"Chile","7":"Chile","8":"Chile","9":"Chile","10":"Chile","11":"Chile","12":"Chile","13":"Chile","14":"Chile","15":"Chile","16":"Chile","17":"Chile","18":"Chile","19":"Chile","20":"Chile","21":"Chile","22":"Chile","23":"Chile","24":"Chile","25":"Chile","26":"Chile","27":"Chile","28":"Chile","29":"Chile","30":"Chile","31":"Chile","32":"Chile","33":"Chile","34":"Chile","35":"Chile","36":"Chile","37":"Chile","38":"Chile","39":"Chile","40":"Chile","41":"Chile","42":"Chile","43":"Chile","44":"Chile","45":"Chile","46":"Chile","47":"Chile","48":"Chile","49":"Chile","50":"Chile","51":"Chile","52":"Chile","53":"Chile","54":"Chile","55":"Chile","56":"Chile","57":"Chile","58":"Chile","59":"Chile","60":"Chile","61":"Chile","62":"Chile","63":"Chile","64":"Chile","65":"Chile","66":"Chile","67":"Chile","68":"Chile","69":"Chile","70":"Chile","71":"Chile","72":"Chile","73":"Chile","74":"Chile","75":"Chile","76":"Chile","77":"Chile","78":"Chile","79":"Chile","80":"Chile","81":"Chile","82":"Chile","83":"Chile","84":"Chile","85":"Chile","86":"Chile","87":"Chile","88":"Chile","89":"Chile","90":"Chile","91":"Chile","92":"Chile","93":"Chile","94":"Chile","95":"Chile","96":"Chile","97":"Chile","98":"Chile","99":"Chile","100":"Chile","101":"Chile","102":"Chile","103":"Chile","104":"Chile","105":"Chile","106":"Chile","107":"Chile","108":"Chile","109":"Chile","110":"Chile","111":"Chile","112":"Chile","113":"Chile","114":"Chile","115":"Chile","116":"Chile","117":"Chile","118":"Chile","119":"Chile","120":"Chile","121":"Chile","122":"Chile","123":"Chile","124":"Chile","125":"Chile","126":"Chile","127":"Chile","128":"Chile","129":"Chile","130":"Chile","131":"Chile","132":"Chile","133":"Chile","134":"Chile","135":"Chile","136":"Chile","137":"Chile","138":"Chile"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","1":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","2":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","3":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","4":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","5":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","6":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","7":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","8":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","9":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","10":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","11":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","12":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","13":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","14":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","15":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","16":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","17":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","18":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","19":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","20":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","21":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","22":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","23":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","24":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","25":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","26":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","27":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","28":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","29":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","30":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","31":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","32":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","33":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","34":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","35":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","36":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","37":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","38":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","39":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","40":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","41":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","42":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","43":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","44":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","45":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","46":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","47":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","48":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","49":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","50":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","51":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","52":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","53":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","54":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","55":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","56":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","57":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","58":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","59":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","60":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","61":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","62":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","63":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","64":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","65":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","66":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","67":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","68":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","69":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","70":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","71":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","72":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","73":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","74":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","75":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","76":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","77":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","78":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","79":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","80":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","81":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","82":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","83":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","84":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","85":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","86":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","87":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","88":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","89":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","90":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","91":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","92":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","93":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","94":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","95":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","96":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","97":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","98":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","99":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","100":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","101":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","102":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","103":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","104":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","105":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","106":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","107":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","108":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","109":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","110":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","111":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","112":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","113":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","114":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","115":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","116":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","117":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","118":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","119":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","120":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","121":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","122":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","123":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","124":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","125":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","126":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","127":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","128":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","129":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","130":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","131":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","132":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","133":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","134":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","135":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","136":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","137":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","138":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JavuqXySbo","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/corazones-lanzan-podcast-a-30-anos-del-legendario-disco-de-los-prisioneros\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/cor\u2026","indices":[81,104]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nq73dy92oJ","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/todos-hemos-cometido-errores-gobierno-da-nuevo-espaldarazo-a-manalich-por-acusacion-constitucional-en-su-contra\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/tod\u2026","indices":[115,138]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a53F1wOcKW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IOmF30rd2et","display_url":"ow.ly\/IOmF30rd2et","indices":[196,219]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FucT6hM7YG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9o7j30rd2P2","display_url":"ow.ly\/9o7j30rd2P2","indices":[123,146]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uE8QKsl1nd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/abA430rd2es","display_url":"ow.ly\/abA430rd2es","indices":[133,156]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/82ZTX3CklL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ik4t30rd2ep","display_url":"ow.ly\/Ik4t30rd2ep","indices":[215,238]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/omM9onoWT0","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/menu-vegano-campo-organico-y-paneles-solares-conoce-como-funciona-el-club-de-futbol-mas-sustentable-del-mundo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/men\u2026","indices":[116,139]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f0LtpoQk3U","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/video-persona-cae-al-lecho-del-rio-mapocho-en-medio-de-manifestaciones-en-plaza-italia\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/vid\u2026","indices":[92,115]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/61xLWqZbtj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZIhv30rd2eo","display_url":"ow.ly\/ZIhv30rd2eo","indices":[173,196]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bs4dT8mHdP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EB8Z30rd2en","display_url":"ow.ly\/EB8Z30rd2en","indices":[126,149]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zBmF9GXzzp","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/la-respuesta-de-christiane-endler-por-fake-news-que-circula-en-redes-sociales-que-la-vincula-con-el-rechazo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/la-\u2026","indices":[117,140]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QTCKli0qa7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yUgk30rd2em","display_url":"ow.ly\/yUgk30rd2em","indices":[252,275]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablosimonetti","name":"Pablo Simonetti","id":140119681,"id_str":"140119681","indices":[34,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xTsNjlIttV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9wbQ30rd2el","display_url":"ow.ly\/9wbQ30rd2el","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1312161706639003650,"id_str":"1312161706639003650","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312161706639003650\/pu\/img\/dO2Vno1kRv8IwVoX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312161706639003650\/pu\/img\/dO2Vno1kRv8IwVoX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QQGuXA1T6t","display_url":"pic.twitter.com\/QQGuXA1T6t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312162986740469760\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5U0ILL1ZEU","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/video-el-momento-en-que-trump-es-trasladado-en-helicoptero-a-hospital-tras-contagiarse-de-covid-19\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/vid\u2026","indices":[104,127]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SrM9vqUUqX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wqmS30rd2ek","display_url":"ow.ly\/wqmS30rd2ek","indices":[102,125]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[160,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ryvnAnG6om","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hgNP30rd2JG","display_url":"ow.ly\/hgNP30rd2JG","indices":[77,100]},{"url":"https:\/\/t.co\/wuO3Xy82th","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/No9O30rd2JH","display_url":"ow.ly\/No9O30rd2JH","indices":[131,154]},{"url":"https:\/\/t.co\/4FpmnuM0pV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KwB730rd2JI","display_url":"ow.ly\/KwB730rd2JI","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1312159181231849474,"id_str":"1312159181231849474","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjW50r4XgAII08_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjW50r4XgAII08_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9res8ugXhu","display_url":"pic.twitter.com\/9res8ugXhu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312159183056191490\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/60uFuFbBwM","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/videos-nueva-manifestacion-por-el-apruebo-en-plaza-italia-fue-reprimida-por-carabineros\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/vid\u2026","indices":[93,116]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GICVGTd4qO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ydCy30rd2ej","display_url":"ow.ly\/ydCy30rd2ej","indices":[112,135]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3wmsYtxBld","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/j0Wg30rd2ei","display_url":"ow.ly\/j0Wg30rd2ei","indices":[103,126]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SfiunoAkZY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QnG130rd2P1","display_url":"ow.ly\/QnG130rd2P1","indices":[149,172]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IqsLfgpCg9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4Gvv30rd2eh","display_url":"ow.ly\/4Gvv30rd2eh","indices":[216,239]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xnETmrFcW6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XjT130rd2eg","display_url":"ow.ly\/XjT130rd2eg","indices":[196,219]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1p3hMNU4yX","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/alcalde-de-pirque-acusa-montaje-de-un-grupo-de-profesores-tras-fallida-vuelta-a-clases-en-liceo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/alc\u2026","indices":[104,127]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N5WqdeQQBH","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/exclusivo-el-plan-de-gobierno-del-doctor-file\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/exc\u2026","indices":[53,76]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7XW5aBSKn2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/m0af30rd2ef","display_url":"ow.ly\/m0af30rd2ef","indices":[225,248]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cj2ac7dK0L","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/fiscalia-evalua-abrir-investigacion-por-eventual-fraude-de-subvenciones-tras-irregularidades-en-bono-clase-media\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/fis\u2026","indices":[120,143]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/moY0fdtBwY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FF9C30rd2P0","display_url":"ow.ly\/FF9C30rd2P0","indices":[81,104]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"palomoza","name":"Llamenme Chavela","id":143605548,"id_str":"143605548","indices":[25,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6f1dHZWxnJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BLZF30rd2ee","display_url":"ow.ly\/BLZF30rd2ee","indices":[200,223]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[105,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/chgNd8u6mt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/20RQ30rd2ed","display_url":"ow.ly\/20RQ30rd2ed","indices":[121,144]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JavuqXySbo","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/corazones-lanzan-podcast-a-30-anos-del-legendario-disco-de-los-prisioneros\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/cor\u2026","indices":[168,191]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NdGBucivR0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nzGT30rd2eb","display_url":"ow.ly\/nzGT30rd2eb","indices":[164,187]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablosimonetti","name":"Pablo Simonetti","id":140119681,"id_str":"140119681","indices":[23,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MBVs2TXM4j","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Gxb930rd2ea","display_url":"ow.ly\/Gxb930rd2ea","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1312136579356467201,"id_str":"1312136579356467201","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312136579356467201\/pu\/img\/Sb5nKcdTGJKZkWcY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312136579356467201\/pu\/img\/Sb5nKcdTGJKZkWcY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uc3Ycsw2c9","display_url":"pic.twitter.com\/Uc3Ycsw2c9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312137849987186688\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[160,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wrdz3qCoL3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/TCPabloSimonetti","display_url":"bit.ly\/TCPabloSimonet\u2026","indices":[77,100]},{"url":"https:\/\/t.co\/g8sDOHfOm4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/TCPiaMontalva","display_url":"bit.ly\/TCPiaMontalva","indices":[131,154]},{"url":"https:\/\/t.co\/41GUwPZhdQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/TCJaniDuenas","display_url":"bit.ly\/TCJaniDuenas","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1312135485402353671,"id_str":"1312135485402353671","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWkRaCXkAcMkJ8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWkRaCXkAcMkJ8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lPa5lwamDK","display_url":"pic.twitter.com\/lPa5lwamDK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312135487176372224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WdU6CsGQsm","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/09\/29\/mas-alla-de-jadue-y-lavin-la-lista-de-mas-de-10-politicos-que-podrian-competir-por-el-sillon-de-la-moneda\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/09\/29\/mas\u2026","indices":[107,130]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CYScAWbmyM","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/01\/la-primera-chispa-a-un-ano-de-la-polemica-alza-del-pasaje-que-detono-el-estallido-social\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/01\/la-\u2026","indices":[105,128]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pmiSlzD8M2","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/remember-octubre-las-10-frases-politicas-que-indignaron-al-pais-solo-dias-antes-del-estallido-social\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/rem\u2026","indices":[227,250]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/omM9onoWT0","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/menu-vegano-campo-organico-y-paneles-solares-conoce-como-funciona-el-club-de-futbol-mas-sustentable-del-mundo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/men\u2026","indices":[119,142]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UmWnaamn0t","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KAqf50BIcPH","display_url":"ow.ly\/KAqf50BIcPH","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1312125615936602116,"id_str":"1312125615936602116","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWbS7aXgAQvAkb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWbS7aXgAQvAkb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/od5WlL8sEs","display_url":"pic.twitter.com\/od5WlL8sEs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312125617446350848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":653,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":653,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wG1BHnt08U","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/jani-duenas-la-comediante-solitaria-solo-quiero-tener-paz-interior\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/jan\u2026","indices":[133,156]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d3FjmN3AbL","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/juzgado-acepta-proceso-de-quiebra-de-rafael-garay-bienes-que-posee-no-alcanzan-para-pagar-la-deuda\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/juz\u2026","indices":[163,186]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AfPc34MUYY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TCD150BIaO2","display_url":"ow.ly\/TCD150BIaO2","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1312118933470806017,"id_str":"1312118933470806017","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWVN9SXgAEF85K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWVN9SXgAEF85K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B1KSwcSA9Z","display_url":"pic.twitter.com\/B1KSwcSA9Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312118934875721729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":411,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":411,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":411,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6tF5DI853V","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/09\/29\/columna-de-agustin-squella-la-gata-en-la-repisa\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/09\/29\/col\u2026","indices":[257,280]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/axk3EQC5gG","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/pia-montalva-y-su-reivindicacion-de-la-moda-el-que-yo-reflexione-sobre-ella-no-me-convierte-en-una-partidaria-acerrima-del-capitalismo-ni-en-una-consumista\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/pia\u2026","indices":[177,200]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zPh4Nd42MU","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/estamos-viejos-o-no-este-famoso-album-ya-cumple-25-anos-y-se-siente-como-si-fuera-ayer\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/est\u2026","indices":[98,121]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CuGXWb4X6x","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WYUI30rd08w","display_url":"ow.ly\/WYUI30rd08w","indices":[103,126]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"F\u00fatbol","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z7tg3ZPolY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/j3Xc50BI8fk","display_url":"ow.ly\/j3Xc50BI8fk","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1312109685835796482,"id_str":"1312109685835796482","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWMzrKXkAIPqbo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWMzrKXkAIPqbo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/54SIC5xocC","display_url":"pic.twitter.com\/54SIC5xocC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312109687207157760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":401,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":401,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":401,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vu03ZOhnhh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gqb030rd08v","display_url":"ow.ly\/gqb030rd08v","indices":[195,218]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RokaValbuena","name":"RokaValbuena","id":1090615542438866944,"id_str":"1090615542438866944","indices":[98,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tlDajleanO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rpqX50BI7CJ","display_url":"ow.ly\/rpqX50BI7CJ","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1312107515744841728,"id_str":"1312107515744841728","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWK1W8XcAAHmL4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWK1W8XcAAHmL4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D9QhPBqALn","display_url":"pic.twitter.com\/D9QhPBqALn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312107517263056896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[{"text":"DatoGamer","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GrtfeWw0r2","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/ojo-gamers-doom-eternal-ahora-llega-al-xbox-game-pass\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/ojo\u2026","indices":[62,85]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SOOsavl7gc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IIkn30rd08u","display_url":"ow.ly\/IIkn30rd08u","indices":[164,187]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iZ7PDk2X9h","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uWDE30rd08s","display_url":"ow.ly\/uWDE30rd08s","indices":[173,196]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q86Nd9q1ao","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nSXk30rd08r","display_url":"ow.ly\/nSXk30rd08r","indices":[160,183]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qBRVdWBs0c","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9mXt30rd08q","display_url":"ow.ly\/9mXt30rd08q","indices":[253,276]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y0WISwzKVW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tAfV50BI4oy","display_url":"ow.ly\/tAfV50BI4oy","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1312096270664728576,"id_str":"1312096270664728576","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWAmzwWAAAx8cj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjWAmzwWAAAx8cj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S4ipmijsjp","display_url":"pic.twitter.com\/S4ipmijsjp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312096272191565825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[105,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5w5AzteNVn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YYSU30rd08p","display_url":"ow.ly\/YYSU30rd08p","indices":[121,144]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablosimonetti","name":"Pablo Simonetti","id":140119681,"id_str":"140119681","indices":[34,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y6eNbqoJ4f","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vfK230rd08o","display_url":"ow.ly\/vfK230rd08o","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1312091346954604545,"id_str":"1312091346954604545","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312091346954604545\/pu\/img\/1gHRoHFD4M8fpT7P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312091346954604545\/pu\/img\/1gHRoHFD4M8fpT7P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2f2iWCcjik","display_url":"pic.twitter.com\/2f2iWCcjik","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312092592759283719\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GLsvNcFblv","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/fundacion-iguales-presenta-recurso-de-proteccion-contra-la-udi-por-incitacion-al-odio-franja-electoral\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/fun\u2026","indices":[141,164]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYO0Sp5nY5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QUbt30rd08n","display_url":"ow.ly\/QUbt30rd08n","indices":[126,149]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8CI5jdDLd","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/la-cuestion-no-era-volver-sino-salir-de-la-urss-la-increible-vida-de-un-medico-espanol-que-sobrevivio-a-un-campo-de-concentracion-ruso\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/la-\u2026","indices":[145,168]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uKD26h7ss4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Eyub30rd08m","display_url":"ow.ly\/Eyub30rd08m","indices":[188,211]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/omM9onGyhA","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/menu-vegano-campo-organico-y-paneles-solares-conoce-como-funciona-el-club-de-futbol-mas-sustentable-del-mundo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/men\u2026","indices":[120,143]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QtxtnFbX51","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/presidente-pinera-sobre-una-nueva-constitucion-nuestro-gobierno-no-es-neutral-frente-a-este-plebiscito\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/pre\u2026","indices":[113,136]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"palomoza","name":"Llamenme Chavela","id":143605548,"id_str":"143605548","indices":[26,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bcRq45QiLa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/y7ZS30rd08l","display_url":"ow.ly\/y7ZS30rd08l","indices":[119,142]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zPh4NcMrVm","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/estamos-viejos-o-no-este-famoso-album-ya-cumple-25-anos-y-se-siente-como-si-fuera-ayer\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/est\u2026","indices":[97,120]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pr0nhqH2S1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/W1UJ30rd08k","display_url":"ow.ly\/W1UJ30rd08k","indices":[188,211]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ArbvfIYlX","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/la-advertencia-que-le-hicieron-a-adam-lambert-el-sobrino-adoptado-de-queen-no-imites-a-freddie\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/la-\u2026","indices":[86,109]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XF4xpXCj5Y","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/foto-cobresal-y-antofagasta-se-unen-para-lanzarle-este-sutil-trolleo-a-colo-colo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/fot\u2026","indices":[93,116]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3btIfSpAy4","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/otra-punalada-muy-profunda-un-dolor-infinito-y-una-rabia-enorme-mujer-encuentra-tumba-de-feto-que-aborto-en-cementerio-italiano\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/otr\u2026","indices":[135,158]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U3caHBqNtW","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/video-un-dia-como-hoy-en-los-inicios-de-la-dictadura-traslado-de-presos-politicos-desde-el-estadio-nacional-hacia-la-carcel-publica-de-santiago\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/vid\u2026","indices":[154,177]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanbenito","name":"\ud83d\udc41","id":1059542139737128960,"id_str":"1059542139737128960","indices":[11,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ohSj3Gp9aS","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/quien-puede-disenar-unas-sencillas-crocs-fluorescentes-y-convertirlas-en-un-exito\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/qui\u2026","indices":[236,259]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"Planeta","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9PPkyrIIkt","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/bpa-el-peligro-que-podria-tener-un-elemento-escondido-en-envases-y-otros-productos-de-plastico\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/bpa\u2026","indices":[153,176]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tMBcXmrMs7","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/sigrid-alegria-los-alemanes-me-han-preguntado-horrorizados-por-que-los-chilenos-se-toman-la-cerveza-lo-mas-fria-posible\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/sig\u2026","indices":[127,150]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"Planeta","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NuSjWQZKJM","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/conmocion-tras-macabro-hallazgo-de-5-mil-animales-muertos-en-china-fueron-embalados-en-cajas-para-su-distribucion\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/con\u2026","indices":[128,151]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/axk3EQTGFg","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/pia-montalva-y-su-reivindicacion-de-la-moda-el-que-yo-reflexione-sobre-ella-no-me-convierte-en-una-partidaria-acerrima-del-capitalismo-ni-en-una-consumista\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/pia\u2026","indices":[177,200]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mll2rR2J3L","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/09\/30\/subsecretaria-de-educacion-parvularia-la-evidencia-muestra-que-los-ninos-no-son-los-mayores-agentes-de-contagio\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/09\/30\/sub\u2026","indices":[214,237]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmanalich","name":"Jaime Ma\u00f1alich","id":114834301,"id_str":"114834301","indices":[76,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wb1stPLlSR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vTCD50BHVy8","display_url":"ow.ly\/vTCD50BHVy8","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1312062469834264577,"id_str":"1312062469834264577","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVh3V2X0AEkwYr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVh3V2X0AEkwYr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yoPSgj7jOJ","display_url":"pic.twitter.com\/yoPSgj7jOJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312062471239356419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":700,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":700,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":397,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jNX2foiBdC","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/01\/multas-llegaron-hasta-los-45-millones-de-pesos-esta-es-la-lista-completa-de-las-402-empresas-sumariadas-durante-la-cuarentena-en-la-rm\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/01\/mul\u2026","indices":[232,255]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cchavezferone","name":"Carlos","id":87462883,"id_str":"87462883","indices":[29,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I2aifVktuY","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/01\/columna-de-carlos-chavez-el-grande-que-va-en-picada\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/01\/col\u2026","indices":[156,179]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LHvxjuOeoq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YqNk50BHSeZ","display_url":"ow.ly\/YqNk50BHSeZ","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1312052738855964672,"id_str":"1312052738855964672","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVZA7IWkAAPjO9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVZA7IWkAAPjO9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1X0WXCorbX","display_url":"pic.twitter.com\/1X0WXCorbX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312052740273643530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[106,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[51,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I1COkiDX9W","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zAIv50BHS3f","display_url":"ow.ly\/zAIv50BHS3f","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1312051382749454338,"id_str":"1312051382749454338","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVXx_PXYAIzlK0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVXx_PXYAIzlK0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eHN7ME2Ykr","display_url":"pic.twitter.com\/eHN7ME2Ykr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312051384003461120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":850,"h":481,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"},"large":{"w":850,"h":481,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PKKdo6enAY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YxUE50BHRyf","display_url":"ow.ly\/YxUE50BHRyf","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1312051035205259264,"id_str":"1312051035205259264","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVXdwiX0AAvieP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVXdwiX0AAvieP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qqzAbfCPnY","display_url":"pic.twitter.com\/qqzAbfCPnY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312051036643889152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4TuVZm4DfB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n9zbct","display_url":"bit.ly\/3n9zbct","indices":[51,74]},{"url":"https:\/\/t.co\/KLnF6uATxV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cMKUJc","display_url":"bit.ly\/3cMKUJc","indices":[149,172]},{"url":"https:\/\/t.co\/kTnIxvvSsq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Gs5BhD","display_url":"bit.ly\/2Gs5BhD","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1312047421065699329,"id_str":"1312047421065699329","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjVULY0WoAE2Vow.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjVULY0WoAE2Vow.jpg","url":"https:\/\/t.co\/59Gobax1xR","display_url":"pic.twitter.com\/59Gobax1xR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312047424505098240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":750,"h":358,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"palomoza","name":"Llamenme Chavela","id":143605548,"id_str":"143605548","indices":[25,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rU4El9CkRV","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/01\/palomoza-contesta-las-agudas-reflexiones-de-una-humorista-radial-que-se-fue-de-la-capital\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/01\/pal\u2026","indices":[200,223]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tamypalma","name":"Tamy Palma","id":16602131,"id_str":"16602131","indices":[182,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oEqvHHiWmq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ePuv50BHPfL","display_url":"ow.ly\/ePuv50BHPfL","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1312043973456859136,"id_str":"1312043973456859136","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVRCteWkAATuyB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVRCteWkAATuyB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uxIL1QNlT9","display_url":"pic.twitter.com\/uxIL1QNlT9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312043974723502082\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mpvJ7IPCnV","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/01\/al-divan-por-zoom-los-entretelones-de-la-sicoterapia-online\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/01\/al-\u2026","indices":[198,221]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Barcelona","indices":[96,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8pfNKx6rle","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MvQv50BHNqB","display_url":"ow.ly\/MvQv50BHNqB","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1312039911235686400,"id_str":"1312039911235686400","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVNWQhWkAASlY5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVNWQhWkAASlY5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jLUdq1hcdS","display_url":"pic.twitter.com\/jLUdq1hcdS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312039912401702916\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CYScAWsXXm","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/01\/la-primera-chispa-a-un-ano-de-la-polemica-alza-del-pasaje-que-detono-el-estallido-social\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/01\/la-\u2026","indices":[105,128]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ojDlngMbC","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/01\/patricio-guzman-llega-a-filmar-el-plebiscito-el-proceso-constituyente-saldra-bien-el-resto-es-un-discurso-de-confusion-y-de-sembrar-el-miedo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/01\/pat\u2026","indices":[166,189]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"Blackpink","indices":[53,63]},{"text":"THEALBUM","indices":[107,116]},{"text":"LovesickGirls","indices":[117,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6AfCtFWI8c","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7kcr50BHKKT","display_url":"ow.ly\/7kcr50BHKKT","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1312032276704878595,"id_str":"1312032276704878595","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjVGZ3rXYAM8dL-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjVGZ3rXYAM8dL-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YcY9LgmxMO","display_url":"pic.twitter.com\/YcY9LgmxMO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312032287220011010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":380,"h":176,"resize":"fit"},"medium":{"w":380,"h":176,"resize":"fit"},"large":{"w":380,"h":176,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablosimonetti","name":"Pablo Simonetti","id":140119681,"id_str":"140119681","indices":[23,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hSUXxP2s3y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/83xW50BHKma","display_url":"ow.ly\/83xW50BHKma","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1312030839283294211,"id_str":"1312030839283294211","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312030839283294211\/pu\/img\/tBjeCedtsJx7G9xk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312030839283294211\/pu\/img\/tBjeCedtsJx7G9xk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lorlNEZmZ3","display_url":"pic.twitter.com\/lorlNEZmZ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312030958976225280\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z4b9OyW8UC","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/miguel-crispi-diputado-del-frente-amplio-si-queremos-construir-unidad-de-verdad-tenemos-que-dejar-de-echarle-la-culpa-al-de-al-frente\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/mig\u2026","indices":[200,223]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fideldiputado","name":"Fidel Espinoza Sandoval","id":123902747,"id_str":"123902747","indices":[59,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aKsWI8agGw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/M9my50BHJ8k","display_url":"ow.ly\/M9my50BHJ8k","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1312026903188996096,"id_str":"1312026903188996096","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVBhFxWAAANqXi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVBhFxWAAANqXi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5sAyRRCBx3","display_url":"pic.twitter.com\/5sAyRRCBx3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312026904619253765\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":564,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":426,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":564,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NyoS9ovyp1","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/09\/30\/mira-lo-que-te-perdiste-con-el-rechazo-del-congreso-al-aumento-de-las-6-lucas-al-sueldo-minimo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/09\/30\/mir\u2026","indices":[96,119]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ucxpc7IQd6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GgmY50BHHzY","display_url":"ow.ly\/GgmY50BHHzY","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1312022177848451072,"id_str":"1312022177848451072","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjU9OCgXYAAy6ZV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjU9OCgXYAAy6ZV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nhCmAIiA96","display_url":"pic.twitter.com\/nhCmAIiA96","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312022179031265281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jNX2foiBdC","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/01\/multas-llegaron-hasta-los-45-millones-de-pesos-esta-es-la-lista-completa-de-las-402-empresas-sumariadas-durante-la-cuarentena-en-la-rm\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/01\/mul\u2026","indices":[180,203]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eGjmzrixTH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FcmZ30rcRvU","display_url":"ow.ly\/FcmZ30rcRvU","indices":[200,223]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sOL8Xq49ts","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XDuI50BHFX4","display_url":"ow.ly\/XDuI50BHFX4","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1312016139002707973,"id_str":"1312016139002707973","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjU3uiDWAAUQBB5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjU3uiDWAAUQBB5.png","url":"https:\/\/t.co\/WyxPNTxhEh","display_url":"pic.twitter.com\/WyxPNTxhEh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312016140466614272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":568,"h":377,"resize":"fit"},"small":{"w":568,"h":377,"resize":"fit"},"large":{"w":568,"h":377,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sNiFJJQkeU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VXGj30rcRvT","display_url":"ow.ly\/VXGj30rcRvT","indices":[198,221]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/57N7WdOBRY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/x8nI50BHF4E","display_url":"ow.ly\/x8nI50BHF4E","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1312013439301226497,"id_str":"1312013439301226497","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjU1RY4WkAEQ5p6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjU1RY4WkAEQ5p6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9KkZ6gYyIV","display_url":"pic.twitter.com\/9KkZ6gYyIV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312013440660254722\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Gv0Kqt646","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hLLN30rcRvS","display_url":"ow.ly\/hLLN30rcRvS","indices":[196,219]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"palomoza","name":"Llamenme Chavela","id":143605548,"id_str":"143605548","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yOshqZm3Ou","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312001900225626118","display_url":"twitter.com\/thecliniccl\/st\u2026","indices":[39,62]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gFKJk3qEtp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hdfw30rcRvR","display_url":"ow.ly\/hdfw30rcRvR","indices":[86,109]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHiVjGkjlN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9xEy30rcRvQ","display_url":"ow.ly\/9xEy30rcRvQ","indices":[252,275]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tMBcXmrMs7","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/sigrid-alegria-los-alemanes-me-han-preguntado-horrorizados-por-que-los-chilenos-se-toman-la-cerveza-lo-mas-fria-posible\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/sig\u2026","indices":[53,76]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dMoj4nrWwd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XNXo50BHD2I","display_url":"ow.ly\/XNXo50BHD2I","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1312005426297307137,"id_str":"1312005426297307137","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUt--HWAAEpbmU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUt--HWAAEpbmU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8blqVMErPN","display_url":"pic.twitter.com\/8blqVMErPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312005427815747589\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablosimonetti","name":"Pablo Simonetti","id":140119681,"id_str":"140119681","indices":[34,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NEu8lEzaGd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vI1b30rcRvP","display_url":"ow.ly\/vI1b30rcRvP","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1312003237394952192,"id_str":"1312003237394952192","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312003237394952192\/pu\/img\/3efbmO03M-mErKVn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312003237394952192\/pu\/img\/3efbmO03M-mErKVn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/brvUApyFGv","display_url":"pic.twitter.com\/brvUApyFGv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312004457861914625\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"palomoza","name":"Llamenme Chavela","id":143605548,"id_str":"143605548","indices":[25,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oEYyNCavIe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CCwA30rcRvO","display_url":"ow.ly\/CCwA30rcRvO","indices":[198,221]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1qb1EabcNo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bu2L30rcRvN","display_url":"ow.ly\/bu2L30rcRvN","indices":[103,126]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2NjosUay6W","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/la-reaccion-de-delfina-guzman-al-ver-su-figura-en-el-museo-de-cera-de-las-condes\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/la-\u2026","indices":[83,106]}]},"109":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[105,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WfElYsaPLm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sBLd30rcRvK","display_url":"ow.ly\/sBLd30rcRvK","indices":[121,144]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ipIY5V66d7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PeiO30rcRvJ","display_url":"ow.ly\/PeiO30rcRvJ","indices":[189,212]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mIrt9xkK1s","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/osFC30rcRvI","display_url":"ow.ly\/osFC30rcRvI","indices":[215,238]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"thecliniccl","name":"The Clinic","id":86958006,"id_str":"86958006","indices":[150,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MtOMKOdB11","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/el-covid-19-ataca-a-trump-y-a-melania-oms-espera-que-ahora-el-lider-estadounidense-empatice-con-las-victimas-del-virus\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/el-\u2026","indices":[122,145]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wqUX54aIK1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8KsU30rcRvH","display_url":"ow.ly\/8KsU30rcRvH","indices":[231,254]}]},"114":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cchavezferone","name":"Carlos","id":87462883,"id_str":"87462883","indices":[29,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kVI22QZU35","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Xucn30rcRvG","display_url":"ow.ly\/Xucn30rcRvG","indices":[194,217]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pxRmpANBeH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pPX830rcRvF","display_url":"ow.ly\/pPX830rcRvF","indices":[173,196]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y4xBGkFv3E","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uTki30rcRvE","display_url":"ow.ly\/uTki30rcRvE","indices":[203,226]}]},"117":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kncxWR6BDo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Tsvy30rcRvC","display_url":"ow.ly\/Tsvy30rcRvC","indices":[164,187]}]},"118":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablosimonetti","name":"Pablo Simonetti","id":140119681,"id_str":"140119681","indices":[34,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KgTD4Aoe26","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jYKE30rcRvB","display_url":"ow.ly\/jYKE30rcRvB","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1311975476399931392,"id_str":"1311975476399931392","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311975476399931392\/pu\/img\/rm99LgCvSL0HEuok.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311975476399931392\/pu\/img\/rm99LgCvSL0HEuok.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xzLe30Plgg","display_url":"pic.twitter.com\/xzLe30Plgg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1311977006201008128\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"palomoza","name":"Llamenme Chavela","id":143605548,"id_str":"143605548","indices":[26,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dPKOwN4569","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/n1nJ30rcRvA","display_url":"ow.ly\/n1nJ30rcRvA","indices":[119,142]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wPFYzM1joD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YpKF30rcRvz","display_url":"ow.ly\/YpKF30rcRvz","indices":[126,149]}]},"121":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[105,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WqTwEWc94Y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2u7X30rcRvx","display_url":"ow.ly\/2u7X30rcRvx","indices":[121,144]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JjqAlTYJTa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hdph30rcRvw","display_url":"ow.ly\/hdph30rcRvw","indices":[235,258]}]},"123":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"palomoza","name":"Llamenme Chavela","id":143605548,"id_str":"143605548","indices":[25,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LxCPBPySXa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cBxo30rcRvv","display_url":"ow.ly\/cBxo30rcRvv","indices":[200,223]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w4ioDFG0YV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2kCG30rcRvu","display_url":"ow.ly\/2kCG30rcRvu","indices":[178,201]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cchavezferone","name":"Carlos","id":87462883,"id_str":"87462883","indices":[29,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wZ9vOfESIp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jXqr30rcRvt","display_url":"ow.ly\/jXqr30rcRvt","indices":[224,247]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTjORZ7Fzi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oXUa30rcRvs","display_url":"ow.ly\/oXUa30rcRvs","indices":[112,135]}]},"127":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VictorBarrueto","name":"V\u00edctor Barrueto","id":1167312362,"id_str":"1167312362","indices":[31,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/787IhZ7bfN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QUzq30rcRvr","display_url":"ow.ly\/QUzq30rcRvr","indices":[236,259]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gXr8ruzfdq","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/01\/figueroa-y-balance-tras-vuelta-a-clases-presenciales-la-expectativa-es-que-se-vayan-sumando-mas-alumnos\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/01\/fig\u2026","indices":[107,130]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mjyud2gvMH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SHPN30rcRvp","display_url":"ow.ly\/SHPN30rcRvp","indices":[252,275]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jfwrOJhppT","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/01\/hay-nomina-estos-son-los-convocados-por-reinaldo-rueda-para-el-inicio-de-las-clasificatorias\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/01\/hay\u2026","indices":[146,169]}]},"131":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablosimonetti","name":"Pablo Simonetti","id":140119681,"id_str":"140119681","indices":[34,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zWa6x6GUz6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iD2O30rcRvo","display_url":"ow.ly\/iD2O30rcRvo","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1311829584963407877,"id_str":"1311829584963407877","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311829584963407877\/pu\/img\/r4DDRD-mG2uXjg4b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311829584963407877\/pu\/img\/r4DDRD-mG2uXjg4b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/afOdDMd8zX","display_url":"pic.twitter.com\/afOdDMd8zX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1311830807183536128\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8F8fx65c7w","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5mKU30rcRvn","display_url":"ow.ly\/5mKU30rcRvn","indices":[203,226]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ihRM6n2raR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Tj5N30rcRvm","display_url":"ow.ly\/Tj5N30rcRvm","indices":[103,126]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1XJOCcZDOW","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/01\/tribunal-confirma-fecha-para-reiniciar-el-juicio-contra-ex-carabineros-por-el-homicidio-de-camilo-catrillanca\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/01\/tri\u2026","indices":[110,133]}]},"135":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[105,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UUit7xlFhO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JzBy30rcRvk","display_url":"ow.ly\/JzBy30rcRvk","indices":[121,144]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/beNifZ1eTK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OwL830rcRvj","display_url":"ow.ly\/OwL830rcRvj","indices":[196,219]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lz8LabQumw","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/01\/sigue-la-crisis-en-colo-colo-directores-de-byn-piden-una-reestructuracion-y-la-renuncia-de-los-principales-cargos\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/01\/sig\u2026","indices":[128,151]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BsYiyqIB9B","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IyUG30rcRvi","display_url":"ow.ly\/IyUG30rcRvi","indices":[125,148]}]}}}