{"screen_name":{"0":"AlbaGar74381296","1":"AlbaGar74381296","2":"AlbaGar74381296","3":"AlbaGar74381296","4":"AlbaGar74381296","5":"AlbaGar74381296","6":"AlbaGar74381296","7":"AlbaGar74381296","8":"AlbaGar74381296","9":"AlbaGar74381296","10":"AlbaGar74381296","11":"AlbaGar74381296","12":"AlbaGar74381296","13":"AlbaGar74381296","14":"AlbaGar74381296","15":"AlbaGar74381296","16":"AlbaGar74381296","17":"AlbaGar74381296","18":"AlbaGar74381296","19":"AlbaGar74381296","20":"AlbaGar74381296","21":"AlbaGar74381296","22":"AlbaGar74381296","23":"AlbaGar74381296","24":"AlbaGar74381296"},"tweet_id":{"0":1320841975252226049,"1":1320841704858112001,"2":1320837367499005952,"3":1320836541334376448,"4":1320831844426911744,"5":1320797677467164680,"6":1320794627180408833,"7":1320721128499912704,"8":1320695469396340737,"9":1320659618549420034,"10":1320659161877807105,"11":1320658924731846657,"12":1320658686495334405,"13":1320652841946652672,"14":1320651500868276225,"15":1320647481005383680,"16":1320646885359689728,"17":1320646177558245377,"18":1320644191026876418,"19":1320642545995710464,"20":1320632561891221508,"21":1320625142159020032,"22":1320624801317294081,"23":1320516937693253639,"24":1320516703068033027},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true},"text":{"0":"@CeliaNaRa5 @covid19_m En realidad parece ser que es bastante com\u00fan el colapso en los hospitales casi todos los inviernos","1":"Espero que esta vez si vay\u00e1is https:\/\/t.co\/A3aal0O3f5","2":"@Skylark_Real2 A mi desde luego me lo parecen. Es la explicaci\u00f3n m\u00e1s l\u00f3gica que le encuentro teniendo en cuenta que estos dementes que nos manipulan nos han mentido en pr\u00e1cticamente todo y por culpa de esto ya no doy nada por sentado y dudo de todo","3":"@eldespertar160 Yo contra m\u00e1s lo pienso y los miro m\u00e1s me da la sensaci\u00f3n de que quiz\u00e1s sean del mismo tama\u00f1o y que adem\u00e1s no est\u00e9n tan lejos como nos dicen. Aunque es solo mi percepcion ;)","4":"BARCELONA AHORA https:\/\/t.co\/vKvkdS736F","5":"@LauraGarayCruz1 @Rosa70699579 A no ser que nos organicemos y hagamos algo ya","6":"Alguna vez os hab\u00e9is planteado que qu\u00e9 magnifica casualidad que desde la exacta posici\u00f3n en la que nos encontramos, la luna y el sol se vean del mismo tama\u00f1o a pesar de tener tama\u00f1os tan dispares. Es de un precisi\u00f3n casi milagrosa","7":"Confianza ciega es que te dejen sin trabajo, sin libertad de movimiento y sin relaciones sociales y sin consultar una estad\u00edstica de ocupaci\u00f3n hospitalaria, de mortalidad, etc asumas que tiene que ser as\u00ed y que lo hacen por ti, por tu salud y la de tu familia.","8":"@Judithsoyyo1 Joe que bonito gracias Judit :face_blowing_a_kiss:","9":"Difundirlo que lo vea toda espa\u00f1a y todo el mundo, que si nos unimos todos ganamos https:\/\/t.co\/WtI35bpfKU","10":"Entonces el plan es que sigamos trabajando y d\u00e1ndoles un porcentaje de nuestro trabajo para que ellos vivan como reyes y nosotros encerrados y sin libertades, \u00bfno?","11":"Hora del toque de queda. Par\u00eds. https:\/\/t.co\/mo1oKpp2Ae","12":"Barcelona ahora https:\/\/t.co\/9rzoQlEIgv","13":"@Xan_dasBoas Incultura la de este se\u00f1or. No entiende que si no trabajamos no podemos darle de comer a nuestros hijos? Hablan de la econom\u00eda como si fuera algo secundario, sin dinero no hay salud, es de cajon","14":"Una imagen vale mas que mil palabras, a buen entendedor, ya sab\u00e9is https:\/\/t.co\/1ddIgQ8fn0","15":"@CharlyFebers Cierto","16":"@MarcosEC29 @SexyTronquero @adcg_s @Ana8144401100 @el_pais Que verg\u00fcenza m\u00e1s grande leer a gente como tu","17":"@SexyTronquero @adcg_s @Ana8144401100 @el_pais Pues que poca verg\u00fcenza tienes como hijo. Tu padre seguramente necesite que est\u00e9s a su lado m\u00e1s que nunca y t\u00fa con esta actitud de mierd@. La Soledad matar\u00e1 a m\u00e1s mayores que el virus. Luego vais de responsables.. de verdad que es vergonzoso","18":"@LaVozIberica @peperojas68 As\u00ed que este es tu juego eh, Voz iberica.. re\u00edrte de los que entienden el juego mejor que t\u00fa. Eres patetic@","19":"@LaVozIberica Es verdad, he perdido mucho en cuanto a ortograf\u00eda. Pero bueno al menos no me dedico a criticar otras cuentas por como escriben. Estas superficialidades las dejo para gente como tu.","20":"El Estado, contra m\u00e1s fuerza y poder intenta demostrar, m\u00e1s fr\u00e1gil lo veo yo","21":"@Autnomacabread1 Me pasa lo mismo amiga. Animo","22":"Buenos d\u00edas Covidianos. Espero que este\u00eds contentos sin vida, con vuestros hijos con bozales, sin libertad de movimiento, toque de queda, y la sociedad rota y arruinada, por un virus de letalidad inferior a la gripe. \n\nPero.... viene algo grande... y a ti te va a pillar en pijama","23":"Watson, dejeme la lupa, que este misterio es casi invisible. \n\n(Lo morado son los fallecidos) https:\/\/t.co\/tO36xvP1hF","24":"Los medios tienen prohibido mostrar las \"colas del hambre\" pero \u00e9stas no van a dejar de crecer durante el estado de alarma. https:\/\/t.co\/1UCjY0NbZw"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false},"created_at":{"0":"2020-10-26 21:37:21","1":"2020-10-26 21:36:17","2":"2020-10-26 21:19:03","3":"2020-10-26 21:15:46","4":"2020-10-26 20:57:06","5":"2020-10-26 18:41:20","6":"2020-10-26 18:29:12","7":"2020-10-26 13:37:09","8":"2020-10-26 11:55:11","9":"2020-10-26 09:32:44","10":"2020-10-26 09:30:55","11":"2020-10-26 09:29:58","12":"2020-10-26 09:29:02","13":"2020-10-26 09:05:48","14":"2020-10-26 09:00:28","15":"2020-10-26 08:44:30","16":"2020-10-26 08:42:08","17":"2020-10-26 08:39:19","18":"2020-10-26 08:31:26","19":"2020-10-26 08:24:53","20":"2020-10-26 07:45:13","21":"2020-10-26 07:15:44","22":"2020-10-26 07:14:23","23":"2020-10-26 00:05:46","24":"2020-10-26 00:04:50"},"retweet_count":{"0":0,"1":44,"2":1,"3":0,"4":546,"5":0,"6":2,"7":32,"8":0,"9":1582,"10":107,"11":135,"12":118,"13":0,"14":21,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":12,"21":0,"22":44,"23":38,"24":1670},"favorite_count":{"0":2,"1":0,"2":5,"3":3,"4":0,"5":4,"6":58,"7":0,"8":3,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":17,"14":0,"15":3,"16":1,"17":15,"18":0,"19":16,"20":62,"21":4,"22":0,"23":0,"24":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeliaNaRa5","name":"Celia NaRa","id":347444270,"id_str":"347444270","indices":[0,11]},{"screen_name":"covid19_m","name":"COVID19 MADRID-S.P.M","id":1297064120089489409,"id_str":"1297064120089489409","indices":[12,22]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuchayHonorRMCF","name":"Ivar El Blanco","id":2426835281,"id_str":"2426835281","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1320724270167822337,"id_str":"1320724270167822337","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQnuemXEAE4Te5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQnuemXEAE4Te5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A3aal0O3f5","display_url":"pic.twitter.com\/A3aal0O3f5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LuchayHonorRMCF\/status\/1320724272952823812\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":435,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":1759,"resize":"fit"},"medium":{"w":767,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320724272952823812,"source_status_id_str":"1320724272952823812","source_user_id":2426835281,"source_user_id_str":"2426835281"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Skylark_Real2","name":"Skylarkpointeast","id":2957715561,"id_str":"2957715561","indices":[0,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldespertar160","name":"tu madre.2.0","id":1255514094452576258,"id_str":"1255514094452576258","indices":[0,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1320820182567342085,"id_str":"1320820182567342085","indices":[29,52],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320820182567342085\/pu\/img\/wTohaLRYoN7HfsrT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320820182567342085\/pu\/img\/wTohaLRYoN7HfsrT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vKvkdS736F","display_url":"pic.twitter.com\/vKvkdS736F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rolod14\/status\/1320820215802941441\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":592,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":592,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":592,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320820215802941441,"source_status_id_str":"1320820215802941441","source_user_id":1306303970084892672,"source_user_id_str":"1306303970084892672"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LauraGarayCruz1","name":"Laura Garay Cruz","id":1207487371836641281,"id_str":"1207487371836641281","indices":[0,16]},{"screen_name":"Rosa70699579","name":"Rosa","id":1175313216290902016,"id_str":"1175313216290902016","indices":[17,30]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeliaNaRa5","name":"Celia NaRa","id":347444270,"id_str":"347444270","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[0,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Felix25322452","name":"Felix","id":1260195689348415488,"id_str":"1260195689348415488","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1319217021637230592,"id_str":"1319217021637230592","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319217021637230592\/pu\/img\/HGzMFbeGKMRnO-HM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319217021637230592\/pu\/img\/HGzMFbeGKMRnO-HM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WtI35bpfKU","display_url":"pic.twitter.com\/WtI35bpfKU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Felix25322452\/status\/1319217127044370432\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319217127044370432,"source_status_id_str":"1319217127044370432","source_user_id":1260195689348415488,"source_user_id_str":"1260195689348415488"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bichejo_bug","name":"Bichejo Pirata\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u26a1","id":1264216054190018562,"id_str":"1264216054190018562","indices":[3,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crismartinj","name":"@crismartinj","id":857303965,"id_str":"857303965","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1320651332181700608,"id_str":"1320651332181700608","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320651332181700608\/pu\/img\/hm5Yz6d6psJ9yD3Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320651332181700608\/pu\/img\/hm5Yz6d6psJ9yD3Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mo1oKpp2Ae","display_url":"pic.twitter.com\/mo1oKpp2Ae","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/crismartinj\/status\/1320651456727404547\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":864,"h":484,"resize":"fit"},"large":{"w":864,"h":484,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320651456727404547,"source_status_id_str":"1320651456727404547","source_user_id":857303965,"source_user_id_str":"857303965"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Joan35799624","name":"Joan","id":1258301497290481665,"id_str":"1258301497290481665","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1320462101626892290,"id_str":"1320462101626892290","indices":[34,57],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320462101626892290\/pu\/img\/hl1k3pLwiB-EqGVb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320462101626892290\/pu\/img\/hl1k3pLwiB-EqGVb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9rzoQlEIgv","display_url":"pic.twitter.com\/9rzoQlEIgv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Joan35799624\/status\/1320462142500470786\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320462142500470786,"source_status_id_str":"1320462142500470786","source_user_id":1258301497290481665,"source_user_id_str":"1258301497290481665"}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Xan_dasBoas","name":"Normal Man","id":778889662299512833,"id_str":"778889662299512833","indices":[0,12]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuchayHonorRMCF","name":"Ivar El Blanco","id":2426835281,"id_str":"2426835281","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1320491811186552834,"id_str":"1320491811186552834","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNUTlaWMAIlTl3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNUTlaWMAIlTl3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1ddIgQ8fn0","display_url":"pic.twitter.com\/1ddIgQ8fn0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LuchayHonorRMCF\/status\/1320491813862518784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":361,"resize":"fit"},"large":{"w":1604,"h":852,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":637,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320491813862518784,"source_status_id_str":"1320491813862518784","source_user_id":2426835281,"source_user_id_str":"2426835281"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CharlyFebers","name":"Charly Febers","id":1302897384092053505,"id_str":"1302897384092053505","indices":[0,13]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosEC29","name":"Marcos EC","id":113381352,"id_str":"113381352","indices":[0,11]},{"screen_name":"SexyTronquero","name":"Lemonade on a pot","id":944690540,"id_str":"944690540","indices":[12,26]},{"screen_name":"adcg_s","name":"S_ADCG","id":1251887481697570817,"id_str":"1251887481697570817","indices":[27,34]},{"screen_name":"Ana8144401100","name":"Ana_81","id":1244307209175076865,"id_str":"1244307209175076865","indices":[35,49]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[50,58]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SexyTronquero","name":"Lemonade on a pot","id":944690540,"id_str":"944690540","indices":[0,14]},{"screen_name":"adcg_s","name":"S_ADCG","id":1251887481697570817,"id_str":"1251887481697570817","indices":[15,22]},{"screen_name":"Ana8144401100","name":"Ana_81","id":1244307209175076865,"id_str":"1244307209175076865","indices":[23,37]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[38,46]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVozIberica","name":"La Voz Iberica \ud83d\udce2","id":31559372,"id_str":"31559372","indices":[0,13]},{"screen_name":"peperojas68","name":"JOSE CHOYA","id":351134783,"id_str":"351134783","indices":[14,26]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVozIberica","name":"La Voz Iberica \ud83d\udce2","id":31559372,"id_str":"31559372","indices":[0,13]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 ANON .#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[0,16]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NuevaSub","name":"EL INFINITO","id":1295761003314122752,"id_str":"1295761003314122752","indices":[3,12]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NuevaSub","name":"EL INFINITO","id":1295761003314122752,"id_str":"1295761003314122752","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1320301283891400706,"id_str":"1320301283891400706","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKnBb7W0AIbD4Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKnBb7W0AIbD4Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tO36xvP1hF","display_url":"pic.twitter.com\/tO36xvP1hF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NuevaSub\/status\/1320301475206234114\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1822,"h":1028,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320301475206234114,"source_status_id_str":"1320301475206234114","source_user_id":1295761003314122752,"source_user_id_str":"1295761003314122752"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angry__cat_","name":"\ud83d\udc1dLagatasobreeltejado \ud83d\udda4","id":1070010666029858816,"id_str":"1070010666029858816","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}