{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos","4":"andaluciadatos","5":"andaluciadatos","6":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1320842311853629442,"1":1320767143185534976,"2":1320762613488300034,"3":1320758883535769600,"4":1320754765194813442,"5":1320753259221569543,"6":1320693236873203713},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":"Hilo sobre la evoluci\u00f3n semanal de la Covid-19 en Andaluc\u00eda y en C\u00f3rdoba. Se agradece un rt para que llegue a m\u00e1s gente. Para datos a nivel nacional como siempre: @mianrey @guilleortiz_77 @matthewbennett y tambi\u00e9n datos muy interesantes de Andaluc\u00eda en @andaluciadatos. Gracias!","1":"26\/10: Hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda por provincias\n\n629 :backhand_index_pointing_right: #Sevilla\n498 :backhand_index_pointing_right: #Granada\n228 :backhand_index_pointing_right: #Ja\u00e9n\n227 :backhand_index_pointing_right: #M\u00e1laga\n221 :backhand_index_pointing_right: #C\u00e1diz\n204 :backhand_index_pointing_right: #C\u00f3rdoba\n72   :backhand_index_pointing_right: #Almer\u00eda\n65   :backhand_index_pointing_right: #Huelva\n\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/jioUc99hQw https:\/\/t.co\/lAHoiRFKMR","2":"El n\u00famero de municipios de #Andaluc\u00eda con casos #Covid19 confirmados en los \u00faltimos 14 d\u00edas supera ya los 600, es decir, el 78% del total de localidades. \n\nConsulta tabla de #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/uHxzA3yB8X https:\/\/t.co\/zktgEwvT1o","3":"26\/10: Incidencia acumulada de casos #Covid19 por 100.000 hab. en Andaluc\u00eda por provincias:\n\n890 #Granada\n595 #Ja\u00e9n\n437 #C\u00f3rdoba\n424 #Sevilla\n379 #Andaluc\u00eda\n275 #Huelva\n242 #Almer\u00eda\n181 #M\u00e1laga\n173 #C\u00e1diz \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/uHxzA3yB8X\n:chart_increasing: https:\/\/t.co\/xg7AgLIp5q https:\/\/t.co\/j1lCI5ukgJ","4":":small_orange_diamond:#Andaluc\u00eda supera este domingo los 30.000 casos de #coronavirus confirmados en los \u00faltimos 14 d\u00edas \n:small_orange_diamond:Las provincias de #Sevilla y #Granada acumulan algo m\u00e1s de la mitad del total\n\nM\u00e1s #datos\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/uHxzA3yB8X\n:chart_increasing: https:\/\/t.co\/7mo8GbNu7c https:\/\/t.co\/ldLn5yzN6q","5":"Casi la mitad de los municipios de #Andaluc\u00eda incrementan la incidencia acumulada de casos de #coronavirus en el fin de semana. \n\nConsulta el mapa :world_map: actualizado \n:right_arrow: https:\/\/t.co\/uHxzA3yB8X https:\/\/t.co\/NbvZnTM3QF","6":":keycap_2::keycap_0::keycap_1: d\u00edas despu\u00e9s, #Andaluc\u00eda vuelve a superar los dos mil hospitalizados por #coronavirus \n\nTotal :hospital:  2.144 (+174)\n\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 1.876 (+155)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 268 (+19)\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/RYm1BmcWiX\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/tKNrb6V2yY https:\/\/t.co\/uF3E1XrF3U"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"created_at":{"0":"2020-10-26 21:38:41","1":"2020-10-26 16:40:00","2":"2020-10-26 16:22:00","3":"2020-10-26 16:07:11","4":"2020-10-26 15:50:49","5":"2020-10-26 15:44:50","6":"2020-10-26 11:46:19"},"retweet_count":{"0":23,"1":2,"2":0,"3":3,"4":10,"5":4,"6":5},"favorite_count":{"0":0,"1":6,"2":1,"3":5,"4":11,"5":4,"6":12},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","4":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","5":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","6":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Perigonzalez14","name":"Pedro Gonz\u00e1lez","id":946543891,"id_str":"946543891","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[22,30]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[34,44]},{"text":"Sevilla","indices":[67,75]},{"text":"Granada","indices":[82,90]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[97,102]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[109,116]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[123,129]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[136,144]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[152,160]},{"text":"Huelva","indices":[168,175]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jioUc99hQw","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TxGyg5","display_url":"bit.ly\/2TxGyg5","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1320762207748169728,"id_str":"1320762207748169728","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRKOvGXIAA3CeZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRKOvGXIAA3CeZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lAHoiRFKMR","display_url":"pic.twitter.com\/lAHoiRFKMR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1320767143185534976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[27,37]},{"text":"Covid19","indices":[48,56]},{"text":"datos","indices":[174,180]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uHxzA3yB8X","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37PVazM","display_url":"bit.ly\/37PVazM","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1320757586510184460,"id_str":"1320757586510184460","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRGBvpXgAw2fok.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRGBvpXgAw2fok.png","url":"https:\/\/t.co\/zktgEwvT1o","display_url":"pic.twitter.com\/zktgEwvT1o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1320762613488300034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1061,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1096,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":601,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[37,45]},{"text":"Granada","indices":[97,105]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[110,115]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[120,128]},{"text":"Sevilla","indices":[133,141]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[146,156]},{"text":"Huelva","indices":[161,168]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[173,181]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[186,193]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[198,204]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uHxzA3yB8X","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37PVazM","display_url":"bit.ly\/37PVazM","indices":[209,232]},{"url":"https:\/\/t.co\/xg7AgLIp5q","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37VO5Oz","display_url":"bit.ly\/37VO5Oz","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1320758659845160969,"id_str":"1320758659845160969","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRHAOIXgAkxi7j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRHAOIXgAkxi7j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j1lCI5ukgJ","display_url":"pic.twitter.com\/j1lCI5ukgJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1320758883535769600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[1,11]},{"text":"coronavirus","indices":[52,64]},{"text":"Sevilla","indices":[120,128]},{"text":"Granada","indices":[131,139]},{"text":"datos","indices":[185,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uHxzA3yB8X","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37PVazM","display_url":"bit.ly\/37PVazM","indices":[194,217]},{"url":"https:\/\/t.co\/7mo8GbNu7c","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34ttkat","display_url":"bit.ly\/34ttkat","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1320753963793321984,"id_str":"1320753963793321984","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRCu3-XEAAMIaC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRCu3-XEAAMIaC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ldLn5yzN6q","display_url":"pic.twitter.com\/ldLn5yzN6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1320754765194813442\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[35,45]},{"text":"coronavirus","indices":[94,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uHxzA3yB8X","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37PVazM","display_url":"bit.ly\/37PVazM","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1320753202258653184,"id_str":"1320753202258653184","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRCCjCWMAAqUsK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRCCjCWMAAqUsK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NbvZnTM3QF","display_url":"pic.twitter.com\/NbvZnTM3QF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1320753259221569543\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":515,"h":464,"resize":"fit"},"medium":{"w":515,"h":464,"resize":"fit"},"small":{"w":515,"h":464,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[24,34]},{"text":"coronavirus","indices":[83,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RYm1BmcWiX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34tXzhL","display_url":"bit.ly\/34tXzhL","indices":[166,189]},{"url":"https:\/\/t.co\/tKNrb6V2yY","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IYXzOi","display_url":"bit.ly\/2IYXzOi","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1320692571082002434,"id_str":"1320692571082002434","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQK5WTXEAIWGId.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQK5WTXEAIWGId.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uF3E1XrF3U","display_url":"pic.twitter.com\/uF3E1XrF3U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1320693236873203713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]}}}