{"screen_name":{"0":"ECUADORCHEQUEA"},"tweet_id":{"0":1320734137096044544},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"Un d\u00eda como hoy hace 4 a\u00f1os naci\u00f3 #EcuadorChequea. Acomp\u00e1\u00f1anos en un recuento sobre las verificaciones que hemos realizado sobre el discurso p\u00fablico y contenidos enga\u00f1osos. https:\/\/t.co\/sPyeF40E61"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-10-26 14:28:50"},"retweet_count":{"0":0},"favorite_count":{"0":1},"user_location":{"0":"Quito, Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EcuadorChequea","indices":[34,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPyeF40E61","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ECUADORCHEQUEA\/status\/1319687499233562624","display_url":"twitter.com\/ECUADORCHEQUEA\u2026","indices":[173,196]}]}}}