{"screen_name":{"0":"EFEVerifica","1":"EFEVerifica","2":"EFEVerifica","3":"EFEVerifica","4":"EFEVerifica","5":"EFEVerifica","6":"EFEVerifica"},"tweet_id":{"0":1320781193818836993,"1":1320773130017820674,"2":1320724687790493701,"3":1320705738570747905,"4":1320687220349640712,"5":1320675539691040768,"6":1320661949877788672},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false},"text":{"0":"\u00bfQu\u00e9 mascarillas de tela son fiables? :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/APCmWjLE53","1":":face_with_medical_mask:\u00bfEspa\u00f1a no ha bajado el IVA de las mascarillas porque un reglamento europeo proh\u00edbe su reducci\u00f3n?\n\n:magnifying_glass_tilted_right:Aunque la Directiva del IVA de 2006 no lo permite, la Comisi\u00f3n Europea ya inform\u00f3 en abril a los Estados de que no les sancionar\u00eda por reducirlo. :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/gCdVNUhRaC","2":":Colombia:\u00bfUna foto prueba que la protesta ind\u00edgena colombiana dej\u00f3 la calle llena de basura a su paso por Bogot\u00e1?\n\n:cross_mark:No. La imagen fue captada en Buenos Aires tras la toma de posesi\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como presidente argentino en 2019. :Argentina:\n\nhttps:\/\/t.co\/I2jEpgLmRq","3":":warning_selector: Contin\u00faan circulando mensajes antimascarillas.\n\n:backhand_index_pointing_right_medium-light_skin_tone:Su uso es seguro para la salud y una barrera frente a la #COVID19. \n\nhttps:\/\/t.co\/0PiGTpYoeL","4":"Pedazo de encuentro se han marcado en @wikimedia_es sobre desinformaci\u00f3n y Wikipedia en @MedialabPrado.\n\nCon @mSefi, @Loreneando (@grupomediaflows + @ScienceFlows), @teletipa (@EFEVerifica), Sergio Salgado (@X_net_), @FlorenClaes. Modera: @Gini10 \n\n+ info: https:\/\/t.co\/zAzTZhtU1F https:\/\/t.co\/Y1LeGLnKJw","5":":mobile_phone_with_arrow:Contin\u00faan circulando los mensajes que afirman que la covid-19 se ha expandido a trav\u00e9s del 5G.\n\n:cross_mark:No hay relaci\u00f3n entre 5G y coronavirus. Te explicamos por qu\u00e9 :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\nBuscamos #DatosyExpertos \n@ISGLOBALorg @comitecars @OMS_es https:\/\/t.co\/nHX0023AhK","6":":warning_selector:\u00bfTe ha llegado una cadena de WhatsApp sospechosa? \u00bfHas le\u00eddo una informaci\u00f3n con datos sorprendentes? \u00bfQuieres hacernos alguna consulta sobre el coronavirus?\n\n:mobile_phone:Env\u00edanos un WhatsApp al + 34 648 434 618.\n\n:man_detective_medium-light_skin_tone:Lo investigamos para ti. https:\/\/t.co\/U1aks2EhzA"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-10-26 17:35:50","1":"2020-10-26 17:03:47","2":"2020-10-26 13:51:18","3":"2020-10-26 12:36:00","4":"2020-10-26 11:22:25","5":"2020-10-26 10:36:00","6":"2020-10-26 09:42:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":10,"2":7,"3":0,"4":23,"5":0,"6":0},"favorite_count":{"0":0,"1":20,"2":12,"3":1,"4":0,"5":2,"6":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","1":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","2":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","3":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","4":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","5":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","6":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/APCmWjLE53","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEnoticias\/status\/1320763338419245056","display_url":"twitter.com\/EFEnoticias\/st\u2026","indices":[41,64]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gCdVNUhRaC","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/la-comision-europea-permite-reducir-el-iva-de-las-mascarillas-a-causa-pandemia\/50001435-4378062","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[251,274]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I2jEpgLmRq","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/no-es-basura-dejada-en-bogota-por-la-caravana-indigena-buenos-aires-2019\/50001435-4377801","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[236,259]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[110,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0PiGTpYoeL","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/los-bulos-mas-virales-de-antimascarillas\/50001435-4308951","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[122,145]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DafneCalvo","name":"Dafne \ud83c\udf3e","id":515951583,"id_str":"515951583","indices":[3,14]},{"screen_name":"wikimedia_es","name":"Wikimedia Espa\u00f1a","id":107696329,"id_str":"107696329","indices":[54,67]},{"screen_name":"MedialabPrado","name":"Medialab Prado","id":17772404,"id_str":"17772404","indices":[104,118]},{"screen_name":"mSefi","name":"Mar\u00eda Sefidari","id":73486672,"id_str":"73486672","indices":[125,131]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"DatosyExpertos","indices":[173,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ISGLOBALorg","name":"ISGlobal","id":294729093,"id_str":"294729093","indices":[190,202]},{"screen_name":"comitecars","name":"CCARS","id":163816969,"id_str":"163816969","indices":[203,214]},{"screen_name":"OMS_es","name":"OMS en espa\u00f1ol","id":1545668694,"id_str":"1545668694","indices":[215,222]}],"urls":[],"media":[{"id":1319569952647618561,"id_str":"1319569952647618561","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1319569952647618561\/img\/fSJxay9O2CbFe-aB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1319569952647618561\/img\/fSJxay9O2CbFe-aB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nHX0023AhK","display_url":"pic.twitter.com\/nHX0023AhK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEVerifica\/status\/1320675539691040768\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1266271010564665344,"id_str":"1266271010564665344","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbWe3p0WkAEc12M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbWe3p0WkAEc12M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U1aks2EhzA","display_url":"pic.twitter.com\/U1aks2EhzA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEVerifica\/status\/1320661949877788672\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}