{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1320875105916985345,"1":1320830514220204034,"2":1320805683357536257,"3":1320780668268400643,"4":1320778220652924931,"5":1320777413517889542,"6":1320777218969272323,"7":1320624805545213954,"8":1320624273438986240},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"text":{"0":"Por qu\u00e9 este hispano votar\u00e1 por Trump. Por Gualberto Garc\u00eda Jones https:\/\/t.co\/m6FcY86mB3","1":"Carta de Madrid: 51 personalidades alertan sobre el resurgimiento del yugo comunista. \nEl manifiesto, publicado este lunes por la Fundaci\u00f3n Disenso, alerta de la labor de infiltraci\u00f3n del Foro de S\u00e3o Paulo y el Grupo de Puebla en pa\u00edses democr\u00e1ticos:\nhttps:\/\/t.co\/RXjHMfivc3","2":"La Uni\u00f3n de Rep\u00fablicas Socialistas Sovi\u00e9ticas fue en realidad un estado de alarma que dur\u00f3 1.008 meses.","3":"Encuesta: \u00bfqu\u00e9 te parece el estado de alarma de seis meses anunciado por Pedro S\u00e1nchez? \nLa medida incluir\u00e1 un toque de queda que obligar\u00e1 a confinarse a todos los espa\u00f1oles por las noches. Puedes expresar tu opini\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/7XX0prIQRQ","4":"Que dice S\u00e1nchez, Iglesias y Casado que el partido socialista sueco es xen\u00f3fobo y eur\u00f3fobo. \n\nAl menos es lo que dicen de VOX cuando afirmamos lo mismo :man_shrugging_selector: https:\/\/t.co\/OB8ZgaBTJC","5":":backhand_index_pointing_left_light_skin_tone:A la izquierda, el Pa\u00eds cuando Orb\u00e1n declara el Estado de Alarma durante varios meses.\n\n:backhand_index_pointing_right_medium-light_skin_tone: A la derecha, El Pa\u00eds cuando S\u00e1nchez declara el Estado de Alarma durante varios meses.\n\n\u00bfAntieurope\u00edsta por denunciar esto? \n\nPrensa espa\u00f1ola out of context. https:\/\/t.co\/wILEiZAkSI","6":"\u00bfEl Tribunal Constitucional ha hecho algo con los recursos contra el estado de alarma anterior? \u00bfEl Tribunal Supremo ha hecho algo con las querellas por la negligencia criminal del gobierno?","7":"Toque de queda: nuevo golpe a la Constituci\u00f3n de un Gobierno crecido por el respaldo del PP. \nEsta medida anunciada hoy por Pedro S\u00e1nchez viola los art\u00edculos 19, 55 y 116 de nuestra Carta Magna. Para esto ha servido el \"no\" del PP a la moci\u00f3n de censura: \nhttps:\/\/t.co\/67TNQb0qwJ","8":"Golpe de Estado posmoderno en Chile: https:\/\/t.co\/9NI8bTNAqG"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"created_at":{"0":"2020-10-26 23:49:00","1":"2020-10-26 20:51:49","2":"2020-10-26 19:13:08","3":"2020-10-26 17:33:44","4":"2020-10-26 17:24:01","5":"2020-10-26 17:20:48","6":"2020-10-26 17:20:02","7":"2020-10-26 07:14:24","8":"2020-10-26 07:12:17"},"retweet_count":{"0":50,"1":120,"2":750,"3":23,"4":1165,"5":1201,"6":1576,"7":305,"8":4528},"favorite_count":{"0":0,"1":174,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m6FcY86mB3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2G02sFT","display_url":"bit.ly\/2G02sFT","indices":[81,104]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RXjHMfivc3","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/26\/carta-de-madrid-51-personalidades-alertan-sobre-el-resurgimiento-del-yugo-comunista\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[251,274]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vanessavallej0","name":"Vanessa Vallejo","id":429400896,"id_str":"429400896","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1320542366361657350,"id_str":"1320542366361657350","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320542366361657350\/pu\/img\/GVHR_CLWI11gxwqC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320542366361657350\/pu\/img\/GVHR_CLWI11gxwqC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9NI8bTNAqG","display_url":"pic.twitter.com\/9NI8bTNAqG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vanessavallej0\/status\/1320542543965233154\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320542543965233154,"source_status_id_str":"1320542543965233154","source_user_id":429400896,"source_user_id_str":"429400896"}]}}}