{"screen_name":{"0":"estadaoverifica","1":"estadaoverifica","2":"estadaoverifica","3":"estadaoverifica","4":"estadaoverifica","5":"estadaoverifica","6":"estadaoverifica"},"tweet_id":{"0":1320840712431304704,"1":1320819325314498561,"2":1320814130803200000,"3":1320812700465799168,"4":1320812246612602881,"5":1320803106809126912,"6":1320745004273442823},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":true},"text":{"0":"\u00c9 montagem \u2018passaporte\u2019 da m\u00famia do fara\u00f3 Rams\u00e9s II\n\nhttps:\/\/t.co\/s7dJ9D4OK4","1":"Gr\u00e1ficos usados em tu\u00edte n\u00e3o comprovam que o Brasil est\u00e1 pr\u00f3ximo de alcan\u00e7ar imunidade de rebanho\n\nPublicada em parceria com o @Comprova https:\/\/t.co\/3XFdMqRguG","2":"Decis\u00e3o do STF sobre pris\u00e3o domiciliar s\u00f3 vale para presos n\u00e3o-violentos e que s\u00e3o os \u00fanicos respons\u00e1veis por seus filhos\nhttps:\/\/t.co\/BNo9csw5Wz","3":"&gt;@estadaoverifica: Boato espalha foto adulterada do Papa fazendo gesto obsceno https:\/\/t.co\/ZylmdZjy39","4":"Fotos de Lula e Bolsonaro na transposi\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco foram tiradas em cidades diferentes\nhttps:\/\/t.co\/EqTkBi1Asi","5":"Postagem mistura informa\u00e7\u00f5es de traficantes do PCC para atacar ministro do STF\n\nhttps:\/\/t.co\/OjPDQ0pKAy","6":"&gt;@estadaoverifica Elei\u00e7\u00f5es 2020: urna eletr\u00f4nica \u00e9 alvo preferencial da desinforma\u00e7\u00e3o nas redes https:\/\/t.co\/Asq3UIYjLB"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-10-26 21:32:20","1":"2020-10-26 20:07:21","2":"2020-10-26 19:46:42","3":"2020-10-26 19:41:01","4":"2020-10-26 19:39:13","5":"2020-10-26 19:02:54","6":"2020-10-26 15:12:01"},"retweet_count":{"0":0,"1":4,"2":0,"3":95,"4":0,"5":1,"6":4},"favorite_count":{"0":3,"1":13,"2":1,"3":0,"4":1,"5":1,"6":0},"user_location":{"0":"S\u00e3o Paulo, Brasil","1":"S\u00e3o Paulo, Brasil","2":"S\u00e3o Paulo, Brasil","3":"S\u00e3o Paulo, Brasil","4":"S\u00e3o Paulo, Brasil","5":"S\u00e3o Paulo, Brasil","6":"S\u00e3o Paulo, Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","1":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","2":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","3":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","4":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","5":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","6":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s7dJ9D4OK4","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/e-montagem-passaporte-da-mumia-do-farao-ramses-ii\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[53,76]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comprova","name":"Comprova","id":1009046609424941056,"id_str":"1009046609424941056","indices":[127,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3XFdMqRguG","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/graficos-usados-em-tuite-nao-comprovam-que-o-brasil-esta-proximo-de-alcancar-imunidade-de-rebanho\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[137,160]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BNo9csw5Wz","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/decisao-do-stf-sobre-prisao-domiciliar-so-vale-para-presos-nao-violentos-e-que-sao-os-unicos-responsaveis-por-seus-filhos\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[122,145]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estadao","name":"Estad\u00e3o","id":9317502,"id_str":"9317502","indices":[3,11]},{"screen_name":"estadaoverifica","name":"Estad\u00e3o Verifica","id":1000126860104216576,"id_str":"1000126860104216576","indices":[17,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZylmdZjy39","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ts6AkY","display_url":"bit.ly\/2Ts6AkY","indices":[95,118]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EqTkBi1Asi","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/fotos-de-lula-e-bolsonaro-na-transposicao-do-sao-francisco-foram-tiradas-em-cidades-diferentes\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[95,118]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OjPDQ0pKAy","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/postagem-mistura-informacoes-de-traficantes-do-pcc-para-atacar-ministro-do-stf\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[80,103]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estadao","name":"Estad\u00e3o","id":9317502,"id_str":"9317502","indices":[3,11]},{"screen_name":"estadaoverifica","name":"Estad\u00e3o Verifica","id":1000126860104216576,"id_str":"1000126860104216576","indices":[17,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Asq3UIYjLB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37Mab5N","display_url":"bit.ly\/37Mab5N","indices":[112,135]}]}}}