{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo","99":"franceinfo","100":"franceinfo","101":"franceinfo","102":"franceinfo","103":"franceinfo","104":"franceinfo","105":"franceinfo","106":"franceinfo","107":"franceinfo","108":"franceinfo","109":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1320861117887991812,"1":1320859355315642388,"2":1320857740030418946,"3":1320856481927991297,"4":1320855225456947200,"5":1320853965123141637,"6":1320851449346052097,"7":1320848932306497537,"8":1320846415438835713,"9":1320843899582124032,"10":1320841382362112000,"11":1320838865725181952,"12":1320836349105242112,"13":1320833832799531008,"14":1320831315864817665,"15":1320828799425089536,"16":1320823766314668032,"17":1320819991474630656,"18":1320816216303427586,"19":1320813700266250241,"20":1320811183494950913,"21":1320808666711244800,"22":1320806150405840897,"23":1320803633865412608,"24":1320801117043871747,"25":1320798600331407362,"26":1320794826938273792,"27":1320791050781224962,"28":1320787277719785475,"29":1320783500853719040,"30":1320779729150963712,"31":1320775951207153664,"32":1320772182260240385,"33":1320768401661452295,"34":1320766616611786753,"35":1320764628280864768,"36":1320760851729584135,"37":1320757080266051586,"38":1320754513725345797,"39":1320753302502592512,"40":1320750785605431302,"41":1320749527041622017,"42":1320745752600064000,"43":1320745002742521856,"44":1320741979584634886,"45":1320738202899107843,"46":1320733743041171456,"47":1320733741325733888,"48":1320733737152352256,"49":1320733732387672065,"50":1320733727694213123,"51":1320733723743145984,"52":1320730652858306562,"53":1320726883827286016,"54":1320723102960070657,"55":1320719543820574721,"56":1320711779253735426,"57":1320701711984459777,"58":1320699195523698690,"59":1320697685871972356,"60":1320695672048373761,"61":1320693659151417344,"62":1320691645751435272,"63":1320689884231729152,"64":1320687870777069573,"65":1320686612427124737,"66":1320684095844700161,"67":1320683397589729280,"68":1320681344872099840,"69":1320679062830919681,"70":1320676564556779522,"71":1320671762632364032,"72":1320667486677651456,"73":1320665598540550144,"74":1320661980609478657,"75":1320660943311753218,"76":1320659472428208129,"77":1320658931765530626,"78":1320658930868039683,"79":1320656916838785026,"80":1320654903807594496,"81":1320652890478768128,"82":1320651053042442240,"83":1320646850391801856,"84":1320644837213982720,"85":1320642823809421313,"86":1320642249999482881,"87":1320640810484822016,"88":1320639804015599616,"89":1320637823649746946,"90":1320635642548789248,"91":1320633684257628161,"92":1320632884298960897,"93":1320631658907897864,"94":1320630679017787392,"95":1320626214411800582,"96":1320625874895622144,"97":1320625871716306945,"98":1320625868260126721,"99":1320625865085079553,"100":1320625862006497280,"101":1320625858269175809,"102":1320624201129021440,"103":1320622188139966464,"104":1320621433161039874,"105":1320619419668627456,"106":1320607110804180992,"107":1320603642777554946,"108":1320601256742801409,"109":1320598138126848003},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":true,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false},"text":{"0":"La Lune est encore plus riche en eau que pr\u00e9vu\n\nhttps:\/\/t.co\/XmDXHrLwSX https:\/\/t.co\/jZGcgXTENH","1":"Terrorisme : les mesures de vigilance lors de rassemblements de personnes et autour des lieux de culte vont \u00eatre renforc\u00e9es\n\nhttps:\/\/t.co\/s6yWBW1PtK https:\/\/t.co\/6yaO5Gtvel","2":"Affaire Estelle Mouzin : de nouvelles recherches dans un cimeti\u00e8re des Ardennes\n\nhttps:\/\/t.co\/Hl41WJkU1S https:\/\/t.co\/FPsN2Cd3HK","3":"Meurtre d'Alexia Daval : les avocats de Jonathann Daval demandent le report du proc\u00e8s en raison des conditions sanitaires li\u00e9es au Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/Ia4WGRfhSZ https:\/\/t.co\/dmMdqH2mWG","4":"Covid-19 : \"Les Fran\u00e7ais veulent qu'on leur dise les choses clairement\" affirme Olivier Faure, premier secr\u00e9taire du PS\n\nhttps:\/\/t.co\/FGsutxPO5W https:\/\/t.co\/YmgPlPs4On","5":"Corr\u00e8ze : 30 mois fermes pour un homme qui avait port\u00e9 des coups de couteau \u00e0 un policier\n\nhttps:\/\/t.co\/bvLyQy9D7i https:\/\/t.co\/sgld8lOanC","6":"AUDIO :play_button: Pendant le confinement, les livraisons de repas ont \"prot\u00e9g\u00e9 38 000 emplois\" en France, selon Melvina Sarfati El Grably, la directrice g\u00e9n\u00e9rale de Deliveroo en France, l'invit\u00e9e \u00e9co de franceinfo :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/xKhXpzooNq https:\/\/t.co\/EXnlWzmaCr","7":"La construction d'une centrale thermique au fioul autoris\u00e9e en Guyane malgr\u00e9 les engagements de Barbara Pompili\n\nhttps:\/\/t.co\/Q2h5K7UP2q https:\/\/t.co\/4XgCIuov0g","8":"Proc\u00e8s des attentats de janvier 2015 : Ali Riza Polat, le principal accus\u00e9, se pose en \"bouc \u00e9missaire\"\n\nhttps:\/\/t.co\/FFXBvxjgSL https:\/\/t.co\/Cxp44O408B","9":"\"C'est insupportable \u00e0 entendre\", le grand rabbin de France r\u00e9agit \u00e0 la comparaison d'Erdogan entre la situation des musulmans aujourd'hui et des juifs avant 1939\n\nhttps:\/\/t.co\/Ti0m5RGUH8 https:\/\/t.co\/VaqU4XvDBI","10":"Boycott des produits fran\u00e7ais par la Turquie : Erdogan cherche \u00e0 \"pousser \u00e0 la faute l'ex\u00e9cutif fran\u00e7ais\", selon Pierre Razoux, historien\n\nhttps:\/\/t.co\/zsxMwMu2Hk https:\/\/t.co\/YKMZhLBPeb","11":"R\u00e9union des responsables politiques \u00e0 Matignon : \"On a pass\u00e9 tout le confinement \u00e0 faire des propositions [...] Rien n'a \u00e9t\u00e9 fait\", dit Eric Coquerel, d\u00e9put\u00e9 LFI\n\nhttps:\/\/t.co\/fVmAcwSaDK https:\/\/t.co\/HxhiSHwNqR","12":"Un homme condamn\u00e9 \u00e0 18 mois de prison ferme pour des menaces de mort contre une avocate du proc\u00e8s des attentats de 2015\n\nhttps:\/\/t.co\/r7KSH9tZTb https:\/\/t.co\/cNdcEuxzbv","13":"Cantal : trois personnes mises en examen et \u00e9crou\u00e9es pour extorsion avec arme, s\u00e9questration et violences volontaires\n\nhttps:\/\/t.co\/dNgP4On6Tz https:\/\/t.co\/jrtIfIjJAg","14":"Les tensions entre Paris et Ankara agitent la communaut\u00e9 turque de Goussainville\n\nhttps:\/\/t.co\/9gi1igbI8A https:\/\/t.co\/IrJZSiuxDG","15":"\"ADN\" : Ma\u00efwenn fait le portrait sensible d'une famille enracin\u00e9e en Alg\u00e9rie\n\nhttps:\/\/t.co\/no9ZJUUSpG https:\/\/t.co\/lslVpKWHCc","16":"VIDEO :play_button: Guyane : quand les soci\u00e9t\u00e9s mini\u00e8res mettent l\u2019Amazonie en p\u00e9ril\n\nC'est \u00e0 regarde ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/C2lT2VgSI2 https:\/\/t.co\/RlndzZLx4k","17":"AUDIO :play_button: Pendant le confinement, les livraisons de repas ont \u00ab prot\u00e9g\u00e9 38 000 emplois \u00bb en France, selon Deliveroo\n\nC'est \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/xKhXpzooNq https:\/\/t.co\/mDCSiu89Zo","18":"Covid-19: \"Il faut un plan largement expliqu\u00e9 par le gouvernement et clairement \u00e9tabli\", critique le docteur Patrick Bouet.\n\nhttps:\/\/t.co\/M16MLfxnHE https:\/\/t.co\/RYwn58J7fL","19":"La France insoumise lance son application d'informations politiques\n\nhttps:\/\/t.co\/FIzxfsffIs https:\/\/t.co\/M1gaV05iY6","20":"Un texte est en pr\u00e9paration pour d\u00e9fendre les fonctionnaires face aux menaces sur les r\u00e9seaux sociaux\n\nhttps:\/\/t.co\/Nr5TmiAjU8 https:\/\/t.co\/pHeFfigWdl","21":"Fermeture des salles en Italie : le monde du cin\u00e9ma en col\u00e8re\n\nhttps:\/\/t.co\/zHg00iphal https:\/\/t.co\/No6Ocui6Ib","22":"La chanteuse Adele a toujours plus d'humour mais pas encore de nouvel album\n\nhttps:\/\/t.co\/T1EAeDL8dC https:\/\/t.co\/Jmrca54oK2","23":"Couvre-feu : les horaires d'ouverture se resserrent pour les bars et restaurants du Bas-Rhin\n\nhttps:\/\/t.co\/EfyMbZvT3A https:\/\/t.co\/kP2p9A5exh","24":"Boycott des produits fran\u00e7ais par la Turquie : \"Du point de vue \u00e9conomique, il faut quand m\u00eame beaucoup relativiser le risque\", estime Olivier Babeau, \u00e9conomiste\n\nhttps:\/\/t.co\/WdN2ij0Tf0 https:\/\/t.co\/QPG4WKUYBB","25":"\"Des masques et pas de contact, le th\u00e9\u00e2tre est la seule respiration vitale\" : le metteur en sc\u00e8ne Julien Gelas se f\u00e9licite de la Semaine d\u2019art en Avignon\n\nhttps:\/\/t.co\/jZcsVdCvvM https:\/\/t.co\/ELsWCrYV5u","26":"Raz de mar\u00e9e \u00e9lectoral au Chili pour tourner la page de la dictature Pinochet\n\nhttps:\/\/t.co\/g7PRTSBUqc https:\/\/t.co\/1dvdLXWe7w","27":"AUDIO :play_button: Au Royaume-Uni, en Suisse et en Allemagne, comment sont financ\u00e9es les mosqu\u00e9es ?\n\nC'est \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/8iC9QxKT6u https:\/\/t.co\/OQ7ecxsfd7","28":"Covid-19 : Emmanuel Macron r\u00e9unira deux conseils de d\u00e9fense mardi et mercredi\n\nhttps:\/\/t.co\/Ix5kv8jw38 https:\/\/t.co\/pNrmehAOWm","29":"CARTE. Couvre-feu, reconfinement local ou total... Comment nos voisins europ\u00e9ens tentent-ils d'endiguer la deuxi\u00e8me vague de Covid-19 ?\n\nhttps:\/\/t.co\/u99BeCWLaf https:\/\/t.co\/pZvcdA7oby","30":"VIDEO :play_button: En Gironde, une start-up transforme l\u2019urine humaine en fertilisant agricole\n\nC'est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/SuXTmHYyvz https:\/\/t.co\/44rzZPxf3k","31":"Tensions entre la Turquie et la France : Erdogan veut \"susciter une vague de nationalisme dans son pays\", selon Fr\u00e9d\u00e9ric Encel, ma\u00eetre de conf\u00e9rences \u00e0 Sciences Po\n\nhttps:\/\/t.co\/zGEQz0FMeB https:\/\/t.co\/9KdsyPFQyy","32":"Semaine d\u2019art en Avignon : dans \"Le Tambour de soie\", la danseuse Kaori Ito fait battre le c\u0153ur du public\n\nhttps:\/\/t.co\/9FATvCecIG https:\/\/t.co\/Iukr3i0VWg","33":"Intemp\u00e9ries dans les Alpes-Maritimes : \"Nous avons sollicit\u00e9 l'arm\u00e9e [...] en renfort\" annonce Charles-Ange Gin\u00e9sy le pr\u00e9sident du Conseil d\u00e9partemental\n\nhttps:\/\/t.co\/sWeHItazEZ https:\/\/t.co\/hah8AWqpCJ","34":"AUDIO :play_button_selector: Au Royaume-Uni, en Suisse et en Allemagne, comment sont financ\u00e9es les mosqu\u00e9es ? R\u00e9ponse dans le Club des correspondants, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/8iC9QxtieW https:\/\/t.co\/0qNaPgvnuJ","35":"Covid-19 : les transports r\u00e9duits le soir en Ile-de-France d\u00e8s mercredi pour s'adapter au couvre-feu\n\nhttps:\/\/t.co\/PxDu271Qis https:\/\/t.co\/Uc77Nzb4eg","36":"La Nig\u00e9riane Ngozi Okonjo-Iweala en bonne position pour prendre la t\u00eate de l\u2019Organisation mondiale du commerce\n\nhttps:\/\/t.co\/zXbnBrvKVY https:\/\/t.co\/1zo4JNj3Rt","37":"APPEL A TEMOIGNAGES. Enseignants, comment abordez-vous la rentr\u00e9e apr\u00e8s l'attentat de Conflans-Sainte-Honorine ?\nfranceinfo souhaite recueillir vos t\u00e9moignages  :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/VFYiyNZK4b https:\/\/t.co\/4IVlQ8IwKF","38":":loudspeaker: Allons-nous vers un reconfinement ? Pour Jean Rottner, pr\u00e9sident de la r\u00e9gion Grand Est, l'acc\u00e9l\u00e9ration du nombre de contaminations au #covid19 ces derniers jours rend l'hypoth\u00e8se plus que jamais souhaitable. \n\nhttps:\/\/t.co\/XaOYRTA7Wn https:\/\/t.co\/cx1hFk080j","39":"''Avec la m\u00e9t\u00e9o et la pand\u00e9mie, on ne peut pas savoir jusqu'o\u00f9 la course va pouvoir aller\" : encore deux semaines \u00e0 tenir pour le peloton du Tour d'Espagne\n\nhttps:\/\/t.co\/RFNIBCkox8 https:\/\/t.co\/PPGX6GKolt","40":"INFO FRANCEINFO. Seine-Saint-Denis : un couple soup\u00e7onn\u00e9 d\u2019avoir pratiqu\u00e9 des \"saign\u00e9es purificatrices\" dans un h\u00f4tel de Rosny-sous-Bois\n\nhttps:\/\/t.co\/KRyVtJRHkx https:\/\/t.co\/U41WZAH89n","41":"Lutte contre l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 : \u00e0 l'a\u00e9roport de Marseille, des tests antig\u00e9niques pour la premi\u00e8re fois en France\n\nhttps:\/\/t.co\/hEdLChUd0L https:\/\/t.co\/HZ1icO3yp6","42":"Roselyne Bachelot va annoncer des mesures contre le sexisme et le harc\u00e8lement dans la culture\n\nhttps:\/\/t.co\/Wdg1pYy7v0 https:\/\/t.co\/bI4sUtRPEH","43":"Le lien pr\u00e9c\u00e9dent est erron\u00e9. Il s'agit de :\nhttps:\/\/t.co\/wHkkEeGJR9","44":"Quatre questions sur les appels au boycott contre les produits fran\u00e7ais dans des pays du monde musulman\n\nhttps:\/\/t.co\/SBshZhVaxG https:\/\/t.co\/shpqYJajmj","45":"DIRECT :red_circle: Tensions entre la Turquie et la France : Erdogan appelle l'UE \u00e0 arr\u00eater \"la campagne de haine de Macron\" contre les musulmans\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/raQ1of1jti https:\/\/t.co\/JmBU02sffr","46":"Comment proc\u00e9der ? C'est tr\u00e8s simple. Il faut aller sur le site https:\/\/t.co\/ODDk5qoMed, entrer votre num\u00e9ro de s\u00e9curit\u00e9 sociale et reporter le solde de votre DIF. Vous le trouverez sur votre bulletin de salaire de d\u00e9cembre 2014 ou janvier 2015. \n\nhttps:\/\/t.co\/lwlIgw8fxN","47":"\u00c9lisabeth Borne estime qu\u2019un seul salari\u00e9 sur quatre a bascul\u00e9 ses heures de DIF sur son CPF. Selon un sondage men\u00e9 par l\u2019institut Wall Street English, c\u2019est m\u00eame seulement un sur six. Le minist\u00e8re va donc lancer une campagne de communication. https:\/\/t.co\/SNmqkeGFfB","48":"Que peut-on s\u2019offrir avec une telle cagnotte ? Pourquoi pas un changement de carri\u00e8re ? https:\/\/t.co\/Odzo7NaIBY","49":"Le compte de formation fonctionne comme un compte en banque. Il permet de s\u2019acheter des formations. Il est cr\u00e9dit\u00e9 automatiquement de 500 euros par an ou \n800 euros pour les personnes les moins qualifi\u00e9es. https:\/\/t.co\/BbS1FWmHOO","50":"Si vous ne vous en \u00eates jamais servi, votre DIF peut contenir jusqu\u2019\u00e0 120 heures de formation que le gouvernement a d\u00e9cid\u00e9 de convertir en euros. https:\/\/t.co\/m47IruIWEF","51":"Envie de changer de carri\u00e8re ou d\u2019\u00e9voluer ? Avez-vous pens\u00e9 \u00e0 convertir vos heures de DIF en euros pour financer votre formation ?  :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/A5SDZs3Z0P","52":"Covid-19 : le Conseil scientifique estime \"autour de 100 000\" le nombre de nouvelles contaminations par jour, soit le double du nombre de cas recens\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/quFcPGwQc5 https:\/\/t.co\/5wEDn5zfAd","53":"Assurance-ch\u00f4mage : Jean Castex annonce \"un nouveau report de trois mois\" de l'application de la r\u00e9forme\n\nhttps:\/\/t.co\/zHEXnNktph https:\/\/t.co\/mqqbmlqyir","54":"Face \u00e0 l'ampleur de la deuxi\u00e8me vague de Covid-19, des m\u00e9decins plaident pour un couvre-feu plus dur, voire un reconfinement\n\nhttps:\/\/t.co\/E1eNnyg7TM https:\/\/t.co\/kwmc4m6tuP","55":"Mairies, pharmacies, recettes de cuisine : des dizaines de sites fran\u00e7ais victimes de cyberattaques\n\nhttps:\/\/t.co\/qnVLv5aSJU https:\/\/t.co\/ILgpqXZHoY","56":"AUDIO :play_button_selector: Reconfinement, strat\u00e9gie de lutte contre l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, professeur Raoult... C\u2019est dans le \"8h30 franceinfo\" d'\u00c9ric Caumes, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/r5RcEV0OEl https:\/\/t.co\/60HxNd9Tgv","57":"AUDIO :play_button_selector: Une conf\u00e9rence sociale pour quoi faire ? C\u2019est dans le D\u00e9cryptage \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/HR8AkffqMN https:\/\/t.co\/k6X1yzaS9J","58":"AUDIO :play_button_selector: La bamboche, c'est fini ! C\u2019est dans On ne pouvait pas le rater, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ebeYeApwDy https:\/\/t.co\/wlAVUJgeEz","59":"Covid-19 : des arbitres alsaciens offrent leurs prestations en soutien aux clubs\n\nhttps:\/\/t.co\/efgCfumZlY https:\/\/t.co\/eSJDNJ0FMg","60":"Mairies, pharmacies, recettes de cuisine : des dizaines de sites fran\u00e7ais victimes de cyberattaques\n\nhttps:\/\/t.co\/qnVLv5aSJU https:\/\/t.co\/7zruaF8rY4","61":"Quatre questions sur les appels au boycott contre les produits fran\u00e7ais dans des pays du monde musulman\n\nhttps:\/\/t.co\/SBshZhDz96 https:\/\/t.co\/IewO79dXqV","62":"AUDIO :play_button_selector: Un ch\u00e2taignier de 160 ans nomm\u00e9 \"arbre de l\u2019ann\u00e9e\" en Belgique pour sa r\u00e9sistance exceptionnelle... et Etoile du jour sur franceinfo ! Il a surv\u00e9cu \u00e0 tout, guerre, tornade, temp\u00eate et s\u00e9cheresses depuis 1860. C\u2019est \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/CdaeZmTfoc https:\/\/t.co\/b7u392UIVn","63":"Appels au boycott des produits fran\u00e7ais : \"La situation est tr\u00e8s d\u00e9l\u00e9t\u00e8re, le passif commence \u00e0 \u00eatre tr\u00e8s lourd\", estime un chercheur\n\nhttps:\/\/t.co\/1PGNk5YsgP https:\/\/t.co\/92UoRyk5zW","64":"Face \u00e0 l'ampleur de la deuxi\u00e8me vague de Covid-19, des m\u00e9decins plaident pour un couvre-feu plus dur voire un reconfinement\n\nhttps:\/\/t.co\/E1eNnxYwvc https:\/\/t.co\/8ahhdPERMw","65":"AUDIO :play_button_selector: Lutte contre le Covid-19 : en Am\u00e9rique du Sud, le succ\u00e8s probl\u00e9matique d'un traitement \u00e0 l'efficacit\u00e9 non prouv\u00e9e. C\u2019est dans le Billet sciences, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/wElumNWyEY https:\/\/t.co\/viryV7KFXq","66":"AUDIO :play_button_selector: Etats-Unis : avec la nomination d'Amy Coney Barrett \u00e0 la Cour supr\u00eame, Donald Trump continue d'\u00eatre largement soutenu par les \u00e9vang\u00e9liques. C\u2019est dans Washington direct, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/6C87V73jZa https:\/\/t.co\/mPRf0lV36y","67":"\"Si je ne le rapporte pas, je le r\u00e9utiliserai\"\u00a0: gr\u00e2ce \u00e0 des initiatives individuelles, la consigne revient en France pour \u00e9viter la production de d\u00e9chets\n\nhttps:\/\/t.co\/fQYVSxpOfk https:\/\/t.co\/iO3Ho7aik5","68":"Tensions avec la Turquie : \"La France est ridiculis\u00e9e\" et Emmanuel Macron a \"perdu le contr\u00f4le de la situation\", estime  Jean-Luc M\u00e9lenchon\n\nhttps:\/\/t.co\/vDHjwBZiSj https:\/\/t.co\/naF3xKzzUJ","69":"Assassinat de Samuel Paty : \"J'accuse le ministre de l'Education nationale de ne rien faire\", affirme Jean-Luc M\u00e9lenchon\n\nhttps:\/\/t.co\/KbFfXedlKG https:\/\/t.co\/bu0OFIZa6p","70":"#VraiOuFake :question_mark::magnifying_glass_tilted_right: La France est-elle un des pays europ\u00e9ens qui forme et r\u00e9mun\u00e8re le moins ses enseignants, comme l'affirme Yannick Jadot ?\n\nhttps:\/\/t.co\/jIrkacy0Hl https:\/\/t.co\/TbDxcG87f9","71":":speech_balloon: \"Il y a environ 30 000 cancers non d\u00e9tect\u00e9s.\"\n\nDes m\u00e9decins alertent \u00e0 nouveau sur la n\u00e9cessit\u00e9 de ne pas arr\u00eater l'acc\u00e8s des patients atteints d'un cancer aux soins, d\u00e9j\u00e0 d\u00e9cal\u00e9s par le confinement.\n\nhttps:\/\/t.co\/SsXU0GMB0j https:\/\/t.co\/aO0M9u1wgp","72":"Covid-19 : Covid-19 : le Conseil scientifique estime \"autour de 100 000\" le nombre de nouvelles contaminations par jour, soit le double du nombre de cas recens\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/quFcPGOr3D https:\/\/t.co\/RveBLMcSKe","73":"AUDIO :play_button_selector: En Afrique du Sud, beaucoup de malades se tournent vers les sangomas, des \"gu\u00e9risseurs-divins\". C\u2019est dans En direct du monde, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/XpPeF4mnAh https:\/\/t.co\/x9LrsVgg70","74":"AUDIO :play_button_selector: Caricatures de Mahomet : la diplomatie \u00e9conomique fran\u00e7aise mise \u00e0 mal. C\u2019est dans le Brief \u00e9conomique, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/lWmz3AIjDF https:\/\/t.co\/jhy8IMy6SH","75":"Bi\u00e9lorussie : l'opposition lance un appel \u00e0 une gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale\n\nhttps:\/\/t.co\/EWUPajoGE3 https:\/\/t.co\/KY6EOWEqxW","76":"VIDEO :play_button_selector: \"Si la police n\u2019existe plus, on comblera ce manque\" : \u00e0 Minneapolis, la col\u00e8re n'est pas retomb\u00e9e apr\u00e8s la mort de George Floyd\n\nhttps:\/\/t.co\/KyJuJXjLfN https:\/\/t.co\/2b7k3L8F5z","77":"Covid-19 : \"On n'a pas r\u00e9ussi\" \u00e0 r\u00e9aliser le \"fameux cocktail tester, tracer, isoler\", regrette le professeur Eric Caumes\n\nhttps:\/\/t.co\/hE2SeQvklW https:\/\/t.co\/JsIpBp48AR","78":"Un mini-festival de Cannes symbolique pr\u00e9sente quatre films de la s\u00e9lection de mai\n\nhttps:\/\/t.co\/ekkiCUdKS2 https:\/\/t.co\/SpSuF7tMRk","79":"Crise sanitaire : \"La multiplication de ces \u00e9tats d'urgence est attentatoire progressivement \u00e0 nos libert\u00e9s\", affirme Jean-Luc M\u00e9lenchon\n\nhttps:\/\/t.co\/PAwmvxSyaL https:\/\/t.co\/X2o01RHNBz","80":"Covid-19 : Didier Raoult \"nous a donn\u00e9 une bonne le\u00e7on d'utilisation malfaisante des r\u00e9seaux sociaux et des m\u00e9dias\", estime Eric Caumes\n\nhttps:\/\/t.co\/s33YU4AOtg https:\/\/t.co\/83XL8IFNUE","81":"Boycott : le pr\u00e9sident du Medef appelle les entreprises fran\u00e7aises \u00e0 \"r\u00e9sister au chantage\"\n\nhttps:\/\/t.co\/fv5WXKeDcW https:\/\/t.co\/b4Q1bMHouk","82":"Tensions entre la France et la Turquie : \"Erdogan a d\u00e9sign\u00e9 Macron comme son ennemi, il est oblig\u00e9 de r\u00e9pondre\", selon l'essayiste Hakim El Karoui\n\nhttps:\/\/t.co\/VNmYfanOQ5 https:\/\/t.co\/xLS5c7VrVj","83":"DIRECT :red_circle: Proc\u00e8s des attentats de janvier 2015 : le principal accus\u00e9, Ali Riza Polat, interrog\u00e9 par la cour d'assises sp\u00e9ciale\n\nhttps:\/\/t.co\/bEJh8xpzqY https:\/\/t.co\/oYkx3r9QsT","84":"Compteur Linky : un habitant de l'H\u00e9rault, qui refuse son installation, est priv\u00e9 d'\u00e9lectricit\u00e9 depuis un an\n\nhttps:\/\/t.co\/21VwppHw8x https:\/\/t.co\/2qkhb8feHm","85":"Haut-Karabakh : L\u2019Azerba\u00efdjan et l'Arm\u00e9nie s'accusent mutuellement de violer le cessez-le-feu\n\nhttps:\/\/t.co\/OXFtbpPkrh https:\/\/t.co\/5JKOdglpzb","86":"Covid-19 : le Conseil scientifique estime \"autour de 100 000\" le nombre de nouvelles contaminations par jour en France, soit le double du nombre de cas recens\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/CdQD1byakr https:\/\/t.co\/oh1MgL7EhH","87":"Covid-19 : \"S'il doit y avoir un reconfinement d'ici 10 \u00e0 15 jours, il faut en parler d\u00e8s maintenant\", r\u00e9clame Jean Rottner\n\nhttps:\/\/t.co\/XaOYRTiwxN https:\/\/t.co\/Gxae5G50zN","88":"Covid-19 : \"On n'a plus le choix, il faudrait reconfiner\", alerte Eric Caumes\n\nhttps:\/\/t.co\/ur4s5tiaB1 https:\/\/t.co\/YVvPPCM19M","89":"Les m\u00e9decins en politique : \"C'est une catastrophe\", estime le Pr. Eric Caumes, qui regrette que des m\u00e9decins form\u00e9s fassent autre chose que soigner alors qu'on manque de m\u00e9decins en France https:\/\/t.co\/3lzhUrMRYF","90":"Covid-19 : \"Il y a plein de pays d'Asie qui nous ont montr\u00e9 l'exemple\", reconna\u00eet le Pr. Eric Caumes, qui d\u00e9plore qu'on ait laiss\u00e9 \"circuler le virus\" https:\/\/t.co\/w1tJTmVXFO","91":"Covid-19 : \"Il y a un vrai flottement sur le t\u00e9l\u00e9travail\", souligne le Pr. Eric Caumes, \"je pense qu'on n'aurait jamais d\u00fb arr\u00eater\" https:\/\/t.co\/lxW3RND2AP","92":"Covid-19 : \"Je pense que vivre avec ce virus ne veut pas forc\u00e9ment dire s'enfermer\", explique le Pr. Eric Caumes, mais l\u00e0 \"on n'a plus le choix\" https:\/\/t.co\/tCfvOteJ1K","93":"Covid-19 : \"Le couvre-feu c'est un pari risqu\u00e9\", selon le Pr. Eric Caumes, \"si on n'est pas efficace, il n'y aura pas d'autres solutions, il faudra confiner\" https:\/\/t.co\/SbD3gWiU54","94":"Covid-19 : \"On a perdu le contr\u00f4le de l'\u00e9pid\u00e9mie mais \u00e7a ne date pas d'hier\", d\u00e9clare le Pr. Eric Caumes, chef du service des maladies infectieuses et tropicales \u00e0 l'h\u00f4pital Piti\u00e9 Salp\u00eatri\u00e8re. https:\/\/t.co\/PtdmihJiNE","95":"Covid-19 : 21 \u00e9lus de la Loire r\u00e9clament des \"moyens sanitaires militaires\", l'ARS calme le jeu\n\nhttps:\/\/t.co\/W2V9LvO0Cm https:\/\/t.co\/nJLZj9aSxm","96":"Les Chiliens pl\u00e9biscitent \u00e0 une large majorit\u00e9 un changement de Constitution (5\/5)  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/htG1GkkRTH https:\/\/t.co\/MjgsxvbKu4","97":"L'augmentation de la taxe fonci\u00e8re se fait \"au d\u00e9triment de l'entretien des b\u00e2timents\", pr\u00e9vient l'Union nationale des propri\u00e9taires immobiliers (4\/5)  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/pAv79Ifx6h https:\/\/t.co\/cxI5oh8ojO","98":"Covid-19 : la Ligue contre le cancer craint un nouveau retard dans la prise en charge des malades et estime qu'\"il y a environ 30 000 cancers non d\u00e9tect\u00e9s\" (3\/5)  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/2lIhfezZtZ https:\/\/t.co\/GHB6jOQgak","99":"\"Dans ce bidon, il y a des traces du virus\" : comment nos eaux us\u00e9es peuvent faire avancer la recherche sur le Covid-19 (2\/5)  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/V3qPV1iC2d https:\/\/t.co\/jBLvUfcPDr","100":"En Ile-de-France, les malades du Covid-19 occupent \"67% des lits de r\u00e9animation\", affirme l'Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9 (1\/5)  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/29R5GbERPN https:\/\/t.co\/RdlMIfM1vl","101":"[THREAD] Les cinq articles pour conna\u00eetre l\u2019actu de ce lundi matin  :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/cIWmi4FY5Z","102":"Hommage \u00e0 Samuel Paty dans l'Education nationale : \"R\u00e9affirmer les valeurs r\u00e9publicaines\" ne suffit pas, il faut \"ouvrir le dialogue avec les \u00e9l\u00e8ves\"\n\nhttps:\/\/t.co\/E92vhuV1vc https:\/\/t.co\/w7XuQewQ8G","103":"DIRECT :red_circle:  Covid-19 : Jean Castex re\u00e7oit les partenaires sociaux \u00e0 Matignon pour \u00e9voquer les cons\u00e9quences \u00e9conomiques de l'\u00e9pid\u00e9mie\n\nhttps:\/\/t.co\/CdQD1bgyVR https:\/\/t.co\/7UNfdUclr8","104":"En Ile-de-France, les malades du Covid-19 occupent \"67% des lits de r\u00e9animation\", affirme l'Agence r\u00e9gionale de sant\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/29R5Gbngrd https:\/\/t.co\/FG0cgPI2i8","105":"L'augmentation de la taxe fonci\u00e8re se fait \"au d\u00e9triment de l'entretien des b\u00e2timents\", pr\u00e9vient l'Union nationale des propri\u00e9taires immobiliers\n\nhttps:\/\/t.co\/pAv79HXVHH https:\/\/t.co\/HamH6G9Qhr","106":"Covid-19 : la Ligue contre le cancer craint un nouveau retard dans la prise en charge des malades et estime qu'\"il y a environ 30 000 cancers non d\u00e9tect\u00e9s\"\n\nhttps:\/\/t.co\/2lIhfezZtZ https:\/\/t.co\/MUgOqUmCOm","107":"La Turquie assure avoir pr\u00e9sent\u00e9 ses \"condol\u00e9ances\" \u00e0 la famille de Samuel Paty d\u00e8s le 17 octobre\n\nhttps:\/\/t.co\/OAul3LO6ib https:\/\/t.co\/Zj7WUWIg5F","108":"Les Chiliens pl\u00e9biscitent \u00e0 une large majorit\u00e9 un changement de Constitution\n\nhttps:\/\/t.co\/htG1GkkRTH https:\/\/t.co\/cqHdge1hkG","109":"Mouvement Black Lives Matter : qu'est devenue la statue d'Edward Colston, d\u00e9boulonn\u00e9e il y cinq mois \u00e0 Bristol, en Angleterre ?\n\nhttps:\/\/t.co\/9Gz05nuD7q https:\/\/t.co\/da6xN4pH97"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true},"created_at":{"0":"2020-10-26 22:53:25","1":"2020-10-26 22:46:25","2":"2020-10-26 22:40:00","3":"2020-10-26 22:35:00","4":"2020-10-26 22:30:00","5":"2020-10-26 22:25:00","6":"2020-10-26 22:15:00","7":"2020-10-26 22:05:00","8":"2020-10-26 21:55:00","9":"2020-10-26 21:45:00","10":"2020-10-26 21:35:00","11":"2020-10-26 21:25:00","12":"2020-10-26 21:15:00","13":"2020-10-26 21:05:00","14":"2020-10-26 20:55:00","15":"2020-10-26 20:45:00","16":"2020-10-26 20:25:00","17":"2020-10-26 20:10:00","18":"2020-10-26 19:55:00","19":"2020-10-26 19:45:00","20":"2020-10-26 19:35:00","21":"2020-10-26 19:25:00","22":"2020-10-26 19:15:00","23":"2020-10-26 19:05:00","24":"2020-10-26 18:55:00","25":"2020-10-26 18:45:00","26":"2020-10-26 18:30:00","27":"2020-10-26 18:15:00","28":"2020-10-26 18:00:00","29":"2020-10-26 17:45:00","30":"2020-10-26 17:30:00","31":"2020-10-26 17:15:00","32":"2020-10-26 17:00:01","33":"2020-10-26 16:45:00","34":"2020-10-26 16:37:54","35":"2020-10-26 16:30:00","36":"2020-10-26 16:15:00","37":"2020-10-26 16:00:01","38":"2020-10-26 15:49:49","39":"2020-10-26 15:45:00","40":"2020-10-26 15:35:00","41":"2020-10-26 15:30:00","42":"2020-10-26 15:15:00","43":"2020-10-26 15:12:01","44":"2020-10-26 15:00:00","45":"2020-10-26 14:45:00","46":"2020-10-26 14:27:17","47":"2020-10-26 14:27:16","48":"2020-10-26 14:27:15","49":"2020-10-26 14:27:14","50":"2020-10-26 14:27:13","51":"2020-10-26 14:27:12","52":"2020-10-26 14:15:00","53":"2020-10-26 14:00:01","54":"2020-10-26 13:45:00","55":"2020-10-26 13:30:51","56":"2020-10-26 13:00:00","57":"2020-10-26 12:20:00","58":"2020-10-26 12:10:00","59":"2020-10-26 12:04:00","60":"2020-10-26 11:56:00","61":"2020-10-26 11:48:00","62":"2020-10-26 11:40:00","63":"2020-10-26 11:33:00","64":"2020-10-26 11:25:00","65":"2020-10-26 11:20:00","66":"2020-10-26 11:10:00","67":"2020-10-26 11:07:13","68":"2020-10-26 10:59:04","69":"2020-10-26 10:50:00","70":"2020-10-26 10:40:04","71":"2020-10-26 10:20:59","72":"2020-10-26 10:04:00","73":"2020-10-26 09:56:30","74":"2020-10-26 09:42:07","75":"2020-10-26 09:38:00","76":"2020-10-26 09:32:09","77":"2020-10-26 09:30:00","78":"2020-10-26 09:30:00","79":"2020-10-26 09:22:00","80":"2020-10-26 09:14:00","81":"2020-10-26 09:06:00","82":"2020-10-26 08:58:42","83":"2020-10-26 08:42:00","84":"2020-10-26 08:34:00","85":"2020-10-26 08:26:00","86":"2020-10-26 08:23:43","87":"2020-10-26 08:18:00","88":"2020-10-26 08:14:00","89":"2020-10-26 08:06:08","90":"2020-10-26 07:57:28","91":"2020-10-26 07:49:41","92":"2020-10-26 07:46:30","93":"2020-10-26 07:41:38","94":"2020-10-26 07:37:44","95":"2020-10-26 07:20:00","96":"2020-10-26 07:18:39","97":"2020-10-26 07:18:38","98":"2020-10-26 07:18:37","99":"2020-10-26 07:18:36","100":"2020-10-26 07:18:36","101":"2020-10-26 07:18:35","102":"2020-10-26 07:12:00","103":"2020-10-26 07:04:00","104":"2020-10-26 07:01:00","105":"2020-10-26 06:53:00","106":"2020-10-26 06:04:05","107":"2020-10-26 05:50:18","108":"2020-10-26 05:40:49","109":"2020-10-26 05:28:26"},"retweet_count":{"0":20,"1":15,"2":16,"3":15,"4":22,"5":9,"6":8,"7":44,"8":5,"9":255,"10":19,"11":27,"12":58,"13":8,"14":19,"15":6,"16":23,"17":7,"18":9,"19":49,"20":16,"21":11,"22":7,"23":2,"24":18,"25":6,"26":38,"27":8,"28":32,"29":10,"30":17,"31":13,"32":5,"33":3,"34":5,"35":27,"36":16,"37":2,"38":24,"39":4,"40":36,"41":16,"42":20,"43":7,"44":3,"45":32,"46":8,"47":5,"48":2,"49":2,"50":3,"51":33,"52":21,"53":28,"54":35,"55":12,"56":7,"57":4,"58":3,"59":34,"60":11,"61":8,"62":14,"63":8,"64":28,"65":3,"66":10,"67":29,"68":45,"69":21,"70":17,"71":51,"72":44,"73":8,"74":1,"75":14,"76":14,"77":13,"78":1,"79":8,"80":126,"81":13,"82":14,"83":12,"84":41,"85":4,"86":36,"87":37,"88":204,"89":21,"90":42,"91":195,"92":50,"93":32,"94":181,"95":5,"96":8,"97":3,"98":4,"99":2,"100":7,"101":2,"102":16,"103":5,"104":41,"105":11,"106":32,"107":15,"108":28,"109":2},"favorite_count":{"0":90,"1":45,"2":20,"3":14,"4":135,"5":38,"6":26,"7":47,"8":14,"9":1043,"10":40,"11":76,"12":250,"13":18,"14":41,"15":31,"16":37,"17":23,"18":43,"19":94,"20":50,"21":21,"22":66,"23":12,"24":94,"25":22,"26":103,"27":6,"28":100,"29":11,"30":46,"31":52,"32":24,"33":21,"34":10,"35":49,"36":62,"37":9,"38":42,"39":13,"40":46,"41":60,"42":100,"43":17,"44":7,"45":125,"46":22,"47":9,"48":3,"49":3,"50":3,"51":42,"52":50,"53":14,"54":130,"55":12,"56":11,"57":7,"58":7,"59":196,"60":14,"61":18,"62":47,"63":30,"64":52,"65":8,"66":24,"67":172,"68":245,"69":123,"70":34,"71":0,"72":103,"73":15,"74":12,"75":32,"76":35,"77":43,"78":15,"79":46,"80":539,"81":44,"82":51,"83":12,"84":86,"85":20,"86":59,"87":181,"88":305,"89":72,"90":117,"91":367,"92":116,"93":55,"94":270,"95":11,"96":11,"97":5,"98":6,"99":1,"100":17,"101":9,"102":55,"103":5,"104":57,"105":28,"106":47,"107":42,"108":60,"109":16},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France","99":"Paris, France","100":"Paris, France","101":"Paris, France","102":"Paris, France","103":"Paris, France","104":"Paris, France","105":"Paris, France","106":"Paris, France","107":"Paris, France","108":"Paris, France","109":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","99":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","100":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","101":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","102":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","103":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","104":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","105":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","106":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","107":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","108":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","109":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XmDXHrLwSX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/astronomie\/la-lune-est-encore-plus-riche-en-eau-que-prevu_4157183.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/astro\u2026","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1320861085075988480,"id_str":"1320861085075988480","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSkKJ2XYAAbXyJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSkKJ2XYAAbXyJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jZGcgXTENH","display_url":"pic.twitter.com\/jZGcgXTENH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320861117887991812\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s6yWBW1PtK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/toussaint\/terrorisme-les-mesures-de-vigilance-lors-de-rassemblements-de-personnes-et-autour-des-lieux-de-culte-vont-etre-renforcees_4157179.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1320859276345298945,"id_str":"1320859276345298945","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSig3zXUAEJBok.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSig3zXUAEJBok.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6yaO5Gtvel","display_url":"pic.twitter.com\/6yaO5Gtvel","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320859355315642388\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hl41WJkU1S","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/affaire-estelle-mouzin\/affaire-estelle-mouzin-de-nouvelles-recherches-dans-un-cimetiere-des-ardennes_4157165.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/a\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1320850362803380235,"id_str":"1320850362803380235","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSaaCRXYAs71iX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSaaCRXYAs71iX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FPsN2Cd3HK","display_url":"pic.twitter.com\/FPsN2Cd3HK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320857740030418946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ia4WGRfhSZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/meurtre-d-alexia-daval-les-avocats-de-jonathann-daval-demandent-le-report-du-proces-en-raison-des-conditions-sanitaires-liees-au-covid-19_4157157.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1320849958552145922,"id_str":"1320849958552145922","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSaCgUXEAIXW3l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSaCgUXEAIXW3l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dmMdqH2mWG","display_url":"pic.twitter.com\/dmMdqH2mWG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320856481927991297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FGsutxPO5W","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-les-francais-veulent-qu-on-leur-dise-les-choses-clairement-affirme-olivier-faure-premier-secretaire-du-ps_4157125.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1320849608843628545,"id_str":"1320849608843628545","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSZuJjWkAE4tuH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSZuJjWkAE4tuH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YmgPlPs4On","display_url":"pic.twitter.com\/YmgPlPs4On","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320855225456947200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bvLyQy9D7i","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/correze-30-mois-fermes-pour-un-homme-qui-avait-porte-des-coups-de-couteau-a-un-policier_4157123.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/c\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1320840785231777792,"id_str":"1320840785231777792","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSRsjCWkAAEFng.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSRsjCWkAAEFng.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sgld8lOanC","display_url":"pic.twitter.com\/sgld8lOanC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320853965123141637\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xKhXpzooNq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/pendant-le-confinement-les-livraisons-de-repas-ont-protege-38-000-emplois-en-france-selon-deliveroo_4138343.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1320829663426547717,"id_str":"1320829663426547717","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSHlLFWkAUHKwI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSHlLFWkAUHKwI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EXnlWzmaCr","display_url":"pic.twitter.com\/EXnlWzmaCr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320851449346052097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q2h5K7UP2q","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/gouvernement-de-jean-castex\/la-construction-d-une-centrale-thermique-au-fioul-autorisee-en-guyane-malgre-les-engagements-de-barbara-pompili_4157097.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1320827665419554816,"id_str":"1320827665419554816","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSFw37XUAAulP2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSFw37XUAAulP2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4XgCIuov0g","display_url":"pic.twitter.com\/4XgCIuov0g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320848932306497537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FFXBvxjgSL","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/proces-des-attentats-de-janvier-2015-ali-riza-polat-le-principal-accuse-se-pose-en-bouc-emissaire_4156721.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1320823701433208835,"id_str":"1320823701433208835","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSCKI7X0AMbWME.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSCKI7X0AMbWME.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cxp44O408B","display_url":"pic.twitter.com\/Cxp44O408B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320846415438835713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1279,"h":718,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ti0m5RGUH8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/c-est-insupportable-a-entendre-le-grand-rabbin-de-france-reagit-a-la-comparaison-d-erdogan-entre-la-situation-des-musulmans-aujourd-hui-et-des-juifs-avant-1939_4157083.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1320817266276052994,"id_str":"1320817266276052994","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElR8TkGWMAIPJqq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElR8TkGWMAIPJqq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VaqU4XvDBI","display_url":"pic.twitter.com\/VaqU4XvDBI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320843899582124032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zsxMwMu2Hk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/boycott-des-produits-francais-par-la-turquie-erdogan-cherche-a-pousser-a-la-faute-l-executif-francais-selon-pierre-razoux-historien_4157067.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1320816184988704768,"id_str":"1320816184988704768","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElR7Un_WoAAAmTJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElR7Un_WoAAAmTJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YKMZhLBPeb","display_url":"pic.twitter.com\/YKMZhLBPeb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320841382362112000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fVmAcwSaDK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/reunion-des-responsables-politiques-a-matignon-on-a-passe-tout-le-confinement-a-faire-des-propositions-rien-n-a-ete-fait-dit-eric-coquerel-depute-lfi_4157061.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1320815818574319618,"id_str":"1320815818574319618","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElR6_S_W0AIR5mr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElR6_S_W0AIR5mr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HxhiSHwNqR","display_url":"pic.twitter.com\/HxhiSHwNqR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320838865725181952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r7KSH9tZTb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/medias\/charlie-hebdo\/un-homme-ecope-de-prison-ferme-apres-des-menaces-de-mort-contre-une-avocate-du-proces-des-attentats-de-2015_4157059.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/media\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1320808416143642630,"id_str":"1320808416143642630","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElR0QayWkAYBDnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElR0QayWkAYBDnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cNdcEuxzbv","display_url":"pic.twitter.com\/cNdcEuxzbv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320836349105242112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dNgP4On6Tz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/cantal-trois-personnes-mises-en-examen-et-ecrouees-pour-extorsion-avec-arme-sequestration-et-violences-volontaires_4157047.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/c\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1320807875493695488,"id_str":"1320807875493695488","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRzw8tXEAARwrl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRzw8tXEAARwrl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jrtIfIjJAg","display_url":"pic.twitter.com\/jrtIfIjJAg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320833832799531008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":950,"h":534,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":950,"h":534,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9gi1igbI8A","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/les-tensions-entre-paris-et-ankara-agitent-la-communaute-turque-de-goussainville_4157017.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1320807446756151305,"id_str":"1320807446756151305","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRzX_iXUAkfilM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRzX_iXUAkfilM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IrJZSiuxDG","display_url":"pic.twitter.com\/IrJZSiuxDG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320831315864817665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/no9ZJUUSpG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/sorties-de-films\/adn-maiwenn-fait-le-portrait-sensible-d-une-famille-enracinee-en-algerie_4156551.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1320801916750827523,"id_str":"1320801916750827523","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRuWGqWkAMfVXm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRuWGqWkAMfVXm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lslVpKWHCc","display_url":"pic.twitter.com\/lslVpKWHCc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320828799425089536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C2lT2VgSI2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/ameriques\/amazonie\/guyane-quand-les-societes-minieres-mettent-lamazonie-en-peril_4156783.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/amerique\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1320801608985399296,"id_str":"1320801608985399296","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRuEMJW0AAAV6o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRuEMJW0AAAV6o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RlndzZLx4k","display_url":"pic.twitter.com\/RlndzZLx4k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320823766314668032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xKhXpzooNq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/pendant-le-confinement-les-livraisons-de-repas-ont-protege-38-000-emplois-en-france-selon-deliveroo_4138343.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1320800930321879041,"id_str":"1320800930321879041","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRtcr7XUAE4QE-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRtcr7XUAE4QE-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mDCSiu89Zo","display_url":"pic.twitter.com\/mDCSiu89Zo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320819991474630656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M16MLfxnHE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-il-faut-un-plan-largement-explique-par-le-gouvernement-et-clairement-etabli-critique-le-docteur-patrick-bouet_4157015.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1320800204610850822,"id_str":"1320800204610850822","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRsyccX0AYEItx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRsyccX0AYEItx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RYwn58J7fL","display_url":"pic.twitter.com\/RYwn58J7fL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320816216303427586\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FIzxfsffIs","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/melenchon\/la-france-insoumise-lance-son-application-d-informations-politiques_4157033.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/mele\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1320799971965345793,"id_str":"1320799971965345793","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRsk5xXIAEPFH2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRsk5xXIAEPFH2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M1gaV05iY6","display_url":"pic.twitter.com\/M1gaV05iY6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320813700266250241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nr5TmiAjU8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/un-texte-est-en-preparation-pour-defendre-les-fonctionnaires-face-aux-menaces-sur-les-reseaux-sociaux_4156995.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1320799753169440775,"id_str":"1320799753169440775","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRsYKsWkAcIZ09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRsYKsWkAcIZ09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pHeFfigWdl","display_url":"pic.twitter.com\/pHeFfigWdl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320811183494950913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zHg00iphal","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/fermeture-des-salles-en-italie-le-monde-du-cinema-en-colere_4156939.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1320799535422124033,"id_str":"1320799535422124033","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRsLfhWMAEdffd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRsLfhWMAEdffd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/No6Ocui6Ib","display_url":"pic.twitter.com\/No6Ocui6Ib","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320808666711244800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T1EAeDL8dC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/pop\/la-chanteuse-adele-a-toujours-plus-d-humour-mais-pas-encore-de-nouvel-album_4156835.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1320799295910674434,"id_str":"1320799295910674434","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRr9jRXgAISu0e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRr9jRXgAISu0e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jmrca54oK2","display_url":"pic.twitter.com\/Jmrca54oK2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320806150405840897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":745,"h":418,"resize":"fit"},"medium":{"w":745,"h":418,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EfyMbZvT3A","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/restauration-hotellerie-sports-loisirs\/couvre-feu-les-horaires-d-ouverture-se-resserrent-pour-les-bars-et-restaurants-du-bas-rhin_4156985.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1320798331136843778,"id_str":"1320798331136843778","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRrFZNXIAIj1zU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRrFZNXIAIj1zU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kP2p9A5exh","display_url":"pic.twitter.com\/kP2p9A5exh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320803633865412608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WdN2ij0Tf0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/boycott-des-produits-francais-par-la-turquie-du-point-de-vue-economique-il-faut-quand-meme-beaucoup-relativiser-le-risque-estime-olivier-babeau-economiste_4156963.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1320797959601225730,"id_str":"1320797959601225730","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRqvxIXgAIpd41.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRqvxIXgAIpd41.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QPG4WKUYBB","display_url":"pic.twitter.com\/QPG4WKUYBB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320801117043871747\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jZcsVdCvvM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/spectacles\/theatre\/des-masques-et-pas-de-contact-le-theatre-est-une-respiration-vitale-le-metteur-en-scene-julien-gelas-se-felicite-de-la-semaine-dart-en-avignon_4155783.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/specta\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1320784299721936898,"id_str":"1320784299721936898","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElReUqHW0AI20Lv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElReUqHW0AI20Lv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ELsWCrYV5u","display_url":"pic.twitter.com\/ELsWCrYV5u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320798600331407362\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g7PRTSBUqc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/un-monde-d-avance\/raz-de-maree-electoral-au-chili-pour-tourner-la-page-de-la-dictature-pinochet_4138331.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/u\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1320784059329642497,"id_str":"1320784059329642497","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElReGqlXgAEUmub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElReGqlXgAEUmub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1dvdLXWe7w","display_url":"pic.twitter.com\/1dvdLXWe7w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320794826938273792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8iC9QxKT6u","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-club-des-correspondants\/au-royaume-uni-en-suisse-et-en-allemagne-comment-sont-financees-les-mosquees_4138157.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1320783492515586048,"id_str":"1320783492515586048","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRdlrCXYAARbqF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRdlrCXYAARbqF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OQ7ecxsfd7","display_url":"pic.twitter.com\/OQ7ecxsfd7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320791050781224962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ix5kv8jw38","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-emmanuel-macron-reunira-deux-conseils-de-defense-mardi-et-mercredi-jean-castex-consultera-les-forces-politiques-et-les-partenaires-sociaux_4156937.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1320783275590361092,"id_str":"1320783275590361092","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRdZC7XIAQzzgA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRdZC7XIAQzzgA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pNrmehAOWm","display_url":"pic.twitter.com\/pNrmehAOWm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320787277719785475\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u99BeCWLaf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/carte-couvre-feu-reconfinement-local-ou-total-comment-nos-voisins-europeens-tentent-ils-d-endiguer-la-deuxieme-vague-de-covid-19_4156555.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1320765215580049409,"id_str":"1320765215580049409","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRM90JXUAEJXnE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRM90JXUAEJXnE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pZvcdA7oby","display_url":"pic.twitter.com\/pZvcdA7oby","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320783500853719040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1135,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":1135,"h":425,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SuXTmHYyvz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/agriculture\/en-gironde-une-start-up-transforme-lurine-humaine-en-fertilisant-agricole_4156583.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1320762512657293314,"id_str":"1320762512657293314","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRKge-XIAI6AgY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRKge-XIAI6AgY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/44rzZPxf3k","display_url":"pic.twitter.com\/44rzZPxf3k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320779729150963712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGEQz0FMeB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/tensions-entre-la-turquie-et-la-france-erdogan-veut-susciter-une-vague-de-nationalisme-dans-son-pays-selon-frederic-encel-maitre-de-conferences-a-sciences-po_4156765.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1320762187808473093,"id_str":"1320762187808473093","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRKNk0XgAU4ukv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRKNk0XgAU4ukv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9KdsyPFQyy","display_url":"pic.twitter.com\/9KdsyPFQyy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320775951207153664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1494,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9FATvCecIG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/spectacles\/theatre\/semaine-dart-en-avignon-dans-le-tambour-de-soie-la-danseuse-kaori-ito-fait-battre-le-coeur-du-public_4155511.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/specta\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1320761767602081792,"id_str":"1320761767602081792","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRJ1HbW0AAg3mY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRJ1HbW0AAg3mY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Iukr3i0VWg","display_url":"pic.twitter.com\/Iukr3i0VWg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320772182260240385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"large":{"w":1495,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sWeHItazEZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/tempete-alex\/intemperies-dans-les-alpes-maritimes-nous-avons-sollicite-l-armee-en-renfort-annonce-charles-ange-ginesy-le-president-du-conseil-departemental_4156787.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1320761457789882368,"id_str":"1320761457789882368","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRJjFSX0AAAcpK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRJjFSX0AAAcpK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hah8AWqpCJ","display_url":"pic.twitter.com\/hah8AWqpCJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320768401661452295\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1495,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8iC9QxtieW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-club-des-correspondants\/au-royaume-uni-en-suisse-et-en-allemagne-comment-sont-financees-les-mosquees_4138157.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1320766494440128520,"id_str":"1320766494440128520","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElROIQRXgAg8u_D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElROIQRXgAg8u_D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0qNaPgvnuJ","display_url":"pic.twitter.com\/0qNaPgvnuJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320766616611786753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PxDu271Qis","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-les-transports-reduits-le-soir-en-ile-de-france-des-mercredi-pour-s-adapter-au-couvre-feu_4156757.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1320750044509851649,"id_str":"1320750044509851649","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQ_KvgXUAEedv8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQ_KvgXUAEedv8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uc77Nzb4eg","display_url":"pic.twitter.com\/Uc77Nzb4eg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320764628280864768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zXbnBrvKVY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/nigeria\/la-nigeriane-ngozi-okonjo-iweala-en-bonne-position-pour-prendre-la-tete-de-lorganisation-mondiale-du-commerce_4156689.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1320748963046313984,"id_str":"1320748963046313984","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQ-LyvXUAAVVX_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQ-LyvXUAAVVX_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1zo4JNj3Rt","display_url":"pic.twitter.com\/1zo4JNj3Rt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320760851729584135\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1023,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VFYiyNZK4b","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/appel-a-temoignages-enseignants-comment-abordez-vous-la-rentree-apres-l-attentat-de-conflans-sainte-honorine_4156625.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1320735542733115395,"id_str":"1320735542733115395","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQx-oLXEAM7Nd0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQx-oLXEAM7Nd0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4IVlQ8IwKF","display_url":"pic.twitter.com\/4IVlQ8IwKF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320757080266051586\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[137,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XaOYRTA7Wn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-s-il-doit-y-avoir-un-reconfinement-d-ici-10a-15jours-il-faut-en-parler-des-maintenant-reclame-jean-rottner_4156477.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1320753167727005698,"id_str":"1320753167727005698","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320753167727005698\/pu\/img\/C7WU1zIYAAluPIto.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320753167727005698\/pu\/img\/C7WU1zIYAAluPIto.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cx1hFk080j","display_url":"pic.twitter.com\/cx1hFk080j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320754513725345797\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFNIBCkox8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/avec-la-meteo-et-la-pandemie-on-ne-peut-pas-savoir-jusqu-ou-la-course-va-pouvoir-aller-encore-deux-semaines-a-tenir-pour-le-peloton-du-tour-d-espagne_4156655.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1320737066808954880,"id_str":"1320737066808954880","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQzXVzW0AAg7Cc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQzXVzW0AAg7Cc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PPGX6GKolt","display_url":"pic.twitter.com\/PPGX6GKolt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320753302502592512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KRyVtJRHkx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/info-franceinfo-seine-saint-denis-un-couple-soupconne-davoir-pratique-des-saignees-purificatrices-dans-un-hotel-de-rosny-sous-bois_4156685.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/i\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1320748619864170500,"id_str":"1320748619864170500","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQ930SXYAQ62ns.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQ930SXYAQ62ns.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U41WZAH89n","display_url":"pic.twitter.com\/U41WZAH89n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320750785605431302\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":916,"h":515,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":916,"h":515,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hEdLChUd0L","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/tres-pratique-rapide-et-moins-de-stress-pour-la-premiere-fois-en-france-des-tests-antigeniques-sont-proposes-a-l-aeroport-de-marseille_4156707.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1320736739976220673,"id_str":"1320736739976220673","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQzEUQXEAE8ieG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQzEUQXEAE8ieG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HZ1icO3yp6","display_url":"pic.twitter.com\/HZ1icO3yp6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320749527041622017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wdg1pYy7v0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/roselyne-bachelot-va-annoncer-des-mesures-contre-le-sexisme-et-le-harcelement-dans-la-culture_4156619.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/rosely\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1320730844722569226,"id_str":"1320730844722569226","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQttKuXIAoiD2q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQttKuXIAoiD2q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bI4sUtRPEH","display_url":"pic.twitter.com\/bI4sUtRPEH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320745752600064000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wHkkEeGJR9","expanded_url":"http:\/\/moncompteformation.gouv.fr","display_url":"moncompteformation.gouv.fr","indices":[45,68]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SBshZhVaxG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/quatre-questions-sur-les-appels-au-boycott-contre-les-produits-francais-dans-des-pays-du-monde-musulman_4156453.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1320730574198374401,"id_str":"1320730574198374401","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQtda8XgAECIrk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQtda8XgAECIrk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/shpqYJajmj","display_url":"pic.twitter.com\/shpqYJajmj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320741979584634886\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/raQ1of1jti","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/direct-tensions-entre-la-turquie-et-la-france-erdogan-appelle-l-ue-a-arreter-la-campagne-de-haine-de-macron-contre-les-musulmans_4156723.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/\u2026","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1320729798507929600,"id_str":"1320729798507929600","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQswRRWoAAL4uP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQswRRWoAAL4uP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JmBU02sffr","display_url":"pic.twitter.com\/JmBU02sffr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320738202899107843\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ODDk5qoMed","expanded_url":"http:\/\/moncompteformation.fr","display_url":"moncompteformation.fr","indices":[64,87]},{"url":"https:\/\/t.co\/lwlIgw8fxN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/ne-pas-tarder-pour-beneficier-d-une-cagnotte-de-1-800-euros-pour-financer-une-formation_4138333.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[248,271]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320732924149485570,"id_str":"1320732924149485570","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQvmNMX0AIWW1z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQvmNMX0AIWW1z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SNmqkeGFfB","display_url":"pic.twitter.com\/SNmqkeGFfB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320733741325733888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320732771728429059,"id_str":"1320732771728429059","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQvdVYXEAMGQFM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQvdVYXEAMGQFM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Odzo7NaIBY","display_url":"pic.twitter.com\/Odzo7NaIBY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320733737152352256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320731603455430656,"id_str":"1320731603455430656","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQuZVOX0AAJIbt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQuZVOX0AAJIbt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BbS1FWmHOO","display_url":"pic.twitter.com\/BbS1FWmHOO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320733732387672065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320731466754654213,"id_str":"1320731466754654213","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQuRX-XgAUHWy7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQuRX-XgAUHWy7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m47IruIWEF","display_url":"pic.twitter.com\/m47IruIWEF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320733727694213123\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320731329298878464,"id_str":"1320731329298878464","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQuJX6W0AAT7Jv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQuJX6W0AAT7Jv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A5SDZs3Z0P","display_url":"pic.twitter.com\/A5SDZs3Z0P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320733723743145984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quFcPGwQc5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-covid-19-le-conseil-scientifique-estime-autour-de-100-000-le-nombre-de-nouvelles-contaminations-par-jour-soit-le-double-du-nombre-de-cas-recenses_4156577.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1320720346383790084,"id_str":"1320720346383790084","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQkKFXWMAQtnWo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQkKFXWMAQtnWo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5wEDn5zfAd","display_url":"pic.twitter.com\/5wEDn5zfAd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320730652858306562\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zHEXnNktph","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/chomage\/assurance-chomage-jean-castex-annonce-un-nouveau-report-de-trois-mois-de-l-application-de-la-reforme_4156661.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1320720042619785216,"id_str":"1320720042619785216","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQj4ZwXUAAKl5S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQj4ZwXUAAKl5S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mqqbmlqyir","display_url":"pic.twitter.com\/mqqbmlqyir","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320726883827286016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E1eNnyg7TM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/face-a-l-ampleur-de-la-deuxieme-vague-de-covid-19-des-medecins-plaident-pour-un-couvre-feu-plus-dur-voire-un-reconfinement_4156585.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1320719822469156864,"id_str":"1320719822469156864","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQjrloXUAAS97p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQjrloXUAAS97p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kwmc4m6tuP","display_url":"pic.twitter.com\/kwmc4m6tuP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320723102960070657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qnVLv5aSJU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/securite-sur-internet\/cyberattaques\/mairies-pharmacies-recettes-de-cuisine-des-dizaines-de-sites-francais-victimes-de-cyberattaques_4156647.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/secur\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1320719472597127168,"id_str":"1320719472597127168","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQjXOQX0AAdMqJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQjXOQX0AAdMqJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ILgpqXZHoY","display_url":"pic.twitter.com\/ILgpqXZHoY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320719543820574721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r5RcEV0OEl","expanded_url":"https:\/\/francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/reconfinement-strategie-de-lutte-contre-l-epidemie-de-covid-19-professeur-raoult-le-8h30-franceinfo-d-eric-caumes_4138307.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1320666028620292108,"id_str":"1320666028620292108","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPywX7WoAwaFCY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPywX7WoAwaFCY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/60HxNd9Tgv","display_url":"pic.twitter.com\/60HxNd9Tgv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320711779253735426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HR8AkffqMN","expanded_url":"https:\/\/francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/le-decryptage-eco-une-conference-sociale-pour-quoi-faire_4138327.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1320664830144094209,"id_str":"1320664830144094209","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPxqnQXIAEQ3Vv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPxqnQXIAEQ3Vv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k6X1yzaS9J","display_url":"pic.twitter.com\/k6X1yzaS9J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320701711984459777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ebeYeApwDy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/on-ne-pouvait-pas-le-rater\/la-bamboche-c-est-fini_4138319.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/o\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1320663397227266049,"id_str":"1320663397227266049","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPwXNOXgAEVl3Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPwXNOXgAEVl3Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wlAVUJgeEz","display_url":"pic.twitter.com\/wlAVUJgeEz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320699195523698690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/efgCfumZlY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/couvre-feu-du-17-octobre-2020\/covid-19-des-arbitres-alsaciens-offrent-leurs-prestations-en-soutien-aux-clubs_4156653.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/couvre\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1320694668095594497,"id_str":"1320694668095594497","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQMzaSXIAEMMz1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQMzaSXIAEMMz1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eSJDNJ0FMg","display_url":"pic.twitter.com\/eSJDNJ0FMg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320697685871972356\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qnVLv5aSJU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/securite-sur-internet\/cyberattaques\/mairies-pharmacies-recettes-de-cuisine-des-dizaines-de-sites-francais-victimes-de-cyberattaques_4156647.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/secur\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1320692090368610304,"id_str":"1320692090368610304","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQKdXgW0AABnMe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQKdXgW0AABnMe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7zruaF8rY4","display_url":"pic.twitter.com\/7zruaF8rY4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320695672048373761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SBshZhDz96","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/quatre-questions-sur-les-appels-au-boycott-contre-les-produits-francais-dans-des-pays-du-monde-musulman_4156453.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1320688854622457856,"id_str":"1320688854622457856","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQHhBaW0AA_qTu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQHhBaW0AA_qTu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IewO79dXqV","display_url":"pic.twitter.com\/IewO79dXqV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320693659151417344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CdaeZmTfoc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-etoile-du-jour\/un-chataignier-de-160-ans-nomme-arbre-de-lannee-en-belgique-pour-sa-resistance-exceptionnelle_4138315.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1320662962235985923,"id_str":"1320662962235985923","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPv94wXUAMRlJX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPv94wXUAMRlJX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b7u392UIVn","display_url":"pic.twitter.com\/b7u392UIVn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320691645751435272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1PGNk5YsgP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/appels-au-boycott-des-produits-francais-la-situation-est-tres-deletere-le-passif-commence-a-etre-tres-lourd-estime-un-chercheur_4156609.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1320683866215034887,"id_str":"1320683866215034887","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQC-qJWMAcobKI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQC-qJWMAcobKI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/92UoRyk5zW","display_url":"pic.twitter.com\/92UoRyk5zW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320689884231729152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E1eNnxYwvc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/face-a-l-ampleur-de-la-deuxieme-vague-de-covid-19-des-medecins-plaident-pour-un-couvre-feu-plus-dur-voire-un-reconfinement_4156585.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1320683409799262210,"id_str":"1320683409799262210","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQCkF3WMAI7z7S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQCkF3WMAI7z7S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8ahhdPERMw","display_url":"pic.twitter.com\/8ahhdPERMw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320687870777069573\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wElumNWyEY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/lutte-contre-le-covid-19-en-amerique-du-sud-le-succes-problematique-d-un-traitement-a-l-efficacite-non-prouvee_4137753.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1320662566339858432,"id_str":"1320662566339858432","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPvm17X0AAS3d_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPvm17X0AAS3d_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/viryV7KFXq","display_url":"pic.twitter.com\/viryV7KFXq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320686612427124737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6C87V73jZa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/washington-direct\/etats-unis-avec-la-nomination-d-amy-coney-barrett-a-la-cour-supreme-donald-trump-continue-d-etre-largement-soutenu-par-les-evangeliques_4138153.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/w\u2026","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1320663892553568262,"id_str":"1320663892553568262","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPw0CdXEAYh29W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPw0CdXEAYh29W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mPRf0lV36y","display_url":"pic.twitter.com\/mPRf0lV36y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320684095844700161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":510,"h":287,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":287,"resize":"fit"},"medium":{"w":510,"h":287,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fQYVSxpOfk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/environnement\/si-je-ne-le-rapporte-pas-je-le-reutiliserai-grace-a-des-initiatives-individuelles-la-consigne-revient-en-france-pour-eviter-la-production-de-dechets_4156545.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/environn\u2026","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1320683355571167234,"id_str":"1320683355571167234","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQCg72XIAISGnw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQCg72XIAISGnw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iO3Ho7aik5","display_url":"pic.twitter.com\/iO3Ho7aik5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320683397589729280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vDHjwBZiSj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/video-tensions-avec-la-turquie-la-france-est-ridiculisee-et-emmanuel-macron-a-perdu-le-controle-de-la-situation-estime-jean-luc-melenchon_4156605.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1320681310592094208,"id_str":"1320681310592094208","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQAp5tW0AAFpn9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQAp5tW0AAFpn9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/naF3xKzzUJ","display_url":"pic.twitter.com\/naF3xKzzUJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320681344872099840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":434,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":434,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KbFfXedlKG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/video-assassinat-de-samuel-paty-j-accuse-le-ministre-de-l-education-nationale-de-ne-rien-faire-affirme-jean-luc-melenchon_4156565.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1320677298916544513,"id_str":"1320677298916544513","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElP9AZDX0AEyw0U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElP9AZDX0AEyw0U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bu0OFIZa6p","display_url":"pic.twitter.com\/bu0OFIZa6p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320679062830919681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":818,"h":461,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":818,"h":461,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"VraiOuFake","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jIrkacy0Hl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-vrai-du-faux\/la-france-est-elle-un-des-pays-europeens-qui-forme-et-remunere-le-moins-ses-enseignants_4138335.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1320676437452611584,"id_str":"1320676437452611584","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElP8OP2XYAAUE_4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElP8OP2XYAAUE_4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TbDxcG87f9","display_url":"pic.twitter.com\/TbDxcG87f9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320676564556779522\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quFcPGOr3D","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-covid-19-le-conseil-scientifique-estime-autour-de-100-000-le-nombre-de-nouvelles-contaminations-par-jour-soit-le-double-du-nombre-de-cas-recenses_4156577.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1320666828792844288,"id_str":"1320666828792844288","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPze8zW0AA2IO1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPze8zW0AA2IO1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RveBLMcSKe","display_url":"pic.twitter.com\/RveBLMcSKe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320667486677651456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XpPeF4mnAh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/en-direct-du-monde\/en-afrique-du-sud-beaucoup-de-malades-se-tournent-vers-les-sangomas-des-guerisseurs-divins_4138347.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/e\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1320665454294274049,"id_str":"1320665454294274049","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPyO8ZXEAERj4o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPyO8ZXEAERj4o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x9LrsVgg70","display_url":"pic.twitter.com\/x9LrsVgg70","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320665598540550144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lWmz3AIjDF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-eco\/le-brief-eco-caricatures-de-mahomet-la-diplomatie-economique-francaise-mise-a-mal_4138159.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1320661844642680832,"id_str":"1320661844642680832","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPu81ZW0AALw5Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPu81ZW0AALw5Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jhy8IMy6SH","display_url":"pic.twitter.com\/jhy8IMy6SH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320661980609478657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EWUPajoGE3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/elections-en-bielorussie\/bielorussie-l-opposition-lance-un-appel-a-une-greve-generale_4156541.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/election\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1320658786240122883,"id_str":"1320658786240122883","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPsKz9XUAMvTdR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPsKz9XUAMvTdR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KY6EOWEqxW","display_url":"pic.twitter.com\/KY6EOWEqxW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320660943311753218\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KyJuJXjLfN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/video-si-la-police-nexiste-plus-on-comblera-ce-manque-a-minneapolis-la-colere-n-est-pas-retombee-apres-la-mort-de-george-floyd_4155631.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1320658574268399621,"id_str":"1320658574268399621","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320658574268399621\/img\/e8AojmbZ2WtthROG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320658574268399621\/img\/e8AojmbZ2WtthROG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2b7k3L8F5z","display_url":"pic.twitter.com\/2b7k3L8F5z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320659472428208129\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hE2SeQvklW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-covid-19-on-n-a-pas-reussi-a-realiser-le-fameux-cocktail-tester-tracer-isoler-regrette-le-professeur-eric-caumes_4156535.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1320658618488934402,"id_str":"1320658618488934402","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPsBDCXUAIq3zE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPsBDCXUAIq3zE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JsIpBp48AR","display_url":"pic.twitter.com\/JsIpBp48AR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320658931765530626\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ekkiCUdKS2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/festival-de-cannes\/un-mini-festival-de-cannes-symbolique-presente-quatre-films-de-la-selection-de-mai_4156533.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1320657256355106816,"id_str":"1320657256355106816","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPqxwsWkAAq-6a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPqxwsWkAAq-6a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SpSuF7tMRk","display_url":"pic.twitter.com\/SpSuF7tMRk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320658930868039683\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PAwmvxSyaL","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-crise-sanitaire-la-multiplication-de-ces-etats-d-urgence-est-attentatoire-progressivement-a-nos-libertes-affirme-jean-luc-melenchon_4156515.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1320655657230622722,"id_str":"1320655657230622722","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPpUrfXYAIsumR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPpUrfXYAIsumR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X2o01RHNBz","display_url":"pic.twitter.com\/X2o01RHNBz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320656916838785026\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s33YU4AOtg","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-covid-19-didier-raoult-nous-a-donne-une-bonne-lecon-d-utilisation-malfaisante-des-reseaux-sociaux-et-des-medias-estime-eric-caumes_4156527.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1320654181221470215,"id_str":"1320654181221470215","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPn-w7XEAcXUP6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPn-w7XEAcXUP6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/83XL8IFNUE","display_url":"pic.twitter.com\/83XL8IFNUE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320654903807594496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fv5WXKeDcW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/boycott-le-president-du-medef-appelle-les-entreprises-francaises-a-resister-au-chantage_4156509.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1320651175650381824,"id_str":"1320651175650381824","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPlP0TX0AAKKc4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPlP0TX0AAKKc4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b4Q1bMHouk","display_url":"pic.twitter.com\/b4Q1bMHouk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320652890478768128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VNmYfanOQ5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/tensions-entre-la-france-et-la-turquie-erdogan-a-designe-macron-comme-son-ennemi-il-est-oblige-de-repondre-selon-l-essayiste-hakim-el-karoui_4156503.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1320651036101615622,"id_str":"1320651036101615622","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPlHscWoAYkLVA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPlHscWoAYkLVA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xLS5c7VrVj","display_url":"pic.twitter.com\/xLS5c7VrVj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320651053042442240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bEJh8xpzqY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/direct-proces-des-attentats-de-janvier-2015-le-principal-accuse-ali-riza-polat-interroge-par-la-cour-d-assises-speciale_4155751.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1320637732570484738,"id_str":"1320637732570484738","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElPZBU7XUAIwb2U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElPZBU7XUAIwb2U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oYkx3r9QsT","display_url":"pic.twitter.com\/oYkx3r9QsT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320646850391801856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/21VwppHw8x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/linky\/compteur-linky-un-habitant-de-l-herault-qui-refuse-son-installation-est-prive-d-electricite-depuis-un-an_4156461.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/linky\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1320635277606572037,"id_str":"1320635277606572037","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPWybeW0AUOXTI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPWybeW0AUOXTI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2qkhb8feHm","display_url":"pic.twitter.com\/2qkhb8feHm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320644837213982720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OXFtbpPkrh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/haut-karabakh-lazerbaidjan-et-l-armenie-s-accusent-mutuellement-de-violer-le-cessez-le-feu_4156493.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/haut\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1320635004297322496,"id_str":"1320635004297322496","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPWihUWoAAuWVG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPWihUWoAAuWVG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5JKOdglpzb","display_url":"pic.twitter.com\/5JKOdglpzb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320642823809421313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CdQD1byakr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-jean-castex-recoit-les-partenaires-sociaux-a-matignon-pour-evoquer-les-consequences-economiques-de-l-epidemie_4156449.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1320642206307418113,"id_str":"1320642206307418113","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPdFu5XgAE0_wp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPdFu5XgAE0_wp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oh1MgL7EhH","display_url":"pic.twitter.com\/oh1MgL7EhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320642249999482881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XaOYRTiwxN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-s-il-doit-y-avoir-un-reconfinement-d-ici-10a-15jours-il-faut-en-parler-des-maintenant-reclame-jean-rottner_4156477.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1320634833022918656,"id_str":"1320634833022918656","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPWYjRWoAA21BK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPWYjRWoAA21BK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gxae5G50zN","display_url":"pic.twitter.com\/Gxae5G50zN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320640810484822016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ur4s5tiaB1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-covid-19-on-n-a-plus-le-choix-il-faudrait-reconfiner-alerte-eric-caumes_4156497.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1320639522682658816,"id_str":"1320639522682658816","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPaphnXYAAvUVt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPaphnXYAAvUVt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YVvPPCM19M","display_url":"pic.twitter.com\/YVvPPCM19M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320639804015599616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1003,"h":565,"resize":"fit"},"large":{"w":1003,"h":565,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320637738538983427,"id_str":"1320637738538983427","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPZGSiXYAA3q-D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPZGSiXYAA3q-D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3lzhUrMRYF","display_url":"pic.twitter.com\/3lzhUrMRYF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320637823649746946\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320635527863914496,"id_str":"1320635527863914496","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPXHWVW0AAya6I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPXHWVW0AAya6I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w1tJTmVXFO","display_url":"pic.twitter.com\/w1tJTmVXFO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320635642548789248\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320633619879202816,"id_str":"1320633619879202816","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPVVW9WoAExjv9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPVVW9WoAExjv9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lxW3RND2AP","display_url":"pic.twitter.com\/lxW3RND2AP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320633684257628161\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320632801553768448,"id_str":"1320632801553768448","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPUmxoXIAEPgw7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPUmxoXIAEPgw7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tCfvOteJ1K","display_url":"pic.twitter.com\/tCfvOteJ1K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320632884298960897\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320631576892481539,"id_str":"1320631576892481539","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPTfeSXYAIRDoQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPTfeSXYAIRDoQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SbD3gWiU54","display_url":"pic.twitter.com\/SbD3gWiU54","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320631658907897864\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320630587108020225,"id_str":"1320630587108020225","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPSmZoW0AAv1Ap.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPSmZoW0AAv1Ap.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PtdmihJiNE","display_url":"pic.twitter.com\/PtdmihJiNE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320630679017787392\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W2V9LvO0Cm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-21-elus-de-la-loire-reclament-des-moyens-sanitaires-militaires-l-ars-calme-le-jeu_4156465.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1320623343545077760,"id_str":"1320623343545077760","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPL7xoX0AAbBSB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPL7xoX0AAbBSB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nJLZj9aSxm","display_url":"pic.twitter.com\/nJLZj9aSxm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320626214411800582\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/htG1GkkRTH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/ameriques\/les-chiliens-plebiscitent-a-une-large-majorite-un-changement-de-constitution_4156439.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/amerique\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1320625435634524160,"id_str":"1320625435634524160","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPN1jRXYAA2qUy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPN1jRXYAA2qUy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MjgsxvbKu4","display_url":"pic.twitter.com\/MjgsxvbKu4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320625874895622144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1023,"h":385,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pAv79Ifx6h","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/impots\/augmentation-de-la-taxe-fonciere-ces-taxes-se-font-au-detriment-de-l-entretien-des-batiments-previent-l-union-nationale-des-proprietaires-immobiliers_4156455.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/impot\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1320625341199732737,"id_str":"1320625341199732737","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPNwDeW0AESK7g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPNwDeW0AESK7g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cxI5oh8ojO","display_url":"pic.twitter.com\/cxI5oh8ojO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320625871716306945\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2lIhfezZtZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-ligue-contre-le-cancer-craint-un-nouveau-retard-dans-la-prise-en-charge-des-malades-et-estime-qu-il-y-a-environ-30-000-cancers-non-detectes_4153281.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1320625252087615488,"id_str":"1320625252087615488","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPNq3gX0AAlVAv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPNq3gX0AAlVAv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GHB6jOQgak","display_url":"pic.twitter.com\/GHB6jOQgak","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320625868260126721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V3qPV1iC2d","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/dans-ce-bidon-il-y-a-des-traces-du-virus-comment-nos-eaux-usees-peuvent-elles-faire-avancer-la-recherche-sur-le-covid-19_4138313.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1320624616558264320,"id_str":"1320624616558264320","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPNF3-XgAA1svY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPNF3-XgAA1svY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jBLvUfcPDr","display_url":"pic.twitter.com\/jBLvUfcPDr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320625865085079553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/29R5GbERPN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/en-ile-de-france-les-malades-du-covid-19-occupent-67-des-lits-de-reanimation-affirme-l-agence-regionale-de-sante_4156457.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1320624515630698498,"id_str":"1320624515630698498","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPM___XEAIvzG8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPM___XEAIvzG8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RdlMIfM1vl","display_url":"pic.twitter.com\/RdlMIfM1vl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320625862006497280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320625522087469056,"id_str":"1320625522087469056","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPN6lVWoAAZlrh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPN6lVWoAAZlrh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cIWmi4FY5Z","display_url":"pic.twitter.com\/cIWmi4FY5Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320625858269175809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E92vhuV1vc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/hommage-a-samuel-paty-dans-l-education-nationale-reaffirmer-les-valeurs-republicaines-ne-suffit-pas-il-faut-ouvrir-le-dialogue-avec-les-eleves_4156471.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1320623160954363906,"id_str":"1320623160954363906","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPLxJbWoAIuOpS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPLxJbWoAIuOpS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w7XuQewQ8G","display_url":"pic.twitter.com\/w7XuQewQ8G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320624201129021440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CdQD1bgyVR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-jean-castex-recoit-les-partenaires-sociaux-a-matignon-pour-evoquer-les-consequences-economiques-de-l-epidemie_4156449.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1320617422353780736,"id_str":"1320617422353780736","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElPGjHeW0AAYXeu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElPGjHeW0AAYXeu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7UNfdUclr8","display_url":"pic.twitter.com\/7UNfdUclr8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320622188139966464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/29R5Gbngrd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/en-ile-de-france-les-malades-du-covid-19-occupent-67-des-lits-de-reanimation-affirme-l-agence-regionale-de-sante_4156457.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1320617836474228736,"id_str":"1320617836474228736","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPG7OMXYAAxjk1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPG7OMXYAAxjk1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FG0cgPI2i8","display_url":"pic.twitter.com\/FG0cgPI2i8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320621433161039874\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pAv79HXVHH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/impots\/augmentation-de-la-taxe-fonciere-ces-taxes-se-font-au-detriment-de-l-entretien-des-batiments-previent-l-union-nationale-des-proprietaires-immobiliers_4156455.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/impot\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1320617671411572737,"id_str":"1320617671411572737","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPGxnSXIAEFeKc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPGxnSXIAEFeKc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HamH6G9Qhr","display_url":"pic.twitter.com\/HamH6G9Qhr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320619419668627456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2lIhfezZtZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-ligue-contre-le-cancer-craint-un-nouveau-retard-dans-la-prise-en-charge-des-malades-et-estime-qu-il-y-a-environ-30-000-cancers-non-detectes_4153281.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1320607103485181952,"id_str":"1320607103485181952","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElO9KesXgAA-ndG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElO9KesXgAA-ndG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MUgOqUmCOm","display_url":"pic.twitter.com\/MUgOqUmCOm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320607110804180992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OAul3LO6ib","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/la-turquie-assure-avoir-presente-ses-condoleances-a-la-famille-de-samuel-paty-des-le-17-octobre_4156443.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1320603631008288768,"id_str":"1320603631008288768","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElO6AWtXEAAHcxb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElO6AWtXEAAHcxb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zj7WUWIg5F","display_url":"pic.twitter.com\/Zj7WUWIg5F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320603642777554946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/htG1GkkRTH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/ameriques\/les-chiliens-plebiscitent-a-une-large-majorite-un-changement-de-constitution_4156439.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/amerique\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1320601245283983360,"id_str":"1320601245283983360","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElO31fMXIAAsRct.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElO31fMXIAAsRct.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cqHdge1hkG","display_url":"pic.twitter.com\/cqHdge1hkG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320601256742801409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Gz05nuD7q","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/mort-de-george-floyd\/mouvement-black-lives-matter-qu-est-devenue-la-statue-d-edward-colston-deboulonnee-il-y-cinq-mois-a-bristol-en-angleterre_4155523.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/mort\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1320598121458601984,"id_str":"1320598121458601984","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElO0_qCWkAAazIh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElO0_qCWkAAazIh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/da6xN4pH97","display_url":"pic.twitter.com\/da6xN4pH97","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320598138126848003\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]}}}