{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho","37":"FrayJosepho","38":"FrayJosepho","39":"FrayJosepho","40":"FrayJosepho","41":"FrayJosepho","42":"FrayJosepho","43":"FrayJosepho","44":"FrayJosepho","45":"FrayJosepho","46":"FrayJosepho","47":"FrayJosepho","48":"FrayJosepho","49":"FrayJosepho","50":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1320844435236835334,"1":1320834114350624768,"2":1320833205302403074,"3":1320832266776530945,"4":1320817860311191552,"5":1320814259815784451,"6":1320812456852291589,"7":1320810129248423937,"8":1320810081991143425,"9":1320809905478160384,"10":1320786976153415682,"11":1320770265404579841,"12":1320762419401076736,"13":1320762181378625538,"14":1320761877840990211,"15":1320760722620665859,"16":1320759702226145282,"17":1320743932297465858,"18":1320742981524168712,"19":1320742101240422400,"20":1320727710310768645,"21":1320727046725816321,"22":1320725920978739207,"23":1320718811000090625,"24":1320718680045604865,"25":1320701217958514688,"26":1320700440305164288,"27":1320698069890072577,"28":1320650986885648386,"29":1320648202157199362,"30":1320647328395677697,"31":1320646925473976322,"32":1320646474057744384,"33":1320645787718737921,"34":1320643805851258882,"35":1320643676532580352,"36":1320642943527649280,"37":1320642886732550144,"38":1320642250951565312,"39":1320639225767907330,"40":1320638060267188224,"41":1320636546245120006,"42":1320635297487605764,"43":1320634684829798400,"44":1320629667704000513,"45":1320629557020532738,"46":1320611191765508096,"47":1320610633449148416,"48":1320610213221859333,"49":1320609405860270080,"50":1320607550992224258},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":true,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":true,"24":true,"25":false,"26":false,"27":false,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":false,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":true},"text":{"0":"Casado har\u00e1 como que, por @FrayJosepho https:\/\/t.co\/xotDLcYlEv a trav\u00e9s de @libertaddigital","1":"El Nelson de Trafalgar lo tiene claro: ganar\u00e1 Trump, por @marionoyam https:\/\/t.co\/ztXDERbaly a trav\u00e9s de @libertaddigital","2":"Aqu\u00ed, un ex secretario general de la OTAN haciendo de caja de resonancia de la Rep\u00fablica Isl\u00e1mica Antiamericana e Israel\u00f3foba de Ir\u00e1n. WHAT A TIME TO BE ALIVE. https:\/\/t.co\/8iaFJMc7tI","3":"Vomitan odio. Denigran este @Congreso_Es. Puro matonismo pol\u00edtico. https:\/\/t.co\/LeWThe5xp8","4":"Acuerdo de Paz tras acuerdo de Paz de pa\u00edses \u00e1rabes con Israel. \nAvanzan en cuatro a\u00f1os m\u00e1s que en cuatro d\u00e9cadas. \nY est\u00e1n disgustad\u00edsimos.\nEsta es la Izquierda. https:\/\/t.co\/2WdnB2uW7T","5":"@FrayJosepho @pablocasado_ Esta ma\u00f1ana era para descojonarse viendo defender a Casado con u\u00f1as y dientes Esther Palomera y Ver\u00f3nica Fumanal en lo de Ana Rosa.","6":"I\u00f1aki Gabilondo engrosa la nutrid\u00edsima lista de personalidades de la izquierda que elogian y\/o le perdonan la vida a @pablocasado_ tras su discurso en la moci\u00f3n de censura. https:\/\/t.co\/MNRoqASUup","7":"Joder. \nUna cuenta institucional. \nNo tienen escr\u00fapulos. https:\/\/t.co\/Mbibti83If","8":"Esto es maravilloso: \"hasta ahora no, pero ahora parece que s\u00ed puede ser homologado por nosotros, los dioses de la izquierda... aunque antes deber\u00e1 pasar varias pruebas\" https:\/\/t.co\/cFw2WDkz7w","9":"Consta, aproximadamente, de uno o ninguno. https:\/\/t.co\/MJb8UwgTzx","10":"La presidenta del PP en Vallecas dimite en desacuerdo con el giro de Casado: \u00abLa historia os juzgar\u00e1\u00bb: https:\/\/t.co\/FsnAalUscr","11":"Otra. https:\/\/t.co\/upQ4wpNUKO","12":"@Richal_101 Con preguntas tipo: \u00bfes usted un imb\u00e9cil o cree que Pedro S\u00e1nchez est\u00e1 gestionando bien la pandemia?","13":"@Richal_101 Eh, esto es una encuesta estilo Tezanos.","14":"@libra14625394 @ignaciadepano No soy periodista. Y \"o sea\" se escribe separado.","15":"@javierharolucas Vox rechaza el estado de alarma.","16":"Me encantar\u00eda entender esto que dice Pablo Casado de que prorrogar un estado de alarma 6 meses va contra la Constituci\u00f3n pero prorrogarlo 8 semanas, no. \n\nY lo ha dicho en el mismo discurso. Ol\u00e9. https:\/\/t.co\/5YDr63qe3i","17":"Hab\u00e9is pensado que al anunciar el EdA y el #ToqueDeQueda para 6 meses, hace que un mes o dos nos parezca poco. Ingenier\u00eda social en vena para v\u00edctimas de la LOGSE. https:\/\/t.co\/Hsjh4idX1O","18":"@retortibender Sus perogrulladas son demasiado sutiles para m\u00ed.","19":"@retortibender \u00bfY si se niega a aceptar el estado de alarma c\u00f3mo se llama? \u00bfF\u00edsica cu\u00e1ntica?","20":"@pnique Entonces Sr. Echenique \u00bfYa no tenemos que normalizar el insulto?\n\nhttps:\/\/t.co\/RoYaQWoO4d","21":"Y S\u00e1nchez quedar\u00e1 como un estadista flexible y sensato.","22":"Que nadie se despiste. Casado YA HA ACEPTADO el estado de alarma. Ahora el regateo est\u00e1 en cu\u00e1ntos meses.\nSe quedar\u00e1n en tres, renovables. Al tiempo. https:\/\/t.co\/eqijR9rX1k","23":"Y aqu\u00ed le dejo el libro de firmas de la Sauna Gay de mi suegro. Ya ver\u00e1 qu\u00e9 risas qui\u00e9n aparece. https:\/\/t.co\/SGdIjJ3I0r","24":"\u00c1balos, enero de 2018.\n\n:face_with_monocle: https:\/\/t.co\/rr9UvjEIIQ","25":"@capiflores @InesArrimadas Casado acaba de decir que estado de alarma s\u00ed, pero m\u00e1s corto.","26":"Vamos a asistir a otra votaci\u00f3n en el Congreso como la de la moci\u00f3n de censura de Abascal. Todos a favor de S\u00e1nchez, menos Vox.","27":"Casado acepta el estado de alarma, pero dice que seis meses es demasiado tiempo. Que mejor solo dos. Empieza el regateo. Lo dije hace un rato.\nhttps:\/\/t.co\/dgmDO7J173","28":"Cuando haces pop, ya no hay stop. https:\/\/t.co\/rVgxhwv6sz","29":"Bien, pues una vez le\u00eddo le texto del estado de alarma en el BOE, algunas consideraciones de car\u00e1cter pol\u00edtico.\n\n1.- Lo promueve el gobierno, pero lo aplican las CCAA.\n\nPor tanto:\n\n2.- Si funciona, ser\u00e1 gracias al gobierno\n3.- Si no funciona, ser\u00e1 culpa de cada CCAA","30":"Las extra\u00f1as exigencias de la gente https:\/\/t.co\/24InO9YIOH a trav\u00e9s de @periodicoaragon","31":"#LaRevolucionEsUnaSola \nChilenos: Bienvenidos al socialismo del siglo XXI. https:\/\/t.co\/CdLnClhX6S","32":"Armengol pide disculpas por haberse ido de copas hasta las dos \"de forma involuntaria\" https:\/\/t.co\/bEkOhCP6vc v\u00eda @libertaddigital","33":"Me asombra que nadie, pero nadie, le pida cuentas al gobierno por inventarse  unos criterios para el confinamiento perimetral que ha acabado por  imponer solo a Madrid.\n\nEl resto de comunidades es libre de confinarse o no. Solo Madrid ha sido confinado por el gobierno.","34":"Nuestro negacionista de cabecera est\u00e1 de celebraci\u00f3n.\n\nFeliz 8\u00ba mes de muerte y ruina, @pnique https:\/\/t.co\/ZuPemdXbOF","35":"Los que protestaban por la \"Ley Mordaza\" \u00bfD\u00f3nde andan? \nhttps:\/\/t.co\/kczI2tmA6V https:\/\/t.co\/9AZ7mhwHO2","36":"LD Libros: Luis Garc\u00eda Montero (@lgm_com), indigno director del Instituto Cervantes (@InstCervantes).  https:\/\/t.co\/qNKI2jDXOP a trav\u00e9s de @esradio","37":"En el Real Decreto no se adoptan medidas de seguridad para el @metro_madrid, los autobuses interurbanos ni los @CercaniasMadrid. Nadie controla el uso de mascarillas ni las distancias en el transporte.\n\nPero pretenden imponer un toque de queda durante meses.\n\n#toquedequeda","38":"Aqu\u00ed dicen que hasta Navidad. Yo apuesto por la Semana Santa. https:\/\/t.co\/53D0SJrPZ4","39":"@BumTamKlan Ya. Y con los presupuestos, lo mismo.","40":"\u00bfY no podr\u00eda ser que la burrada de anunciar seis meses de estado de alarma sea para que salga el PP a hacer como que protesta y S\u00e1nchez salga a hacer como que es un hombre de Estado y cede, y al final hagan como que se ponen de acuerdo y lo declaran solamente hasta Semana Santa?","41":"He notado que a los ciudadaners (a los pocos ciudadaners que van quedando) les molesta que se diga que Arrimadas est\u00e1 con S\u00e1nchez. Co\u00f1o, pues qu\u00e9jense a ella, no al mensajero.","42":"El pifostio jurisdiccional es completo. Los recursos van a llenar armarios. \nY todo porque a S\u00e1nchez no le ha dado la gana legislar. \u00c9l se mueve a gusto en el pifostio. https:\/\/t.co\/cK2r5iJre6","43":"Se consum\u00f3 el disparate en Chile. La identidad ha reemplazado a la democracia y a la igualdad ante la ley, pero todo con un estruendoso aplauso de los votantes. https:\/\/t.co\/9kCDNLJKW9","44":"los presidentes de los estados unidos y sus guerras \u2014 otro motivo m\u00e1s para estar satisfechos con @realDonaldTrump https:\/\/t.co\/CQRbXQv57V","45":"Yo rechazo el toque de queda. https:\/\/t.co\/NNzu00fRBQ","46":"Pues es lo que dice: que va a estar al lado del Gobierno tomando estas medidas que, seg\u00fan S\u00e1nchez y ella, \"hacen falta\". No s\u00e9. \u00bfUsted qu\u00e9 entiende? \u00bfQue se opone? https:\/\/t.co\/1ARi9zlKey","47":"@ElenaBerberana @libertaddigital \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el vicepresidente de Derechos Sociales y Agenda 2030?","48":"Modelos, periodistas, azafatas, presentadores de televisi\u00f3n, famosos y aut\u00f3nomos se unen a las colas del hambre, por @elenaberberana https:\/\/t.co\/7PSA3rHk9c a trav\u00e9s de @libertaddigital","49":"@fjramosr98 O sea, que era verdad.\n\nY s\u00ed, parece que aqu\u00ed la \u00fanica oposici\u00f3n a S\u00e1nchez va a ser Vox.","50":"Odian al castellano. En plena crisis sanitaria un sindicato separatista se indigna porque la Generalitat compra mascarillas que est\u00e1n etiquetadas en castellano. \n\nLo contamos en el siguiente enlace. \n\nhttps:\/\/t.co\/ypok9EtFJX"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true},"created_at":{"0":"2020-10-26 21:47:08","1":"2020-10-26 21:06:07","2":"2020-10-26 21:02:30","3":"2020-10-26 20:58:46","4":"2020-10-26 20:01:32","5":"2020-10-26 19:47:13","6":"2020-10-26 19:40:03","7":"2020-10-26 19:30:48","8":"2020-10-26 19:30:37","9":"2020-10-26 19:29:55","10":"2020-10-26 17:58:48","11":"2020-10-26 16:52:24","12":"2020-10-26 16:21:14","13":"2020-10-26 16:20:17","14":"2020-10-26 16:19:04","15":"2020-10-26 16:14:29","16":"2020-10-26 16:10:26","17":"2020-10-26 15:07:46","18":"2020-10-26 15:03:59","19":"2020-10-26 15:00:29","20":"2020-10-26 14:03:18","21":"2020-10-26 14:00:40","22":"2020-10-26 13:56:12","23":"2020-10-26 13:27:56","24":"2020-10-26 13:27:25","25":"2020-10-26 12:18:02","26":"2020-10-26 12:14:57","27":"2020-10-26 12:05:31","28":"2020-10-26 08:58:26","29":"2020-10-26 08:47:22","30":"2020-10-26 08:43:54","31":"2020-10-26 08:42:18","32":"2020-10-26 08:40:30","33":"2020-10-26 08:37:46","34":"2020-10-26 08:29:54","35":"2020-10-26 08:29:23","36":"2020-10-26 08:26:28","37":"2020-10-26 08:26:15","38":"2020-10-26 08:23:43","39":"2020-10-26 08:11:42","40":"2020-10-26 08:07:04","41":"2020-10-26 08:01:03","42":"2020-10-26 07:56:05","43":"2020-10-26 07:53:39","44":"2020-10-26 07:33:43","45":"2020-10-26 07:33:17","46":"2020-10-26 06:20:18","47":"2020-10-26 06:18:05","48":"2020-10-26 06:16:25","49":"2020-10-26 06:13:12","50":"2020-10-26 06:05:50"},"retweet_count":{"0":33,"1":12,"2":194,"3":2249,"4":89,"5":13,"6":171,"7":53,"8":1444,"9":1676,"10":507,"11":48,"12":6,"13":1,"14":0,"15":0,"16":342,"17":138,"18":1,"19":2,"20":62,"21":30,"22":399,"23":95,"24":490,"25":0,"26":102,"27":194,"28":43,"29":352,"30":8,"31":17,"32":68,"33":97,"34":172,"35":272,"36":12,"37":35,"38":2,"39":0,"40":324,"41":394,"42":36,"43":156,"44":39,"45":1455,"46":15,"47":63,"48":228,"49":0,"50":46},"favorite_count":{"0":107,"1":47,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":673,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":327,"12":36,"13":22,"14":3,"15":2,"16":0,"17":0,"18":3,"19":4,"20":0,"21":273,"22":1204,"23":0,"24":0,"25":8,"26":512,"27":733,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":257,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":46,"39":2,"40":1400,"41":2146,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":88,"47":388,"48":446,"49":0,"50":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","37":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","38":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","39":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","40":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","41":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","42":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","43":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","44":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","45":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","46":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","47":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","48":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","49":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","50":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[26,38]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[75,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xotDLcYlEv","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/casado-hara-como-que-6674292\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[39,62]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[57,68]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[105,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ztXDERbaly","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/mario-noya\/el-nelson-de-trafalgar-lo-tiene-claro-ganara-trump-elecciones-eeuu-elecciones-usa-donald-trump-trafalgar-group-robe-6674283\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/mario-\u2026","indices":[69,92]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[3,18]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[48,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LeWThe5xp8","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/video\/matonismo-socialista-cantera-llama-fascista-olona-sinverguenza-otra-diputada-vox-6339275","display_url":"okdiario.com\/video\/matonism\u2026","indices":[87,110]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeEbola","name":"Oriol from Chamart\u00edn \ud83d\udd3b18'5%","id":838490738539266049,"id_str":"838490738539266049","indices":[3,14]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[16,28]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[29,42]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[117,130]}],"urls":[],"media":[{"id":1320812287993794560,"id_str":"1320812287993794560","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElR3xyjXUAAFP3C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElR3xyjXUAAFP3C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MNRoqASUup","display_url":"pic.twitter.com\/MNRoqASUup","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1320812456852291589\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":751,"h":787,"resize":"fit"},"large":{"w":751,"h":787,"resize":"fit"},"small":{"w":649,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mbibti83If","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/deBurunda\/status\/1320771231466065921","display_url":"twitter.com\/deBurunda\/stat\u2026","indices":[76,99]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MJb8UwgTzx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1320806157011816450","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[63,86]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/upQ4wpNUKO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voz_populi\/status\/1320735353976836098","display_url":"twitter.com\/voz_populi\/sta\u2026","indices":[6,29]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Richal_101","name":"Richal","id":1318647991813681154,"id_str":"1318647991813681154","indices":[0,11]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Richal_101","name":"Richal","id":1318647991813681154,"id_str":"1318647991813681154","indices":[0,11]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libra14625394","name":"LibraNani","id":717130483,"id_str":"717130483","indices":[0,14]},{"screen_name":"ignaciadepano","name":"Ignacia \ud83d\udda4","id":1489916689,"id_str":"1489916689","indices":[15,29]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javierharolucas","name":"Javier Haro Lucas","id":517977610,"id_str":"517977610","indices":[0,16]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rimbaudarth","name":"\u26ab\ufe0fRimbaud\u2696\ufe0f","id":793316702327021568,"id_str":"793316702327021568","indices":[3,15]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"ToqueDeQueda","indices":[61,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patergongora","name":"P. Juan Manuel G\u00f3ngora","id":88839179,"id_str":"88839179","indices":[3,16]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"retortibender","name":"retortibender","id":1305593281485643776,"id_str":"1305593281485643776","indices":[0,14]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"retortibender","name":"retortibender","id":1305593281485643776,"id_str":"1305593281485643776","indices":[0,14]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unchinodechina","name":"Chino de China","id":4816899857,"id_str":"4816899857","indices":[3,18]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[20,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RoYaQWoO4d","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/espana\/20200707\/q372an3wszhspdnydqpb2eccyi.html","display_url":"larazon.es\/espana\/2020070\u2026","indices":[94,117]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eqijR9rX1k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1320714301326434305","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[150,173]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ariasdelhoyo","name":"Germ\u00e1n Arias","id":123309475,"id_str":"123309475","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1320021300283346944,"id_str":"1320021300283346944","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGoYPtWkAAc3TG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGoYPtWkAAc3TG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SGdIjJ3I0r","display_url":"pic.twitter.com\/SGdIjJ3I0r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ariasdelhoyo\/status\/1320021632711299078\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1979,"h":1112,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320021632711299078,"source_status_id_str":"1320021632711299078","source_user_id":123309475,"source_user_id_str":"123309475"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hugomanchon","name":"Hugo Manch\u00f3n","id":249817975,"id_str":"249817975","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1320680207053967362,"id_str":"1320680207053967362","indices":[43,66],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320680207053967362\/pu\/img\/_ixPN6PJb0ixPAjQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320680207053967362\/pu\/img\/_ixPN6PJb0ixPAjQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rr9UvjEIIQ","display_url":"pic.twitter.com\/rr9UvjEIIQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hugomanchon\/status\/1320680915098607618\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320680915098607618,"source_status_id_str":"1320680915098607618","source_user_id":249817975,"source_user_id_str":"249817975"}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"capiflores","name":"#aut\u00f3nomodeEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a","id":407106885,"id_str":"407106885","indices":[0,11]},{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[12,26]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dgmDO7J173","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1320638060267188224","display_url":"twitter.com\/FrayJosepho\/st\u2026","indices":[143,166]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rpr3z","name":"Pryzbylewski","id":109679672,"id_str":"109679672","indices":[3,9]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CesarCalderon","name":"C\u00e9sar Calder\u00f3n Avellaneda","id":3511961,"id_str":"3511961","indices":[3,17]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GregorioLuri","name":"Gregorio Luri","id":64193227,"id_str":"64193227","indices":[3,16]},{"screen_name":"periodicoaragon","name":"El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n","id":46668976,"id_str":"46668976","indices":[90,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/24InO9YIOH","expanded_url":"https:\/\/www.elperiodicodearagon.com\/noticias\/opinion\/extranas-exigencias-gente_1441707.html","display_url":"elperiodicodearagon.com\/noticias\/opini\u2026","indices":[54,77]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"LaRevolucionEsUnaSola","indices":[14,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carinho9","name":"Carolina \u05e1\u05e4\u05e8\u05d3\u05d9","id":59270995,"id_str":"59270995","indices":[3,12]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[115,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bEkOhCP6vc","expanded_url":"https:\/\/tv.libertaddigital.com\/videos\/2020-10-26\/armengol-pide-disculpas-por-haberse-ido-de-copas-hasta-las-dos-de-forma-involuntaria-6075496.html","display_url":"tv.libertaddigital.com\/videos\/2020-10\u2026","indices":[87,110]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[3,16]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LastJourno","name":"\ud835\ude96. \ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97\u0303\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude98","id":701328739418906624,"id_str":"701328739418906624","indices":[3,14]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[103,110]}],"urls":[],"media":[{"id":1320575711153934336,"id_str":"1320575711153934336","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElOgnNJW0AAaESg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElOgnNJW0AAaESg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZuPemdXbOF","display_url":"pic.twitter.com\/ZuPemdXbOF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LastJourno\/status\/1320575812219928577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1169,"h":658,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1169,"h":658,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320575812219928577,"source_status_id_str":"1320575812219928577","source_user_id":701328739418906624,"source_user_id_str":"701328739418906624"}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kczI2tmA6V","expanded_url":"https:\/\/amp.europapress.es\/nacional\/noticia-podemos-pide-gobierno-medidas-vigilar-redes-sociales-eliminar-inmediato-mensajes-odio-20201025105740.html","display_url":"amp.europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1320612003384336386,"id_str":"1320612003384336386","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPBnsPXIAI--kQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPBnsPXIAI--kQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9AZ7mhwHO2","display_url":"pic.twitter.com\/9AZ7mhwHO2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Absolutexe\/status\/1320612005955383296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":358,"resize":"fit"},"large":{"w":1078,"h":567,"resize":"fit"},"medium":{"w":1078,"h":567,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320612005955383296,"source_status_id_str":"1320612005955383296","source_user_id":219363505,"source_user_id_str":"219363505"}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"lgm_com","name":"Luis Garc\u00eda Montero","id":43882274,"id_str":"43882274","indices":[48,56]},{"screen_name":"InstCervantes","name":"Instituto Cervantes","id":267110606,"id_str":"267110606","indices":[101,115]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RRdelaSerna","name":"Ricardo Ruiz de la Serna","id":154925267,"id_str":"154925267","indices":[3,15]},{"screen_name":"metro_madrid","name":"Metro de Madrid","id":182764833,"id_str":"182764833","indices":[79,92]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/53D0SJrPZ4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/astolph00\/status\/1320639928926150657","display_url":"twitter.com\/astolph00\/stat\u2026","indices":[62,85]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BumTamKlan","name":"Sco \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf4a","id":933449396687200259,"id_str":"933449396687200259","indices":[0,11]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[3,19]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yatusabe","name":"P\u1d00\u0299\u029f\u1d0f K\u029f\u1d07\u026a\u0274\u1d0d\u1d00\u0274","id":103472630,"id_str":"103472630","indices":[3,12]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[111,127]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quintanapaz","name":"Miguel \u00c1ngel Quintana Paz","id":90612963,"id_str":"90612963","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1320507642465427456,"id_str":"1320507642465427456","indices":[47,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNitFhXIAAdEe5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNitFhXIAAdEe5.png","url":"https:\/\/t.co\/NNzu00fRBQ","display_url":"pic.twitter.com\/NNzu00fRBQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quintanapaz\/status\/1320507748879114240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":666,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":797,"h":814,"resize":"fit"},"large":{"w":797,"h":814,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1320507748879114240,"source_status_id_str":"1320507748879114240","source_user_id":90612963,"source_user_id_str":"90612963"}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ARi9zlKey","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/iscap79\/status\/1320606860886630401","display_url":"twitter.com\/iscap79\/status\u2026","indices":[164,187]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[0,15]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[16,32]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[117,132]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[169,185]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7PSA3rHk9c","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-10-24\/modelos-azafatas-periodistas-famosos-hosteleros-coronavirus-colas-del-hambre-6673464\/","display_url":"libremercado.com\/2020-10-24\/mod\u2026","indices":[133,156]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjramosr98","name":"Fran Ramos","id":1193649359918968833,"id_str":"1193649359918968833","indices":[0,11]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elCatalan_es","name":"El Catal\u00e1n","id":848550912046100480,"id_str":"848550912046100480","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}