{"screen_name":{"0":"Newtral","1":"Newtral","2":"Newtral","3":"Newtral","4":"Newtral","5":"Newtral","6":"Newtral","7":"Newtral","8":"Newtral","9":"Newtral","10":"Newtral","11":"Newtral","12":"Newtral","13":"Newtral","14":"Newtral","15":"Newtral","16":"Newtral","17":"Newtral","18":"Newtral","19":"Newtral","20":"Newtral","21":"Newtral","22":"Newtral","23":"Newtral","24":"Newtral","25":"Newtral","26":"Newtral","27":"Newtral","28":"Newtral","29":"Newtral","30":"Newtral","31":"Newtral","32":"Newtral","33":"Newtral","34":"Newtral","35":"Newtral","36":"Newtral","37":"Newtral","38":"Newtral","39":"Newtral","40":"Newtral","41":"Newtral","42":"Newtral","43":"Newtral","44":"Newtral","45":"Newtral","46":"Newtral","47":"Newtral","48":"Newtral","49":"Newtral","50":"Newtral","51":"Newtral","52":"Newtral","53":"Newtral","54":"Newtral","55":"Newtral","56":"Newtral","57":"Newtral","58":"Newtral","59":"Newtral","60":"Newtral","61":"Newtral","62":"Newtral","63":"Newtral","64":"Newtral","65":"Newtral","66":"Newtral","67":"Newtral","68":"Newtral","69":"Newtral","70":"Newtral","71":"Newtral","72":"Newtral","73":"Newtral"},"tweet_id":{"0":1320874227172593666,"1":1320867083824103424,"2":1320855071693963268,"3":1320845486832652289,"4":1320838573273341952,"5":1320831469183553537,"6":1320824340263411717,"7":1320817507184320514,"8":1320813575271784449,"9":1320810134143119361,"10":1320805104816164866,"11":1320801992244080640,"12":1320798348769542145,"13":1320794778766856195,"14":1320790373124460544,"15":1320790369039241216,"16":1320788585734438917,"17":1320786807781511178,"18":1320786229659684872,"19":1320782199814344705,"20":1320782143027662848,"21":1320782069228838913,"22":1320781999930527744,"23":1320781932054106115,"24":1320781845089406977,"25":1320781767507386374,"26":1320781690688733188,"27":1320781610099351553,"28":1320779480374382594,"29":1320774313985847299,"30":1320772680325472258,"31":1320765787016175616,"32":1320763822165102606,"33":1320759955499220997,"34":1320755181957632000,"35":1320749842054918145,"36":1320745113950236672,"37":1320741684523749378,"38":1320741681017298944,"39":1320740532587536386,"40":1320733116164689920,"41":1320726064163917825,"42":1320719830404812803,"43":1320714995366322178,"44":1320714993977987072,"45":1320714992551866370,"46":1320714991234895872,"47":1320714989557194760,"48":1320714988143726596,"49":1320714986528952320,"50":1320714985249583104,"51":1320712563643080706,"52":1320708482274861056,"53":1320707695767334917,"54":1320706970287046656,"55":1320702133545652225,"56":1320697600484532224,"57":1320682015197462528,"58":1320673892655128576,"59":1320668646482599936,"60":1320667147031425024,"61":1320660063640584198,"62":1320654009389240320,"63":1320649937584115712,"64":1320647500898963458,"65":1320647240508149760,"66":1320643472693579777,"67":1320636152580374533,"68":1320633469769338880,"69":1320629367664484352,"70":1320614417583792130,"71":1320606162845356033,"72":1320558778656399361,"73":1320522528436137984},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false},"text":{"0":"Circula un mensaje que dice que la OMS ha ''confirmado finalmente'' que el #Covid_19 no es m\u00e1s letal que la gripe estacional.\n\n:cross_mark::cross_mark: Es FALSO. Te lo desmentimos aqu\u00ed. \n\nhttps:\/\/t.co\/hX4u7YHmp5","1":"El origen del coronavirus es a\u00fan incierto. Pero las alternativas directamente inventadas son muchas m\u00e1s.  \n\nLas teor\u00edas paralelas del origen del #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/rlZuCnyu7p","2":"El Gobierno ha dado peque\u00f1os pasos que se dirigen hacia una regulaci\u00f3n del alquiler que se ha paralizado por la crisis econ\u00f3mica ocasionada por la pandemia | V\u00eda @pronostika_ https:\/\/t.co\/LwNJ0EX3L5","3":"#SoloenAm\u00e9rica | Emilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) explica todo lo sucedido alrededor del esc\u00e1ndalo sobre unos emails de Hunter Biden, el hijo del candidato dem\u00f3crata Joe Biden.\n\n:movie_camera: Dentro v\u00eddeo \n\n#Elecciones2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/dlXa8Sa6iw","4":"Sin incapacidad oficial, sin diagn\u00f3stico y sin ayudas: la vida de los pacientes con #Covid_19 persistente.\n\nConoce m\u00e1s detalles a trav\u00e9s de testimonios :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/gIztN5aY7A https:\/\/t.co\/ECQhDlmS1l","5":"MAPA | \u00bfCu\u00e1l es el horario del toque de queda en tu comunidad aut\u00f3noma?\n\nCons\u00faltalo aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down: \n\n https:\/\/t.co\/81iCezZ6Yx","6":":automobile::bus::articulated_lorry: El valor total de compra de los veh\u00edculos de los que ahora disponen el Gobierno y la Casa Real asciende a los 11,7 millones de euros.\n\n:money_bag: Te contamos toda la informaci\u00f3n sobre el Parque M\u00f3vil del Estado en @transparentia_\n \nhttps:\/\/t.co\/OL3Wiefvau https:\/\/t.co\/nFhBfDa8zI","7":"Ventilar contra el coronavirus, pero ventilar \u2018bien\u2019.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/M8qZa9jlA8 https:\/\/t.co\/hNSz1pXNQp","8":":cross_mark::cross_mark: No ha fallecido una menor de 13 a\u00f1os en Portugal por una parada cardiorrespiratoria \"asociada al uso de mascarilla\".\n\n https:\/\/t.co\/FSGGDae3Py","9":":ballot_box_with_ballot_selector::person_running_light_skin_tone: Recta final para las #Elecciones2020 el 3 de noviembre en Estados Unidos.\n\nA partir del 27 de octubre, @Nanisimo estar\u00e1 cada d\u00eda en Newtral en directo contestando a vuestras preguntas sobre una elecci\u00f3n hist\u00f3rica.\n\n\u00a1M\u00e1s detalles en nuestras redes sociales!\n\n#EEUUDecide :United_States: https:\/\/t.co\/uJqvYplwzr","10":":pushpin: Euskadi anuncia el cierre perimetral de toda la CCAA y proh\u00edbe la movilidad entre municipios. La medida entra en vigor el martes a las 06.00h.\n\nhttps:\/\/t.co\/AJDLgDRIxA","11":":money_bag: El salario base de los miembros del Congreso de los Diputados est\u00e1 fijado en 3.050,62 euros brutos al mes, pero el total percibido puede variar.\n\nEn @transparentia_ te explicamos c\u00f3mo es el sueldo de un diputado. :backhand_index_pointing_down_medium_skin_tone: \n\nhttps:\/\/t.co\/lwRcxXbDeN","12":"\u2018El @ObjetivoLaSexta\u2019 ha inaugurado la secci\u00f3n \u2018Tenemos que hablar\u2019 donde distintas figuras retiradas de la vida pol\u00edtica trataron de buscar una soluci\u00f3n a la crispaci\u00f3n en el Congreso de los Diputados.\n\nhttps:\/\/t.co\/qN3y0LOc8W https:\/\/t.co\/KUsd0DvHIt","13":"Hay quien se confin\u00f3 sin olfato y a\u00fan no lo ha recuperado. Este efecto de #COVID19 puede ser duradero pero, \u00bfcu\u00e1nto? \n\n\u00bfQu\u00e9 pasa en nariz y cerebro cuando hay #anosmia?\n\nAqu\u00ed te lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\n https:\/\/t.co\/NNv0moTlwf","14":"#Gr\u00e1fico | Pacientes en la UCI, con fecha de ingreso en los 7 d\u00edas anteriores, desde el fin del estado de alarma (Fuente: Ministerio de Sanidad). \n\nhttps:\/\/t.co\/2bXBhrA8Wt https:\/\/t.co\/0Ra20DLXze","15":"#Gr\u00e1fico | Evoluci\u00f3n de contagios en 24 horas por #Covid_19 en Espa\u00f1a desde el fin del estado de alarma.  (Fuente: Ministerio de Sanidad).  \n\nhttps:\/\/t.co\/2bXBhrA8Wt https:\/\/t.co\/RfDCnKBn6N","16":"Sanidad registra 52.188 nuevos casos de #Covid_19 desde el viernes, de los que 5.217 se produjeron en las \u00faltimas 24 horas.\n\nLos fallecidos en los \u00faltimos 7 d\u00edas ascienden a 628. \n\nhttps:\/\/t.co\/2bXBhrA8Wt https:\/\/t.co\/43CJtS45YT","17":":pushpin: La Comunitat Valenciana comunica 844 altas epidemiol\u00f3gicas, frente a 356 nuevos contagios y 11 fallecimientos en las \u00faltimas 24 horas.\n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","18":"\u00a1Actual\u00edzate! \u00danete al canal de @Newtral en Telegram y recibe verificaciones de bulos y #fakes que circulan en Internet, noticias, reportajes, datos y contenidos especiales.\n\n\u00a1Te esperamos! \n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/PBwUNuPW6s https:\/\/t.co\/a2CpxHl54h","19":":pushpin: Canarias suma 60 nuevos contagios, 111 menos que en la v\u00edspera, y un fallecimiento. Su positividad es del 2,7%\n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","20":":pushpin: Extremadura comunica dos fallecimientos por #Covid_19 y reporta 374 nuevos contagios en la regi\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","21":":pushpin: Asturias ha sumado 247 nuevos positivos y tres fallecimientos. Salud ha notificado tambi\u00e9n 11 brotes en residencias de mayores en la \u00faltima semana.\n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","22":":pushpin: Euskadi registra 940 nuevos positivos en 24 horas. Su tasa de positividad pasa del 9,2% al 8,9% y su incidencia acumulada a 14 d\u00edas es de 527 casos por cada 100.000 habitantes.\n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","23":":pushpin: Andaluc\u00eda registra 2.649 nuevos contagios y 13 fallecimientos. Los ingresos en UCI suben y suman 268.\n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","24":":pushpin: Navarra comunica 500 contagios en las \u00faltimas 24 horas, en las que dos personas fallecieron por #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","25":":pushpin: Melilla registra 92 nuevos contagios y alerta de que el 75% de sus #UCI est\u00e1n ocupadas.\n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","26":":pushpin: Castilla y Le\u00f3n comunica 1.080 nuevos contagios y 23 fallecimientos a causa del #Covid_19 en las \u00faltimas 24 horas.\n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","27":"La evoluci\u00f3n de la segunda ola de #Covid_19 en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nDentro hilo de #datos :backhand_index_pointing_down:","28":"J\u00f3venes como Israel han tenido que volver a casa de sus padres como consecuencia de la pandemia de #Covid_19\n\n@JacoPedraza y @MarinaMontalban han charlado con \u00e9l en  \u201cQui\u00e9n Dice Qu\u00e9\u201d en @Audible_ES \n\n\u00a1Dentro audio!\n\n https:\/\/t.co\/ZtTvCZBJWl https:\/\/t.co\/gTMfxFFkIZ","29":"Dos municipios con una incidencia de #Covid_19 similar pero con un d\u00eda a d\u00eda diferente. \n\nEn nuestro \u00faltimo #TikTok, salimos a la calle para hablar con sus vecinos y conocer lo que piensan :eyes:\n\nhttps:\/\/t.co\/FmL8roL4pm","30":":studio_microphone_selector: En 'Plata o Plomo', @_anapastor_ y @radiocable entrevistan a Hovik Keuchkerian, quien encarna a Salva en la nueva serie de Rodrigo Sorogoyen: #Antidisturbios\n\n\u00a1Dentro audio! :right_arrow_selector: #NewtralPodcast \n\n https:\/\/t.co\/rQsAseSOFv","31":"\"Lo que nos une como di\u00e1spora es que estamos todos fuera y compartimos la experiencia de haber sobrevivido\u201d, dice la armenio espa\u00f1ola Luiza Grigoryan.\n\nLa voz de Armenia en Espa\u00f1a durante la guerra en #NagornoKarabaj\n\nhttps:\/\/t.co\/jdG96JKRMa","32":":pushpin: Asturias quedar\u00e1 cerrada perimetralmente a partir del mi\u00e9rcoles. El cierre de Oviedo, Gij\u00f3n y Avil\u00e9s se mantiene vigente.\n\nhttps:\/\/t.co\/OqxbktQyuF","33":":cross_mark::cross_mark: El m\u00e9dico colombiano Manuel Elkin Patarroyo nunca ha dicho que el COVID-19 \u201cse expandir\u00e1 a toda la poblaci\u00f3n\u201d.\n\n https:\/\/t.co\/g5V0qDldlj","34":"\u00bfQu\u00e9 es el toque de queda y qui\u00e9n puede decretarlo? \n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/LSWFmEKDuH","35":":pushpin: La Comunidad de Madrid ha contabilizado este lunes 223 nuevos contagios y 41 fallecidos en las \u00faltimas 24 horas.\n\nhttps:\/\/t.co\/WRfU8LwVl0","36":"Cerca de 2,6 millones de funcionarios en Espa\u00f1a: c\u00f3mo es su sueldo m\u00ednimo y su evoluci\u00f3n desde 2008.\n\nTe explicamos los datos v\u00eda @transparentia_  \n\nhttps:\/\/t.co\/hBJ3Kpqa2w https:\/\/t.co\/UBxzWVGxv9","37":":keycap_1: Horarios del toque de queda por comunidades\nhttps:\/\/t.co\/PHNBMCucTd \n\n:keycap_2: Arag\u00f3n y Asturias se suman al cierre perimetral\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93 \n\n:keycap_3: El #BOE del nuevo estado de alarma\nhttps:\/\/t.co\/2kkzjcFWcZ\n\n:keycap_4: As\u00ed se vive el #Covid_19 persistente\nhttps:\/\/t.co\/gIztN5aY7A","38":"La #portada de https:\/\/t.co\/B8adxcafgf a esta hora  :alarm_clock: \n\nAbrimos hilo :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/6InAB22swe","39":"El TSJC mantiene la pensi\u00f3n del expresidente de la Generalitat, Quim Torra.\n\nLa pensi\u00f3n a partir de los 65 a\u00f1os es un derecho que tienen los presidentes de la Generalitat al dejar el cargo. \n\nTe lo explicamos v\u00eda @transparentia_\n\nhttps:\/\/t.co\/JrRPjVLie9","40":"\u00bfVentanas? \u00bfFiltros HEPA? \u00bfVentiladores? Mantener espacios cerrados ventilados puede evitar contagios de coronavirus. Pero hacer una buena ventilaci\u00f3n no es tan f\u00e1cil. Y a veces cometemos errores. #ObjetivoAlarmaYDi\u00e1logo \n\nhttps:\/\/t.co\/jdSarh0LUK","41":":pushpin: Asturias se suma a Arag\u00f3n y ordenar\u00e1 esta tarde el cierre perimetral del Principado. https:\/\/t.co\/QRpsu1Oir2","42":"El estado de alarma establece un toque de queda gen\u00e9rico entre las 23h y las 06h, pero las comunidades aut\u00f3nomas pueden extenderlo o acortarlo. \n\nConsulta el horario de tu comunidad en este mapa.\n\n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/aOjl8o0QxX https:\/\/t.co\/VkaZIwnIGu","43":":pushpin: La Regi\u00f3n de Murcia comunica 3 fallecimientos por #Covid_19 y 563 nuevos contagios ocurridos en el d\u00eda de ayer.\n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","44":":pushpin: La Rioja, en confinamiento perimetral desde el viernes, comunica un descenso de los casos activos. Son 1.590, 64 menos respecto al domingo.  \n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","45":":pushpin: Las hospitalizaciones por #Covid_19 aumentan en Cantabria, y llegan a 78. Los casos activos suman 1.611 tras detectarse 164 positivos en las \u00faltimas 24 horas. \n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","46":":pushpin: Ceuta notifica un fallecimiento y 26 nuevos contagios. Los casos activos ascienden a 361.\n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","47":":pushpin: Extremadura hace oficial el #toquedequeda, que empezar\u00e1 a medianoche.\n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","48":":pushpin: Galicia notifica 603 nuevos contagios en las \u00faltimas 24 horas que elevan los casos activos a 6.766. \n\n https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","49":":pushpin: Arag\u00f3n reporta 772 nuevos contagios, m\u00e1s de la mitad en la provincia de Zaragoza, en las \u00faltimas 24 horas, sin que se hayan registrado fallecimientos.\n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","50":"Los datos de contagios en la segunda ola de #Covid_19 en Espa\u00f1a.\n\nDentro hilo :backhand_index_pointing_down:","51":":pushpin: Carolina Darias, ministra de Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica, tras la Conferencia de Presidentes: la duraci\u00f3n del estado de alarma \u201cva a depender de la evoluci\u00f3n de la pandemia\". \n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","52":"Est\u00e1 @javierguro en @DebatAlRojoVivo desmintiendo publicaciones en redes sociales que afirman que el virus del #Covid_19 ya figuraba \"en un estudio financiado por la Comisi\u00f3n Europea en el a\u00f1o 2008\".\n\n:cross_mark::cross_mark: Es FALSO.\n\nhttps:\/\/t.co\/39fMAgeziG https:\/\/t.co\/7vmnxUMKSK","53":":cross_mark::cross_mark: No ha fallecido una menor de 13 a\u00f1os en Portugal por una parada cardiorrespiratoria \"asociada al uso de mascarillas\".\n\n@javierguro desmiente en @DebatAlRojoVivo este y otros #fakes que circulan por Internet. \n\nhttps:\/\/t.co\/X0eF0yViU3 https:\/\/t.co\/eIaVaEKS4B","54":":pushpin: El presidente de Arag\u00f3n, Javier Lamb\u00e1n, anuncia el cierre perimetral de la regi\u00f3n, que se revisar\u00e1 semanalmente: \"No queda otro remedio\". \n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","55":"Est\u00e1 nuestro compa\u00f1ero @marioviciosa analizando en @DebatAlRojoVivo \u00faltimos resultados y pruebas de una vacuna frente al #Covid_19. \n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93 https:\/\/t.co\/yVXcWCwbdv","56":":pushpin: Pablo Casado anuncia que el PP no apoyar\u00e1 un estado de alarma de 6 meses. \"En ning\u00fan caso deber\u00eda superar las 8 semanas\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93 https:\/\/t.co\/QZHVwx6E2P","57":"Hoy se celebra una nueva Conferencia de Presidentes con la asistencia especial de la presidenta de la Comisi\u00f3n Europea, Ursula von der Leyen.\n\nAqu\u00ed contamos qu\u00e9 es este organismo y para qu\u00e9 sirve :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Gu9Gv7C56M","58":"La @fundacion26D celebra 10 a\u00f1os de su creaci\u00f3n.\n\n:writing_hand_selector: Su presidente, Federico Armenteros \u00c1vila reflexiona sobre el papel de las personas mayores en la sociedad. \n\nhttps:\/\/t.co\/3EbRnAGtyn","59":":pushpin: Catalu\u00f1a registra 4.167 nuevos infectados en 24 horas y 25 muertes m\u00e1s por #Covid_19. \n\n:pushpin: El riesgo de rebrote sigue aumentando y ya est\u00e1 en 814, cien puntos m\u00e1s que el s\u00e1bado. \n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","60":"Armenia y Azerbaiy\u00e1n han acordado un \"alto el fuego humanitario\" que arranca hoy. \n\nPara entender mejor lo que pasa hemos hablado con la di\u00e1spora armenia en Espa\u00f1a. Esto es lo que nos explican:\n\nhttps:\/\/t.co\/VSZNKBEEZK","61":"#Datos | Repunte de incidencia de #Covid_19 en casi todas las co #Covid_19 aut\u00f3nomas.\n\nTe explicamos los datos m\u00e1s recientes y c\u00f3mo aumenta la presi\u00f3n en las UCI :backhand_index_pointing_down_medium_skin_tone: \n\nhttps:\/\/t.co\/QyBbDkhkfc","62":":cross_mark::cross_mark: Es falso que la COVID-19 ya apareciera en un estudio financiado por la Comisi\u00f3n Europea en 2008.\n\nhttps:\/\/t.co\/PqHs1RZqhH","63":":pushpin: Catalu\u00f1a no descarta proponer el confinamiento los fines de semana. \"Est\u00e1 sobre la mesa\", afirma la consellera de Presidencia, Meritxell Bud\u00f3. \n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","64":"Multas de entre 300 y 60.000 euros para aquellos que inclumplan las medidas sanitarias y de prevenci\u00f3n en la Comunidad Foral de Navarra. #NovedadesBOE https:\/\/t.co\/RAziu5pRqm","65":":pushpin: La polic\u00eda municipal de Madrid ha realizado este fin de semana 300 intervenciones en fiestas privadas.\n\n:pushpin: El balance en la capital durante el estado de alerta ha sido de 3.500 multas por botellones o fiestas sin medidas de seguridad. \n\nhttps:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","66":":pushpin: 32 zonas b\u00e1sicas de salud tendr\u00e1n restricciones movilidad a partir de hoy en Madrid.\n\nConsulta aqu\u00ed las medidas :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/LFzNWkpEJn","67":"#NovedadesBOE | Multas de entre 300 y 60.000 euros para aquellos que incumplan las medidas sanitarias y de prevenci\u00f3n en la Comunidad Foral de Navarra. \n\nhttps:\/\/t.co\/eJrM6P3cXW https:\/\/t.co\/nDZ1n7IZ9O","68":":France: Francia notific\u00f3 el domingo 52.010 nuevos casos de coronavirus.\n\n:Italy: Nuevo m\u00e1ximo de contagios diarios en Italia: 21.273\n\n:Australia: Melbourne comenzar\u00e1 a relajar el confinamiento: no se detect\u00f3 ning\u00fan contagio en las \u00faltimas 24 horas. https:\/\/t.co\/KsdbdddbKw","69":":pushpin: La vacuna de Oxford-AstraZeneca ofrece una \"respuesta inmune s\u00f3lida\" entre personas mayores, asegura el 'Financial Times'. https:\/\/t.co\/Tq2EEfER3k","70":"\u00bfPor qu\u00e9 hay reinfecciones? \u00bfEs posible que los anticuerpos desaparezcan pronto tras pasar una covid leve? \n\nUn estudio destaca que la inmunidad es m\u00e1s duradera, pero hay que medirla de otra forma.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/jtBmorzD7V https:\/\/t.co\/oenNPSC6gd","71":":automobile::bus::articulated_lorry: El valor total de compra de los veh\u00edculos de los que ahora disponen el Gobierno y la Casa Real asciende a los 11,7 millones de euros.\n\n:money_bag: Te contamos toda la informaci\u00f3n sobre el Parque M\u00f3vil del Estado en @transparentia_\n \nhttps:\/\/t.co\/OL3Wiefvau https:\/\/t.co\/VtzqRqpGRX","72":"El clima de 2080 dejar\u00e1 paisajes des\u00e9rticos e inundados. \n\nLa #emergenciaclim\u00e1tica se acusar\u00e1 especialmente en siete zonas de Espa\u00f1a. \n\nLas vemos en im\u00e1genes. Estamos a tiempo de que sean s\u00f3lo montajes y no augurios. \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/9ZHusLLt53 https:\/\/t.co\/RMSe77JP5u","73":":speaking_head_selector: \"Seamos claros: las pseudociencias matan\". \n\nAs\u00ed empieza el manifiesto que 2.750 investigadores y sanitarios internacionales han presentado para que la UE no ampare las falsas terapias.\n\nhttps:\/\/t.co\/JgcIHRc6Eb"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true},"created_at":{"0":"2020-10-26 23:45:31","1":"2020-10-26 23:17:07","2":"2020-10-26 22:29:24","3":"2020-10-26 21:51:18","4":"2020-10-26 21:23:50","5":"2020-10-26 20:55:36","6":"2020-10-26 20:27:17","7":"2020-10-26 20:00:07","8":"2020-10-26 19:44:30","9":"2020-10-26 19:30:50","10":"2020-10-26 19:10:51","11":"2020-10-26 18:58:28","12":"2020-10-26 18:44:00","13":"2020-10-26 18:29:49","14":"2020-10-26 18:12:18","15":"2020-10-26 18:12:17","16":"2020-10-26 18:05:12","17":"2020-10-26 17:58:08","18":"2020-10-26 17:55:50","19":"2020-10-26 17:39:50","20":"2020-10-26 17:39:36","21":"2020-10-26 17:39:18","22":"2020-10-26 17:39:02","23":"2020-10-26 17:38:46","24":"2020-10-26 17:38:25","25":"2020-10-26 17:38:06","26":"2020-10-26 17:37:48","27":"2020-10-26 17:37:29","28":"2020-10-26 17:29:01","29":"2020-10-26 17:08:29","30":"2020-10-26 17:02:00","31":"2020-10-26 16:34:36","32":"2020-10-26 16:26:48","33":"2020-10-26 16:11:26","34":"2020-10-26 15:52:28","35":"2020-10-26 15:31:15","36":"2020-10-26 15:12:28","37":"2020-10-26 14:58:50","38":"2020-10-26 14:58:49","39":"2020-10-26 14:54:15","40":"2020-10-26 14:24:47","41":"2020-10-26 13:56:46","42":"2020-10-26 13:32:00","43":"2020-10-26 13:12:47","44":"2020-10-26 13:12:46","45":"2020-10-26 13:12:46","46":"2020-10-26 13:12:46","47":"2020-10-26 13:12:45","48":"2020-10-26 13:12:45","49":"2020-10-26 13:12:45","50":"2020-10-26 13:12:44","51":"2020-10-26 13:03:07","52":"2020-10-26 12:46:54","53":"2020-10-26 12:43:46","54":"2020-10-26 12:40:53","55":"2020-10-26 12:21:40","56":"2020-10-26 12:03:39","57":"2020-10-26 11:01:44","58":"2020-10-26 10:29:27","59":"2020-10-26 10:08:36","60":"2020-10-26 10:02:39","61":"2020-10-26 09:34:30","62":"2020-10-26 09:10:27","63":"2020-10-26 08:54:16","64":"2020-10-26 08:44:35","65":"2020-10-26 08:43:33","66":"2020-10-26 08:28:34","67":"2020-10-26 07:59:29","68":"2020-10-26 07:48:50","69":"2020-10-26 07:32:32","70":"2020-10-26 06:33:07","71":"2020-10-26 06:00:19","72":"2020-10-26 02:52:02","73":"2020-10-26 00:27:59"},"retweet_count":{"0":16,"1":7,"2":4,"3":7,"4":8,"5":4,"6":7,"7":19,"8":22,"9":8,"10":11,"11":5,"12":3,"13":2,"14":1,"15":2,"16":7,"17":2,"18":4,"19":2,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":1,"25":0,"26":0,"27":5,"28":7,"29":5,"30":2,"31":3,"32":3,"33":3,"34":3,"35":6,"36":6,"37":1,"38":4,"39":4,"40":10,"41":12,"42":7,"43":1,"44":1,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":2,"50":3,"51":2,"52":10,"53":16,"54":2,"55":3,"56":5,"57":6,"58":4,"59":5,"60":6,"61":5,"62":16,"63":3,"64":4,"65":15,"66":4,"67":4,"68":8,"69":20,"70":12,"71":6,"72":6,"73":26},"favorite_count":{"0":16,"1":5,"2":11,"3":18,"4":14,"5":6,"6":7,"7":34,"8":15,"9":38,"10":36,"11":0,"12":10,"13":3,"14":1,"15":4,"16":5,"17":1,"18":1,"19":3,"20":0,"21":0,"22":3,"23":1,"24":0,"25":0,"26":0,"27":8,"28":8,"29":3,"30":1,"31":1,"32":12,"33":1,"34":4,"35":4,"36":14,"37":1,"38":1,"39":4,"40":17,"41":27,"42":4,"43":0,"44":2,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":1,"51":2,"52":6,"53":23,"54":7,"55":2,"56":4,"57":8,"58":6,"59":4,"60":19,"61":4,"62":15,"63":9,"64":11,"65":22,"66":7,"67":4,"68":9,"69":69,"70":17,"71":9,"72":10,"73":96},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","1":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","2":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","3":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","4":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","5":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","6":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","7":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","8":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","9":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","10":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","11":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","12":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","13":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","14":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","15":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","16":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","17":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","18":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","19":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","20":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","21":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","22":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","23":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","24":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","25":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","26":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","27":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","28":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","29":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","30":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","31":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","32":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","33":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","34":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","35":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","36":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","37":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","38":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","39":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","40":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","41":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","42":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","43":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","44":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","45":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","46":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","47":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","48":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","49":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","50":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","51":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","52":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","53":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","54":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","55":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","56":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","57":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","58":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","59":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","60":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","61":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","62":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","63":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","64":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","65":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","66":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","67":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","68":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","69":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","70":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","71":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","72":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","73":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[75,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hX4u7YHmp5","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-oms-grupe-mas-letal-coronavirus\/20201019\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603730599","display_url":"newtral.es\/bulo-oms-grupe\u2026","indices":[166,189]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[145,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rlZuCnyu7p","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/murcielago-laboratorio-teorias-origen-coronavirus-sars-cov-2\/20200627\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603733181","display_url":"newtral.es\/murcielago-lab\u2026","indices":[157,180]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[162,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LwNJ0EX3L5","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-regular-alquiler-indice-precios-vivienda\/20201026\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603731775","display_url":"newtral.es\/pronostika-reg\u2026","indices":[175,198]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"SoloenAm\u00e9rica","indices":[0,14]},{"text":"Elecciones2020","indices":[190,205]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[34,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dlXa8Sa6iw","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/emails-hunter-biden-escandalo\/20201022\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603705912","display_url":"newtral.es\/emails-hunter-\u2026","indices":[208,231]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[84,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gIztN5aY7A","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/diagnostico-incapacidad-coronavirus-permanente-secuelas\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/diagnostico-in\u2026","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1320838571008417796,"id_str":"1320838571008417796","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSPrqaXYAQSl1n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSPrqaXYAQSl1n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ECQhDlmS1l","display_url":"pic.twitter.com\/ECQhDlmS1l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320838573273341952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/81iCezZ6Yx","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-horario-toque-queda-comunidad-autonoma\/20201026\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603738056","display_url":"newtral.es\/mapa-horario-t\u2026","indices":[94,117]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[209,224]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OL3Wiefvau","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/parque-movil-estado-vehiculos-oficiales\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/parque-movil-e\u2026","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1320824304985083907,"id_str":"1320824304985083907","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320824304985083907\/pu\/img\/yOSYr3ATOj1xBg-h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320824304985083907\/pu\/img\/yOSYr3ATOj1xBg-h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nFhBfDa8zI","display_url":"pic.twitter.com\/nFhBfDa8zI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320824340263411717\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M8qZa9jlA8","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ventilar-coronavirus-aerosoles\/20201021\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603723691","display_url":"newtral.es\/ventilar-coron\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1320817503929569283,"id_str":"1320817503929569283","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElR8hZbXEAMN75B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElR8hZbXEAMN75B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hNSz1pXNQp","display_url":"pic.twitter.com\/hNSz1pXNQp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320817507184320514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1500,"h":1017,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":814,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FSGGDae3Py","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-nina-menor-fallece-portugal-mascarilla\/20201025\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603700576","display_url":"newtral.es\/bulo-nina-meno\u2026","indices":[122,145]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[26,41]},{"text":"EEUUDecide","indices":[263,274]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[108,117]}],"urls":[],"media":[{"id":1320810131156881411,"id_str":"1320810131156881411","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElR10PtX0AMpgNl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElR10PtX0AMpgNl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uJqvYplwzr","display_url":"pic.twitter.com\/uJqvYplwzr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320810134143119361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1149,"h":760,"resize":"fit"},"large":{"w":1149,"h":760,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AJDLgDRIxA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603738517","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[146,169]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[151,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lwRcxXbDeN","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cuanto-cobran-los-diputados-del-congreso\/20201022\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603705735","display_url":"newtral.es\/cuanto-cobran-\u2026","indices":[220,243]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ObjetivoLaSexta","name":"El Objetivo","id":1410021434,"id_str":"1410021434","indices":[4,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qN3y0LOc8W","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/el-objetivo-tenemos-que-hablar-echo-puig-marin\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/el-objetivo-te\u2026","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1320789559072968704,"id_str":"1320789559072968704","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320789559072968704\/img\/yCmsqcQSDT489bUm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320789559072968704\/img\/yCmsqcQSDT489bUm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KUsd0DvHIt","display_url":"pic.twitter.com\/KUsd0DvHIt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320798348769542145\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[74,82]},{"text":"anosmia","indices":[159,167]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NNv0moTlwf","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-anosmia-perdida-olfato\/20200817\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603725744","display_url":"newtral.es\/coronavirus-an\u2026","indices":[196,219]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2bXBhrA8Wt","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/sanidad-echo-datos-contagios-espana\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/sanidad-echo-d\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1320790167767162880,"id_str":"1320790167767162880","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRjqOSXIAAg28I.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRjqOSXIAAg28I.png","url":"https:\/\/t.co\/0Ra20DLXze","display_url":"pic.twitter.com\/0Ra20DLXze","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320790373124460544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":704,"h":468,"resize":"fit"},"large":{"w":704,"h":468,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[50,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2bXBhrA8Wt","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/sanidad-echo-datos-contagios-espana\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/sanidad-echo-d\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1320790051845033988,"id_str":"1320790051845033988","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRjjecX0AQzWWX.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRjjecX0AQzWWX.png","url":"https:\/\/t.co\/RfDCnKBn6N","display_url":"pic.twitter.com\/RfDCnKBn6N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320790369039241216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":704,"h":472,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":456,"resize":"fit"},"large":{"w":704,"h":472,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[40,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2bXBhrA8Wt","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/sanidad-echo-datos-contagios-espana\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/sanidad-echo-d\u2026","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1320788456499515393,"id_str":"1320788456499515393","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320788456499515393\/pu\/img\/f67A4SrILlAK1Esb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320788456499515393\/pu\/img\/f67A4SrILlAK1Esb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/43CJtS45YT","display_url":"pic.twitter.com\/43CJtS45YT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320788585734438917\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[138,161]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"fakes","indices":[88,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Newtral","name":"Newtral","id":912745614823317504,"id_str":"912745614823317504","indices":[32,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PBwUNuPW6s","expanded_url":"https:\/\/t.me\/newtral_telegram","display_url":"t.me\/newtral_telegr\u2026","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1320786107236294660,"id_str":"1320786107236294660","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320786107236294660\/pu\/img\/Em1itSv47gNFYXai.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320786107236294660\/pu\/img\/Em1itSv47gNFYXai.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a2CpxHl54h","display_url":"pic.twitter.com\/a2CpxHl54h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320786229659684872\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[114,137]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[46,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[102,125]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[151,174]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[180,203]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[105,128]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[98,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[109,132]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"UCI","indices":[69,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[91,114]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[82,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[118,141]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[34,43]},{"text":"datos","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[99,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JacoPedraza","name":"Jacobo Pedraza","id":342267295,"id_str":"342267295","indices":[110,122]},{"screen_name":"MarinaMontalban","name":"Marina Montalb\u00e1n","id":209508190,"id_str":"209508190","indices":[125,141]},{"screen_name":"Audible_ES","name":"Audible.ES","id":1176509845605949441,"id_str":"1176509845605949441","indices":[186,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZtTvCZBJWl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3cHvZA7","display_url":"bit.ly\/3cHvZA7","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1320779451047751688,"id_str":"1320779451047751688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320779451047751688\/pu\/img\/kPF4sqqXTotHjDtQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320779451047751688\/pu\/img\/kPF4sqqXTotHjDtQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gTMfxFFkIZ","display_url":"pic.twitter.com\/gTMfxFFkIZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320779480374382594\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[37,46]},{"text":"TikTok","indices":[108,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FmL8roL4pm","expanded_url":"https:\/\/vm.tiktok.com\/ZSQTyqG5\/","display_url":"vm.tiktok.com\/ZSQTyqG5\/","indices":[192,215]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Antidisturbios","indices":[145,160]},{"text":"NewtralPodcast","indices":[180,195]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[23,35]},{"screen_name":"radiocable","name":"Fernando Berl\u00edn","id":11713422,"id_str":"11713422","indices":[38,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rQsAseSOFv","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/podcast-plata-o-plomo-antidisturbios-echo-hovik-keuchkerian\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603705690","display_url":"newtral.es\/podcast-plata-\u2026","indices":[199,222]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"NagornoKarabaj","indices":[201,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jdG96JKRMa","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/diaspora-armenia-espana-genocidio-guerra-nagorno-karabaj\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603448594","display_url":"newtral.es\/diaspora-armen\u2026","indices":[218,241]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OqxbktQyuF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603729607","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[125,148]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g5V0qDldlj","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-covid19-manuel-elkin-patarroyo-colombia\/20201021\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603705646","display_url":"newtral.es\/bulo-covid19-m\u2026","indices":[116,139]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LSWFmEKDuH","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/toque-de-queda-comunidad-madrid-que-es\/20201020\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603705600","display_url":"newtral.es\/toque-de-queda\u2026","indices":[75,98]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WRfU8LwVl0","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603726274","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[116,139]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[130,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hBJ3Kpqa2w","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/funcionarios-sueldo-minimo-evolucion-2008\/20200921\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603725167","display_url":"newtral.es\/funcionarios-s\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1320745111333015554,"id_str":"1320745111333015554","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQ6rl_WkAIj8BP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQ6rl_WkAIj8BP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UBxzWVGxv9","display_url":"pic.twitter.com\/UBxzWVGxv9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320745113950236672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":705,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":567,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":705,"h":588,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"BOE","indices":[159,163]},{"text":"Covid_19","indices":[235,244]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PHNBMCucTd","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-horario-toque-queda-comunidad-autonoma\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/mapa-horario-t\u2026","indices":[48,71]},{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[126,149]},{"url":"https:\/\/t.co\/2kkzjcFWcZ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/boe-estado-alarma-preguntas-respuestas-toque-queda\/20201025\/","display_url":"newtral.es\/boe-estado-ala\u2026","indices":[191,214]},{"url":"https:\/\/t.co\/gIztN5aY7A","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/diagnostico-incapacidad-coronavirus-permanente-secuelas\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/diagnostico-in\u2026","indices":[257,280]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"portada","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8adxcafgf","expanded_url":"http:\/\/Newtral.es","display_url":"Newtral.es","indices":[15,38]}],"media":[{"id":1320741473181179906,"id_str":"1320741473181179906","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320741473181179906\/pu\/img\/0dXn2HZ7koUOXX1S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320741473181179906\/pu\/img\/0dXn2HZ7koUOXX1S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6InAB22swe","display_url":"pic.twitter.com\/6InAB22swe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320741681017298944\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[213,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JrRPjVLie9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/transparentia-sueldo-vitalicio-expresident-torra\/20201005\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603723572","display_url":"newtral.es\/transparentia-\u2026","indices":[230,253]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"ObjetivoAlarmaYDi\u00e1logo","indices":[197,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jdSarh0LUK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ventilar-coronavirus-aerosoles\/20201021\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603705502","display_url":"newtral.es\/ventilar-coron\u2026","indices":[223,246]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QRpsu1Oir2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603719670","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[87,110]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aOjl8o0QxX","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-horario-toque-queda-comunidad-autonoma\/20201026\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603719139","display_url":"newtral.es\/mapa-horario-t\u2026","indices":[200,223]}],"media":[{"id":1320719827489689601,"id_str":"1320719827489689601","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQjr4VWkAE8x-d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQjr4VWkAE8x-d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VkaZIwnIGu","display_url":"pic.twitter.com\/VkaZIwnIGu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320719830404812803\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1125,"h":638,"resize":"fit"},"medium":{"w":1125,"h":638,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[52,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[115,138]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[145,168]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[28,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[163,186]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[93,116]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"toquedequeda","indices":[30,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[73,96]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[105,128]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[154,177]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[44,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[190,213]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[111,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javierguro","name":"Javi Guzm\u00e1n","id":120902423,"id_str":"120902423","indices":[5,16]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[20,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39fMAgeziG","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-coronavirus-estudio-2008-comision-europea\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/bulo-coronavir\u2026","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1320708188988149761,"id_str":"1320708188988149761","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQZGbiWkAEgG0d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQZGbiWkAEgG0d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7vmnxUMKSK","display_url":"pic.twitter.com\/7vmnxUMKSK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320708482274861056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":669,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"},"large":{"w":1483,"h":827,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"fakes","indices":[177,183]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javierguro","name":"Javi Guzm\u00e1n","id":120902423,"id_str":"120902423","indices":[122,133]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[147,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X0eF0yViU3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-nina-menor-fallece-portugal-mascarilla\/20201025\/","display_url":"newtral.es\/bulo-nina-meno\u2026","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1320707575214673924,"id_str":"1320707575214673924","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQYitDWkAQtYOU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQYitDWkAQtYOU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eIaVaEKS4B","display_url":"pic.twitter.com\/eIaVaEKS4B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320707695767334917\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[142,165]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[121,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[23,36]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[51,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1320702067447652352,"id_str":"1320702067447652352","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQTiHBXYAAX3EH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQTiHBXYAAX3EH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yVXcWCwbdv","display_url":"pic.twitter.com\/yVXcWCwbdv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320702133545652225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1326,"h":772,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":699,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":396,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1320697571740962816,"id_str":"1320697571740962816","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQPcbNXUAAtLXQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQPcbNXUAAtLXQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QZHVwx6E2P","display_url":"pic.twitter.com\/QZHVwx6E2P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320697600484532224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":701,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":466,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":701,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gu9Gv7C56M","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/conferencia-presidentes-autonomicos-que-es\/20200731\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603710124","display_url":"newtral.es\/conferencia-pr\u2026","indices":[199,222]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacion26D","name":"Fundaci\u00f3n 26 de Diciembre","id":318376755,"id_str":"318376755","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3EbRnAGtyn","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/opinion-por-que-me-maltratan\/20201010\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603706299","display_url":"newtral.es\/opinion-por-qu\u2026","indices":[162,185]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[77,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[181,204]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VSZNKBEEZK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/diaspora-armenia-espana-genocidio-guerra-nagorno-karabaj\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603698062","display_url":"newtral.es\/diaspora-armen\u2026","indices":[195,218]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Datos","indices":[0,6]},{"text":"Covid_19","indices":[34,43]},{"text":"Covid_19","indices":[65,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QyBbDkhkfc","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-coronavirus-ccaa-sube-presion-uci\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603700833","display_url":"newtral.es\/datos-coronavi\u2026","indices":[167,190]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PqHs1RZqhH","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-coronavirus-estudio-2008-comision-europea\/20201026\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603700509","display_url":"newtral.es\/bulo-coronavir\u2026","indices":[101,124]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[147,170]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"NovedadesBOE","indices":[137,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RAziu5pRqm","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/novedades-boe-mascarillas-ultas-navarra\/20201026\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603701016","display_url":"newtral.es\/novedades-boe-\u2026","indices":[151,174]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxGWqzTb93","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[238,261]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LFzNWkpEJn","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/madrid-nuevas-restricciones-estado-alarma\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603700247","display_url":"newtral.es\/madrid-nuevas-\u2026","indices":[117,140]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"NovedadesBOE","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eJrM6P3cXW","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/novedades-boe-mascarillas-ultas-navarra\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/novedades-boe-\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1320636143961067521,"id_str":"1320636143961067521","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320636143961067521\/pu\/img\/_2Wwhi7ZDKvoz_Iu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320636143961067521\/pu\/img\/_2Wwhi7ZDKvoz_Iu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nDZ1n7IZ9O","display_url":"pic.twitter.com\/nDZ1n7IZ9O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320636152580374533\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KsdbdddbKw","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603697984","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[230,253]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tq2EEfER3k","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-estado-alarma-echo-toque-queda\/20201026\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603697149","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-es\u2026","indices":[125,148]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jtBmorzD7V","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-otra-vez-reinfeccion\/20201013\/#neutralizantes","display_url":"newtral.es\/coronavirus-ot\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1320614409534951424,"id_str":"1320614409534951424","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320614409534951424\/pu\/img\/JK9gOaXFYUN9sW5P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320614409534951424\/pu\/img\/JK9gOaXFYUN9sW5P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oenNPSC6gd","display_url":"pic.twitter.com\/oenNPSC6gd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320614417583792130\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":562,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":562,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[209,224]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OL3Wiefvau","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/parque-movil-estado-vehiculos-oficiales\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/parque-movil-e\u2026","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1320606129530015744,"id_str":"1320606129530015744","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320606129530015744\/pu\/img\/9OM8bP0iBuJQveWy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320606129530015744\/pu\/img\/9OM8bP0iBuJQveWy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VtzqRqpGRX","display_url":"pic.twitter.com\/VtzqRqpGRX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320606162845356033\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[{"text":"emergenciaclim\u00e1tica","indices":[62,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ZHusLLt53","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-tiempo-clima-espana-2080\/20201024\/","display_url":"newtral.es\/mapa-tiempo-cl\u2026","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1320558765708582916,"id_str":"1320558765708582916","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320558765708582916\/pu\/img\/G_Of3YVME8dxrbrO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320558765708582916\/pu\/img\/G_Of3YVME8dxrbrO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RMSe77JP5u","display_url":"pic.twitter.com\/RMSe77JP5u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320558778656399361\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":582,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":582,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JgcIHRc6Eb","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/manifiesto-falsas-terapias-ue\/20201020\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603432251","display_url":"newtral.es\/manifiesto-fal\u2026","indices":[190,213]}]}}}