{"screen_name":{"0":"papayaykware","1":"papayaykware","2":"papayaykware","3":"papayaykware","4":"papayaykware","5":"papayaykware","6":"papayaykware","7":"papayaykware","8":"papayaykware","9":"papayaykware","10":"papayaykware","11":"papayaykware","12":"papayaykware","13":"papayaykware","14":"papayaykware","15":"papayaykware","16":"papayaykware","17":"papayaykware","18":"papayaykware","19":"papayaykware","20":"papayaykware","21":"papayaykware","22":"papayaykware","23":"papayaykware","24":"papayaykware"},"tweet_id":{"0":1320826385296969730,"1":1320814179171913728,"2":1320813999777320961,"3":1320813443813941249,"4":1320810885095563264,"5":1320810087431229448,"6":1320806576937148416,"7":1320804146874896384,"8":1320801162342371332,"9":1320799890419699714,"10":1320799148657070085,"11":1320797513796997122,"12":1320795897022873600,"13":1320793488900935683,"14":1320793474724220933,"15":1320793412388458496,"16":1320793407179137024,"17":1320791472036347907,"18":1320768421261398018,"19":1320764223417364482,"20":1320762012696223746,"21":1320757657112858624,"22":1320756401829011462,"23":1320756386481999879,"24":1320756256974491655},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false},"text":{"0":"Que no tengas la desgracia de vivir en Barcelona en un edificio con pisos okupados. Y que tengan pinchada el agua.\nPorque lo que esa gentuza gaste y no pague, a pesar de tus reclamaciones, la compa\u00f1\u00eda no mover\u00e1 ni un dedo para cortarles el suministro ilegal y te lo cargar\u00e1n a ti. https:\/\/t.co\/b5lBpD6pfg","1":"La preocupante pregunta por la que un diputado de Canad\u00e1 fue censurado en el Parlamento y se le silenci\u00f3 el micr\u00f3fono: \u201c\u00bfCu\u00e1les son los motivos por los que pueden ingresadas las personas a estos campos de aislamiento?\u201d https:\/\/t.co\/1PebTS6qBu v\u00eda @ElDiestro_","2":"\u00bfQu\u00e9 es el Globalismo? As\u00ed empez\u00f3 todo, los motivos por los que est\u00e1 pasando lo que ahora est\u00e1 pasando en todo el mundo y el RESETEO (Davos 2021) https:\/\/t.co\/fD3qOgqmSv v\u00eda @ElDiestro_","3":"La Sra. Presidenta de la Comunidad Aut\u00f3noma de Madrid declar\u00f3 hace unos meses que no exist\u00eda \"adoctrinamiento\" en las aulas...https:\/\/t.co\/dBMELBaXYI","4":"AGENDA 21: \nhttps:\/\/t.co\/72rMXz91iP ( Parte 1)\nhttps:\/\/t.co\/QTWNIhFBxN ( Parte 2 )\nHAARP:\nhttps:\/\/t.co\/I2cpeRwVHR\nPROYECTO BLUE BEAM:\nhttps:\/\/t.co\/MrLI76Aadm (Parte 1)\nhttps:\/\/t.co\/Qa3606SbYd ( Parte 2 )\nCODEX ALIMENTARIUS:\nhttps:\/\/t.co\/ony0oJY3Hc\nEMF PROYECTO GARDEN PLOT:","5":"\u00bfQuien es Guo wengui?","6":"Por si hubiera alguna duda https:\/\/t.co\/SBc3xS2M2s","7":"ATENCI\u00d3N, \u00a1por favor, comparta!\nInformaci\u00f3n de un abogado para todos los PADRES de ni\u00f1os en edad escolar y de jard\u00edn de infantes, a quienes se les presenta una carta para que la firmen y acepten un hisopo de prueba o una vacuna:\nTache todo el papel completamente y escriba debajo:","8":"Los m\u00e9dicos especialistas no est\u00e1n en los hospitales, est\u00e1n en sus casas on call","9":"https:\/\/t.co\/U88yvRcQUN\n\nEl 66,6 que HGP que sois los periodistas","10":"Si todos los empresarios, profesionales y aut\u00f3nomos dejan de ingresar sus impuestos en el Tesoro y lo hacen en cuenta notarial a favor del mismo, sin liberarlos hasta que el gobierno dimita y se disuelvan TODOS los partidos, igual no hay que llegar a mayores. Deber\u00edan pensarlo.","11":"Para el 2030 no seremos propietarios de nada nos dice el Foro de Davos, o lo que es lo mismo: ellos ser\u00e1n propietarios de todo. \u00bfEl resto de la humanidad? Si acata sumisamente quiz\u00e1 consiga una \"renta b\u00e1sica universal\" para pagar sus servicios m\u00e1s esenciales. https:\/\/t.co\/UWNWOsOfm9","12":"A un compa\u00f1ero le cerraron Instagram por esto:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/UNqeOTRxUk","13":"https:\/\/t.co\/kqLGG27VKs. EN BERLIN DETIENEN A NI\u00d1OS. AQU\u00cd UN NI\u00d1O DE 10 A\u00d1OS DETENIDO AYER. EL NI\u00d1O LLORA DESCONSOLADAMENTE!!!:collision::collision::pouting_face::pouting_face:\n\nhttps:\/\/t.co\/kQcHYYDLKv. :pouting_face::pouting_face::collision::collision:\n\nhttps:\/\/t.co\/ndBEoZOyTW. CLARO, CLARO, Y AUTOMUTILACI\u00d3N TAMBI\u00c9N:pouting_face::pouting_face::collision::collision:\n\nhttps:\/\/t.co\/z38ExsyCEg. :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:","14":"Prepararos ya a partir de ma\u00f1ana \n\nVan a usar la censura m\u00e1s brutal y m\u00e1s totalitaria que ha visto este pa\u00eds en toda su historia.\n\nA partir de ma\u00f1ana se va a observar y eliminar cualquier atisbo de disidencia u oposici\u00f3n que contradiga el pensamiento \u00fanico del r\u00e9gimen dictatorial https:\/\/t.co\/mEej2W7HUC","15":"\u00bfSabes que significa PAC-MAN?, se trata de PROGRAM AND CONTROL (programa y control). Es el hombre de Programa y Control, se trata de una met\u00e1fora. Cree que tiene libertad pero est\u00e1 atrapado en un laberinto. Todo lo que puede hacer es consumir, mientras es perseguido por demonios.","16":"Fotos compartidas en Resurgente https:\/\/t.co\/qvyyZ1gSn6","17":"El poder estatal ha enloquecido, no s\u00f3lo en Espa\u00f1a:backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/51lkrmlUKu\n\nhttps:\/\/t.co\/Gx6YO4ecTY","18":"Las p\u00e1ginas de nuestra historia est\u00e1n llenas del hero\u00edsmo de los hombres y mujeres que dieron su vida por su Patria. Hoy seguimos viendo esos actos sublimes de quienes ofrecen su vida por darnos un mundo mejor, algunos arriesg\u00e1ndola en labores de rescate y salvamento, como los","19":"Alcalde de Moche (Per\u00fa) declara el fin de la pandemia, y denuncia que es en realidad una campa\u00f1a terrorista. https:\/\/t.co\/dCiPziiG1M","20":"Desde que estamos siguiendo la cr\u00f3nica de esta plandemia, no hab\u00edamos visto una situaci\u00f3n tan clara en la que se evidencia que los cuerpos diplom\u00e1ticos de los pa\u00edses saben que el covid no representa ninguna amenaza. Observen el saludo y la bienvenida entre  representantes de","21":"Sobran las palabras... https:\/\/t.co\/uB1raHgTSy","22":"No hay ning\u00fan virus que un sistema inmune equilibrado no pueda afrontar aunque a veces sea oportuno apoyarlo con ayuno, dietas alcalinas, cetogenicas, ingesta de pre y probi\u00f3ticos, zinc, ozono, di\u00f3xido de cloro, plata y cobre coloidal, artemisa, clorofila, aloe vera, equinacea,","23":"La nueva normalidad es un estado anormal y antidemocr\u00e1tico de libertad controlada por una dictadura cientifico-sanitaria","24":"Justicia po\u00e9tica:\n\nDesde hace unos d\u00edas se sabe que la app Radar Covid, recomendada por Pedro S\u00e1nchez este mediod\u00eda, ha tenido una brecha de seguridad desde su lanzamiento.\n\nSe trata de una brecha de seguridad que deja al descubierto qu\u00e9 usuarios de la aplicaci\u00f3n dan"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false},"created_at":{"0":"2020-10-26 20:35:24","1":"2020-10-26 19:46:54","2":"2020-10-26 19:46:11","3":"2020-10-26 19:43:59","4":"2020-10-26 19:33:49","5":"2020-10-26 19:30:38","6":"2020-10-26 19:16:41","7":"2020-10-26 19:07:02","8":"2020-10-26 18:55:11","9":"2020-10-26 18:50:07","10":"2020-10-26 18:47:10","11":"2020-10-26 18:40:41","12":"2020-10-26 18:34:15","13":"2020-10-26 18:24:41","14":"2020-10-26 18:24:38","15":"2020-10-26 18:24:23","16":"2020-10-26 18:24:22","17":"2020-10-26 18:16:40","18":"2020-10-26 16:45:04","19":"2020-10-26 16:28:24","20":"2020-10-26 16:19:37","21":"2020-10-26 16:02:18","22":"2020-10-26 15:57:19","23":"2020-10-26 15:57:15","24":"2020-10-26 15:56:44"},"retweet_count":{"0":593,"1":12,"2":14,"3":28,"4":6,"5":0,"6":3,"7":27,"8":1,"9":1,"10":77,"11":76,"12":25,"13":1,"14":12,"15":19,"16":1,"17":1,"18":3,"19":18,"20":22,"21":2452,"22":19,"23":5,"24":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":7,"5":0,"6":3,"7":37,"8":11,"9":5,"10":0,"11":0,"12":43,"13":2,"14":12,"15":38,"16":4,"17":0,"18":8,"19":37,"20":59,"21":0,"22":41,"23":10,"24":4},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuajeSalvaje","name":"Guaje Salvaje","id":918490448632664064,"id_str":"918490448632664064","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jsobrevive","name":"javiersobrevive #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":319893431,"id_str":"319893431","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jramlife2025","name":"@jramlife2025","id":1271890752705114112,"id_str":"1271890752705114112","indices":[3,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/72rMXz91iP","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8y3rfH8sKAc","display_url":"youtube.com\/watch?v=8y3rfH\u2026","indices":[12,35]},{"url":"https:\/\/t.co\/QTWNIhFBxN","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AwFJPm60CiQ","display_url":"youtube.com\/watch?v=AwFJPm\u2026","indices":[47,70]},{"url":"https:\/\/t.co\/I2cpeRwVHR","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A1HuC_Yf6lk","display_url":"youtube.com\/watch?v=A1HuC_\u2026","indices":[90,113]},{"url":"https:\/\/t.co\/MrLI76Aadm","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8oscI4r0gJo","display_url":"youtube.com\/watch?v=8oscI4\u2026","indices":[134,157]},{"url":"https:\/\/t.co\/Qa3606SbYd","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eXX2Y7yJ92M","display_url":"youtube.com\/watch?v=eXX2Y7\u2026","indices":[168,191]},{"url":"https:\/\/t.co\/ony0oJY3Hc","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1RAf9h4-Ot0","display_url":"youtube.com\/watch?v=1RAf9h\u2026","indices":[224,247]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SBc3xS2M2s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/justiciagob\/status\/1318572195174645761","display_url":"twitter.com\/justiciagob\/st\u2026","indices":[27,50]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U88yvRcQUN","expanded_url":"https:\/\/www.canarias7.es\/politica\/inclusion-suple-falta-20201026023205-ntvo.html","display_url":"canarias7.es\/politica\/inclu\u2026","indices":[0,23]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PlvsVltra126_1","name":"Plvs Vltra","id":1014541296332083201,"id_str":"1014541296332083201","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KontraInfo","name":"Kontra Info","id":4805997803,"id_str":"4805997803","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320795855117496321,"id_str":"1320795855117496321","indices":[47,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRo1RUWMAEode5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRo1RUWMAEode5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UNqeOTRxUk","display_url":"pic.twitter.com\/UNqeOTRxUk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1320795897022873600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kqLGG27VKs","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8pvn9fwSQMw&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=8pvn9f\u2026","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/kQcHYYDLKv","expanded_url":"https:\/\/www.elperiodico.com\/es\/sociedad\/20201026\/toque-queda-cataluna-confinamiento-8173692","display_url":"elperiodico.com\/es\/sociedad\/20\u2026","indices":[132,155]},{"url":"https:\/\/t.co\/ndBEoZOyTW","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/vida\/20201026\/495094422\/queda-confinamiento-restricciones-coronavirus-covid-pandemia-espana.html","display_url":"lavanguardia.com\/vida\/20201026\/\u2026","indices":[163,186]},{"url":"https:\/\/t.co\/z38ExsyCEg","expanded_url":"https:\/\/www.elperiodico.com\/es\/sociedad\/20201026\/marcha-lenta-de-taxis-en-el-centro-de-barcelona-para-pedir-ayudas-frente-al-covid-19-8174391","display_url":"elperiodico.com\/es\/sociedad\/20\u2026","indices":[232,255]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320793471326818307,"id_str":"1320793471326818307","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRmqhAXEAMTiLZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRmqhAXEAMTiLZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mEej2W7HUC","display_url":"pic.twitter.com\/mEej2W7HUC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1320793474724220933\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1125,"h":499,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":302,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":499,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320793264845447170,"id_str":"1320793264845447170","indices":[32,55],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRmefzXYAI1AGW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRmefzXYAI1AGW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qvyyZ1gSn6","display_url":"pic.twitter.com\/qvyyZ1gSn6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1320793407179137024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/51lkrmlUKu","expanded_url":"https:\/\/www.thesun.co.uk\/news\/13006099\/wales-lockdown-shops-covering-up-non-essential-items\/","display_url":"thesun.co.uk\/news\/13006099\/\u2026","indices":[53,76]},{"url":"https:\/\/t.co\/Gx6YO4ecTY","expanded_url":"https:\/\/www.epochtimes.de\/politik\/deutschland\/bundestagsabgeordneter-mueller-wir-sind-jetzt-an-einem-punkt-angekommen-dass-die-staatsmacht-komplett-durchdreht-a3363637.html","display_url":"epochtimes.de\/politik\/deutsc\u2026","indices":[78,101]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dCiPziiG1M","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QPPKwv7_nac","display_url":"youtube.com\/watch?v=QPPKwv\u2026","indices":[109,132]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hijadelpupas","name":"La hija del pupas","id":1112121744163332097,"id_str":"1112121744163332097","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1320474958619881482,"id_str":"1320474958619881482","indices":[41,64],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNE-otWMAokAOY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNE-otWMAokAOY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uB1raHgTSy","display_url":"pic.twitter.com\/uB1raHgTSy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hijadelpupas\/status\/1320474962336120833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":915,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":915,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320474962336120833,"source_status_id_str":"1320474962336120833","source_user_id":1112121744163332097,"source_user_id_str":"1112121744163332097"}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}