{"screen_name":{"0":"PericoAFuego","1":"PericoAFuego","2":"PericoAFuego","3":"PericoAFuego","4":"PericoAFuego","5":"PericoAFuego","6":"PericoAFuego","7":"PericoAFuego","8":"PericoAFuego","9":"PericoAFuego","10":"PericoAFuego","11":"PericoAFuego","12":"PericoAFuego","13":"PericoAFuego","14":"PericoAFuego","15":"PericoAFuego","16":"PericoAFuego","17":"PericoAFuego","18":"PericoAFuego","19":"PericoAFuego","20":"PericoAFuego","21":"PericoAFuego","22":"PericoAFuego"},"tweet_id":{"0":1320861009704267776,"1":1320859884754210818,"2":1320857144623800320,"3":1320856682864517120,"4":1320855385738194944,"5":1320854739022712833,"6":1320839264142319616,"7":1320838738579173379,"8":1320797973492760576,"9":1320797861844496387,"10":1320789475371483138,"11":1320768515301875716,"12":1320756650190536705,"13":1320755276669165569,"14":1320754182413033472,"15":1320754081347080192,"16":1320753955861913600,"17":1320585795485470721,"18":1320530197825736711,"19":1320530104942997504,"20":1320528857859018752,"21":1320528707036024832,"22":1320528427162734592},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true},"text":{"0":"Ma\u00f1ana empieza una huelga de m\u00e9dicos.\nSe pausan los Tik Toks.","1":"Bueno , nos movemos ya? o esperamos un poco m\u00e1s?, dicen que el ser humano evoluciona a trav\u00e9s del dolor, es una pena, pero algunos van a necesitar llegar a la puta indigencia para analizar la situaci\u00f3n y sacar la \u00fanica conclusi\u00f3n posible. \u00a1NOS HAN ENGA\u00d1ADO","2":"@TercioRepublico Cada d\u00eda suben los adeptos.","3":"@ari_arifu No hay nada que procesar, solo hay que leer \"entre l\u00edneas\". Agenda pura y dura. https:\/\/t.co\/n3ELEYJR05","4":"Que ninguno de los Ministros ni el Presidente del Gobierno va a pasar la Navidad en Madrid y cenando con menos de 6 personas, lo sabemos todos, \u00bfno?","5":"@JosCarlosJmnz @JusafinaBonport Acabando de pulir el 5G","6":"@somoscosteros4 @helvetico2 @tecn_preocupado @ProgreAzote Desde el \"manolito\". https:\/\/t.co\/Z2dHLPEZuv","7":"@FoxMuld88326271 @e_david_1987 Una mujer Sabia. Cu\u00eddala.","8":"\u00bfY si okupamos pisos para montar las fiestuquis?...Ah\u00ed vamos cubiertos \u00bfno @policia?... LOS \"DOMICILIOS\" OKUPADOS S\u00cd SON INVIOLABLES, LOS QUE PAGA EL CURRITO CON EL SUDOR DE TODA UNA VIDA Y LO POCO QUE NO LE ROBAN EN IMPUESTOS, PARA, P.E VUESTRO SUELDO, NO\nhttps:\/\/t.co\/u9dxwRBEam","9":"Colapso https:\/\/t.co\/1FzlwCfvtI","10":"Est\u00e1n jodidos por \u00e9sto :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/lxD0gjh98k","11":"Esta foto resume a la perfecci\u00f3n la situaci\u00f3n mental del ciudadano medio https:\/\/t.co\/KfwpXlYhXV","12":"@ManuelTetra Solo si tu sacas a los 11 de 12 a 6 de la ma\u00f1ana.","13":"Me rebosa el hambre, ya! https:\/\/t.co\/ukI4Ax8GZm","14":"Thank you for having completed the form. The European Commission will process it promptly.\nYo ya present\u00e9 mi denuncia ante la Comisi\u00f3n Europea por vulneraci\u00f3n de los derechos y libertades fundamentales. Y t\u00fa, a qu\u00e9 esperas para hacerlo????\n\nhttps:\/\/t.co\/W8x8EQAdfJ","15":"Me pica la curiosidad. No hay ning\u00fan jurista en este pa\u00eds con algun familiar arruinado, en ERTE, que viva de la hosteler\u00eda, del ocio nocturno o del turismo? D\u00f3nde est\u00e1n los abogados por la verdad de Espa\u00f1a?","16":"Aqu\u00ed dejo el enlace directo al formulario de denuncia:\n-Normas que se denuncian: Real Decreto 926\/2020 del Estado de Alarma del 25 octubre.\n-Norma de la UE que se vulnera: Carta de los derechos Fundamentale sde la UE\n-Art\u00edculos que se infringen: 3, 12 y 45.","17":"Pr\u00f3ximamente una bomba contra la #Tragipandemia\n\nPosible mecanismo de acci\u00f3n del cadmio como productor de casos graves adjudicados al Covid19\n\nArticulazo de @ayec98_2 junto a mi colaboraci\u00f3n...no se lo pierdan. https:\/\/t.co\/wtaXP0JDLG","18":"LA TELEVISI\u00d3N ES LA DROGA M\u00c1S DURA QUE EXISTE SINO MIRAD EN LO QUE HA CONVERTIDO A MILLONES DE SERES ANTES HUMANOS, AHORA SON SERES VAC\u00cdOS ABDUCIDOS Y ATEMORIZADOS","19":"El personal sanitario que CALLA Y PERMITE que Espa\u00f1a est\u00e9 aterrorizada y al borde del hambre y de la miseria merece mi m\u00e1s absoluto desprecio. No son h\u00e9roes, son TRAIDORES. \n#estadoalarma","20":"Un Estado de Alarma de 6 meses de duraci\u00f3n como pretende Pedro S\u00e1nchez para gobernar por decreto ley y sin control parlamentario se denomina Dictadura.","21":"A las 23h en casa para no contagiarte, pero a las 8h en tren a currar.\n\nSi paseas por El Retiro ponte la mascarilla, pero  si est\u00e1s en un bar, te la puedes quitar. \n\nNi se te ocurra viajar fuera de tu comunidad, pero si vienes en avi\u00f3n o en patera, ancha es Castilla.\n\nY as\u00ed todo.","22":"Las manifestaciones y concentraciones han sido prohibidas por el r\u00e9gimen Covidiano de S\u00e1nchez en el decreto de hoy. Espa\u00f1a es de facto una dictadura. #covis1984"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false},"created_at":{"0":"2020-10-26 22:52:59","1":"2020-10-26 22:48:31","2":"2020-10-26 22:37:38","3":"2020-10-26 22:35:48","4":"2020-10-26 22:30:38","5":"2020-10-26 22:28:04","6":"2020-10-26 21:26:35","7":"2020-10-26 21:24:29","8":"2020-10-26 18:42:30","9":"2020-10-26 18:42:04","10":"2020-10-26 18:08:44","11":"2020-10-26 16:45:27","12":"2020-10-26 15:58:18","13":"2020-10-26 15:52:51","14":"2020-10-26 15:48:30","15":"2020-10-26 15:48:06","16":"2020-10-26 15:47:36","17":"2020-10-26 04:39:23","18":"2020-10-26 00:58:28","19":"2020-10-26 00:58:05","20":"2020-10-26 00:53:08","21":"2020-10-26 00:52:32","22":"2020-10-26 00:51:25"},"retweet_count":{"0":14,"1":14,"2":0,"3":0,"4":967,"5":2,"6":0,"7":0,"8":17,"9":20,"10":7,"11":152,"12":0,"13":0,"14":7,"15":3,"16":15,"17":47,"18":36,"19":214,"20":2912,"21":790,"22":37},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":3,"3":4,"4":0,"5":24,"6":2,"7":5,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":5,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0},"user_location":{"0":"Covilandia.","1":"Covilandia.","2":"Covilandia.","3":"Covilandia.","4":"Covilandia.","5":"Covilandia.","6":"Covilandia.","7":"Covilandia.","8":"Covilandia.","9":"Covilandia.","10":"Covilandia.","11":"Covilandia.","12":"Covilandia.","13":"Covilandia.","14":"Covilandia.","15":"Covilandia.","16":"Covilandia.","17":"Covilandia.","18":"Covilandia.","19":"Covilandia.","20":"Covilandia.","21":"Covilandia.","22":"Covilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TercioRepublico","name":"\ud83c\udfdb\ufe0f Del R\u00edo \ud83c\udfdb\ufe0f","id":1292868805375426562,"id_str":"1292868805375426562","indices":[0,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[0,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1320856674731724801,"id_str":"1320856674731724801","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElSgJcCWkAE_Jur.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElSgJcCWkAE_Jur.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n3ELEYJR05","display_url":"pic.twitter.com\/n3ELEYJR05","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PericoAFuego\/status\/1320856682864517120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":268,"h":150,"resize":"fit"},"large":{"w":268,"h":150,"resize":"fit"},"small":{"w":268,"h":150,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rimbaudarth","name":"\u26ab\ufe0fRimbaud\u2696\ufe0f","id":793316702327021568,"id_str":"793316702327021568","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[0,14]},{"screen_name":"JusafinaBonport","name":"Josefina Buenpuerto","id":1187800750472212480,"id_str":"1187800750472212480","indices":[15,31]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[0,15]},{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[16,27]},{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[28,44]},{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[45,57]}],"urls":[],"media":[{"id":1320839251274203140,"id_str":"1320839251274203140","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElSQTQmXgAQKUOx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElSQTQmXgAQKUOx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z2dHLPEZuv","display_url":"pic.twitter.com\/Z2dHLPEZuv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PericoAFuego\/status\/1320839264142319616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":240,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FoxMuld88326271","name":"Agente Fox Mulder","id":1239170184298008576,"id_str":"1239170184298008576","indices":[0,16]},{"screen_name":"e_david_1987","name":"david cobo","id":271861503,"id_str":"271861503","indices":[17,30]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[3,14]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[91,99]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1FzlwCfvtI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_CFN__\/status\/1320320539051872256","display_url":"twitter.com\/_CFN__\/status\/\u2026","indices":[23,46]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1320786859073671168,"id_str":"1320786859073671168","indices":[41,64],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRgpocXEAAaz4N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRgpocXEAAaz4N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lxD0gjh98k","display_url":"pic.twitter.com\/lxD0gjh98k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ari_arifu\/status\/1320786864874393601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320786864874393601,"source_status_id_str":"1320786864874393601","source_user_id":903730272327348226,"source_user_id_str":"903730272327348226"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VDisidente","name":"Voz disidente","id":1108819138305245184,"id_str":"1108819138305245184","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1320683189078265856,"id_str":"1320683189078265856","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQCXPnXEAAk9ah.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQCXPnXEAAk9ah.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KfwpXlYhXV","display_url":"pic.twitter.com\/KfwpXlYhXV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VDisidente\/status\/1320683191410315265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1170,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":1211,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":663,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320683191410315265,"source_status_id_str":"1320683191410315265","source_user_id":1108819138305245184,"source_user_id_str":"1108819138305245184"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTetra","name":"TetraManuel","id":1141899644865339392,"id_str":"1141899644865339392","indices":[0,12]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320755268804878336,"id_str":"1320755268804878336","indices":[25,48],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElRD61hXIAAN-HV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElRD61hXIAAN-HV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ukI4Ax8GZm","display_url":"pic.twitter.com\/ukI4Ax8GZm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PericoAFuego\/status\/1320755276669165569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":280,"h":278,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":280,"h":278,"resize":"fit"},"large":{"w":280,"h":278,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aflorrick77","name":"Alicia Florrick","id":1082752193680326661,"id_str":"1082752193680326661","indices":[3,15]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aflorrick77","name":"Alicia Florrick","id":1082752193680326661,"id_str":"1082752193680326661","indices":[3,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aflorrick77","name":"Alicia Florrick","id":1082752193680326661,"id_str":"1082752193680326661","indices":[3,15]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"Tragipandemia","indices":[54,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[3,19]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FinaRomanDiaz","name":"QU\u00cdTATE LA MASCARILLA Y RESPIRA","id":1406126556,"id_str":"1406126556","indices":[3,17]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[3,13]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaimeberenguer","name":"Jaime de Berenguer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65858141,"id_str":"65858141","indices":[3,18]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JaumeVivesVives","name":"Jaume Vives Vives","id":218561088,"id_str":"218561088","indices":[3,19]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}