{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica","97":"redaccionmedica","98":"redaccionmedica","99":"redaccionmedica","100":"redaccionmedica","101":"redaccionmedica","102":"redaccionmedica","103":"redaccionmedica","104":"redaccionmedica","105":"redaccionmedica","106":"redaccionmedica","107":"redaccionmedica","108":"redaccionmedica","109":"redaccionmedica","110":"redaccionmedica","111":"redaccionmedica","112":"redaccionmedica","113":"redaccionmedica","114":"redaccionmedica","115":"redaccionmedica","116":"redaccionmedica","117":"redaccionmedica","118":"redaccionmedica","119":"redaccionmedica","120":"redaccionmedica","121":"redaccionmedica","122":"redaccionmedica","123":"redaccionmedica","124":"redaccionmedica","125":"redaccionmedica","126":"redaccionmedica","127":"redaccionmedica","128":"redaccionmedica","129":"redaccionmedica","130":"redaccionmedica","131":"redaccionmedica","132":"redaccionmedica","133":"redaccionmedica","134":"redaccionmedica","135":"redaccionmedica","136":"redaccionmedica","137":"redaccionmedica","138":"redaccionmedica","139":"redaccionmedica","140":"redaccionmedica","141":"redaccionmedica","142":"redaccionmedica","143":"redaccionmedica","144":"redaccionmedica","145":"redaccionmedica","146":"redaccionmedica","147":"redaccionmedica","148":"redaccionmedica","149":"redaccionmedica","150":"redaccionmedica","151":"redaccionmedica","152":"redaccionmedica","153":"redaccionmedica","154":"redaccionmedica","155":"redaccionmedica","156":"redaccionmedica","157":"redaccionmedica","158":"redaccionmedica","159":"redaccionmedica","160":"redaccionmedica","161":"redaccionmedica","162":"redaccionmedica","163":"redaccionmedica","164":"redaccionmedica","165":"redaccionmedica","166":"redaccionmedica","167":"redaccionmedica","168":"redaccionmedica","169":"redaccionmedica","170":"redaccionmedica","171":"redaccionmedica","172":"redaccionmedica","173":"redaccionmedica","174":"redaccionmedica","175":"redaccionmedica","176":"redaccionmedica","177":"redaccionmedica","178":"redaccionmedica","179":"redaccionmedica","180":"redaccionmedica","181":"redaccionmedica","182":"redaccionmedica","183":"redaccionmedica","184":"redaccionmedica","185":"redaccionmedica","186":"redaccionmedica","187":"redaccionmedica","188":"redaccionmedica","189":"redaccionmedica","190":"redaccionmedica","191":"redaccionmedica","192":"redaccionmedica","193":"redaccionmedica","194":"redaccionmedica","195":"redaccionmedica","196":"redaccionmedica","197":"redaccionmedica","198":"redaccionmedica","199":"redaccionmedica","200":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1320847675995103232,"1":1320842640766562304,"2":1320837607694180353,"3":1320832574101409793,"4":1320822507755032576,"5":1320817476989583361,"6":1320813699880394753,"7":1320809927133323267,"8":1320806278256537600,"9":1320806150036705281,"10":1320805123795439624,"11":1320802378870857729,"12":1320798600893521921,"13":1320797474550915075,"14":1320794827211055106,"15":1320791051125313536,"16":1320788359250366465,"17":1320787279581904897,"18":1320786994822320128,"19":1320786565740810240,"20":1320783500904075265,"21":1320780702615523330,"22":1320780528023445505,"23":1320779725997035521,"24":1320778607111929857,"25":1320777986900152321,"26":1320775952079720453,"27":1320775259830865920,"28":1320773383416614913,"29":1320772176870625284,"30":1320770912732565504,"31":1320768401887825920,"32":1320768116209704960,"33":1320764627572215810,"34":1320764034564661250,"35":1320763389312966666,"36":1320762642068373511,"37":1320762299196624901,"38":1320762275146452992,"39":1320760852631429123,"40":1320758886845079555,"41":1320757083394985985,"42":1320753302632476673,"43":1320753302133379072,"44":1320749694344200193,"45":1320749527394066432,"46":1320749054628941824,"47":1320745752373518337,"48":1320741977214701575,"49":1320739898211684353,"50":1320736944524009473,"51":1320732556002811904,"52":1320732411987152902,"53":1320732265492680704,"54":1320732112203427840,"55":1320731938026672128,"56":1320731911128399872,"57":1320731612770959366,"58":1320731421128970243,"59":1320726882682204161,"60":1320726311384633344,"61":1320726175518478337,"62":1320726071185231872,"63":1320725705601228802,"64":1320724645386080257,"65":1320723949282623489,"66":1320723908455206912,"67":1320723830814420994,"68":1320723776254992387,"69":1320721844694114304,"70":1320719981001265152,"71":1320719595158802432,"72":1320719508361891841,"73":1320717816220262401,"74":1320716811462082561,"75":1320716182878564354,"76":1320716167821090819,"77":1320714390266589185,"78":1320713122966052866,"79":1320713051784515584,"80":1320713014035812352,"81":1320712953814011904,"82":1320712805939634178,"83":1320712593615572992,"84":1320711783208816643,"85":1320709272574054400,"86":1320709175635288064,"87":1320708003625127938,"88":1320707905264472064,"89":1320707723944693760,"90":1320707662582030336,"91":1320707584723243009,"92":1320707391701344256,"93":1320704230307614722,"94":1320703502071508992,"95":1320702500467519489,"96":1320702421673402369,"97":1320701995326541825,"98":1320701848475623424,"99":1320701172227985409,"100":1320700526963707905,"101":1320700453605298176,"102":1320699437367414786,"103":1320699343754694657,"104":1320699237835952128,"105":1320699108890464256,"106":1320698981790420994,"107":1320698854350749696,"108":1320696684708384771,"109":1320695530331213825,"110":1320695214428901377,"111":1320694491519553537,"112":1320694121166680064,"113":1320694002056908800,"114":1320693842279018497,"115":1320693755129798656,"116":1320692903891656704,"117":1320690283919663104,"118":1320689129596792833,"119":1320688425595510786,"120":1320688194682261504,"121":1320688086674771968,"122":1320687990155468800,"123":1320687943149887488,"124":1320687883406188546,"125":1320685656759246848,"126":1320685354244960259,"127":1320683655136772096,"128":1320683552837689345,"129":1320683482964807687,"130":1320683395630981120,"131":1320683336445120513,"132":1320683242882813960,"133":1320682852544061445,"134":1320682746247811072,"135":1320682690891419648,"136":1320682624583651328,"137":1320681582701674497,"138":1320680397966135301,"139":1320679850617786368,"140":1320678048153350144,"141":1320677804615389184,"142":1320674711668490240,"143":1320674031138463746,"144":1320674013266481153,"145":1320673778972712960,"146":1320673505948717056,"147":1320671581413277697,"148":1320670844075606023,"149":1320670254717005825,"150":1320669508206579712,"151":1320669306636697600,"152":1320669066701508608,"153":1320667773970894848,"154":1320667701950455815,"155":1320667594123337728,"156":1320666482632654850,"157":1320665254859313152,"158":1320665153004883968,"159":1320665076861382656,"160":1320664828193742849,"161":1320662705372446720,"162":1320662435070705664,"163":1320662310822838274,"164":1320662245232304129,"165":1320662147647610883,"166":1320661927744491520,"167":1320659200691871745,"168":1320659023776067585,"169":1320658931140554757,"170":1320657373812457474,"171":1320655155692355584,"172":1320653792174657536,"173":1320653657541693444,"174":1320653170863988743,"175":1320653046377025539,"176":1320651380588191744,"177":1320649926368526336,"178":1320649789374169088,"179":1320648705284911105,"180":1320648531649175553,"181":1320645160317947905,"182":1320644959842816000,"183":1320644810668167173,"184":1320644712475299840,"185":1320644630854193152,"186":1320644539208650753,"187":1320644402927308801,"188":1320644273243607042,"189":1320644218466029573,"190":1320644120671641600,"191":1320644006276145159,"192":1320643830945701888,"193":1320643820254613504,"194":1320643683100884994,"195":1320643471221362690,"196":1320643329135095808,"197":1320643235333742592,"198":1320636283438456833,"199":1320628730864279555,"200":1320621181972762624},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":true,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":false,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":false,"200":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper:| El Gobierno subir\u00e1 un :keycap_0:,:keycap_9:% el sueldo de m\u00e9dicos y enfermeros :euro_banknote: en 2021  \n\nhttps:\/\/t.co\/aw59FUHTs5","1":"#EnPortada :newspaper:| @cesm_sindicatos espera que el seguimiento de la #HuelgaM\u00e9dicos27O se sit\u00fae en torno al :keycap_8::keycap_5:%  \n\n:right_arrow_selector: As\u00ed lo cree dado el alto compromiso e implicaci\u00f3n de los facultativos \n\n:pencil_selector: V\u00eda @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/qD9RXd4IFX","2":"#EnPortada :newspaper:| La industria farmac\u00e9utica mantuvo sus precios :heavy_dollar_sign: al inicio de la segunda ola de #Covid19 \n\n:pencil_selector: Informa @clarahroman\n\nhttps:\/\/t.co\/9Ys0tg31Bz","3":"#EnPortada :newspaper:| La nueva CEO de @riberasalud defiende que es el momento de que sanidad p\u00fablica y privada est\u00e9n m\u00e1s unidas que nunca :handshake: \n\n:pencil_selector:Informa @Borjanegrete \n\nhttps:\/\/t.co\/07TDon7NDO","4":"#EnPortada :newspaper:| #Madrid :right_arrow_selector: la comunidad de Espa\u00f1a donde m\u00e1s remite la epidemia de #coronavirus\n\n:bar_chart: Mientras que la media de Espa\u00f1a es de :keycap_1:,:keycap_0::keycap_6:; la regi\u00f3n madrile\u00f1a tiene un n\u00famero reproductivo b\u00e1sico de :keycap_0:,:keycap_8::keycap_6: \n\n:pencil_selector: V\u00eda @J_Mediavilla \n\nhttps:\/\/t.co\/3x6TsHm6L8","5":"#EnPortada :newspaper:| @redaccionmedica re\u00fane en un debate a los :keycap_3: directivos que esta semana se disputan la presidencia de @SEDISA_NET  \n\n:pencil_selector: Por @JesusArroyoD\n:camera: @lauramenayo\n\nhttps:\/\/t.co\/3Ox9WkJxI8","6":":mobile_phone_with_arrow: Adem\u00e1s de #Twitter y #Facebook tambi\u00e9n estamos en otras redes sociales como #LinkedIN para que no te pierdas nada de la #actualidad sanitaria. \u00a1S\u00edguenos!\n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno https:\/\/t.co\/nvsQeGCEdD","7":"#DerechoSanitario | El M\u00e1ster de pericia m\u00e9dica :stethoscope: inaugura su tercera edici\u00f3n\n\n:graduation_cap: Este t\u00edtulo cuenta con :keycap_6::keycap_0: cr\u00e9ditos y consiste en una formaci\u00f3n presencial \n\nhttps:\/\/t.co\/2i3mFWTrI3","8":"#SanidadHoy | La sanidad critica la subida salarial del 0,9% y anuncia movilizaciones\n\nhttps:\/\/t.co\/zz8MLLMzSM","9":"#Neurolog\u00eda | Descubren nuevos genes asociados al #autismo y otros trastornos neurol\u00f3gicos :brain: \n\n:microscope: La falta de algunos genes en el cl\u00faster BEX\/TCEAL podr\u00eda relacionarse con el trastorno del espectro autista \n\nhttps:\/\/t.co\/imJu1OPE9v","10":"#ElBistur\u00ed | \u00bfSe sumar\u00e1 a la huelga m\u00e9dica Fernando Sim\u00f3n? \u00c9l responde \n https:\/\/t.co\/RQa62RNv4m","11":"#Enfermer\u00eda | El colectivo desaconseja usar m\u00e1s de :keycap_4: horas mascarillas de tela :face_with_medical_mask: \n\n:pencil_selector: La Organizaci\u00f3n Colegial de Enfermer\u00eda ense\u00f1a a elegir la mejor #mascarilla frente al #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/PoMssuELkF","12":"#Hematolog\u00eda&amp;Hemoterapia | Los trasplantes de m\u00e9dula acabar\u00e1n el a\u00f1o a niveles de 2019 \n\n:speaking_head_selector: As\u00ed lo ha se\u00f1alado el presidente de la @sehh_es en la presentaci\u00f3n de su congreso nacional\n\nhttps:\/\/t.co\/hr6IV6voiW","13":"Euskadi confina todos sus municipios y limita los desplazamientos entre localidades a causas de fuerza mayor \n https:\/\/t.co\/4PS4GVRtpj https:\/\/t.co\/ieJavooNAA","14":"#SanidadHoy | Un solo genotipo del coronavirus caus\u00f3 el :keycap_6::keycap_0:% de casos #Covid_19 en marzo \n\n:round_pushpin: Se introdujo desde Italia y lleg\u00f3 a representar el :keycap_3::keycap_0:% de los contagios durante toda la primera ola \n\nhttps:\/\/t.co\/dL9f2XHcGp","15":"#ElBistur\u00ed :fountain_pen_selector:| La terapia contra el #Covid_19 que a\u00fan no entra en los planes de la EMA \n\nhttps:\/\/t.co\/r3p3CQ3rov","16":"#SanidadHoy| El director de la OMS (@opsoms) pide el fin de la politizaci\u00f3n del #Covid19 https:\/\/t.co\/BDheATKi5u","17":"#IndustriaFarmace\u00fatica | La :syringe:vacuna de @AstraZenecaES muestra una \"respuesta s\u00f3lida\" en mayores de  :keycap_5::keycap_5: a\u00f1os\n\nhttps:\/\/t.co\/qwIFoquH9Y","18":"\u00daLTIMA HORA :red_circle: Sanidad suma :keycap_5::keycap_2:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: nuevos casos de #coronavirus desde el viernes  \n\nhttps:\/\/t.co\/NXndvLpwtv https:\/\/t.co\/amKWjalSF9","19":"#DIRECTO | #COVID19 :right_arrow_selector: as\u00ed evoluciona la pandemia del #coronavirus, pa\u00eds por pa\u00eds :globe_showing_Europe-Africa:\n\nhttps:\/\/t.co\/KEJNrgf45Q https:\/\/t.co\/bTVc4Hjisb","20":"#MedicinaFamilia | Jos\u00e9 Luis Llisterri, expresidente de @SEMERGENap, critica la gesti\u00f3n sanitaria de los pol\u00edticos en contexto del #Covid_19  \n\n:pencil_selector: Por @cagallegosj\n\nhttps:\/\/t.co\/kxhbfLYNV5","21":"#Coronavirus: Espa\u00f1a ha realizado m\u00e1s de 12,6 millones de pruebas PCR  \n\nhttps:\/\/t.co\/TmGlUsdhjw","22":"#Medicina | Huelga m\u00e9dica nacional: la profesi\u00f3n conf\u00eda en alcanzar un respaldo del 85%\n\nhttps:\/\/t.co\/qD9RXdmk4x","23":"Desde @Virico_ | Juan Mu\u00f1oz de Cruz y Raya: \"Prefiero morir de #COVID que de asco\" \n\n:loudspeaker: Sanitarios cargan contra el c\u00f3mico por su visi\u00f3n ego\u00edsta de la pandemia \n\nhttps:\/\/t.co\/rdjCBoY3xo","24":"#SanidadPrivada Tarazona: \"Una reversi\u00f3n suma incertidumbre a la que ya genera la pandemia\"\n\nhttps:\/\/t.co\/07TDonpp2o","25":"#SanidadHoy| Navarra confirma el horario de su toque de queda: de 23.00h a 06.00h https:\/\/t.co\/4PS4GVRtpj","26":"#Extremadura | El #SES publica los :keycap_2::keycap_4::keycap_7: aspirantes que obtienen plaza de m\u00e9dico de Familia \n\n:spiral_calendar_selector: Los seleccionados tienen hasta el pr\u00f3ximo 27 de noviembre para tomar posesi\u00f3n de su cargo \n\n:pencil_selector: Informa @fdez_enriquez\n\nhttps:\/\/t.co\/zvracP9FUv","27":"#SanidadHoy | :round_pushpin: #Madrid es la comunidad de Espa\u00f1a donde m\u00e1s remite la epidemia de #coronavirus con un n\u00famero reproductivo b\u00e1sico de :keycap_0:,:keycap_8::keycap_6: \n\nPor @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/3x6TsH4vTA","28":"#Coronavirus: #Madrid, la comunidad de #Espa\u00f1a donde m\u00e1s remite la epidemia https:\/\/t.co\/3x6TsH4vTA","29":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Albacete por su dedicaci\u00f3n y valent\u00eda. \n\nPuedes mandar tus propias palabras AQU\u00cd https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/hutES0f5k2","30":"\u00daLTIMA HORA :red_circle: #Asturias cierra perimetralmente la regi\u00f3n este martes \n\nhttps:\/\/t.co\/NXndvLpwtv https:\/\/t.co\/XwTMFVcoo1","31":"#Catalu\u00f1a | :speaking_head_selector: Verg\u00e9s pide a Illa \"no entorpecer\" las decisiones sobre el #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/0ZHD6lNP3E","32":"@ArsMarta  \u00a1Hola! Encantados de saludarte. Nos gustar\u00eda hacerte unas preguntas en relaci\u00f3n a tu experiencia como sanitaria durante la pandemia. Podr\u00eda ser por tel\u00e9fono o v\u00eda email, como prefieras. Gracias de antemano.","33":"#SanidadHoy | #Coronavirus :right_arrow_selector:Europa indica d\u00f3nde y en qu\u00e9 grupos priorizar la :syringe: vacunaci\u00f3n\n\nLo cuenta @Borjanegrete :pencil_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/dLAQxv4Eu5","34":"#ElBistur\u00ed | La terapia contra el Covid-19 que a\u00fan no entra en los planes de la EMA\n\nhttps:\/\/t.co\/r3p3CQ3rov","35":"#DIRECTO | Situaci\u00f3n del #coronavirus en el mundo: estos pa\u00edses tienen m\u00e1s de :keycap_3::keycap_0::keycap_0:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: contagios acumulados :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/NXndvLpwtv https:\/\/t.co\/83g18p9Aan","36":"\u00daLTIMA HORA :red_circle: Pa\u00edses Bajos rebasa los :keycap_3::keycap_0::keycap_0:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: casos de #coronavirus tras un nuevo r\u00e9cord \n\nhttps:\/\/t.co\/NXndvLpwtv https:\/\/t.co\/gZWyc9oWGo","37":"#DIRECTO | Espa\u00f1a ha comunicado m\u00e1s de :keycap_1::keycap_0:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: brotes desde que comenz\u00f3 la desescalada del #coronavirus  \n\nhttps:\/\/t.co\/NXndvLpwtv https:\/\/t.co\/krAgTJY4iT","38":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | La industria farmac\u00e9utica mantuvo sus precios al inicio de la segunda ola https:\/\/t.co\/9Ys0tg31Bz","39":"#SanidadPrivada | @MutualMedica incorpora nuevos directivos para impulsar su digitalizaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/PxehzEM3Ex","40":"#Pol\u00edticaSanitaria | El Gobierno subir\u00e1 un 0,9% el sueldo de m\u00e9dicos y enfermeros en 2021\n\nhttps:\/\/t.co\/aw59FUHTs5","41":"#PoliticaSanitaria | \"El plazo del :police_car_light: estado de alarma va a depender de la pandemia, ni un d\u00eda m\u00e1s\u201d\n\n:right_arrow_selector:As\u00ed ha respondido a Pablo Casado la ministra Carolina Darias, que ha apelado al \"sentido com\u00fan del PP\"\n\nhttps:\/\/t.co\/kspJm1q2GH","42":"#SanidadPrivada | El sector seguros extiende su cobertura gratuita a #sanitarios hasta 2021 \n\n:shield_selector: M\u00e1s de un mill\u00f3n de profesionales de centros sanitarios y residencias han hecho uso de \u00e9l \n\nhttps:\/\/t.co\/sxWr59gPR4","43":"#SanidadHoy | :round_pushpin:Arag\u00f3n y Asturias se cierran perimetralmente y #Extremadura lo descarta\n\nhttps:\/\/t.co\/kspJm1HDyf","44":"\"He pasado de tener esperanza en la Primaria a verla agonizar en 6 meses\" #SEMERGEN20 https:\/\/t.co\/kxhbfLHd3x","45":"#Neumolog\u00eda | La contaminaci\u00f3n del aire :dashing_away: cuesta :keycap_1:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: euros al a\u00f1o a cada espa\u00f1ol \n\n:money_bag: En Espa\u00f1a, el gasto medio es de :keycap_9::keycap_2::keycap_6: euros, estando nueve ciudades por encima de esta media \n\nhttps:\/\/t.co\/YYhUHwAh8t","46":"Elecciones @SEDISA_NET: Arenas, Garrido y Soto cruzan preguntas y propuestas #EleccionesSedisa2020\n https:\/\/t.co\/3Ox9WkJxI8","47":"#EnPortada :newspaper:|  Arag\u00f3n y Asturias se cierran perimetralmente :prohibited: y Extremadura lo descarta \n\nhttps:\/\/t.co\/4PS4GW94gR","48":"#EnPortada :newspaper:|  Solo se empezar\u00e1 a vacunar  del #Covid_19 cuando la Agencia Europea del Medicamento haya revisado los datos y d\u00e9 su visto bueno :white_heavy_check_mark: \n\n:pencil_selector: Informa @MarcosDoGo\n\nhttps:\/\/t.co\/NPAsbtTB5r","49":"#Neurolog\u00eda Descubren nuevos genes asociados al autismo y otros trastornos neurol\u00f3gicos https:\/\/t.co\/imJu1OPE9v","50":"#EnPortada :newspaper:| :backhand_index_pointing_right: As\u00ed ha respondido a Pablo Casado la ministra Carolina Darias, que ha apelado al \"sentido com\u00fan del PP\"\n\n:pencil_selector: Informa @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/kspJm1q2GH","51":"#DIRECTO | #Andaluc\u00eda decidir\u00e1 el mi\u00e9rcoles si toma nuevas medidas y contactar\u00e1 con otras comunidades para coordinarse :repeat_button: \n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","52":"#DIRECTO | Suspendida la instalaci\u00f3n en #Vigo de la noria :ferris_wheel:, el mercadillo navide\u00f1o y las atracciones por la pandemia del #coronavirus  \n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","53":"#DIRECTO | #Barcelona va a instalar ambulatorios de campa\u00f1a durante el #Estadodealarma \n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","54":"#DIRECTO | #Estadodealarma y #coronavirus: Los expertos no descartan el confinamiento domiciliario :house: \n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","55":"#DIRECTO | Ana Bot\u00edn (@bancosantander) pide:\n\n:small_blue_diamond: Fortalecer los sistemas sanitarios \n:small_blue_diamond: Reconvertir el mercado laboral\n:small_blue_diamond: Apoyar a las pymes \n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","56":"#EnPortada :newspaper:| MC (@metgescatalunya) y el SMA (@smandaluz) apoyan las reivindicaciones, pero no siguen a @cesm_sindicatos en la #huelga nacional del 27 de octubre :loudspeaker: \n\n:pencil_selector: Informa @Alazaro17\n\nhttps:\/\/t.co\/MfAdO6leAQ","57":"#DIRECTO | El Principado de :round_pushpin:#Asturias confirma :keycap_2::keycap_4::keycap_7: nuevos casos, con una tasa de positividad del 7,8 por ciento  \n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","58":"#DIRECTO | :speaking_head_selector: Lamb\u00e1n: \"No vamos a alimentar ning\u00fan debate sobre el tiempo que tiene que prolongarse el #estadoalarma \" \n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","59":"#EnPortada :newspaper:| #CastillaLaMancha aprueba :white_heavy_check_mark: su ley de reserva de material sanitario \n\n:balance_scale_selector: La norma, que asegura el abastecimiento durante :keycap_1::keycap_2::keycap_0: d\u00edas, es de obligado cumplimiento a partir del 1 de enero de 2021 \n\nPor @fdez_enriquez :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/KMzgfNYDKg","60":"#DIRECTO | :right_arrow_selector: Espa\u00f1a se encuentra en un confinamiento y a las puertas de una #huelga m\u00e9dica nacional \n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","61":"#DIRECTO | El Gobierno se muestra firme en los :keycap_6: meses del #estadodealarma y pide a Casado \"no condicionar\" su apoyo\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","62":"#DIRECTO | Murcia alerta :warning_selector: de que los ingresos diarios por #coronavirus podr\u00edan duplicarse en una semana\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","63":"#Coronavirus #EstadoDeAlarma | Darias: \"El plazo del estado de alarma va a depender de la pandemia, ni un d\u00eda m\u00e1s\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/kspJm1q2GH","64":"#SanidadPrivada Mutual M\u00e9dica incorpora nuevos directivos para impulsar su digitalizaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/PxehzEM3Ex","65":"#DIRECTO | La ONCE dedica su cup\u00f3n del mi\u00e9rcoles al Consejo General de Colegios Oficiales de M\u00e9dicos por su centenario\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","66":"#DIRECTO | Salvador Illa reitera a Catalu\u00f1a su apoyo a las decisiones sobre el #coronavirus que va tomando la Generalitat\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","67":"#DIRECTO | Carolina Darias responde a Pablo Casado en rueda de prensa \n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","68":"#DIRECTO | #Arag\u00f3n anuncia el cierre perimetral de la comunidad desde este lunes\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","69":"#EnPortada :newspaper:| Casado (@populares) condiciona su 's\u00ed' al #estadodealarma a que no dure m\u00e1s de :keycap_8: semanas \n\nhttps:\/\/t.co\/cO03LKyNh8","70":"#SanidadHoy| Arag\u00f3n y Asturias se cierran perimetralmente y Extremadura lo descarta #Covid19 https:\/\/t.co\/4PS4GVRtpj","71":"#DIRECTO | Las #mascarillas :face_with_medical_mask: han puesto de manifiesto deformidades nasales que antes pasaban desapercibidas \n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","72":"#DIRECTO | Los :hospital: hospitales de Castilla y Le\u00f3n se podr\u00edan colapsar el 15 de noviembre si sigue la l\u00ednea de contagios \n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","73":"#DIRECTO | @CSIFnacional acude al Defensor del Pueblo por la \"falta de planificaci\u00f3n sanitaria\" ante la segunda ola de #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","74":"#EnPortada :newspaper:| Consulta los servicios m\u00ednimos de la :loudspeaker: huelga m\u00e9dica @cesm_sindicatos en tu comunidad aut\u00f3noma :backhand_index_pointing_down: \n\n:pencil_selector: V\u00eda @SoniaNavamar &amp; @fdez_enriquez \n\nhttps:\/\/t.co\/929qC0r0cY","75":"#DIRECTO | Los dentistas advierten :warning_selector: de que una mala higiene bucal se relaciona con un peor pron\u00f3stico de la #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","76":"#Hematolog\u00eda Los trasplantes de m\u00e9dula acabar\u00e1n el a\u00f1o a niveles de 2019 https:\/\/t.co\/hr6IV6voiW","77":"#\u00daLTIMAHORA :red_circle: | Barb\u00f3n propondr\u00e1 este lunes el cierre de :round_pushpin: #Asturias \n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk https:\/\/t.co\/KntNu7PYo2","78":"#DIRECTO | Ir\u00e1n se acerca a los 575.000 casos de #coronavirus tras rozar de nuevo los 6.000 en un d\u00eda\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","79":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Extremadura no tiene previsto \"en este momento\" el cierre perimetral de toda la comunidad\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","80":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Euskadi suma 940 nuevos positivos, 72 menos, y la tasa de positividad baja hasta el 8,8 por ciento\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","81":"#DIRECTO | Los hospitalizados :hospital: por #Covid19 en #Andaluc\u00eda bajan en 94 en 24 horas hasta los 1.876, con 268 en UCI, 19 m\u00e1s\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","82":"#DIRECTO | #Cantabria suma 164 casos m\u00e1s y suben a 78 los hospitalizados por #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","83":"#Arag\u00f3n| Javier Lamb\u00e1n anuncia el cierre perimetral de la Comunidad desde las 00.00h de este lunes https:\/\/t.co\/4PS4GVRtpj","84":"#EnPortada :newspaper:| El ECDC ha publicado un documento :page_facing_up: con las claves para que cada pa\u00eds dise\u00f1e una adecuada estrategia de vacunaci\u00f3n :syringe: contra el #coronavirus  \n\n:pencil_selector: Por @Borjanegrete\n\nhttps:\/\/t.co\/dLAQxuN35v","85":"#DIRECTO | #Extremadura est\u00e1 una \"situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica complicada\" y preocupa el aumento de :hospital: ingresos hospitalarios\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","86":"#DIRECTO | Las importaciones de material sanitario #Covid19 se han duplicado y las exportaciones reducido\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","87":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Datos de supervivencia a :keycap_3: a\u00f1os de Keytruda, de MSD (@MSDEspana),  en CPNM avanzado\n\n:right_arrow_selector: Tanto en combinaci\u00f3n con quimioterapia como con un nuevo compuesto experimental de la compa\u00f1\u00eda, quavonlimab \n\nhttps:\/\/t.co\/VmOWL9aW5L","88":"#DIRECTO | :round_pushpin: #M\u00e9rida presenta una \"transmisi\u00f3n comunitaria importante\" por lo que se plantea mayor reducci\u00f3n de aforos\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","89":"#DIRECTO | Catalunya registra 4.437 casos de #coronavirus y 25 fallecidos m\u00e1s en las \u00faltimas 24 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","90":"#DIRECTO | El consejo cient\u00edfico franc\u00e9s estima que hay 100.000 contagios diarios de #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","91":"#DIRECTO | Suben en 24 los hospitalizados :hospital: con #Covid19 en Galicia hasta los 444, de ellos 55 en UCI\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","92":"#DIRECTO | El Virgen del Roc\u00edo :hospital:inicia proyecto de administraci\u00f3n de c\u00e9lulas madres adiposas en neumon\u00eda por #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","93":"#Navarra | :keycap_3::keycap_0::keycap_0: euros de multa :no_entry: por no llevar #mascarilla ni respetar distancias \n\n:page_facing_up: El BOE publica el r\u00e9gimen sancionador por infringir las medidas de prevenci\u00f3n de contagios \n\n:pencil_selector: V\u00eda @MarcosDoGo\n\nhttps:\/\/t.co\/H0S0QMZ2wr","94":"#DIRECTO | #CastillayLe\u00f3n no descarta el confinamiento perimetral de CyL y no tiene claro que no se llegue al domiciliario \n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","95":"#DIRECTO | #Casado pide limitar el plazo de aplicaci\u00f3n a las :keycap_8: semanas, hasta mediados de diciembre\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","96":"#DIRECTO | #Catalu\u00f1a se est\u00e1 planteando cerrar los :school: institutos por la incidencia del #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","97":"#DIRECTO | El TSJM tendr\u00e1 que validar las restricciones en las ZBS pero no si :round_pushpin: #Madrid hace un cierre perimetral completo\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","98":"#\u00daLTIMAHORA :red_circle: | El PP vincula su s\u00ed :white_heavy_check_mark: en el Congreso a la duraci\u00f3n de :keycap_8: semanas para el estado de alarma\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk https:\/\/t.co\/Y0JysaTXpo","99":"#Huelga m\u00e9dica #CESM: consulta los servicios m\u00ednimos de tu comunidad aut\u00f3noma https:\/\/t.co\/929qC0IBBy","100":"#SanidadHoy Coronavirus: Europa indica d\u00f3nde y en qu\u00e9 grupos priorizar la vacunaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/dLAQxv4Eu5","101":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Takeda (@Takeda_ES) lanza una iniciativa para el bienestar de pacientes con hemofilia \n\n:direct_hit: Es un desaf\u00edo que se desarrolla a nivel internacional como una competici\u00f3n amistosa entre grupos de :keycap_7: personas  \n\nhttps:\/\/t.co\/e9RTAzK5dd","102":"#DIRECTO | @Renfe anuncia que devolver\u00e1 el improte de viajes afectados por cierres perimetrales\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","103":"#DIRECTO | Segunda ola de #coronavirus en Europa :right_arrow_selector: B\u00e9lgica teme que sus UCI :hospital: se saturen\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","104":"#DIRECTO | El Banco de Espa\u00f1a abre la puerta a que se paguen dividendos extraordinarios tras la crisis de #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","105":"#DIRECTO | Ma\u00f1ueco apoya el #estadodealarma, pero cuestiona que sea por :keycap_6: meses y descarta :cross_mark: confinamiento perimetral de Castilla y Le\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","106":"#DIRECTO | La :syringe: #vacuna frente al #Covid19, en diciembre en Espa\u00f1a; la vacunaci\u00f3n, sin fecha \n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","107":"#Neumolog\u00eda| La contaminaci\u00f3n del aire cuesta mil euros al a\u00f1o a cada espa\u00f1ol https:\/\/t.co\/YYhUHwAh8t","108":"#Andaluc\u00eda | :keycap_7: hospitales andaluces :hospital: han comenzado un ensayo cl\u00ednico para estudiar la eficacia de las c\u00e9lulas madre prodecentes del tejido adiposo frente al #COVID  \n\nhttps:\/\/t.co\/LVoq5PIv6c","109":"#DIRECTO | M\u00e9dicos de Navarra expresa su \"total oposici\u00f3n\" al Real Decreto para contratar #m\u00e9dicos sin especialidad\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","110":"#DIRECTO | Casado pide una rebaja del IVA de las #mascarillas :face_with_medical_mask: contra el #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","111":"#DIRECTO | Escudero justifica el cierre de la hosteler\u00eda a las 00.00 por la exigencia normativa que tienen que cumplir\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","112":"#DIRECTO | El consejero de Sanidad de #Madrid considera que :keycap_6: meses es \"un tiempo excesivamente largo\" para el estado de alarma\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","113":"#DIRECTO | Divisi\u00f3n pol\u00edtica por los tiempos del #estadodealarma :right_arrow_selector: El BNG est\u00e1 en contra\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","114":"#DIRECTO | Comunidad de Madrid reprocha a S\u00e1nchez que el #EstadoDeAlarma sea \"necesario e inevitable\" por \"no hacer los deberes\"\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","115":"#DIRECTO | :right_arrow_selector: Catalu\u00f1a y Andaluc\u00eda se descuelgan de la convocatoria MC y el SMA apoyan las reivindicaciones, pero no siguen a CESM\n\nhttps:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","116":"#Enfermer\u00eda | Fuga de talento enfermero por la temporalidad y sueldos de :keycap_1:.:keycap_3::keycap_0::keycap_0: euros \n\n:loudspeaker: @Sindicato_SATSE denuncia a\u00f1os de recortes que impulsan a los profesionales a emigrar a otros pa\u00edses  \n\nhttps:\/\/t.co\/m1kaOCxv6J","117":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Navarra registra :keycap_5::keycap_0::keycap_1: casos nuevos y baja del m\u00e1ximo alcanzado el d\u00eda anterior\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","118":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | La vacuna contra el #Covid19 de @AstraZeneca :syringe: ha mostrado una \u201crespuesta inmunol\u00f3gica s\u00f3lida\u201d en mayores de :keycap_5::keycap_5: a\u00f1os\n\n:microscope: Los investigadores apuntan al desarrollo de anticuerpos y c\u00e9lulas T con memoria\n\nhttps:\/\/t.co\/qwIFoqd6iq","119":"#DIRECTO | Los positivos de #coronavirus entre los canarios de 20 a 29 a\u00f1os los que m\u00e1s crecen en la \u00faltima semana, al sumar 170 \n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","120":"#DIRECTO | #Enfermer\u00eda denuncia que las #enfermeras de #Murcia no est\u00e1n acreditadas para afrontar la vacunaci\u00f3n :syringe: de la gripe\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","121":"#DIRECTO | La Ley de reserva estrat\u00e9gica de material sanitario entrar\u00e1 en vigor en :keycap_2::keycap_0: d\u00edas tras su publicaci\u00f3n en el DOCM\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","122":"#DIRECTO | Las aseguradoras extienden hasta fin de a\u00f1o el seguro gratuito de vida en personal de centros sanitarios y residencias\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","123":"#DIRECTO | Oryzon Genomics recorta sus p\u00e9rdidas hasta los 2,3 millones de euros en los nueve primeros meses\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","124":"#\u00daLTIMAHORA :red_circle: | Metro de Madrid:metro: estudiar\u00e1 posible cierre adelantado de metro, ante el #toquedequeda\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT https:\/\/t.co\/IRufYEHUzq","125":"#Andaluc\u00eda| Siete hospitales andaluces ensayan la eficacia de las c\u00e9lulas madre adiposas contra el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/LVoq5PqUeE","126":"#Catalu\u00f1a | El Govern no descarta el #confinamiento domiciliario :house: en fin de semana  \n\n:speaking_head_selector: La consejera de Presidencia ha se\u00f1alado que es uno de los escenarios que est\u00e1 sobre la mesa \n\nhttps:\/\/t.co\/AQF5jWuioe","127":"#DIRECTO | Premiada la iniciativa 'CovidRobot' por ayudar con los PCR en el :hospital: Cl\u00ednic y Vall d'Hebron\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","128":"#DIRECTO | Galicia detecta 603 positivos de #coronavirus en 24 horas, de ellos 153 en Orense y 101 en Vigo \n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","129":"#DIRECTO | \u00bfMascarillas de tela? :face_with_medical_mask: Los #enfermeros no recomiendan usarlas m\u00e1s de :keycap_4: horas\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","130":"#DIRECTO | La depuraci\u00f3n de casos \"altera significativamente\" la incidencia \n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","131":"#DIRECTO | Consecuencias econ\u00f3micas del #coronavirus se desploma la obra p\u00fablica y la venta de las empresas familiares \n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","132":"#DIRECTO | Estado de alarma y #coronavirus :right_arrow_selector: Melilla adelanta el horario del toque de queda a las :watch: 22:00 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","133":"#DIRECTO | Brotes de #coronavirus en :hospital: hospitales :right_arrow_selector: Aumentan seg\u00fan la informaci\u00f3n de Sanidad\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","134":"#DIRECTO | Darias apela a la unidad y dice que las medidas sanitarias de pr\u00f3ximos meses se tomar\u00e1n con consenso de las CCAA\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","135":"#DIRECTO | Page defiende el #estadodealarma como el instrumento para restringir derechos m\u00e1s all\u00e1 de otras legislaciones\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","136":"#DIRECTO | #CastillayLe\u00f3n no :cross_mark: descarta el cierre perimetral de la comunidad por el #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","137":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter:  \"Gracias por el ingente esfuerzo y sacrificio que est\u00e1is haciendo d\u00eda tras d\u00eda, hora tras hora, minuto tras minuto...\"\n\nPalabras de :heart_suit_selector: a todos los sanitarios por su trabajo contra el #Covid19 desde :round_pushpin: #Baleares\n\nhttps:\/\/t.co\/mXDwS204uq https:\/\/t.co\/rU04IG3fwR","138":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Takeda lanza una iniciativa para el bienestar de pacientes con hemofilia https:\/\/t.co\/e9RTAzK5dd","139":"Comenzamos la semana con un nuevo n\u00famero de la :stethoscope: Publicaci\u00f3n M\u00e9dica de #Pediatr\u00eda  \n\n:envelope_selector: Recuerda que puedes suscribirte para poder estar al d\u00eda de todas las novedades de esta especialidad. \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/kzgp9OEG4N https:\/\/t.co\/L8CPjmsI5l","140":"#SanidadPrivada El sector seguros extiende su cobertura gratuita a sanitarios hasta 2021\n\nhttps:\/\/t.co\/sxWr58ZeZw","141":"#Pol\u00edticaSanitaria | :syringe: La vacuna contra el #coronavirus de @AstraZeneca llegar\u00e1 en diciembre \n\n:double_exclamation_mark_selector:Solo se empezar\u00e1 a vacunar cuando la Agencia Europea del Medicamento haya revisado los datos y d\u00e9 su visto bueno \n\n:pencil_selector: V\u00eda @MarcosDoGo\n\nhttps:\/\/t.co\/NPAsbubcu1","142":"#DIRECTO | #Brasil :Brazil: registra en la \u00faltima semana su media de fallecidos m\u00e1s baja desde mayo por el #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","143":"#SanidadHoy | La actualizaci\u00f3n de diagn\u00f3sticos hace que Espa\u00f1a pierda hasta :keycap_2::keycap_0:.:keycap_8::keycap_5::keycap_3: casos\/mes seg\u00fan la fecha de consulta, seg\u00fan @socialfedea \n\nhttps:\/\/t.co\/SAtEaOkPXc","144":"#DIRECTO | #Venezuela anuncia que ha creado un medicamento :pill: que suprime los efectos del #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","145":"#DIRECTO | Los #hospitales :hospital: madrile\u00f1os necesitan sangre de los tipos 0+, A+, B+, A-, AB- y B-\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","146":"#DIRECTO | M\u00e9xico :Mexico: suma ya m\u00e1s de 88.900 muertes por #coronavirus y 890.000 casos acumulados\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","147":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Datos de supervivencia a tres a\u00f1os de Keytruda, de MSD, en CPNM avanzado https:\/\/t.co\/VmOWL9aW5L","148":"#DIRECTO | Actualizaci\u00f3n de los datos de #coronavirus de :round_pushpin: #Arag\u00f3n :right_arrow_selector: Bajan los contagios durante el fin de semana\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","149":"#SanidadHoy | #Covid :right_arrow_selector: la inmunidad natural es \"arriesgada\" y la de reba\u00f1o llevar\u00e1 a\u00f1os \n\n:cross_mark: Eliminar por completo el #coronavirus, a pesar de las restricciones, llevar\u00e1 tiempo, seg\u00fan el epidemi\u00f3logo Kingston Mills \n\nhttps:\/\/t.co\/9R3twmLEyo","150":"#Enfermer\u00eda | Fuga de talento enfermero por la temporalidad y sueldos de 1.300 euros\n\nhttps:\/\/t.co\/m1kaOCxv6J","151":"#DIRECTO | Per\u00fa :Peru: suma cerca de mil casos de #coronavirus en las \u00faltimas 24 horas y otros 54 fallecidos\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","152":"#DIRECTO | El :hospital: Hospital de Le\u00f3n restringe las visitas a partir de este lunes por la incidencia del #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","153":"#DIRECTO | #China sigue detectando :magnifying_glass_tilted_right: casos de #coronavirus pero asegura que todos son importados\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","154":"#DIRECTO | #Alemania :Germany: rebaja el balance diario de #coronavirus con 8.685 casos nuevos y 24 muertos\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","155":"#DIRECTO | Rusia bate r\u00e9cord diario de #coronavirus con 17.347 casos nuevos y suma 219 muertos\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","156":"#ForoSepar2020 | #Neumolog\u00eda y estudiantes, en contra de integrar las las \u00c1reas de Capacitaci\u00f3n Espec\u00edfica en el #MIR\n\nPor @juanmaefe :writing_hand_selector:\n\ncc\/ @SeparRespira @_CEEM\n@Rogufe\n\nhttps:\/\/t.co\/T5oJT02aOg","157":"#DIRECTO | India :India: registra su menor tasa diaria de fallecidos por #coronavirus en tres meses y medio\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","158":"#DIRECTO | Logro\u00f1o, Calahorra y Haro bajan sus casos activos por #coronavirus, que aumentan ligeramente en Arnedo y Villamediana\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","159":"#DIRECTO | El Govern de #Catalu\u00f1a estudia aplicar un confinamiento de fin de semana  \n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","160":"#\u00daLTIMAHORA :red_circle: | Las CCAA ejecutar\u00e1n m\u00e1s del :keycap_5::keycap_0:% de los proyectos del Plan de Recuperaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/qzBKIPizfT https:\/\/t.co\/FCOlpsWa22","161":"#Coronavirus :red_circle: Qu\u00e9 se puede hacer y qu\u00e9 no en el estado de alarma. \n\n:right_arrow_selector: La principal novedad es que la autoridad delegada en la aplicaci\u00f3n de la medida son los presidentes auton\u00f3micos \n\nPor @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/hObRYdFQhC","162":"#DIRECTO | Arranca la Conferencia en la que S\u00e1nchez anunciar\u00e1 a los presidentes que ma\u00f1ana aprobar\u00e1 el anteproyecto de PGE\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","163":"#DIRECTO | Arrimadas ve \"excesivo\" prorrogar el estado de alarma por :keycap_6: meses y pedir\u00e1 al Gobierno un plazo \"mucho menor\"\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","164":"#DIRECTO | Vox recurrir\u00e1 el #estadoalarma y votar\u00e1 no :cross_mark: en el Congreso de los Diputados \n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","165":"#DIRECTO | Coronavirus y Estado de Alarma :right_arrow_selector: El PNV lo en el Congreso\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","166":"#Navarra 300 euros de multa por no llevar mascarilla ni respetar distancias https:\/\/t.co\/H0S0QMZ2wr","167":"#DIRECTO | Primera noche del toque de queda :right_arrow_selector: Desalojado un pub con :keycap_7::keycap_5: personas bebiendo y fumando sin #mascarilla en :round_pushpin: #Madrid\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","168":"#DIRECTO | @Sindicato_SATSE denuncia la \"fuga de talento #enfermero\" por las \"precarias condiciones laborales\" en Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","169":"#SanidadHoy | #Coronavirus persistente :backhand_index_pointing_right: :keycap_10: o m\u00e1s s\u00edntomas en el :keycap_4::keycap_0:% de los pacientes \n\nhttps:\/\/t.co\/XhUj1VcfIl","170":"#DIRECTO | Francia :France: informa de m\u00e1s de 52.000 contagios de #coronavirus confirmados en las \u00faltimas 24 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","171":"#SanidadHoy | Enjuague bucal como 'terapia' contra el coronavirus :speaking_head_selector: \"Es una chorrada\" \n\nFrancisco Zaragoz\u00e1, vocal de @Farmaceuticos_ , rechaza que el antis\u00e9ptico \u201cinactive los #coronavirus humanos\u201d, tal y como explica un estudio \n\n:pencil_selector: Por @cagallegosj   \n\nhttps:\/\/t.co\/FI7cVaTU0i","172":"#DIRECTO | Qu\u00e9 se puede hacer y qu\u00e9 no en el :police_car_light: #estadoalarma :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","173":"#DIRECTO | El PSOE :warning_selector: advierte a Casado :speaking_head_selector: \"Ser\u00eda un error rechazar el Estado de alarma\" para frenar al #coronavirus\n \nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","174":"#DIRECTO | El decreto de #estadoalarma permite prohibir :prohibited: manifestaciones si no se garantiza distancia social\n \nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","175":"#DIRECTO | El PP decide hoy si apoya el #estadoalarma, pero advierte :warning_selector: de que hay \"medidas intermedias\"\n \nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","176":"#Catalu\u00f1a | La devoluci\u00f3n del :keycap_1::keycap_0::keycap_0:% del complemento variable a sanitarios ya es oficial \n\nhttps:\/\/t.co\/Vr0iSOqSI7","177":"#DIRECTO | Vox no apoyar\u00e1 el #estadodealarma por el #coronavirus :speaking_head_selector: \"Es un experimento de totalitarismos\"\n \nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","178":"#DIRECTO | Los eventos culturales en :round_pushpin: #Catalu\u00f1a podr\u00e1n terminar a las 22.00, pese al #toquedequeda\n \nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","179":"Covid-19: La depuraci\u00f3n de casos \"altera significativamente\" la incidencia https:\/\/t.co\/SAtEaOkPXc","180":"#Coronavirus: La vacuna, en diciembre en Espa\u00f1a; la vacunaci\u00f3n, sin fecha https:\/\/t.co\/NPAsbubcu1","181":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Madrid revisar\u00e1 cada :keycap_1::keycap_5: d\u00edas el #toquedequeda y asegura que los madrile\u00f1os no son \"una bomba v\u00edrica\"\n \nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","182":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Madrid aplicar\u00e1 #toquedequeda por el #coronavirus de 00.00 a 6.00 pero pone pegas al #estadoalarma \n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","183":"#DIRECTO | #Pa\u00edsVasco constata un aumento de la presi\u00f3n :hospital: hospitalaria por el #coronavirus, pero dice que la situaci\u00f3n es \"buena\"\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","184":"#DIRECTO | Andaluc\u00eda ve \"excesivo\" el #estadoalarma hasta mayo y descarta el cierre de la comunidad ahora\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","185":"#DIRECTO | Espa\u00f1a enfr\u00eda la posibilidad de empezar a :syringe: vacunar contra el #coronavirus en el mes de diciembre\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","186":"#DIRECTO | Las CCAA podr\u00e1n levantar el toque de queda tras el :calendar: 9 de noviembre seg\u00fan su situaci\u00f3n de #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","187":"#DIRECTO | El Gobierno descarta :cross_mark: que el Ej\u00e9rcito controle el #toquedequeda \n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","188":"#DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez dice que Espa\u00f1a cuenta con una reserva de material suficiente\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","189":"#DIRECTO | S\u00e1nchez se re\u00fane hoy con los l\u00edderes auton\u00f3micos en una Conferencia de Presidentes\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","190":"#DIRECTO | Aguado, a favor del #estadoalarma en :round_pushpin: #Madrid, dice que si fuera presidente lo habr\u00eda pedido\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","191":"#DIRECTO | Castilla-La Mancha comenzar\u00e1 este lunes a coordinar la aplicaci\u00f3n del :police_car_light: #estadodealarma \n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","192":"#Medicina | :right_arrow_selector: Desde @OMC_Espana denuncian que la segunda ola de la pandemia de #coronavirus \"est\u00e1 descontrolada\"\n\nhttps:\/\/t.co\/zCJ3UMjt2i","193":"#DIRECTO | #Pa\u00edsVasco plantear\u00e1 hoy nuevas medidas para contener al #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","194":"#DIRECTO | :right_arrow_selector: La Universidad de Granada (@CanalUGR) confirma la suspensi\u00f3n de clases presenciales por el #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","195":"#DIRECTO | Disueltos dos macrobotellones con casi 200 personas en :round_pushpin: #Catalu\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","196":"#DIRECTO | La Polic\u00eda act\u00faa en 300 fiestas privadas en :round_pushpin: #Madrid\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","197":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales #coronavirus Espa\u00f1a :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","198":"#Madrid | :backhand_index_pointing_right: Estas son las :keycap_3::keycap_2: \u00e1reas de salud cerradas por #coronavirus \n\n:prohibited: Las limitaciones afectan desde el lunes a :keycap_9: distritos de la capital y :keycap_1::keycap_2: municipios de la regi\u00f3n \n\n:pencil_selector: V\u00eda @J_Mediavilla  \n\nhttps:\/\/t.co\/KYxFphn0WR","199":"#SanidadHoy | Sensores en los zapatos :man\u2019s_shoe: para detectar enfermedades degenerativas \n\n:microscope: Se trata de un proyecto del @CSIC que monitoriza a los pacientes para determinar la evoluci\u00f3n de la enfermedad \n\nhttps:\/\/t.co\/U81OlAEflO","200":"En @larevistamedica | :syringe: Europa responde sobre las primeras vacunas #COVID19 :right_arrow_selector: fechas, plazos y datos \n\n:test_tube: Los resultados de los ensayos y su evaluaci\u00f3n por parte de la EMA marcar\u00e1n el plazo de inicio de la vacunaci\u00f3n \n\n:pencil_selector: @juanmaefe &amp; @fdez_enriquez\n\nhttps:\/\/t.co\/el8QaWQOwc"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":false,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":false,"200":false},"created_at":{"0":"2020-10-26 22:00:00","1":"2020-10-26 21:40:00","2":"2020-10-26 21:20:00","3":"2020-10-26 21:00:00","4":"2020-10-26 20:20:00","5":"2020-10-26 20:00:00","6":"2020-10-26 19:45:00","7":"2020-10-26 19:30:00","8":"2020-10-26 19:15:30","9":"2020-10-26 19:15:00","10":"2020-10-26 19:10:55","11":"2020-10-26 19:00:01","12":"2020-10-26 18:45:00","13":"2020-10-26 18:40:31","14":"2020-10-26 18:30:00","15":"2020-10-26 18:15:00","16":"2020-10-26 18:04:18","17":"2020-10-26 18:00:01","18":"2020-10-26 17:58:53","19":"2020-10-26 17:57:10","20":"2020-10-26 17:45:00","21":"2020-10-26 17:33:53","22":"2020-10-26 17:33:11","23":"2020-10-26 17:30:00","24":"2020-10-26 17:25:33","25":"2020-10-26 17:23:05","26":"2020-10-26 17:15:00","27":"2020-10-26 17:12:15","28":"2020-10-26 17:04:48","29":"2020-10-26 17:00:00","30":"2020-10-26 16:54:58","31":"2020-10-26 16:45:00","32":"2020-10-26 16:43:52","33":"2020-10-26 16:30:00","34":"2020-10-26 16:27:39","35":"2020-10-26 16:25:05","36":"2020-10-26 16:22:07","37":"2020-10-26 16:20:45","38":"2020-10-26 16:20:39","39":"2020-10-26 16:15:00","40":"2020-10-26 16:07:11","41":"2020-10-26 16:00:01","42":"2020-10-26 15:45:00","43":"2020-10-26 15:45:00","44":"2020-10-26 15:30:40","45":"2020-10-26 15:30:00","46":"2020-10-26 15:28:07","47":"2020-10-26 15:15:00","48":"2020-10-26 15:00:00","49":"2020-10-26 14:51:44","50":"2020-10-26 14:40:00","51":"2020-10-26 14:22:34","52":"2020-10-26 14:21:59","53":"2020-10-26 14:21:24","54":"2020-10-26 14:20:48","55":"2020-10-26 14:20:06","56":"2020-10-26 14:20:00","57":"2020-10-26 14:18:49","58":"2020-10-26 14:18:03","59":"2020-10-26 14:00:01","60":"2020-10-26 13:57:45","61":"2020-10-26 13:57:12","62":"2020-10-26 13:56:47","63":"2020-10-26 13:55:20","64":"2020-10-26 13:51:07","65":"2020-10-26 13:48:22","66":"2020-10-26 13:48:12","67":"2020-10-26 13:47:53","68":"2020-10-26 13:47:40","69":"2020-10-26 13:40:00","70":"2020-10-26 13:32:35","71":"2020-10-26 13:31:03","72":"2020-10-26 13:30:43","73":"2020-10-26 13:23:59","74":"2020-10-26 13:20:00","75":"2020-10-26 13:17:30","76":"2020-10-26 13:17:26","77":"2020-10-26 13:10:22","78":"2020-10-26 13:05:20","79":"2020-10-26 13:05:03","80":"2020-10-26 13:04:54","81":"2020-10-26 13:04:40","82":"2020-10-26 13:04:05","83":"2020-10-26 13:03:14","84":"2020-10-26 13:00:01","85":"2020-10-26 12:50:02","86":"2020-10-26 12:49:39","87":"2020-10-26 12:45:00","88":"2020-10-26 12:44:36","89":"2020-10-26 12:43:53","90":"2020-10-26 12:43:38","91":"2020-10-26 12:43:20","92":"2020-10-26 12:42:34","93":"2020-10-26 12:30:00","94":"2020-10-26 12:27:07","95":"2020-10-26 12:23:08","96":"2020-10-26 12:22:49","97":"2020-10-26 12:21:07","98":"2020-10-26 12:20:32","99":"2020-10-26 12:17:51","100":"2020-10-26 12:15:17","101":"2020-10-26 12:15:00","102":"2020-10-26 12:10:57","103":"2020-10-26 12:10:35","104":"2020-10-26 12:10:10","105":"2020-10-26 12:09:39","106":"2020-10-26 12:09:09","107":"2020-10-26 12:08:38","108":"2020-10-26 12:00:01","109":"2020-10-26 11:55:26","110":"2020-10-26 11:54:11","111":"2020-10-26 11:51:18","112":"2020-10-26 11:49:50","113":"2020-10-26 11:49:22","114":"2020-10-26 11:48:43","115":"2020-10-26 11:48:23","116":"2020-10-26 11:45:00","117":"2020-10-26 11:34:35","118":"2020-10-26 11:30:00","119":"2020-10-26 11:27:12","120":"2020-10-26 11:26:17","121":"2020-10-26 11:25:51","122":"2020-10-26 11:25:28","123":"2020-10-26 11:25:17","124":"2020-10-26 11:25:03","125":"2020-10-26 11:16:12","126":"2020-10-26 11:15:00","127":"2020-10-26 11:08:15","128":"2020-10-26 11:07:50","129":"2020-10-26 11:07:34","130":"2020-10-26 11:07:13","131":"2020-10-26 11:06:59","132":"2020-10-26 11:06:36","133":"2020-10-26 11:05:03","134":"2020-10-26 11:04:38","135":"2020-10-26 11:04:25","136":"2020-10-26 11:04:09","137":"2020-10-26 11:00:01","138":"2020-10-26 10:55:18","139":"2020-10-26 10:53:08","140":"2020-10-26 10:45:58","141":"2020-10-26 10:45:00","142":"2020-10-26 10:32:42","143":"2020-10-26 10:30:00","144":"2020-10-26 10:29:56","145":"2020-10-26 10:29:00","146":"2020-10-26 10:27:55","147":"2020-10-26 10:20:16","148":"2020-10-26 10:17:20","149":"2020-10-26 10:15:00","150":"2020-10-26 10:12:02","151":"2020-10-26 10:11:14","152":"2020-10-26 10:10:17","153":"2020-10-26 10:05:08","154":"2020-10-26 10:04:51","155":"2020-10-26 10:04:25","156":"2020-10-26 10:00:00","157":"2020-10-26 09:55:08","158":"2020-10-26 09:54:43","159":"2020-10-26 09:54:25","160":"2020-10-26 09:53:26","161":"2020-10-26 09:45:00","162":"2020-10-26 09:43:55","163":"2020-10-26 09:43:26","164":"2020-10-26 09:43:10","165":"2020-10-26 09:42:47","166":"2020-10-26 09:41:54","167":"2020-10-26 09:31:04","168":"2020-10-26 09:30:22","169":"2020-10-26 09:30:00","170":"2020-10-26 09:23:49","171":"2020-10-26 09:15:00","172":"2020-10-26 09:09:35","173":"2020-10-26 09:09:03","174":"2020-10-26 09:07:07","175":"2020-10-26 09:06:37","176":"2020-10-26 09:00:00","177":"2020-10-26 08:54:13","178":"2020-10-26 08:53:40","179":"2020-10-26 08:49:22","180":"2020-10-26 08:48:41","181":"2020-10-26 08:35:17","182":"2020-10-26 08:34:29","183":"2020-10-26 08:33:53","184":"2020-10-26 08:33:30","185":"2020-10-26 08:33:11","186":"2020-10-26 08:32:49","187":"2020-10-26 08:32:16","188":"2020-10-26 08:31:45","189":"2020-10-26 08:31:32","190":"2020-10-26 08:31:09","191":"2020-10-26 08:30:42","192":"2020-10-26 08:30:00","193":"2020-10-26 08:29:57","194":"2020-10-26 08:29:25","195":"2020-10-26 08:28:34","196":"2020-10-26 08:28:00","197":"2020-10-26 08:27:38","198":"2020-10-26 08:00:00","199":"2020-10-26 07:30:00","200":"2020-10-26 07:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":8,"2":0,"3":4,"4":2,"5":0,"6":0,"7":0,"8":1,"9":2,"10":0,"11":3,"12":0,"13":2,"14":1,"15":0,"16":2,"17":1,"18":4,"19":0,"20":1,"21":0,"22":0,"23":1,"24":0,"25":0,"26":0,"27":3,"28":0,"29":0,"30":0,"31":1,"32":0,"33":1,"34":0,"35":0,"36":1,"37":0,"38":0,"39":1,"40":2,"41":0,"42":2,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":1,"50":0,"51":1,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":2,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":2,"76":0,"77":2,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":1,"85":0,"86":0,"87":0,"88":1,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":1,"99":2,"100":0,"101":0,"102":2,"103":1,"104":0,"105":0,"106":0,"107":1,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":0,"116":18,"117":0,"118":1,"119":1,"120":1,"121":0,"122":0,"123":0,"124":2,"125":0,"126":1,"127":0,"128":0,"129":1,"130":0,"131":0,"132":0,"133":1,"134":0,"135":1,"136":0,"137":0,"138":0,"139":1,"140":1,"141":1,"142":1,"143":0,"144":1,"145":1,"146":1,"147":2,"148":0,"149":1,"150":2,"151":0,"152":0,"153":1,"154":0,"155":3,"156":1,"157":1,"158":0,"159":0,"160":0,"161":1,"162":0,"163":0,"164":0,"165":0,"166":1,"167":3,"168":0,"169":2,"170":0,"171":2,"172":0,"173":0,"174":0,"175":0,"176":1,"177":0,"178":0,"179":0,"180":0,"181":0,"182":0,"183":0,"184":0,"185":1,"186":0,"187":0,"188":0,"189":0,"190":0,"191":0,"192":0,"193":0,"194":0,"195":1,"196":0,"197":0,"198":0,"199":1,"200":1},"favorite_count":{"0":0,"1":10,"2":3,"3":5,"4":1,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":2,"10":0,"11":3,"12":1,"13":2,"14":0,"15":0,"16":7,"17":3,"18":3,"19":0,"20":1,"21":0,"22":3,"23":2,"24":0,"25":1,"26":0,"27":0,"28":1,"29":0,"30":1,"31":0,"32":0,"33":1,"34":1,"35":0,"36":1,"37":0,"38":0,"39":0,"40":1,"41":1,"42":2,"43":0,"44":1,"45":0,"46":0,"47":2,"48":0,"49":3,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":1,"55":0,"56":0,"57":0,"58":1,"59":1,"60":1,"61":0,"62":2,"63":1,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":1,"69":0,"70":1,"71":0,"72":1,"73":0,"74":1,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":1,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":1,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":1,"94":1,"95":0,"96":0,"97":1,"98":2,"99":3,"100":1,"101":1,"102":6,"103":0,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":0,"109":1,"110":1,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":0,"116":23,"117":1,"118":2,"119":1,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":1,"126":0,"127":1,"128":0,"129":1,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0,"134":0,"135":0,"136":0,"137":1,"138":2,"139":0,"140":2,"141":1,"142":1,"143":1,"144":1,"145":0,"146":0,"147":0,"148":0,"149":0,"150":1,"151":0,"152":0,"153":0,"154":0,"155":1,"156":0,"157":0,"158":0,"159":1,"160":0,"161":0,"162":0,"163":0,"164":0,"165":0,"166":1,"167":0,"168":1,"169":4,"170":0,"171":3,"172":0,"173":0,"174":3,"175":1,"176":2,"177":2,"178":1,"179":1,"180":4,"181":0,"182":0,"183":0,"184":0,"185":1,"186":0,"187":0,"188":0,"189":0,"190":1,"191":0,"192":0,"193":0,"194":0,"195":0,"196":0,"197":0,"198":0,"199":2,"200":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a","106":"Espa\u00f1a","107":"Espa\u00f1a","108":"Espa\u00f1a","109":"Espa\u00f1a","110":"Espa\u00f1a","111":"Espa\u00f1a","112":"Espa\u00f1a","113":"Espa\u00f1a","114":"Espa\u00f1a","115":"Espa\u00f1a","116":"Espa\u00f1a","117":"Espa\u00f1a","118":"Espa\u00f1a","119":"Espa\u00f1a","120":"Espa\u00f1a","121":"Espa\u00f1a","122":"Espa\u00f1a","123":"Espa\u00f1a","124":"Espa\u00f1a","125":"Espa\u00f1a","126":"Espa\u00f1a","127":"Espa\u00f1a","128":"Espa\u00f1a","129":"Espa\u00f1a","130":"Espa\u00f1a","131":"Espa\u00f1a","132":"Espa\u00f1a","133":"Espa\u00f1a","134":"Espa\u00f1a","135":"Espa\u00f1a","136":"Espa\u00f1a","137":"Espa\u00f1a","138":"Espa\u00f1a","139":"Espa\u00f1a","140":"Espa\u00f1a","141":"Espa\u00f1a","142":"Espa\u00f1a","143":"Espa\u00f1a","144":"Espa\u00f1a","145":"Espa\u00f1a","146":"Espa\u00f1a","147":"Espa\u00f1a","148":"Espa\u00f1a","149":"Espa\u00f1a","150":"Espa\u00f1a","151":"Espa\u00f1a","152":"Espa\u00f1a","153":"Espa\u00f1a","154":"Espa\u00f1a","155":"Espa\u00f1a","156":"Espa\u00f1a","157":"Espa\u00f1a","158":"Espa\u00f1a","159":"Espa\u00f1a","160":"Espa\u00f1a","161":"Espa\u00f1a","162":"Espa\u00f1a","163":"Espa\u00f1a","164":"Espa\u00f1a","165":"Espa\u00f1a","166":"Espa\u00f1a","167":"Espa\u00f1a","168":"Espa\u00f1a","169":"Espa\u00f1a","170":"Espa\u00f1a","171":"Espa\u00f1a","172":"Espa\u00f1a","173":"Espa\u00f1a","174":"Espa\u00f1a","175":"Espa\u00f1a","176":"Espa\u00f1a","177":"Espa\u00f1a","178":"Espa\u00f1a","179":"Espa\u00f1a","180":"Espa\u00f1a","181":"Espa\u00f1a","182":"Espa\u00f1a","183":"Espa\u00f1a","184":"Espa\u00f1a","185":"Espa\u00f1a","186":"Espa\u00f1a","187":"Espa\u00f1a","188":"Espa\u00f1a","189":"Espa\u00f1a","190":"Espa\u00f1a","191":"Espa\u00f1a","192":"Espa\u00f1a","193":"Espa\u00f1a","194":"Espa\u00f1a","195":"Espa\u00f1a","196":"Espa\u00f1a","197":"Espa\u00f1a","198":"Espa\u00f1a","199":"Espa\u00f1a","200":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","97":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","98":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","99":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","100":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","101":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","102":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","103":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","104":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","105":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","106":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","107":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","108":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","109":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","110":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","111":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","112":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","113":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","114":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","115":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","116":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","117":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","118":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","119":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","120":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","121":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","122":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","123":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","124":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","125":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","126":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","127":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","128":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","129":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","130":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","131":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","132":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","133":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","134":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","135":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","136":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","137":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","138":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","139":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","140":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","141":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","142":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","143":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","144":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","145":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","146":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","147":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","148":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","149":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","150":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","151":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","152":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","153":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","154":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","155":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","156":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","157":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","158":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","159":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","160":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","161":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","162":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","163":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","164":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","165":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","166":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","167":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","168":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","169":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","170":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","171":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","172":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","173":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","174":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","175":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","176":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","177":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","178":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","179":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","180":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","181":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","182":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","183":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","184":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","185":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","186":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","187":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","188":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","189":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","190":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","191":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","192":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","193":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","194":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","195":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","196":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","197":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","198":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","199":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","200":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aw59FUHTs5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/-gobierno-sueldo-medicos-enfermeros-2021-1766","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[92,115]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"HuelgaM\u00e9dicos27O","indices":[63,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[14,30]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[195,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qD9RXd4IFX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/huelga-medica-nacional-profesion-respaldo-85-por-ciento-4198","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[212,235]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[93,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[115,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Ys0tg31Bz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/la-industria-farmaceutica-mantuvo-sus-precios-al-inicio-de-la-segunda-ola-8797","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[129,152]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"riberasalud","name":"Ribera Salud","id":377860028,"id_str":"377860028","indices":[30,42]},{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[144,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/07TDon7NDO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/elisa-tarazona-ceo-ribera-salud-entrevista-reversion-torrevieja-incertidumbre-pandemia-coronavirus-5670","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[160,183]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[14,21]},{"text":"coronavirus","indices":[80,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[225,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3x6TsHm6L8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-madrid-comunidad-espana-remite-epidemia-9945","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[241,264]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[14,30]},{"screen_name":"SEDISA_NET","name":"SEDISA","id":329575792,"id_str":"329575792","indices":[117,128]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[139,152]},{"screen_name":"lauramenayo","name":"Laura Menayo","id":1731523968,"id_str":"1731523968","indices":[155,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Ox9WkJxI8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/gestion\/elecciones-sedisa-arenas-garrido-y-soto-cruzan-preguntas-y-propuestas-2106","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/gest\u2026","indices":[169,192]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[12,20]},{"text":"Facebook","indices":[23,32]},{"text":"LinkedIN","indices":[78,87]},{"text":"actualidad","indices":[122,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2yaC7wK","display_url":"buff.ly\/2yaC7wK","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1320772642782253056,"id_str":"1320772642782253056","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElRTuIoXEAAuzBV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElRTuIoXEAAuzBV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nvsQeGCEdD","display_url":"pic.twitter.com\/nvsQeGCEdD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320813699880394753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"DerechoSanitario","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2i3mFWTrI3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/derecho\/el-master-de-pericia-medica-inaugura-su-tercera-edicion-8057","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/dere\u2026","indices":[161,184]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zz8MLLMzSM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/-sanidad--subida-salarial-movilizaciones-9199","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[87,110]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"autismo","indices":[50,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/imJu1OPE9v","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/descubren-nuevos-genes-asociados-al-autismo-y-otros-trastornos-neurologicos-3631","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[207,230]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQa62RNv4m","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/-se-sumara-a-la-huelga-medica-fernando-simon-el-responde-5040","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/-se-su\u2026","indices":[73,96]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"mascarilla","indices":[152,163]},{"text":"coronavirus","indices":[174,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PoMssuELkF","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/coronavirus-no-usar-mascarillas-tela-cuatro-horas--6924","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[189,212]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Hematolog\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[135,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hr6IV6voiW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/hematologia-y-hemoterapia\/covid-19-los-trasplantes-de-medula-acabaran-el-ano-a-niveles-de-2019-8224","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/hema\u2026","indices":[188,211]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PS4GVRtpj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-cierre-perimetral-comunidad-autonoma-covid-confinamiento-toque-queda-4785","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1320797453126348806,"id_str":"1320797453126348806","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElRqSSXWMAYil5Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElRqSSXWMAYil5Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ieJavooNAA","display_url":"pic.twitter.com\/ieJavooNAA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320797474550915075\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid_19","indices":[73,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dL9f2XHcGp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-mismo-genotipo-60-por-ciento-casos-marzo-1492","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[202,225]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]},{"text":"Covid_19","indices":[36,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r3p3CQ3rov","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/la-terapia-contra-el-covid-19-que-aun-no-entra-en-los-planes-de-la-ema-9139","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/la-ter\u2026","indices":[89,112]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[80,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[36,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BDheATKi5u","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/el-director-de-la-oms-pide-el-fin-de-la-politizacion-del-covid-19-9332","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[89,112]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmace\u00fatica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZenecaES","name":"AstraZeneca Espa\u00f1a","id":2543778775,"id_str":"2543778775","indices":[39,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qwIFoquH9Y","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/covid-vacuna-astrazeneca-oxford-inmunidad-respuesta-solida-personas-mayores-5164","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[113,136]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[60,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NXndvLpwtv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34vhTiB","display_url":"bit.ly\/34vhTiB","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1320786968087875584,"id_str":"1320786968087875584","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElRgv-jX0AAO8ZY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElRgv-jX0AAO8ZY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/amKWjalSF9","display_url":"pic.twitter.com\/amKWjalSF9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320786994822320128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[11,19]},{"text":"coronavirus","indices":[54,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KEJNrgf45Q","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34vhTiB","display_url":"bit.ly\/34vhTiB","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1320786434685575171,"id_str":"1320786434685575171","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRgQ7eWoAMW2S3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRgQ7eWoAMW2S3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bTVc4Hjisb","display_url":"pic.twitter.com\/bTVc4Hjisb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320786565740810240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":989,"h":613,"resize":"fit"},"medium":{"w":989,"h":613,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":421,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"MedicinaFamilia","indices":[0,16]},{"text":"Covid_19","indices":[131,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN | #SEMERGEN20","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[56,67]},{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[151,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kxhbfLYNV5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/crisis-atencion-primaria-medico-familia-coronavirus-8787","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[165,188]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TmGlUsdhjw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/coronavirus-espana-ha-realizado-mas-de-12-6-millones-de-pruebas-pcr-3095","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[73,96]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qD9RXdmk4x","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/huelga-medica-nacional-profesion-respaldo-85-por-ciento-4198","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[89,112]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"COVID","indices":[63,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[6,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rdjCBoY3xo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/juan-munoz-cruz-raya-morir-covid-asco-restricciones-sanitarios-1193","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[161,184]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/07TDonpp2o","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/elisa-tarazona-ceo-ribera-salud-entrevista-reversion-torrevieja-incertidumbre-pandemia-coronavirus-5670","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[93,116]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PS4GVRtpj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-cierre-perimetral-comunidad-autonoma-covid-confinamiento-toque-queda-4785","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[82,105]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Extremadura","indices":[0,12]},{"text":"SES","indices":[18,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[204,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zvracP9FUv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/extremadura\/ses-247-aspirantes-obtienen-plaza-de-medico-de-familia-5928","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/ext\u2026","indices":[220,243]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Madrid","indices":[16,23]},{"text":"coronavirus","indices":[82,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[149,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3x6TsH4vTA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-madrid-comunidad-espana-remite-epidemia-9945","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[167,190]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"Madrid","indices":[14,21]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[39,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3x6TsH4vTA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-madrid-comunidad-espana-remite-epidemia-9945","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[76,99]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Albacete","indices":[111,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1320653516659183617,"id_str":"1320653516659183617","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPnYFPXUAEpyRn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPnYFPXUAEpyRn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hutES0f5k2","display_url":"pic.twitter.com\/hutES0f5k2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320772176870625284\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Asturias","indices":[14,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NXndvLpwtv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34vhTiB","display_url":"bit.ly\/34vhTiB","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1320770829156798464,"id_str":"1320770829156798464","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElRSEkWW0AAyKJE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElRSEkWW0AAyKJE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XwTMFVcoo1","display_url":"pic.twitter.com\/XwTMFVcoo1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320770912732565504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[0,9]},{"text":"coronavirus","indices":[74,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ZHD6lNP3E","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/verges-pide-a-illa-no-entorpecer-las-decisiones-sobre-el-coronavirus-7735","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[89,112]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArsMarta","name":"Marta Arsuaga","id":1683209522,"id_str":"1683209522","indices":[0,9]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Coronavirus","indices":[14,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[102,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dLAQxv4Eu5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacuna-inmunidad-prioridad-zonas-incidencia-europa-9606","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[121,144]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r3p3CQ3rov","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/la-terapia-contra-el-covid-19-que-aun-no-entra-en-los-planes-de-la-ema-9139","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/la-ter\u2026","indices":[85,108]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[25,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NXndvLpwtv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34vhTiB","display_url":"bit.ly\/34vhTiB","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1320763186338058243,"id_str":"1320763186338058243","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRLHsoX0AMvdA5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRLHsoX0AMvdA5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/83g18p9Aan","display_url":"pic.twitter.com\/83g18p9Aan","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320763389312966666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1627,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1017,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[67,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NXndvLpwtv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34vhTiB","display_url":"bit.ly\/34vhTiB","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1320762614151041026,"id_str":"1320762614151041026","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElRKmZEW0AIfYCU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElRKmZEW0AIfYCU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gZWyc9oWGo","display_url":"pic.twitter.com\/gZWyc9oWGo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320762642068373511\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[100,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NXndvLpwtv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34vhTiB","display_url":"bit.ly\/34vhTiB","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1320761849848233984,"id_str":"1320761849848233984","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRJ550XgAAqEdK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRJ550XgAAqEdK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/krAgTJY4iT","display_url":"pic.twitter.com\/krAgTJY4iT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320762299196624901\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Ys0tg31Bz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/la-industria-farmaceutica-mantuvo-sus-precios-al-inicio-de-la-segunda-ola-8797","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[99,122]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MutualMedica","name":"MutualMedica","id":385940272,"id_str":"385940272","indices":[18,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PxehzEM3Ex","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/mutual-medica-incorpora-nuevos-directivos-para-impulsar-su-digitalizacion-8574","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[94,117]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aw59FUHTs5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/-gobierno-sueldo-medicos-enfermeros-2021-1766","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[91,114]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"PoliticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kspJm1q2GH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-estado-alarma-evolucion-pandemia-conferencia-presidentes-5286","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[206,229]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"sanitarios","indices":[69,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sxWr59gPR4","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/unespa-sector-seguros-extiende-su-cobertura-gratuita-covid-sanitarios-hasta-2021-8290","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[189,212]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Extremadura","indices":[62,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kspJm1HDyf","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-estado-alarma-evolucion-pandemia-conferencia-presidentes-5286","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[88,111]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"SEMERGEN20","indices":[74,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kxhbfLHd3x","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/crisis-atencion-primaria-medico-familia-coronavirus-8787","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[86,109]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YYhUHwAh8t","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/contaminacion-aire-cuesta-mil-euros-ano-cada-espanol-5022","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[194,217]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"EleccionesSedisa2020","indices":[77,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEDISA_NET","name":"SEDISA","id":329575792,"id_str":"329575792","indices":[11,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Ox9WkJxI8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/gestion\/elecciones-sedisa-arenas-garrido-y-soto-cruzan-preguntas-y-propuestas-2106","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/gest\u2026","indices":[100,123]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PS4GW94gR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-cierre-perimetral-comunidad-autonoma-covid-confinamiento-toque-queda-4785","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[90,113]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid_19","indices":[47,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[158,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NPAsbtTB5r","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/vacuna-coronavirus-espana-cuando-empieza-respuesta-gobierno-4169","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[171,194]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/imJu1OPE9v","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/descubren-nuevos-genes-asociados-al-autismo-y-otros-trastornos-neurologicos-3631","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[88,111]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[131,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kspJm1q2GH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-estado-alarma-evolucion-pandemia-conferencia-presidentes-5286","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[148,171]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[11,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[123,146]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Vigo","indices":[40,45]},{"text":"coronavirus","indices":[122,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[138,161]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Barcelona","indices":[11,21]},{"text":"Estadodealarma","indices":[71,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[89,112]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Estadodealarma","indices":[11,26]},{"text":"coronavirus","indices":[29,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[103,126]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bancosantander","name":"Santander","id":246196403,"id_str":"246196403","indices":[22,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[140,163]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"huelga","indices":[127,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"metgescatalunya","name":"Metges de Catalunya","id":226201863,"id_str":"226201863","indices":[18,34]},{"screen_name":"smandaluz","name":"Sindicato M\u00e9dico","id":102990268,"id_str":"102990268","indices":[46,56]},{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[104,120]},{"screen_name":"Alazaro17","name":"\u00c0lex Lazaro","id":4849970577,"id_str":"4849970577","indices":[177,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MfAdO6leAQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/huelga-medica-cataluna-y-andalucia-se-descuelgan-de-la-convocatoria-3598","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[189,212]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Asturias","indices":[29,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[122,145]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"estadoalarma","indices":[103,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[121,144]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"CastillaLaMancha","indices":[14,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[217,231]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KMzgfNYDKg","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-mancha\/castilla-la-mancha-aprueba-su-ley-de-reserva-de-material-sanitario-1535","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[236,259]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"huelga","indices":[77,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[103,126]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"estadodealarma","indices":[61,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[120,143]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[60,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[107,130]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"EstadoDeAlarma","indices":[13,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kspJm1q2GH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-estado-alarma-evolucion-pandemia-conferencia-presidentes-5286","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[116,139]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PxehzEM3Ex","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/mutual-medica-incorpora-nuevos-directivos-para-impulsar-su-digitalizacion-8574","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[92,115]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[120,143]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[79,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[123,146]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[72,95]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Arag\u00f3n","indices":[11,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[82,105]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"estadodealarma","indices":[56,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[22,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cO03LKyNh8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-estado-alarma-pp-condiciona-apoyo-dure-maximo-ocho-semanas-9769","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[107,130]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[84,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PS4GVRtpj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-cierre-perimetral-comunidad-autonoma-covid-confinamiento-toque-queda-4785","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[93,116]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarillas","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[111,134]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[119,142]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[119,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CSIFnacional","name":"CSIF Nacional","id":606132473,"id_str":"606132473","indices":[11,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[133,156]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[67,83]},{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[120,133]},{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[140,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/929qC0r0cY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/huelga-medica-cesm-servicios-minimos-comunidad-autonoma-5115","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[157,180]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[110,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[120,143]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"Hematolog\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hr6IV6voiW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/hematologia-y-hemoterapia\/covid-19-los-trasplantes-de-medula-acabaran-el-ano-a-niveles-de-2019-8224","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/hema\u2026","indices":[73,96]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]},{"text":"Asturias","indices":[59,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1320714369085382661,"id_str":"1320714369085382661","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElQeuKMWoAUeX0X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElQeuKMWoAUeX0X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KntNu7PYo2","display_url":"pic.twitter.com\/KntNu7PYo2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320714390266589185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[49,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[103,126]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Extremadura","indices":[13,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[105,128]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Euskadi","indices":[13,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[114,137]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[36,44]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[48,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[124,147]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[11,21]},{"text":"coronavirus","indices":[77,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[91,114]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"Arag\u00f3n","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PS4GVRtpj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-cierre-perimetral-comunidad-autonoma-covid-confinamiento-toque-queda-4785","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[99,122]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[141,153]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[164,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dLAQxuN35v","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacuna-inmunidad-prioridad-zonas-incidencia-europa-9606","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[179,202]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Extremadura","indices":[11,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[122,145]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[51,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[107,130]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MSDEspana","name":"MSD Espa\u00f1a","id":988811073980682240,"id_str":"988811073980682240","indices":[80,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VmOWL9aW5L","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/datos-de-supervivencia-a-tres-anos-de-keytruda-de-msd-en-cpnm-avanzado-9015","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[225,248]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"M\u00e9rida","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[120,143]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[45,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[103,126]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[85,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[99,122]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[48,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[103,126]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[109,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[124,147]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"Navarra","indices":[0,8]},{"text":"mascarilla","indices":[52,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[191,202]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0S0QMZ2wr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/navarra\/navarra-300-euros-de-multa-por-no-llevar-mascarilla-ni-respetar-distancias-1167","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/nav\u2026","indices":[204,227]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[11,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[125,148]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Casado","indices":[11,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[103,126]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[11,20]},{"text":"coronavirus","indices":[86,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[101,124]}]},"97":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[80,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[124,147]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1320701576189718528,"id_str":"1320701576189718528","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElQTFg8WMAAo9d0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElQTFg8WMAAo9d0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y0JysaTXpo","display_url":"pic.twitter.com\/Y0JysaTXpo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320701848475623424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[{"text":"Huelga","indices":[0,7]},{"text":"CESM","indices":[15,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/929qC0IBBy","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/huelga-medica-cesm-servicios-minimos-comunidad-autonoma-5115","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[78,101]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dLAQxv4Eu5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacuna-inmunidad-prioridad-zonas-incidencia-europa-9606","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[87,110]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Takeda_ES","name":"Takeda_ES","id":1004370682019504129,"id_str":"1004370682019504129","indices":[33,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e9RTAzK5dd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/takeda-lanza-una-iniciativa-para-el-bienestar-de-pacientes-con-hemofilia--3216","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[231,254]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Renfe","name":"Renfe","id":104434158,"id_str":"104434158","indices":[11,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[97,120]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[26,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[91,114]}]},"104":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[121,144]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"estadodealarma","indices":[28,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[140,163]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacuna","indices":[16,23]},{"text":"Covid19","indices":[34,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[95,118]}]},"107":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YYhUHwAh8t","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/contaminacion-aire-cuesta-mil-euros-ano-cada-espanol-5022","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[78,101]}]},"108":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"COVID","indices":[160,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LVoq5PIv6c","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/covid-tratamiento-celulas-madre-adiposas-ensayo-fase-dos-2905","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[170,193]}]},"109":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[90,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[117,140]}]},"110":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarillas","indices":[49,61]},{"text":"coronavirus","indices":[74,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[88,111]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[120,143]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[38,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[131,154]}]},"113":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"estadodealarma","indices":[49,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[91,114]}]},"114":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"EstadoDeAlarma","indices":[57,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[130,153]}]},"115":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vVLiSEdgk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[132,155]}]},"116":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[97,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m1kaOCxv6J","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/fuga-talento-enfermero-temporalidad-sueldos-1300-euros-9727","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[201,224]}]},"117":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navarra","indices":[13,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[99,122]}]},"118":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"Covid19","indices":[45,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZeneca","name":"AstraZeneca","id":62465691,"id_str":"62465691","indices":[57,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qwIFoqd6iq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/covid-vacuna-astrazeneca-oxford-inmunidad-respuesta-solida-personas-mayores-5164","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[230,253]}]},"119":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[28,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[131,154]}]},"120":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[11,22]},{"text":"enfermeras","indices":[40,51]},{"text":"Murcia","indices":[55,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[127,150]}]},"121":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[127,150]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[131,154]}]},"123":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[109,132]}]},"124":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]},{"text":"toquedequeda","indices":[87,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1320687791425114112,"id_str":"1320687791425114112","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElQGjIsW0AAChN0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElQGjIsW0AAChN0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IRufYEHUzq","display_url":"pic.twitter.com\/IRufYEHUzq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320687883406188546\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[99,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LVoq5PqUeE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/covid-tratamiento-celulas-madre-adiposas-ensayo-fase-dos-2905","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[109,132]}]},"126":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[0,9]},{"text":"confinamiento","indices":[37,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AQF5jWuioe","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/confinamiento-catalunya-fin-de-semana-coronavirus-7588","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[184,207]}]},"127":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[102,125]}]},"128":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[44,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[109,132]}]},"129":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"enfermeros","indices":[39,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[92,115]}]},"130":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[78,101]}]},"131":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[40,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[121,144]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[30,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[114,137]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[21,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[95,118]}]},"134":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[125,148]}]},"135":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"estadodealarma","indices":[28,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[122,145]}]},"136":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[11,25]},{"text":"coronavirus","indices":[84,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[99,122]}]},"137":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[222,230]},{"text":"Baleares","indices":[239,248]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS204uq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1320651948249546752,"id_str":"1320651948249546752","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPl8ydXgAAMy3h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElPl8ydXgAAMy3h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rU04IG3fwR","display_url":"pic.twitter.com\/rU04IG3fwR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320681582701674497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"138":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e9RTAzK5dd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/takeda-lanza-una-iniciativa-para-el-bienestar-de-pacientes-con-hemofilia--3216","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[98,121]}]},"139":{"hashtags":[{"text":"Pediatr\u00eda","indices":[90,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[3,17]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sxWr58ZeZw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/unespa-sector-seguros-extiende-su-cobertura-gratuita-covid-sanitarios-hasta-2021-8290","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[90,113]}]},"141":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]},{"text":"coronavirus","indices":[43,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZeneca","name":"AstraZeneca","id":62465691,"id_str":"62465691","indices":[59,71]},{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[219,230]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NPAsbubcu1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/vacuna-coronavirus-espana-cuando-empieza-respuesta-gobierno-4169","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[232,255]}]},"142":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Brasil","indices":[11,18]},{"text":"coronavirus","indices":[101,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[115,138]}]},"143":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"socialfedea","name":"Fedea","id":257547649,"id_str":"257547649","indices":[137,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SAtEaOkPXc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-incidencia-acumulada-depuracion-casos-9991","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[152,175]}]},"144":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Venezuela","indices":[11,21]},{"text":"coronavirus","indices":[89,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[103,126]}]},"145":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"hospitales","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[96,119]}]},"146":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[55,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[96,119]}]},"147":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VmOWL9aW5L","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/datos-de-supervivencia-a-tres-anos-de-keytruda-de-msd-en-cpnm-avanzado-9015","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[98,121]}]},"148":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[41,53]},{"text":"Arag\u00f3n","indices":[59,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[116,139]}]},"149":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid","indices":[14,20]},{"text":"coronavirus","indices":[118,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9R3twmLEyo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-inmunidad-natural-rebano-vacuna-3436","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[217,240]}]},"150":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m1kaOCxv6J","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/fuga-talento-enfermero-temporalidad-sueldos-1300-euros-9727","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[86,109]}]},"151":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[46,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[106,129]}]},"152":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[100,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[114,137]}]},"153":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"China","indices":[11,17]},{"text":"coronavirus","indices":[46,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[98,121]}]},"154":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Alemania","indices":[11,20]},{"text":"coronavirus","indices":[52,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[102,125]}]},"155":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[39,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[96,119]}]},"156":{"hashtags":[{"text":"ForoSepar2020","indices":[0,14]},{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[17,28]},{"text":"MIR","indices":[113,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[123,133]},{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[142,155]},{"screen_name":"_CEEM","name":"CEEM","id":193294010,"id_str":"193294010","indices":[156,162]},{"screen_name":"Rogufe","name":"Rodrigo Guti\u00e9rrez","id":143945399,"id_str":"143945399","indices":[163,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T5oJT02aOg","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/neumologia-y-estudiantes-en-contra-de-integrar-las-aces-en-el-mir-6750","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[172,195]}]},"157":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[68,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[104,127]}]},"158":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[65,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[130,153]}]},"159":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[24,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[87,110]}]},"160":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzBKIPizfT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HACFVe","display_url":"bit.ly\/2HACFVe","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1320664806731505664,"id_str":"1320664806731505664","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElPxpQCXYAAMHw_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElPxpQCXYAAMHw_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FCOlpsWa22","display_url":"pic.twitter.com\/FCOlpsWa22","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320664828193742849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"161":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[190,202]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hObRYdFQhC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-nuevo-estado-alarma-confinamiento-seis-meses-toque-queda-5662","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[207,230]}]},"162":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[124,147]}]},"163":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[124,147]}]},"164":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"estadoalarma","indices":[28,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[90,113]}]},"165":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[71,94]}]},"166":{"hashtags":[{"text":"Navarra","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0S0QMZ2wr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/navarra\/navarra-300-euros-de-multa-por-no-llevar-mascarilla-ni-respetar-distancias-1167","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/nav\u2026","indices":[76,99]}]},"167":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarilla","indices":[108,119]},{"text":"Madrid","indices":[125,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[134,157]}]},"168":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"enfermero","indices":[57,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[11,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[122,145]}]},"169":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Coronavirus","indices":[14,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XhUj1VcfIl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-persistente-sintomas-fatiga-pacientes-7004","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[91,114]}]},"170":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[60,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[110,133]}]},"171":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[177,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaceuticos_","name":"Farmac\u00e9uticos","id":115653126,"id_str":"115653126","indices":[118,133]},{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[239,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FI7cVaTU0i","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-enjuague-bucal-oraldine-listerine-tratamiento-chorrada-5121","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[256,279]}]},"172":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"estadoalarma","indices":[47,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[65,88]}]},"173":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[104,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[119,142]}]},"174":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"estadoalarma","indices":[25,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[112,135]}]},"175":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"estadoalarma","indices":[40,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[107,130]}]},"176":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vr0iSOqSI7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/la-devolucion-del-100-del-complemento-variable-a-sanitarios-ya-es-oficial-2803","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[95,118]}]},"177":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"estadodealarma","indices":[29,44]},{"text":"coronavirus","indices":[52,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[108,131]}]},"178":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[39,48]},{"text":"toquedequeda","indices":[86,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[102,125]}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SAtEaOkPXc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-incidencia-acumulada-depuracion-casos-9991","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[75,98]}]},"180":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NPAsbubcu1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/vacuna-coronavirus-espana-cuando-empieza-respuesta-gobierno-4169","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[74,97]}]},"181":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[13,20]},{"text":"toquedequeda","indices":[50,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[121,144]}]},"182":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[13,20]},{"text":"toquedequeda","indices":[30,43]},{"text":"coronavirus","indices":[51,63]},{"text":"estadoalarma","indices":[99,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[115,138]}]},"183":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[11,21]},{"text":"coronavirus","indices":[78,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[131,154]}]},"184":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"estadoalarma","indices":[38,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[107,130]}]},"185":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[73,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[110,133]}]},"186":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[101,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[115,138]}]},"187":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"toquedequeda","indices":[62,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[78,101]}]},"188":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[88,111]}]},"189":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[95,118]}]},"190":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"estadoalarma","indices":[31,44]},{"text":"Madrid","indices":[50,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[106,129]}]},"191":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"estadodealarma","indices":[83,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[101,124]}]},"192":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"coronavirus","indices":[80,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #AMMCordoba2020","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[21,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zCJ3UMjt2i","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-medicos-alertan-segunda-ola-pandemia--3784","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[115,138]}]},"193":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[11,21]},{"text":"coronavirus","indices":[68,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[83,106]}]},"194":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[105,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CanalUGR","name":"Universidad Granada","id":144804999,"id_str":"144804999","indices":[41,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[119,142]}]},"195":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[68,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[79,102]}]},"196":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[57,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[66,89]}]},"197":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[35,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xJO0znfQ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201026","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[59,82]}]},"198":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"coronavirus","indices":[61,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[190,203]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KYxFphn0WR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/coronavirus-madrid-zona-movilidad-restringida-toque-queda-estado-alarma-1482","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[207,230]}]},"199":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[113,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U81OlAEflO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/sensores-zapatos-detectar-enfermedades-degenerativas-csic-8319","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[198,221]}]},"200":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[67,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"larevistamedica","name":"La Revista M\u00e9dica","id":2437116290,"id_str":"2437116290","indices":[3,19]},{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[222,232]},{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[239,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/el8QaWQOwc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/coronavirus-vacunas-covid-fechas-plazos-datos-clinicos-ensayos-ema","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[255,278]}]}}}