{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs","8":"SaludPublicaEs","9":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1320822004744884226,"1":1320812362866315264,"2":1320792057326247942,"3":1320788180317229056,"4":1320780983977807874,"5":1320765966515515400,"6":1320729142673969159,"7":1320695672178237440,"8":1320679045332426752,"9":1320651654564323330},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false},"text":{"0":":white_heavy_check_mark:Si tienes 65 a\u00f1os o m\u00e1s, est\u00e1s embarazada, tienes alguna dolencia cr\u00f3nica, eres personal sanitario o de otro colectivo esencial, vac\u00fanate frente a la gripe.\n\n:pregnant_woman:Para protegernos y proteger a los que nos rodean.\n#GripeYoMeVacuno\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n:\nhttps:\/\/t.co\/iBSL6vbkPr https:\/\/t.co\/RnOmyLKZJg","1":":small_blue_diamond:Espa\u00f1a ha realizado m\u00e1s de 12,6 millones de #PCR desde el inicio de la epidemia de #COVID19 \n\n:small_blue_diamond:Entre los d\u00edas 16 y 22 de octubre, las comunidades aut\u00f3nomas han realizado un total de 813.466 PCR, una media de 116.209 al d\u00eda\n\nTodos los datos, aqu\u00ed:right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/62ZUSbtWao","2":"Accede a informaci\u00f3n sobre el #COVID19, SOLO EN CUENTAS OFICIALES.\n \n:black_small_square_selector:Medidas sanitarias\n:black_small_square_selector:Servicios de atenci\u00f3n ciudadana\n:black_small_square_selector:Datos de inter\u00e9s\n\nEn esta lista puedes consultar los perfiles oficiales de #SaludP\u00fablica por CC.AA.:right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/oo70A9HizK","3":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 26 de octubre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 1.098.320\n:play_button_selector:Fallecidos: 35.031\n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: \nhttps:\/\/t.co\/UA9gBxKvXT\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/6ilx5BBcel","4":":red_circle:Rueda de prensa del director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n para hacer seguimiento de la evoluci\u00f3n de la pandemia de #COVID19 en Espa\u00f1a  https:\/\/t.co\/w471xwxbQZ","5":"Un solo genotipo del coronavirus gener\u00f3 el 60% de los casos en la primera semana de marzo\n\nUn trabajo, liderado por investigadores del CSIC, ha recogido muestras del genoma del virus procedentes de 30 hospitales de toda Espa\u00f1a.\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/S7mijDGrK2 https:\/\/t.co\/RozLwExOmp","6":"El uso de mascarilla es una medida b\u00e1sica para protegernos frente al #COVID19, \u00bfSabes c\u00f3mo usarla para evitar que se contamine?\n\n:face_with_medical_mask:C\u00f3mo ponerla y retirarla\n:face_with_medical_mask:D\u00f3nde se guarda\n:face_with_medical_mask:Cu\u00e1ndo debemos desecharla\n\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/mkd1CIkwM6","7":":microbe:Un brote se produce cuando 3 o m\u00e1s personas relacionadas tienen diagn\u00f3sticos confirmados de #COVID19 en el mismo momento. \n\n:right_arrow_selector:Evita contagios actuando con responsabilidad y cumpliendo con las medidas de prevenci\u00f3n recomendadas.\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/SoHRexIAwn","8":"El #coronavirus sigue ah\u00ed y tenemos que aprender a convivir con \u00e9l:\n\n:face_with_medical_mask:Usa mascarilla\n\n:right_arrow_selector:Reduce el n\u00famero personas con las que quedas\n\n:leaf_fluttering_in_wind:Ventila\n\n:handshake:L\u00e1vate las manos\n\n:straight_ruler:Guarda la distancia\n\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/6kwqeLgqBE","9":":broom:La desinfecci\u00f3n de los espacios comunes, de las superficies que m\u00e1s se tocan y una frecuente higiene de manos ayuda a frenar la expansi\u00f3n del #COVID19\n \nConsulta los virucidas autorizados atendiendo a la norma UNE-EN 14476:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/ny4DtAMDUa \n \n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/MeMSHohdTe"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-10-26 20:18:00","1":"2020-10-26 19:39:41","2":"2020-10-26 18:19:00","3":"2020-10-26 18:03:35","4":"2020-10-26 17:35:00","5":"2020-10-26 16:35:19","6":"2020-10-26 14:09:00","7":"2020-10-26 11:56:00","8":"2020-10-26 10:49:56","9":"2020-10-26 09:01:05"},"retweet_count":{"0":39,"1":31,"2":16,"3":25,"4":26,"5":179,"6":58,"7":41,"8":118,"9":34},"favorite_count":{"0":56,"1":0,"2":25,"3":47,"4":0,"5":0,"6":78,"7":41,"8":0,"9":43},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","8":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","9":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[210,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iBSL6vbkPr","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/campannas\/campanas20\/gripeYoMeVacuno.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/campannas\/camp\u2026","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1310528541394599936,"id_str":"1310528541394599936","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei_uw9HWAAA7TZj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei_uw9HWAAA7TZj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RnOmyLKZJg","display_url":"pic.twitter.com\/RnOmyLKZJg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1320822004744884226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":814,"h":825,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":671,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":814,"h":825,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"PCR","indices":[65,69]},{"text":"COVID19","indices":[104,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[30,38]},{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[201,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oo70A9HizK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/lists\/1238073490173046784","display_url":"twitter.com\/i\/lists\/123807\u2026","indices":[229,252]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[202,222]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[224,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UA9gBxKvXT","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_236_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[177,200]}],"media":[{"id":1320788011093839873,"id_str":"1320788011093839873","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRhssDX0AEb3VD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRhssDX0AEb3VD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6ilx5BBcel","display_url":"pic.twitter.com\/6ilx5BBcel","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1320788180317229056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[129,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[3,8]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[69,77]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[200,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1284077078988689414,"id_str":"1284077078988689414","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edb3LAbXsAAqDL9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edb3LAbXsAAqDL9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mkd1CIkwM6","display_url":"pic.twitter.com\/mkd1CIkwM6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1320729142673969159\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[93,101]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[230,250]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[252,268]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1281536282766835712,"id_str":"1281536282766835712","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdhID8MXsAYrSKT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdhID8MXsAYrSKT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SoHRexIAwn","display_url":"pic.twitter.com\/SoHRexIAwn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1320695672178237440\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[19,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[143,151]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[252,272]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ny4DtAMDUa","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Listado_virucidas.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1288056636288966656,"id_str":"1288056636288966656","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EeAYukzXsAAtVES.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EeAYukzXsAAtVES.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MeMSHohdTe","display_url":"pic.twitter.com\/MeMSHohdTe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1320651654564323330\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"}}}]}}}