{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob","13":"sanidadgob","14":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1320794923327782914,"1":1320787615814135808,"2":1320778384625016832,"3":1320760261658202114,"4":1320746934777401344,"5":1320731242619424770,"6":1320710570539130880,"7":1320708260157161475,"8":1320670338112495617,"9":1320669139980197890,"10":1320668643575898112,"11":1320663970773127168,"12":1320651587971407872,"13":1320651335541366784,"14":1320622439718625282},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":false},"text":{"0":":laptop_computer::test_tube:El secretario general de Salud Digital, Informaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n del Ministerio de Sanidad, @alfgon30, ha sido nombrado esta tarde presidente del Patronato de la Fundaci\u00f3n para la Innovaci\u00f3n y la Prospectiva en Salud en Espa\u00f1a, @FipseOficial. \n\nhttps:\/\/t.co\/fl7gejIFMg https:\/\/t.co\/lRHbWkEd8x","1":":loudspeaker:Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/u6jxoi3b9u\n\n:right_arrow_selector:Informaci\u00f3n sobre el coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo https:\/\/t.co\/ycum84yUDj","2":":red_circle:Rueda de prensa del director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n para hacer seguimiento de la evoluci\u00f3n de la pandemia de #COVID19 en Espa\u00f1a  https:\/\/t.co\/w471xwxbQZ","3":"En Sant Feliu de Llobregat he visitado el centro de investigaci\u00f3n de los laboratorios Almirall. Es importante reconocer la implicaci\u00f3n del sector en la fabricaci\u00f3n de productos necesarios como respiradores, EPIs y geles antibacterianos. \n\nhttps:\/\/t.co\/D4kkApiPee https:\/\/t.co\/DGygSq8m97","4":":woman_scientist:El ministro de Sanidad, @salvadorilla, visita el centro de investigaci\u00f3n de Almirall donde ha destacado la implicaci\u00f3n de los laboratorios espa\u00f1oles en la fabricaci\u00f3n de distintos productos y materiales necesarios durante la pandemia de #COVID19 \n\nhttps:\/\/t.co\/JLTGkmZO2B https:\/\/t.co\/DWr8m4k0dc","5":"Gobierno y CCAA tenemos un objetivo com\u00fan: doblegar la curva. Con ese \u00e1nimo inici\u00e9 el viernes una ronda de visitas a las CCAA.Hoy, en Barcelona, me he reunido con la Consellera de @salutcat, @albaverges, para analizar la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica \n#COVID19\nhttps:\/\/t.co\/lriJMIt5KI https:\/\/t.co\/LgO63p64tQ","6":":large_blue_diamond:@salvadorilla ha valorado la comunicaci\u00f3n entre ambas administraciones y ha reiterado el apoyo del Ministerio para la toma de decisiones que va tomando la Generalitat\n\n:large_blue_diamond:Illa y Verg\u00e9s han reforzado su compromiso de seguir trabajando de forma coordinada para doblegar la curva","7":"El ministro de Sanidad, @salvadorilla, se ha reunido esta ma\u00f1ana en #Barcelona con la consellera de @salutcat, @albaverges. Ambos han analizado la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica de la #COVID19 en Catalu\u00f1a. \n\n:camera_with_flash:Fotonoticia: https:\/\/t.co\/5QNf3rjoPk https:\/\/t.co\/u5AYOZ40oq","8":"El #coronavirus sigue ah\u00ed y tenemos que aprender a convivir con \u00e9l:\n\n:face_with_medical_mask:Usa mascarilla\n\n:right_arrow_selector:Reduce el n\u00famero personas con las que quedas\n\n:leaf_fluttering_in_wind:Ventila\n\n:handshake:L\u00e1vate las manos\n\n:straight_ruler:Guarda la distancia\n\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/6kwqeLgqBE","9":"El Ministro de Sanidad, D. @salvadorilla , ha sido el encargado de inaugurar el LV Congreso Nacional de la #SEMICYUC2020. Ha agradecido a los m\u00e9dicos intensivistas de nuestro pa\u00eds el gran trabajo que se est\u00e1 realizando frente a la #COVID\u30fc19 en los servicios de #MedicinaIntensiva https:\/\/t.co\/7uVpRfddiN","10":":syringe: S\u00ed, las vacunas son seguras. Cuentan con el m\u00e1s alto nivel de exigencia de seguridad.\n\nLo explica @chuslamas, directora de la Agencia Espa\u00f1ola de Medicamentos y Productos Sanitarios @AEMPSGOB.\n\nNo te pierdas el podcast #coNprueba completo:\n:play_button_selector: https:\/\/t.co\/TjPT1Fh8cB https:\/\/t.co\/9dJrb1PJlf","11":":backhand_index_pointing_right: C\u00f3mo impactar\u00e1 la #COVID19 en la #ResistenciaAntibi\u00f3ticos? Puede el enfoque #OneHealth evitar otra #pandemia? Lo debatiremos en la pr\u00f3xima Jornada del #D\u00edaEuropeoUsoPrudenteAntibi\u00f3ticos #EAAD #pranAMR20 :pill::woman::pig_face::globe_showing_Europe-Africa: Participa:exclamation_mark: \n\n:spiral_calendar_selector: 18 nov\n:ten-thirty: 10:30 \n:information_selector: https:\/\/t.co\/KFzzh2HGe7 https:\/\/t.co\/Gfvb084b0f","12":"\u00bfQu\u00e9 debes hacer si a lo largo del curso tienes s\u00edntomas compatibles con #COVID19 o has estado en contacto con alguien que los tiene?\n\nEsta infograf\u00eda de @sanidadgob resume los pasos a seguir para cuidar de la salud de todos y que las escuelas sean un lugar lo m\u00e1s seguro posible. https:\/\/t.co\/rxLyicfXzi","13":":red_circle:EN DIRECTO\n\nEl PG, @sanchezcastejon, y varios ministros del Ejecutivo se re\u00fanen con los presidentes y presidentas auton\u00f3micos, la presidenta de la Comisi\u00f3n Europea, @vonderleyen, y el presidente de la FEMP, @abelcaballero.\n\n#XXIIIConferenciaPresidentes https:\/\/t.co\/XXKq0gX3TK","14":"Este a\u00f1o, la coincidencia temporal con la pandemia por #COVID19, hacen especialmente importante la vacunaci\u00f3n de gripe en la poblaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable y sus contactos.\n\n#GripeYoMeVacuno\n\nhttps:\/\/t.co\/uXdpSWC5n6 https:\/\/t.co\/kaxCvrc0nG"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true},"created_at":{"0":"2020-10-26 18:30:23","1":"2020-10-26 18:01:21","2":"2020-10-26 17:24:40","3":"2020-10-26 16:12:39","4":"2020-10-26 15:19:42","5":"2020-10-26 14:17:20","6":"2020-10-26 12:55:12","7":"2020-10-26 12:46:01","8":"2020-10-26 10:15:20","9":"2020-10-26 10:10:34","10":"2020-10-26 10:08:36","11":"2020-10-26 09:50:02","12":"2020-10-26 09:00:49","13":"2020-10-26 08:59:49","14":"2020-10-26 07:05:00"},"retweet_count":{"0":17,"1":36,"2":26,"3":99,"4":32,"5":70,"6":3,"7":13,"8":118,"9":18,"10":48,"11":35,"12":172,"13":183,"14":36},"favorite_count":{"0":28,"1":34,"2":56,"3":0,"4":98,"5":0,"6":18,"7":38,"8":149,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":59},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a","13":"Madrid, Espa\u00f1a","14":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","13":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","14":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfgon30","name":"Alfredo Gonz\u00e1lez","id":467273554,"id_str":"467273554","indices":[94,103]},{"screen_name":"FipseOficial","name":"FIPSE","id":3760259662,"id_str":"3760259662","indices":[230,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fl7gejIFMg","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5098","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1320794452533878792,"id_str":"1320794452533878792","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRnjoSWoAgdlOP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRnjoSWoAgdlOP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lRHbWkEd8x","display_url":"pic.twitter.com\/lRHbWkEd8x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1320794923327782914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[27,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u6jxoi3b9u","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_236_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[37,60]},{"url":"https:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1320787286951383040,"id_str":"1320787286951383040","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRhCiaW0AAZZfk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElRhCiaW0AAZZfk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ycum84yUDj","display_url":"pic.twitter.com\/ycum84yUDj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1320787615814135808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[113,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w471xwxbQZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1gqGvaNAmkeKB","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[133,156]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[240,248]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[27,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JLTGkmZO2B","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5095","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1320746304289595392,"id_str":"1320746304289595392","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320746304289595392\/pu\/img\/BnRHA3tZ_BVJ-e_u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320746304289595392\/pu\/img\/BnRHA3tZ_BVJ-e_u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DWr8m4k0dc","display_url":"pic.twitter.com\/DWr8m4k0dc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1320746934777401344\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[1,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"Barcelona","indices":[68,78]},{"text":"COVID19","indices":[178,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[24,37]},{"screen_name":"salutcat","name":"Salut","id":110394456,"id_str":"110394456","indices":[100,109]},{"screen_name":"albaverges","name":"Alba Verg\u00e9s Bosch \ud83c\udf97","id":249255884,"id_str":"249255884","indices":[111,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5QNf3rjoPk","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5094","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1320707965817671680,"id_str":"1320707965817671680","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQY5cKXUAAWvFy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElQY5cKXUAAWvFy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u5AYOZ40oq","display_url":"pic.twitter.com\/u5AYOZ40oq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1320708260157161475\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":791,"h":523,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":791,"h":523,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[3,15]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[185,201]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314515107259580418,"id_str":"1314515107259580418","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314515107259580418\/pu\/img\/VryJqta5vvCdzcl2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314515107259580418\/pu\/img\/VryJqta5vvCdzcl2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6kwqeLgqBE","display_url":"pic.twitter.com\/6kwqeLgqBE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1320670338112495617\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"SEMICYUC2020","indices":[121,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"semicyuc","name":"SEMICYUC","id":313841484,"id_str":"313841484","indices":[3,12]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[41,54]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CienciaGob","name":"Ministerio de Ciencia e Innovaci\u00f3n","id":818776501617393665,"id_str":"818776501617393665","indices":[3,14]},{"screen_name":"chuslamas","name":"Chus Lamas","id":240311085,"id_str":"240311085","indices":[116,126]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[33,41]},{"text":"ResistenciaAntibi\u00f3ticos","indices":[48,72]},{"text":"OneHealth","indices":[91,101]},{"text":"pandemia","indices":[114,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PRANgob","name":"Plan Antibi\u00f3ticos","id":808645358125465601,"id_str":"808645358125465601","indices":[3,11]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[91,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"educaciongob","name":"Ministerio de Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Profesional","id":242343224,"id_str":"242343224","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[40,56]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[55,63]},{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[168,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uXdpSWC5n6","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/prevPromocion\/vacunaciones\/programasDeVacunacion\/gripe\/faq\/Preguntas_respuestas_gripe_ciudadanos_2020-2021.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1310498925976203264,"id_str":"1310498925976203264","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ei_T1HFXsAA34K7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ei_T1HFXsAA34K7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kaxCvrc0nG","display_url":"pic.twitter.com\/kaxCvrc0nG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1320622439718625282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]}}}