{"screen_name":{"0":"telediario_tve","1":"telediario_tve","2":"telediario_tve","3":"telediario_tve","4":"telediario_tve","5":"telediario_tve","6":"telediario_tve","7":"telediario_tve","8":"telediario_tve","9":"telediario_tve","10":"telediario_tve","11":"telediario_tve","12":"telediario_tve","13":"telediario_tve","14":"telediario_tve","15":"telediario_tve","16":"telediario_tve","17":"telediario_tve","18":"telediario_tve","19":"telediario_tve","20":"telediario_tve","21":"telediario_tve","22":"telediario_tve","23":"telediario_tve","24":"telediario_tve","25":"telediario_tve","26":"telediario_tve","27":"telediario_tve","28":"telediario_tve","29":"telediario_tve","30":"telediario_tve","31":"telediario_tve","32":"telediario_tve","33":"telediario_tve","34":"telediario_tve","35":"telediario_tve","36":"telediario_tve","37":"telediario_tve"},"tweet_id":{"0":1320864087576817667,"1":1320862341207085059,"2":1320857735789977601,"3":1320851673493999620,"4":1320848020573925377,"5":1320847084019503107,"6":1320837738409660420,"7":1320826918921523201,"8":1320823433651982338,"9":1320821534366273537,"10":1320821123869745155,"11":1320820576177561601,"12":1320818474797666305,"13":1320817504273506304,"14":1320813825050972170,"15":1320808093035495425,"16":1320795601727049728,"17":1320791072574967809,"18":1320783686627897355,"19":1320776759126695936,"20":1320765851851771904,"21":1320761336947789824,"22":1320756780553674759,"23":1320750674259443715,"24":1320750669142368263,"25":1320745875610755073,"26":1320742278131056645,"27":1320736655687516160,"28":1320734403249786880,"29":1320729550335152130,"30":1320729164199190528,"31":1320727485353480192,"32":1320713674349334530,"33":1320708116628033539,"34":1320634196017164290,"35":1320629099833032706,"36":1320621639063789568,"37":1320573545563521024},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":true,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":true,"33":true,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false},"text":{"0":"El Senado de EE.UU. se prepara para ratificar a la jueza Amy Coney Barrett https:\/\/t.co\/RMWU6c9rZ6","1":"Simeone: \"Luis Su\u00e1rez est\u00e1 demostrando que quiere estar aqu\u00ed\" https:\/\/t.co\/5QSco73lcK","2":"Charo L\u00f3pez recoge la Espiga de Honor en Valladolid en reconocimiento a su carrera https:\/\/t.co\/GVOniG4nSo","3":"Zidane: \"No sabemos cual ser\u00e1 el protagonismo de Hazard\" https:\/\/t.co\/p3DCdYWGqV","4":":red_circle: PSOE y Unidas Podemos presentar\u00e1n los presupuestos tras llegar a un acuerdo para regular los alquileres y el IMV\n\nhttps:\/\/t.co\/t2U2Tg59gc","5":"Vuelta 2020 | La Vuelta espera los resultados de las pruebas PCR en Vitoria https:\/\/t.co\/KZXIsDvNbQ","6":"Arag\u00f3n, Asturias y Pa\u00eds Vasco decretan su confinamiento perimetral https:\/\/t.co\/B5oZp0bR5s","7":"El Senado de EEUU ratificar\u00e1 hoy a la jueza de Amy Coney Barret para el Tribunal Supremo\n\nInforma @cristina_olea\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/Mz7bMe0YbA","8":"Hablamos con Pere Aragon\u00e8s (@perearagones) sobre el cierre de la hosteler\u00eda: \n\n\"Sabemos que es una medida dura, por eso la hemos acompa\u00f1ado con medidas de apoyo econ\u00f3mico\"\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/WRWhYnODjd","9":"Catalu\u00f1a estudia plantear el confinamiento domiciliario durante los fines de semana\n\nInforma @Claraa_Sedano\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/S8qnqIr7BG","10":"Arag\u00f3n confina toda la comunidad aut\u00f3noma y mantiene el cierre de sus tres capitales\n\nInforma Victoria Lor\u00e9n (@RTVEaragon)\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/ngQ6WscypG","11":"El Pa\u00eds Vasco proh\u00edbe entrar y salir del municipio de residencia sin justificaci\u00f3n\n\nInforma Mikel Ercibengoa (@RTVEPaisVasco)\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/pYHp5j86Lg","12":"La segunda ola se acelera en Espa\u00f1a con m\u00e1s de 52.000 casos durante el fin de semana y registra tasas especialmente preocupantes en Navarra, Melilla y Arag\u00f3n\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/CQd2yWDsOz","13":"Chile celebra el triunfo del s\u00ed en el refer\u00e9ndum sobre la nueva Constituci\u00f3n https:\/\/t.co\/HANtjHt1od","14":"Las comunidades sopesan aplicar m\u00e1s restricciones tras el nuevo estado de alarma https:\/\/t.co\/wRvCfcZx20","15":"Sof\u00eda Loren vuelve al cine con la pel\u00edcula 'La vida por delante' https:\/\/t.co\/N7shCUVVEU","16":"La cesta de la compra sube un 2,8%, seg\u00fan la OCU https:\/\/t.co\/TAZCAxdKkb","17":"Un joven pintor malague\u00f1o recrea la batalla de Trafalgar en 40 cuadros https:\/\/t.co\/GcVKPETxhz","18":"Rafa Nadal, sexto en el Torneo de Baleares de golf https:\/\/t.co\/8bivwnO0C4","19":"La psic\u00f3loga Silvia \u00c1lava, sobre las nuevas restricciones: \"El objetivo es llegar a las Navidades y que estemos juntos\" https:\/\/t.co\/mGhzwj33Ii","20":"El duelo Messi-Cristiano, pendiente de la prueba de coronavirus al portugu\u00e9s https:\/\/t.co\/oTTdZKgraa","21":"El Madrid llega a Alemania pendiente de Hazard y Dom\u00ednguez avisa del peligro del Gladbach https:\/\/t.co\/Pb6bjPihXi","22":"La Conferencia de Presidentes, marcada por los fondos europeos https:\/\/t.co\/NUgbFHbUyb","23":"Bartomeu y su Junta no descartan dimitir si no se aplaza la votaci\u00f3n de la moci\u00f3n de censura https:\/\/t.co\/e5QuTDZNiL","24":"El escritor Juan Jose Mill\u00e1s y el antrop\u00f3logo Juan Luis Arsuaga publican 'La vida contada por un sapiens a un neandertal' https:\/\/t.co\/7SC1OLiR6f","25":"La hosteler\u00eda, al l\u00edmite con las nuevas restricciones https:\/\/t.co\/lsStjUJ20k","26":"El Gobierno tiene previsto subir un 0,9% el sueldo de los funcionarios, seg\u00fan fuentes del Ministerio de Pol\u00edtica Territorial.\n\nLa oferta de empleo p\u00fablico contemplada en el anteproyecto de ley de los PGE ser\u00e1 de 28.055 plazas, 8.996 de promoci\u00f3n interna https:\/\/t.co\/QLANd1PGl3 https:\/\/t.co\/8ZTvEKz23W","27":"Las restricciones con el nuevo estado de alarma no son las mismas -al menos, de momento- que en marzo, pero, nuevamente, se pide un esfuerzo a los ciudadanos.\n\n\u00bfQu\u00e9 se puede hacer frente al des\u00e1nimo? Lo analizamos con Silvia \u00c1lava, doctora en Psicolog\u00eda https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/aZtySKDaib","28":"Quedan ocho d\u00edas para las elecciones en Estados Unidos y ya han votado, de forma anticipada, 60 millones de personas, tres millones m\u00e1s que en el a\u00f1o 2016.\n\n:television: Informa @cristina_olea https:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/nlfQdqolNR","29":"Catalu\u00f1a estudia realizar confinamientos durante el fin de semana.\n\n:television: Informa @martaribasb https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/5um5lPycrz","30":"Arag\u00f3n ha decidido establecer el confinamiento perimetral para toda la comunidad aut\u00f3noma desde esta noche.\n\n:television: Informa Sagrario Saiz (@RTVEaragon) https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/lFnBRMeoA7","31":"Silencio y calles vac\u00edas en la primera noche de toque de queda en Espa\u00f1a.\n\n:heavy_large_circle: Con\u00e9ctate al TDI en directo:\n\n:television: https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/sMU96H56rb","32":"Espa\u00f1a tendr\u00e1 acceso desde ma\u00f1ana al primer tramo del SURE, el fondo europeo contra el desempleo por el coronavirus. Son 6.000 millones de euros de los 21.324 que le corresponden en total. Lo ha revelado @vonderleyen a @rtvenoticias tras la conferencia telem\u00e1tica de presidentes.","33":":double_exclamation_mark_selector:.@elsa_artadi confirma que hoy han suspendido de militancia a @PujolBonell, hasta ahora portavoz de @JuntsXCat en el @parlamentcat,  por un caso de supuesto acoso sexual | @linformatiu_tve @telediario_tve @rtvenoticias","34":"As\u00ed se gest\u00f3 la salida del l\u00edder opositor Lepoldo L\u00f3pez desde Venezuela https:\/\/t.co\/epb4FFwdLR","35":"Chile aprueba por una aplastante mayor\u00eda redactar una nueva Constituci\u00f3n https:\/\/t.co\/GzywYb6meD","36":"La pandemia vuelve a asediar a Trump a nueve d\u00edas de las elecciones en EE.UU. https:\/\/t.co\/JZs6G7J93n","37":"La Gran Barrera de Coral no escapa del cambio clim\u00e1tico https:\/\/t.co\/Pnxydsz4Oy"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true},"created_at":{"0":"2020-10-26 23:05:13","1":"2020-10-26 22:58:17","2":"2020-10-26 22:39:59","3":"2020-10-26 22:15:53","4":"2020-10-26 22:01:22","5":"2020-10-26 21:57:39","6":"2020-10-26 21:20:31","7":"2020-10-26 20:37:31","8":"2020-10-26 20:23:40","9":"2020-10-26 20:16:08","10":"2020-10-26 20:14:30","11":"2020-10-26 20:12:19","12":"2020-10-26 20:03:58","13":"2020-10-26 20:00:07","14":"2020-10-26 19:45:30","15":"2020-10-26 19:22:43","16":"2020-10-26 18:33:05","17":"2020-10-26 18:15:05","18":"2020-10-26 17:45:44","19":"2020-10-26 17:18:12","20":"2020-10-26 16:34:52","21":"2020-10-26 16:16:55","22":"2020-10-26 15:58:49","23":"2020-10-26 15:34:33","24":"2020-10-26 15:34:32","25":"2020-10-26 15:15:29","26":"2020-10-26 15:01:11","27":"2020-10-26 14:38:51","28":"2020-10-26 14:29:54","29":"2020-10-26 14:10:37","30":"2020-10-26 14:09:05","31":"2020-10-26 14:02:25","32":"2020-10-26 13:07:32","33":"2020-10-26 12:45:27","34":"2020-10-26 07:51:43","35":"2020-10-26 07:31:28","36":"2020-10-26 07:01:49","37":"2020-10-26 03:50:42"},"retweet_count":{"0":2,"1":2,"2":6,"3":0,"4":12,"5":0,"6":1,"7":3,"8":7,"9":11,"10":2,"11":9,"12":10,"13":2,"14":0,"15":2,"16":1,"17":1,"18":0,"19":7,"20":0,"21":0,"22":1,"23":0,"24":2,"25":1,"26":11,"27":20,"28":5,"29":3,"30":7,"31":4,"32":12,"33":6,"34":1,"35":2,"36":0,"37":2},"favorite_count":{"0":1,"1":1,"2":38,"3":2,"4":0,"5":0,"6":3,"7":8,"8":10,"9":27,"10":6,"11":9,"12":17,"13":1,"14":1,"15":6,"16":2,"17":15,"18":6,"19":19,"20":0,"21":0,"22":1,"23":2,"24":4,"25":0,"26":0,"27":33,"28":8,"29":12,"30":13,"31":18,"32":0,"33":0,"34":4,"35":6,"36":3,"37":2},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","1":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","2":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","3":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","4":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","5":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","6":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","7":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","8":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","9":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","10":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","11":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","12":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","13":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","14":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","15":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","16":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","17":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","18":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","19":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","20":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","21":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","22":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","23":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","24":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","25":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","26":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","27":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","28":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","29":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","30":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","31":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","32":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","33":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","34":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","35":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","36":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","37":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RMWU6c9rZ6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/senado-eeuu-se-prepara-para-ratificar-jueza-amy-coney-barrett\/5695254\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603753472","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[75,98]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5QSco73lcK","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/simeone-luis-suarez-esta-demostrando-quiere-estar-aqui\/5695264\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603752342","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[62,85]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GVOniG4nSo","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/seminci-charo-lopez-espiga-honor\/5695262\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603751544","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[83,106]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p3DCdYWGqV","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/zidane-no-sabemos-cual-sera-protagonismo-hazard\/5695281\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603749994","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[57,80]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtvenoticias","name":"RTVE Noticias","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KZXIsDvNbQ","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/vuelta-2020-vuelta-espera-resultados-pruebas-pcr-vitoria\/5695265\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603748835","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[76,99]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B5oZp0bR5s","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/aragon-asturias-pais-vasco-decretan-confinamiento-perimetral\/5695252\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603747012","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[67,90]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cristina_olea","name":"cristina olea","id":242388012,"id_str":"242388012","indices":[98,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1320826493216247808,"id_str":"1320826493216247808","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320826493216247808\/img\/ZKys5U7F3YyHmrjv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320826493216247808\/img\/ZKys5U7F3YyHmrjv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mz7bMe0YbA","display_url":"pic.twitter.com\/Mz7bMe0YbA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1320826918921523201\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"perearagones","name":"Pere Aragon\u00e8s \ud83c\udf97","id":12824222,"id_str":"12824222","indices":[28,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1320823385019109379,"id_str":"1320823385019109379","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320823385019109379\/pu\/img\/0GskUDjgu2X03Gs1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320823385019109379\/pu\/img\/0GskUDjgu2X03Gs1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WRWhYnODjd","display_url":"pic.twitter.com\/WRWhYnODjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1320823433651982338\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Claraa_Sedano","name":"Clara Sedano Cort\u00e9s","id":3190167262,"id_str":"3190167262","indices":[93,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1320821508818784258,"id_str":"1320821508818784258","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320821508818784258\/pu\/img\/ZlYDwb9ch0Rv0-wZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320821508818784258\/pu\/img\/ZlYDwb9ch0Rv0-wZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S8qnqIr7BG","display_url":"pic.twitter.com\/S8qnqIr7BG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1320821534366273537\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTVEaragon","name":"RTVEaragon","id":1485078031,"id_str":"1485078031","indices":[110,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1320821098464858115,"id_str":"1320821098464858115","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320821098464858115\/pu\/img\/9LowFQmD021VFG5n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320821098464858115\/pu\/img\/9LowFQmD021VFG5n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ngQ6WscypG","display_url":"pic.twitter.com\/ngQ6WscypG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1320821123869745155\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTVEPaisVasco","name":"RTVEPaisVasco","id":1485083204,"id_str":"1485083204","indices":[110,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1320820197071073280,"id_str":"1320820197071073280","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320820197071073280\/img\/523ZvQv8q8tRN-hS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320820197071073280\/img\/523ZvQv8q8tRN-hS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pYHp5j86Lg","display_url":"pic.twitter.com\/pYHp5j86Lg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1320820576177561601\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1320818461598224385,"id_str":"1320818461598224385","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320818461598224385\/pu\/img\/e-_7pVgzd3scw2su.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320818461598224385\/pu\/img\/e-_7pVgzd3scw2su.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CQd2yWDsOz","display_url":"pic.twitter.com\/CQd2yWDsOz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1320818474797666305\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HANtjHt1od","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/chile-celebra-triunfo-si-referendum-constitucional\/5694805\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603741546","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[77,100]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wRvCfcZx20","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/comunidades-sopesan-aplicar-mas-restricciones-tras-nuevo-estado-alarma\/5694768\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603740490","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[81,104]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N7shCUVVEU","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/sofia-loren-vuelve-cine-pelicula-vida-delante\/5694809\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603737202","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[65,88]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TAZCAxdKkb","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/cesta-compra-sube-tres-ciento-segun-ocu\/5694772\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603736027","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[49,72]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GcVKPETxhz","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/joven-pintor-malagueno-recrea-batalla-trafalgar-40-cuadros\/5692509\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603736029","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[71,94]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8bivwnO0C4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/rafa-nadal-golf-baleares\/5694813\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603733745","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[51,74]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGhzwj33Ii","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/psicologa-silvia-alava-restricciones-navidad-juntos\/5694775\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603731022","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[120,143]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oTTdZKgraa","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/duelo-messi-cristiano-pendiente-prueba-coronavirus-portugues\/5694830\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603727377","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[77,100]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pb6bjPihXi","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/champions-madrid-gladbach\/5694827\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603728241","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[90,113]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NUgbFHbUyb","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/conferencia-presidentes-marcada-fondos-europeos\/5694839\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603727377","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[63,86]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e5QuTDZNiL","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/bartomeu-su-junta-no-descartan-dimitir-si-no-se-aplaza-votacion-mocion\/5694825\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603726061","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[93,116]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SC1OLiR6f","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/escritor-juan-jose-millas-antropologo-juan-luis-arsuaga-publican-vida-contada-sapiens-neandertal\/5694820\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603726061","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[122,145]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lsStjUJ20k","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/hosteleria-limite-nuevas-restricciones\/5694803\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603725143","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[54,77]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtvenoticias","name":"RTVE Noticias","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[3,16]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1320736562280341506,"id_str":"1320736562280341506","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320736562280341506\/pu\/img\/UEjQJ2h0ZqYLpGT9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320736562280341506\/pu\/img\/UEjQJ2h0ZqYLpGT9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aZtySKDaib","display_url":"pic.twitter.com\/aZtySKDaib","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1320736655687516160\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cristina_olea","name":"cristina olea","id":242388012,"id_str":"242388012","indices":[167,181]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1320734379451305991,"id_str":"1320734379451305991","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320734379451305991\/pu\/img\/CFnJBxmI8ICm1BeJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320734379451305991\/pu\/img\/CFnJBxmI8ICm1BeJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nlfQdqolNR","display_url":"pic.twitter.com\/nlfQdqolNR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1320734403249786880\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martaribasb","name":"Marta Ribas","id":263162717,"id_str":"263162717","indices":[78,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1320729411889582080,"id_str":"1320729411889582080","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320729411889582080\/pu\/img\/vr8lbcP10ScdIB2y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320729411889582080\/pu\/img\/vr8lbcP10ScdIB2y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5um5lPycrz","display_url":"pic.twitter.com\/5um5lPycrz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1320729550335152130\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTVEaragon","name":"RTVEaragon","id":1485078031,"id_str":"1485078031","indices":[134,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1320729029826273281,"id_str":"1320729029826273281","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320729029826273281\/pu\/img\/sZ6gzqccsRjzHoCw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320729029826273281\/pu\/img\/sZ6gzqccsRjzHoCw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lFnBRMeoA7","display_url":"pic.twitter.com\/lFnBRMeoA7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1320729164199190528\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1320727469100572680,"id_str":"1320727469100572680","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320727469100572680\/pu\/img\/ZU6dB9ENJvzN92jR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320727469100572680\/pu\/img\/ZU6dB9ENJvzN92jR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sMU96H56rb","display_url":"pic.twitter.com\/sMU96H56rb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1320727485353480192\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArturoLopo","name":"Arturo Lopo","id":239962006,"id_str":"239962006","indices":[3,14]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Palacios_Isabel","name":"Isabel Palacios","id":245995936,"id_str":"245995936","indices":[3,19]},{"screen_name":"elsa_artadi","name":"(((Elsa Artadi))) \ud83c\udf97","id":305839468,"id_str":"305839468","indices":[24,36]},{"screen_name":"PujolBonell","name":"Eduard Pujol Bonell \ud83c\udf97","id":769612830563790848,"id_str":"769612830563790848","indices":[85,97]},{"screen_name":"JuntsXCat","name":"Junts per Catalunya \ud83c\udf97","id":748256028786032640,"id_str":"748256028786032640","indices":[123,133]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/epb4FFwdLR","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/asi-se-gesto-salida-del-lider-opositor-lepoldo-lopez-desde-venezuela\/5694062\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603698261","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[72,95]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GzywYb6meD","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/chile-aprueba-aplastante-mayoria-redactar-nueva-constitucion\/5694029\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603696869","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[73,96]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JZs6G7J93n","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/pandemia-vuelve-asediar-trump-nueve-dias-elecciones-eeuu\/5694063\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603695427","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[78,101]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pnxydsz4Oy","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/gran-barrera-coral-escapa-cambio-climatico\/5684868\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603668691","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[56,79]}]}}}