{"screen_name":{"0":"aosfatos","1":"aosfatos","2":"aosfatos","3":"aosfatos","4":"aosfatos","5":"aosfatos","6":"aosfatos"},"tweet_id":{"0":1336434127629914124,"1":1336420626370859008,"2":1336371624619241473,"3":1336371266257891332,"4":1336371100431900672,"5":1336370971792568322,"6":1336328324184825858},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":":high_voltage: Nem recente nem gravado no Amap\u00e1. O v\u00eddeo \u00e9 de novembro de 2017, quando habitantes de Correntina, na Bahia, invadiram fazendas contra o tipo de irriga\u00e7\u00e3o usada nas propriedades. O grupo alegava que o sistema estaria secando o rio da regi\u00e3o. O MST n\u00e3o participou do ato. https:\/\/t.co\/BlJ3vDaNvw","1":"NO AR. V\u00eddeo n\u00e3o mostra integrantes do MST destruindo esta\u00e7\u00e3o de energia no Amap\u00e1. https:\/\/t.co\/paf6iOOBCA https:\/\/t.co\/ouvTmsfKEZ","2":"@STF_oficial @STJnoticias @TST_Oficial @TSEjusbr @STM_Oficial :bar_chart: Assim, o Radar agora permite monitorar desinforma\u00e7\u00e3o em potencial que circula em cinco plataformas: Facebook, Twitter, YouTube, WhatsApp e web. E, em breve, teremos mais!\n\nAcesse :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/uxfhnjxV6V","3":"@STF_oficial @STJnoticias @TST_Oficial @TSEjusbr @STM_Oficial :thumbs_up: Outra novidade \u00e9 que o Radar agora tamb\u00e9m monitora conte\u00fado sobre a pandemia e sobre o Judici\u00e1rio publicado por p\u00e1ginas, perfis verificados e grupos p\u00fablicos no Facebook. Os dados s\u00e3o coletados por meio da API do CrowdTangle e processados segundo a nossa metodologia.","4":":balance_scale_selector: Num primeiro momento, a an\u00e1lise de publica\u00e7\u00f5es sobre o Judici\u00e1rio se concentrar\u00e1 nos atores e pautas das cortes superiores \u2014 @STF_Oficial, @STJnoticias, @TST_Oficial, @TSEjusbr e @STM_oficial.","5":":satellite_antenna: A partir de hoje, o Radar Aos Fatos passa a detectar conte\u00fado potencialmente enganoso sobre o Judici\u00e1rio. A escolha desse tema se deve especialmente \u00e0 relev\u00e2ncia dos tribunais no processo pol\u00edtico brasileiro atual e \u00e0 men\u00e7\u00e3o a magistrados em desinforma\u00e7\u00e3o na internet.","6":"NOVIDADE! Radar Aos Fatos passa a detectar desinforma\u00e7\u00e3o sobre Judici\u00e1rio e inclui Facebook entre redes monitoradas. https:\/\/t.co\/USUG4WuWGt https:\/\/t.co\/xNKu83Tz2s"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-12-08 22:15:00","1":"2020-12-08 21:21:21","2":"2020-12-08 18:06:38","3":"2020-12-08 18:05:13","4":"2020-12-08 18:04:33","5":"2020-12-08 18:04:02","6":"2020-12-08 15:14:34"},"retweet_count":{"0":1,"1":10,"2":1,"3":0,"4":0,"5":1,"6":5},"favorite_count":{"0":35,"1":72,"2":12,"3":13,"4":5,"5":12,"6":52},"user_location":{"0":"Brasil","1":"Brasil","2":"Brasil","3":"Brasil","4":"Brasil","5":"Brasil","6":"Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","1":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","2":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","3":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","4":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","5":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","6":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336421841498476546,"id_str":"1336421841498476546","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovslYyXEAIlPVY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovslYyXEAIlPVY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BlJ3vDaNvw","display_url":"pic.twitter.com\/BlJ3vDaNvw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1336434127629914124\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/paf6iOOBCA","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/video-nao-mostra-integrantes-do-mst-destruindo-estacao-de-energia-no-amapa\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/video\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1336420613406208001,"id_str":"1336420613406208001","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eovrd5yWMAEgx4M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eovrd5yWMAEgx4M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ouvTmsfKEZ","display_url":"pic.twitter.com\/ouvTmsfKEZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1336420626370859008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"STF_oficial","name":"STF","id":68313718,"id_str":"68313718","indices":[0,12]},{"screen_name":"STJnoticias","name":"STJ","id":107057781,"id_str":"107057781","indices":[13,25]},{"screen_name":"TST_Oficial","name":"TST Oficial","id":112431571,"id_str":"112431571","indices":[26,38]},{"screen_name":"TSEjusbr","name":"TSE","id":75270377,"id_str":"75270377","indices":[39,48]},{"screen_name":"STM_Oficial","name":"STM","id":1568911159,"id_str":"1568911159","indices":[49,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uxfhnjxV6V","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/radar\/#!\/","display_url":"aosfatos.org\/radar\/#!\/","indices":[245,268]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"STF_oficial","name":"STF","id":68313718,"id_str":"68313718","indices":[0,12]},{"screen_name":"STJnoticias","name":"STJ","id":107057781,"id_str":"107057781","indices":[13,25]},{"screen_name":"TST_Oficial","name":"TST Oficial","id":112431571,"id_str":"112431571","indices":[26,38]},{"screen_name":"TSEjusbr","name":"TSE","id":75270377,"id_str":"75270377","indices":[39,48]},{"screen_name":"STM_Oficial","name":"STM","id":1568911159,"id_str":"1568911159","indices":[49,61]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"STF_oficial","name":"STF","id":68313718,"id_str":"68313718","indices":[128,140]},{"screen_name":"STJnoticias","name":"STJ","id":107057781,"id_str":"107057781","indices":[142,154]},{"screen_name":"TST_Oficial","name":"TST Oficial","id":112431571,"id_str":"112431571","indices":[156,168]},{"screen_name":"TSEjusbr","name":"TSE","id":75270377,"id_str":"75270377","indices":[170,179]},{"screen_name":"STM_Oficial","name":"STM","id":1568911159,"id_str":"1568911159","indices":[182,194]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/USUG4WuWGt","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/radar-passa-detectar-desinformacao-sobre-judiciario-e-inclui-facebook-entre-redes-monitoradas\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/radar\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1336328303053918216,"id_str":"1336328303053918216","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouXgu7UUAgoP71.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouXgu7UUAgoP71.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xNKu83Tz2s","display_url":"pic.twitter.com\/xNKu83Tz2s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1336328324184825858\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1151,"resize":"fit"}}}]}}}