{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais","135":"el_pais","136":"el_pais","137":"el_pais","138":"el_pais","139":"el_pais","140":"el_pais","141":"el_pais","142":"el_pais","143":"el_pais","144":"el_pais","145":"el_pais","146":"el_pais","147":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1336457615442907138,"1":1336445721499865089,"2":1336439442748416005,"3":1336436524645298176,"4":1336433408868818946,"5":1336430466103193612,"6":1336425220262010890,"7":1336422368139497473,"8":1336419070686736391,"9":1336416070459125760,"10":1336412546513981446,"11":1336409507224760320,"12":1336409392565153800,"13":1336408955472523265,"14":1336407571893284873,"15":1336406096743948291,"16":1336400270012637186,"17":1336398871031853059,"18":1336398327139667968,"19":1336397453189320705,"20":1336396348141285381,"21":1336394174338387968,"22":1336390603777695746,"23":1336390318535692290,"24":1336388309342416897,"25":1336386296793747456,"26":1336385351322120192,"27":1336385276860649478,"28":1336382841056337920,"29":1336380431478951936,"30":1336377184219435010,"31":1336375082147524609,"32":1336373772077633537,"33":1336373713579728900,"34":1336370561199595526,"35":1336367599932895232,"36":1336364748636647425,"37":1336364120074018818,"38":1336361127081545731,"39":1336357670085947393,"40":1336354240541958150,"41":1336352821835427840,"42":1336349398352191488,"43":1336346217295585280,"44":1336343450690727938,"45":1336343325071196161,"46":1336341295409758215,"47":1336340064486346752,"48":1336336655083421698,"49":1336335980278640640,"50":1336332551426732035,"51":1336332418949648385,"52":1336332206898212866,"53":1336330106885664778,"54":1336328430510628865,"55":1336327103046766597,"56":1336324655506804738,"57":1336321209064034307,"58":1336320881438552065,"59":1336317108309741572,"60":1336317106695118850,"61":1336315730837401602,"62":1336313330907148290,"63":1336310776462774273,"64":1336309943373361153,"65":1336309562522152961,"66":1336308787133771780,"67":1336305781151428608,"68":1336305757214666754,"69":1336302139560300544,"70":1336302007498526722,"71":1336300183387254786,"72":1336299034735235075,"73":1336298231752519686,"74":1336294462671220736,"75":1336290681548107776,"76":1336288866697945090,"77":1336286909291749377,"78":1336283365188710400,"79":1336283132522278918,"80":1336280903392387074,"81":1336279364351086592,"82":1336278816365350912,"83":1336278651151773697,"84":1336276106874335232,"85":1336275899034066945,"86":1336275582103896064,"87":1336274532534013955,"88":1336271809591857153,"89":1336268032432193536,"90":1336264257424470016,"91":1336262773492363271,"92":1336260737724002304,"93":1336260483121205250,"94":1336258729474453505,"95":1336256710017617920,"96":1336252932866465792,"97":1336249162514505730,"98":1336248578730319875,"99":1336245383119462401,"100":1336245273320976384,"101":1336245159294595073,"102":1336244509718536192,"103":1336244300561207297,"104":1336241623479488512,"105":1336241608933605376,"106":1336240721389621249,"107":1336237833313513475,"108":1336237457776455685,"109":1336234058574139392,"110":1336231385091239936,"111":1336230283553759233,"112":1336228117208322049,"113":1336226509896335360,"114":1336224349485981697,"115":1336223663310462976,"116":1336223547480563712,"117":1336222734100148225,"118":1336220914220929026,"119":1336219024867414017,"120":1336219011953156096,"121":1336218961101402112,"122":1336215183971201025,"123":1336212016835522560,"124":1336211409789661185,"125":1336209948548747265,"126":1336207634395873281,"127":1336206927383162880,"128":1336206787939340291,"129":1336206609123586048,"130":1336204081447243778,"131":1336194729302765574,"132":1336191481481203713,"133":1336180124685832192,"134":1336178271046803457,"135":1336176022589419520,"136":1336173858970349568,"137":1336162603400384512,"138":1336158813376876544,"139":1336156209297182720,"140":1336152053173919744,"141":1336143604776132608,"142":1336132654945738752,"143":1336120634594758659,"144":1336114333617709062,"145":1336106716929384448,"146":1336101951805808641,"147":1336098590469591040},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":true,"30":false,"31":true,"32":true,"33":true,"34":false,"35":false,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":true,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":true,"47":false,"48":true,"49":false,"50":true,"51":true,"52":false,"53":false,"54":false,"55":true,"56":false,"57":true,"58":false,"59":false,"60":true,"61":true,"62":false,"63":true,"64":true,"65":false,"66":true,"67":false,"68":false,"69":true,"70":false,"71":false,"72":true,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":true,"79":false,"80":true,"81":false,"82":true,"83":false,"84":true,"85":true,"86":false,"87":true,"88":false,"89":false,"90":false,"91":true,"92":true,"93":false,"94":true,"95":false,"96":false,"97":false,"98":true,"99":false,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":false,"106":true,"107":false,"108":true,"109":false,"110":true,"111":false,"112":true,"113":false,"114":true,"115":true,"116":true,"117":false,"118":false,"119":true,"120":true,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":true,"128":true,"129":true,"130":false,"131":true,"132":false,"133":false,"134":true,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":true,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":true,"146":false,"147":false},"text":{"0":"\u2014Bueno. Ya ven que yo soy gay. Y pues... quer\u00eda decirles que si me daban permiso de vestirme de mujer, porque ese es mi sue\u00f1o.\n\nUn documental mexicano narra la historia de una adolescente trans en un pueblo de pescadores de Nayarit https:\/\/t.co\/mcC2SolJ9w","1":"Lograr un nivel razonable de cobertura contra la covid ser\u00e1 especialmente dif\u00edcil para Am\u00e9rica Latina. Debe lidiar con la falta de infraestructura, la politizaci\u00f3n y la desconfianza alimentada por las noticias falsas https:\/\/t.co\/EuBltbcIUE","2":"Los chicos ya no quieren ser cantantes ni astronautas, sino \u2018youtubers\u2019. La revoluci\u00f3n de estos j\u00f3venes que no tienen jefes ha levantado tantas pasiones como cr\u00edticas. Pero \u00bfrealmente la plataforma aporta tanto dinero como para poder vivir de ello? https:\/\/t.co\/9y1dm2MCUO","3":"Las patas de pulpo se encuentran ya cocidas en el supermercado y pueden dar mucho juego sin apenas esfuerzo. El Comidista te propone tanto recetas de diario como otras para ocasiones especiales https:\/\/t.co\/unpjopM3Ag","4":"Pa\u00edses Bajos y Montenegro son los pa\u00edses con m\u00e1s estatura, mientras Espa\u00f1a lleva casi cuatro d\u00e9cadas estancada en el puesto 58. Un nuevo estudio revela que no es solo una cuesti\u00f3n de gen\u00e9tica https:\/\/t.co\/lAKQnp1W5F","5":"El anuncio de que Warner estrenar\u00e1 en 2021 sus pel\u00edculas a la vez en salas y en \u2018streaming\u2019 ha generado cr\u00edticas de cineastas y productores. Christopher Nolan es uno de ellos: \u201cHay un gran uso de la pandemia como excusa para sacar ventajas a corto plazo\u201d https:\/\/t.co\/4MNuRINkC3","6":"\"Empez\u00f3 a golpearse la cabeza contra el suelo. Puse mis manos en ella para que no se hiciera da\u00f1o, ten\u00eda miedo de que fu\u00e9ramos a tener un segundo paciente\". El 8 de diciembre de 1980 asesinaban a John Lennon. Esta es la historia de Yoko Ono aquel d\u00eda https:\/\/t.co\/RvPeBDu7Ek","7":"En momentos dif\u00edciles, las empresas necesitan habilidades importantes como la templanza y la capacidad estrat\u00e9gica, algo que se gana con los a\u00f1os. Es fundamental que haya diversidad generacional https:\/\/t.co\/Nlq48c2SVr","8":"\u201cNo me veo haciendo tortillas francesas delante de Espa\u00f1a. Olv\u00eddate\u201d, dijo la primera vez que le propusieron participar en \u2018MasterChef Celebrity\u2019. El estilista se ha convertido ahora en la gran revelaci\u00f3n del programa https:\/\/t.co\/ILF6XRiPXr","9":"En la segunda mitad de 2018, dos proveedores de la Polic\u00eda Federal mexicana desviaron cientos de millones de pesos de la corporaci\u00f3n a una red de compa\u00f1\u00edas en muchos casos inexistentes o sin actividad, seg\u00fan datos obtenidos por EL PA\u00cdS y Univision https:\/\/t.co\/OTkPpdkypb","10":"Se cumplen 20 a\u00f1os del acuerdo entre el Gobierno de Aznar y el PSOE que inaugur\u00f3 una forma de hacer pol\u00edtica. Se firm\u00f3 durante la peor ofensiva de ETA y fue eficaz en el aislamiento del entramado pol\u00edtico etarra https:\/\/t.co\/5Q5ZmnZD7G","11":"Muere el entrenador Alejandro Sabella, subcampe\u00f3n del mundo con Argentina. El hist\u00f3rico estratega fallece a los 66 a\u00f1os a causa a causa de una cardiopat\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/LcDeHbgEYv","12":"El coronavirus sigue descontrolado en las instalaciones del geri\u00e1trico, que tiene ya 90 internos infectados https:\/\/t.co\/UYJdwAbncu","13":"Aryeh Neier escap\u00f3 del Berl\u00edn de 1939 siendo un ni\u00f1o y decidi\u00f3 asumir en 1977 la defensa de los miembros del partido nazi de Estados Unidos para que pudiesen manifestarse. \"Lo hice como una manera de luchar contra ellos\" https:\/\/t.co\/47O2ZJTs7Y","14":"El Gobierno mexicano present\u00f3 este martes el plan de vacunaci\u00f3n contra la covid-19, que dar\u00e1 prioridad al personal de salud y a las personas mayores. El esquema consiste en cinco etapas que inician este mes y concluir\u00e1n en marzo de 2022\n\n:red_circle: https:\/\/t.co\/NJxmxwOHlw https:\/\/t.co\/PxWh4FShtJ","15":"\u00bfQu\u00e9 respuesta es la m\u00e1s pertinente a ese \u2018\u00bfEst\u00e1s bien?\u2019 en un 2020 en el que todo se qued\u00f3 en ruinas? \u00bfY qu\u00e9 pasa si contestamos que 'no estamos bien'? https:\/\/t.co\/bcfpLkhk5C","16":"Durante la guerra, Pierre no pensaba en otra cosa que en su amada. Tanto que lleg\u00f3 a escribirle casi 200 cartas entre 1942 y 1945, cartas que han sido halladas en un vertedero y que cuentan una historia de amor mientras el mundo se ahogaba en sangre https:\/\/t.co\/IIg0TC3IPa","17":"\u201cLos murci\u00e9lagos son animales inteligentes, con una rica vida social, por lo que necesitan una comunicaci\u00f3n sofisticada\u201d https:\/\/t.co\/HGnA7dDB6u","18":"\u201cLas condenas deben estar a la altura de la gravedad extrema de los hechos\u201d. La Fiscal\u00eda pide cadena perpetua para el principal inculpado en la matanza de \u2018Charlie Hebdo\u2019 https:\/\/t.co\/q0oNiW3wlX","19":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Italia se encamina a ser el pa\u00eds de Europa con m\u00e1s muertes por covid-19 https:\/\/t.co\/C0KgshPwCS https:\/\/t.co\/O0JVRwl7md","20":"Las grandes superficies alegan que su apertura, vetada por las restricciones, evitar\u00eda aglomeraciones en Barcelona https:\/\/t.co\/WcibWJiypd","21":"Una pantalla protectora de chimenea, dos sof\u00e1s, una mesa con vitrina, un escritorio y un libro bastan a Patrimonio Nacional para demostrar que el pazo de Meir\u00e1s se decor\u00f3 con objetos de procedencia p\u00fablica https:\/\/t.co\/ERQUWRvyyu","22":"Para encarnarlo en el cine, en 'Elegidos para la gloria', Sam Shepard fue perfecto. Tom Wolfe, el autor del libro que dio origen a la pel\u00edcula, escribi\u00f3 de Yeager: \u201cEl m\u00e1s honorable de todos los poseedores de lo que hay que tener\u201d. https:\/\/t.co\/SyvC4dqa2X","23":"Fotos: Margaret Keenan, de 90 a\u00f1os, es aplaudida por personal sanitario tras ser la primera persona en vacunarse de la covid-19 en el Reino Unido https:\/\/t.co\/IEqYvABE4C Las im\u00e1genes del d\u00eda https:\/\/t.co\/eLrnYzFboy","24":"Las autoridades estadounidenses confirman la protecci\u00f3n de la vacuna de Pfizer. Y Oxford publica los resultados de sus \u00faltimos ensayos antes de la aprobaci\u00f3n sanitaria https:\/\/t.co\/e3noR3R0EF","25":":television: TV en DIRECTO | Trump organiza una cumbre para explicar la distribuci\u00f3n de las vacunas en EE UU https:\/\/t.co\/wpnNw1fghu https:\/\/t.co\/mBoEUZOlOa","26":":television: TV en DIRECTO | Biden presenta a su equipo de Salud https:\/\/t.co\/C0KgshPwCS https:\/\/t.co\/21wkjjTbDI","27":"\"Finales de octubre de 2021. La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n ha sido un \u00e9xito. Lo que realmente inquieta ahora es un escenario que no se hab\u00eda previsto: la presi\u00f3n social hacia una vuelta a la vieja normalidad\" https:\/\/t.co\/YaAXb79gzL","28":"A pesar del cierre perimetral de Madrid y Andaluc\u00eda, Tamara Falc\u00f3 ha pasado el puente en una exclusiva finca de Ronda con su novio y amigos https:\/\/t.co\/ImjbU1CHu7","29":"Messi y Cristiano Ronaldo se han citado en el Camp Nou en un duelo in\u00e9dito desde mayo de 2018, cuando el portugu\u00e9s abandon\u00f3 el Madrid. Las cuitas personales trascienden a las colectivas cuando los intereses de los equipos ya est\u00e1n a salvo. Por @rbesac\nhttps:\/\/t.co\/vZ5p26apYY","30":"Los edificios suponen un 40% del gasto energ\u00e9tico europeo y son responsables del 36% de las emisiones de gases de efecto invernadero. La Uni\u00f3n Europea tiene claro que en la senda hacia la descarbonizaci\u00f3n es necesario actuar sobre millones de viviendas https:\/\/t.co\/FgkeRAx5Bw","31":"La crisis de #Vox en su basti\u00f3n de Valdemoro (1\u00ba fuerza pol\u00edtica en el municipio en las elecciones del 10N) regala su primer edil a @tupatriaespana la nueva fuerza pol\u00edtica nacida de una escisi\u00f3n del partido ultra. \nhttps:\/\/t.co\/X33ar5wgYD","32":"El bono espa\u00f1ol a 10 a\u00f1os marca un nuevo m\u00ednimo hist\u00f3rico y queda a un paso de caer a terreno negativo https:\/\/t.co\/Y0ri0Db6J7","33":"Mosc\u00fa ha recibido a una delegaci\u00f3n del partido de extrema derecha alem\u00e1n AfD en un momento de tensi\u00f3n en las relaciones entre Merkel y Putin por el caso Navalni y las sanciones.\nEl Kremlin no es novato en cortejar a partidos populistas y anti inmigraci\u00f3n https:\/\/t.co\/R7snmtpH2K","34":"Los documentos de due\u00f1os anteriores de unas estatuas de la catedral de Santiago confirman la venta al Ayuntamiento y revelan su intenci\u00f3n de recuperarlas tras la Transici\u00f3n https:\/\/t.co\/HAyhH5yvBg","35":"Los cacahuetes sirven para mucho m\u00e1s que comerlos mientras te tomas una cerveza. Estos tres untables que propone El Comidista son solo una pista de todo lo que puedes hacer con este fruto seco, una batidora y un poco de imaginaci\u00f3n https:\/\/t.co\/FAKqv4Sj1P","36":"Si tiene \u00e9xito, Tesla cerrar\u00e1 uno de los a\u00f1os m\u00e1s complicados que se recuerdan levantando 12.000 millones en el mercado. Y sus acciones han multiplicado por siete su precio https:\/\/t.co\/ISuKsUAA5T","37":"Boris Johnson ha enviado un gesto de buena voluntad a Bruselas. El primer ministro brit\u00e1nico retirar\u00e1 de la Ley del Mercado Interior las cl\u00e1usulas que contraven\u00edan el Protocolo de Irlanda del Norte https:\/\/t.co\/aygztFeIw2","38":"Javier Luengo, consejero de Pol\u00edticas Sociales en Madrid: \"Tenemos un protocolo para Navidad. Si [los mayores] ya han pasado el covid podr\u00e1n salir con cierta normalidad. Si no, haremos un control mayor\" https:\/\/t.co\/jFJz7aHxUD","39":"El alto grado de digitalizaci\u00f3n del patrimonio documental permite acceder de forma libre y gratuita al Archivo Hist\u00f3rico Nacional a trav\u00e9s de la plataforma Pares #elobservatoriovodafonedelaempresa Patrocinado por @vodafone_es https:\/\/t.co\/SZE70GzwGd","40":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Nuevos informes refuerzan la eficacia y seguridad de las vacunas de AstraZeneca y Pfizer https:\/\/t.co\/dfXiOFfQV4 https:\/\/t.co\/y3WGuJBEjB","41":"Hoy Teri Hatcher cumple 56 a\u00f1os. La protagonista de 'Mujeres desesperadas' ha sido acusada a lo largo de los a\u00f1os de ser \u201cabusona\u201d, \u201cmaleducada\u201d y \u201ctorturar\u201d a sus compa\u00f1eras de reparto. Tambi\u00e9n supo rehacerse tras vivir un episodio traum\u00e1tico  https:\/\/t.co\/gxkH1HoDtv","42":"Las im\u00e1genes se han convertido en un motor de nuestra expresi\u00f3n. Los \u2018smartphones\u2019 facilitan que cada vez obtengamos mejores resultados sin tener que recurrir a c\u00e1maras profesionales #Tecnolog\u00edaconprop\u00f3sito Patrocinado por @SamsungEspana https:\/\/t.co\/r6ha3QKQZb","43":"\"Con las muertes que hemos tenido, debe de haber 100.000 personas en duelo, pero son dif\u00edciles de visibilizar. Y debemos darnos cuenta de que nuestro d\u00eda a d\u00eda va relacionado con la noci\u00f3n de finitud. Le das mucho m\u00e1s valor a algo fugaz como el presente\"  https:\/\/t.co\/1MRfOLDBPD","44":"DIRECTO | Portugal baja de 500 ingresados por covid en las UCI por primera vez en diez d\u00edas https:\/\/t.co\/C0KgshPwCS https:\/\/t.co\/9rLhRJAk7F","45":"\u00bfA qu\u00e9 ha olido Europa a lo largo de su historia? \u00bfA los ba\u00f1os romanos? \u00bfA mercados de carne y pescado? \u00bfA vino? \u00bfA p\u00f3lvora? \u00bfA tabaco? Historiadores y antrop\u00f3logos se enfrentan a la tarea de documentar la importancia del olfato  https:\/\/t.co\/F5JIFwSBXC","46":"Fotos: Los mineros del Cerro Potos\u00ed. El fot\u00f3grafo franc\u00e9s Miquel Dewever-Plana documenta la dura vida de unos trabajadores que no ha cambiado apenas en cinco siglos https:\/\/t.co\/nSNxQIh2XS Texto @MMorales_7 https:\/\/t.co\/wSkxSsTtT9","47":"Estaba por encima de los 7.200 metros, con una tormenta pisando sus talones, las piernas rotas\u2026 pens\u00f3 que iba a morir de forma lenta. El alpinista Doug Scott, que ha fallecido con 79 a\u00f1os, protagoniz\u00f3 en 1977 un episodio salvaje de supervivencia https:\/\/t.co\/OFzoLiVvWO","48":"Christophe Naudin, profesor de historia en una escuela del sur de Par\u00eds, escap\u00f3 milagrosamente al ataque yihadista de noviembre de 2015. Y lo cuenta en un libro estremecedor https:\/\/t.co\/KGWyv0qczq","49":"\"El creador de 'Cr\u00f3nicas marcianas', donde C\u00e1rdenas hostigaba a discapacitados para hacer unas risas, y de OT, donde la trama era humillar a una chavaler\u00eda ingenua, se siente manipulado por el mismo espect\u00e1culo que lo hizo rico\". Por @sergiodelmolino https:\/\/t.co\/Or1SD2ia7l","50":"Las im\u00e1genes digitales sustituyeron los telones que durante d\u00e9cadas recrearon fondos en la gran pantalla. Esto es lo que queda de un negocio que contribuy\u00f3 a hacer realidad los sue\u00f1os cin\u00e9filos de tantos https:\/\/t.co\/xewFj6pjBl","51":"El Banco Internacional de Pagos, que coordina la actividad de los bancos centrales, alerta de la desconexi\u00f3n entre las Bolsas y la econom\u00eda real. En plena pandemia, noviembre fue el mejor mes de la historia en muchos parqu\u00e9s, entre ellos el Ibex https:\/\/t.co\/SbRz7IgIaF","52":"\u201cEn cualquier pa\u00eds o cultura, no existe una manera f\u00e1cil de decirle a alguien que se est\u00e1 muriendo. Dar las malas noticias no es algo que se haga de una vez y ya. Es un proceso que comienza un d\u00eda y que contin\u00faa hasta que la paciente comprende plenamente\" https:\/\/t.co\/u4PcOPjtAm","53":"La mitad de las emisiones de CO\u2082 que la humanidad genera son absorbidas por sumideros naturales de carbono, como los bosques. Pero existe otra f\u00f3rmula en la que interviene el hombre. As\u00ed funcionan las dos v\u00edas #elfuturonosedetiene Patrocinado por @Repsol https:\/\/t.co\/C36lL3W9lX","54":"Un nuevo estudio internacional ha puesto de manifiesto que los colegios espa\u00f1oles van por detr\u00e1s de la media de los pa\u00edses de la OCDE y de la Uni\u00f3n Europea en Ciencia y Matem\u00e1ticas https:\/\/t.co\/j4BwlznGgE","55":"El transporte de la vacuna: un inesperado fil\u00f3n para las aerol\u00edneas en plena crisis https:\/\/t.co\/UCv3ZDaUky","56":"\u201cLos murci\u00e9lagos son animales inteligentes, con una rica vida social, por lo que necesitan una comunicaci\u00f3n sofisticada\". La investigaci\u00f3n de sus 'charlas' podr\u00edan ayudar a \"aclarar c\u00f3mo evoluciona el lenguaje en los animales\u201d https:\/\/t.co\/oZKci7V4S8","57":"Expertos en bienestar digital aconsejan tomar pausas cada hora y media, desactivar las notificaciones innecesarias y adaptar la talla de la pantalla a la tarea  https:\/\/t.co\/5Ke4yEyJWD","58":"Nacido en Alabama hace 67 a\u00f1os, este general se convertir\u00e1, de confirmarse, en el tercer militar de carrera en dirigir el Departamento de Defensa. Y en el primer secretario de Defensa negro de la historia https:\/\/t.co\/EsMOHHQ38H","59":"El Arzobispado vendi\u00f3 edificios por m\u00e1s de 100 millones en Madrid. El plan era una especie de miniVaticano, que contar\u00eda con residencias, estudiantes y colegios cat\u00f3licos. Las operaciones inmobiliarias alertan a Roma y llegan a la justicia espa\u00f1ola https:\/\/t.co\/rnqOtXFDGi","60":"Fotos: La batalla diaria de una m\u00e9dico intensivista. Acompa\u00f1amos a la doctora Ana Zapatero, que trabaja en una UCI del Hospital del Mar de Barcelona https:\/\/t.co\/rEYWUHFqgt Fotos @MMinocri https:\/\/t.co\/pEj8Id1ud6","61":"Espa\u00f1a, Grecia y Georgia no reconocen a Kosovo, su rival en la clasificaci\u00f3n para el Mundial de Qatar 2022. Fuentes del CSD afirman que se negociar\u00e1 con la FIFA una f\u00f3rmula que permita solventar los problemas de protocolo. Por @mgonzalezelpais https:\/\/t.co\/Dkx9zS09cE","62":"\"Con el teletrabajo, los empresarios ahorran y los empleados no necesitan vivir en una gran ciudad donde el alquiler del piso les robe la mitad de sus ingresos. La idea, no se enga\u00f1en, no es engordar el bolsillo de los trabajadores...\". Por Javier Sampedro https:\/\/t.co\/Qfy2SalgzD","63":"La Pir\u00e1mide: as\u00ed se desviaron 40 millones de d\u00f3lares  de la Polic\u00eda Federal en los \u00faltimos meses de Pe\u00f1a Nieto. Los informes de la Auditor\u00eda mexicana revelan una oscura trama que fagocit\u00f3 el dinero de la corporaci\u00f3n. Una exclusiva de @Ferritortola\nhttps:\/\/t.co\/RDtBidy0om","64":"\u201cTengo que ir escoltada hasta a la panader\u00eda\u201d. Las mujeres que tomaron el relevo pol\u00edtico de la concejala Marielle Franco asesinada en R\u00edo hace mil d\u00edas, que se cumplen este martes, sufren graves amenazas. Por @naiaragg  https:\/\/t.co\/zQxgcLPgd1","65":"\"Si puedo tener la vacuna con 90 a\u00f1os, usted tambi\u00e9n puede\". Reino Unido ya ha empezado la vacunaci\u00f3n contra la covid. Esta es Margaret Keenan, de 90 a\u00f1os https:\/\/t.co\/It0O9SIT8E https:\/\/t.co\/zVoYbQzxc3","66":"La vacuna. Ese es el horizonte que se dibuja en 2021 para Am\u00e9rica Latina (y para el mundo entero). Pero para alcanzarlo habr\u00e1 que sortear muchos obst\u00e1culos: t\u00e9cnicos, log\u00edsticos, econ\u00f3micos... pero tambi\u00e9n de confianza. Los analizamos con @ebudasoff. https:\/\/t.co\/amXQgJRuRZ","67":"Lograr que quede cremosa y no l\u00edquida ni demasiado espesa, que no tenga grumos, que no se queme y tenga un color tostado es una ciencia casi exacta. Este es el secreto para hacer la mejor croqueta https:\/\/t.co\/WzTuhXuRMc","68":"DIRECTO | Rusia eleva a 56 d\u00edas el plazo sin alcohol para quienes quieran vacunarse. \"Dos semanas antes de la inmunidad con absoluta seguridad hay que dejar de consumir. La formaci\u00f3n de la inmunidad son 21 d\u00edas entre las dos inyecciones y otros 21 despu\u00e9s\" https:\/\/t.co\/DQbtPJVEOv https:\/\/t.co\/9x0Xztafx9","69":"\"Lennon, 40 a\u00f1os\", por @sciammarella https:\/\/t.co\/ohbB5Decs3","70":"\"Un pa\u00eds como Espa\u00f1a deber\u00eda mirar a Alemania y su descentralizaci\u00f3n. M\u00e1s all\u00e1 de que no cuestiono los fueros hist\u00f3ricos ni el concierto vasco, s\u00ed que hay que transparentar lo que cada comunidad aut\u00f3noma aporta al conjunto\" https:\/\/t.co\/E6Pk7Ex2m9","71":"El nieto de seis a\u00f1os del medallista ol\u00edmpico Dan Gable deja estas curiosas fotos en la ceremonia en el despacho oval en la que el todav\u00eda presidente Trump concedi\u00f3 la Medalla de la Libertad al luchador. :camera_with_flash: Tom Brenner (Reuters) https:\/\/t.co\/eLQkSRiYH8 https:\/\/t.co\/uD2vhQo5Of","72":"El Consistorio da un mes para que la asociaci\u00f3n vecinal se lleve los enseres que hay en el terreno antes de tirarlos a un contenedor https:\/\/t.co\/g3z9Nv8T7C","73":"\u201c\u00bfQu\u00e9 me quiere contar?\u201d. Angela Merkel pregunta y una polic\u00eda de Baja Sajonia le explica c\u00f3mo es su trabajo en pandemia. Semanalmente tiene estos di\u00e1logos por zoom con los ciudadanos. Primero fueron aprendices, despu\u00e9s cuidadores y dependientes https:\/\/t.co\/0eFDTb6qiV","74":"\u00bfQui\u00e9n era Cynthia Powell, primera mujer de John Lennon que rompi\u00f3 con su imagen de santo y pas\u00f3 sus \u00faltimos d\u00edas en Mallorca? Fue fundamental para evitar la separaci\u00f3n de The Beatles y en los ochenta dio al mundo una versi\u00f3n muy diferente de la estrella https:\/\/t.co\/fJwNNWEITh","75":"'La soledad del virus' #CartaAlDirector https:\/\/t.co\/2LGCYI5zrw https:\/\/t.co\/RcIpTzmW9k","76":"Los profesores de Filosof\u00eda, Cultura Cl\u00e1sica, Dibujo, M\u00fasica y Econom\u00eda reclaman m\u00e1s protagonismo en la nueva ley educativa, pero lo que ganan unas lo tienen que perder otras https:\/\/t.co\/spT1Zjh7tV","77":"La regla para evitar perder el tiempo es simple: si la pr\u00f3xima tarea puedes hacerla en solo dos minutos o menos, hazla ya y qu\u00edtatela de encima https:\/\/t.co\/yvbbhVHfTB","78":"El arzobispado vendi\u00f3 edificios por m\u00e1s de 100 millones de euros entre 2016 y 2019. Las operaciones inmobiliarias alertan a Roma y llegan a la justicia espa\u00f1ola \n\nhttps:\/\/t.co\/CMYw4uSBGg","79":"Crawford lleg\u00f3 borracha con sus perrillos, se los dio a una asistente despidi\u00e9ndolos con besos en la boca y a continuaci\u00f3n bes\u00f3 tambi\u00e9n en los labios a la fot\u00f3grafa. Entonces, empez\u00f3 a desnudarse hasta quedarse completamente en cueros https:\/\/t.co\/1RsTz0hHTm","80":"Esta es la historia de un chaval idealista y generoso, bajo una bandera con la que no se identificaba. Muri\u00f3 al chocar su patera contra unas rocas en Lanzarote y con \u00e9l un pedacito de cada uno de sus amigos y familiares que le quer\u00edan:camera_with_flash:@javierbauluz https:\/\/t.co\/TEgzB4htNd https:\/\/t.co\/PdCBnfi7y4","81":"\"Ayuso es una fant\u00e1stica l\u00edder para los tiempos que corren. Una purasangre que cabalga desbocada. Ha aprendido de los grandes, sin pasar por la Escuela de Chicago ni la London School of Economics, sino desde el sof\u00e1 de casa a media tarde\". Por David Trueba https:\/\/t.co\/TakvZGdJwu","82":"Entrevista a Ximo Puig: \u00bfNo le tienta continuar su carrera pol\u00edtica en Madrid, como Joan Lerma o Eduardo Zaplana? \"Para m\u00ed esta es una estaci\u00f3n t\u00e9rmino\"\nhttps:\/\/t.co\/sFvGL7jjiY","83":"El segundo paciente en recibir, tras los ensayos, la vacuna de Pfizer contra la covid en Reino Unido ha sido William Shakespeare, un hombre de 81 a\u00f1os de la localidad de Warwichshire https:\/\/t.co\/nWFDAO6Rus https:\/\/t.co\/t6viupr29x","84":"Los m\u00fasicos novatos sol\u00edan ceder sus derechos editoriales como una concesi\u00f3n adicional para lograr grabar y publicar discos. Dylan ha sido especialmente consciente de los derechos de autor @DiegoAManrique analiza las claves de un contrato hist\u00f3rico https:\/\/t.co\/1JIBV4h4GK","85":"La hija del todav\u00eda presidente de EE UU y su marido Jared Kushner han pagado 26 millones por un terreno en Indian Creek https:\/\/t.co\/MVF5IKhJia","86":"\u00bfQu\u00e9 tenemos que aprender de las abejas? El apicultor Gerardo P\u00e9rez destaca su eficiencia, sus construcciones o su higiene pero, sobre todo, c\u00f3mo colaboran entre ellas: \u201cPara que nos vaya bien, le tiene que ir bien a la sociedad\u201d, en @AprenderJuntos_ https:\/\/t.co\/LSvAxuC56u","87":"En este art\u00edculo @naranjo_p cuenta desde \u00c1frica el sorprendente rescate de un grupo de jirafas amenazadas por la subida del agua en un lago de Kenia https:\/\/t.co\/sEL3S6NnDr https:\/\/t.co\/VhB7wL6JME","88":"El Everest ha crecido. Ahora mide 86 cent\u00edmetros m\u00e1s, exactamente 8.848,86 metros. La respuesta a este suceso est\u00e1 en las relaciones internacionales https:\/\/t.co\/vLMELYspx2","89":"La \u00fanica hija en com\u00fan de Isabel Preysler y Miguel Boyer era por entonces una clara sucesora de su padre, ten\u00eda un prometedor futuro como economista, con dos t\u00edtulos universitarios. Pero en el camino se cruz\u00f3 el tenista Fernando Verdasco https:\/\/t.co\/6dl89VMcr3","90":"\"\u00bfCon qu\u00e9 argumentos nos explicar\u00eda Juan Carlos I el por qu\u00e9 de las cuentas opacas, y con qu\u00e9 argumento nos explicar\u00eda por qu\u00e9 hasta ahora no lo ha querido normalizar? \u00bfY por qu\u00e9 Hacienda no ha abierto todav\u00eda investigaci\u00f3n?\" #LaVozDeI\u00f1aki https:\/\/t.co\/g3Mk4Qu81i","91":"Espa\u00f1a, Grecia y Georgia no reconocen a Kosovo, su rival en la clasificaci\u00f3n para el Mundial de Qatar 2022. Fuentes del CSD afirman que se negociar\u00e1 con la FIFA una f\u00f3rmula que permita solventar los problemas de protocolo. Por @mgonzalezelpais https:\/\/t.co\/Dkx9zRIxO4","92":"El presupuesto obliga al Sevilla a ganar esta noche ante el Rennes. El club andaluz necesita el dinero que dan los puntos la Champions para compensar la p\u00e9rdida de ingresos por los abonos en tiempos de pandemia https:\/\/t.co\/OsWvhdPOUS","93":"William Barr fue algo as\u00ed como el fiscal general so\u00f1ado por un presidente como Donald Trump, su fiel escudero. Hasta que dijo \"basta\" a su actual cruzada por el supuesto fraude. Ahora el todav\u00eda presidente estudia su destituci\u00f3n https:\/\/t.co\/TwhypXvVrk","94":"Los murci\u00e9lagos conversan sobre sexo, sue\u00f1o y comida https:\/\/t.co\/HGnA7dDB6u","95":"Ocho jirafas de una subespecie amenazada se quedaron atrapadas en una isla dentro de un lago cuyo nivel de agua sube de manera alarmante. Los habitantes dise\u00f1aron un plan pormenorizado para salvarlas en barcas protegidas para que no saltaran https:\/\/t.co\/YmsZh6RxSu","96":"Hossin Ochlih, de 21 a\u00f1os, no se subi\u00f3 a una patera para hacerse rico. Era humilde y quer\u00eda seguir si\u00e9ndolo. Sus abuelos paternos eran espa\u00f1oles. Su sue\u00f1o era viajar a Euskadi para fundar una asociaci\u00f3n con la que ayudar a su pueblo. Muri\u00f3 en un naufragio https:\/\/t.co\/Cf3zeISen0","97":"\"Empez\u00f3 a golpearse la cabeza contra el suelo. Puse mis manos en ella para que no se hiciera da\u00f1o, ten\u00eda miedo de que fu\u00e9ramos a tener un segundo paciente\". El 8 de diciembre de 1980 asesinaban a John Lennon. Esta es la historia de Yoko Ono aquel d\u00eda https:\/\/t.co\/6gGQH4RSaw","98":"La obesidad es un problema colectivo cuya expansi\u00f3n tiene m\u00e1s que ver con las ciencias pol\u00edticas que con la biolog\u00eda https:\/\/t.co\/ZFgDN0PTGt","99":"313 km\/h. Hay nuevo r\u00e9cord mundial de velocidad de cesta punta, en gran parte gracias a la tecnolog\u00eda https:\/\/t.co\/U8VZ3Aii4x","100":"Los fondos europeos para elevar la calidad medioambiental de las viviendas podr\u00edan multiplicar por cinco las cifras de reformas que se producen al a\u00f1o en Espa\u00f1a y crear hasta 400.000 empleos https:\/\/t.co\/U7I1oNDb0E","101":"Javier Luengo es el nuevo consejero de las residencias del Gobierno Ayuso. Promete en 2021 m\u00e1s dinero p\u00fablico, m\u00e1s inspectores y m\u00e1s cuidadores. Estas son sus respuestas sobre la falta de auxilio a los mayores, la Consejer\u00eda de Sanidad o la medicalizaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/Yp9haiwX3x","102":"Este 8 de diciembre se cumplen 40 a\u00f1os desde que Mark David Chapman arrebatara la vida a uno de los grandes iconos de la m\u00fasica del siglo XX. Con motivo de la efem\u00e9ride, revisitamos los acontecimientos desde el punto de vista de su pareja sentimental https:\/\/t.co\/Oomm0ufFwc","103":"\"En M\u00e9xico empezamos a vislumbrar la tragedia en 2009. Arranc\u00f3 una crisis humanitaria que no hemos sido capaces ni siquiera de mitigar. Es un drama estructural de la Justicia,  que empuja a miles de personas a buscar en fosas comunes a sus seres queridos\" https:\/\/t.co\/wIFvICzKTG","104":"La uruguaya, de formaci\u00f3n autodidacta, destaca por su compromiso con el medio ambiente y el respeto hacia el bienestar animal. Mientras, en las oficinas centrales de la 'maison', el equipo dedica una emotiva y ruidosa despedida a Natacha Ramsay-Levi https:\/\/t.co\/DMUAZBw93m","105":"Reino Unido ya ha empezado la vacunaci\u00f3n contra la covid. Esta es Margaret Keenan, de 90 a\u00f1os https:\/\/t.co\/HKEVzOB8mP https:\/\/t.co\/uIEzjpfVs6","106":"Cuando acabe la pandemia. Por Javier Sampedro https:\/\/t.co\/q1e6zrjYC2","107":"\u201cMi trabajo habitual es ver gente muy grave y que se muere. Los dramas son los mismos. Todos los d\u00edas fallece gente en la UCI\u201d. As\u00ed es la jornada laboral de una intensivista en plena pandemia: con decenas de vidas en sus manos https:\/\/t.co\/6Rxln5wxEz","108":"Una PCR negativa para recolectar fresas https:\/\/t.co\/ck29iBxiA4 v\u00eda @el_pais","109":"Una usuaria escribi\u00f3 un mensaje en 2018 en un foro de internet sobre su piso nuevo. \u201cProblemas de insonorizaci\u00f3n, fr\u00edo y aire en las ventanas\u201d, dec\u00eda. Era el primero de muchos comentarios. La inmobiliaria los vio. Sus mensajes han acabado en juicio https:\/\/t.co\/wud4irBBXA","110":"El traductor Alfredo Cahn \u2014amigo personal de Zweig\u2014, traslad\u00f3 la obra 'Jerem\u00edas' al espa\u00f1ol, la cual se public\u00f3 en 1942. Es la \u00fanica obra esc\u00e9nica del autor austriaco con la que hasta ahora cont\u00e1bamos los hispanohablantes.\n\nPor Luis Fernando Moreno Claros\n\nhttps:\/\/t.co\/IoJPTHI1mw","111":"\u201cA las mujeres trans se nos ve como un disfraz, como enfermas. Esta portada pretende reafirmar que somos sensuales y dignas de deseo. Es una invitaci\u00f3n a no dejar que nadie determine si podemos o no ser la fantas\u00eda de alguien\u201d https:\/\/t.co\/b2k5YnFZik","112":"\u201cGritar a los ni\u00f1os de forma continuada tiene un efecto en su cerebro similar a la violencia f\u00edsica\u201d. Por @Rocio_Niebla https:\/\/t.co\/7H7AeMy2Nj","113":"\"Si puedo tener la vacuna con 90 a\u00f1os, usted tambi\u00e9n puede\". Margaret Keenan, primera persona en recibir la vacuna de Pfizer en Reino Unido tras las aprobaci\u00f3n https:\/\/t.co\/MoIMdnyjRA","114":"El banco donde Corinna Larsen recibi\u00f3 65 millones de Juan Carlos I cuestion\u00f3 su origen https:\/\/t.co\/dJeEUR8GQf a trav\u00e9s de @el_pais","115":"Hossin Ochlih muri\u00f3 en la costa de \u00d3rzola por unas decenas de metros. Sus amigos, su hermano y un superviviente cuentan qui\u00e9n era este chico que escuchaba a Julio Iglesias desde peque\u00f1o https:\/\/t.co\/TEgzB4htNd","116":"\u00bfUna vacuna para la gastroenteritis? @MarkSlifka quiere acabar con la diarrea y cree que es posible gracias a un componente que se usa como enjuague bucal. En esta t\u00e9cnica puede estar la clave contra esta y otras enfermedades. @MSF_Espana https:\/\/t.co\/Ojx3zEn2Fv","117":"El banco Gonet &amp; Cie, a cuya filial en Bahamas se transfirieron en 2012 los 64,8 millones que Juan Carlos I don\u00f3 a Corinna Larsen, cuestion\u00f3 internamente el origen del dinero e hizo preguntas que molestaron a los gestores de la cuenta https:\/\/t.co\/sC5Eo4Cbfg","118":"El ministro de Sanidad brit\u00e1nico, Matt Hancock, se ha mostrado \"emocionado\" por el comienzo de la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus en 70 hospitales. Empieza as\u00ed la vacunaci\u00f3n de Pfizer, y Margaret Keenan es la primera en recibir una vacuna aprobada https:\/\/t.co\/DQbtPJVEOv","119":"\"Soy Merkel, \u00bfQu\u00e9 me cuenta?\". As\u00ed conoce la canciller alemana las preocupaciones de los ciudadanos provocadas por la pandemia https:\/\/t.co\/V7wCvi6M1I","120":"Fotos: Una selecci\u00f3n de las mejores im\u00e1genes de las \u00faltimas horas https:\/\/t.co\/QG3Guda7jQ https:\/\/t.co\/FEwlfb95sH","121":"Mir\u00f3 de reojo las notas de un director de casting y vio que solo hab\u00eda una frase escrita: \u201cPodr\u00eda funcionar en papeles de homosexual\u201d. La observaci\u00f3n no ofendi\u00f3 a Sam Neill, pero le hizo comprender que no ten\u00eda futuro como actor en Nueva Zelanda https:\/\/t.co\/GMNZ2AOFpl","122":"\u201cEs m\u00e1s peligroso tener a Alexa encima de la mesa que a un se\u00f1or observ\u00e1ndote cada d\u00eda en el sal\u00f3n\u201d\n #Hemeroteca https:\/\/t.co\/tqNtzdGe3B","123":"Esta mujer brit\u00e1nica de 90 a\u00f1os es Margaret Keenan y se ha convertido en la primera persona en el mundo en recibir una dosis de la vacuna contra el coronavirus https:\/\/t.co\/DQbtPJVEOv https:\/\/t.co\/mg4hWHgnQb","124":"A las comunidades con mejores datos les cuesta m\u00e1s avanzar que a los dem\u00e1s, pero los datos de la covid siguen mejorando. Es el fin de semana con menos contagios desde el 15 de agosto y el de menor n\u00famero de fallecidos desde el 2 de noviembre  https:\/\/t.co\/SZGgiqZoFt","125":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Una mujer de 90 a\u00f1os, la primera persona en recibir la vacuna de Pfizer. Una mujer brit\u00e1nica de 90 a\u00f1os, Margaret Keenan, se ha convertido en la primera persona en el mundo en recibir una dosis de la vacuna contra el coronavirus https:\/\/t.co\/YcQwTLSzYA https:\/\/t.co\/v1HcbWB0If","126":"El tr\u00e1gico precedente de la gran epidemia de 1918 se ha repetido en la Uni\u00f3n Europea. La parca en forma de coronavirus est\u00e1 segando m\u00e1s vidas en la segunda y oto\u00f1al ola que en la de la pasada primavera https:\/\/t.co\/4Ev1FvotgK","127":"#Portada Este martes 8 te contamos un gran avance para otra vacuna muy esperada: la de la diarrea; c\u00f3mo el calor extremo es una amenaza para la vida en #\u00c1frica y la importancia de la #Agenda2030 en los sectores p\u00fablico y privado en todo el mundo https:\/\/t.co\/ioBWZeyMfO https:\/\/t.co\/F9TZcEvQIB","128":"Un informe de Patrimonio Nacional destapa el expolio de bienes p\u00fablicos de Franco para decorar Meir\u00e1s https:\/\/t.co\/Oe3OI3YasW","129":"El Rinc\u00f3n de los Inmortales 274 glosa, por fin, la partida que muchos est\u00e1bais esperando. Es, sin duda, una de las m\u00e1s bellas de la historia: https:\/\/t.co\/sx55iiGzMd\n#Ajedrez #Chess","130":"Los gastos realizados a cuenta de un empresario mexicano para hoteles, viajes, restaurantes... que Juan Carlos I quiere regularizar superan los 500.000 euros en tres ejercicios. Al menos en dos de ellos, los ingresos opacos supondr\u00edan un delito fiscal https:\/\/t.co\/MQHFTYYo99","131":":high_voltage: EXCLUSIVA:rolled-up_newspaper_selector:| La pir\u00e1mide: as\u00ed desviaron 40 millones de d\u00f3lares del presupuesto de la Polic\u00eda Federal en los \u00faltimos seis meses del Gobierno de Pe\u00f1a Nieto. Por \n@Ferritortola\n   https:\/\/t.co\/GYKAHczTQD","132":"La delirante teor\u00eda seg\u00fan la cual Bill Gates maneja los hilos de una gigantesca conspiraci\u00f3n para aprovechar la vacunaci\u00f3n masiva contra la covid para inocular microchips con los que controlar a los ciudadanos ya exist\u00eda como relato de ficci\u00f3n en 1885  https:\/\/t.co\/bEXV5qTFGe","133":"Apenas sal\u00eda de casa unas horas. Asumi\u00f3 la identidad de otra persona. No ten\u00eda coche ni propiedades. No trabajaba pero se manten\u00eda con ayudas de sus familiares. Inici\u00f3, adem\u00e1s, una nueva vida: ten\u00eda pareja y una hija. As\u00ed, consigui\u00f3 esconderse ocho a\u00f1os https:\/\/t.co\/EmvlUM8I8S","134":"Muertes en Am\u00e9rica por la covid-19:\n:United_States:283.658\n:Brazil:177.317 \n:Mexico:110.074 \n:Argentina:39.888\n:Colombia:37.995 \n:Peru:36.274\n:Guatemala:4.274\n:Paraguay:1.872\n:Cuba:136 \n:Uruguay:83 \nEl resto :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/S6COHPIeSG","135":"Tras 70 a\u00f1os de publicaci\u00f3n ininterrumpida, Ikea deja de publicar su cat\u00e1logo https:\/\/t.co\/82T4Ev8o5x","136":"Un r\u00edo con los colores del arco\u00edris, islas volc\u00e1nicas que albergan la mayor diversidad del planeta, el salar m\u00e1s elevado, fr\u00edo e inh\u00f3spito o el enigma eterno de las estatuas monol\u00edticas mo\u00e1is: 15 maravillas de Am\u00e9rica Latina que hay que ver  https:\/\/t.co\/I7yeCBMePb","137":"Una mujer de Tennessee (Estados Unidos) ha dado a luz a una beb\u00e9 de un embri\u00f3n congelado hace 27 a\u00f1os (en 1992). Molly Gibson naci\u00f3 el pasado octubre y podr\u00eda ser de la generaci\u00f3n de su madre, Tina Gibson, de 29 a\u00f1os  https:\/\/t.co\/SPEoSGJx8M","138":"Una noche de octubre de 1995, una joven menuda subi\u00f3 al escenario del Teatro Nacional La Castellana en Bogot\u00e1 y se quit\u00f3 las botas que llevaba. Cant\u00f3 descalza en un en una ciudad que cuida siempre las formas. Acababa de nacer Shakira https:\/\/t.co\/XXMk1c86hX","139":"La extraordinaria historia de este encantador de serpientes que huy\u00f3 con su criada a Nueva York en el siglo XIX, sin contactos ni hablar ingl\u00e9s. Guastavino lleg\u00f3 a codearse con las mayores fortunas gracias a su ingenio para patentar  https:\/\/t.co\/BI5zEOHmRJ","140":"EXCLUSIVA:rolled-up_newspaper_selector:| La pir\u00e1mide: as\u00ed desviaron 40 millones de d\u00f3lares del presupuesto de la Polic\u00eda Federal en los \u00faltimos seis meses del Gobierno de Pe\u00f1a Nieto. Por @Ferritortola  https:\/\/t.co\/GwJ8oxV2CQ\nHILO [1\/10] https:\/\/t.co\/7zNCaJfBVi","141":"\u00bfQui\u00e9n era Cynthia Powell, primera mujer de John Lennon que rompi\u00f3 con su imagen de santo y pas\u00f3 sus \u00faltimos d\u00edas en Mallorca? Fue fundamental para evitar la separaci\u00f3n de The Beatles y en los ochenta dio al mundo una versi\u00f3n muy diferente de la estrella https:\/\/t.co\/MpZ81UZXzY","142":"\u201cHazlo bien o te pegar\u00e9\u201d, era una de las amenazas m\u00e1s recurrentes de su \u201ctirano\u201d padre, cuenta Macaulay Culkin: \u201cEra un hombre malo. Abusaba de m\u00ed mental y f\u00edsicamente. Puedo ense\u00f1arte todas las cicatrices\u201d. Tras #SoloEnCasa puso a sus 7 hijos a trabajar https:\/\/t.co\/13TqV8UUuA","143":"\u201cSalir del armario en Honduras te expone a ser asesinado; no hacerlo, al suicidio\u201d. Es tal la presi\u00f3n que ejercen los medios de comunicaci\u00f3n y las iglesias evang\u00e9lica y cat\u00f3lica, que cualquier persona se siente con derecho a insultar, atacar o desprecia... https:\/\/t.co\/SxjzcYga6y","144":"\u201cQue no hayas bajado de peso no significa que no hayas perdido grasa que te sobra. Seguramente habr\u00e1s ganado m\u00fasculo\u201d \u00bfDeber\u00edas desterrar la b\u00e1scula y dejar de pensar en kilos? \u00bfSer\u00eda mejor tener en cuenta el porcentaje de grasa y masa muscular?  https:\/\/t.co\/OezHJPvCaA","145":":high_voltage: Razones por las que los estudiantes han dejado la escuela, seg\u00fan @MXvsCORRUPCION:\n:pushpin:Falta de internet\n:pushpin:No contar con:mobile_phone:-:television:-:laptop_computer:\n:pushpin:Horarios de clase no accesibles\n:pushpin:Falta de supervisi\u00f3n en actividades \n:pushpin:Falta de conocimiento sobre clases en l\u00ednea https:\/\/t.co\/k4625Yeass","146":"\"Los hombres pagan y ordenan a la mujer que haga cosas que en otras circunstancias nunca har\u00eda, que no desea, que le repugnan e incluso le duelen y humillan, pero lo hace para que sus seguidores permanezcan el m\u00e1ximo tiempo conectados\". Por Mabel Lozano https:\/\/t.co\/2HuZtnq5nV","147":"Se cumple un a\u00f1o de los primeros casos de covid. \u201cWuhan es ahora la ciudad m\u00e1s segura del mundo\u201d es la jaculatoria en boca de sus habitantes, repetida una y otra vez con la fe del reci\u00e9n converso.  Restaurantes y bares, sin limitaciones, est\u00e1n abarrotados https:\/\/t.co\/1UJ6FMrk0q"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true},"created_at":{"0":"2020-12-08 23:48:20","1":"2020-12-08 23:01:04","2":"2020-12-08 22:36:07","3":"2020-12-08 22:24:31","4":"2020-12-08 22:12:09","5":"2020-12-08 22:00:27","6":"2020-12-08 21:39:36","7":"2020-12-08 21:28:16","8":"2020-12-08 21:15:10","9":"2020-12-08 21:03:15","10":"2020-12-08 20:49:15","11":"2020-12-08 20:37:10","12":"2020-12-08 20:36:43","13":"2020-12-08 20:34:58","14":"2020-12-08 20:29:29","15":"2020-12-08 20:23:37","16":"2020-12-08 20:00:28","17":"2020-12-08 19:54:54","18":"2020-12-08 19:52:44","19":"2020-12-08 19:49:16","20":"2020-12-08 19:44:53","21":"2020-12-08 19:36:14","22":"2020-12-08 19:22:03","23":"2020-12-08 19:20:55","24":"2020-12-08 19:12:56","25":"2020-12-08 19:04:56","26":"2020-12-08 19:01:11","27":"2020-12-08 19:00:53","28":"2020-12-08 18:51:12","29":"2020-12-08 18:41:38","30":"2020-12-08 18:28:44","31":"2020-12-08 18:20:22","32":"2020-12-08 18:15:10","33":"2020-12-08 18:14:56","34":"2020-12-08 18:02:25","35":"2020-12-08 17:50:38","36":"2020-12-08 17:39:19","37":"2020-12-08 17:36:49","38":"2020-12-08 17:24:55","39":"2020-12-08 17:11:11","40":"2020-12-08 16:57:33","41":"2020-12-08 16:51:55","42":"2020-12-08 16:38:19","43":"2020-12-08 16:25:40","44":"2020-12-08 16:14:41","45":"2020-12-08 16:14:11","46":"2020-12-08 16:06:07","47":"2020-12-08 16:01:14","48":"2020-12-08 15:47:41","49":"2020-12-08 15:45:00","50":"2020-12-08 15:31:22","51":"2020-12-08 15:30:51","52":"2020-12-08 15:30:00","53":"2020-12-08 15:21:39","54":"2020-12-08 15:15:00","55":"2020-12-08 15:09:43","56":"2020-12-08 15:00:00","57":"2020-12-08 14:46:18","58":"2020-12-08 14:45:00","59":"2020-12-08 14:30:00","60":"2020-12-08 14:30:00","61":"2020-12-08 14:24:32","62":"2020-12-08 14:15:00","63":"2020-12-08 14:04:51","64":"2020-12-08 14:01:32","65":"2020-12-08 14:00:01","66":"2020-12-08 13:56:56","67":"2020-12-08 13:45:00","68":"2020-12-08 13:44:54","69":"2020-12-08 13:30:32","70":"2020-12-08 13:30:00","71":"2020-12-08 13:22:45","72":"2020-12-08 13:18:11","73":"2020-12-08 13:15:00","74":"2020-12-08 13:00:01","75":"2020-12-08 12:45:00","76":"2020-12-08 12:37:47","77":"2020-12-08 12:30:00","78":"2020-12-08 12:15:55","79":"2020-12-08 12:15:00","80":"2020-12-08 12:06:08","81":"2020-12-08 12:00:01","82":"2020-12-08 11:57:51","83":"2020-12-08 11:57:11","84":"2020-12-08 11:47:05","85":"2020-12-08 11:46:15","86":"2020-12-08 11:45:00","87":"2020-12-08 11:40:49","88":"2020-12-08 11:30:00","89":"2020-12-08 11:15:00","90":"2020-12-08 11:00:00","91":"2020-12-08 10:54:06","92":"2020-12-08 10:46:01","93":"2020-12-08 10:45:00","94":"2020-12-08 10:38:02","95":"2020-12-08 10:30:00","96":"2020-12-08 10:15:00","97":"2020-12-08 10:00:01","98":"2020-12-08 09:57:42","99":"2020-12-08 09:45:00","100":"2020-12-08 09:44:34","101":"2020-12-08 09:44:06","102":"2020-12-08 09:41:31","103":"2020-12-08 09:40:42","104":"2020-12-08 09:30:03","105":"2020-12-08 09:30:00","106":"2020-12-08 09:26:28","107":"2020-12-08 09:15:00","108":"2020-12-08 09:13:30","109":"2020-12-08 09:00:00","110":"2020-12-08 08:49:22","111":"2020-12-08 08:45:00","112":"2020-12-08 08:36:23","113":"2020-12-08 08:30:00","114":"2020-12-08 08:21:25","115":"2020-12-08 08:18:41","116":"2020-12-08 08:18:14","117":"2020-12-08 08:15:00","118":"2020-12-08 08:07:46","119":"2020-12-08 08:00:15","120":"2020-12-08 08:00:12","121":"2020-12-08 08:00:00","122":"2020-12-08 07:45:00","123":"2020-12-08 07:32:25","124":"2020-12-08 07:30:00","125":"2020-12-08 07:24:11","126":"2020-12-08 07:15:00","127":"2020-12-08 07:12:11","128":"2020-12-08 07:11:38","129":"2020-12-08 07:10:55","130":"2020-12-08 07:00:53","131":"2020-12-08 06:23:43","132":"2020-12-08 06:10:49","133":"2020-12-08 05:25:41","134":"2020-12-08 05:18:19","135":"2020-12-08 05:09:23","136":"2020-12-08 05:00:47","137":"2020-12-08 04:16:04","138":"2020-12-08 04:01:00","139":"2020-12-08 03:50:39","140":"2020-12-08 03:34:08","141":"2020-12-08 03:00:34","142":"2020-12-08 02:17:03","143":"2020-12-08 01:29:17","144":"2020-12-08 01:04:15","145":"2020-12-08 00:33:59","146":"2020-12-08 00:15:03","147":"2020-12-08 00:01:42"},"retweet_count":{"0":25,"1":40,"2":40,"3":18,"4":49,"5":7,"6":30,"7":20,"8":1,"9":8,"10":10,"11":9,"12":13,"13":10,"14":8,"15":9,"16":44,"17":18,"18":11,"19":104,"20":6,"21":28,"22":6,"23":25,"24":16,"25":10,"26":12,"27":24,"28":114,"29":8,"30":15,"31":7,"32":9,"33":11,"34":5,"35":10,"36":7,"37":7,"38":8,"39":17,"40":346,"41":2,"42":0,"43":9,"44":8,"45":17,"46":9,"47":36,"48":13,"49":20,"50":4,"51":11,"52":7,"53":16,"54":60,"55":5,"56":21,"57":23,"58":57,"59":55,"60":5,"61":10,"62":26,"63":24,"64":34,"65":58,"66":43,"67":17,"68":68,"69":10,"70":32,"71":63,"72":3,"73":70,"74":17,"75":78,"76":8,"77":40,"78":26,"79":5,"80":64,"81":28,"82":4,"83":728,"84":23,"85":9,"86":69,"87":12,"88":49,"89":2,"90":26,"91":8,"92":6,"93":14,"94":52,"95":34,"96":19,"97":44,"98":19,"99":4,"100":16,"101":2,"102":14,"103":8,"104":5,"105":242,"106":11,"107":22,"108":5,"109":10,"110":7,"111":9,"112":27,"113":95,"114":10,"115":21,"116":20,"117":12,"118":45,"119":26,"120":7,"121":8,"122":63,"123":1704,"124":6,"125":1323,"126":41,"127":15,"128":54,"129":90,"130":16,"131":26,"132":117,"133":7,"134":57,"135":28,"136":33,"137":56,"138":99,"139":13,"140":1217,"141":16,"142":18,"143":79,"144":9,"145":18,"146":32,"147":39},"favorite_count":{"0":93,"1":81,"2":95,"3":166,"4":164,"5":37,"6":113,"7":86,"8":25,"9":31,"10":74,"11":0,"12":0,"13":43,"14":0,"15":36,"16":191,"17":0,"18":50,"19":207,"20":0,"21":71,"22":0,"23":0,"24":67,"25":28,"26":57,"27":88,"28":257,"29":0,"30":49,"31":0,"32":0,"33":0,"34":22,"35":65,"36":0,"37":48,"38":17,"39":84,"40":1693,"41":0,"42":16,"43":60,"44":57,"45":72,"46":0,"47":127,"48":0,"49":62,"50":0,"51":0,"52":35,"53":41,"54":120,"55":0,"56":133,"57":0,"58":332,"59":77,"60":0,"61":0,"62":124,"63":0,"64":0,"65":236,"66":0,"67":148,"68":135,"69":0,"70":103,"71":731,"72":0,"73":294,"74":85,"75":257,"76":28,"77":163,"78":0,"79":23,"80":0,"81":110,"82":0,"83":3876,"84":0,"85":0,"86":147,"87":0,"88":104,"89":16,"90":88,"91":0,"92":0,"93":22,"94":0,"95":207,"96":57,"97":138,"98":0,"99":26,"100":0,"101":0,"102":0,"103":0,"104":0,"105":793,"106":0,"107":48,"108":0,"109":23,"110":0,"111":95,"112":0,"113":483,"114":0,"115":0,"116":0,"117":28,"118":234,"119":0,"120":0,"121":36,"122":157,"123":7884,"124":35,"125":5300,"126":64,"127":0,"128":0,"129":0,"130":29,"131":0,"132":357,"133":31,"134":0,"135":124,"136":160,"137":312,"138":680,"139":73,"140":0,"141":88,"142":81,"143":203,"144":76,"145":0,"146":67,"147":114},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid","135":"Madrid","136":"Madrid","137":"Madrid","138":"Madrid","139":"Madrid","140":"Madrid","141":"Madrid","142":"Madrid","143":"Madrid","144":"Madrid","145":"Madrid","146":"Madrid","147":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","135":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","136":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","137":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","138":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","139":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","140":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","141":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","142":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","143":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","144":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","145":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","146":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","147":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mcC2SolJ9w","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-12-07\/el-secreto-de-dayanara.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607445961","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-12\u2026","indices":[232,255]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EuBltbcIUE","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-08\/la-carrera-de-obstaculos-de-la-vacuna-para-llegar-a-los-brazos-de-america-latina.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607440976","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[217,240]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9y1dm2MCUO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/relojes\/2020-11-30\/riqueza-y-juventud-pero-tambien-desprecios-y-horas-extra-brillos-y-miserias-de-los-youtubers-los-idolos-de-los-ninos-de-hoy.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607455643","display_url":"elpais.com\/icon\/relojes\/2\u2026","indices":[249,272]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/unpjopM3Ag","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/11\/26\/articulo\/1606412317_441722.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607456210","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[194,217]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lAKQnp1W5F","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-05\/cuanto-hemos-crecido-la-mala-nutricion-genera-una-brecha-de-hasta-20-centimetros-de-altura-entre-paises.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607452262","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[192,215]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4MNuRINkC3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-12-08\/cineastas-y-productores-de-hollywood-protestan-contra-la-decision-de-warner-de-estrenar-sus-peliculas-online.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607451605","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[255,278]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RvPeBDu7Ek","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/celebrities\/vips\/yoko-ono-dia-asesinato-john-lennon-beatles\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607451362","display_url":"smoda.elpais.com\/celebrities\/vi\u2026","indices":[251,274]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nlq48c2SVr","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/11\/25\/laboratorio_de_felicidad\/1606289043_373343.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607450098","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/11\u2026","indices":[195,218]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ILF6XRiPXr","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-12-07\/josie-el-estilista-casi-anonimo-convertido-en-la-revelacion-de-masterchef-celebrity.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607451210","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-12-\u2026","indices":[218,241]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OTkPpdkypb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-12-08\/la-piramide-asi-desviaron-40-millones-de-dolares-del-presupuesto-de-la-policia-federal-en-los-ultimos-seis-meses-del-gobierno-de-pena-nieto.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607439399","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-12\u2026","indices":[248,271]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Q5ZmnZD7G","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-07\/el-pacto-que-acabo-de-aislar-a-eta.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607450327","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[212,235]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/47O2ZJTs7Y","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/babelia\/2020-12-08\/defender-a-los-nazis-siendo-judio.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607456188","display_url":"elpais.com\/babelia\/2020-1\u2026","indices":[221,244]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bcfpLkhk5C","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/belleza\/bienestar\/2020-no-estar-bien-memes-meghan-clarke\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607448708","display_url":"smoda.elpais.com\/belleza\/bienes\u2026","indices":[153,176]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IIg0TC3IPa","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/12\/07\/mundo_global\/1607365844_006402.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607448211","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[250,273]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q0oNiW3wlX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-12-08\/la-fiscalia-pide-cadena-perpetua-para-el-principal-inculpado-en-la-matanza-de-charlie-hebdo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607455863","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[171,194]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C0KgshPwCS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37JM5am","display_url":"bit.ly\/37JM5am","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O0JVRwl7md","display_url":"pic.twitter.com\/O0JVRwl7md","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1336397453189320705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ERQUWRvyyu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-07\/un-informe-de-patrimonio-nacional-destapa-el-expolio-de-bienes-publicos-para-decorar-meiras.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607452332","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[206,229]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e3noR3R0EF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-08\/nuevos-informes-refuerzan-la-eficacia-y-seguridad-de-las-primeras-vacunas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607446936","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[168,191]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wpnNw1fghu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qBS0Xr","display_url":"bit.ly\/3qBS0Xr","indices":[98,121]},{"url":"https:\/\/t.co\/mBoEUZOlOa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1rmxPzjVNkyGN","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[122,145]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C0KgshPwCS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37JM5am","display_url":"bit.ly\/37JM5am","indices":[54,77]},{"url":"https:\/\/t.co\/21wkjjTbDI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1yNGaWyyzYVxj","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[78,101]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YaAXb79gzL","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-08\/es-tiempo-de-pensar-mas-alla-de-las-vacunas-y-no-queda-mucho.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607447711","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[204,227]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImjbU1CHu7","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-12-08\/las-vacaciones-prohibidas-de-tamara-falco-y-su-pandilla.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607452065","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-12-\u2026","indices":[140,163]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FgkeRAx5Bw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-12-07\/un-tsunami-de-rehabilitacion.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607442675","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[253,276]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[34,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mgonzalezelpais","name":"miguel gonzalez","id":381050968,"id_str":"381050968","indices":[3,19]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nacho_fariza","name":"Nacho Fariza S.","id":101258274,"id_str":"101258274","indices":[3,16]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mrsahuquillo","name":"\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc46\ud835\udc4e\u210e\ud835\udc62\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc5c","id":228197973,"id_str":"228197973","indices":[3,16]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HAyhH5yvBg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-08\/nuevos-documentos-apuntalan-la-propiedad-publica-de-unas-estatuas-de-la-catedral-de-santiago-en-manos-de-los-franco.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607443169","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[173,196]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FAKqv4Sj1P","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/12\/02\/receta\/1606909505_027472.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607441292","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[232,255]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_economia","name":"EL PA\u00cdS Econom\u00eda","id":54179670,"id_str":"54179670","indices":[3,19]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aygztFeIw2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-12-08\/johnson-corrige-la-ley-que-violaba-el-acuerdo-del-brexit-como-gesto-de-buena-voluntad-hacia-la-ue.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607441628","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[198,221]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jFJz7aHxUD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-12-07\/javier-luengo-consejero-de-politicas-sociales-en-madrid-queremos-redoblar-la-inspeccion-a-las-residencias.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607442370","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[203,226]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"elobservatoriovodafonedelaempresa","indices":[162,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vodafone_es","name":"Vodafone Espa\u00f1a","id":18939115,"id_str":"18939115","indices":[213,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SZE70GzwGd","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/el-observatorio-vodafone-de-la-empresa\/2020-12-04\/como-descargarte-toda-la-historia-de-espana-en-tu-ordenador.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607111397","display_url":"elpais.com\/economia\/el-ob\u2026","indices":[226,249]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dfXiOFfQV4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2K6e6QZ","display_url":"bit.ly\/2K6e6QZ","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y3WGuJBEjB","display_url":"pic.twitter.com\/y3WGuJBEjB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1336354240541958150\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaconprop\u00f3sito","indices":[183,206]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SamsungEspana","name":"Samsung Espa\u00f1a","id":45579875,"id_str":"45579875","indices":[223,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r6ha3QKQZb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/con-proposito\/2020-12-04\/las-camaras-mas-sofisticadas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607111448","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/con\u2026","indices":[238,261]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1MRfOLDBPD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ideas\/2020-12-05\/con-la-pandemia-debe-de-haber-100000-personas-en-duelo-pero-no-las-vemos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607437338","display_url":"elpais.com\/ideas\/2020-12-\u2026","indices":[256,279]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C0KgshPwCS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37JM5am","display_url":"bit.ly\/37JM5am","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1267731357976985602,"id_str":"1267731357976985602","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9rLhRJAk7F","display_url":"pic.twitter.com\/9rLhRJAk7F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1336343450690727938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F5JIFwSBXC","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/12\/04\/articulo\/1607082411_581451.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607438842","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/12\/\u2026","indices":[230,253]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OFzoLiVvWO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-12-08\/muere-doug-scott-el-hombre-que-gateo-para-escapar-del-ogro.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607440793","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[246,269]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaissemanal","name":"EL PA\u00cdS SEMANAL","id":28483909,"id_str":"28483909","indices":[3,17]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sergiodelmolino","name":"Sergio del Molino","id":242089625,"id_str":"242089625","indices":[234,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Or1SD2ia7l","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-12-07\/quesquese-se-merde.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[251,274]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_economia","name":"EL PA\u00cdS Econom\u00eda","id":54179670,"id_str":"54179670","indices":[3,19]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u4PcOPjtAm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/planeta-futuro\/2020-12-02\/la-noticia-mas-dura-de-dar-la-muerte.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/planeta-futuro\u2026","indices":[256,279]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"elfuturonosedetiene","indices":[210,230]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Repsol","name":"Repsol","id":253298167,"id_str":"253298167","indices":[247,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C36lL3W9lX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/el-futuro-no-se-detiene\/2020-12-04\/bosques-y-tecnologia-para-la-captura-de-co.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607115382","display_url":"elpais.com\/economia\/el-fu\u2026","indices":[255,278]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j4BwlznGgE","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-12-08\/los-estudiantes-espanoles-de-primaria-bajan-en-ciencias-significativamente-y-aumentan-la-brecha-con-la-media-de-la-ocde.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[181,204]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_economia","name":"EL PA\u00cdS Econom\u00eda","id":54179670,"id_str":"54179670","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UCv3ZDaUky","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-12-07\/el-transporte-de-la-vacuna-un-inesperado-filon-para-las-aerolineas-en-plena-crisis.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[105,128]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oZKci7V4S8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-08\/los-murcielagos-conversan-sobre-sexo-sueno-y-comida.html","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[227,250]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EsMOHHQ38H","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-12-08\/biden-elige-al-general-lloyd-austin-para-defensa-que-seria-el-primer-afroamericano-al-frente-del-pentagono.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[205,228]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rnqOtXFDGi","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-12-06\/operacion-padilla-asi-opera-la-trama-oculta-de-la-iglesia-que-expolia-fundaciones-millonarias-en-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[249,272]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qfy2SalgzD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-07\/cuando-acabe-la-pandemia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[257,280]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmahrens","name":"Jan Mart\u00ednez Ahrens","id":277524291,"id_str":"277524291","indices":[3,12]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/It0O9SIT8E","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3lQPUzj","display_url":"bit.ly\/3lQPUzj","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1336247017044107264,"id_str":"1336247017044107264","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotNshsXcAEadu8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotNshsXcAEadu8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zVoYbQzxc3","display_url":"pic.twitter.com\/zVoYbQzxc3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1336309562522152961\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeGalindo","name":"Jorge Galindo","id":14831098,"id_str":"14831098","indices":[3,16]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WzTuhXuRMc","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/gastronomia\/2020-12-07\/el-secreto-de-una-buena-croqueta-esta-en-la-bechamel-y-asi-se-hacen-dos-de-las-mejores.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/buenavida\/gast\u2026","indices":[197,220]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DQbtPJVEOv","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2JIstew","display_url":"bit.ly\/2JIstew","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1267731357976985602,"id_str":"1267731357976985602","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9x0Xztafx9","display_url":"pic.twitter.com\/9x0Xztafx9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1336305757214666754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]},{"screen_name":"sciammarella","name":"Leandro Sciammarella","id":34684962,"id_str":"34684962","indices":[43,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ohbB5Decs3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-12-07\/sciammarella.html?ssm=TW_CM_OP","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[57,80]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E6Pk7Ex2m9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-07\/la-espana-vista-desde-la-m-30-no-es-la-espana-real.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[224,247]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eLQkSRiYH8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lU5OJd","display_url":"bit.ly\/3lU5OJd","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1336300025073324032,"id_str":"1336300025073324032","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eot9yvPXUAAeku7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eot9yvPXUAAeku7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uD2vhQo5Of","display_url":"pic.twitter.com\/uD2vhQo5Of","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1336300183387254786\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":829,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1105,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":470,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0eFDTb6qiV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-12-07\/la-canciller-le-llama-por-zoom.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[246,269]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fJwNNWEITh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/cultura\/2020-12-06\/quien-era-cynthia-powell-la-primera-mujer-de-john-lennon-que-rompio-con-su-imagen-de-santo-y-paso-sus-ultimos-dias-en-mallorca.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon\/cultura\/2\u2026","indices":[255,278]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"CartaAlDirector","indices":[23,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2LGCYI5zrw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2LcGsJX","display_url":"bit.ly\/2LcGsJX","indices":[40,63]}],"media":[{"id":1336270040585400324,"id_str":"1336270040585400324","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotihaUW8AQYjsr.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotihaUW8AQYjsr.png","url":"https:\/\/t.co\/RcIpTzmW9k","display_url":"pic.twitter.com\/RcIpTzmW9k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1336290681548107776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/spT1Zjh7tV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-12-07\/todas-las-asignaturas-quieren-mas-horas-en-la-ley-celaa.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[175,198]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yvbbhVHfTB","expanded_url":"https:\/\/retina.elpais.com\/retina\/2017\/04\/17\/talento\/1492442684_361976.html?ssm=TW_CM","display_url":"retina.elpais.com\/retina\/2017\/04\u2026","indices":[144,167]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1RsTz0hHTm","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/placeres\/joan-crawford-historia-reportaje-eve-arnold\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/placeres\/joan-\u2026","indices":[235,258]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaMartinD","name":"Mar\u00eda Mart\u00edn","id":29454488,"id_str":"29454488","indices":[3,16]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TakvZGdJwu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-12-07\/dientes-dientes.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[257,280]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_valencia","name":"El Pa\u00eds Valencia","id":393338727,"id_str":"393338727","indices":[3,19]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nWFDAO6Rus","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qAIpQJ","display_url":"bit.ly\/3qAIpQJ","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1336278544192843781,"id_str":"1336278544192843781","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotqQYuXMAUlcST.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotqQYuXMAUlcST.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t6viupr29x","display_url":"pic.twitter.com\/t6viupr29x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1336278651151773697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AprenderJuntos_","name":"Aprendemos Juntos","id":943063875590742019,"id_str":"943063875590742019","indices":[234,250]}],"urls":[],"media":[{"id":1336233112808927232,"id_str":"1336233112808927232","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotNQh-XYAATJ34.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotNQh-XYAATJ34.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LSvAxuC56u","display_url":"pic.twitter.com\/LSvAxuC56u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AprenderJuntos_\/status\/1336250850608619522\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336250850608619522,"source_status_id_str":"1336250850608619522","source_user_id":943063875590742019,"source_user_id_str":"943063875590742019"}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[3,14]},{"screen_name":"naranjo_p","name":"Jos\u00e9 Naranjo Noble","id":342614392,"id_str":"342614392","indices":[33,43]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vLMELYspx2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-08\/el-everest-crece-86-centimetros-tras-el-pacto-de-china-y-nepal.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[149,172]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6dl89VMcr3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-12-07\/ana-es-ahora-mas-preysler-que-boyer.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-12-\u2026","indices":[238,261]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"LaVozDeI\u00f1aki","indices":[226,239]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g3Mk4Qu81i","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/12\/07\/la_voz_de_inaki\/1607381406_013167.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/12\u2026","indices":[240,263]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TwhypXvVrk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-12-08\/trump-y-el-fiscal-general-barr-cuando-el-brazo-ejecutor-dijo-basta.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[229,252]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HGnA7dDB6u","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-08\/los-murcielagos-conversan-sobre-sexo-sueno-y-comida.html?ssm=TW_CM_MAT","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[74,97]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YmsZh6RxSu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-12-07\/el-rescate-contrarreloj-de-un-grupo-de-jirafas-atrapadas-en-una-isla-de-kenia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[242,265]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cf3zeISen0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-08\/el-revolucionario-al-que-se-trago-el-mar-de-lanzarote.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[256,279]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6gGQH4RSaw","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/celebrities\/vips\/yoko-ono-dia-asesinato-john-lennon-beatles\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/celebrities\/vi\u2026","indices":[251,274]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BuenaVidaEP","name":"BuenaVida","id":2506730629,"id_str":"2506730629","indices":[3,15]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U8VZ3Aii4x","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-12-06\/pelota-vasca-a-313-kmh.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[102,125]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_economia","name":"EL PA\u00cdS Econom\u00eda","id":54179670,"id_str":"54179670","indices":[3,19]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FernandoPeinado","name":"Fernando Peinado","id":47785664,"id_str":"47785664","indices":[3,19]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gbelinchon","name":"Gregorio Belinch\u00f3n","id":117793323,"id_str":"117793323","indices":[3,14]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HKEVzOB8mP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lQPUzj","display_url":"bit.ly\/3lQPUzj","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1336228577738690560,"id_str":"1336228577738690560","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos88UvXcAA3v5i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos88UvXcAA3v5i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uIEzjpfVs6","display_url":"pic.twitter.com\/uIEzjpfVs6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1336241608933605376\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q1e6zrjYC2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-07\/cuando-acabe-la-pandemia.html?ssm=TW_CM_MAT","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[67,90]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Rxln5wxEz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-07\/vivir-en-las-trincheras-de-una-pandemia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[227,250]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaisandalucia","name":"El Pa\u00eds Andaluc\u00eda","id":264328891,"id_str":"264328891","indices":[3,19]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[89,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ck29iBxiA4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-12-07\/una-pcr-negativa-para-recolectar-fresas.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[61,84]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wud4irBBXA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/2020-12-07\/no-te-gusta-el-piso-que-te-has-comprado-mejor-no-lo-digas-en-internet.html","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/202\u2026","indices":[249,272]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b2k5YnFZik","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/actualidad\/2020-12-07\/victoria-volkova-la-primera-latina-transgenero-en-playboy-muchas-feministas-me-han-dicho-que-no-creen-que-esta-portada-ayude.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon\/actualida\u2026","indices":[227,250]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"demamasdepapas","name":"De mamas & de papas","id":276880380,"id_str":"276880380","indices":[3,18]},{"screen_name":"Rocio_Niebla","name":"Roc\u00edo Niebla","id":140765877,"id_str":"140765877","indices":[126,139]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MoIMdnyjRA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-08\/una-mujer-de-90-anos-la-primera-persona-en-recibir-la-vacuna-de-pfizer-contra-el-coronavirus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[160,183]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"josemariairujo","name":"josemariairujo","id":248891668,"id_str":"248891668","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dJeEUR8GQf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-07\/el-banco-donde-corinna-larsen-recibio-65-millones-de-juan-carlos-i-cuestiono-su-origen.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[107,130]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaMartinD","name":"Mar\u00eda Mart\u00edn","id":29454488,"id_str":"29454488","indices":[3,16]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patriziapeiro","name":"Patricia Peir\u00f3","id":209239240,"id_str":"209239240","indices":[3,17]},{"screen_name":"MarkSlifka","name":"Dr. Mark Slifka","id":1224092065304236032,"id_str":"1224092065304236032","indices":[56,67]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sC5Eo4Cbfg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-07\/el-banco-donde-corinna-larsen-recibio-65-millones-de-juan-carlos-i-cuestiono-su-origen.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[239,262]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DQbtPJVEOv","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2JIstew","display_url":"bit.ly\/2JIstew","indices":[249,272]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_inter","name":"EL PA\u00cdS Inter","id":381583235,"id_str":"381583235","indices":[3,16]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QG3Guda7jQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37DeA9y","display_url":"bit.ly\/37DeA9y","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1336049317556183042,"id_str":"1336049317556183042","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoqZxo9W4AIhTQB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoqZxo9W4AIhTQB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FEwlfb95sH","display_url":"pic.twitter.com\/FEwlfb95sH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpais_foto\/status\/1336218961491333120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":376,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":376,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336218961491333120,"source_status_id_str":"1336218961491333120","source_user_id":87820155,"source_user_id_str":"87820155"}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GMNZ2AOFpl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/actualidad\/2020-12-04\/sam-neill-en-parque-jurasico-todos-los-decorados-eran-naturales-ahora-en-el-plato-solo-hay-pantallas-verdes-a-tu-alrededor.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon\/actualida\u2026","indices":[246,269]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"Hemeroteca","indices":[101,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tqNtzdGe3B","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/2019\/02\/21\/actualidad\/1550768323_045000.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/201\u2026","indices":[113,136]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DQbtPJVEOv","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2JIstew","display_url":"bit.ly\/2JIstew","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1336211942088847361,"id_str":"1336211942088847361","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EostrojXMAEdaKU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EostrojXMAEdaKU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mg4hWHgnQb","display_url":"pic.twitter.com\/mg4hWHgnQb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1336212016835522560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SZGgiqZoFt","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-07\/las-diferencias-en-la-incidencia-entre-comunidades-se-reducen-un-85-desde-el-estado-de-alarma.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[243,266]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcQwTLSzYA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JIstew","display_url":"bit.ly\/2JIstew","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1HcbWB0If","display_url":"pic.twitter.com\/v1HcbWB0If","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1336209948548747265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Ev1FvotgK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-07\/la-segunda-ola-de-covid-19-ya-ha-provocado-mas-muertes-en-la-union-europea-que-la-primera.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[202,225]}]},"127":{"hashtags":[{"text":"Portada","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leontxogarcia","name":"Leontxo Garc\u00eda","id":226810874,"id_str":"226810874","indices":[3,17]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MQHFTYYo99","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-06\/juan-carlos-i-quiere-regularizar-mas-de-500000-euros-de-ingresos-opacos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607360450","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[252,275]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bEXV5qTFGe","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-07\/cajal-bill-gates-y-el-cuento-de-la-vacuna-para-controlar-a-los-ciudadanos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607360160","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[253,276]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EmvlUM8I8S","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-12-06\/un-asesino-oculto-ocho-anos-en-una-masia-del-penedes.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607368972","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[254,277]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/82T4Ev8o5x","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-12-07\/ikea-dejara-de-publicar-su-famoso-catalogo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607361243","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[78,101]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I7yeCBMePb","expanded_url":"https:\/\/elviajero.elpais.com\/elviajero\/2020\/12\/01\/actualidad\/1606847244_059005.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607361169","display_url":"elviajero.elpais.com\/elviajero\/2020\u2026","indices":[242,265]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SPEoSGJx8M","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-12-07\/molly-la-bebe-nacida-de-un-embrion-congelado-en-1992-ejemplo-de-solucion-a-varios-problemas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607360231","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[218,241]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XXMk1c86hX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-12-06\/shakira-25-anos-despues-de-pies-descalzos-y-del-comienzo-de-su-exito.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607351694","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-12-\u2026","indices":[234,257]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BI5zEOHmRJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-12-06\/la-extraordinaria-vida-de-guastavino-el-arquitecto-picaro-de-nueva-york-asalta-ahora-la-literatura.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607360201","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[234,257]}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MpZ81UZXzY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/cultura\/2020-12-06\/quien-era-cynthia-powell-la-primera-mujer-de-john-lennon-que-rompio-con-su-imagen-de-santo-y-paso-sus-ultimos-dias-en-mallorca.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607360355","display_url":"elpais.com\/icon\/cultura\/2\u2026","indices":[255,278]}]},"142":{"hashtags":[{"text":"SoloEnCasa","indices":[213,224]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/13TqV8UUuA","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/celebrities\/vips\/solo-en-casa-rodaje-aniversario-macaulay-culkin\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607360708","display_url":"smoda.elpais.com\/celebrities\/vi\u2026","indices":[255,278]}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SxjzcYga6y","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/planeta-futuro\/2020-12-06\/salir-del-armario-en-honduras-te-expone-a-ser-asesinado-no-hacerlo-al-suicidio.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607360109","display_url":"elpais.com\/planeta-futuro\u2026","indices":[257,280]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OezHJPvCaA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/salud\/2020-12-06\/los-kilos-son-lo-de-menos-cuanta-grasa-y-musculo-hay-que-tener-para-eludir-el-sobrepeso.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607360135","display_url":"elpais.com\/buenavida\/salu\u2026","indices":[247,270]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]},{"screen_name":"MXvsCORRUPCION","name":"MXvsCORRUPCI\u00d3N","id":707633643150135296,"id_str":"707633643150135296","indices":[86,101]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2HuZtnq5nV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/12\/03\/mujeres\/1607007483_153356.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607372287","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/12\u2026","indices":[254,277]}]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1UJ6FMrk0q","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-06\/las-cicatrices-de-wuhan-un-ano-despues.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607360024","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[256,279]}]}}}