{"screen_name":{"0":"eldiarioes","1":"eldiarioes","2":"eldiarioes","3":"eldiarioes","4":"eldiarioes","5":"eldiarioes","6":"eldiarioes","7":"eldiarioes","8":"eldiarioes","9":"eldiarioes","10":"eldiarioes","11":"eldiarioes","12":"eldiarioes","13":"eldiarioes","14":"eldiarioes","15":"eldiarioes","16":"eldiarioes","17":"eldiarioes","18":"eldiarioes","19":"eldiarioes","20":"eldiarioes","21":"eldiarioes","22":"eldiarioes","23":"eldiarioes","24":"eldiarioes","25":"eldiarioes","26":"eldiarioes","27":"eldiarioes","28":"eldiarioes","29":"eldiarioes","30":"eldiarioes","31":"eldiarioes","32":"eldiarioes","33":"eldiarioes","34":"eldiarioes","35":"eldiarioes","36":"eldiarioes","37":"eldiarioes","38":"eldiarioes","39":"eldiarioes","40":"eldiarioes","41":"eldiarioes","42":"eldiarioes","43":"eldiarioes","44":"eldiarioes","45":"eldiarioes","46":"eldiarioes","47":"eldiarioes","48":"eldiarioes","49":"eldiarioes","50":"eldiarioes","51":"eldiarioes","52":"eldiarioes","53":"eldiarioes","54":"eldiarioes","55":"eldiarioes","56":"eldiarioes","57":"eldiarioes","58":"eldiarioes","59":"eldiarioes","60":"eldiarioes","61":"eldiarioes","62":"eldiarioes","63":"eldiarioes","64":"eldiarioes","65":"eldiarioes","66":"eldiarioes","67":"eldiarioes","68":"eldiarioes","69":"eldiarioes","70":"eldiarioes","71":"eldiarioes","72":"eldiarioes","73":"eldiarioes","74":"eldiarioes","75":"eldiarioes","76":"eldiarioes","77":"eldiarioes","78":"eldiarioes","79":"eldiarioes","80":"eldiarioes","81":"eldiarioes","82":"eldiarioes","83":"eldiarioes","84":"eldiarioes","85":"eldiarioes","86":"eldiarioes","87":"eldiarioes","88":"eldiarioes","89":"eldiarioes","90":"eldiarioes","91":"eldiarioes","92":"eldiarioes","93":"eldiarioes","94":"eldiarioes","95":"eldiarioes","96":"eldiarioes","97":"eldiarioes","98":"eldiarioes","99":"eldiarioes","100":"eldiarioes","101":"eldiarioes","102":"eldiarioes","103":"eldiarioes","104":"eldiarioes","105":"eldiarioes","106":"eldiarioes","107":"eldiarioes","108":"eldiarioes","109":"eldiarioes","110":"eldiarioes","111":"eldiarioes","112":"eldiarioes","113":"eldiarioes","114":"eldiarioes","115":"eldiarioes","116":"eldiarioes"},"tweet_id":{"0":1336456776137510914,"1":1336453001867739137,"2":1336449226373439492,"3":1336445453395656705,"4":1336442934883840000,"5":1336440418356113410,"6":1336437902084100101,"7":1336435385585557516,"8":1336432868810248192,"9":1336430351984443393,"10":1336427835410378752,"11":1336425319021109248,"12":1336422740983734272,"13":1336420285755645953,"14":1336419361913974785,"15":1336415257552584704,"16":1336412735991648259,"17":1336410219547557888,"18":1336407702705033216,"19":1336405186194051074,"20":1336402669670428676,"21":1336400156359446529,"22":1336397636530683907,"23":1336395119789019137,"24":1336392603210821632,"25":1336391036055203847,"26":1336390086599041025,"27":1336387570108780546,"28":1336385056273797120,"29":1336382536914616322,"30":1336380020651159554,"31":1336377504567709696,"32":1336374987146620928,"33":1336372470731816962,"34":1336370665847459841,"35":1336369954728386568,"36":1336369290468089859,"37":1336368064149991425,"38":1336367437311213574,"39":1336364921135611905,"40":1336362405090095104,"41":1336359887744491520,"42":1336357371270946817,"43":1336354858182447105,"44":1336352337959350273,"45":1336349821339398147,"46":1336348515073658884,"47":1336344788392685568,"48":1336343443325382658,"49":1336342420720656385,"50":1336342271646633984,"51":1336339757673181184,"52":1336337238716604416,"53":1336334721790435328,"54":1336332205140959232,"55":1336329689137373184,"56":1336327171997044737,"57":1336324665816576000,"58":1336322138811273216,"59":1336320789151272967,"60":1336317105776390145,"61":1336314589336596487,"62":1336312072640950272,"63":1336309556935274497,"64":1336307794421563396,"65":1336304984351252480,"66":1336304019514380293,"67":1336301502965669899,"68":1336298986416840704,"69":1336296469842731009,"70":1336293953155465217,"71":1336291940032274433,"72":1336290682588123140,"73":1336289423361634306,"74":1336287049175982080,"75":1336283235958001664,"76":1336281873677340672,"77":1336281020908318720,"78":1336280865161310208,"79":1336279621122322432,"80":1336276337061842946,"81":1336274323728809986,"82":1336271807423389696,"83":1336269290673213440,"84":1336267277436645376,"85":1336266037965230086,"86":1336262999204622338,"87":1336260482630643712,"88":1336257966123536384,"89":1336255449356767233,"90":1336252933311098880,"91":1336250416615473153,"92":1336247899609436160,"93":1336245383098486788,"94":1336242866650275840,"95":1336240349967224833,"96":1336237833833484288,"97":1336235317196537857,"98":1336232911411044353,"99":1336229025283518467,"100":1336226510470975491,"101":1336223992257003522,"102":1336221475561328640,"103":1336218960732143616,"104":1336216442342174720,"105":1336215687316967424,"106":1336215184168210432,"107":1336214222213099520,"108":1336211409416245253,"109":1336208892682899457,"110":1336206375953772546,"111":1336204111239233536,"112":1336112004365496320,"113":1336109487636140033,"114":1336105714490765312,"115":1336101937842831361,"116":1336098166027014144},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false},"text":{"0":"La proporci\u00f3n de personas que rechazan los honores que ofrece la reina en el Reino Unido se ha duplicado en la \u00faltima d\u00e9cada por lo que simboliza el imperio brit\u00e1nico y el uso partidista de los premios que hacen los gobiernos https:\/\/t.co\/7qbX96R9FK","1":"M\u00e1s Pa\u00eds-Equo asume la marcha atr\u00e1s en el impuesto al di\u00e9sel y cuela en la tramitaci\u00f3n de las cuentas una propuesta de jornada semanal de 32 horas de trabajo que los sindicatos aplauden y la patronal ve con recelos https:\/\/t.co\/4FKVXohrGE","2":"La v\u00eda del cohecho, cerrada en 2015 y abierta en 2017, indaga en la vinculaci\u00f3n entre las adjudicaciones de administraciones del PP y las anotaciones en los papeles de B\u00e1rcenas, que recogen 4,8 millones de supuestos pagos de empresarios entre 2000 y 2009 https:\/\/t.co\/7dMjspAvNC","3":"Por qu\u00e9 nos molesta tanto la mascarilla para respirar https:\/\/t.co\/XHYxIG1XQw Lo cuenta @dariopes","4":"ENTREVISTA | Ram\u00f3n Mart\u00ednez publica 'Maricones de anta\u00f1o': \"Por imperativo cultural, siempre damos por sentado que un personaje hist\u00f3rico era heterosexual, aunque no haya pruebas. Sin embargo, si aparece alg\u00fan dato sobre su homosexualidad, todo son dudas\" https:\/\/t.co\/noLwuXYXzG","5":"Sexta imputada por las filtraciones de ex\u00e1menes en la Sanidad vasca y sexta que niega las irregularidades en el juzgado https:\/\/t.co\/pJ4KmuMVhg Lo cuenta @ikerrioja","6":"Margaret Keenan, una mujer de 90 a\u00f1os, ha sido la primera paciente en recibir la vacuna de Pfizer en el d\u00eda en el que el Reino Unido se ha convertido en el primer pa\u00eds occidental en poner en marcha la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra la COVID https:\/\/t.co\/mG9g9uMVQm","7":"Se est\u00e1n produciendo 40.000 unidades diarias de estas EPI fabricadas con un material 60 veces m\u00e1s fino que el tradicional; adem\u00e1s, los modelos semitransparentes que reclaman las personas sordas, est\u00e1n \"muy avanzados\" https:\/\/t.co\/izfLBQ4mGl","8":"Llagas en la boca y la lengua: \u00bfpor qu\u00e9 me salen? https:\/\/t.co\/d3XB0kxquw Lo cuenta @jsmuns en @ConsumoClaro","9":"Los t\u00e9cnicos recomiendan hacer una catalogaci\u00f3n especializada de tapices, alfombras y muebles tapizados con \"tejidos hist\u00f3ricos\" que figuran inscritos en Patrimonio Nacional y que han sido encontrados en el Pazo de Meir\u00e1s https:\/\/t.co\/DT93NRVwAv","10":"LA VI\u00d1ETA | D\u00edas de Puente https:\/\/t.co\/q6sXYVNWDJ Por @ManelFontdevila","11":"Macron decide que vender armamento a Sisi es m\u00e1s importante que los derechos humanos en Egipto https:\/\/t.co\/OkALbyFTFU En el blog de @Guerraeterna","12":"\u00daLTIMA HORA | Hungr\u00eda y Polonia responden al ultim\u00e1tum de la UE por su veto a los fondos anticrisis: \"Estamos acercando posiciones\" https:\/\/t.co\/z8GXwCglCr Lo cuenta @andresgil","13":"La Asociaci\u00f3n para la Recuperaci\u00f3n de la Memoria Hist\u00f3rica pide que se coloque una placa para recordar que en ese lugar se asesin\u00f3, tortur\u00f3 y 'reeduc\u00f3' a miles de personas, y espera \"poder instalarla en presencia del superviviente Josep Sala, de 101 a\u00f1os\" https:\/\/t.co\/8AD73tiD4O","14":"Ya puedes consultar la portada de ma\u00f1ana. Las socias y socios pueden leer ya todo su contenido de forma anticipada https:\/\/t.co\/k1iaPzxa6u https:\/\/t.co\/5OxA0jSc2P","15":":Argentina: 'Argentina, un pa\u00eds inexplicable'. :rolled-up_newspaper: Te presentamos la nueva revista de https:\/\/t.co\/xBXCYwJsok. Hazte socio y te la mandamos a casa https:\/\/t.co\/uA4ZTHuFQw","16":"Javier Ram\u00edrez, edil del PP responsable de Chamber\u00ed y Fuencarral, gasta casi 90.000 euros de dinero p\u00fablico en cubrir de rojigualda las calles, fachadas de edificios y belenes de sus distritos https:\/\/t.co\/0pmUkJzOP1","17":"La lista de tesoros que los Franco se quer\u00edan llevar del Pazo de Meir\u00e1s en camiones de mudanza. El inventario identifica un total de 697 bienes hist\u00f3ricos de incalculable valor. Consulta el documento: https:\/\/t.co\/qQa3kUVxmb Por @PaoletteO y @gonzalocortizo","18":":writing_hand_selector:OPINI\u00d3N | La patria espa\u00f1ola como perpetuaci\u00f3n del mal https:\/\/t.co\/GFjG23PMHU Por @ruthtoledano","19":"Aparecen tres nuevos focos de coronavirus en las residencias vascas en una jornada con un fallecido entre los usuarios https:\/\/t.co\/GJfOLaAVTg","20":"El vicepresidente econ\u00f3mico de la Comisi\u00f3n Europea afirma que el Ejecutivo comunitario \"cada vez es menos prescriptivo\", y que son los Estados \"los que est\u00e1n elaborando sus planes de recuperaci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/PDStHHhIFE Informa @andresgil","21":":writing_hand_selector:OPINI\u00d3N | Cuando los franquistas son los dem\u00f3cratas y el Gobierno leg\u00edtimo el golpista https:\/\/t.co\/GrhgfIZAE2 Por @olgarodriguezfr","22":"Hasta 500 fortunas espa\u00f1olas han evadido impuestos hacia Suiza y Andorra sirvi\u00e9ndose de una red de gestores liderada por Alejandro P\u00e9rez Calzada, marido de Margarita Garc\u00eda-Valdecasas, jefa de lo oficina Antifraude con Mariano Rajoy https:\/\/t.co\/DIAz3PuiV6","23":"El Tribunal Superior de Justicia de Catalunya impone una indemnizaci\u00f3n por da\u00f1os morales de 6.251 euros para el trabajador y la misma cantidad para el sindicato tras considerar probado que Renfe vulner\u00f3 su derecho a huelga https:\/\/t.co\/TZ8iu0bSof Por @laura_olias","24":"Reino Unido reporta 616 muertes con coronavirus y m\u00e1s de 12.000 contagios en la jornada de inicio de la vacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/SUUgESIZPx","25":"La Ertzaintza espera nueve horas en la puerta de una fiesta ilegal para denunciar a los 67 participantes https:\/\/t.co\/xw46E3FOQP","26":"Euskadi admite que lleva semanas infraestimando la cifra de ingresos. Incorpora ahora a la estad\u00edstica hasta 127 hospitalizados que no hab\u00eda comunicado al haber dado positivo en ant\u00edgenos y no en PCR https:\/\/t.co\/oNz54qcsGe Por @ikerrioja y @rubenspereda9","27":"Tres alternativas al iPhone 12 para disfrutar como el que m\u00e1s. Si eres m\u00e1s de Android o, simplemente, te parece que su precio es demasiado elevado, te recomendamos tres m\u00f3viles que compiten con \u00e9l https:\/\/t.co\/4gTkjMrubb Por \nJuan Carlos Votto en @ConsumoClaro","28":":writing_hand_selector:OPINI\u00d3N | Desahucios: la solidaridad es cosa de todos https:\/\/t.co\/tPNBXyaHDH Por Jos\u00e9 Ayala","29":"M\u00e9dicos Sin Fronteras pide mayor transparencia a Pfizer y Moderna en la gesti\u00f3n de las vacunas https:\/\/t.co\/nm31i84WBi","30":"\"La Iglesia tiene una instituci\u00f3n casi milenaria, similar al matrimonio entre personas del mismo sexo, que puede volver a recuperar\". Aqu\u00ed puedes leer la entrevista completa a Ram\u00f3n Mart\u00ednez, activista y escritor https:\/\/t.co\/noLwuYgyYg Por @david_noriega","31":"El Supremo impuso esta fianza a finales de noviembre para ejercer la acusaci\u00f3n popular contra el rey em\u00e9rito, al que vinculan con 13 delitos, entre ellos cohecho, contra la Hacienda P\u00fablica y administraci\u00f3n desleal https:\/\/t.co\/LGi3eos7Bv","32":"Bajan los hospitalizados por coronavirus en Portugal, que registra 81 muertos m\u00e1s con la infecci\u00f3n https:\/\/t.co\/IGBSUrNT6I","33":"La primera revisi\u00f3n independiente para una vacuna contra la COVID da hasta un 90% de eficacia a la de Oxford https:\/\/t.co\/eDhnhseqir","34":"@mdiforg @casamerica A las 15:30 charlamos con @sindolafuente, director adjunto de https:\/\/t.co\/xBXCYwrRwM, @borjaechevarria, director adjunto de @el_pais, y @cjimenezcruz, cofundadora de @maldita_es, sobre los retos de \u2018La redacci\u00f3n virtual\u2019 https:\/\/t.co\/pR9U0dnIz1 https:\/\/t.co\/zDsAcGCPyE","35":"El 10 de diciembre celebramos el II Encuentro de Periodismo Iberoamericano en colaboraci\u00f3n con @mdiforg y @casamerica. Conversaremos con medios espa\u00f1oles y latinoamericanos sobre los retos de informar en pandemia. Ap\u00fantate: https:\/\/t.co\/pR9U0dnIz1 https:\/\/t.co\/IkxA6zEaKx","36":":double_exclamation_mark_selector: Este mi\u00e9rcoles por la noche llegar\u00e1 Boris Johnson a Bruselas para reunirse con la presidenta de la Comisi\u00f3n Europea, Ursula von der Leyen, para intentar resucitar unas negociaciones ag\u00f3nicas en las horas decisivas https:\/\/t.co\/Q5sT24jlSK","37":"El marido de la jefa de la oficina Antifraude con Rajoy lider\u00f3 una red de evasi\u00f3n de impuestos para 500 grandes fortunas https:\/\/t.co\/DIAz3PcI3y","38":"Italia registra 14.842 nuevos casos de coronavirus y otros 634 fallecidos https:\/\/t.co\/xZYeULet7p","39":"Si no hay cambio de planes se permitir\u00e1 abrir los locales en Valladolid, Palencia, Zamora, Soria y en Burgos, menos en la capital burgalesa, que sigue a la cabeza de nuevos contagios en la comunidad https:\/\/t.co\/pbo00ZDsEm","40":":writing_hand_selector:\"Las ca\u00eddas hist\u00f3ricas en la mortalidad infantil en Espa\u00f1a parecen haber desembocado en un estancamiento. En las zonas con mayor riesgo, las tasas de mortalidad infantil son claramente superiores\"\n\nLa opini\u00f3n de Leire Salazar y @MartaSeiz https:\/\/t.co\/tWIeGhsEnI","41":"Europa supera los 20 millones de casos de coronavirus y el mundo alcanza los 66,7 millones https:\/\/t.co\/jo0lUjVRuc","42":"Llagas en la boca y la lengua: \u00bfpor qu\u00e9 me salen? Son algo frecuente y sin causa aparente grave, sin embargo si se vuelven permanentes pueden derivar en complicaciones https:\/\/t.co\/d3XB0kP1m4 Por @jsmuns en @ConsumoClaro","43":"El alcalde del municipio donde se encuentra el Pazo de Meir\u00e1s considera \u201cincompleto, impreciso y omisivo\u201d el inventario de la Xunta https:\/\/t.co\/4w0buyFj8D","44":"\u00bfEs posible trabajar cuatro d\u00edas, librar tres, cobrar lo mismo, y que la empresa siga siendo igual o m\u00e1s productiva? El Congreso rechaz\u00f3 una enmienda de M\u00e1s Pa\u00eds encaminada en esta direcci\u00f3n, pero contin\u00faa generando debate https:\/\/t.co\/4FKVXohrGE Lo cuenta @FatymaCaballero","45":":writing_hand_selector:\"La serie es en parte ficci\u00f3n pero buen reflejo de una \u00e9poca, de usos y personalidades y la dureza y liviandad de una familia, pero tambi\u00e9n una lecci\u00f3n de pol\u00edtica y constitucionalismo\"\n\nLa opini\u00f3n de @andresortegak https:\/\/t.co\/AWqQqphfax","46":"Macron decide que vender armamento a Sisi es m\u00e1s importante que los derechos humanos en Egipto https:\/\/t.co\/OkALbyFTFU En el blog de @Guerraeterna https:\/\/t.co\/qhTVPBlnvD","47":"El Gobierno valenciano sanciona a Ryanair por obstruir en 2019 la labor inspectora durante una huelga de pilotos https:\/\/t.co\/yPfGP7UtPL Informa @lauramartred","48":"Seg\u00fan la revista m\u00e9dica The Lancet, los datos de la vacuna de Oxford muestran que es segura. Solo tres de los 23.745 participantes \u2013en ensayos en Reino Unido, Brasil y Sud\u00e1frica\u2013 han sufrido \"eventos adversos\" que podr\u00edan estar relacionados con la vacuna \n\nhttps:\/\/t.co\/eDhnhseqir","49":"\u00daLTIMA HORA |  La vacuna de Oxford se convierte en la primera contra la COVID en pasar una revisi\u00f3n independiente y confirma una eficacia de hasta el 90% https:\/\/t.co\/eDhnhrWPqT","50":"OPINI\u00d3N | Alentar el miedo como agitador social https:\/\/t.co\/k2U3029oQx Por @jmcontrerasTV y @eva_baroja","51":":Argentina: 'Argentina, un pa\u00eds inexplicable'. :rolled-up_newspaper: Te presentamos la nueva revista de https:\/\/t.co\/xBXCYwrRwM. Hazte socio y te la mandamos a casa https:\/\/t.co\/uA4ZTHMhf6","52":"La Comunidad de Madrid vuelve a pedir al Gobierno que las farmacias puedan realizar test de ant\u00edgenos https:\/\/t.co\/CXH4VdDm7j","53":":double_exclamation_mark_selector: Castilla y Le\u00f3n abrir\u00e1 este viernes la hosteler\u00eda, gimnasios y centros comerciales en toda la comunidad salvo en Burgos capital https:\/\/t.co\/pbo00ZlRMO","54":"La Xunta comunica la muerte de siete personas usuarias de una residencia de Mos https:\/\/t.co\/Oopgu4tMTq","55":"Sexta imputada por las filtraciones de ex\u00e1menes en la Sanidad vasca y sexta que niega las irregularidades en el juzgado https:\/\/t.co\/pJ4KmuMVhg Por @ikerrioja","56":"El juez pide a la Diputaci\u00f3n de Barcelona agilizar el an\u00e1lisis del desv\u00edo de subvenciones a entidades afines a Converg\u00e8ncia https:\/\/t.co\/oXP8XOhtTm Lo cuenta @urisole","57":"De 'FoQ' a 'Friends': todas las series que vuelven dentro y fuera de nuestras fronteras https:\/\/t.co\/OrgmT0ci6F Por @gabrielariasr en @Vertele","58":"Almeida: \"Zapatero debe tener un est\u00f3mago agradecido a Maduro\" https:\/\/t.co\/21tJ9jCBm2","59":"Expertos de la FDA afirman que la vacuna de Pfizer y BioNTech cumple con sus recomendaciones https:\/\/t.co\/BYvP0z8r8I","60":"Los estudios demuestran que la mascarilla no restringe el ox\u00edgeno ni produce acumulaci\u00f3n de CO2, entonces \u00bfpor qu\u00e9 nos molesta tanto para respirar? La respuesta est\u00e1 en el cerebro https:\/\/t.co\/XHYxIG1XQw Por @dariopes","61":"El Gobierno estima un crecimiento del PIB del 2,4% en el \u00faltimo trimestre de 2020 https:\/\/t.co\/Be98t5StH8","62":"La principal inc\u00f3gnita del caso G\u00fcrtel es si es posible probar que hay una conexi\u00f3n entre las supuestas donaciones que grandes empresarios realizaron a la caja B del PP y las adjudicaciones de contratos de obra civil p\u00fablica https:\/\/t.co\/7dMjspAvNC Por @herrera_elena y @AnaOrdaz_","63":":writing_hand_selector:\"Desde luego, es preferible que el rey no diga nada. En una patria adelantada como la que anhelaba F\u00edgaro, 200 a\u00f1os despu\u00e9s no debiera siquiera haber un rey, mucho menos un rey que es heredero de la dictadura franquista\"\n\nLa opini\u00f3n de @ruthtoledano https:\/\/t.co\/GFjG247o6u","64":"Las mascarillas desarrolladas por el CSIC a partir de nanofibras, un material sesenta veces m\u00e1s fino que el tradicional, han empezado ya a fabricarse en grandes vol\u00famenes. Habr\u00e1 tama\u00f1o infantil y modelos para diferentes tipos de cara https:\/\/t.co\/izfLBPMLhL Por @marinaestevezt","65":"\u00daLTIMA HORA | Boris Johnson allana el camino a un acuerdo del Brexit al retirar las cl\u00e1usulas que romp\u00edan el pacto sobre Irlanda https:\/\/t.co\/Q5sT24jlSK Por @andresgil","66":"Los cazadores, en el punto de mira tras abatir a dos osas pardas en Huesca y Palencia. A la espera de que avancen las investigaciones, han levantado las cr\u00edticas de los grupos ecologistas https:\/\/t.co\/OBA70PcN5g Lo cuenta @barlillo","67":"Castilla y Le\u00f3n registra el dato de nuevos contagios de COVID-19 m\u00e1s bajo desde agosto con 252 casos https:\/\/t.co\/LeGcHKwaaK","68":"\u00bfCaballero de Isabel II? No, gracias. Los brit\u00e1nicos ya no quieren t\u00edtulos reales. La proporci\u00f3n de personas que rechazan los honores que ofrece la reina en el Reino Unido se ha duplicado en la \u00faltima d\u00e9cada https:\/\/t.co\/7qbX96R9FK Por Mattha Busby","69":":writing_hand_selector:\"El rey em\u00e9rito devuelve la calderilla. Pero no el gran bot\u00edn que presuntamente rob\u00f3 \u2013un delito fiscal consiste en eso: en robar a todos los espa\u00f1oles que s\u00ed pagamos impuestos\u2013\"\n\nLa opini\u00f3n de @iescolar https:\/\/t.co\/2wdJzsduk4","70":"Trump rechaz\u00f3 este verano la oferta de m\u00e1s dosis de la vacuna de Pfizer https:\/\/t.co\/qLcFJtlVf6","71":"Ahora se conoce como el Parador de Le\u00f3n, pero San Marcos fue, de los alrededor de 300 campos de concentraci\u00f3n franquistas, uno de los m\u00e1s duros https:\/\/t.co\/8AD73tiD4O Por @olgarodriguezfr","72":"Las tarjetas opacas que investiga la Fiscal\u00eda abonaron gastos de Froil\u00e1n y Victoria Federica, nietos del em\u00e9rito https:\/\/t.co\/UdKqJ1zTh3","73":"El movimiento de protesta del Rif rechaza la oferta del rey de Marruecos de incluir a su l\u00edder encarcelado en el partido del monarca https:\/\/t.co\/lnujMxCQkI Por @sonietamb","74":"Euskadi admite que lleva al menos desde el 24 de noviembre infraestimando la cifra de ingresos por COVID-19 y de ocupaci\u00f3n hospitalaria https:\/\/t.co\/oNz54qcsGe Por @ikerrioja y @rubenspereda9","75":"IU paga la fianza de 12.000 euros que le pidi\u00f3 el Supremo para ejercer la acusaci\u00f3n contra Juan Carlos I https:\/\/t.co\/LGi3eoJJ05","76":"Los alumnos espa\u00f1oles de Primaria empeoran en Ciencias y Matem\u00e1ticas y se alejan de la media de la OCDE https:\/\/t.co\/IQf1ObBv8r","77":"@mdiforg @casamerica Inauguramos el encuentro con la presentaci\u00f3n de @elDiarioAR, nuestra primera edici\u00f3n internacional en Argentina, con @iescolar, director de @elDiarioes, @sivakme, director period\u00edstico de @elDiarioAR, y @SilvinaHeguy, directora de estrategia de @elDiarioAR https:\/\/t.co\/KyP1Ydx5jm","78":"El 10 de diciembre celebramos el II Encuentro de Periodismo Iberoamericano en colaboraci\u00f3n con @mdiforg y @casamerica. Conversaremos con medios espa\u00f1oles y latinoamericanos sobre los retos de informar en pandemia. Ap\u00fantate y te avisamos cuando empiece https:\/\/t.co\/pR9U0dnIz1 https:\/\/t.co\/Cq9recVTbI","79":"Alemania registra otros 423 muertos con COVID y planea endurecer las restricciones antes de Navidad https:\/\/t.co\/q7nf9wUgUV","80":"El fr\u00edo y la lluvia se suman a la pandemia para recrudecer la situaci\u00f3n de centenares de temporeros sin techo en Ja\u00e9n https:\/\/t.co\/5JpzWTpaiR Lo cuenta @javidmgz","81":"El Pazo de Meir\u00e1s atesora innumerables piezas de procedencia desconocida y antig\u00fcedad por determinar. Hasta los muebles est\u00e1n tapizados con \"tejidos hist\u00f3ricos\", seg\u00fan los t\u00e9cnicos enviados por el juzgado para hacer un listado de lo que hay https:\/\/t.co\/DT93NRVwAv Por @PaoletteO","82":"El alcalde de Albudeite da marcha atr\u00e1s y retira la moci\u00f3n conjunta de PP y Ciudadanos que pretend\u00eda eliminar de las calles del municipio murciano nombres como el de Paco Rabal, Rafael Alberti o Vicente Medina https:\/\/t.co\/H4fiSZfGgW Informa Elisa M. Almagro","83":"\"No puedo leerme un libro y olvido palabras\": la 'niebla mental' que afecta a enfermos de COVID persistente https:\/\/t.co\/xIAFw0omtP Lo cuenta @martaborraz","84":"Luis Nieto se impone al diputado regional Tito Morano en las primarias para liderar Podemos en la ciudad de Madrid https:\/\/t.co\/Dy6OdotGqm Por @Sofi_pm","85":"La primera mujer en recibir la vacuna contra la COVID en Reino Unido: \"Si yo he podido a mis 90 a\u00f1os, t\u00fa tambi\u00e9n puedes\" https:\/\/t.co\/mG9g9uMVQm","86":"PP y Ciudadanos quieren quitar del callejero del municipio murciano de Albudeite al actor Paco Rabal para poner al padre de una edil https:\/\/t.co\/2JbElGDiEV Por Elisa M. Almagro","87":"Bruselas, sobre las reformas de las pensiones y del mercado laboral: \"Cada pa\u00eds debe elegir c\u00f3mo abordar sus desaf\u00edos\" https:\/\/t.co\/PDStHHhIFE Lo cuenta @andresgil","88":"Nepal y China fijan la altura del Everest en 8.848,86 metros. Ambos pa\u00edses han colaborado en una medici\u00f3n que pone fin a a\u00f1os de pol\u00e9micas sobre la altura del pico m\u00e1s alto del mundo https:\/\/t.co\/KhkDXmCWoP","89":"Familias de la concertada reniegan de la campa\u00f1a contra la Ley Cela\u00e1: \"Usaron a mi hija en uno de sus v\u00eddeos pol\u00edticos\" https:\/\/t.co\/AVA88RKgdv Por @MonicaZas","90":"El PP sigue sin pronunciarse sobre el intento de regularizaci\u00f3n fiscal del em\u00e9rito: \"Poco hay que decir\"  https:\/\/t.co\/LIpF73iQ9K","91":"Sin agua potable en la Sierra Sur de Sevilla: \"La gente viene a buscar agua como en las pel\u00edculas americanas de cat\u00e1strofes\" https:\/\/t.co\/IOohjiZBfc Informa @fermincaba","92":":writing_hand_selector: \"Parte de la derecha reivindica la Constituci\u00f3n solo en lo que se amolda a su ideario o a su estrategia pol\u00edtica\"\n\nLa mala salud de hierro de la Constituci\u00f3n, por @arsenioescolar https:\/\/t.co\/KJs9i2VK4G","93":"William Shakespeare, el segundo brit\u00e1nico en recibir la vacuna de Pfizer tras su autorizaci\u00f3n en Reino Unido https:\/\/t.co\/dFDYBYaqQU","94":"697 bienes hist\u00f3ricos: esta es la lista de tesoros que los Franco se quer\u00edan llevar del Pazo de Meir\u00e1s en camiones de mudanza https:\/\/t.co\/qQa3kUDWuD","95":"ENTREVISTA | Ram\u00f3n Mart\u00ednez, activista y escritor: \"Las cartas entre Goya y Mart\u00edn Zapater eran el sexting de la Ilustraci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/noLwuYgyYg Por @David_Noriega","96":"Margaret Keenan, de 90 a\u00f1os, se ha convertido esta ma\u00f1ana en la primera persona en recibir la vacuna de Pfizer tras su aprobaci\u00f3n en Reino Unido: \"Si yo la puedo recibir a los 90, usted tambi\u00e9n\" https:\/\/t.co\/ITnF5DAA0G","97":"La enmienda Errej\u00f3n: 50 millones de euros para la semana laboral de cuatro d\u00edas y hacerse un hueco en el debate de Presupuestos https:\/\/t.co\/4FKVXohrGE Por @FatymaCaballero","98":"Renfe es condenada a pagar 12.500 euros a un maquinista y a CGT por vulnerar su derecho a huelga https:\/\/t.co\/TZ8iu0bSof Informa @laura_olias","99":"El 'boom' del hidr\u00f3geno: \u00bfenerg\u00eda sostenible o lavado verde de la industria del gas? https:\/\/t.co\/Xo7TFYoRIL Por @andresgil","100":"San Marcos, el parador reabierto que fue campo de concentraci\u00f3n franquista https:\/\/t.co\/8AD73tAdWm Lo cuenta @olgarodriguezfr","101":"Las mascarillas de nanofibras del CSIC tendr\u00e1n tambi\u00e9n tama\u00f1o infantil y modelos para diferentes tipos de cara https:\/\/t.co\/izfLBPMLhL Por @marinaestevezt","102":"El concejal de Madrid que iza banderas gigantes de Espa\u00f1a y env\u00eda ense\u00f1as nacionales a los colegios https:\/\/t.co\/0pmUkJidqr Por @esmadriz","103":":writing_hand_selector: \"La impunidad del franquismo explica la deficiente cultura democr\u00e1tica que est\u00e1n mostrando ex altos mandos militares\"\n\nCuando los franquistas son los dem\u00f3cratas y el Gobierno leg\u00edtimo el golpista, por @olgarodriguezfr https:\/\/t.co\/GrhgfIZAE2","104":"@kiosko Portada de El Correo: \"Dudas en el Gobierno vasco sobre la conveniencia de suavizar las restricciones\" https:\/\/t.co\/hir0Z1ypNG v\u00eda @kiosko","105":"@kiosko Portada de La Vanguardia: \"El Govern frenar\u00e1 la desescalada de Navidad si la epidemia empeora\" https:\/\/t.co\/GvJE662a65 v\u00eda @kiosko","106":"LAS PORTADAS DEL D\u00cdA | The Daily Telegraph: \"Johnson, de misi\u00f3n a Bruselas\" https:\/\/t.co\/mJlKnWwJam v\u00eda @kiosko","107":"Margaret Keenan, una mujer de 90 a\u00f1os, la primera del mundo en recibir la vacuna de Pfizer https:\/\/t.co\/UpuTGuM9aD","108":"LA VI\u00d1ETA | D\u00edas de puente https:\/\/t.co\/q6sXYVNWDJ Por @ManelFontdevila","109":"\"No se cumplen las condiciones para un acuerdo\": Boris Johnson viajar\u00e1 a Bruselas para intentar superar el bloqueo del Brexit https:\/\/t.co\/EgDgIzOCmR Informa @andresgil","110":"El inventario del interior del Pazo de Meir\u00e1s confirma el expolio continuado de los Franco sobre el patrimonio p\u00fablico https:\/\/t.co\/DT93NRDVIX Lo cuenta @PaoletteO","111":"Pagos en negro al PP y adjudicaciones de obra p\u00fablica: la conexi\u00f3n clave que investiga la Audiencia Nacional https:\/\/t.co\/7dMjspAvNC Por @herrera_elena y @AnaOrdaz_","112":"La lista de tesoros que los Franco se quer\u00edan llevar del Pazo de Meir\u00e1s en camiones de mudanza https:\/\/t.co\/qQa3kUDWuD","113":"Espa\u00f1a tiene 31.000 hect\u00e1reas de lagunas costeras como el Mar Menor o l'Albufera de Val\u00e8ncia, uno de los h\u00e1bitats \"prioritarios\" m\u00e1s agredidos y en deterioro: acaban de pedir al Gobierno que lo declare en riesgo de desaparici\u00f3n https:\/\/t.co\/Dcldmmt1xE","114":"La reciente disoluci\u00f3n de la firma que el bisnieto de Franco mont\u00f3 en 2016 aflora su vinculaci\u00f3n con otras dos empresas en Espa\u00f1a, adem\u00e1s de la promotora de viviendas de familiares del responsable de la captaci\u00f3n de recursos de Vox https:\/\/t.co\/KTKLfn25yC","115":"El presidente de la Regi\u00f3n de Murcia, Fernando L\u00f3pez Miras, ha considerado \"un error\" sustituir el nombre de Paco Rabal en la Casa de la Cultura por el del padre de la edila de Cultura de Albudeite, del PP https:\/\/t.co\/2JbElGlHgl","116":"Con motivo del aniversario de Pearl Harbor, desentra\u00f1amos la historia de seis vascos que vivieron el ataque de primera mano https:\/\/t.co\/mrYGs0rqTY"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true},"created_at":{"0":"2020-12-08 23:45:00","1":"2020-12-08 23:30:00","2":"2020-12-08 23:15:00","3":"2020-12-08 23:00:00","4":"2020-12-08 22:50:00","5":"2020-12-08 22:40:00","6":"2020-12-08 22:30:00","7":"2020-12-08 22:20:00","8":"2020-12-08 22:10:00","9":"2020-12-08 22:00:00","10":"2020-12-08 21:50:00","11":"2020-12-08 21:40:00","12":"2020-12-08 21:29:45","13":"2020-12-08 21:20:00","14":"2020-12-08 21:16:20","15":"2020-12-08 21:00:01","16":"2020-12-08 20:50:00","17":"2020-12-08 20:40:00","18":"2020-12-08 20:30:00","19":"2020-12-08 20:20:00","20":"2020-12-08 20:10:00","21":"2020-12-08 20:00:01","22":"2020-12-08 19:50:00","23":"2020-12-08 19:40:00","24":"2020-12-08 19:30:00","25":"2020-12-08 19:23:46","26":"2020-12-08 19:20:00","27":"2020-12-08 19:10:00","28":"2020-12-08 19:00:00","29":"2020-12-08 18:50:00","30":"2020-12-08 18:40:00","31":"2020-12-08 18:30:00","32":"2020-12-08 18:20:00","33":"2020-12-08 18:10:00","34":"2020-12-08 18:02:49","35":"2020-12-08 18:00:00","36":"2020-12-08 17:57:22","37":"2020-12-08 17:52:29","38":"2020-12-08 17:50:00","39":"2020-12-08 17:40:00","40":"2020-12-08 17:30:00","41":"2020-12-08 17:20:00","42":"2020-12-08 17:10:00","43":"2020-12-08 17:00:01","44":"2020-12-08 16:50:00","45":"2020-12-08 16:40:00","46":"2020-12-08 16:34:48","47":"2020-12-08 16:20:00","48":"2020-12-08 16:14:39","49":"2020-12-08 16:10:35","50":"2020-12-08 16:10:00","51":"2020-12-08 16:00:00","52":"2020-12-08 15:50:00","53":"2020-12-08 15:40:00","54":"2020-12-08 15:30:00","55":"2020-12-08 15:20:00","56":"2020-12-08 15:10:00","57":"2020-12-08 15:00:02","58":"2020-12-08 14:50:00","59":"2020-12-08 14:44:38","60":"2020-12-08 14:30:00","61":"2020-12-08 14:20:00","62":"2020-12-08 14:10:00","63":"2020-12-08 14:00:00","64":"2020-12-08 13:53:00","65":"2020-12-08 13:41:50","66":"2020-12-08 13:38:00","67":"2020-12-08 13:28:00","68":"2020-12-08 13:18:00","69":"2020-12-08 13:08:00","70":"2020-12-08 12:58:00","71":"2020-12-08 12:50:00","72":"2020-12-08 12:45:00","73":"2020-12-08 12:40:00","74":"2020-12-08 12:30:34","75":"2020-12-08 12:15:25","76":"2020-12-08 12:10:00","77":"2020-12-08 12:06:36","78":"2020-12-08 12:05:59","79":"2020-12-08 12:01:03","80":"2020-12-08 11:48:00","81":"2020-12-08 11:40:00","82":"2020-12-08 11:30:00","83":"2020-12-08 11:20:00","84":"2020-12-08 11:12:00","85":"2020-12-08 11:07:04","86":"2020-12-08 10:55:00","87":"2020-12-08 10:45:00","88":"2020-12-08 10:35:00","89":"2020-12-08 10:25:00","90":"2020-12-08 10:15:00","91":"2020-12-08 10:05:00","92":"2020-12-08 09:55:00","93":"2020-12-08 09:45:00","94":"2020-12-08 09:35:00","95":"2020-12-08 09:25:00","96":"2020-12-08 09:15:00","97":"2020-12-08 09:05:00","98":"2020-12-08 08:55:26","99":"2020-12-08 08:40:00","100":"2020-12-08 08:30:00","101":"2020-12-08 08:20:00","102":"2020-12-08 08:10:00","103":"2020-12-08 08:00:00","104":"2020-12-08 07:50:00","105":"2020-12-08 07:47:00","106":"2020-12-08 07:45:00","107":"2020-12-08 07:41:10","108":"2020-12-08 07:30:00","109":"2020-12-08 07:20:00","110":"2020-12-08 07:10:00","111":"2020-12-08 07:01:00","112":"2020-12-08 00:55:00","113":"2020-12-08 00:45:00","114":"2020-12-08 00:30:00","115":"2020-12-08 00:15:00","116":"2020-12-08 00:00:00"},"retweet_count":{"0":13,"1":12,"2":50,"3":5,"4":10,"5":18,"6":4,"7":36,"8":4,"9":29,"10":10,"11":9,"12":15,"13":51,"14":7,"15":4,"16":114,"17":51,"18":20,"19":5,"20":2,"21":40,"22":1363,"23":16,"24":5,"25":40,"26":25,"27":4,"28":11,"29":31,"30":5,"31":42,"32":4,"33":16,"34":1,"35":7,"36":12,"37":2419,"38":9,"39":4,"40":6,"41":13,"42":2,"43":32,"44":25,"45":5,"46":10,"47":11,"48":10,"49":101,"50":10,"51":1,"52":6,"53":5,"54":10,"55":22,"56":11,"57":2,"58":21,"59":14,"60":11,"61":7,"62":34,"63":32,"64":41,"65":22,"66":43,"67":6,"68":8,"69":56,"70":7,"71":78,"72":109,"73":17,"74":26,"75":98,"76":15,"77":2,"78":4,"79":15,"80":27,"81":34,"82":16,"83":12,"84":4,"85":30,"86":25,"87":11,"88":24,"89":36,"90":17,"91":20,"92":15,"93":225,"94":36,"95":4,"96":27,"97":5,"98":22,"99":13,"100":52,"101":15,"102":15,"103":91,"104":2,"105":2,"106":3,"107":28,"108":5,"109":2,"110":70,"111":110,"112":39,"113":21,"114":56,"115":17,"116":7},"favorite_count":{"0":47,"1":58,"2":66,"3":19,"4":58,"5":28,"6":30,"7":131,"8":20,"9":51,"10":23,"11":15,"12":17,"13":111,"14":11,"15":18,"16":72,"17":121,"18":64,"19":17,"20":9,"21":79,"22":1751,"23":35,"24":11,"25":109,"26":23,"27":6,"28":23,"29":59,"30":12,"31":99,"32":17,"33":28,"34":8,"35":14,"36":26,"37":3015,"38":14,"39":11,"40":10,"41":13,"42":12,"43":44,"44":90,"45":16,"46":23,"47":36,"48":32,"49":290,"50":27,"51":10,"52":21,"53":30,"54":7,"55":30,"56":23,"57":16,"58":94,"59":34,"60":58,"61":22,"62":63,"63":54,"64":118,"65":37,"66":73,"67":12,"68":36,"69":134,"70":12,"71":137,"72":232,"73":21,"74":19,"75":366,"76":37,"77":13,"78":12,"79":13,"80":25,"81":45,"82":52,"83":20,"84":21,"85":137,"86":33,"87":11,"88":70,"89":57,"90":25,"91":19,"92":30,"93":1032,"94":47,"95":23,"96":88,"97":31,"98":71,"99":15,"100":57,"101":32,"102":25,"103":173,"104":4,"105":8,"106":7,"107":160,"108":17,"109":8,"110":116,"111":158,"112":68,"113":56,"114":60,"115":51,"116":28},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","1":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","2":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","3":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","4":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","5":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","6":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","7":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","8":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","9":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","10":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","11":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","12":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","13":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","14":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","15":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","16":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","17":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","18":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","19":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","20":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","21":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","22":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","23":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","24":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","25":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","26":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","27":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","28":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","29":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","30":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","31":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","32":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","33":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","34":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","35":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","36":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","37":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","38":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","39":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","40":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","41":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","42":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","43":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","44":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","45":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","46":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","47":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","48":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","49":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","50":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","51":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","52":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","53":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","54":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","55":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","56":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","57":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","58":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","59":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","60":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","61":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","62":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","63":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","64":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","65":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","66":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","67":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","68":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","69":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","70":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","71":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","72":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","73":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","74":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","75":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","76":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","77":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","78":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","79":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","80":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","81":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","82":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","83":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","84":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","85":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","86":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","87":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","88":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","89":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","90":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","91":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","92":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","93":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","94":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","95":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","96":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","97":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","98":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","99":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","100":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","101":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","102":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","103":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","104":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","105":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","106":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","107":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","108":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","109":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","110":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","111":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","112":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","113":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","114":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","115":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","116":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7qbX96R9FK","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/theguardian\/numero-personas-rechazan-honores-reina-duplica-ultima-decada_1_6480301.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[226,249]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4FKVXohrGE","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/errejon-trata-marcar-perfil-propio-presupuestos-propuesta-reducir-jornada-laboral-cuatro-dias_1_6480688.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/errejon\u2026","indices":[215,238]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7dMjspAvNC","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/datos-pagos-negro-pp-adjudicaciones-obra-publica-conexion-clave-investiga-audiencia-nacional_1_6481377.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/datos\u2026","indices":[255,278]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dariopes","name":"Dar\u00edo Pescador","id":3000901,"id_str":"3000901","indices":[88,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XHYxIG1XQw","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/tumejoryo\/molesta-mascarilla-respirar_1_6479505.html","display_url":"eldiario.es\/tumejoryo\/mole\u2026","indices":[54,77]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noLwuXYXzG","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cultura\/jesus-liado-juan-discipulo-amado_1_6480242.html","display_url":"eldiario.es\/cultura\/jesus-\u2026","indices":[256,279]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ikerrioja","name":"Iker Rioja Andueza","id":207030677,"id_str":"207030677","indices":[154,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJ4KmuMVhg","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/euskadi\/sexta-imputada-filtraciones-examenes-sanidad-vasca-sexta-niega-irregularidades-juzgado_1_6488378.html","display_url":"eldiario.es\/euskadi\/sexta-\u2026","indices":[120,143]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mG9g9uMVQm","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/theguardian\/primera-mujer-recibir-vacuna-covid-reino-unido-si-he-podido-90-anos-puedes_1_6489097.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[239,262]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/izfLBQ4mGl","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/mascarillas-infantil-nanofibras-csic-tendran-tamano-enero-estudian-modelos-diferentes-tipos-cara_1_6483202.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/masca\u2026","indices":[217,240]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jsmuns","name":"Jordi Sabat\u00e9","id":1132989575142543361,"id_str":"1132989575142543361","indices":[84,91]},{"screen_name":"ConsumoClaro","name":"ConsumoClaro","id":3081389548,"id_str":"3081389548","indices":[95,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d3XB0kxquw","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/consumoclaro\/cuidarse\/llagas-boca-lengua-salen_1_6488078.html","display_url":"eldiario.es\/consumoclaro\/c\u2026","indices":[50,73]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DT93NRVwAv","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/galicia\/politica\/inventario-interior-pazo-meiras-confirma-expolio-continuado-franco-patrimonio-publico_1_6488592.html","display_url":"eldiario.es\/galicia\/politi\u2026","indices":[222,245]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManelFontdevila","name":"Manel Fontdevila","id":476977725,"id_str":"476977725","indices":[55,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q6sXYVNWDJ","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/dias-puente_131_6488599.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/dias-p\u2026","indices":[27,50]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Guerraeterna","name":"I\u00f1igo S. Ugarte","id":14371600,"id_str":"14371600","indices":[133,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OkALbyFTFU","expanded_url":"http:\/\/www.guerraeterna.com\/macron-decide-que-vender-armamento-a-sisi-es-mas-importante-que-los-derechos-humanos-en-egipto\/","display_url":"guerraeterna.com\/macron-decide-\u2026","indices":[95,118]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andresgil","name":"Andr\u00e9s Gil","id":13170872,"id_str":"13170872","indices":[166,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z8GXwCglCr","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/hungria-polonia-responden-ultimatum-ue-veto-fondos-anticrisis-acercando-posiciones_1_6490293.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[132,155]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8AD73tiD4O","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/san-marcos-parador-reabierto-campo-concentracion-franquista-mato-torturo-reeduco-miles_130_6486136.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/san-m\u2026","indices":[256,279]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k1iaPzxa6u","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/Adelanto\/9-de-diciembre-de-2020\/","display_url":"eldiario.es\/Adelanto\/9-de-\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1336419089900834817,"id_str":"1336419089900834817","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovqFOSXEAEuPeK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovqFOSXEAEuPeK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5OxA0jSc2P","display_url":"pic.twitter.com\/5OxA0jSc2P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1336419361913974785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":656,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":709,"h":684,"resize":"fit"},"large":{"w":709,"h":684,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xBXCYwJsok","expanded_url":"http:\/\/elDiario.es","display_url":"elDiario.es","indices":[75,98]},{"url":"https:\/\/t.co\/uA4ZTHuFQw","expanded_url":"https:\/\/l.eldiario.es\/revista-30\/?utm_source=twitter&utm_campaign=revista&utm_medium=social","display_url":"l.eldiario.es\/revista-30\/?ut\u2026","indices":[136,159]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0pmUkJzOP1","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/somos\/chamberi\/noticias\/concejal-madrid-javier-ramirez-gasto-dinero-banderas-espana_1_6478837.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/somos\/c\u2026","indices":[193,216]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PaoletteO","name":"Paola Obelleiro\u270f\ufe0f","id":199114800,"id_str":"199114800","indices":[229,239]},{"screen_name":"gonzalocortizo","name":"gonzalo cortizo","id":239469819,"id_str":"239469819","indices":[242,257]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qQa3kUVxmb","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/galicia\/politica\/exclusiva-lista-tesoros-franco-querian-llevar-pazo-meiras-camiones-mudanza_1_6488353.html","display_url":"eldiario.es\/galicia\/politi\u2026","indices":[201,224]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ruthtoledano","name":"Ruth Toledano","id":51471781,"id_str":"51471781","indices":[85,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GFjG23PMHU","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/zona-critica\/patria-espanola-perpetuacion-mal_129_6485593.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/zona-c\u2026","indices":[57,80]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GJfOLaAVTg","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-8-diciembre_6_6488887_1057884.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[119,142]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andresgil","name":"Andr\u00e9s Gil","id":13170872,"id_str":"13170872","indices":[229,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PDStHHhIFE","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/economia\/bruselas-reformas-pensiones-mercado-laboral-pais-debe-elegir-abordar-desafios_1_6489082.html","display_url":"eldiario.es\/economia\/bruse\u2026","indices":[197,220]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olgarodriguezfr","name":"Olga Rodriguez Francisco","id":121859642,"id_str":"121859642","indices":[117,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GrhgfIZAE2","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/zona-critica\/franquistas-son-democratas-gobierno-legitimo-golpista_129_6488261.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/zona-c\u2026","indices":[89,112]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DIAz3PuiV6","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/marido-jefa-oficina-antifraude-rajoy-lidero-red-evasion-impuestos-500-grandes-fortunas_1_6490012.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/marid\u2026","indices":[233,256]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laura_olias","name":"Laura Ol\u00edas","id":316706708,"id_str":"316706708","indices":[251,263]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TZ8iu0bSof","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/economia\/renfe-condenada-pagar-12-500-euros-maquinista-cgt-vulnerar-derecho-huelga_1_6482041.html","display_url":"eldiario.es\/economia\/renfe\u2026","indices":[223,246]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SUUgESIZPx","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-8-diciembre_6_6488887_1057885.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[115,138]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xw46E3FOQP","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/euskadi\/ertzaintza-espera-nueve-horas-puerta-fiesta-ilegal-denunciar-67-participantes_1_6490104.html","display_url":"eldiario.es\/euskadi\/ertzai\u2026","indices":[105,128]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ikerrioja","name":"Iker Rioja Andueza","id":207030677,"id_str":"207030677","indices":[228,238]},{"screen_name":"rubenspereda9","name":"Rub\u00e9n Pereda","id":847297838,"id_str":"847297838","indices":[241,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oNz54qcsGe","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/euskadi\/euskadi-admite-lleva-24-noviembre-infraestimando-cifra-ingresos-covid-19-ocupacion-hospitalaria_1_6489385.html","display_url":"eldiario.es\/euskadi\/euskad\u2026","indices":[200,223]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ConsumoClaro","name":"ConsumoClaro","id":3081389548,"id_str":"3081389548","indices":[247,260]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4gTkjMrubb","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/consumoclaro\/consumo-electronico\/alternativas-al-iphone-12_1_6488175.html","display_url":"eldiario.es\/consumoclaro\/c\u2026","indices":[197,220]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tPNBXyaHDH","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/tribuna-abierta\/desahucios-solidaridad-cosa_129_6486521.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/tribun\u2026","indices":[56,79]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nm31i84WBi","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-8-diciembre_6_6488887_1057879.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[95,118]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"David_Noriega","name":"David Noriega","id":79567482,"id_str":"79567482","indices":[241,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noLwuYgyYg","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cultura\/jesus-liado-juan-discipulo-amado_1_6480242.html","display_url":"eldiario.es\/cultura\/jesus-\u2026","indices":[213,236]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LGi3eos7Bv","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/iu-paga-fianza-12-000-euros-le-pidio-supremo-ejercer-acusacion-juan-carlos-i_1_6489433.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/iu-pa\u2026","indices":[215,238]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IGBSUrNT6I","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-8-diciembre_6_6488887_1057878.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[99,122]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eDhnhseqir","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/revision-pares-vacuna-oxford_1_6489541.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/revis\u2026","indices":[109,132]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mdiforg","name":"Media Dev Inv Fund","id":140056482,"id_str":"140056482","indices":[0,8]},{"screen_name":"casamerica","name":"Casa de Am\u00e9rica","id":78249307,"id_str":"78249307","indices":[9,20]},{"screen_name":"sindolafuente","name":"Gumersindo Lafuente","id":15565721,"id_str":"15565721","indices":[47,61]},{"screen_name":"borjaechevarria","name":"Borja Echevarr\u00eda","id":16276054,"id_str":"16276054","indices":[108,124]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[146,154]},{"screen_name":"cjimenezcruz","name":"Clara Jim\u00e9nez Cruz","id":219344285,"id_str":"219344285","indices":[158,171]},{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[188,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xBXCYwrRwM","expanded_url":"http:\/\/elDiario.es","display_url":"elDiario.es","indices":[83,106]},{"url":"https:\/\/t.co\/pR9U0dnIz1","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/eventos\/ii-encuentro-de-periodismo-iberoamericano-los-retos-de-informar-en-pandemia\/","display_url":"eldiario.es\/eventos\/ii-enc\u2026","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1336370655479074816,"id_str":"1336370655479074816","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eou-B-AWEAAkSzs.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eou-B-AWEAAkSzs.png","url":"https:\/\/t.co\/zDsAcGCPyE","display_url":"pic.twitter.com\/zDsAcGCPyE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1336370665847459841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":833,"h":457,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":373,"resize":"fit"},"medium":{"w":833,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mdiforg","name":"Media Dev Inv Fund","id":140056482,"id_str":"140056482","indices":[95,103]},{"screen_name":"casamerica","name":"Casa de Am\u00e9rica","id":78249307,"id_str":"78249307","indices":[106,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pR9U0dnIz1","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/eventos\/ii-encuentro-de-periodismo-iberoamericano-los-retos-de-informar-en-pandemia\/","display_url":"eldiario.es\/eventos\/ii-enc\u2026","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1336303713804296194,"id_str":"1336303713804296194","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouBJc1XIAIozT2.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouBJc1XIAIozT2.png","url":"https:\/\/t.co\/IkxA6zEaKx","display_url":"pic.twitter.com\/IkxA6zEaKx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1336369954728386568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":833,"h":457,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":373,"resize":"fit"},"medium":{"w":833,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5sT24jlSK","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/boris-johnson-allana-camino-acuerdo-brexit-retirar-clausulas-rompian-pacto-irlanda_1_6489642.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[217,240]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DIAz3PcI3y","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/marido-jefa-oficina-antifraude-rajoy-lidero-red-evasion-impuestos-500-grandes-fortunas_1_6490012.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/marid\u2026","indices":[121,144]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xZYeULet7p","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-8-diciembre_6_6488887_1057882.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[74,97]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pbo00ZDsEm","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/castilla-y-leon\/castilla-leon-abrira-viernes-hosteleria-gimnasios-centros-comerciales-comunidad-salvo-burgos-capital_1_6489750.html","display_url":"eldiario.es\/castilla-y-leo\u2026","indices":[199,222]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartaSeiz","name":"Marta Seiz","id":1133301985116086272,"id_str":"1133301985116086272","indices":[230,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tWIeGhsEnI","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/piedrasdepapel\/mortalidad-infantil-tendencia_132_6487568.html","display_url":"eldiario.es\/piedrasdepapel\u2026","indices":[241,264]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jo0lUjVRuc","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-8-diciembre_6_6488887_1057883.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[91,114]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jsmuns","name":"Jordi Sabat\u00e9","id":1132989575142543361,"id_str":"1132989575142543361","indices":[196,203]},{"screen_name":"ConsumoClaro","name":"ConsumoClaro","id":3081389548,"id_str":"3081389548","indices":[207,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d3XB0kP1m4","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/consumoclaro\/cuidarse\/llagas-boca-lengua-salen_1_6488078.html","display_url":"eldiario.es\/consumoclaro\/c\u2026","indices":[168,191]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4w0buyFj8D","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/galicia\/politica\/alcalde-municipio-encuentra-pazo-meiras-considera-incompleto-impreciso-omisivo-inventario-xunta_1_6489935.html","display_url":"eldiario.es\/galicia\/politi\u2026","indices":[132,155]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FatymaCaballero","name":"F\u00e1tima Caballero","id":313579054,"id_str":"313579054","indices":[257,273]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4FKVXohrGE","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/errejon-trata-marcar-perfil-propio-presupuestos-propuesta-reducir-jornada-laboral-cuatro-dias_1_6480688.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/errejon\u2026","indices":[223,246]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andresortegak","name":"Andres Ortega Klein","id":279978299,"id_str":"279978299","indices":[203,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AWqQqphfax","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/zona-critica\/the-crown-tiempos-vividos-contados_129_6487302.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/zona-c\u2026","indices":[218,241]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Guerraeterna","name":"I\u00f1igo S. Ugarte","id":14371600,"id_str":"14371600","indices":[133,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OkALbyFTFU","expanded_url":"http:\/\/www.guerraeterna.com\/macron-decide-que-vender-armamento-a-sisi-es-mas-importante-que-los-derechos-humanos-en-egipto\/","display_url":"guerraeterna.com\/macron-decide-\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1336348495113039876,"id_str":"1336348495113039876","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoup4ENXMAQGSKi.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoup4ENXMAQGSKi.png","url":"https:\/\/t.co\/qhTVPBlnvD","display_url":"pic.twitter.com\/qhTVPBlnvD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1336348515073658884\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":639,"h":362,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":362,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":639,"h":362,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LauraMartRed","name":"Laura M.","id":249766776,"id_str":"249766776","indices":[145,158]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yPfGP7UtPL","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/comunitat-valenciana\/politica\/gobierno-valenciano-sanciona-ryanair-obstruir-labor-inspectora-durante-huelga-pilotos_1_6487187.html","display_url":"eldiario.es\/comunitat-vale\u2026","indices":[113,136]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eDhnhseqir","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/revision-pares-vacuna-oxford_1_6489541.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/revis\u2026","indices":[257,280]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eDhnhrWPqT","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/revision-pares-vacuna-oxford_1_6489541.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/revis\u2026","indices":[154,177]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmcontrerasTV","name":"JoseMiguelContreras","id":390664440,"id_str":"390664440","indices":[76,90]},{"screen_name":"eva_baroja","name":"Eva Baroja","id":957699616471945217,"id_str":"957699616471945217","indices":[93,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k2U3029oQx","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/red\/comunicacion-politica\/alentar-miedo-agitador-social_129_6488453.html","display_url":"eldiario.es\/red\/comunicaci\u2026","indices":[48,71]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xBXCYwrRwM","expanded_url":"http:\/\/elDiario.es","display_url":"elDiario.es","indices":[75,98]},{"url":"https:\/\/t.co\/uA4ZTHMhf6","expanded_url":"https:\/\/l.eldiario.es\/revista-30\/?utm_source=twitter&utm_campaign=revista&utm_medium=social","display_url":"l.eldiario.es\/revista-30\/?ut\u2026","indices":[136,159]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CXH4VdDm7j","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-8-diciembre_6_6488887_1057877.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[102,125]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pbo00ZlRMO","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/castilla-y-leon\/castilla-leon-abrira-viernes-hosteleria-gimnasios-centros-comerciales-comunidad-salvo-burgos-capital_1_6489750.html","display_url":"eldiario.es\/castilla-y-leo\u2026","indices":[131,154]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oopgu4tMTq","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-8-diciembre_6_6488887_1057865.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[80,103]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ikerrioja","name":"Iker Rioja Andueza","id":207030677,"id_str":"207030677","indices":[148,158]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJ4KmuMVhg","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/euskadi\/sexta-imputada-filtraciones-examenes-sanidad-vasca-sexta-niega-irregularidades-juzgado_1_6488378.html","display_url":"eldiario.es\/euskadi\/sexta-\u2026","indices":[120,143]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"urisole","name":"Oriol Sol\u00e9 Altimira","id":297918343,"id_str":"297918343","indices":[158,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oXP8XOhtTm","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/retraso-diputacion-barcelona-analizar-desvio-subvenciones-entidades-afines-convergencia-frena-avance-caso_1_6479908.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/retr\u2026","indices":[124,147]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gabrielariasr","name":"Gabriel Arias","id":267864730,"id_str":"267864730","indices":[116,130]},{"screen_name":"Vertele","name":"Vertele","id":110942823,"id_str":"110942823","indices":[134,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OrgmT0ci6F","expanded_url":"https:\/\/vertele.eldiario.es\/noticias\/las-series-que-vuelven-revival-reboot_0_2292670751.html?_ga=2.243837125.1587532226.1607421225-119407050.1558110512","display_url":"vertele.eldiario.es\/noticias\/las-s\u2026","indices":[88,111]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/21tJ9jCBm2","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-8-diciembre_6_6488887_1057860.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[63,86]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BYvP0z8r8I","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-8-diciembre_6_6488887_1057874.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[93,116]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dariopes","name":"Dar\u00edo Pescador","id":3000901,"id_str":"3000901","indices":[208,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XHYxIG1XQw","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/tumejoryo\/molesta-mascarilla-respirar_1_6479505.html","display_url":"eldiario.es\/tumejoryo\/mole\u2026","indices":[180,203]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Be98t5StH8","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/economia\/gobierno-estima-crecimiento-pib-2-4-ultimo-trimestre_1_6489668.html","display_url":"eldiario.es\/economia\/gobie\u2026","indices":[82,105]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"herrera_elena","name":"Elena Herrera","id":72872490,"id_str":"72872490","indices":[253,267]},{"screen_name":"AnaOrdaz_","name":"Ana Ordaz","id":2837361796,"id_str":"2837361796","indices":[270,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7dMjspAvNC","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/datos-pagos-negro-pp-adjudicaciones-obra-publica-conexion-clave-investiga-audiencia-nacional_1_6481377.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/datos\u2026","indices":[225,248]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ruthtoledano","name":"Ruth Toledano","id":51471781,"id_str":"51471781","indices":[238,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GFjG247o6u","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/zona-critica\/patria-espanola-perpetuacion-mal_129_6485593.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/zona-c\u2026","indices":[252,275]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marinaestevezt","name":"Marina Est\u00e9vez Torreblanca (met)","id":224684926,"id_str":"224684926","indices":[262,277]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/izfLBPMLhL","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/mascarillas-infantil-nanofibras-csic-tendran-tamano-enero-estudian-modelos-diferentes-tipos-cara_1_6483202.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/masca\u2026","indices":[234,257]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andresgil","name":"Andr\u00e9s Gil","id":13170872,"id_str":"13170872","indices":[157,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5sT24jlSK","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/boris-johnson-allana-camino-acuerdo-brexit-retirar-clausulas-rompian-pacto-irlanda_1_6489642.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[129,152]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"barlillo","name":"Miguel Barluenga","id":96366329,"id_str":"96366329","indices":[222,231]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OBA70PcN5g","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/aragon\/sociedad\/cazadores-punto-mira-abatir-osas-pardas_1_6487785.html","display_url":"eldiario.es\/aragon\/socieda\u2026","indices":[188,211]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LeGcHKwaaK","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-8-diciembre_6_6488887_1057872.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[101,124]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7qbX96R9FK","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/theguardian\/numero-personas-rechazan-honores-reina-duplica-ultima-decada_1_6480301.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[208,231]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[195,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2wdJzsduk4","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/escolar\/rey-honor_132_6487001.html","display_url":"eldiario.es\/escolar\/rey-ho\u2026","indices":[205,228]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qLcFJtlVf6","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-8-diciembre_6_6488887_1057863.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[72,95]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olgarodriguezfr","name":"Olga Rodriguez Francisco","id":121859642,"id_str":"121859642","indices":[172,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8AD73tiD4O","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/san-marcos-parador-reabierto-campo-concentracion-franquista-mato-torturo-reeduco-miles_130_6486136.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/san-m\u2026","indices":[144,167]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UdKqJ1zTh3","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/tarjetas-opacas-abonaron-gastos-froilan-victoria-federica-nietos-emerito_1_6489384.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/tarje\u2026","indices":[113,136]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sonietamb","name":"Sonia Moreno","id":124236006,"id_str":"124236006","indices":[161,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lnujMxCQkI","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/rey-marruecos-quiere-aplacar-movimiento-rif-ofreciendo-lider-asiento-parlamento_1_6481425.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[133,156]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ikerrioja","name":"Iker Rioja Andueza","id":207030677,"id_str":"207030677","indices":[164,174]},{"screen_name":"rubenspereda9","name":"Rub\u00e9n Pereda","id":847297838,"id_str":"847297838","indices":[177,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oNz54qcsGe","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/euskadi\/euskadi-admite-lleva-24-noviembre-infraestimando-cifra-ingresos-covid-19-ocupacion-hospitalaria_1_6489385.html","display_url":"eldiario.es\/euskadi\/euskad\u2026","indices":[136,159]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LGi3eoJJ05","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/iu-paga-fianza-12-000-euros-le-pidio-supremo-ejercer-acusacion-juan-carlos-i_1_6489433.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/iu-pa\u2026","indices":[105,128]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IQf1ObBv8r","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/alumnos-primaria-empeoran-ciencias-matematicas-alejan-ocde_1_6489023.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/alumn\u2026","indices":[104,127]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mdiforg","name":"Media Dev Inv Fund","id":140056482,"id_str":"140056482","indices":[0,8]},{"screen_name":"casamerica","name":"Casa de Am\u00e9rica","id":78249307,"id_str":"78249307","indices":[9,20]},{"screen_name":"elDiarioAR","name":"elDiarioAR","id":1318684160735707136,"id_str":"1318684160735707136","indices":[69,80]},{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[138,147]},{"screen_name":"eldiarioes","name":"elDiario.es","id":535707261,"id_str":"535707261","indices":[161,172]},{"screen_name":"sivakme","name":"Mart\u00edn Sivak","id":1433204424,"id_str":"1433204424","indices":[174,182]},{"screen_name":"elDiarioAR","name":"elDiarioAR","id":1318684160735707136,"id_str":"1318684160735707136","indices":[209,220]},{"screen_name":"SilvinaHeguy","name":"Silvina Heguy","id":47767686,"id_str":"47767686","indices":[224,237]},{"screen_name":"elDiarioAR","name":"elDiarioAR","id":1318684160735707136,"id_str":"1318684160735707136","indices":[266,277]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KyP1Ydx5jm","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/escolar\/eldiario-lanza-periodico-hermano-argentina_132_6378541.html?_ga=2.169488230.614722493.1606724961-611115506.1517914228","display_url":"eldiario.es\/escolar\/eldiar\u2026","indices":[278,301]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mdiforg","name":"Media Dev Inv Fund","id":140056482,"id_str":"140056482","indices":[95,103]},{"screen_name":"casamerica","name":"Casa de Am\u00e9rica","id":78249307,"id_str":"78249307","indices":[106,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pR9U0dnIz1","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/eventos\/ii-encuentro-de-periodismo-iberoamericano-los-retos-de-informar-en-pandemia\/","display_url":"eldiario.es\/eventos\/ii-enc\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1336280842226855937,"id_str":"1336280842226855937","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotsWJkXcAEAUJe.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotsWJkXcAEAUJe.png","url":"https:\/\/t.co\/Cq9recVTbI","display_url":"pic.twitter.com\/Cq9recVTbI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1336280865161310208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":833,"h":457,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":373,"resize":"fit"},"medium":{"w":833,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q7nf9wUgUV","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-8-diciembre_6_6488887_1057857.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[100,123]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javidmgz","name":"Javi Dom\u00ednguez","id":96628325,"id_str":"96628325","indices":[152,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5JpzWTpaiR","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/andalucia\/jaen\/frio-lluvia-endurecen-situacion-centenares-temporeros-hogar-jaen_1_6134513.html","display_url":"eldiario.es\/andalucia\/jaen\u2026","indices":[118,141]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PaoletteO","name":"Paola Obelleiro\u270f\ufe0f","id":199114800,"id_str":"199114800","indices":[269,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DT93NRVwAv","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/galicia\/politica\/inventario-interior-pazo-meiras-confirma-expolio-continuado-franco-patrimonio-publico_1_6488592.html","display_url":"eldiario.es\/galicia\/politi\u2026","indices":[241,264]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H4fiSZfGgW","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/murcia\/politica\/proyecto-alcalde-albudeite-anuncia-retirada-mocion-eliminaba-paco-rabal-callejero-municipio_1_6488972.html","display_url":"eldiario.es\/murcia\/politic\u2026","indices":[210,233]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martaborraz","name":"Marta Borraz","id":295035215,"id_str":"295035215","indices":[142,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xIAFw0omtP","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/niebla-mental-pasar-coronavirus-olvidan-palabras-comunes-gafas-television-si-cerebro-apagara_1_6482449.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/niebl\u2026","indices":[108,131]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sofi_pm","name":"Sof\u00eda P\u00e9rez Mendoza","id":307867217,"id_str":"307867217","indices":[143,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dy6OdotGqm","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/exasesor-carmena-luis-nieto-impone-diputado-regional-tito-morano-primarias-liderar-ciudad-madrid_1_6489119.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/exaseso\u2026","indices":[115,138]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mG9g9uMVQm","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/theguardian\/primera-mujer-recibir-vacuna-covid-reino-unido-si-he-podido-90-anos-puedes_1_6489097.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[121,144]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2JbElGDiEV","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/murcia\/politica\/pp-cs-quieren-borrar-callejero-albudeite-actor-aguileno-paco-rabal_1_6487301.html","display_url":"eldiario.es\/murcia\/politic\u2026","indices":[133,156]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andresgil","name":"Andr\u00e9s Gil","id":13170872,"id_str":"13170872","indices":[153,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PDStHHhIFE","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/economia\/bruselas-reformas-pensiones-mercado-laboral-pais-debe-elegir-abordar-desafios_1_6489082.html","display_url":"eldiario.es\/economia\/bruse\u2026","indices":[119,142]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KhkDXmCWoP","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/tecnologia\/nepal-china-fijan-altura-everest-8-848-86-metros_1_6488994.html","display_url":"eldiario.es\/tecnologia\/nep\u2026","indices":[183,206]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonicaZas","name":"M\u00f3nica Zas","id":304912172,"id_str":"304912172","indices":[148,158]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AVA88RKgdv","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ley-celaa-familias-reniegan-concertada-mas-plurales_1_6472351.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ley-c\u2026","indices":[120,143]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LIpF73iQ9K","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-8-diciembre_6_6488887_1057859.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[106,129]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fermincaba","name":"Ferm\u00edn Cabanillas","id":231867173,"id_str":"231867173","indices":[157,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IOohjiZBfc","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/andalucia\/sevilla\/vimos-pueblo-lado-agua-contaminada-claro-caiamos_1_6488018.html","display_url":"eldiario.es\/andalucia\/sevi\u2026","indices":[125,148]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arsenioescolar","name":"Arsenio Escolar","id":278977246,"id_str":"278977246","indices":[166,181]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KJs9i2VK4G","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/arsenioescolar\/mala-salud-hierro-constitucion_129_6488358.html","display_url":"eldiario.es\/arsenioescolar\u2026","indices":[182,205]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dFDYBYaqQU","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-8-diciembre_6_6488887_1057858.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[109,132]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qQa3kUDWuD","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/galicia\/politica\/exclusiva-lista-tesoros-franco-querian-llevar-pazo-meiras-camiones-mudanza_1_6488353.html","display_url":"eldiario.es\/galicia\/politi\u2026","indices":[126,149]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"David_Noriega","name":"David Noriega","id":79567482,"id_str":"79567482","indices":[154,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noLwuYgyYg","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cultura\/jesus-liado-juan-discipulo-amado_1_6480242.html","display_url":"eldiario.es\/cultura\/jesus-\u2026","indices":[126,149]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ITnF5DAA0G","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/reino-unido-listo-historico-programa-vacunacion-covid_1_6488580.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[195,218]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FatymaCaballero","name":"F\u00e1tima Caballero","id":313579054,"id_str":"313579054","indices":[156,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4FKVXohrGE","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/errejon-trata-marcar-perfil-propio-presupuestos-propuesta-reducir-jornada-laboral-cuatro-dias_1_6480688.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/errejon\u2026","indices":[128,151]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laura_olias","name":"Laura Ol\u00edas","id":316706708,"id_str":"316706708","indices":[129,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TZ8iu0bSof","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/economia\/renfe-condenada-pagar-12-500-euros-maquinista-cgt-vulnerar-derecho-huelga_1_6482041.html","display_url":"eldiario.es\/economia\/renfe\u2026","indices":[97,120]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andresgil","name":"Andr\u00e9s Gil","id":13170872,"id_str":"13170872","indices":[113,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xo7TFYoRIL","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/economia\/explosion-hidrogeno-energia-sostenible-lavado-verde-industria-gas_1_6481861.html","display_url":"eldiario.es\/economia\/explo\u2026","indices":[85,108]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olgarodriguezfr","name":"Olga Rodriguez Francisco","id":121859642,"id_str":"121859642","indices":[109,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8AD73tAdWm","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/san-marcos-parador-reabierto-campo-concentracion-franquista-mato-torturo-reeduco-miles_130_6486136.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/san-m\u2026","indices":[75,98]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marinaestevezt","name":"Marina Est\u00e9vez Torreblanca (met)","id":224684926,"id_str":"224684926","indices":[139,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/izfLBPMLhL","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/mascarillas-infantil-nanofibras-csic-tendran-tamano-enero-estudian-modelos-diferentes-tipos-cara_1_6483202.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/masca\u2026","indices":[111,134]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"esmadriz","name":"Diego Casado","id":6418182,"id_str":"6418182","indices":[128,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0pmUkJidqr","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/somos\/chamberi\/noticias\/concejal-madrid-javier-ramirez-gasto-dinero-banderas-espana_1_6478837.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/somos\/c\u2026","indices":[100,123]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olgarodriguezfr","name":"Olga Rodriguez Francisco","id":121859642,"id_str":"121859642","indices":[204,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GrhgfIZAE2","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/zona-critica\/franquistas-son-democratas-gobierno-legitimo-golpista_129_6488261.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/zona-c\u2026","indices":[221,244]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kiosko","name":"Kiosko.net","id":17082720,"id_str":"17082720","indices":[0,7]},{"screen_name":"kiosko","name":"Kiosko.net","id":17082720,"id_str":"17082720","indices":[139,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hir0Z1ypNG","expanded_url":"https:\/\/es.kiosko.net\/es\/2020-12-08\/np\/elcorreo.html","display_url":"es.kiosko.net\/es\/2020-12-08\/\u2026","indices":[111,134]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kiosko","name":"Kiosko.net","id":17082720,"id_str":"17082720","indices":[0,7]},{"screen_name":"kiosko","name":"Kiosko.net","id":17082720,"id_str":"17082720","indices":[131,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GvJE662a65","expanded_url":"https:\/\/es.kiosko.net\/es\/2020-12-08\/np\/lavanguardia.html","display_url":"es.kiosko.net\/es\/2020-12-08\/\u2026","indices":[103,126]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kiosko","name":"Kiosko.net","id":17082720,"id_str":"17082720","indices":[104,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mJlKnWwJam","expanded_url":"https:\/\/es.kiosko.net\/uk\/2020-12-08\/np\/daily_telegraph.html","display_url":"es.kiosko.net\/uk\/2020-12-08\/\u2026","indices":[76,99]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UpuTGuM9aD","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica_6_6488887_1057853.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[91,114]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManelFontdevila","name":"Manel Fontdevila","id":476977725,"id_str":"476977725","indices":[55,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q6sXYVNWDJ","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/dias-puente_131_6488599.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/dias-p\u2026","indices":[27,50]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andresgil","name":"Andr\u00e9s Gil","id":13170872,"id_str":"13170872","indices":[158,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EgDgIzOCmR","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/pesimismo-londres-bruselas-negociacion-brexit-bloqueada-horas-limite_1_6487062.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[126,149]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PaoletteO","name":"Paola Obelleiro\u270f\ufe0f","id":199114800,"id_str":"199114800","indices":[153,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DT93NRDVIX","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/galicia\/politica\/inventario-interior-pazo-meiras-confirma-expolio-continuado-franco-patrimonio-publico_1_6488592.html","display_url":"eldiario.es\/galicia\/politi\u2026","indices":[119,142]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"herrera_elena","name":"Elena Herrera","id":72872490,"id_str":"72872490","indices":[137,151]},{"screen_name":"AnaOrdaz_","name":"Ana Ordaz","id":2837361796,"id_str":"2837361796","indices":[154,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7dMjspAvNC","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/datos-pagos-negro-pp-adjudicaciones-obra-publica-conexion-clave-investiga-audiencia-nacional_1_6481377.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/datos\u2026","indices":[109,132]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qQa3kUDWuD","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/galicia\/politica\/exclusiva-lista-tesoros-franco-querian-llevar-pazo-meiras-camiones-mudanza_1_6488353.html","display_url":"eldiario.es\/galicia\/politi\u2026","indices":[95,118]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dcldmmt1xE","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/alerta-roja-laguna-ecosistema-entero-peligro-extincion_130_6478827.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/alert\u2026","indices":[228,251]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KTKLfn25yC","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/economia\/influencers-gimnasios-deficitarios-negocios-instrumental-luis-alfonso-borbon-luxemburgo_1_6481669.html","display_url":"eldiario.es\/economia\/influ\u2026","indices":[232,255]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2JbElGlHgl","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/murcia\/politica\/pp-cs-quieren-borrar-callejero-albudeite-actor-aguileno-paco-rabal_1_6487301.html","display_url":"eldiario.es\/murcia\/politic\u2026","indices":[206,229]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mrYGs0rqTY","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/euskadi\/blogs\/fighting-basques-ecos-de-dos-guerras-1936-1945\/seis-vascos-pearl-harbor-dia-infamia_132_6482828.html","display_url":"eldiario.es\/euskadi\/blogs\/\u2026","indices":[124,147]}]}}}