{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1336449048124010505,"1":1336439517344096256,"2":1336415340633395201,"3":1336414534274310150,"4":1336397767258877955,"5":1336375484339335168,"6":1336334664840085504,"7":1336334268591529984,"8":1336333736082731008,"9":1336333693401452546,"10":1336226257432956928,"11":1336192783154077697,"12":1336159272820944897},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false},"text":{"0":"Este es el modelo econ\u00f3mico que est\u00e1n implantando en Espa\u00f1a:\n\nVenezuela, una de las mayores cat\u00e1strofes econ\u00f3micas de la historia en gr\u00e1ficos: https:\/\/t.co\/hWCEjXSqeR","1":"\"Para donde vai tan soya,\nsin qu\u2019\u00f4s tristes qu\u2019a miramos\nnin nos fale, nin nos oya...\" \nhttps:\/\/t.co\/XE8cXzLNL1","2":"Ataques antisemitas a Vox desde el grupo nazi del montaje del 6D: \u00bfcontar\u00e1n esto los medios? \nNazis llamando \u00absionista\u00bb y \u00abultraliberal\u00bb a Vox mientras la ultraizquierda antisemita y antiliberal llama \u00abnazi\u00bb a ese partido. Es todo muy surrealista... https:\/\/t.co\/citopPllkC","3":"Me encanta qu\u00e9 maravilla!!!!\n:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands: https:\/\/t.co\/fGXbEc97PK","4":"Un excelente v\u00eddeo sobre la historia vasca que ha provocado la ira de los separatistas. \nElaborado por @AcademiaPlay con gui\u00f3n de Fernando Garc\u00eda de Cort\u00e1zar, el reportaje repasa el verdadero pasado de los vascos y los mitos nacionalistas: \nhttps:\/\/t.co\/sVVcYZsuaS","5":"Adi\u00f3s a Chuck Yeager: las otras haza\u00f1as del primer aviador que hizo un vuelo supers\u00f3nico. \nHa fallecido el piloto que era la mayor leyenda viva de la historia de la aviaci\u00f3n. Fue piloto durante siete d\u00e9cadas, hasta los 89 a\u00f1os. Vuela alto, Chuck.  \nhttps:\/\/t.co\/OPB8bZxTM6","6":"El Milagro de Empel: as\u00ed lleg\u00f3 la Inmaculada Concepci\u00f3n a erigirse en patrona de Espa\u00f1a. \nEl asombroso hecho ocurrido en la noche del 7 al 8 de diciembre de 1585 y que dio la victoria a un Tercio espa\u00f1ol: \nhttps:\/\/t.co\/w0cYp6WuWC","7":"Obst\u00e1culos a la fe.\nhttps:\/\/t.co\/dgHSSPIikr","8":"Que Ella nos proteja a todos :folded_hands: https:\/\/t.co\/tI50S15lK0","9":"Critican que el ganador de las primarias de Podemos en Madrid fue condenado por atracar un banco. \u00a1Pero ocultan el hecho de que no lo hizo para \u00e9l! \u00a1Lo hizo para un grupo terrorista gallego llamado Loita Amada Revolucionaria! \u00a1As\u00ed que no es ladr\u00f3n: es un hombre de paz como Otegi!","10":"Podemos apoy\u00f3 un escrache que dur\u00f3 m\u00e1s de un a\u00f1o ante el domicilio de una rival pol\u00edtica. \nPablo Echenique eligi\u00f3 en persona la puerta de ese domicilio para una rueda de prensa. Ahora el mismo Echenique se muestra horrorizado con los escraches a ministros: https:\/\/t.co\/qI3iyegdfH","11":"Ataques antisemitas a Vox desde el grupo nazi del montaje del 6D: \u00bfcontar\u00e1n esto los medios? \nNazis llamando \u00absionista\u00bb y \u00abultraliberal\u00bb a Vox mientras la ultraizquierda antisemita y antiliberal llama \u00abnazi\u00bb a ese partido. Es todo muy surrealista... https:\/\/t.co\/citopPllkC","12":"\"Para donde vai tan soya,\nsin qu\u2019\u00f4s tristes qu\u2019a miramos\nnin nos fale, nin nos oya...\" \nhttps:\/\/t.co\/XE8cXzLNL1"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-12-08 23:14:17","1":"2020-12-08 22:36:25","2":"2020-12-08 21:00:21","3":"2020-12-08 20:57:09","4":"2020-12-08 19:50:31","5":"2020-12-08 18:21:58","6":"2020-12-08 15:39:46","7":"2020-12-08 15:38:12","8":"2020-12-08 15:36:05","9":"2020-12-08 15:35:55","10":"2020-12-08 08:29:00","11":"2020-12-08 06:15:59","12":"2020-12-08 04:02:49"},"retweet_count":{"0":15,"1":1,"2":386,"3":7955,"4":401,"5":20,"6":128,"7":3,"8":39,"9":1996,"10":120,"11":386,"12":1},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":668,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":758,"12":12},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","1":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","2":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","3":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","4":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","5":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","6":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","7":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","8":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","9":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","10":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","11":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","12":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isaacj","name":"Isaac Jim\u00e9nez \/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":10113082,"id_str":"10113082","indices":[3,10]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XE8cXzLNL1","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2005\/10\/17\/pasenino-pasenino\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2005\/1\u2026","indices":[105,128]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BertaUson","name":"Berta Uson Ibarz","id":1326176232392839168,"id_str":"1326176232392839168","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1336305951243177987,"id_str":"1336305951243177987","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336305951243177987\/pu\/img\/t-3eDeMUQMGImQcr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336305951243177987\/pu\/img\/t-3eDeMUQMGImQcr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fGXbEc97PK","display_url":"pic.twitter.com\/fGXbEc97PK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BertaUson\/status\/1336305997640556546\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336305997640556546,"source_status_id_str":"1336305997640556546","source_user_id":1326176232392839168,"source_user_id_str":"1326176232392839168"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"academiaplay","name":"Academia Play","id":3585759137,"id_str":"3585759137","indices":[103,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sVVcYZsuaS","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/08\/un-excelente-video-sobre-la-historia-vasca-que-ha-provocado-la-ira-de-los-separatistas\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[241,264]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlodi67","name":"Exprogre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":787895389,"id_str":"787895389","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dgHSSPIikr","expanded_url":"https:\/\/ceroenprogresismo.wordpress.com\/2020\/12\/08\/obstaculos-a-la-fe\/","display_url":"ceroenprogresismo.wordpress.com\/2020\/12\/08\/obs\u2026","indices":[35,58]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"budino_antonio","name":"Antonio Budi\u00f1o","id":1246864435806965760,"id_str":"1246864435806965760","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1336312233165516801,"id_str":"1336312233165516801","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouI5V7W8AE0Ttc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouI5V7W8AE0Ttc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tI50S15lK0","display_url":"pic.twitter.com\/tI50S15lK0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/budino_antonio\/status\/1336312246285328386\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":613,"h":960,"resize":"fit"},"large":{"w":613,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":434,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336312246285328386,"source_status_id_str":"1336312246285328386","source_user_id":1246864435806965760,"source_user_id_str":"1246864435806965760"}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/citopPllkC","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/08\/ataques-antisemitas-a-vox-desde-el-grupo-nazi-del-montaje-del-6d-contaran-esto-los-medios\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[250,273]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XE8cXzLNL1","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2005\/10\/17\/pasenino-pasenino\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2005\/1\u2026","indices":[88,111]}]}}}