{"screen_name":{"0":"estadaoverifica","1":"estadaoverifica","2":"estadaoverifica","3":"estadaoverifica"},"tweet_id":{"0":1336391457863839747,"1":1336386873833500672,"2":1336358529054232579,"3":1336279220616654849},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":"Trecho de ferrovia em Goi\u00e1s foi conclu\u00eddo em 2014, e n\u00e3o no governo Bolsonaro \n\nPublicada em parceria com o @Comprova \n\nhttps:\/\/t.co\/4NXvfN27R2","1":"\u2018Tratamento precoce\u2019 de covid-19 citado por enfermeiro em v\u00eddeo n\u00e3o tem respaldo cient\u00edfico\nhttps:\/\/t.co\/8t2zWew6lW","2":"Postagem falsa atribui a Braga Netto frase sobre interven\u00e7\u00e3o militar no STF\n\nhttps:\/\/t.co\/sAv393Uzb8","3":"V\u00eddeo em que caminhoneiros amea\u00e7am paralisa\u00e7\u00e3o \u00e9 de 2019\nhttps:\/\/t.co\/t2150kRSTv"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true},"created_at":{"0":"2020-12-08 19:25:27","1":"2020-12-08 19:07:14","2":"2020-12-08 17:14:36","3":"2020-12-08 11:59:27"},"retweet_count":{"0":2,"1":1,"2":0,"3":0},"favorite_count":{"0":4,"1":4,"2":2,"3":2},"user_location":{"0":"S\u00e3o Paulo, Brasil","1":"S\u00e3o Paulo, Brasil","2":"S\u00e3o Paulo, Brasil","3":"S\u00e3o Paulo, Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","1":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","2":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","3":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comprova","name":"Comprova","id":1009046609424941056,"id_str":"1009046609424941056","indices":[108,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4NXvfN27R2","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/trecho-de-ferrovia-em-goias-foi-concluido-em-2014-e-nao-no-governo-bolsonaro\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[120,143]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8t2zWew6lW","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/tratamento-precoce-de-covid-19-citado-por-enfermeiro-em-video-nao-tem-respaldo-cientifico\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[92,115]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sAv393Uzb8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VUZeYo","display_url":"bit.ly\/2VUZeYo","indices":[77,100]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t2150kRSTv","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/video-em-que-caminhoneiros-ameacam-paralisacao-e-de-2019\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[57,80]}]}}}