{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo","99":"franceinfo","100":"franceinfo","101":"franceinfo","102":"franceinfo","103":"franceinfo","104":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1336447036657455105,"1":1336442934925922306,"2":1336442866093199361,"3":1336439023028539393,"4":1336434861477859328,"5":1336434126673465345,"6":1336431981492641792,"7":1336417187913981954,"8":1336416007548755969,"9":1336410721576423424,"10":1336405186089082880,"11":1336400436107104263,"12":1336396672935604225,"13":1336381530151653377,"14":1336377976234106882,"15":1336377000324341760,"16":1336373400550453248,"17":1336370940674977793,"18":1336367911318020099,"19":1336363842029367299,"20":1336360642652106754,"21":1336357874382073859,"22":1336354862351708160,"23":1336352460055719938,"24":1336349821473419268,"25":1336347126729682947,"26":1336345853267759109,"27":1336344788501671936,"28":1336340325279789064,"29":1336339948992036865,"30":1336339814824566784,"31":1336339713188220933,"32":1336339614609494025,"33":1336339478588182528,"34":1336339340851482624,"35":1336338742110375937,"36":1336334390842953742,"37":1336333463683702787,"38":1336332207896420352,"39":1336329688961097728,"40":1336327536591032322,"41":1336327172047462400,"42":1336326624011173889,"43":1336324327935934467,"44":1336324152123420672,"45":1336322170855645186,"46":1336319119306571781,"47":1336314337569357824,"48":1336312576024608768,"49":1336310400833515522,"50":1336307313406324736,"51":1336301716225077250,"52":1336298483167481862,"53":1336296218071187456,"54":1336293701459476480,"55":1336288392691191808,"56":1336281881172717568,"57":1336278098694688773,"58":1336275582125019144,"59":1336273065789988865,"60":1336271446339969025,"61":1336270548968599553,"62":1336268032621096962,"63":1336265516122566656,"64":1336264734065258499,"65":1336263537270853634,"66":1336260482781474816,"67":1336257958028709891,"68":1336255449335701511,"69":1336253797384003584,"70":1336252331340521476,"71":1336249913454125057,"72":1336244349642944513,"73":1336240349824606208,"74":1336237833384812544,"75":1336236575240368128,"76":1336232123989155841,"77":1336231993634418689,"78":1336230740569300994,"79":1336230571735965696,"80":1336228646781071360,"81":1336225570640814080,"82":1336223992198283266,"83":1336221274176180224,"84":1336217916287692801,"85":1336217303000690688,"86":1336216417088180224,"87":1336215765050159105,"88":1336214826922762240,"89":1336213330365730817,"90":1336208144771452929,"91":1336207694437421060,"92":1336207296926523392,"93":1336207114415509504,"94":1336206886777933824,"95":1336206566530424832,"96":1336206375932801025,"97":1336202601235439616,"98":1336198819118198789,"99":1336197568129245186,"100":1336195051379159040,"101":1336192534872092675,"102":1336190018428293121,"103":1336187501657157632,"104":1336184508480155648},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":true,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false},"text":{"0":"Propos racistes suppos\u00e9s d'un arbitre : l'ancien gardien J\u00e9r\u00f4me Alonso se dit \"soulag\u00e9 parce que les joueurs se sont r\u00e9volt\u00e9s\"\n\nhttps:\/\/t.co\/mnah8kaQJc https:\/\/t.co\/d8uiLziuGM","1":"Plaidoyer d'Emmanuel Macron pour le nucl\u00e9aire : \"Aujourd'hui, il fait une d\u00e9claration d'amour sans \u00eatre s\u00fbr d'\u00eatre le mari\u00e9 en 2022\", ironise un syndicaliste\n\nhttps:\/\/t.co\/YLCb8iD7zM https:\/\/t.co\/83NiHbA0OA","2":"Crash d'un h\u00e9licopt\u00e8re en Savoie : cinq des six occupants sont morts, le pilote en urgence absolue\n\nhttps:\/\/t.co\/L2liRcKZlF https:\/\/t.co\/Z4kspHb6uH","3":"Ligue des champions : le match PSG-Basaksehir report\u00e9 \u00e0 mercredi, les Parisiens qualifi\u00e9s pour les 8es de finale\n\nhttps:\/\/t.co\/XtsbyTKjVP","4":"Propos racistes suppos\u00e9s d'un arbitre : \"C'est un point qui n'est pas abord\u00e9 dans le r\u00e8glement, c'est un fait unique\", r\u00e9agit l'ancien arbitre Jo\u00ebl Quiniou\n\nhttps:\/\/t.co\/9QHMEt8sdB https:\/\/t.co\/iWRYBGcghW","5":"Soup\u00e7ons de financement libyen : l'ex-ministre Brice Hortefeux mis en examen\n\nhttps:\/\/t.co\/9teXaC40FK https:\/\/t.co\/jw5ZfWr2zD","6":"PSG-Basaksehir interrompu : Recep Tayyip Erdogan d\u00e9nonce \"fermement\" le racisme et appelle l'UEFA \u00e0 agir\n\nSuivez notre direct :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/XtsbyTKjVP https:\/\/t.co\/03wAvDV9vn","7":"Savoie : un h\u00e9licopt\u00e8re s'\u00e9crase avec six personnes \u00e0 bord \u00e0 1 800 m d'altitude\n\nhttps:\/\/t.co\/L2liRcKZlF https:\/\/t.co\/DEQInm7qgA","8":"Droits TV de la Ligue 1 : la fermeture de T\u00e9l\u00e9foot \u00e9voqu\u00e9e avec la r\u00e9daction\n\nhttps:\/\/t.co\/z0GydR57B4 https:\/\/t.co\/nSp5nwLM9s","9":"Ligue des champions : le match PSG - Basaksehir interrompu pour des propos racistes suppos\u00e9s du quatri\u00e8me arbitre\n\nhttps:\/\/t.co\/dyC8IubQtr https:\/\/t.co\/q8bwQj96C9","10":"Quatre questions sur le \"Beauvau de la s\u00e9curit\u00e9\" annonc\u00e9 par Emmanuel Macron\n\nhttps:\/\/t.co\/LEUzQGjpw0 https:\/\/t.co\/5Kw0CETgcx","11":"Covid-19 : Donald Trump signe un d\u00e9cret pour \"prioriser\" la livraison de vaccins am\u00e9ricains aux Etats-Unis avant leur exportation\n\nSuivez notre direct :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/6ygc3dPBNl https:\/\/t.co\/UfRLivEy2g","12":"Proc\u00e8s des attentats de janvier 2015 : la d\u00e9fense d'Ali Riza Polat tente de d\u00e9construire son image de \"bras droit\" d'Amedy Coulibaly\n\nhttps:\/\/t.co\/Y7s4jsaxMV","13":"Apr\u00e8s les \u00c9tats-Unis, l'Angleterre, la Roumanie : un monolithe de m\u00e9tal d\u00e9couvert dans les Deux-S\u00e8vres, l'oeuvre d'un artiste local\n\nhttps:\/\/t.co\/Q4ssIVIlCM https:\/\/t.co\/asujyYTPPI","14":"Automobile : \"La situation s\u2019est normalis\u00e9e \u00e0 un niveau satisfaisant\", selon Jacques Aschenbroich, PDG de Valeo\n\nC'est dans L'invit\u00e9 \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici\u00a0:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/YBz1i0o8d0 https:\/\/t.co\/R3mz6GfqBG","15":"Projet de loi contre les \"s\u00e9paratismes\" : quelles sont les principales mesures du texte pr\u00e9sent\u00e9 en Conseil des ministres ?\n\nhttps:\/\/t.co\/1sW4EMsxOI https:\/\/t.co\/6jc5kZ336A","16":"Affaire des \u00e9coutes : quatre ans de prison dont deux ferme requis contre Nicolas Sarkozy et les deux autres pr\u00e9venus\n\nhttps:\/\/t.co\/wM9r7yHLRR https:\/\/t.co\/ii1tg2qXvL","17":"Pourquoi les \u00e9l\u00e8ves fran\u00e7ais ont-ils un probl\u00e8me avec les maths ?\n\nhttps:\/\/t.co\/wEihVbfG3j https:\/\/t.co\/QoUIO5QjlU","18":"\"Ouvrons le feu !\" : une enqu\u00eate ouverte apr\u00e8s le message d'un collectif pro-police appelant \u00e0 tirer \u00e0 balles r\u00e9elles sur des \"miliciens d'extr\u00eame gauche\"\n\nhttps:\/\/t.co\/o9dCmUL8iy https:\/\/t.co\/zkKQKJc0Fc","19":"Breakdance aux JO de Paris-2024 : \"Un aboutissement pour une culture mondiale\", estime Sidney, figure du hip-hop en France\n\nhttps:\/\/t.co\/GoyUUWJ8Cm https:\/\/t.co\/N07XiFPC3U","20":"Projet Cartel : les chimistes mexicains au service des gangs n\u00e9erlandais\n\nhttps:\/\/t.co\/bdFGff9xKd https:\/\/t.co\/HC9fasj7VN","21":"La d\u00e9linquance est \"plus intense\" dans les quartiers prioritaires de la politique de la ville qu'ailleurs, selon une \u00e9tude du minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur\n\nhttps:\/\/t.co\/btKmPfPHp8 https:\/\/t.co\/QbQKKJW70Q","22":"R\u00e9chauffement climatique : baisser vite et fort les \u00e9missions pourrait donner des r\u00e9sultats rapides, selon une \u00e9tude\n\nhttps:\/\/t.co\/Hd0WuO3fvO https:\/\/t.co\/amghYDxXR1","23":"Le porte-avions fran\u00e7ais qui remplacera le \"Charles-de-Gaulle\" sera \u00e0 propulsion nucl\u00e9aire, annonce Emmanuel Macron\n\nhttps:\/\/t.co\/kgRcFjq1Gd https:\/\/t.co\/LCi1o6kQIJ","24":"\"Mon ambition est toujours l\u00e0\" : la mixit\u00e9 sociale, qui ne figure plus dans le projet de loi sur le s\u00e9paratisme, sera abord\u00e9e en janvier, assure Emmanuelle Wargon\n\nhttps:\/\/t.co\/TsPCl1YyIg https:\/\/t.co\/ChNTET1HHR","25":"\"Une vie \u00e0 mille \u00e0 l'heure, c'est bien mais pas pour toujours\" : Paris attire de moins en moins\n\nhttps:\/\/t.co\/eHuwd4hmo6 https:\/\/t.co\/TLToNiTqMC","26":"Pays le plus endeuill\u00e9 d':European_Union: avec pr\u00e8s de 61 500 morts, le Royaume-Uni a entam\u00e9 mardi sa campagne de vaccination. Il s'agit du premier pays au monde \u00e0 avoir d\u00e9j\u00e0 autoris\u00e9 le vaccin des laboratoires Pfizer\/BioNTech.  \n\n\u00c0 d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/pDpvAdVCLO https:\/\/t.co\/tCc9nWcTyR","27":"Vaccin contre le Covid-19 : AstraZeneca annonce avoir le premier vaccin aux r\u00e9sultats valid\u00e9s par une revue scientifique\n\nhttps:\/\/t.co\/GDatXU8Jp0 https:\/\/t.co\/YUnxlYBq0c","28":"L'association \"Agriculture cellulaire France\" pense qu'il y aura de la viande artificielle dans nos assiettes d'ici cinq ans. Nous n\u2019y sommes pas encore. La semaine derni\u00e8re, le ministre de l'Agriculture a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s clair :\n:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/zeukc2hbjT https:\/\/t.co\/Op3dITi1DZ","29":"Est-ce si bon que cela pour notre sant\u00e9 ? Si les fabricants mettent en avant des qualit\u00e9s nutritionnelles \u00e9quivalentes \u00e0 de la vraie viande, ils peinent \u00e0 le d\u00e9montrer.\n:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/zeukc2hbjT https:\/\/t.co\/Uy8i2I4iAQ","30":"Le principe est de pr\u00e9lever des cellules sur un animal. Un \u00e9chantillon permettrait de produire jusqu'\u00e0 20 000 tonnes de viande, selon les fabricants. Mais ce n\u2019est pas si simple. \n:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/zeukc2hbjT https:\/\/t.co\/A0ytBOJ3xc","31":"La viande artificielle pourrait \u00e9viter ces nuisances et m\u00eame r\u00e9pondre \u00e0 la demande mondiale. Et cela ne parait pas si compliqu\u00e9, pour ses promoteurs.\n:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/zeukc2hbjT https:\/\/t.co\/9A9FnGHwTI","32":"L\u2019\u00e9levage intensif engendre aussi de la d\u00e9forestation car les animaux ont besoin de place. Or les for\u00eats sont une barri\u00e8re naturelle au r\u00e9chauffement climatique.\n:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/zeukc2hbjT https:\/\/t.co\/lHFoNftC5n","33":"On estime que la consommation mondiale de viande devrait augmenter de 70% d'ici 2050, ce qui pourrait poser probl\u00e8me pour la plan\u00e8te : l'\u00e9levage intensif est une source de m\u00e9thane, un gaz \u00e0 effet de serre.\n:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/zeukc2hbjT https:\/\/t.co\/27SKlXuuQi","34":"Singapour vient d'autoriser la vente de morceaux de poulet artificiels dans ses restaurants. Une premi\u00e8re mondiale, selon la start-up am\u00e9ricaine \u00e0 l'origine du projet.\n:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/zeukc2hbjT https:\/\/t.co\/r10O7NGFu5","35":"[THREAD] De la viande artificielle bient\u00f4t dans votre assiette ? Selon ses promoteurs, elle pourrait notamment r\u00e9duire les gaz \u00e0 effet de serre et la souffrance animale.\n:backhand_index_pointing_down: \nhttps:\/\/t.co\/zeukc2hbjT https:\/\/t.co\/AtJhrFjI3J","36":":Christmas_tree::microbe: Aux Etats-Unis et au Canada, les rassemblements familiaux lors des f\u00eates de Thanksgiving ont entra\u00een\u00e9 un fort rebond \u00e9pid\u00e9mique.\n\nPlusieurs experts invitent \u00e0 retenir la le\u00e7on afin d'\u00e9viter une troisi\u00e8me vague en France. A d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/JedRm8WMUV https:\/\/t.co\/3EKDfsx1A6","37":"Covid-19 : publics prioritaires, stockage, distribution... comment le Royaume-Uni organise sa campagne de vaccination\n\nhttps:\/\/t.co\/OQ4rrZTA85 https:\/\/t.co\/7nnOzHz9vW","38":"Producteur pass\u00e9 tabac : \"Il y a un probl\u00e8me de la cha\u00eene de commandement, l'\u00c9tat est aussi responsable\", selon un sp\u00e9cialiste du droit\n\nhttps:\/\/t.co\/LKv6coU9fO https:\/\/t.co\/7cjpEiC8Az","39":"Les violences polici\u00e8res en France sont-elles plus fr\u00e9quentes ou sont-elles devenues plus visibles ?\n\nhttps:\/\/t.co\/MVuTjiqCDP https:\/\/t.co\/kRzoo12fRe","40":"Un p\u00e8re s\u00e9n\u00e9galais condamn\u00e9 pour avoir envoy\u00e9 son fils sur la route mortelle de l'exil\n\nhttps:\/\/t.co\/LqCrFf055p https:\/\/t.co\/D30DZXDvsn","41":"Beauvau de la s\u00e9curit\u00e9 : \"On a d\u00e9j\u00e0 eu \u00e9norm\u00e9ment de consultations, donc, on peut comprendre la circonspection\", estime un chercheur au CNRS\n\nhttps:\/\/t.co\/RHwQqHACh6 https:\/\/t.co\/WzTtI9YTlG","42":"Uber arr\u00eate la voiture autonome\n\nhttps:\/\/t.co\/V2vmBnP1iy https:\/\/t.co\/c0zKZm6j8o","43":"Calogero : \"Je suis un optimiste\"\n\nhttps:\/\/t.co\/NpAeWg8fTo https:\/\/t.co\/j9XfUQCC8z","44":"Proc\u00e8s des attentats de janvier 2015 : de lourdes peines r\u00e9clam\u00e9es par l'accusation malgr\u00e9 les \"zones d'ombre\" qui persistent\n\nhttps:\/\/t.co\/1GZYqOZP68 https:\/\/t.co\/WPwDypT2UH","45":"Brexit : Londres accepte de retirer les dispositions controvers\u00e9es de sa loi concernant l'Irlande du Nord\n\nhttps:\/\/t.co\/q7qWozlmZG https:\/\/t.co\/pNjHpkZtvY","46":"Brexit : Londres accepte de retirer les dispositions controvers\u00e9es de sa loi qui violaient le droit international\n\nSuivez notre direct : \nhttps:\/\/t.co\/JrGEJOkJjU https:\/\/t.co\/eAypJ6Umks","47":"Covid-19 : le pr\u00e9sident de la r\u00e9gion Grand Est appelle au d\u00e9veloppement des tests salivaires\n\nhttps:\/\/t.co\/kpXClRsq2U https:\/\/t.co\/iKOaNZXby0","48":"Menace sur la r\u00e9ouverture des th\u00e9\u00e2tres : \"Piti\u00e9, ne nous faites pas \u00e7a !\", lance l'actrice Ariane Ascaride\n\nhttps:\/\/t.co\/sgEfncmumE https:\/\/t.co\/dsCOxpfjIq","49":"Covid-19 : Jean Castex tiendra une conf\u00e9rence de presse jeudi \u00e0 18 heures pour \u00e9voquer les suites du d\u00e9confinement\n\nSuivez notre direct :\nhttps:\/\/t.co\/6ygc3dPBNl https:\/\/t.co\/jdSjwtw3EG","50":"Producteur pass\u00e9 \u00e0 tabac : les quatre policiers b\u00e9n\u00e9ficient de la \"protection fonctionnelle\" qui prend en charge les frais d'avocats\n\nhttps:\/\/t.co\/G9Qo215XCH https:\/\/t.co\/AGZUBLBAB1","51":"Ikea supprime son c\u00e9l\u00e8bre catalogue qui existait depuis pr\u00e8s 70 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/yFuShS1kS7 https:\/\/t.co\/AIkeZqVDw0","52":"Covid-19 : le d\u00e9confinement pr\u00e9vu la semaine prochaine n'est pour l'instant pas remis en cause\n\nhttps:\/\/t.co\/JZLiuAr20R https:\/\/t.co\/ElmIVSlPp0","53":"Construction de logements sociaux : la moiti\u00e9 des communes ne remplissent pas les objectifs l\u00e9gaux d\u00e9nonce la Fondation Abb\u00e9 Pierre\n\nhttps:\/\/t.co\/LjxDzTuEtj https:\/\/t.co\/QioDu8sYXK","54":"Covid-19 : cinq pistes pour \u00e9viter un rebond \u00e9pid\u00e9mique avec les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/dlF1WpUDwT https:\/\/t.co\/RLRqqNhazN","55":"R\u00e9ouverture des cin\u00e9mas le 15 d\u00e9cembre : \"On est tous en ordre de bataille, on y croit\", assure le directeur des cin\u00e9mas CGR\n\nhttps:\/\/t.co\/5ivJNjbDBl https:\/\/t.co\/MV8pXkmhKo","56":"Caroline Roux : \"C dans l'air est une institution\"\n\nhttps:\/\/t.co\/1N5LaJbrZW https:\/\/t.co\/jvO4naP75P","57":"Suppression du 50 km marche aux JO : \"Ce n'est pas une surprise\", se d\u00e9sole Yohann Diniz\n\nhttps:\/\/t.co\/UFpdFSWrrw https:\/\/t.co\/XWhG4sF1ys","58":"La France et le Maroc signent un accord sur la prise en charge des mineurs isol\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/3kh9g2fbla https:\/\/t.co\/Xv0oYh75jQ","59":"\"Un coup d'\u00e9clat \u00e0 leur d\u00e9coration\" : les acheteurs de squelettes de dinosaures toujours plus nombreux\n\nhttps:\/\/t.co\/F6BZhofK09 https:\/\/t.co\/w85PLARDCt","60":"Proc\u00e8s des attentats de janvier 2015 : des peines allant de cinq ans de prison \u00e0 la r\u00e9clusion \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9 requises contre les 14 accus\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/SA7ffV68Pb https:\/\/t.co\/djpxpitXE3","61":"John Lennon disparaissait il y a quarante ans : retour sur les dix derni\u00e8res ann\u00e9es de la vie de l'ancien Beatles \u00e0 New York\n\nhttps:\/\/t.co\/pBcCUFES9a https:\/\/t.co\/m56Sg0ckhx","62":"Le Covid-19 et le mouvement Black Lives Matter sont les \u00e9v\u00e9nements les plus partag\u00e9s sur Twitter en 2020\n\nhttps:\/\/t.co\/dqlVhCs3oU https:\/\/t.co\/spONoNhQ9p","63":"\"Beauvau de la s\u00e9curit\u00e9\" : \"Au-del\u00e0 d'une concertation, nous voulons des actes\", r\u00e9clame le syndicat Unit\u00e9 SGP Police\n\nhttps:\/\/t.co\/JmqCs4TMNc https:\/\/t.co\/8SuZqWnNR9","64":"APPEL \u00c0 T\u00c9MOIGNAGES. Ap\u00e9ros Zoom, arr\u00eat de la bise, t\u00e9l\u00e9travail... Racontez-nous ces habitudes de 2020 que vous conserverez en 2021\n\nhttps:\/\/t.co\/z6dZBv6St7 https:\/\/t.co\/arZ5AvSlhx","65":"AUDIO :play_button: Billets de train pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e, r\u00e9duction des effectifs \u00e0 la SNCF... Le \"8h30 franceinfo\" de Jean-Pierre Farandou, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/dOiAJ1kWPl https:\/\/t.co\/W60wggASCg","66":"Cancers : les retards de prise en charge li\u00e9s \u00e0 la premi\u00e8re vague de Covid-19 pourraient entra\u00eener jusqu'\u00e0 6 000 d\u00e9c\u00e8s suppl\u00e9mentaires\n\nhttps:\/\/t.co\/bTT4MHmI2z https:\/\/t.co\/37Wowj2EHK","67":"\"Boulets du climat\" : Greenpeace r\u00e9compense dix responsables politiques pour leur inaction climatique\n\nhttps:\/\/t.co\/z60tM4MxTo https:\/\/t.co\/o91Dlya5xU","68":"L'\u00e9ducation physique va devenir un enseignement de sp\u00e9cialit\u00e9 du bac d\u00e8s 2021, annonce Jean-Michel Blanquer\n\nhttps:\/\/t.co\/EHJ43b6nTN https:\/\/t.co\/MKDhm5AzrM","69":":speaker_high_volume:\"Il y aura des trains pour partir\" en vacances \u00e0 No\u00ebl, \"sous r\u00e9serve d'avoir le go sanitaire\" du gouvernement, affirme Jean-Pierre Farandou, le PDG de la SNCF\nhttps:\/\/t.co\/iegUxIXanr https:\/\/t.co\/uZB4ECytBF","70":"Les \"marches des libert\u00e9s\" sont \"victimes\" de la \"violence idiote de black blocs d\u00e9c\u00e9r\u00e9br\u00e9s\", d\u00e9nonce l'\u00e9cologiste Julien Bayou\n\nhttps:\/\/t.co\/1fBTTzbWkZ https:\/\/t.co\/5Ja5s5ugrr","71":"Grippe aviaire : un \u00e9levage contamin\u00e9 dans les Landes, le premier en France depuis le retour de la maladie en novembre\n\nhttps:\/\/t.co\/fQUx3u6FwA https:\/\/t.co\/hNtr0DFwRR","72":"\"J'ai suffisamment fait de sacrifices !\" : difficile de renoncer \u00e0 No\u00ebl en famille et entre amis\n\nhttps:\/\/t.co\/ejMmzmACC9 https:\/\/t.co\/U2GeDEH0JL","73":"Niveau en maths et sciences : les \u00e9l\u00e8ves fran\u00e7ais class\u00e9s parmi les derniers d'Europe et de l\u2019OCDE\n\nhttps:\/\/t.co\/n083TxqeBS https:\/\/t.co\/CNO8jp93MV","74":"Seine-et-Marne : un policier gravement bless\u00e9 apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 percut\u00e9 par un v\u00e9hicule de la Bac\n\nhttps:\/\/t.co\/X759NOeNIa https:\/\/t.co\/Y1mZj3IS3v","75":"VID\u00c9O :play_button: F\u00eates de fin d'ann\u00e9e : \"\u00c0 la SNCF on sera pr\u00eats\", assure le pr\u00e9sident de la SNCF, \"on attend le go sanitaire\"\n\nhttps:\/\/t.co\/iegUxIXanr https:\/\/t.co\/L0xIuyXtGg","76":"G\u00e9rald Darmanin \"aux petits soins\" avec la majorit\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/pXARsiXVSl https:\/\/t.co\/AqSUK4Ihm8","77":"En hiver, le coronavirus devient un redoutable adversaire\n\nhttps:\/\/t.co\/UJlXzK20oX https:\/\/t.co\/ODfIGSY7x0","78":"La cybercriminalit\u00e9 semble ne plus avoir de limites\n\nhttps:\/\/t.co\/KTIYK6sZwK https:\/\/t.co\/y5XBGWaC95","79":"Le confinement a donn\u00e9 des envies de reconversion aux Fran\u00e7ais\n\nhttps:\/\/t.co\/HSZjAwnMUH https:\/\/t.co\/0UyaVeLFIf","80":"Brexit : la France n'est pas encore pr\u00eate \u00e0 \"acter un \u00e9chec\" des n\u00e9gociations, assure le secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9 des Affaires europ\u00e9ennes\n\nhttps:\/\/t.co\/J4EJG2V5mY https:\/\/t.co\/R8mwyYypYq","81":"Covid-19 : transport, distribution, Brexit... Comment va se passer la vaccination au Royaume-Uni\n\nhttps:\/\/t.co\/0b9ZDEin4f https:\/\/t.co\/SfmItmtzgJ","82":"Carrefour embauchera \"15 000 jeunes en 2021\", promet son PDG Alexandre Bompard\n\nhttps:\/\/t.co\/86SWAnqPaa https:\/\/t.co\/HTRfXAnpou","83":"VIDEO :play_button: Covid-19 : \"Il va falloir tous se comporter comme on se comporte \u00e0 l'h\u00f4pital\", plaide l'urgentiste Mathias Wargon\n\nhttps:\/\/t.co\/81IGAEmdvc https:\/\/t.co\/evC3S3WoYc","84":"\u00ab La strat\u00e9gie de la SNCF n\u2019est pas d\u2019augmenter les prix des billets \u00bb, indique Jean-Pierre Farandou, pr\u00e9sident du groupe SNCF https:\/\/t.co\/3tr6Cb7swb","85":"\u00ab Il y aura peut-\u00eatre des d\u00e9parts anticip\u00e9s \u00e0 la retraite. On g\u00e8re les postes en fonction de l\u2019activit\u00e9 mais nous continuons \u00e0 embaucher \u00bb, pr\u00e9cise Jean-Pierre Farandou, pr\u00e9sident du groupe SNCF https:\/\/t.co\/eJl5akv4SR","86":"\u00ab Le d\u00e9ficit pour la SNCF sera lourd : nous avons accus\u00e9 2,5 milliards de pertes au premier semestre \u00bb, indique Jean-Pierre Farandou, pr\u00e9sident du groupe SNCF https:\/\/t.co\/GVNJGMML5S","87":"Protocole sanitaire dans les trains : \u00abChaque train est d\u00e9sinfect\u00e9 \u00e0 fond une fois par jour.  L\u2019air du train est chang\u00e9 toutes les trois minutes \u00bb, pr\u00e9cise Jean-Pierre Farandou, pr\u00e9sident du groupe SNCF https:\/\/t.co\/UPp6k2z6RN","88":"\u00ab Nous avons mis en vente 4,5 millions de places pour les f\u00eates et nous en avons vendu 1,8 millions.  Un billet sur trois est vendu \u00e0 prix tr\u00e8s bas et l\u2019\u00e9change et les remboursements sont gratuits jusqu\u2019au 4 janvier \u00bb, indique Jean-Pierre Farandou, pr\u00e9sident du groupe SNCF https:\/\/t.co\/wri6befqKN","89":"\u00ab Nous nous sommes mobilis\u00e9s pour pr\u00e9parer toute notre flotte de TGV pour que chaque Fran\u00e7ais ait un train pour les f\u00eates. Nous attendons le 'go' sanitaire du gouvernement \u00bb, indique Jean-Pierre Farandou, pr\u00e9sident du groupe SNCF https:\/\/t.co\/otHGDDQCpa","90":":right_arrow: Le pilote am\u00e9ricain Chuck Yeager, le premier \u00e0 avoir franchi le mur du son, est mort \u00e0 97 ans (5\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/e9n7sfE47l https:\/\/t.co\/naBz9iWtzf","91":":right_arrow: Covid-19 : le Royaume-Uni lance sa campagne de vaccination (4\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/6ygc3dPBNl https:\/\/t.co\/6juMSpIJFJ","92":":right_arrow: Martinique : l'attestation de sortie n'est plus obligatoire, un couvre-feu mis en place d\u00e8s mardi 8 d\u00e9cembre (3\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/PX4mXqrUjx https:\/\/t.co\/dS46YsAuOr","93":":right_arrow: Covid-19 : le d\u00e9confinement pr\u00e9vu la semaine prochaine n'est pour l'instant pas remis en cause (2\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/JZLiuAr20R https:\/\/t.co\/C689csD5ut","94":":right_arrow: R\u00e9forme de la police : Emmanuel Macron annonce la tenue d'un \"Beauvau de la s\u00e9curit\u00e9\" \u00e0 partir de janvier (1\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/7BUJWMQdLE https:\/\/t.co\/etMTVUzqo3","95":"[THREAD] Les cinq articles pour connaitre l\u2019actu de ce mardi matin :down_arrow: https:\/\/t.co\/DBvuKjnmVz","96":"44% des produits d'entretien contiennent des substances toxiques, alerte l'UFC-Que Choisir\n\nhttps:\/\/t.co\/lPOhnZVJZ0 https:\/\/t.co\/yi8Fs1PAvC","97":"Covid-19 : le d\u00e9confinement pr\u00e9vu la semaine prochaine n'est pour l'instant pas remis en cause\n\nhttps:\/\/t.co\/JZLiuAr20R https:\/\/t.co\/V8G24cIIU4","98":"R\u00e9forme de la police : Emmanuel Macron annonce la tenue d'un \"Beauvau de la s\u00e9curit\u00e9\" \u00e0 partir de janvier\n\nhttps:\/\/t.co\/7BUJWMyCU6 https:\/\/t.co\/vfklH4AhrT","99":"Les violences polici\u00e8res en France sont-elles plus fr\u00e9quentes ou sont-elles devenues plus visibles ?\n\nhttps:\/\/t.co\/MVuTjiqCDP https:\/\/t.co\/bZSEsxeVda","100":"Le pilote am\u00e9ricain Chuck Yeager, le premier \u00e0 avoir franchi le mur du son, est mort \u00e0 97 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/e9n7sfE47l https:\/\/t.co\/jleGoapYzc","101":"Covid-19 : grand m\u00e9nage, nouvelles expos et protocole sanitaire renforc\u00e9... Les mus\u00e9es se pr\u00e9parent \u00e0 leur r\u00e9ouverture\n\nhttps:\/\/t.co\/sH3uKDg3oT https:\/\/t.co\/T5YpVOByu7","102":"Martinique : l'attestation de sortie n'est plus obligatoire, un couvre-feu mis en place d\u00e8s mardi 8 d\u00e9cembre\n\nhttps:\/\/t.co\/PX4mXqrUjx https:\/\/t.co\/12c5xATOWG","103":"\"On attend quatre millions de colis par jour\" : La Poste a lanc\u00e9 un nouveau centre de tri plus moderne pr\u00e8s de Roissy en pr\u00e9vision de No\u00ebl\n\nhttps:\/\/t.co\/no3AHkdOqB https:\/\/t.co\/5tJTD6k96u","104":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : le Royaume-Uni lance sa campagne de vaccination\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/6ygc3dPBNl https:\/\/t.co\/ALvRtKnn6j"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true},"created_at":{"0":"2020-12-08 23:06:18","1":"2020-12-08 22:50:00","2":"2020-12-08 22:49:43","3":"2020-12-08 22:34:27","4":"2020-12-08 22:17:55","5":"2020-12-08 22:15:00","6":"2020-12-08 22:06:28","7":"2020-12-08 21:07:41","8":"2020-12-08 21:03:00","9":"2020-12-08 20:41:59","10":"2020-12-08 20:20:00","11":"2020-12-08 20:01:07","12":"2020-12-08 19:46:10","13":"2020-12-08 18:46:00","14":"2020-12-08 18:31:52","15":"2020-12-08 18:28:00","16":"2020-12-08 18:13:41","17":"2020-12-08 18:03:55","18":"2020-12-08 17:51:53","19":"2020-12-08 17:35:43","20":"2020-12-08 17:23:00","21":"2020-12-08 17:12:00","22":"2020-12-08 17:00:02","23":"2020-12-08 16:50:29","24":"2020-12-08 16:40:00","25":"2020-12-08 16:29:17","26":"2020-12-08 16:24:14","27":"2020-12-08 16:20:00","28":"2020-12-08 16:02:16","29":"2020-12-08 16:00:46","30":"2020-12-08 16:00:14","31":"2020-12-08 15:59:50","32":"2020-12-08 15:59:26","33":"2020-12-08 15:58:54","34":"2020-12-08 15:58:21","35":"2020-12-08 15:55:58","36":"2020-12-08 15:38:41","37":"2020-12-08 15:35:00","38":"2020-12-08 15:30:00","39":"2020-12-08 15:20:00","40":"2020-12-08 15:11:27","41":"2020-12-08 15:10:00","42":"2020-12-08 15:07:49","43":"2020-12-08 14:58:42","44":"2020-12-08 14:58:00","45":"2020-12-08 14:50:07","46":"2020-12-08 14:38:00","47":"2020-12-08 14:19:00","48":"2020-12-08 14:12:00","49":"2020-12-08 14:03:21","50":"2020-12-08 13:51:05","51":"2020-12-08 13:28:51","52":"2020-12-08 13:16:00","53":"2020-12-08 13:07:00","54":"2020-12-08 12:57:00","55":"2020-12-08 12:35:54","56":"2020-12-08 12:10:02","57":"2020-12-08 11:55:00","58":"2020-12-08 11:45:00","59":"2020-12-08 11:35:00","60":"2020-12-08 11:28:34","61":"2020-12-08 11:25:00","62":"2020-12-08 11:15:00","63":"2020-12-08 11:05:00","64":"2020-12-08 11:01:53","65":"2020-12-08 10:57:08","66":"2020-12-08 10:45:00","67":"2020-12-08 10:34:58","68":"2020-12-08 10:25:00","69":"2020-12-08 10:18:26","70":"2020-12-08 10:12:36","71":"2020-12-08 10:03:00","72":"2020-12-08 09:40:53","73":"2020-12-08 09:25:00","74":"2020-12-08 09:15:00","75":"2020-12-08 09:10:00","76":"2020-12-08 08:52:19","77":"2020-12-08 08:51:47","78":"2020-12-08 08:46:49","79":"2020-12-08 08:46:08","80":"2020-12-08 08:38:29","81":"2020-12-08 08:26:16","82":"2020-12-08 08:20:00","83":"2020-12-08 08:09:12","84":"2020-12-08 07:55:51","85":"2020-12-08 07:53:25","86":"2020-12-08 07:49:54","87":"2020-12-08 07:47:18","88":"2020-12-08 07:43:35","89":"2020-12-08 07:37:38","90":"2020-12-08 07:17:01","91":"2020-12-08 07:15:14","92":"2020-12-08 07:13:39","93":"2020-12-08 07:12:56","94":"2020-12-08 07:12:01","95":"2020-12-08 07:10:45","96":"2020-12-08 07:10:00","97":"2020-12-08 06:55:00","98":"2020-12-08 06:39:58","99":"2020-12-08 06:35:00","100":"2020-12-08 06:25:00","101":"2020-12-08 06:15:00","102":"2020-12-08 06:05:00","103":"2020-12-08 05:55:00","104":"2020-12-08 05:43:06"},"retweet_count":{"0":9,"1":7,"2":13,"3":4,"4":19,"5":29,"6":15,"7":34,"8":10,"9":12,"10":5,"11":15,"12":4,"13":13,"14":3,"15":10,"16":101,"17":23,"18":25,"19":12,"20":7,"21":45,"22":25,"23":20,"24":5,"25":22,"26":12,"27":9,"28":3,"29":3,"30":2,"31":1,"32":4,"33":5,"34":12,"35":8,"36":15,"37":2,"38":41,"39":14,"40":10,"41":5,"42":10,"43":3,"44":5,"45":11,"46":4,"47":6,"48":9,"49":29,"50":11,"51":5,"52":8,"53":22,"54":4,"55":9,"56":7,"57":8,"58":12,"59":7,"60":4,"61":11,"62":8,"63":7,"64":6,"65":10,"66":23,"67":22,"68":23,"69":5,"70":13,"71":12,"72":7,"73":175,"74":21,"75":3,"76":3,"77":6,"78":8,"79":8,"80":4,"81":4,"82":14,"83":30,"84":4,"85":5,"86":6,"87":7,"88":8,"89":7,"90":13,"91":7,"92":2,"93":13,"94":3,"95":4,"96":26,"97":6,"98":7,"99":15,"100":100,"101":7,"102":10,"103":10,"104":5},"favorite_count":{"0":51,"1":27,"2":19,"3":11,"4":40,"5":71,"6":77,"7":36,"8":23,"9":39,"10":8,"11":23,"12":7,"13":29,"14":3,"15":3,"16":261,"17":72,"18":70,"19":32,"20":15,"21":77,"22":30,"23":67,"24":12,"25":85,"26":0,"27":22,"28":5,"29":3,"30":3,"31":4,"32":4,"33":6,"34":13,"35":17,"36":0,"37":9,"38":79,"39":43,"40":22,"41":10,"42":13,"43":39,"44":9,"45":28,"46":25,"47":25,"48":15,"49":55,"50":26,"51":26,"52":23,"53":38,"54":16,"55":26,"56":61,"57":19,"58":13,"59":13,"60":10,"61":29,"62":30,"63":13,"64":10,"65":11,"66":31,"67":44,"68":59,"69":6,"70":45,"71":7,"72":28,"73":266,"74":32,"75":6,"76":7,"77":19,"78":9,"79":3,"80":7,"81":5,"82":33,"83":88,"84":4,"85":10,"86":2,"87":12,"88":23,"89":6,"90":29,"91":15,"92":5,"93":32,"94":9,"95":6,"96":33,"97":18,"98":25,"99":27,"100":382,"101":12,"102":9,"103":17,"104":12},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France","99":"Paris, France","100":"Paris, France","101":"Paris, France","102":"Paris, France","103":"Paris, France","104":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","99":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","100":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","101":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","102":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","103":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","104":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mnah8kaQJc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/ligue-des-champions\/propos-racistes-supposes-d-un-arbitre-l-ancien-gardien-jerome-alonso-se-dit-soulage-parce-que-les-joueurs-se-sont-revoltes_4212447.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/li\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1336447026679177220,"id_str":"1336447026679177220","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EowDfW5W4AQGjL3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EowDfW5W4AQGjL3.png","url":"https:\/\/t.co\/d8uiLziuGM","display_url":"pic.twitter.com\/d8uiLziuGM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336447036657455105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":405,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YLCb8iD7zM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/nucleaire\/plaidoyer-d-emmanuel-macron-pour-le-nucleaire-aujourd-hui-il-fait-une-declaration-d-amour-sans-etre-sur-d-etre-le-marie-en-2022-ironise-un-syndicaliste_4212193.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/nuclea\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1336434531134545923,"id_str":"1336434531134545923","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eov4IBXXIAMNUV-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eov4IBXXIAMNUV-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/83NiHbA0OA","display_url":"pic.twitter.com\/83NiHbA0OA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336442934925922306\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L2liRcKZlF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/france\/auvergne-rhone-alpes\/savoie\/savoie-un-helicoptere-s-ecrase-avec-six-personnes-a-bord-a-1-800-m-d-altitude_4212167.html","display_url":"francetvinfo.fr\/france\/auvergn\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1336442754730233857,"id_str":"1336442754730233857","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eov_mspXEAE2B1o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eov_mspXEAE2B1o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z4kspHb6uH","display_url":"pic.twitter.com\/Z4kspHb6uH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336442866093199361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XtsbyTKjVP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/ligue-des-champions\/direct-psg-basaksehir-recep-tayyip-erdogan-denonce-fermement-le-racisme-appelle-l-uefa-a-agir_4212195.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/li\u2026","indices":[114,137]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9QHMEt8sdB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/ligue-des-champions\/propos-racistes-supposes-d-un-arbitre-c-est-un-point-qui-n-est-pas-aborde-dans-le-reglement-c-est-un-fait-unique-reagit-l-ancien-arbitre-joel-quiniou_4212197.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/li\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1336434848651730957,"id_str":"1336434848651730957","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eov4agNW4A0sHSP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eov4agNW4A0sHSP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iWRYBGcghW","display_url":"pic.twitter.com\/iWRYBGcghW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336434861477859328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9teXaC40FK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/affaire\/financement-de-la-campagne-de-sarkozy\/soupcons-de-financement-libyen-l-ex-ministre-brice-hortefeux-mis-en-examen_4212217.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/affa\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1336432582100213762,"id_str":"1336432582100213762","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eov2WkpXYAI_ifs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eov2WkpXYAI_ifs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jw5ZfWr2zD","display_url":"pic.twitter.com\/jw5ZfWr2zD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336434126673465345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XtsbyTKjVP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/ligue-des-champions\/direct-psg-basaksehir-recep-tayyip-erdogan-denonce-fermement-le-racisme-appelle-l-uefa-a-agir_4212195.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/li\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1336431722104287241,"id_str":"1336431722104287241","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eov1kg6W8AkZa9z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eov1kg6W8AkZa9z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/03wAvDV9vn","display_url":"pic.twitter.com\/03wAvDV9vn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336431981492641792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L2liRcKZlF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/france\/auvergne-rhone-alpes\/savoie\/savoie-un-helicoptere-s-ecrase-avec-six-personnes-a-bord-a-1-800-m-d-altitude_4212167.html","display_url":"francetvinfo.fr\/france\/auvergn\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1336416365457104897,"id_str":"1336416365457104897","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eovnmo8W4AE4ETE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eovnmo8W4AE4ETE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DEQInm7qgA","display_url":"pic.twitter.com\/DEQInm7qgA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336417187913981954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z0GydR57B4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/ligue-1\/droits-tv-de-la-ligue-1-la-fermeture-de-telefoot-evoquee-avec-la-redaction_4212155.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/li\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1336410961637494785,"id_str":"1336410961637494785","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovisGJXUAEDlUt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovisGJXUAEDlUt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nSp5nwLM9s","display_url":"pic.twitter.com\/nSp5nwLM9s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336416007548755969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dyC8IubQtr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/ligue-des-champions\/ligue-des-champions-le-match-psg-basaksehir-interrompu-pour-des-propos-racistes-supposes-du-quatrieme-arbitre_4212161.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/li\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1336410531842961411,"id_str":"1336410531842961411","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoviTFCXMAMoDzU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoviTFCXMAMoDzU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q8bwQj96C9","display_url":"pic.twitter.com\/q8bwQj96C9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336410721576423424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LEUzQGjpw0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/quatre-questions-sur-le-beauvau-de-la-securite-annonce-par-emmanuel-macron_4211963.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1336401769505681428,"id_str":"1336401769505681428","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovaVCyW8BQvoTG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovaVCyW8BQvoTG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Kw0CETgcx","display_url":"pic.twitter.com\/5Kw0CETgcx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336405186089082880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ygc3dPBNl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/direct-covid-19-le-royaume-uni-lance-sa-campagne-de-vaccination_4211417.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1336400127603445770,"id_str":"1336400127603445770","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovY1eOXEAo6Yzq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovY1eOXEAo6Yzq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UfRLivEy2g","display_url":"pic.twitter.com\/UfRLivEy2g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336400436107104263\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y7s4jsaxMV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/proces-des-attentats-de-janvier-2015-la-defense-d-ali-riza-polat-tente-de-deconstruire-son-image-de-bras-droit-d-amedy-coulibaly_4211903.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[134,157]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q4ssIVIlCM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/arts-expos\/art-contemporain\/apres-les-etats-unis-l-angleterre-la-roumanie-un-monolithe-de-metal-decouvert-dans-les-deux-sevres-l-oeuvre-d-un-artiste-local_4212049.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/arts-e\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1336380468237885442,"id_str":"1336380468237885442","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovG9JYW4AIWxde.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovG9JYW4AIWxde.jpg","url":"https:\/\/t.co\/asujyYTPPI","display_url":"pic.twitter.com\/asujyYTPPI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336381530151653377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBz1i0o8d0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/automobile-la-situation-sest-normalisee-a-un-niveau-satisfaisant-selon-jacques-aschenbroich-pdg-de-valeo_4194529.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1336377848391720961,"id_str":"1336377848391720961","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovEkpsW4AEm14s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovEkpsW4AEm14s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3mz6GfqBG","display_url":"pic.twitter.com\/R3mz6GfqBG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336377976234106882\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1sW4EMsxOI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/projet-de-loi-contre-les-separatismes-quelles-sont-les-principales-mesures-du-texte-presente-en-conseil-des-ministres_4211521.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1336376020417572864,"id_str":"1336376020417572864","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovC6P9W8AAut_m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovC6P9W8AAut_m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6jc5kZ336A","display_url":"pic.twitter.com\/6jc5kZ336A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336377000324341760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wM9r7yHLRR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/affaire\/sarkozy-sur-ecoute\/affaire-des-ecoutes-quatre-ans-de-prison-dont-deux-fermes-requis-contre-nicolas-sarkozy-et-les-deux-autres-prevenus_4211799.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/affa\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1336373049839542273,"id_str":"1336373049839542273","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovANVsXYAEig3g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovANVsXYAEig3g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ii1tg2qXvL","display_url":"pic.twitter.com\/ii1tg2qXvL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336373400550453248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wEihVbfG3j","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/education\/pourquoi-les-eleves-francais-ont-ils-un-probleme-avec-les-maths_4211955.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/educat\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1336370907489644545,"id_str":"1336370907489644545","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eou-Qo0WMAEjWPD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eou-Qo0WMAEjWPD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QoUIO5QjlU","display_url":"pic.twitter.com\/QoUIO5QjlU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336370940674977793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9dCmUL8iy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/ouvrons-le-feu-une-enquete-ouverte-apres-le-message-d-un-collectif-pro-police-appelant-a-tirer-a-balles-reelles-sur-des-miliciens-d-extreme-gauche_4212051.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1336367878946295809,"id_str":"1336367878946295809","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eou7gWnWEAEiKKn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eou7gWnWEAEiKKn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zkKQKJc0Fc","display_url":"pic.twitter.com\/zkKQKJc0Fc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336367911318020099\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GoyUUWJ8Cm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/jo\/jo-2024\/breakdance-aux-jo-de-paris-2024-un-aboutissement-pour-une-culture-mondiale-estime-sidney-figure-du-hip-hop-en-france_4211999.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/jo\/jo-2\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1336363782315139072,"id_str":"1336363782315139072","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eou3x5eXYAALM28.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eou3x5eXYAALM28.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N07XiFPC3U","display_url":"pic.twitter.com\/N07XiFPC3U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336363842029367299\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bdFGff9xKd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/drogue\/projet-cartel-les-chimistes-mexicains-au-service-des-gangs-neerlandais_4211833.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/drogue\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1336358218298167296,"id_str":"1336358218298167296","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouyuB5WEAA2iBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouyuB5WEAA2iBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HC9fasj7VN","display_url":"pic.twitter.com\/HC9fasj7VN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336360642652106754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/btKmPfPHp8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/banlieues\/la-delinquance-est-plus-intense-dans-les-quartiers-prioritaires-de-la-politique-de-la-ville-qu-ailleurs-selon-une-etude-du-ministere-de-l-interieur_4211939.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/banl\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1336355589912399873,"id_str":"1336355589912399873","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouwVCZWEAEh7Lw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouwVCZWEAEh7Lw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QbQKKJW70Q","display_url":"pic.twitter.com\/QbQKKJW70Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336357874382073859\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hd0WuO3fvO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/cop21\/rechauffement-climatique-baisser-vite-et-fort-les-emissions-pourrait-donner-des-resultats-rapides-selon-une-etude_4211881.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/c\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1336352677077323777,"id_str":"1336352677077323777","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoutrfPWEAEiZav.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoutrfPWEAEiZav.jpg","url":"https:\/\/t.co\/amghYDxXR1","display_url":"pic.twitter.com\/amghYDxXR1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336354862351708160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgRcFjq1Gd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/armee-et-securite\/le-porte-avions-francais-qui-remplacera-le-charles-de-gaulle-sera-a-propulsion-nucleaire-annonce-emmanuel-macron_4211953.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1336352440157921283,"id_str":"1336352440157921283","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoutdspW4AMmx_G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoutdspW4AMmx_G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LCi1o6kQIJ","display_url":"pic.twitter.com\/LCi1o6kQIJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336352460055719938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TsPCl1YyIg","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/mon-ambition-est-toujours-la-la-mixite-sociale-qui-ne-figure-plus-dans-le-projet-de-loi-sur-le-separatisme-sera-abordee-en-janvier-assure-emmanuelle-wargon_4211879.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1336347448348979200,"id_str":"1336347448348979200","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eouo7ItXMAABgGT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eouo7ItXMAABgGT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ChNTET1HHR","display_url":"pic.twitter.com\/ChNTET1HHR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336349821473419268\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eHuwd4hmo6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/france\/ile-de-france\/paris\/une-vie-a-mille-a-l-heure-c-est-bien-mais-pas-pour-toujours-paris-attire-de-moins-en-moins_4211877.html","display_url":"francetvinfo.fr\/france\/ile-de-\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1336347083947831304,"id_str":"1336347083947831304","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eouol7NW8Ag2AxS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eouol7NW8Ag2AxS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TLToNiTqMC","display_url":"pic.twitter.com\/TLToNiTqMC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336347126729682947\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GDatXU8Jp0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/vaccin-contre-le-covid-19-astrazeneca-annonce-avoir-le-premier-vaccin-aux-resultats-valides-par-une-revue-scientifique_4211901.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1336342592699723777,"id_str":"1336342592699723777","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoukggAXcAEqL42.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoukggAXcAEqL42.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YUnxlYBq0c","display_url":"pic.twitter.com\/YUnxlYBq0c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336344788501671936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zeukc2hbjT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/la-viande-artificielle-est-elle-l-avenir-de-l-alimentation_4193049.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1336340306392858634,"id_str":"1336340306392858634","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eouiba2VQAoIDa6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eouiba2VQAoIDa6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Op3dITi1DZ","display_url":"pic.twitter.com\/Op3dITi1DZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336340325279789064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zeukc2hbjT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/la-viande-artificielle-est-elle-l-avenir-de-l-alimentation_4193049.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1336339931770224659,"id_str":"1336339931770224659","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouiFnRVgBMKOPB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouiFnRVgBMKOPB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uy8i2I4iAQ","display_url":"pic.twitter.com\/Uy8i2I4iAQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336339948992036865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zeukc2hbjT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/la-viande-artificielle-est-elle-l-avenir-de-l-alimentation_4193049.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1336339800052264960,"id_str":"1336339800052264960","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eouh98lU8AAICAx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eouh98lU8AAICAx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A0ytBOJ3xc","display_url":"pic.twitter.com\/A0ytBOJ3xc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336339814824566784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zeukc2hbjT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/la-viande-artificielle-est-elle-l-avenir-de-l-alimentation_4193049.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1336339705151901698,"id_str":"1336339705151901698","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eouh4bDUUAIe2RI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eouh4bDUUAIe2RI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9A9FnGHwTI","display_url":"pic.twitter.com\/9A9FnGHwTI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336339713188220933\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zeukc2hbjT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/la-viande-artificielle-est-elle-l-avenir-de-l-alimentation_4193049.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1336339595722559488,"id_str":"1336339595722559488","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouhyDZVEAA8g3D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouhyDZVEAA8g3D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lHFoNftC5n","display_url":"pic.twitter.com\/lHFoNftC5n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336339614609494025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zeukc2hbjT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/la-viande-artificielle-est-elle-l-avenir-de-l-alimentation_4193049.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1336339465913004034,"id_str":"1336339465913004034","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eouhqf0UcAIUPef.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eouhqf0UcAIUPef.jpg","url":"https:\/\/t.co\/27SKlXuuQi","display_url":"pic.twitter.com\/27SKlXuuQi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336339478588182528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zeukc2hbjT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/la-viande-artificielle-est-elle-l-avenir-de-l-alimentation_4193049.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1336339308542717955,"id_str":"1336339308542717955","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EouhhVkUcAMVVyQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EouhhVkUcAMVVyQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r10O7NGFu5","display_url":"pic.twitter.com\/r10O7NGFu5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336339340851482624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":420,"h":188,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":420,"h":188,"resize":"fit"},"large":{"w":420,"h":188,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zeukc2hbjT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/la-viande-artificielle-est-elle-l-avenir-de-l-alimentation_4193049.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1336338734476738560,"id_str":"1336338734476738560","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoug_7AUwAAOq-I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoug_7AUwAAOq-I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AtJhrFjI3J","display_url":"pic.twitter.com\/AtJhrFjI3J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336338742110375937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQ4rrZTA85","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-publics-prioritaires-stockage-distribution-comment-le-royaume-uni-organise-sa-campagne-de-vaccination_4211629.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1336330952822247425,"id_str":"1336330952822247425","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouZ6-FUUAEYpp9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouZ6-FUUAEYpp9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7nnOzHz9vW","display_url":"pic.twitter.com\/7nnOzHz9vW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336333463683702787\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LKv6coU9fO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers\/producteur-passe-tabac-il-y-a-un-probleme-de-la-chaine-de-commandement-l-etat-est-aussi-responsable-selon-un-specialiste-du-droit_4211805.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1336328501813674000,"id_str":"1336328501813674000","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouXsTXVgBAM0E1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouXsTXVgBAM0E1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7cjpEiC8Az","display_url":"pic.twitter.com\/7cjpEiC8Az","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336332207896420352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVuTjiqCDP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/les-violences-policieres-en-france-sont-elles-plus-frequentes-ou-sont-elles-devenues-plus-visibles_4203791.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1336324734724624384,"id_str":"1336324734724624384","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouURB3UUAA9nk5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouURB3UUAA9nk5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kRzoo12fRe","display_url":"pic.twitter.com\/kRzoo12fRe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336329688961097728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LqCrFf055p","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-monde-est-a-nous\/un-pere-senegalais-condamne-pour-avoir-envoye-son-fils-sur-la-route-mortelle-de-l-exil_4193251.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1336327494639632391,"id_str":"1336327494639632391","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouWxrWVQAcVa5f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouWxrWVQAcVa5f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D30DZXDvsn","display_url":"pic.twitter.com\/D30DZXDvsn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336327536591032322\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RHwQqHACh6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/beauvau-de-la-securite-on-a-deja-eu-enormement-de-consultations-donc-on-peut-comprendre-la-circonspection-estime-un-chercheur-au-cnrs_4211749.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1336324334126678019,"id_str":"1336324334126678019","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouT5thUwAMIOMM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouT5thUwAMIOMM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WzTtI9YTlG","display_url":"pic.twitter.com\/WzTtI9YTlG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336327172047462400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2vmBnP1iy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/nouveau-monde\/uber-arrete-la-voiture-autonome_4194317.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/n\u2026","indices":[33,56]}],"media":[{"id":1336326577240436739,"id_str":"1336326577240436739","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouV8RxUcAM7NfH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouV8RxUcAM7NfH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c0zKZm6j8o","display_url":"pic.twitter.com\/c0zKZm6j8o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336326624011173889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NpAeWg8fTo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-monde-d-elodie\/calogero-je-suis-un-optimiste_4193385.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[35,58]}],"media":[{"id":1336324315927572488,"id_str":"1336324315927572488","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouT4puUcAgDxp8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouT4puUcAgDxp8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j9XfUQCC8z","display_url":"pic.twitter.com\/j9XfUQCC8z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336324327935934467\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1GZYqOZP68","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/proces-des-attentats-de-janvier-2015-de-lourdes-peines-reclamees-par-l-accusation-malgre-les-zones-d-ombre-qui-persistent_4210921.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1336322526113230863,"id_str":"1336322526113230863","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouSQeJU8A8WU_1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouSQeJU8A8WU_1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WPwDypT2UH","display_url":"pic.twitter.com\/WPwDypT2UH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336324152123420672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q7qWozlmZG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/brexit-londres-accepte-de-retirer-les-dispositions-controversees-de-sa-loi-concernant-l-irlande-du-nord_4211791.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1336322159363276802,"id_str":"1336322159363276802","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouR7H5UwAId8ZB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouR7H5UwAId8ZB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pNjHpkZtvY","display_url":"pic.twitter.com\/pNjHpkZtvY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336322170855645186\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JrGEJOkJjU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/direct-brexit-londres-accepte-de-retirer-les-dispositions-controversees-de-sa-loi-qui-violaient-le-droit-international_4211801.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1336318978554122248,"id_str":"1336318978554122248","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouPB-dU0Agaanm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouPB-dU0Agaanm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eAypJ6Umks","display_url":"pic.twitter.com\/eAypJ6Umks","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336319119306571781\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kpXClRsq2U","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-president-de-la-region-grand-est-appelle-au-developpement-des-tests-salivaires_4211737.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1336309434688167938,"id_str":"1336309434688167938","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouGWcyXYAIiTbY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouGWcyXYAIiTbY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iKOaNZXby0","display_url":"pic.twitter.com\/iKOaNZXby0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336314337569357824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sgEfncmumE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/menace-sur-la-reouverture-des-theatres-pitie-ne-nous-faites-pas-ca-lance-l-actrice-ariane-ascaride_4211765.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1336310715754438656,"id_str":"1336310715754438656","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouHhBIXYAANW3A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouHhBIXYAANW3A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dsCOxpfjIq","display_url":"pic.twitter.com\/dsCOxpfjIq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336312576024608768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ygc3dPBNl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/direct-covid-19-le-royaume-uni-lance-sa-campagne-de-vaccination_4211417.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1336310194377289730,"id_str":"1336310194377289730","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouHCq2XcAITvr6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouHCq2XcAITvr6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jdSjwtw3EG","display_url":"pic.twitter.com\/jdSjwtw3EG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336310400833515522\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G9Qo215XCH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers\/producteur-passe-a-tabac-les-quatre-policiers-beneficient-de-la-protection-fonctionnelle-qui-prend-en-charge-les-frais-d-avocats_4211741.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1336307240932872192,"id_str":"1336307240932872192","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouEWwaWEAAotZ8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouEWwaWEAAotZ8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AGZUBLBAB1","display_url":"pic.twitter.com\/AGZUBLBAB1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336307313406324736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yFuShS1kS7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/le-decryptage-eco-ikea-fait-sa-revolution_4193379.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1336301707463192577,"id_str":"1336301707463192577","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eot_UqoXcAEmEzG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eot_UqoXcAEmEzG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AIkeZqVDw0","display_url":"pic.twitter.com\/AIkeZqVDw0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336301716225077250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JZLiuAr20R","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/covid-19-le-deconfinement-prevu-la-semaine-prochaine-n-est-pour-l-instant-pas-remis-en-cause_4211437.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1336293533280571401,"id_str":"1336293533280571401","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eot343bXEAkUVUB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eot343bXEAkUVUB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ElmIVSlPp0","display_url":"pic.twitter.com\/ElmIVSlPp0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336298483167481862\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LjxDzTuEtj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/construction-de-logements-sociaux-la-moitie-des-communes-ne-remplissent-pas-les-objectifs-legaux-denonce-la-fondation-abbe-pierre_4211685.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/cons\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1336289043043192833,"id_str":"1336289043043192833","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eotzzf_WEAExIFe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eotzzf_WEAExIFe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QioDu8sYXK","display_url":"pic.twitter.com\/QioDu8sYXK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336296218071187456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dlF1WpUDwT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-cinq-pistes-pour-eviter-un-rebond-epidemique-avec-les-fetes-de-fin-d-annee_4211441.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1336288702591627265,"id_str":"1336288702591627265","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotzfrtXcAEBRQV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotzfrtXcAEBRQV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RLRqqNhazN","display_url":"pic.twitter.com\/RLRqqNhazN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336293701459476480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ivJNjbDBl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/reouverture-des-cinemas-le-15-decembre-on-est-tous-en-ordre-de-bataille-on-y-croit-assure-le-directeur-des-cinemas-cgr_4211669.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1336288291310678016,"id_str":"1336288291310678016","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotzHvkWMAAEi9F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotzHvkWMAAEi9F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MV8pXkmhKo","display_url":"pic.twitter.com\/MV8pXkmhKo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336288392691191808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1N5LaJbrZW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/info-medias\/caroline-roux-c-dans-l-air-est-une-institution_4193053.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/i\u2026","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1336281872570208261,"id_str":"1336281872570208261","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EottSH5XUAUoS-S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EottSH5XUAUoS-S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jvO4naP75P","display_url":"pic.twitter.com\/jvO4naP75P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336281881172717568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UFpdFSWrrw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/jo\/jo-2024\/suppression-du-50-km-marche-aux-jo-ce-n-est-pas-une-surprise-se-desole-yohann-diniz_4211617.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/jo\/jo-2\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1336272509088509953,"id_str":"1336272509088509953","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotkxGNXMAEXrHK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotkxGNXMAEXrHK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XWhG4sF1ys","display_url":"pic.twitter.com\/XWhG4sF1ys","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336278098694688773\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kh9g2fbla","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/maroc\/la-france-et-le-maroc-signent-un-accord-sur-la-prise-en-charge-des-mineurs-isoles_4211541.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1336271626300743682,"id_str":"1336271626300743682","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eotj9tkW4AI0LXy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eotj9tkW4AI0LXy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xv0oYh75jQ","display_url":"pic.twitter.com\/Xv0oYh75jQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336275582125019144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F6BZhofK09","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/dinosaures\/un-coup-d-eclat-a-leur-decoration-les-acheteurs-de-squelettes-de-dinosaures-toujours-plus-nombreux_4211519.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/dinos\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1336265274174164995,"id_str":"1336265274174164995","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoteL-DXUAMNIHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoteL-DXUAMNIHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w85PLARDCt","display_url":"pic.twitter.com\/w85PLARDCt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336273065789988865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SA7ffV68Pb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/proces-des-attentats-de-janvier-2015-des-peines-allant-de-cinq-ans-de-prison-a-la-reclusion-a-perpetuite-requises-contre-les-14-accuses_4211555.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1336271391042260992,"id_str":"1336271391042260992","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotjwBKXUAAdnaN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotjwBKXUAAdnaN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/djpxpitXE3","display_url":"pic.twitter.com\/djpxpitXE3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336271446339969025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pBcCUFES9a","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/the-beatles\/john-lennon-disparaissait-il-y-a-quarante-ans-retour-sur-les-dix-dernieres-annees-de-la-vie-de-l-ancien-beatles-a-new-york_4211547.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1336265094242635778,"id_str":"1336265094242635778","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoteBfwWEAIhpg4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoteBfwWEAIhpg4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m56Sg0ckhx","display_url":"pic.twitter.com\/m56Sg0ckhx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336270548968599553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dqlVhCs3oU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/reseaux-sociaux\/twitter\/le-covid-19-et-le-mouvement-black-lives-matter-sont-les-evenements-les-plus-partages-sur-twitter-en-2020_4210861.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/resea\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1336264925845581826,"id_str":"1336264925845581826","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eotd3sbW8AILP8Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eotd3sbW8AILP8Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/spONoNhQ9p","display_url":"pic.twitter.com\/spONoNhQ9p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336268032621096962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JmqCs4TMNc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/beauvau-de-la-securite-au-dela-d-une-concertation-nous-voulons-des-actes-reclame-le-syndicat-unite-sgp-police_4211609.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1336264535372652545,"id_str":"1336264535372652545","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eotdg9zW4AETbkn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eotdg9zW4AETbkn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8SuZqWnNR9","display_url":"pic.twitter.com\/8SuZqWnNR9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336265516122566656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z6dZBv6St7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/appel-a-temoignages-aperos-zoom-arret-de-la-bise-teletravail-racontez-nous-ces-habitudes-de-2020-que-vous-conserverez-en-2021_4210505.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1336264709985742852,"id_str":"1336264709985742852","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotdrISXMAQrK6G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotdrISXMAQrK6G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/arZ5AvSlhx","display_url":"pic.twitter.com\/arZ5AvSlhx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336264734065258499\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dOiAJ1kWPl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/billets-de-train-pour-les-fetes-de-fin-d-annee-reduction-des-effectifs-le-8h30franceinfo-de-jean-pierre-farandou_4193051.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1336263194394972161,"id_str":"1336263194394972161","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotcS6RXUAEPs0A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotcS6RXUAEPs0A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W60wggASCg","display_url":"pic.twitter.com\/W60wggASCg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336263537270853634\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bTT4MHmI2z","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/cancers-les-retards-de-prise-en-charge-lies-a-la-premiere-vague-de-covid-19-pourraient-entrainer-jusqu-a-6-000-deces-supplementaires_4211511.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1336258119240998913,"id_str":"1336258119240998913","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotXrf2XYAERqlS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotXrf2XYAERqlS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/37Wowj2EHK","display_url":"pic.twitter.com\/37Wowj2EHK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336260482781474816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z60tM4MxTo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/boulets-du-climat-greenpeace-recompense-dix-responsables-politiques-pour-leur-inaction-climatique_4211581.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/b\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1336257917151047680,"id_str":"1336257917151047680","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotXfvAXcAA6ZC3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotXfvAXcAA6ZC3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o91Dlya5xU","display_url":"pic.twitter.com\/o91Dlya5xU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336257958028709891\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EHJ43b6nTN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/bac\/l-education-physique-va-devenir-un-enseignement-de-specialite-du-bac-des-2021-annonce-jean-michel-blanquer_4211561.html","display_url":"francetvinfo.fr\/bac\/l-educatio\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1336252567593115649,"id_str":"1336252567593115649","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotSoWWXYAEAPks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotSoWWXYAEAPks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MKDhm5AzrM","display_url":"pic.twitter.com\/MKDhm5AzrM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336255449335701511\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iegUxIXanr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-fetes-de-fin-d-annee-a-la-sncf-on-sera-prets-assure-le-president-de-la-sncf-on-attend-le-go-sanitaire_4211505.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1336253763917672448,"id_str":"1336253763917672448","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336253763917672448\/pu\/img\/oje6PJSE5A9If7vI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336253763917672448\/pu\/img\/oje6PJSE5A9If7vI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uZB4ECytBF","display_url":"pic.twitter.com\/uZB4ECytBF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336253797384003584\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1fBTTzbWkZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/les-marches-des-libertes-sont-victimes-de-la-violence-idiote-de-black-blocs-decerebres-denonce-l-ecologiste-julien-bayou_4211549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1336252210645184512,"id_str":"1336252210645184512","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotSTknWMAAX92-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotSTknWMAAX92-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Ja5s5ugrr","display_url":"pic.twitter.com\/5Ja5s5ugrr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336252331340521476\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fQUx3u6FwA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/grippe-aviaire\/grippe-aviaire-un-elevage-contamine-dans-les-landes-le-premier-en-france-depuis-le-retour-de-la-maladie-en-novembre_4211531.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1336245098833727489,"id_str":"1336245098833727489","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotL1nDXUAEX-xV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotL1nDXUAEX-xV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hNtr0DFwRR","display_url":"pic.twitter.com\/hNtr0DFwRR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336249913454125057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ejMmzmACC9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/j-ai-suffisamment-fait-de-sacrifices-difficile-de-renoncer-a-noel-en-famille-et-entre-amis_4211497.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1336242355163324420,"id_str":"1336242355163324420","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotJV6FXYAQQ_6D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotJV6FXYAQQ_6D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U2GeDEH0JL","display_url":"pic.twitter.com\/U2GeDEH0JL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336244349642944513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n083TxqeBS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/enfance-et-adolescence\/niveau-en-maths-et-sciences-les-eleves-francais-classes-parmi-les-derniers-d-europe-et-de-locde_4210837.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/enfanc\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1336235876452601864,"id_str":"1336235876452601864","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotDczAXEAgMx7r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotDczAXEAgMx7r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CNO8jp93MV","display_url":"pic.twitter.com\/CNO8jp93MV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336240349824606208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X759NOeNIa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/seine-et-marne-un-policier-gravement-blesse-apres-avoir-ete-percute-par-un-vehicule-de-la-bac_4211513.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1336235321529430016,"id_str":"1336235321529430016","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotC8fwXcAA7F59.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotC8fwXcAA7F59.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y1mZj3IS3v","display_url":"pic.twitter.com\/Y1mZj3IS3v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336237833384812544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iegUxIXanr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-fetes-de-fin-d-annee-a-la-sncf-on-sera-prets-assure-le-president-de-la-sncf-on-attend-le-go-sanitaire_4211505.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1336232738102403074,"id_str":"1336232738102403074","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotAmHvXYAITyxu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotAmHvXYAITyxu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L0xIuyXtGg","display_url":"pic.twitter.com\/L0xIuyXtGg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336236575240368128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1054,"h":594,"resize":"fit"},"medium":{"w":1054,"h":594,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pXARsiXVSl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-politique\/gerald-darmanin-aux-petits-soins-avec-la-majorite_4193253.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1336232110261198849,"id_str":"1336232110261198849","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotABk2W4AEdKaQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotABk2W4AEdKaQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AqSUK4Ihm8","display_url":"pic.twitter.com\/AqSUK4Ihm8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336232123989155841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UJlXzK20oX","expanded_url":"https:\/\/francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/en-hiver-le-coronavirus-devient-un-redoutable-adversaire_4193031.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1336231984515993601,"id_str":"1336231984515993601","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos_6QaXUAEgrRV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos_6QaXUAEgrRV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ODfIGSY7x0","display_url":"pic.twitter.com\/ODfIGSY7x0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336231993634418689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KTIYK6sZwK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-eco\/le-brief-eco-la-cybercriminalite-semble-ne-plus-avoir-de-limites_4193067.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1336230728418332677,"id_str":"1336230728418332677","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos-xJFWEAUeaH-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos-xJFWEAUeaH-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y5XBGWaC95","display_url":"pic.twitter.com\/y5XBGWaC95","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336230740569300994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HSZjAwnMUH","expanded_url":"https:\/\/francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/le-confinement-a-donne-des-envies-de-reconversion-aux-francais_4193035.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1336230562571431936,"id_str":"1336230562571431936","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos-nfQXMAAxU2W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos-nfQXMAAxU2W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0UyaVeLFIf","display_url":"pic.twitter.com\/0UyaVeLFIf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336230571735965696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J4EJG2V5mY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/brexit-la-france-n-est-pas-encore-prete-a-acter-un-echec-des-negociations-assure-le-secretaire-d-etat-charge-des-affaires-europeennes_4211499.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1336228403658297345,"id_str":"1336228403658297345","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos8p0rXEAEgYAe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos8p0rXEAEgYAe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R8mwyYypYq","display_url":"pic.twitter.com\/R8mwyYypYq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336228646781071360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0b9ZDEin4f","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-transport-distribution-brexit-comment-va-se-passer-la-vaccination-au-royaume-uni_4211475.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1336225452806037505,"id_str":"1336225452806037505","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos5-D5W4AEKZ9W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos5-D5W4AEKZ9W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SfmItmtzgJ","display_url":"pic.twitter.com\/SfmItmtzgJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336225570640814080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/86SWAnqPaa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/carrefour-embauchera-15-000-jeunes-en-2021-promet-son-pdg-alexandre-bompard_4211477.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/carre\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1336221384213749760,"id_str":"1336221384213749760","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos2RPNXYAAx9qa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos2RPNXYAAx9qa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HTRfXAnpou","display_url":"pic.twitter.com\/HTRfXAnpou","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336223992198283266\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/81IGAEmdvc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/video-covid-19-il-va-falloir-tous-se-comporter-comme-on-se-comporte-a-l-hopital-plaide-l-urgentiste-mathias-wargon_4211469.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1336221201149136896,"id_str":"1336221201149136896","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos2GlPXEAAIbef.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos2GlPXEAAIbef.jpg","url":"https:\/\/t.co\/evC3S3WoYc","display_url":"pic.twitter.com\/evC3S3WoYc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336221274176180224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336217731050430464,"id_str":"1336217731050430464","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoszHEIXcAEm09v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoszHEIXcAEm09v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3tr6Cb7swb","display_url":"pic.twitter.com\/3tr6Cb7swb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336217916287692801\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336217233069051907,"id_str":"1336217233069051907","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosyjW6XcAI-ppG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosyjW6XcAI-ppG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eJl5akv4SR","display_url":"pic.twitter.com\/eJl5akv4SR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336217303000690688\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336216312234782721,"id_str":"1336216312234782721","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosxvyHXIAA0O6C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosxvyHXIAA0O6C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GVNJGMML5S","display_url":"pic.twitter.com\/GVNJGMML5S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336216417088180224\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336215615841951744,"id_str":"1336215615841951744","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosxJ10XcAEDXtT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosxJ10XcAEDXtT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UPp6k2z6RN","display_url":"pic.twitter.com\/UPp6k2z6RN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336215765050159105\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336214707150139393,"id_str":"1336214707150139393","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoswTNjW8AIkMx9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoswTNjW8AIkMx9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wri6befqKN","display_url":"pic.twitter.com\/wri6befqKN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336214826922762240\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336213254952132610,"id_str":"1336213254952132610","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eosu8GaXMAAo2Ng.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eosu8GaXMAAo2Ng.jpg","url":"https:\/\/t.co\/otHGDDQCpa","display_url":"pic.twitter.com\/otHGDDQCpa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336213330365730817\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e9n7sfE47l","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/le-pilote-americain-chuck-yeager-le-premier-a-avoir-franchi-le-mur-du-son-est-mort-a-97-ans_4211431.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/l\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1336208015788302337,"id_str":"1336208015788302337","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosqHF8XYAEHNZt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosqHF8XYAEHNZt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/naBz9iWtzf","display_url":"pic.twitter.com\/naBz9iWtzf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336208144771452929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ygc3dPBNl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/direct-covid-19-le-royaume-uni-lance-sa-campagne-de-vaccination_4211417.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1336207627244756994,"id_str":"1336207627244756994","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EospwegXYAI9e3i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EospwegXYAI9e3i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6juMSpIJFJ","display_url":"pic.twitter.com\/6juMSpIJFJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336207694437421060\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PX4mXqrUjx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/martinique-l-attestation-de-sortie-n-est-plus-obligatoire-un-couvre-feu-mis-en-place-des-mardi-8-decembre_4211433.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1336207276890320896,"id_str":"1336207276890320896","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EospcFVW8AA1kZL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EospcFVW8AA1kZL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dS46YsAuOr","display_url":"pic.twitter.com\/dS46YsAuOr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336207296926523392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JZLiuAr20R","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/covid-19-le-deconfinement-prevu-la-semaine-prochaine-n-est-pour-l-instant-pas-remis-en-cause_4211437.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1336207045482123264,"id_str":"1336207045482123264","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EospOnRWEAABLCu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EospOnRWEAABLCu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C689csD5ut","display_url":"pic.twitter.com\/C689csD5ut","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336207114415509504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7BUJWMQdLE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/reforme-de-la-police-emmanuel-macron-annonce-la-tenue-d-un-beauvau-de-la-securite-a-partir-de-janvier_4211439.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1336206799331012610,"id_str":"1336206799331012610","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EospASSWMAIGT9h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EospASSWMAIGT9h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/etMTVUzqo3","display_url":"pic.twitter.com\/etMTVUzqo3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336206886777933824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336206543059038208,"id_str":"1336206543059038208","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosoxXmWMAACr_w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosoxXmWMAACr_w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DBvuKjnmVz","display_url":"pic.twitter.com\/DBvuKjnmVz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336206566530424832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lPOhnZVJZ0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/environnement-et-sante\/44-des-produits-d-entretien-contiennent-des-substances-toxiques-alerte-l-ufc-que-choisir_4211445.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/environn\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1336200500803473408,"id_str":"1336200500803473408","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosjRqcXEAAtOtl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosjRqcXEAAtOtl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yi8Fs1PAvC","display_url":"pic.twitter.com\/yi8Fs1PAvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336206375932801025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JZLiuAr20R","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/covid-19-le-deconfinement-prevu-la-semaine-prochaine-n-est-pour-l-instant-pas-remis-en-cause_4211437.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1336200290790486018,"id_str":"1336200290790486018","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosjFcFXMAIvf5c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosjFcFXMAIvf5c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V8G24cIIU4","display_url":"pic.twitter.com\/V8G24cIIU4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336202601235439616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7BUJWMyCU6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/reforme-de-la-police-emmanuel-macron-annonce-la-tenue-d-un-beauvau-de-la-securite-a-partir-de-janvier_4211439.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1336198794808004610,"id_str":"1336198794808004610","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoshuXHWEAIxONS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoshuXHWEAIxONS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vfklH4AhrT","display_url":"pic.twitter.com\/vfklH4AhrT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336198819118198789\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVuTjiqCDP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/les-violences-policieres-en-france-sont-elles-plus-frequentes-ou-sont-elles-devenues-plus-visibles_4203791.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1336190418782924800,"id_str":"1336190418782924800","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosaGz_WMAAMm7h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosaGz_WMAAMm7h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bZSEsxeVda","display_url":"pic.twitter.com\/bZSEsxeVda","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336197568129245186\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e9n7sfE47l","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/le-pilote-americain-chuck-yeager-le-premier-a-avoir-franchi-le-mur-du-son-est-mort-a-97-ans_4211431.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/l\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1336190246338367489,"id_str":"1336190246338367489","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosZ8xlXEAEu3Oy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosZ8xlXEAEu3Oy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jleGoapYzc","display_url":"pic.twitter.com\/jleGoapYzc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336195051379159040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sH3uKDg3oT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/art-culture-edition\/covid-19-grand-menage-nouvelles-expos-et-protocole-sanitaire-renforce-les-musees-se-preparent-a-leur-reouverture_4210857.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1336188291109023744,"id_str":"1336188291109023744","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosYK9yW8AAcDCw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosYK9yW8AAcDCw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T5YpVOByu7","display_url":"pic.twitter.com\/T5YpVOByu7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336192534872092675\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PX4mXqrUjx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/martinique-l-attestation-de-sortie-n-est-plus-obligatoire-un-couvre-feu-mis-en-place-des-mardi-8-decembre_4211433.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1336188114075852800,"id_str":"1336188114075852800","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosYAqSXIAAeEK4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosYAqSXIAAeEK4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/12c5xATOWG","display_url":"pic.twitter.com\/12c5xATOWG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336190018428293121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/no3AHkdOqB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/on-attend-quatre-millions-de-colis-par-jour-la-poste-a-lance-un-nouveau-centre-de-tri-plus-moderne-pres-de-roissy-en-prevision-de-noel_4208407.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1336184662213980161,"id_str":"1336184662213980161","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosU3vGW8AEDj99.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosU3vGW8AEDj99.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5tJTD6k96u","display_url":"pic.twitter.com\/5tJTD6k96u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336187501657157632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ygc3dPBNl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/direct-covid-19-le-royaume-uni-lance-sa-campagne-de-vaccination_4211417.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1336184317400199170,"id_str":"1336184317400199170","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosUjqkWMAIENDz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EosUjqkWMAIENDz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ALvRtKnn6j","display_url":"pic.twitter.com\/ALvRtKnn6j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336184508480155648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]}}}