{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho","37":"FrayJosepho","38":"FrayJosepho","39":"FrayJosepho","40":"FrayJosepho","41":"FrayJosepho","42":"FrayJosepho","43":"FrayJosepho","44":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1336451326910361600,"1":1336437452010086401,"2":1336426596429934593,"3":1336416951145537544,"4":1336416354937810945,"5":1336413736303779840,"6":1336413336423051265,"7":1336410511525748743,"8":1336409499800834068,"9":1336408500298256390,"10":1336400289537142788,"11":1336399765995741191,"12":1336396263479185408,"13":1336394909167792134,"14":1336394877412708357,"15":1336394018834554890,"16":1336391590361894914,"17":1336386392163835905,"18":1336370565939146760,"19":1336369790521380866,"20":1336339587858198530,"21":1336339011669921801,"22":1336338726264266758,"23":1336330777101959174,"24":1336328993369280525,"25":1336293387998269440,"26":1336292103660445699,"27":1336291919161417729,"28":1336289956143181825,"29":1336287434850570241,"30":1336256319590903810,"31":1336254241841799168,"32":1336252842978516992,"33":1336245198557417473,"34":1336244572133990401,"35":1336242227337719814,"36":1336231541480050688,"37":1336231389738508289,"38":1336230506753646594,"39":1336230033501941763,"40":1336229583490863106,"41":1336227745920069633,"42":1336225457327497216,"43":1336223617013735424,"44":1336223139139903489},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":true,"16":false,"17":true,"18":true,"19":true,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":false,"35":false,"36":true,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":true,"42":false,"43":true,"44":true},"text":{"0":"Atraco, querida Carolina, a entrar en una sucursal a punta de pistola y llevarse la pasta se le llama atraco. Una \u201cacci\u00f3n contra un banco\u201d es llevarte tu dinero a otro o hacer una batucada en la puerta, si prefieres un estilo m\u00e1s alternativo. https:\/\/t.co\/qNWpI8tO5a","1":"Se acuerdan de esto que les contaba en Junio? Pues el proyecto (financiado con fondos de la transici\u00f3n ecol\u00f3gica alemana) est\u00e1 en fase final de aprobaci\u00f3n.\n\nEsto, amigos, es el ecologismo sand\u00eda. Corporativismo duro, vamos. https:\/\/t.co\/QK2605hIzv","2":"Juego visual. Busca las 7 diferencias. :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/yAIY5D6yWa","3":":speaking_head_selector:\u00a1Escucha el #EditorialDieter! :backhand_index_pointing_right:LOS POLIC\u00cdAS TAMBI\u00c9N SON RACISTAS PARA EL GOBIERNO \n\n:backhand_index_pointing_right:Dieter habla con el Secretario General del SUP de Granada sobre el traslado de inmigrantes que est\u00e1 haciendo el Gobierno desde Canarias\n\n:link:ENLACE https:\/\/t.co\/CwPrarPOiz #LaNochedeDieter https:\/\/t.co\/om3G588FK9","4":"Gracias Pedro, feliz d\u00eda de la Inmaculada a ti tambi\u00e9n, patrona de un pa\u00eds del cual eres presidente. https:\/\/t.co\/qBzknFxBX6","5":"Directorio de las malas compa\u00f1\u00edas del separatismo catal\u00e1n: exterroristas, ultras y xen\u00f3fobos https:\/\/t.co\/irppXeReEd a trav\u00e9s de @libertaddigital","6":"Esto no es un chat de 4 viejos jubilados, sino unas declaraciones de Enrique Santiago. Secretario Gral del PCE, diputado de Podemos y vicepresidente de la comisi\u00f3n de reconstrucci\u00f3n de Espa\u00f1a. Que fusilar\u00eda a sus enemigos, como en Rusia. https:\/\/t.co\/ySNIxDc7fK","7":"Irene Montero adjudica a dedo 14.000 euros para estudiar a las personas que no se sienten hombre ni mujer https:\/\/t.co\/DyKhhjhfSa a trav\u00e9s de @libertaddigital","8":"@JosPastr \u00bfIncluye a Rhodes?","9":"Tu compa\u00f1ero fue detenido y encarcelado por atracar, al servicio de una organizaci\u00f3n terrorista y separatista, una entidad financiera. \nCon Franco criando malvas, la Constituci\u00f3n aprobada, y con dos elecciones generales celebradas. https:\/\/t.co\/mB9Cjnsgyk","10":"@sanchezdelreal @HSalsamendi Me queda la esperanza de que sea un t\u00edo noblote y lo haga.","11":"@sanchezdelreal Yo creo que @HSalsamendi, en este momento, deber\u00eda recular, pedir disculpas y reconocer que se pas\u00f3 de la raya. Y no pasa nada: se chocan esos cinco (virtualmente) y pelillos a la mar.","12":"1,6. Millones. De euros. Una p\u00e1gina web https:\/\/t.co\/UV8CglP24M","13":"@Peter_R_101 @ElenaBerberana Tiene usted la misma comprensi\u00f3n lectora que una holoturia. Y la misma ortograf\u00eda que un rat\u00f3n de campo. \u00bfQue yo le he llamado socialista? No, caballero. F\u00edjese que ni siquiera le he llamado imb\u00e9cil.","14":"@Peter_R_101 @ElenaBerberana Tiene usted la misma comprensi\u00f3n lectora que una holoturia. Y la misma ortograf\u00eda que un rat\u00f3n de campo. \u00bfQue yo le he llamado socialista? No, caballero. F\u00edjese que ni siquiera le he llamado imb\u00e9cil.","15":"Manda huevos, que lleve meses sin poder ver a familiares m\u00edos, porque no pueden venir a Granada por estar cerrada la Provincia y si me traigan moros a centenares, sin PCR sin nada y los dejen sueltos sin ning\u00fan tipo de control. \u00a1MANDA COJONES! https:\/\/t.co\/J3O8WY8DjU","16":"@Peter_R_101 @ElenaBerberana Elena habla perfectamente ingl\u00e9s, lo que es evidente es que usted no sabe escribir en espa\u00f1ol.","17":"Pensilvania ha contestado a Alito que puede que haya habido fraude, pero que la Corte Suprema deber\u00eda mantenerse al margen. B\u00e1sicamente, piden a la Corte no abrir la caja de Pandora incluso si ha habido fraude. \n\u00bfLa mafia? No, son los dem\u00f3cratas. \u00bfAsustados? Parece que s\u00ed. https:\/\/t.co\/EwZyAbTSJv","18":"\u00bfA\u00fan no te ha bloqueado el ministro \u00c1balos? Copia y pega esto:\n\nSe\u00f1or @abalosmeco, si duda sobre qu\u00e9 regalar el d\u00eda de San Valent\u00edn a la se\u00f1orita Delcy, en Almacenes Locutre tenemos a su disposici\u00f3n una amplia gama de maletas de viaje con descuentos incre\u00edbles.","19":"Un cl\u00e1sico. El comunista en albornoz y su concubina sentadica sin mover el mollete mientras la proletaria les hace la cama. Un par de burgueses zanguangos de los de toda la vida. https:\/\/t.co\/r4h4VbpjJt","20":"@MarioNoyaM @abalosmeco Nos tiene bloqueados a casi todos, Noia.","21":"Jajaja. Est\u00e1 bloqueando sin control a todo Dios. Y este ga\u00f1\u00e1n ha llegado a ministro. Me desorino. https:\/\/t.co\/QoiRp8D7vy","22":"@frafart Es una dura cr\u00edtica al gobierno de Baleares, Rafart. No un ataque \"a Catalu\u00f1a\". Yo creo que eso lo puede entender hasta usted.","23":"No menciono a Catalu\u00f1a en este tuit, ni en el art\u00edculo enlazado. Es informaci\u00f3n de Baleares. No s\u00e9 de d\u00f3nde deduce eso. L\u00e9alo m\u00e1s atentamente.\nY no me tutee, se lo ruego. https:\/\/t.co\/6F2sySjMSi","24":"Venezuela, una de las mayores cat\u00e1strofes econ\u00f3micas de la historia en gr\u00e1ficos, por @manuel_llamas https:\/\/t.co\/ojQrq0EwY9 a trav\u00e9s de @libertaddigital","25":"@FrayJosepho Y ninguna instituci\u00f3n aborda estudios cient\u00edficos sobre las consecuencias de la inmersi\u00f3n. Es tab\u00fa. Una clara muestra de que la ciencia puede estar sometida por la ideolog\u00eda.\n\u00a1Tenemos que recurrir a pruebas internacionales!","26":"Y los barandas auton\u00f3micos, consejeros y satrapillas regionales, que se me olvidaba.","27":"Parece que han comprobado que las vacunas no matan, de momento. Parece. Pero de otros (d)efectos colaterales no sabemos demasiado. O s\u00ed. O no. O ya veremos.\nYo me la pondr\u00e9 cuando se la ponga el gobierno, de directores generales para arriba, junto con todos los asesores a sueldo. https:\/\/t.co\/XMR4Cac5Pn","28":"En este hilo, @pliseducacion, con los datos de las pruebas TIMMS, demuestra que, aparte de otras deficiencias de nuestro(s) sistema(s) educativo(s), la inmersi\u00f3n obligatoria en catal\u00e1n afecta muy negativamente a los alumnos de Catalu\u00f1a. https:\/\/t.co\/hyOR5FAIP9","29":"@Mercutio_M @JosPastr Como los ERE andaluces, que eran pal pueblo.","30":"Ya cerraron las nominaciones a los Oscar? (Neymar grita plagio) https:\/\/t.co\/Dyq1XxGxGQ","31":"Y adem\u00e1s de inventarse una moneda lo ha hecho sin cobrar 450.000 d\u00f3lares, Juan Carlos, t\u00fa ya me entiendes... https:\/\/t.co\/or5ErwulMU","32":"Un condenado por atraco ha ganado las primarias de Podemos Madrid. Es un curr\u00edculum interesante para el partido, aunque a\u00fan le queda recorrido hasta alcanzar los logros de Echenique.","33":"Hace 4.000 a\u00f1os ten\u00edan m\u00e1s gracia colocando piedras. https:\/\/t.co\/y2QZBPxOus https:\/\/t.co\/WyhEEdjORH","34":"\u00c1BALOS, EL PERDONAVIDAS\n\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/c8STEEzuaK\n:backhand_index_pointing_up::backhand_index_pointing_up::backhand_index_pointing_up::backhand_index_pointing_up::backhand_index_pointing_up:\nLean pichando aqu\u00ed una semblanza llena de amor de este gran hombre.","35":"Si China dice que el Everest tiene 8.848,86 metros, es que en realidad no pasa de 7.000. https:\/\/t.co\/JgyNjum1BX","36":"@FrayJosepho En aquellos tiempos era m\u00e1s primitivo recaudando.\nM\u00e1s adelante encontr\u00f3 otra forma de llevarse el dinero ajeno: un chiringuito subvencionado, de nombre \"Paz con dignidad\", que destina a sueldos y salarios 3\/4 de las subvenciones que recibe.\nAhora es m\u00e1s sofisticado. https:\/\/t.co\/TuF7PUzpyU","37":"No creo que sea Ud tan bobo como para no saber que las pruebas PISA en determinadas CCAA son en la lengua regional, y que la Selectividad los ex\u00e1menes de Lengua Castellana son MUY distintos (mucho m\u00e1s f\u00e1ciles en CCAA como Cat). No. Tan bobo no puede ser. No. Me niego a creerlo. https:\/\/t.co\/QnTDkNblIj","38":"Familias en la ruina y cargos nacionalistas y socialistas subi\u00e9ndose los sueldos. Inmoral. https:\/\/t.co\/RsG7ib27DT","39":"@NoSoyLaGente El nota fue indultado por Felipe Glez.","40":"El gobierno balear. S\u00ed, el responsable de las ni\u00f1as violadas y prostituidas. S\u00ed, el que se neg\u00f3 a investigar los hechos. S\u00ed, s\u00ed, este mismo gobierno balear monta un chiringuito \"para visibilizar el dolor de no poder hablar en catal\u00e1n\". ACOJONANT\u00cdSIMO.\nhttps:\/\/t.co\/7p7o1Kp11v","41":"Baleares abre una oficina ling\u00fc\u00edstica para 'curar' el \"dolor\" de no poder hablar en catal\u00e1n\n\nEn Baleares existe el dolor f\u00edsico, el emocional, y el dolor a no poder expresarse en catal\u00e1n.\n\nLo reconoce el conseller de Educaci\u00f3n, el socialista Mart\u00ed March :man_facepalming_selector: https:\/\/t.co\/j11NoU9t8B","42":"Critican que el ganador de las primarias de Podemos en Madrid fue condenado por atracar un banco. \u00a1Pero ocultan el hecho de que no lo hizo para \u00e9l! \u00a1Lo hizo para un grupo terrorista gallego llamado Loita Amada Revolucionaria! \u00a1As\u00ed que no es ladr\u00f3n: es un hombre de paz como Otegi!","43":"Les sale el tiro por la culata a los talibanes catalanistas. \n\nLa gente se vuelca para apoyar al restaurante italiano de Barcelona acosado por usar el espa\u00f1ol en vez del catal\u00e1n. \n\nSi quer\u00e9is unas pizzas, #YoConRestauranteMarinella \nhttps:\/\/t.co\/ogvUugdMd6","44":"Lean esta secuencia legislativa sobre la vehicularidad escolar de las lenguas cooficiales y juzguen por s\u00ed mismos si la ley Cela\u00e1 pretende o no expulsar el castelkano de la escuela catalana y balear. https:\/\/t.co\/JPcZpy59Cf"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true},"created_at":{"0":"2020-12-08 23:23:21","1":"2020-12-08 22:28:13","2":"2020-12-08 21:45:04","3":"2020-12-08 21:06:45","4":"2020-12-08 21:04:23","5":"2020-12-08 20:53:58","6":"2020-12-08 20:52:23","7":"2020-12-08 20:41:09","8":"2020-12-08 20:37:08","9":"2020-12-08 20:33:10","10":"2020-12-08 20:00:32","11":"2020-12-08 19:58:27","12":"2020-12-08 19:44:32","13":"2020-12-08 19:39:10","14":"2020-12-08 19:39:02","15":"2020-12-08 19:35:37","16":"2020-12-08 19:25:58","17":"2020-12-08 19:05:19","18":"2020-12-08 18:02:26","19":"2020-12-08 17:59:21","20":"2020-12-08 15:59:20","21":"2020-12-08 15:57:03","22":"2020-12-08 15:55:54","23":"2020-12-08 15:24:19","24":"2020-12-08 15:17:14","25":"2020-12-08 12:55:45","26":"2020-12-08 12:50:39","27":"2020-12-08 12:49:55","28":"2020-12-08 12:42:07","29":"2020-12-08 12:32:06","30":"2020-12-08 10:28:27","31":"2020-12-08 10:20:12","32":"2020-12-08 10:14:38","33":"2020-12-08 09:44:16","34":"2020-12-08 09:41:46","35":"2020-12-08 09:32:27","36":"2020-12-08 08:50:00","37":"2020-12-08 08:49:23","38":"2020-12-08 08:45:53","39":"2020-12-08 08:44:00","40":"2020-12-08 08:42:13","41":"2020-12-08 08:34:55","42":"2020-12-08 08:25:49","43":"2020-12-08 08:18:30","44":"2020-12-08 08:16:36"},"retweet_count":{"0":297,"1":97,"2":327,"3":27,"4":1493,"5":13,"6":469,"7":110,"8":1,"9":331,"10":0,"11":1,"12":348,"13":7,"14":7,"15":46,"16":1,"17":870,"18":1994,"19":27,"20":1,"21":553,"22":0,"23":17,"24":17,"25":6,"26":11,"27":49,"28":14,"29":1,"30":104,"31":313,"32":989,"33":39,"34":22,"35":20,"36":67,"37":21,"38":202,"39":2,"40":831,"41":111,"42":1996,"43":262,"44":27},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":39,"6":0,"7":290,"8":101,"9":0,"10":9,"11":27,"12":0,"13":0,"14":81,"15":0,"16":15,"17":0,"18":0,"19":0,"20":10,"21":0,"22":2,"23":123,"24":79,"25":0,"26":72,"27":153,"28":28,"29":21,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":52,"35":148,"36":0,"37":104,"38":0,"39":20,"40":1505,"41":0,"42":5150,"43":0,"44":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","37":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","38":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","39":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","40":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","41":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","42":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","43":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","44":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Luis_I_Gomez","name":"Luis I. G\u00f3mez \ud83e\udd81\ud83d\uddfd","id":201652350,"id_str":"201652350","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MatteoAguirre2","name":"Matt Aguirre \ud83d\udc51\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udff9\ud83e\udd82","id":993105911106494464,"id_str":"993105911106494464","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1336262022258941954,"id_str":"1336262022258941954","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotbOruW4AI6Gxj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotbOruW4AI6Gxj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yAIY5D6yWa","display_url":"pic.twitter.com\/yAIY5D6yWa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MatteoAguirre2\/status\/1336262027132735490\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":642,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":642,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":485,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336262027132735490,"source_status_id_str":"1336262027132735490","source_user_id":993105911106494464,"source_user_id_str":"993105911106494464"}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EditorialDieter","indices":[35,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EugeniodOrs_","name":"Eugenio d'Ors","id":1057992745,"id_str":"1057992745","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[129,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/irppXeReEd","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-12-08\/directorio-de-las-malas-companias-del-separatismo-catalan-exterroristas-ultras-y-xenofobos-6688181\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[93,116]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"josepramonbosch","name":"Mon Bosch","id":2455508138,"id_str":"2455508138","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[142,158]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DyKhhjhfSa","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-12-08\/irene-montero-adjudica-a-dedo-14000-euros-estudiar-personas-no-se-sienten-hombre-mujer-genero-binario-no-binario-6688164\/","display_url":"libremercado.com\/2020-12-08\/ire\u2026","indices":[106,129]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[0,9]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_RuizBartolome","name":"\ud83d\udc1f JL Ruiz Bartolome","id":260161350,"id_str":"260161350","indices":[3,18]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[0,15]},{"screen_name":"HSalsamendi","name":"H\u00e9ctor Salsamendi","id":904630071071318016,"id_str":"904630071071318016","indices":[16,28]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[0,15]},{"screen_name":"HSalsamendi","name":"H\u00e9ctor Salsamendi","id":904630071071318016,"id_str":"904630071071318016","indices":[28,40]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lentejitas","name":"Sebasti\u00e1n Puig Soler","id":7294912,"id_str":"7294912","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UV8CglP24M","expanded_url":"https:\/\/www.elliberal.com\/la-nueva-pagina-web-del-congreso-ha-costado-16-millones-de-euros\/","display_url":"elliberal.com\/la-nueva-pagin\u2026","indices":[56,79]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"Peter_R_101","name":"Pete(r)101","id":1132043490806964225,"id_str":"1132043490806964225","indices":[17,29]},{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[30,45]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Peter_R_101","name":"Pete(r)101","id":1132043490806964225,"id_str":"1132043490806964225","indices":[0,12]},{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[13,28]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Capichi_liberi","name":"Capichi","id":1244403813940953088,"id_str":"1244403813940953088","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Peter_R_101","name":"Pete(r)101","id":1132043490806964225,"id_str":"1132043490806964225","indices":[0,12]},{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[13,28]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[84,95]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloMolinaLD","name":"Pablo Molina","id":455704182,"id_str":"455704182","indices":[3,17]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[0,11]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[12,23]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QoiRp8D7vy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/matthewbennett\/status\/1336290246544289792","display_url":"twitter.com\/matthewbennett\u2026","indices":[112,135]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frafart","name":"Fernando Rafart","id":14386350,"id_str":"14386350","indices":[0,8]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6F2sySjMSi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/frafart\/status\/1336329857446232072","display_url":"twitter.com\/frafart\/status\u2026","indices":[171,194]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuel_llamas","name":"manuel llamas","id":76701961,"id_str":"76701961","indices":[85,99]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[136,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojQrq0EwY9","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-12-08\/venezuela-maduro-chavismo-catastrofe-economia-pobreza-inflacion-6688132\/","display_url":"libremercado.com\/2020-12-08\/ven\u2026","indices":[100,123]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pliseducacion","name":"PLIS Educaci\u00f3n","id":4798194640,"id_str":"4798194640","indices":[3,17]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[19,31]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XMR4Cac5Pn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1334905544843415552","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[281,304]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pliseducacion","name":"PLIS Educaci\u00f3n","id":4798194640,"id_str":"4798194640","indices":[14,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hyOR5FAIP9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pliseducacion\/status\/1336288395954413569","display_url":"twitter.com\/pliseducacion\/\u2026","indices":[237,260]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mercutio_M","name":"Mercutio","id":300178269,"id_str":"300178269","indices":[0,11]},{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[12,21]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aschapire","name":"Alejo Schapire","id":525658038,"id_str":"525658038","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1335973641264259072,"id_str":"1335973641264259072","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335973641264259072\/pu\/img\/npBqk3sHwyzKEVxa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335973641264259072\/pu\/img\/npBqk3sHwyzKEVxa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dyq1XxGxGQ","display_url":"pic.twitter.com\/Dyq1XxGxGQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheeperOff\/status\/1335992474704125952\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335992474704125952,"source_status_id_str":"1335992474704125952","source_user_id":1114955359,"source_user_id_str":"1114955359"}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AyVeva","name":"veva","id":290258003,"id_str":"290258003","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y2QZBPxOus","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/3porciento_3\/status\/1335990033518653445","display_url":"twitter.com\/3porciento_3\/s\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1336245095461478401,"id_str":"1336245095461478401","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EotL1afW4AEXuIx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EotL1afW4AEXuIx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WyhEEdjORH","display_url":"pic.twitter.com\/WyhEEdjORH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AyVeva\/status\/1336245109768265729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336245109768265729,"source_status_id_str":"1336245109768265729","source_user_id":290258003,"source_user_id_str":"290258003"}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c8STEEzuaK","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/abalos-el-perdonavidas-6688035\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[31,54]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JgyNjum1BX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1336241924517326852","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[89,112]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguel_tambien","name":"Miguel L\u00f3pez","id":999359982410915845,"id_str":"999359982410915845","indices":[3,18]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[20,32]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QnTDkNblIj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/imacmai2\/status\/1336230465003532289","display_url":"twitter.com\/imacmai2\/statu\u2026","indices":[279,302]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Rosewelz","name":"_Rosewelz","id":584274351,"id_str":"584274351","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1336230313471696899,"id_str":"1336230313471696899","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos-Y_SW4AMbf_I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eos-Y_SW4AMbf_I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RsG7ib27DT","display_url":"pic.twitter.com\/RsG7ib27DT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_Rosewelz\/status\/1336230315900198912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":838,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":475,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1546,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336230315900198912,"source_status_id_str":"1336230315900198912","source_user_id":584274351,"source_user_id_str":"584274351"}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoSoyLaGente","name":"\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae","id":316370274,"id_str":"316370274","indices":[0,13]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7p7o1Kp11v","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201208\/orgia-gasto-baleares-psoe-inaugura-chiringuito-visibilizar-dolor-hablar-catalan-noticia-689404404579\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[252,275]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CCivicaCatalana","name":"Convivencia C\u00edvica","id":318541441,"id_str":"318541441","indices":[3,19]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pliseducacion","name":"PLIS Educaci\u00f3n","id":4798194640,"id_str":"4798194640","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}