{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo","4":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1336429455603077125,"1":1336345684262449156,"2":1336345452522971137,"3":1336344793060958209,"4":1336344427040792582},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"#VIDEOCHECK | Volunt\u00e1ria do ensaio cl\u00ednico da vacina da Pfizer contra a Covid-19 teve como efeito secund\u00e1rio feridas graves nos p\u00e9s?\n\nSaiba mais em :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/QfjurAKi2Z https:\/\/t.co\/SezrY0phK3","1":"O candidato presidencial apoiado pelo partido IL afirmou que o local onde Marcelo Rebelo de Sousa anunciou ontem a sua recandidatura a Bel\u00e9m devia estar fechado \u00e0 hora em que decorreu a comunica\u00e7\u00e3o, por causa do \"Estado de Emerg\u00eancia\". Confirma-se?\nhttps:\/\/t.co\/6iFSpH3AZM","2":"O Pol\u00edgrafo foi conhecer as hist\u00f3rias de tr\u00eas m\u00e9dicos e de um estudante de Medicina, divididos entre a vontade de ir, voltar, ficar.\nhttps:\/\/t.co\/Ngk9U86PSq","3":"A utiliza\u00e7\u00e3o dos term\u00f3metros por infravermelhos tem sido colocada em causa desde o in\u00edcio da pandemia de #Covid19. Recentemente surgiu uma nova publica\u00e7\u00e3o nas redes sociais na qual se garante que esta tecnologia \"reduz o sistema imunit\u00e1rio\". Verdade?\nhttps:\/\/t.co\/zy3cy1Wsm7","4":"Fotografias das feridas de Patricia Chandler j\u00e1 correram o mundo e foram causadas por uma rea\u00e7\u00e3o a um medicamento. No entanto, n\u00e3o foi nenhuma das subst\u00e2ncias ativas da nova vacina da Pfizer.\nhttps:\/\/t.co\/F7ObkF4B39"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-12-08 21:56:26","1":"2020-12-08 16:23:33","2":"2020-12-08 16:22:38","3":"2020-12-08 16:20:01","4":"2020-12-08 16:18:34"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":2,"3":1,"4":1},"favorite_count":{"0":3,"1":4,"2":1,"3":0,"4":2},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal","4":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","4":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"VIDEOCHECK","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QfjurAKi2Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gszr3i","display_url":"bit.ly\/3gszr3i","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1336429269514383364,"id_str":"1336429269514383364","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336429269514383364\/pu\/img\/VJrtQ4exjBuT1Vdl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336429269514383364\/pu\/img\/VJrtQ4exjBuT1Vdl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SezrY0phK3","display_url":"pic.twitter.com\/SezrY0phK3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalPoligrafo\/status\/1336429455603077125\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6iFSpH3AZM","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/marcelo-violou-regras-do-estado-de-emergencia-ao-anunciar-recandidatura-numa-pastelaria-as-18-horas","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/mar\u2026","indices":[249,272]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ngk9U86PSq","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/sociedade\/artigos\/nao-e-facil-ser-se-medico-no-sns-o-que-motiva-a-emigracao-de-medicos-portugueses","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/sociedade\/arti\u2026","indices":[133,156]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[105,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zy3cy1Wsm7","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/pistolas-que-medem-a-temperatura-podem-ser-nocivas-para-o-sistema-imunitario","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/pis\u2026","indices":[251,274]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F7ObkF4B39","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/voluntaria-do-ensaio-clinico-da-vacina-da-pfizer-contra-a-covid-19-teve-como-efeito-secundario-feridas-graves-nos-pes","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/vol\u2026","indices":[192,215]}]}}}