{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1336445457971687424,"1":1336440125358804992,"2":1336440123236429824,"3":1336440121063829505,"4":1336440118958301184,"5":1336440116957618182,"6":1336440114759741441,"7":1336440112880685059,"8":1336438486338068480,"9":1336438483951509504,"10":1336438481913057280,"11":1336438479572623362,"12":1336435489855954952,"13":1336435487704293387,"14":1336432349374976000,"15":1336432347315642370,"16":1336432345021353986,"17":1336397141787488257,"18":1336373642733633539,"19":1336354861709807616,"20":1336351170961477636,"21":1336338340686123012,"22":1336327453594112003,"23":1336327172286398471,"24":1336326284574507008,"25":1336326143822102529,"26":1336325889890480128,"27":1336324980578025477,"28":1336324753062154245,"29":1336324639501418503,"30":1336324396395294732,"31":1336318544020029447,"32":1336318195775332356,"33":1336316469806837762,"34":1336315967761244160,"35":1336314297299972097,"36":1336313575099404291,"37":1336313156071776259,"38":1336312601525940226,"39":1336294459647135751,"40":1336265516185317378,"41":1336130532309147653,"42":1336123986657349634,"43":1336119906279026688,"44":1336113539006816257,"45":1336107451435921409,"46":1336107450202730497,"47":1336107447984005120,"48":1336107446708875264,"49":1336107445286912000,"50":1336107443848404996,"51":1336107442674032642,"52":1336107441243779072,"53":1336107439737933824,"54":1336107438349627393,"55":1336107437007450120,"56":1336107435128401922},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false},"text":{"0":"#LaSillaAcad\u00e9mica | Ma\u00f1ana tenemos tres invitados muy especiales en nuestra conversa semanal.\n\nNo se pueden perder a @laquintana2015 de @facisouniandes, debatiendo junto a @fgutierrezsanin y @mgarciavillegas del @iepri_bog sobre el 'centro', de cara a las elecciones de 2022. https:\/\/t.co\/LzFaiQpW3p","1":"Lea aqu\u00ed la historia completa sobre qu\u00e9 tanto se est\u00e1 teniendo en cuenta las recomendaciones de la Misi\u00f3n de Sabios por @MinCienciasCo\n\nhttps:\/\/t.co\/gJtOMmtexp","2":".@MinCienciasCo empieza aterrizar algunas recomendaciones, pero un a\u00f1o despu\u00e9s de su entrega. \n\nSobre la demora, el Ministerio dijo que es un proceso que se ha hecho durante todo el 2020.","3":"El 5 de diciembre anunci\u00f3 que algunas recomendaciones de la Misi\u00f3n se est\u00e1n implementando: \n \n:play_button_selector:Un decreto para que @MinCienciasCo est\u00e9 a la cabeza del Sistema.\n:play_button_selector:Creaci\u00f3n del Consejo Cient\u00edfico Nacional para que aconseje a MinCiencias\n:play_button_selector:Lanzamiento de la misi\u00f3n de Bioeconom\u00eda","4":"Por eso, una de las propuestas transversales de la Misi\u00f3n es que @MinCienciasCo lidere el Sistema Nacional de Ciencia y Tecnolog\u00eda (Sncti) y que este sea independiente de otros sistemas. \n\nUn a\u00f1o despu\u00e9s @MinCienciasCo responde.","5":"En el Conpes que present\u00f3 @MinCienciasCo hay 19 acciones que, para ex miembros de la Misi\u00f3n como @srestrep, sirven para cerrar brechas, pero no hay una visi\u00f3n de largo plazo:compass:","6":".@MinCienciasCo busca nuevas formas de financiaci\u00f3n, aparte de que el Gobierno les d\u00e9 m\u00e1s plata. Busca:\n\n:play_button_selector:Que otros ministerios sumen\n:play_button_selector:Cooperaci\u00f3n internacional\n:play_button_selector:Descontar impuesto de renta en mipymes que inviertan en CTI (no es nuevo).\n  \nLa gobernanza tambi\u00e9n va a medias.","7":"El presupuesto que se le da a @MinCienciasCo crece, pero no tan r\u00e1pido para lo que dice la Misi\u00f3n. \n\n:play_button_selector:2019: 350.000 millones \n:play_button_selector:2020: 392.000 millones\n:play_button_selector:2021: 413.000 millones","8":"La Misi\u00f3n plantea que para el 2028, el pa\u00eds invierta 1,2% del PIB en investigaci\u00f3n y desarrollo (I+D). Seg\u00fan, @OCyTColombia  en el 2019 no llegaba a un 0.3 %.\n\nAdem\u00e1s, en el 2022 la inversi\u00f3n ser\u00eda del 0,53 % del PIB en I+D.","9":"Empecemos por la plata \ud83e\ude99:\n\nEn el borrador del Conpes de ciencia que present\u00f3 @MinCienciasCo en septiembre no hab\u00eda un presupuesto claro para financiar esta pol\u00edtica en los pr\u00f3ximos 10 a\u00f1os.\n\nEn el documento no es claro c\u00f3mo se dar\u00e1 el gran salto en inversi\u00f3n.","10":"Hay 2 aspectos que generan dudas sobre la alineaci\u00f3n de  @MinCienciasCo  con las recomendaciones de la Misi\u00f3n:\n\n:play_button_selector:La plata\n:play_button_selector:La gobernanza del Sistema","11":"Esta visi\u00f3n todav\u00eda est\u00e1 lejos de lo que propone el Gobierno, seg\u00fan el documento Conpes que prepara @MinCienciasCo y miembros de la Misi\u00f3n como @mwassermannl y @srestrep, con quienes habl\u00f3 La Silla.","12":"Defini\u00f3 3 grandes retos para Colombia:\n\n:keycap_digit_one:Aprovechar la diversidad cultural y natural del pa\u00eds.\n:keycap_digit_two:Que el pa\u00eds produzca sosteniblemente.\n:keycap_digit_three:Que Colombia sea equitativa.\n\nPara enfrentar estos retos propuso 5 misiones como la de bioeconom\u00eda:herb: o la de cambio clim\u00e1tico:globe_showing_Americas::thermometer_selector: .","13":"Dise\u00f1\u00f3 4 propuestas transversales:\n\n:keycap_digit_one: M\u00e1s plata\n:keycap_digit_two: Que la organizaci\u00f3n del Sistema Nacional de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n funcione mejor.\n:keycap_digit_three:Ciencia m\u00e1s fuerte en educaci\u00f3n\n:keycap_digit_four:Crear misiones y centros para los grandes retos.","14":"Se organiz\u00f3 en 8 focos tem\u00e1ticos que van desde la bioeconom\u00eda, pasando por los oc\u00e9anos, las energ\u00edas renovables y hasta las industrias 4.0. \n\nCada foco hizo recomendaciones de acuerdo a su tema.\n\nDocumentos de la Misi\u00f3n: https:\/\/t.co\/sCUApR2UYl","15":"La Misi\u00f3n de Sabios se cre\u00f3 en febrero de 2019 con 43 expertos y expertas en distintas \u00e1reas del conocimiento.\n\n:dna::test_tube::compass::world_map_selector::bar_chart:\n\nEl 5 de diciembre de ese a\u00f1o entregaron sus recomendaciones para que el pa\u00eds encare desaf\u00edos sociales y productivos en el largo plazo.\n\nAs\u00ed se hizo:","16":"#SalaDeRedacci\u00f3nCiudadana\n\nHace un a\u00f1o, la Misi\u00f3n de Sabios creada por @IvanDuque entreg\u00f3 sus recomendaciones en ciencia y desarrollo para el pa\u00eds.\n\nHasta ahora @MinCienciasCo empieza a alinear lo que dijo la Misi\u00f3n a la pol\u00edtica de ciencia.\n\n:yarn:En este hilo le contamos m\u00e1s: https:\/\/t.co\/wO1TXJxBct","17":"#ElPa\u00edsEnVivo\n\nMaduro acusa a Iv\u00e1n Duque de hacer parte de un plan para matarlo el pasado domingo en la jornada de elecciones a la Asamblea Nacional. \n\nM\u00e1s noticias del d\u00eda:\nhttps:\/\/t.co\/566gkA1yqk","18":"El biling\u00fcismo sigue siendo una habilidad minoritaria entre los ni\u00f1os en un mundo que habla ingl\u00e9s, pero algunos profesores se la juegan en regiones para que sus estudiantes abran tambi\u00e9n esa ventana: https:\/\/t.co\/0OKs7uaqSz","19":"El centro... \u00bfexiste o no?\n\nDe cara a las elecciones de 2022 @mgarciavillegas,@laquintana2015 y @fgutierrezsanin conversan en #LaSillaAcad\u00e9mica.\n\nLes invitamos a esta conversa en vivo, el mi\u00e9rcoles a las 6:30 pm por ac\u00e1, por Facebook Live y por nuestro canal de YouTube. https:\/\/t.co\/9Qng6oxt83","20":"El chavismo recuper\u00f3 el dominio de la Asamblea Nacional en unas elecciones cuestionadas por la oposici\u00f3n. No se pierda estos an\u00e1lisis de los expertos de nuestra Red de Venezuela, quienes reflexionan sobre lo que viene: https:\/\/t.co\/1I122wrLY9","21":"#ElPa\u00edsEnVivo\n\nHoy comenz\u00f3 la vacunaci\u00f3n en Reino Unido. Margaret Keenan, de 90 a\u00f1os, es la primera persona en recibirla despu\u00e9s de su aprobaci\u00f3n. Colombia todav\u00eda no tiene fecha exacta sobre cu\u00e1ndo empezar\u00e1 a vacunar. \n\nM\u00e1s noticias:\nhttps:\/\/t.co\/566gkzJX1K","22":"Lea aqu\u00ed la historia completa sobre los conceptos t\u00e9cnicos que piden despenalizar el aborto:\n\nhttps:\/\/t.co\/AL2yE7BwMh","23":"#Opini\u00f3n| Pase el festivo con la \u00faltima entrega de #LaMesaDeCentro sobre el caso de Jes\u00fas Santrich y la trampa del exfiscal, N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez. https:\/\/t.co\/bvgGaSX8ih","24":"@mwassermannl dice que \u201cel l\u00edmite para abortar ser\u00eda el de los nacimientos prematuros viables m\u00e1s extremos, que est\u00e1n entre las 20 y 22 semanas de embarazo\u201d.\n \nPero advierte que la vida de la madre tambi\u00e9n debe ser considerada en la ecuaci\u00f3n.","25":":keycap_digit_five:El concepto de @mwassermannl\n \nPregunta: \u00bfdeben tener las mujeres derecho a decidir sobre sus cuerpos?\n \n\u201cAl estilo talm\u00fadico yo responder\u00eda la pregunta con otra pregunta: \u00bfQui\u00e9n, diferente a ellas mismas, tiene derecho a decidir sobre el cuerpo de las mujeres?\u201d.","26":"...@minsaludcol tambi\u00e9n identifica barreras para que las mujeres accedan a la interrupci\u00f3n del embarazo; cita varias que menciona @agaviriau.\n \nRecuerda que 67 mil mujeres mueren al a\u00f1o por abortos mal practicados. Reconoce que entre las causas est\u00e1 la \u201clegislaci\u00f3n restrictiva\u201d","27":":keycap_digit_four:El concepto de @MinSaludCol\n \nTras la salida en falso con el concepto de un abogado que luego desaprob\u00f3, la directora jur\u00eddica present\u00f3 uno nuevo que parecen dos.\n \nSigue la l\u00ednea del gobierno, argumenta que hay cosa juzgada y pide no decidir de fondo la demanda.\n \nPero...","28":"@ijaramil compara las condenas a las mujeres por abortar con las de delitos sexuales en los que hombres son agresores. Las condenas contra ellas duplican y triplican las de ellos.\n \n\u201cNo es cierto que el delito de aborto sea \u2018simb\u00f3lico\u2019 o est\u00e9 meramente en el papel\u201d, concluye.","29":":keycap_digit_three:El concepto de la abogada y profesora @ijaramil\n \nAporta un dato revelador: mientras que en Colombia en los \u00faltimos 20 a\u00f1os 4.834 mujeres han sido procesadas penalmente por abortar, por ese delito no hay ning\u00fan m\u00e9dico en la c\u00e1rcel.","30":"@MSF_Colombia atiende a las mujeres en las regiones m\u00e1s violentas del pa\u00eds: el 53% de las solicitantes de interrupci\u00f3n del embarazo son de Buenaventura (Valle), y el 38% de Tumaco (Nari\u00f1o).\n\nLos \u00edndices de pobreza en estos municipios son del 43% y 53%, respectivamente.","31":":keycap_digit_two: El concepto de @MSF_Colombia\nRecoge algunas barreras que enfrentan las mujeres mencionadas en el concepto de @agaviriau y muestra c\u00f3mo afectan en particular a las mujeres m\u00e1s pobres y vulnerables. https:\/\/t.co\/92O2fCm9hz","32":".@agaviria habla de tres barreras de las mujeres para abortar:\n:right_arrow_selector:Desconocimiento de la ley por parte de mujeres, entidades de salud, m\u00e9dicos y jueces.\n:right_arrow_selector:Interpretaci\u00f3n restrictiva de la ley por parte de m\u00e9dicos y cl\u00ednicas.\n:right_arrow_selector:Fallas de los m\u00e9dicos en la prestaci\u00f3n del servicio.","33":":keycap_digit_one:El concepto del exministro @agaviriau.\n \nExplica qu\u00e9 barreras enfrentan las mujeres para acceder a la interrupci\u00f3n voluntaria del embarazo, incluso en las tres causales, y argumenta que la eliminaci\u00f3n del delito de aborto ayudar\u00eda a superarlas. https:\/\/t.co\/cmkoef1G7K","34":"Quienes est\u00e1n a favor de la penalizaci\u00f3n presentan sobre todo dos argumentos:\n \n1. Que la vida comienza con la concepci\u00f3n y habr\u00eda que protegerla absolutamente (sin considerar la decisi\u00f3n de la mujer)\n \n2. Que el aborto le causar\u00eda da\u00f1os mentales.\n \nAhora s\u00ed, los cinco conceptos:","35":"Entre quienes se oponen, la mayor\u00eda son profesores de la @unisabana, que se define a s\u00ed misma como \u201cobra de apostolado corporativo del Opus Dei\u201d.\n \nNo encontramos conceptos de otras universidades colombianas, ni siquiera confesionales, en contra de despenalizar el aborto. https:\/\/t.co\/bKcfgAAqtq","36":"En La Silla revisamos las 840 intervenciones y encontramos que unas 90 pueden considerarse conceptos t\u00e9cnicos.\n \nDe estos, casi el 90% es a favor de despenalizar el aborto.","37":"Primero unas aclaraciones:\n \nLos conceptos no son vinculantes para la @CConstitucional, aunque aportan argumentos que deber\u00e1 considerar el magistrado ponente, Antonio Jos\u00e9 Lizarazo, para elaborar el proyecto de fallo. (sigue) :backhand_index_pointing_right:","38":"Sigue la cuenta regresiva para que la @CConstitucional falle la demanda de @mesaporlavida que busca despenalizar el aborto.\n \nAl proceso llegaron cientos de conceptos, y entre los acad\u00e9micos pr\u00e1cticamente todos abogan por la despenalizaci\u00f3n.\n \nVa hilo\n:yarn: https:\/\/t.co\/8TuiUWU3pQ","39":"Imperdible esta conversa en #LaSillaAcad\u00e9mica, con @mgarciavillegas, @laquintana2015 y @fgutierrezsanin.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el 'centro' en las elecciones de 2022?\n\nInvitad\u00edsimos a ver la transmisi\u00f3n en vivo el mi\u00e9rcoles 9 de diciembre a las 6:30 pm. https:\/\/t.co\/W6lBbT47JP","40":"#SalaDeRedacci\u00f3nCiudadana\n\nLuego de un a\u00f1o de que la Misi\u00f3n de Sabios entregara sus recomendaciones, hasta ahora se acoplan a la pol\u00edtica de ciencia del pa\u00eds. La financiaci\u00f3n y la gobernanza del @MincienciasCo siguen preocupando a los expertos. \n\nhttps:\/\/t.co\/FGP6wlz5Gx","41":"@felip_utoguerra Saludos, Luis Felipe. Tiene raz\u00f3n. Por eso, desde el primer trino, aclaramos que nos concentramos en las dos localidades donde m\u00e1s hay investigaciones por abuso policial.","42":"@apoyo_e @buendia_u Aqu\u00ed el enlace de la nota, cuyo trino borramos por equivocaci\u00f3n. Ya tambi\u00e9n se la compartimos a @petrogustavo. Saludos a los tres.\n\nhttps:\/\/t.co\/XYBue1iOZf","43":"Duerma informado. Para ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n #EnVivo https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW https:\/\/t.co\/vBSt5qcoe4","44":"@petrogustavo Senador, compartimos de nuevo el enlace de la nota, cuyo trino borramos por equivocaci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/XYBue1iOZf","45":"Aprender un segundo idioma es a\u00fan m\u00e1s dif\u00edcil cuando:\n \n:right_arrow_selector: No hay con qui\u00e9n practicar por fuera de las clases.\n:right_arrow_selector: Un solo docente debe hacerse cargo del aprendizaje de 35 o m\u00e1s estudiantes.","46":"Pero lo que determina el aprendizaje de una segunda lengua es la pr\u00e1ctica, seg\u00fan @isa_tejada del grupo de investigaci\u00f3n \u2018Educaci\u00f3n para el biling\u00fcismo y el multiling\u00fcismo\u2019, de @Uniandes\n \n\u201cSe necesita algo que en Colombia no se puede garantizar: la interacci\u00f3n\u201d, dice.","47":"Por ahora, los esfuerzos de @Mineducacion van as\u00ed:\n \n:right_arrow_selector:M\u00e1s de 1,6 millones de libros de ingl\u00e9s entregados este a\u00f1o\n:right_arrow_selector:3 mil docentes de ingl\u00e9s formados en temas de biling\u00fcismo\n:right_arrow_selector:Fortaleci\u00f3 la ense\u00f1anza de ingl\u00e9s en las 35 escuelas que forman docentes\nhttps:\/\/t.co\/tednu9YgdP","48":"Beinerth Chitiva le asegur\u00f3 a La Silla que el 87% de sus estudiantes que presentaron la prueba Saber se encuentran en los est\u00e1ndares B1 y B+, los niveles m\u00e1s altos de calificaci\u00f3n.\n \nhttps:\/\/t.co\/sVbo9EnvEK","49":"En 2019 los estudiantes de Beinerth que realizaron las pruebas Saber 11 tuvieron un promedio de 73 puntos en ingl\u00e9s.\n \nUn muy buen resultado si se tiene en cuenta que Colombia no alcanz\u00f3 los 50 y Choc\u00f3 no lleg\u00f3 a los 40, seg\u00fan el @lee_puj.\n \nhttps:\/\/t.co\/Kt3wA2XdSq","50":"Beinerth Chitiva le apost\u00f3 a un instituto de idiomas en Choc\u00f3.\n \nEn 2013 renunci\u00f3 a su puesto en @UNICA_Educacion, dej\u00f3 Bogot\u00e1 y regres\u00f3 a su natal Quibd\u00f3 con su familia.\n \nUn a\u00f1o m\u00e1s tarde fund\u00f3 el Centro para el Aprendizaje de Ingl\u00e9s.\nhttps:\/\/t.co\/yBEnr9usU3","51":"Hoy, La Fontaine cuenta con 15 empleados de los cuales 11 son docentes que dictan clases a 174 estudiantes de primaria.\n\nPor ahora, 53 tienen becas de estudio. La meta es llegar a 100 en 2021.","52":"En promedio, en La Fontaine ense\u00f1an 5 horas de ingl\u00e9s semanales, necesitar\u00edan el doble para ser considerados un colegio con \u00e9nfasis en ingl\u00e9s y dictar m\u00e1s de la mitad de las clases en ese idioma para ser considerado biling\u00fce.\n \nhttps:\/\/t.co\/795St7cGQ8","53":"En 2016 Adarley y Lilibeydy Manrique le apostaron a crear el Colegio La Fontaine, en Silo\u00e9, un barrio vulnerable en la comuna 20 de Cali.\n \nSu prop\u00f3sito es ense\u00f1ar ingl\u00e9s a bajo costo a ni\u00f1os de estratos 1, 2 y 3.\nhttps:\/\/t.co\/n8zzf68p7C","54":"En Colombia hay 111 colegios biling\u00fces.\n \nLa mayor\u00eda, el 45%, se concentra en Bogot\u00e1. Por eso son valiosas experiencias como las que contaremos en el Valle y Choc\u00f3.\nhttps:\/\/t.co\/6cimE4n3fU","55":"Primero contexto porque en Colombia las cifras no son buenas:\n \n:right_arrow_selector:En 2013, s\u00f3lo 3.268 de 7.600 profesores de ingl\u00e9s dominaban el idioma.\n:right_arrow_selector:En 2017 hab\u00eda un d\u00e9ficit de 3.200 profesores.\n:right_arrow_selector:En 2018, el 46% de los estudiantes de instituciones oficiales estaba en el nivel m\u00e1s b\u00e1sico.","56":"Hasta 2018, menos del 5% de los estudiantes de grado 11 de colegios p\u00fablicos en Colombia hablaba y escuchaba ingl\u00e9s sin mayor problema.\n \nCon este panorama, en Cali y Choc\u00f3 nacen iniciativas para cerrar la brecha del biling\u00fcismo.\n \nVa hilo :thread: https:\/\/t.co\/8IFIJ0iP50"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true},"created_at":{"0":"2020-12-08 23:00:01","1":"2020-12-08 22:38:50","2":"2020-12-08 22:38:49","3":"2020-12-08 22:38:49","4":"2020-12-08 22:38:48","5":"2020-12-08 22:38:48","6":"2020-12-08 22:38:47","7":"2020-12-08 22:38:47","8":"2020-12-08 22:32:19","9":"2020-12-08 22:32:19","10":"2020-12-08 22:32:18","11":"2020-12-08 22:32:18","12":"2020-12-08 22:20:25","13":"2020-12-08 22:20:24","14":"2020-12-08 22:07:56","15":"2020-12-08 22:07:55","16":"2020-12-08 22:07:55","17":"2020-12-08 19:48:02","18":"2020-12-08 18:14:39","19":"2020-12-08 17:00:01","20":"2020-12-08 16:45:22","21":"2020-12-08 15:54:23","22":"2020-12-08 15:11:07","23":"2020-12-08 15:10:00","24":"2020-12-08 15:06:28","25":"2020-12-08 15:05:55","26":"2020-12-08 15:04:54","27":"2020-12-08 15:01:17","28":"2020-12-08 15:00:23","29":"2020-12-08 14:59:56","30":"2020-12-08 14:58:58","31":"2020-12-08 14:35:43","32":"2020-12-08 14:34:20","33":"2020-12-08 14:27:28","34":"2020-12-08 14:25:28","35":"2020-12-08 14:18:50","36":"2020-12-08 14:15:58","37":"2020-12-08 14:14:18","38":"2020-12-08 14:12:06","39":"2020-12-08 13:00:00","40":"2020-12-08 11:05:00","41":"2020-12-08 02:08:37","42":"2020-12-08 01:42:37","43":"2020-12-08 01:26:24","44":"2020-12-08 01:01:06","45":"2020-12-08 00:36:54","46":"2020-12-08 00:36:54","47":"2020-12-08 00:36:53","48":"2020-12-08 00:36:53","49":"2020-12-08 00:36:53","50":"2020-12-08 00:36:52","51":"2020-12-08 00:36:52","52":"2020-12-08 00:36:52","53":"2020-12-08 00:36:51","54":"2020-12-08 00:36:51","55":"2020-12-08 00:36:51","56":"2020-12-08 00:36:50"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":7,"17":2,"18":2,"19":0,"20":0,"21":3,"22":2,"23":17,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":3,"29":2,"30":1,"31":0,"32":0,"33":0,"34":1,"35":3,"36":1,"37":0,"38":52,"39":1,"40":3,"41":1,"42":1,"43":1,"44":3,"45":1,"46":0,"47":0,"48":0,"49":1,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":3},"favorite_count":{"0":8,"1":2,"2":2,"3":1,"4":1,"5":2,"6":1,"7":1,"8":2,"9":2,"10":1,"11":1,"12":6,"13":4,"14":5,"15":2,"16":28,"17":6,"18":10,"19":5,"20":4,"21":4,"22":16,"23":35,"24":13,"25":20,"26":17,"27":10,"28":20,"29":16,"30":14,"31":16,"32":20,"33":18,"34":12,"35":32,"36":30,"37":17,"38":198,"39":6,"40":6,"41":0,"42":1,"43":7,"44":37,"45":6,"46":5,"47":4,"48":4,"49":6,"50":5,"51":4,"52":5,"53":5,"54":5,"55":5,"56":19},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","47":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","48":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","49":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","50":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","51":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","52":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","53":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","54":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","55":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","56":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laquintana2015","name":"Laura Quintana","id":4206113782,"id_str":"4206113782","indices":[117,132]},{"screen_name":"facisouniandes","name":"Ciencias Sociales Uniandes","id":2383751928,"id_str":"2383751928","indices":[136,151]},{"screen_name":"fgutierrezsanin","name":"franciscogutierrezs","id":870774000,"id_str":"870774000","indices":[172,188]},{"screen_name":"mgarciavillegas","name":"Mauricio Garcia V","id":327114221,"id_str":"327114221","indices":[191,207]},{"screen_name":"iepri_bog","name":"IEPRI","id":862700332475969536,"id_str":"862700332475969536","indices":[212,222]}],"urls":[],"media":[{"id":1336096925536440323,"id_str":"1336096925536440323","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EorFEygXUAMj3WT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EorFEygXUAMj3WT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LzFaiQpW3p","display_url":"pic.twitter.com\/LzFaiQpW3p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336445457971687424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MincienciasCo","name":"Minciencias Colombia","id":187982680,"id_str":"187982680","indices":[120,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gJtOMmtexp","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/minciencia-arranco-desalineado-mision-sabios-79447","display_url":"lasillavacia.com\/minciencia-arr\u2026","indices":[136,159]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MincienciasCo","name":"Minciencias Colombia","id":187982680,"id_str":"187982680","indices":[1,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MincienciasCo","name":"Minciencias Colombia","id":187982680,"id_str":"187982680","indices":[116,130]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MincienciasCo","name":"Minciencias Colombia","id":187982680,"id_str":"187982680","indices":[65,79]},{"screen_name":"MincienciasCo","name":"Minciencias Colombia","id":187982680,"id_str":"187982680","indices":[204,218]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MincienciasCo","name":"Minciencias Colombia","id":187982680,"id_str":"187982680","indices":[26,40]},{"screen_name":"srestrep","name":"Silvia Restrepo","id":159551474,"id_str":"159551474","indices":[97,106]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MincienciasCo","name":"Minciencias Colombia","id":187982680,"id_str":"187982680","indices":[1,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MincienciasCo","name":"Minciencias Colombia","id":187982680,"id_str":"187982680","indices":[30,44]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OCyTColombia","name":"OCyT","id":289443784,"id_str":"289443784","indices":[110,123]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MincienciasCo","name":"Minciencias Colombia","id":187982680,"id_str":"187982680","indices":[77,91]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MincienciasCo","name":"Minciencias Colombia","id":187982680,"id_str":"187982680","indices":[57,71]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MincienciasCo","name":"Minciencias Colombia","id":187982680,"id_str":"187982680","indices":[100,114]},{"screen_name":"mwassermannl","name":"Mois\u00e9s Wasserman","id":522627214,"id_str":"522627214","indices":[144,157]},{"screen_name":"srestrep","name":"Silvia Restrepo","id":159551474,"id_str":"159551474","indices":[160,169]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sCUApR2UYl","expanded_url":"https:\/\/minciencias.gov.co\/mision-sabios\/documentos","display_url":"minciencias.gov.co\/mision-sabios\/\u2026","indices":[221,244]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"SalaDeRedacci\u00f3nCiudadana","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[71,81]},{"screen_name":"MincienciasCo","name":"Minciencias Colombia","id":187982680,"id_str":"187982680","indices":[161,175]}],"urls":[],"media":[{"id":1336431897698848771,"id_str":"1336431897698848771","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eov1uvDXUAMYHxa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eov1uvDXUAMYHxa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wO1TXJxBct","display_url":"pic.twitter.com\/wO1TXJxBct","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336432345021353986\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/566gkA1yqk","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230933","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230933","indices":[174,197]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0OKs7uaqSz","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/reto-colombia-bilingue-79428","display_url":"lasillavacia.com\/reto-colombia-\u2026","indices":[201,224]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[126,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mgarciavillegas","name":"Mauricio Garcia V","id":327114221,"id_str":"327114221","indices":[61,77]},{"screen_name":"laquintana2015","name":"Laura Quintana","id":4206113782,"id_str":"4206113782","indices":[78,93]},{"screen_name":"fgutierrezsanin","name":"franciscogutierrezs","id":870774000,"id_str":"870774000","indices":[96,112]}],"urls":[],"media":[{"id":1336097565213929474,"id_str":"1336097565213929474","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EorFqBfXMAImVfA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EorFqBfXMAImVfA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Qng6oxt83","display_url":"pic.twitter.com\/9Qng6oxt83","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336354861709807616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1I122wrLY9","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-venezuela\/se-viene-venezuela-despues-de-las-elecciones-del-6d-y-papel-debe-jugar","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[219,242]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/566gkzJX1K","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230933","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230933","indices":[235,258]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AL2yE7BwMh","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/discusion-academica-consenso-favor-despenalizar-aborto-79443","display_url":"lasillavacia.com\/discusion-acad\u2026","indices":[94,117]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"LaMesaDeCentro","indices":[51,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335577889962680320,"id_str":"1335577889962680320","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1335577889962680320\/img\/kzQPctsyVuaAQk8y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1335577889962680320\/img\/kzQPctsyVuaAQk8y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bvgGaSX8ih","display_url":"pic.twitter.com\/bvgGaSX8ih","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336327172286398471\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":864,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":864,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mwassermannl","name":"Mois\u00e9s Wasserman","id":522627214,"id_str":"522627214","indices":[0,13]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mwassermannl","name":"Mois\u00e9s Wasserman","id":522627214,"id_str":"522627214","indices":[17,30]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[3,15]},{"screen_name":"agaviriau","name":"Alejandro Gaviria","id":175806207,"id_str":"175806207","indices":[130,140]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[17,29]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ijaramil","name":"Isabel C. Jaramillo","id":149925269,"id_str":"149925269","indices":[0,9]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ijaramil","name":"Isabel C. Jaramillo","id":149925269,"id_str":"149925269","indices":[40,49]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MSF_Colombia","name":"M\u00e9dicos Sin Fronteras","id":968910272944594945,"id_str":"968910272944594945","indices":[0,13]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MSF_Colombia","name":"M\u00e9dicos Sin Fronteras","id":968910272944594945,"id_str":"968910272944594945","indices":[18,31]},{"screen_name":"agaviriau","name":"Alejandro Gaviria","id":175806207,"id_str":"175806207","indices":[112,122]}],"urls":[],"media":[{"id":1336318536663220234,"id_str":"1336318536663220234","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EouOoQSUwAoBg4X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EouOoQSUwAoBg4X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/92O2fCm9hz","display_url":"pic.twitter.com\/92O2fCm9hz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336318544020029447\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":342,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":342,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AGAVIRIA","name":"ARTURO GAVIRIA","id":138872508,"id_str":"138872508","indices":[1,10]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agaviriau","name":"Alejandro Gaviria","id":175806207,"id_str":"175806207","indices":[29,39]}],"urls":[],"media":[{"id":1336316462667972610,"id_str":"1336316462667972610","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EouMviDUwAIbyJJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EouMviDUwAIbyJJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cmkoef1G7K","display_url":"pic.twitter.com\/cmkoef1G7K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336316469806837762\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":274,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":274,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":274,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unisabana","name":"Universidad de La Sabana","id":62707798,"id_str":"62707798","indices":[57,67]}],"urls":[],"media":[{"id":1336314290773635072,"id_str":"1336314290773635072","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EouKxHHXMAAyPLm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EouKxHHXMAAyPLm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bKcfgAAqtq","display_url":"pic.twitter.com\/bKcfgAAqtq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336314297299972097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":498,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":256,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[70,86]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[38,54]},{"screen_name":"mesaporlavida","name":"MESA POR LA VIDA","id":215029271,"id_str":"215029271","indices":[75,89]}],"urls":[],"media":[{"id":1336312581640892416,"id_str":"1336312581640892416","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouJNoGXMAAj3ot.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouJNoGXMAAj3ot.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8TuiUWU3pQ","display_url":"pic.twitter.com\/8TuiUWU3pQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336312601525940226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[28,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mgarciavillegas","name":"Mauricio Garcia V","id":327114221,"id_str":"327114221","indices":[51,67]},{"screen_name":"laquintana2015","name":"Laura Quintana","id":4206113782,"id_str":"4206113782","indices":[69,84]},{"screen_name":"fgutierrezsanin","name":"franciscogutierrezs","id":870774000,"id_str":"870774000","indices":[87,103]}],"urls":[],"media":[{"id":1336087677238652928,"id_str":"1336087677238652928","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoq8qd6WMAAFAtM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoq8qd6WMAAFAtM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W6lBbT47JP","display_url":"pic.twitter.com\/W6lBbT47JP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336294459647135751\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"SalaDeRedacci\u00f3nCiudadana","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MincienciasCo","name":"Minciencias Colombia","id":187982680,"id_str":"187982680","indices":[195,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FGP6wlz5Gx","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/node\/79447","display_url":"lasillavacia.com\/node\/79447","indices":[247,270]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"felip_utoguerra","name":"Luis Felipe G","id":1702657964,"id_str":"1702657964","indices":[0,16]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"apoyo_e","name":"Conchita \ud83c\udf84\ud83c\udf84\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f","id":541460058,"id_str":"541460058","indices":[0,8]},{"screen_name":"buendia_u","name":"Ulises","id":886621515151704066,"id_str":"886621515151704066","indices":[9,19]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[116,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XYBue1iOZf","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230916","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230916","indices":[152,175]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[78,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1336119893482229761,"id_str":"1336119893482229761","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EorZ9sxXUAEC_kI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EorZ9sxXUAEC_kI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vBSt5qcoe4","display_url":"pic.twitter.com\/vBSt5qcoe4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336119906279026688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XYBue1iOZf","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230916","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230916","indices":[105,128]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isa_tejada","name":"Isabel Tejada","id":232917715,"id_str":"232917715","indices":[81,92]},{"screen_name":"Uniandes","name":"Uniandes","id":44151017,"id_str":"44151017","indices":[176,185]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mineducacion","name":"MinEducaci\u00f3n","id":143924206,"id_str":"143924206","indices":[28,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tednu9YgdP","expanded_url":"https:\/\/www.mineducacion.gov.co\/1759\/articles-402288_recurso_1.pdf","display_url":"mineducacion.gov.co\/1759\/articles-\u2026","indices":[250,273]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sVbo9EnvEK","expanded_url":"https:\/\/www.icfes.gov.co\/documents\/20143\/1500084\/Niveles+de+desempeno+prueba+de-ingles.pdf\/795d37dc-e3ee-d037-b926-0fbfc49e8efc","display_url":"icfes.gov.co\/documents\/2014\u2026","indices":[183,206]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lee_puj","name":"Laboratorio de Econom\u00eda de la Educaci\u00f3n LEE","id":1229835887099416576,"id_str":"1229835887099416576","indices":[230,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kt3wA2XdSq","expanded_url":"https:\/\/evb.eef.myftpupload.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/INFORME24-LEE-PUJ-Analisis_Desempen%cc%83o-deptos-.pdf","display_url":"evb.eef.myftpupload.com\/wp-content\/upl\u2026","indices":[242,265]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UNICA_Educacion","name":"\u00daNICA","id":567568803,"id_str":"567568803","indices":[97,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yBEnr9usU3","expanded_url":"http:\/\/elcquibdo.com\/","display_url":"elcquibdo.com","indices":[237,260]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/795St7cGQ8","expanded_url":"https:\/\/www.mineducacion.gov.co\/1759\/w3-article-364450.html?_noredirect=1","display_url":"mineducacion.gov.co\/1759\/w3-articl\u2026","indices":[228,251]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n8zzf68p7C","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/llevando-el-ingles-a-siloe-821018\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[214,237]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6cimE4n3fU","expanded_url":"https:\/\/www.portafolio.co\/tendencias\/rajados-en-oferta-de-educacion-bilinguee-532711","display_url":"portafolio.co\/tendencias\/raj\u2026","indices":[165,188]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336104889244585985,"id_str":"1336104889244585985","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EorMUVoWEAE0Hyt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EorMUVoWEAE0Hyt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8IFIJ0iP50","display_url":"pic.twitter.com\/8IFIJ0iP50","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336107435128401922\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":605,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":343,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":645,"resize":"fit"}}}]}}}