{"screen_name":{"0":"papayaykware","1":"papayaykware","2":"papayaykware","3":"papayaykware","4":"papayaykware","5":"papayaykware","6":"papayaykware","7":"papayaykware","8":"papayaykware","9":"papayaykware","10":"papayaykware","11":"papayaykware","12":"papayaykware","13":"papayaykware","14":"papayaykware","15":"papayaykware","16":"papayaykware","17":"papayaykware","18":"papayaykware","19":"papayaykware","20":"papayaykware","21":"papayaykware","22":"papayaykware","23":"papayaykware","24":"papayaykware","25":"papayaykware","26":"papayaykware","27":"papayaykware","28":"papayaykware","29":"papayaykware","30":"papayaykware","31":"papayaykware","32":"papayaykware","33":"papayaykware","34":"papayaykware","35":"papayaykware","36":"papayaykware","37":"papayaykware","38":"papayaykware","39":"papayaykware","40":"papayaykware","41":"papayaykware","42":"papayaykware","43":"papayaykware","44":"papayaykware","45":"papayaykware","46":"papayaykware","47":"papayaykware","48":"papayaykware","49":"papayaykware","50":"papayaykware","51":"papayaykware","52":"papayaykware"},"tweet_id":{"0":1336439667655323655,"1":1336439093782306822,"2":1336436534304714752,"3":1336435920824901638,"4":1336432254013370371,"5":1336431495494455296,"6":1336416823772913672,"7":1336413557928419329,"8":1336411160422330377,"9":1336410464725643268,"10":1336403905681510406,"11":1336402236902141961,"12":1336402030580146176,"13":1336395091158708225,"14":1336389233062383620,"15":1336387758412210177,"16":1336378777790779393,"17":1336373031715934209,"18":1336367261272186884,"19":1336366899677032452,"20":1336358476516298758,"21":1336354459455197201,"22":1336347073667592192,"23":1336345712263618562,"24":1336343538355875840,"25":1336333705212653572,"26":1336331984604254208,"27":1336308946282418177,"28":1336306644729344001,"29":1336305821098143744,"30":1336302590758449152,"31":1336296056611594240,"32":1336294558196506624,"33":1336293915939450881,"34":1336284457645600773,"35":1336283761638592513,"36":1336280869074575361,"37":1336280240549736449,"38":1336280104473866244,"39":1336278097805643779,"40":1336277172835790850,"41":1336276550971486212,"42":1336273788569260033,"43":1336272476444250112,"44":1336271097860395015,"45":1336263239739510784,"46":1336259922116423681,"47":1336258942792572930,"48":1336255450690543619,"49":1336253963256131586,"50":1336252632135053312,"51":1336249989656432640,"52":1336248432487522304},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":true,"22":false,"23":true,"24":true,"25":true,"26":false,"27":true,"28":true,"29":false,"30":false,"31":true,"32":false,"33":true,"34":false,"35":false,"36":true,"37":true,"38":true,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":true,"44":true,"45":false,"46":false,"47":true,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":false},"text":{"0":"DEMANDA POR FRAUDE llega a la CORTE SUPREMA: Texas arremete CONTRA 4 Estados decisivos por violar la constituci\u00f3n https:\/\/t.co\/RsuwfEfJVr a trav\u00e9s de @TierraPuraORG","1":"El Estado de Luisiana se une a la demanda presentada por Texas contra 4 estados por cambios incon\u00adsti\u00adtu\u00adcionales a Leyes Elec\u00adtorales de 2020 https:\/\/t.co\/xWPULh6Uso a trav\u00e9s de @ElDiestro_","2":"La polic\u00eda busca desesperadamente a m\u00e1s de 50 ilegales fugados del Arguineguin Park...sin resultados de los PCR...fiesta...cruz roja en el tik tok","3":"Fue una charla de lujo,este se\u00f1or creo que es la imagen de un empresario que quiere defender el sector https:\/\/t.co\/LwLrBaVdFV","4":"Surfeando la censura https:\/\/t.co\/jGJuJz3jGL","5":"Antes o despu\u00e9s, esto suceder\u00e1 en Espa\u00f1a. Recordemos que el primer ministro de Canad\u00e1 (Juastin Trudeau) es uno de los modelos \"progresistas\" de referencia para Pedro S\u00e1nchez...https:\/\/t.co\/XKH0s6JFEP","6":"Hoy he observado un ataque desmedido de bots a cuentas amigas y afines, por si fuera de inter\u00e9s recuerde: https:\/\/t.co\/wc2Ki39uXi","7":"\u00bfA\u00fan no te ha bloqueado el ministro \u00c1balos? Copia y pega esto:\n\nSe\u00f1or @abalosmeco, si duda sobre qu\u00e9 regalar el d\u00eda de San Valent\u00edn a la se\u00f1orita Delcy, en Almacenes Locutre tenemos a su disposici\u00f3n una amplia gama de maletas de viaje con descuentos incre\u00edbles.","8":"@_nWorder Suero Fisiol\u00f3gico, no se pueden arriesgar con la primera, hay mucho en juego... a cada cual que entienda","9":"Quiz\u00e1s sea mejor adelantarse a los acontecimientos. Canad\u00e1 se ha convertido en un modelo para el \"globalismo\" de la mano de su primer ministro (J. Trudeau) con qui\u00e9n P. S\u00e1nchez mantiene un estrecho contacto... https:\/\/t.co\/ysxAQuGley","10":"7200 euros al mes nos cuesta cada Mena. Lo dice el Juez Calatayud. En Espa\u00f1a hay m\u00e1s Menas que Froilanes. https:\/\/t.co\/7H5Bw5YQ0S","11":"@rubnpulido Esas cifras no pueden ser reales. https:\/\/t.co\/XbLBHjtPf6","12":":warning_selector: Para que os hag\u00e1is una idea de la magnitud de esta invasi\u00f3n. \n\nLos 21.000 inmigrantes llegados a Canarias a fecha 6\/12\/2020:\n\n- Suponen un incremento de m\u00e1s de un 900% con respecto a 2019.\n\n- De m\u00e1s de un 1.500% con respecto a 2018 y :heavy_plus_sign: 5.000% si comparamos con datos de 2017. https:\/\/t.co\/iMNnLcVLbo","13":"48 varones llegan a El Hierro...\nHoy a las 20h honorario peninsular haremos un directo...charlaremos de lo que surja.Hasta luego","14":"No son turistas haciendo cola para un museo.\nNi compradores para entrar en una tienda.\nColas del hambre para el comedor social de las Misioneras de la Caridad de Barcelona.\nAyudan las religiosas, no la Generalitat, ni el ayuntamiento de Colau, ni el ministerio de Pablo Iglesias. https:\/\/t.co\/hHoa4whlkd","15":"@PatriciaJMadrid En 40 a\u00f1os ninguna vacuna contra el Sida. En 100 a\u00f1os de investigaci\u00f3n ninguna vacuna contra el c\u00e1ncer...En 8 meses cuatro vacunas contra el Covid.","16":"RESURGENTE 2020:\nhttps:\/\/t.co\/MXiUeZbsv2. TRADUCCI\u00d3N A CONTINUACI\u00d3N\n\nEsta vacuna es un experimento en humanos\", el experto en vacunas, Prof. Hockertz, advierte\nPublicado el 5 de diciembre de 2020 \n\nSucede una y otra vez que como periodista las entrevistas te agitan. Que hagan","17":"RESURGENTE 2020:\nPregunte a los m\u00e9dicos y al personal de los centros de vacunaci\u00f3n locales, a las autoridades sanitarias locales y a los alcaldes:\n\nEstimado Se\u00f1or, Estimada Se\u00f1ora (Nombre)\n\n(Escriba aqu\u00ed su propio pr\u00f3logo, preferiblemente con referencia a la situaci\u00f3n local)","18":"Tal cual https:\/\/t.co\/iZWlwm6Yrw","19":"Por fin un Debate Cient\u00edfico que se emitir\u00e1 por el \nCanal Scabelum TV y en directo en el Arraun Etxea de Orio.\nParticipan: Jon Ander Etxebarria,Ugo Mayor, M. J .Martinez Albarrac\u00edn, Alfonso Longo etc \nInformaci\u00f3n:\nhttps:\/\/t.co\/oqmJwlTNEe https:\/\/t.co\/g8O55rt4nc","20":"\u00bfPoliticos Espa\u00f1oles intentan desestabilizar el pa\u00eds en fases?\nParece ser que el Plan B para desestabilizar Espa\u00f1a (adem\u00e1s de agravar una crisis econ\u00f3mica como plan A) parece ser que es con la introducci\u00f3n de inmigrantes ilegales en cantidades ingentes.(A\u00fan no sabemos exactamente","21":":police_car_light:La demanda de Texas contra Pensilvania, Georgia, Michigan y Wisconsin se presenta directamente ante la CORTE SUPREMA. https:\/\/t.co\/cZmyz9kTXW","22":"Los canarios deber\u00edan informarse de la emigraci\u00f3n, con los programas de un murciano encabronao.","23":"Golpe de Trabajo a las empresas: tendr\u00e1n que devolver todas las ayudas si despiden con un ERTE https:\/\/t.co\/jpxRq4iy1A","24":"Esperemos qu\u00e9 Sanidad se de una vuelta por est\u00e9 lugar , para saber qu\u00e9 tipo de limpieza tienen y en qu\u00e9 situaci\u00f3n se encuentra\nYa que la camarera escupe en los caf\u00e9s de los clientes https:\/\/t.co\/tFmwaP20nJ","25":"Los 2000 ilegales que van a ubicar en Tenerife,con todo incluido ..si lo comparamos con la situaci\u00f3n de quienes est\u00e1n desde marzo desempleados...parece poco defendible, que medios canarios,come canapes lameculos admirados de ver en hoteles a 7000,golfos","26":"Durante la gripe de 1918 la Cruz Roja difundi\u00f3 el lema de \"ponte una m\u00e1scara, salva tu vida\". La cruz roja es administrada por la Casa de Windsor y respaldada por los monarcas de sus respectivos pa\u00cdses. https:\/\/t.co\/2sOYg5BH2i","27":"Hungr\u00eda tiene un 4,4% de desempleo.\nLa UE se puede meter su fondo por donde le quepa.","28":"AQU\u00cd LOS TEN\u00c9IS ! LOS QUE ESTABAN EN CANARIAS , YA LOS EST\u00c1N REPARTIENDO X TODA ESPA\u00d1A ... CONTROL CERO ! :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::pouting_face::pouting_face::pouting_face: https:\/\/t.co\/5OAxYYkkMF","29":"Robert F. Kennedy jr.: Por qu\u00e9 la vacuna COVID-19 debe ser PROHIBIDA y evitada a toda costa\n\nMe gustar\u00eda llamar su atenci\u00f3n urgentemente sobre cuestiones importantes relacionadas con la pr\u00f3xima vacuna Covid 19\n\nPor primera vez en la historia de la vacunaci\u00f3n, las llamadas vacunas","30":"Y esta es la realidad del cambio cultural del plan Kalergi https:\/\/t.co\/3XXEz49tjL","31":"La intubaci\u00f3n por respirador tiene un 80% de mortalidad.\n100 pacientes, 80 muertos. \nEn M\u00e9xico usando ClO2 en 100 pacientes, con saturaciones que hubieran terminado con respiraci\u00f3n asistida, 100% recuperados.\nC\u00f3mo te quedas? https:\/\/t.co\/kBIkAOPNS8","32":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez, exdirector del Departamento de Salud P\u00fablica de la OMS.\n\n\"No conoc\u00ed a nadie, a nadie, en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (de la gripe porcina de 2009), incluida la directora general.\" https:\/\/t.co\/feLbUG5WvQ","33":"Poco nos pasa. Nos merecemos esta farsa sanitaria-pol\u00edtica y muchas m\u00e1s .\n\nEl d\u00eda en que la \u00e9lite vio que millones de personas se sentaba frente a una pantalla a ver Gran Hermano, se lanzaron a inventarse pandemias  con secuencias fraudulentos de falsos nuevos virus. https:\/\/t.co\/3ShX4a4LLe","34":"El Responsable de Exteriores dice que es un \"shock\" que el l\u00edder del DAESH en el Sahel sea un saharaui https:\/\/t.co\/dE0wGknJnt\nVerdades ofenden\n:thinking_face:","35":"Instrucciones administrativas para m\u00e9dicos y farmac\u00e9uticos: \"Por favor, no discuta los riesgos\" \n\nLos m\u00e9dicos y los farmac\u00e9uticos no deben expresar a los pacientes ninguna preocupaci\u00f3n por las vacunas de corona.\n\nEn un chat en vivo de la Asociaci\u00f3n Federal de Asociaciones de","36":"Tremenda la nueva carta de monse\u00f1or Vigan\u00f3 se\u00f1alando directamente al Papa: \u201cEl padre de las mentiras est\u00e1 trabajando ahora tanto dentro de la Iglesia Cat\u00f3lica como en estas elecciones de 2020\u201d https:\/\/t.co\/LbW3qUi8CG v\u00eda @ElDiestro_","37":"#WhiteLivesMatter\n\nAustria, ciudadanos tapan un monumento dedicado a la inmigraci\u00f3n con las im\u00e1genes de chicas asesinadas por ellos\n\nSe est\u00e1 colmando la paciencia, aunque tarde, est\u00e1 pasando https:\/\/t.co\/l139hvWcHJ","38":"Cuando los voceros giliprogres dec\u00edan la verdad... https:\/\/t.co\/9BynB6N8e5","39":"Hola amigos y amigas. \n\nMi nombre es Diego Herchhoren y soy abogado 107602 del ICAM. \n\nHe elaborado esta gu\u00eda\/documento para agentes de las FCSE que vayan a levantar acta de denuncia por no llevar mascarilla. Se trata de un cuestionario a rellenar por los propios agentes,","40":"La Defensa de la Salud Infantil - CHILDREN'S HELATH DEFENSE DE ROBERT KENNEDY JR escribe en un art\u00edculo del 6 de agosto: \"Las vacunas de ARNm probadas en ensayos cl\u00ednicos con Covid-19, incluida la vacuna Moderna, se basan en un \"sistema portador\" basado en nanopart\u00edculas que","41":"ATENCION\n\nDesde Scabelum nos confirman que este mensaje no proviene de ellos y es un fake. (Suplantaci\u00f3n de identidad) el usuario que se intenta hacer pasar x Scabelum y ofrece atenci\u00f3n telef\u00f3nica las 24 horas del d\u00eda NO TIENE NADA QUE VER CON SCABELUM O EL ABOGADO LUIS DE MIGUEL https:\/\/t.co\/OnG8dvXGks","42":"Bolsonaro pone militares en el organismo de vigilancia sanitaria para controlar la aprobaci\u00f3n de las vacunas del Covid. https:\/\/t.co\/sWIp6Ip4d1","43":"Extracto de la denuncia ante la AGENCIA EUROPEA DEL MEDICAMENTO, entregada el dia 1 Dic, que EXPONE LA VACUNA PFIZER PRODUCE ESTERILIDAD EN LA MUJER debido a una reacci\u00f3n cruzada de los anticuerpos de la vacuna:\n\"El componente \"Syncytina-1  [...] el cual se deriva de retrovirus. https:\/\/t.co\/0xLgTw1EUr","44":"Si vas a ponerte la vacuna, no dejes de leer esto, pero si ya te da igual todo y te lavaron el cerebro  no te molestes. \nhttps:\/\/t.co\/AGhXxjQ1hh\n\nPERO SI AMAS A ALGUI\u00c9N QUE SE LA PIENSA PONER, ENGA\u00d1ADO, POR FAVOR, P\u00c1SASELO E INSISTE EN MIRAR LOS INGREDIENTES DE LA VACUNA.","45":"Temerosos de lo que se les viene encima, y aprovechando el estado mental de la poblaci\u00f3n, el gobierno de Espa\u00f1a, se lanza a la implantaci\u00f3n de una dictadura, disfrazada de buenas intenciones (como todas) \n\nPara ello pone en marcha ELISA: una \"herramienta de cibervigilancia que","46":"*MALDITA Y NEWTRAL SON INCAPACES DE DESMENTIR ESTO. P\u00c1SALO.*\n\nGRAN BRETA\u00d1A CONQUISTADO SIN DERRAMAMIENTO DE SANGRE. 2020.\n\u00bfA qui\u00e9n culpar por sucumbir pasivamente a la invasi\u00f3n musulmana?\nAlcalde de Londres MUSULM\u00c1N.\nAlcalde de Birmingham MUSULM\u00c1N. \nAlcalde de Leeds\n MUSULM\u00c1N.","47":"@gonzo_blogger Hay q hacer hincapi\u00e9 en a quienes beneficia esta crisis, porque a la mayor\u00eda no est\u00e1 informada, de ah\u00ed que no relacionen la farsa del :microbe: con:\n@Agenda2030Gob \n#TheGreatReset \n@wef_es \nVamos...el \u201cQUI PRODEST\u201d de toda la vida","48":"Qu\u00e9 curioso\nhttps:\/\/t.co\/bJsnOsPPpT","49":"Apoyad y difundid, por favor. https:\/\/t.co\/gNUnZzu20y","50":"https:\/\/t.co\/qU36GLhvAK:\n7-DIC-2020 Trump: \u00abSuceder\u00e1n grandes cosas en los pr\u00f3ximos d\u00edas\u00bb\nhttps:\/\/t.co\/L6fYd6Delv\n\nSidney Powell: Estamos Contra El Poder de Elite Globalista.\nhttps:\/\/t.co\/ehNUSCglNB\n\nMultitud en Georgia Grita \"Lucha por Trump\"\nhttps:\/\/t.co\/slhR5unikt","51":"Noticias rafapal:\nEl Presidente Trump retuitea un video de Fox News que muestra a un intelectual chino jact\u00e1ndose de dirigir Estados Unidos a trav\u00e9s de Wall Street. Parece claro que est\u00e1n preparando el terreno para aplicar el decreto ley sobre interferencia electoral.","52":"Chicp Sanchez, genial\nOs lo anuncio en lenguaje inclusivo y exclusivo para que no me cierren el \u201ctuite\u201d y el \"fesibuk\": El Planeto Tierro est\u00e1 desbocado. El mundo, perd\u00f3n, La Munda est\u00e1 Patos Arribo. \u00a1Madro m\u00eda de mi a Almo!  https:\/\/t.co\/lPNgfIfNtb"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false},"created_at":{"0":"2020-12-08 22:37:01","1":"2020-12-08 22:34:44","2":"2020-12-08 22:24:34","3":"2020-12-08 22:22:07","4":"2020-12-08 22:07:33","5":"2020-12-08 22:04:32","6":"2020-12-08 21:06:14","7":"2020-12-08 20:53:16","8":"2020-12-08 20:43:44","9":"2020-12-08 20:40:58","10":"2020-12-08 20:14:54","11":"2020-12-08 20:08:17","12":"2020-12-08 20:07:27","13":"2020-12-08 19:39:53","14":"2020-12-08 19:16:36","15":"2020-12-08 19:10:45","16":"2020-12-08 18:35:03","17":"2020-12-08 18:12:14","18":"2020-12-08 17:49:18","19":"2020-12-08 17:47:52","20":"2020-12-08 17:14:23","21":"2020-12-08 16:58:26","22":"2020-12-08 16:29:05","23":"2020-12-08 16:23:40","24":"2020-12-08 16:15:02","25":"2020-12-08 15:35:57","26":"2020-12-08 15:29:07","27":"2020-12-08 13:57:34","28":"2020-12-08 13:48:26","29":"2020-12-08 13:45:09","30":"2020-12-08 13:32:19","31":"2020-12-08 13:06:21","32":"2020-12-08 13:00:24","33":"2020-12-08 12:57:51","34":"2020-12-08 12:20:16","35":"2020-12-08 12:17:30","36":"2020-12-08 12:06:00","37":"2020-12-08 12:03:30","38":"2020-12-08 12:02:58","39":"2020-12-08 11:55:00","40":"2020-12-08 11:51:19","41":"2020-12-08 11:48:51","42":"2020-12-08 11:37:52","43":"2020-12-08 11:32:39","44":"2020-12-08 11:27:11","45":"2020-12-08 10:55:57","46":"2020-12-08 10:42:46","47":"2020-12-08 10:38:53","48":"2020-12-08 10:25:00","49":"2020-12-08 10:19:05","50":"2020-12-08 10:13:48","51":"2020-12-08 10:03:18","52":"2020-12-08 09:57:07"},"retweet_count":{"0":3,"1":12,"2":325,"3":25,"4":1,"5":6,"6":6,"7":1993,"8":14,"9":12,"10":77,"11":11,"12":480,"13":88,"14":1483,"15":16,"16":7,"17":5,"18":0,"19":9,"20":4,"21":703,"22":1,"23":32,"24":135,"25":142,"26":13,"27":337,"28":117,"29":5,"30":1,"31":151,"32":3,"33":8,"34":0,"35":3,"36":52,"37":48,"38":56,"39":2,"40":4,"41":1,"42":2,"43":77,"44":4,"45":10,"46":1,"47":2,"48":0,"49":11,"50":0,"51":8,"52":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":5,"5":0,"6":15,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":10,"17":6,"18":4,"19":0,"20":10,"21":0,"22":3,"23":0,"24":0,"25":0,"26":30,"27":0,"28":0,"29":14,"30":1,"31":0,"32":4,"33":0,"34":0,"35":2,"36":0,"37":0,"38":0,"39":4,"40":7,"41":1,"42":6,"43":0,"44":0,"45":26,"46":0,"47":0,"48":1,"49":0,"50":0,"51":18,"52":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"9990zNiet","name":"Fabricado en Espa\u00f1a","id":1099540242,"id_str":"1099540242","indices":[3,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"9990zNiet","name":"Fabricado en Espa\u00f1a","id":1099540242,"id_str":"1099540242","indices":[3,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MurcianoUn","name":"Un murciano encabronao","id":1292011665148518407,"id_str":"1292011665148518407","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MurcianoUn","name":"Un murciano encabronao","id":1292011665148518407,"id_str":"1292011665148518407","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336432251287056389,"id_str":"1336432251287056389","indices":[21,44],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eov2DURXMAUzwMt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eov2DURXMAUzwMt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jGJuJz3jGL","display_url":"pic.twitter.com\/jGJuJz3jGL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1336432254013370371\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":358,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":358,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":358,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jramlife2025","name":"@jramlife2025","id":1271890752705114112,"id_str":"1271890752705114112","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336416820312551427,"id_str":"1336416820312551427","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovoBHaWMAMPvzX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovoBHaWMAMPvzX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wc2Ki39uXi","display_url":"pic.twitter.com\/wc2Ki39uXi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1336416823772913672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":479,"h":660,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":479,"h":660,"resize":"fit"},"small":{"w":479,"h":660,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[84,95]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JL_MDesconocido","name":"Mundo Desconocido","id":1536167761,"id_str":"1536167761","indices":[3,19]},{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[21,30]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jramlife2025","name":"@jramlife2025","id":1271890752705114112,"id_str":"1271890752705114112","indices":[3,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"harryelsocio","name":"Al\u00e9grame el d\u00eda","id":804071774182903808,"id_str":"804071774182903808","indices":[3,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[3,13]},{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[15,26]}],"urls":[],"media":[{"id":1336401578656489474,"id_str":"1336401578656489474","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovaJ70XYAInAkN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EovaJ70XYAInAkN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XbLBHjtPf6","display_url":"pic.twitter.com\/XbLBHjtPf6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1336401847398117378\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1003,"h":470,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":319,"resize":"fit"},"medium":{"w":1003,"h":470,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336401847398117378,"source_status_id_str":"1336401847398117378","source_user_id":1055125529744101381,"source_user_id_str":"1055125529744101381"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MurcianoUn","name":"Un murciano encabronao","id":1292011665148518407,"id_str":"1292011665148518407","indices":[3,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuajeSalvaje","name":"Guaje Salvaje","id":918490448632664064,"id_str":"918490448632664064","indices":[3,16]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vnarda","name":"Ver\u00f3nica Garc\u00eda","id":317201880,"id_str":"317201880","indices":[3,10]},{"screen_name":"PatriciaJMadrid","name":"Patricia Madrid","id":178041008,"id_str":"178041008","indices":[12,28]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MXiUeZbsv2","expanded_url":"https:\/\/reitschuster.de\/post\/die-impfung-ist-ein-experiment-an-menschen\/","display_url":"reitschuster.de\/post\/die-impfu\u2026","indices":[17,40]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iZWlwm6Yrw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElenaBerberana\/status\/1336106010902228994","display_url":"twitter.com\/ElenaBerberana\u2026","indices":[9,32]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libre_mercado","name":"Libre Mercado","id":271567977,"id_str":"271567977","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jpxRq4iy1A","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qAFbg6","display_url":"bit.ly\/3qAFbg6","indices":[114,137]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BulnesUno","name":"Uno de Bulnes \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a","id":1169537827245371392,"id_str":"1169537827245371392","indices":[3,13]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MurcianoUn","name":"Un murciano encabronao","id":1292011665148518407,"id_str":"1292011665148518407","indices":[3,14]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2sOYg5BH2i","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/historiayvida\/historia-contemporanea\/20201206\/6082017\/oposicion-mascarillas-vieja-conocida.html","display_url":"lavanguardia.com\/historiayvida\/\u2026","indices":[203,226]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3XXEz49tjL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EstadoDAlarmaTV\/status\/1336083064145899520","display_url":"twitter.com\/EstadoDAlarmaT\u2026","indices":[59,82]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manhattan_2","name":"Superman","id":1265930717453791239,"id_str":"1265930717453791239","indices":[3,15]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336293853113044992,"id_str":"1336293853113044992","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336293853113044992\/pu\/img\/1VeZsePokn8qFB1J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336293853113044992\/pu\/img\/1VeZsePokn8qFB1J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/feLbUG5WvQ","display_url":"pic.twitter.com\/feLbUG5WvQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1336294558196506624\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya \/Coronafarsa","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dE0wGknJnt","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-responsable-exteriores-dice-shock-lider-daesh-sahel-sea-saharaui-20201117204718.html","display_url":"europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[103,126]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[3,14]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[{"text":"WhiteLivesMatter","indices":[18,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1336060564393652229,"id_str":"1336060564393652229","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqkASsXcAU9u4L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqkASsXcAU9u4L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9BynB6N8e5","display_url":"pic.twitter.com\/9BynB6N8e5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/helvetico2\/status\/1336060612753977349\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":680,"h":428,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":428,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":428,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336060612753977349,"source_status_id_str":"1336060612753977349","source_user_id":2462317063,"source_user_id_str":"2462317063"}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336276522886438913,"id_str":"1336276522886438913","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotoauxXIAEqtYq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EotoauxXIAEqtYq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OnG8dvXGks","display_url":"pic.twitter.com\/OnG8dvXGks","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1336276550971486212\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sWIp6Ip4d1","expanded_url":"https:\/\/www.terra.com.br\/noticias\/coronavirus\/bolsonaro-coloca-militares-na-anvisa-para-controlar-vacinas,b88cd5b772f83a2060431c1fc4ac9123wx8tagsq.html","display_url":"terra.com.br\/noticias\/coron\u2026","indices":[120,143]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ymus2020","name":"Guerra Digital","id":1281179061600092161,"id_str":"1281179061600092161","indices":[3,12]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ymus2020","name":"Guerra Digital","id":1281179061600092161,"id_str":"1281179061600092161","indices":[3,12]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEstragon","name":"Alex Estrag\u00f3n","id":1288256199889223687,"id_str":"1288256199889223687","indices":[3,13]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[15,29]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJsnOsPPpT","expanded_url":"https:\/\/www.cbsnews.com\/news\/mohsen-fakhrizadeh-iran-scientist-killed-satellite-controlled-machine-gun\/","display_url":"cbsnews.com\/news\/mohsen-fa\u2026","indices":[12,35]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ludwig_ritter","name":"Ludwig Ritter","id":1331740389678739456,"id_str":"1331740389678739456","indices":[3,17]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qU36GLhvAK","expanded_url":"http:\/\/DivulgacionTotal.com","display_url":"DivulgacionTotal.com","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/L6fYd6Delv","expanded_url":"https:\/\/divulgaciontotal.com\/w\/?p=13812","display_url":"divulgaciontotal.com\/w\/?p=13812","indices":[90,113]},{"url":"https:\/\/t.co\/ehNUSCglNB","expanded_url":"https:\/\/divulgaciontotal.com\/w\/?p=13816","display_url":"divulgaciontotal.com\/w\/?p=13816","indices":[175,198]},{"url":"https:\/\/t.co\/slhR5unikt","expanded_url":"https:\/\/divulgaciontotal.com\/w\/?p=13820","display_url":"divulgaciontotal.com\/w\/?p=13820","indices":[244,267]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lPNgfIfNtb","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/bVKrtY-6bAo","display_url":"youtu.be\/bVKrtY-6bAo","indices":[226,249]}]}}}