{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona","5":"revisbarcelona","6":"revisbarcelona","7":"revisbarcelona","8":"revisbarcelona","9":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1336405770414542853,"1":1336405637811605505,"2":1336405589702926337,"3":1336378659435913218,"4":1336378613764120577,"5":1336355039477116935,"6":1336354962272641032,"7":1336324844472860675,"8":1336323501385338881,"9":1336323491377778691},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true},"text":{"0":"Este 2020 se llev\u00f3 a \u00eddolos populares como Maradona, Sabella y Roberto Alemann. Termin\u00e1 ya, 2020.","1":"GRACIAS, SABELLA \n\nPor patear los barrios, por gritar en la v\u00edspera del mundial, por regalarnos alegr\u00edas, por escuchar nuestros reclamos, por abrazar tantas causas, por jugar siempre para el pueblo y nunca para la tribuna, tu huella no se borra.  \n\n\u00a1Gracias por todo, Pachorra! https:\/\/t.co\/7q1M21by1C","2":"Dice Sebreli que Sabella era un fracasado.","3":"\u00a1Sensacional estreno! Ma\u00f1ana, en el episodio 2, De Percha, Granada, Burroich y Edumann siguen buscando el quinto integrante de La Liga de la Muerte. :skull_and_crossbones::classical_building::fire: \n\u00a1Pero se encuentran con alguien m\u00e1s mortal que ellos! \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1? \nLa Liga de la Muerte, contenido exclusivo de Deadflix. https:\/\/t.co\/FVHs25Lhc4","4":"Toda esa gente que la cancherea sin barbijo seguramente no va a intentar colarse en la cola de los primeros en vacunarse, \u00bfno?","5":"Escuche y suscr\u00edbase en su app de podcast preferida; de lo contrario, seguir\u00e1 siendo una persona que le cree alguien que toma di\u00f3xido de cloro en la televisi\u00f3n. https:\/\/t.co\/PAoo2ek4ow","6":"\u00a1YA DISPONIBLE! :headphone: LA CIENCIA :test_tube::syringe:\n\nHe aqu\u00ed el Tomo IX de Grandes Epopeyas de la Humanidad :page_with_curl::person_rowing_boat: la primera serie original de @revisbarcelona y @termopodcast. https:\/\/t.co\/R3x1lOGIzE","7":"Agosto, Revista Barcelona: \"Advierten que se est\u00e1 gestando una alternativa conformada por libertarios, terraplanistas, antivacunas, nazis, bebedores de cloro e imb\u00e9ciles espont\u00e1neos\".\n\nDiciembre: se lanzan Milei y Espert.\n\nEso s\u00ed que es periodismo de anticipaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/WApK2r2GAL","8":"Algunas pistas para que adivines cu\u00e1l es la novena historia que tendr\u00e1s en tu biblioteca. \u00bfAdivinaste? Te leemos:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/oBq3FBz0jW","9":"#BarcelonaPodcast Hoy sale el Tomo IX de Grandes Epopeyas de la Humanidad :backhand_index_pointing_down:\n\n- Especial para anti vacunas.\n- Ideal para terraplanistas.\n- \u00danico si est\u00e1s en contra del 5G. https:\/\/t.co\/aBSSPk0d3x"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-12-08 20:22:19","1":"2020-12-08 20:21:47","2":"2020-12-08 20:21:36","3":"2020-12-08 18:34:35","4":"2020-12-08 18:34:24","5":"2020-12-08 17:00:44","6":"2020-12-08 17:00:25","7":"2020-12-08 15:00:45","8":"2020-12-08 14:55:25","9":"2020-12-08 14:55:22"},"retweet_count":{"0":2,"1":3205,"2":10,"3":3,"4":95,"5":3,"6":1,"7":160,"8":1,"9":4},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":776,"5":11,"6":6,"7":0,"8":0,"9":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","5":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","6":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","7":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","8":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","9":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HAmeijeiras","name":"Hern\u00e1n Ameijeiras","id":327523821,"id_str":"327523821","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gargantapodero","name":"La Garganta Poderosa","id":402559824,"id_str":"402559824","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuijoteConserva","name":"Mul\u00e1","id":252694813,"id_str":"252694813","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deadflix_ar","name":"Deadflix_Ar","id":1329533852910579717,"id_str":"1329533852910579717","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336355009571774473,"id_str":"1336355009571774473","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouvzQdW4Ak3Olg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EouvzQdW4Ak3Olg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PAoo2ek4ow","display_url":"pic.twitter.com\/PAoo2ek4ow","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1336355039477116935\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1260,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1181,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":669,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[120,135]},{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[138,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R3x1lOGIzE","expanded_url":"https:\/\/spoti.fi\/3lZmoaN","display_url":"spoti.fi\/3lZmoaN","indices":[153,176]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marcelopuella","name":"Marcelo Puella","id":193782586,"id_str":"193782586","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"BarcelonaPodcast","indices":[18,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}