{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1336397133121945601,"1":1336363644867796997,"2":1336347556473794560,"3":1336282880184438784,"4":1336258755135213569,"5":1336240098229313536},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false},"text":{"0":":face_with_medical_mask:No olvides tu kit #COVID19 para volver a clase, despu\u00e9s estos d\u00edas de descanso:\n\n:play_button:Mascarilla m\u00e1s una funda para guardarla (lleva un repuesto fuera necesario)\n\n:play_button:Gel hidroalcoh\u00f3lico\n\n:play_button:Pa\u00f1uelos desechables\n\n:school:Y sigue las recomendaciones de tu centro escolar\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/0iFd3sqnij","1":"El uso de @AppRadarCovid frena la expansi\u00f3n del #COVID19:\n\n:check_mark:Notifica contactos de riesgo\n:check_mark:No geolocaliza, ni registra datos personales\n:check_mark:Conectada con otras apps europeas\n\nSi te proteges t\u00fa, nos proteges a todos\n\n:mobile_phone_with_arrow:iOS https:\/\/t.co\/4IUzr0P3f0 \n:mobile_phone_with_arrow:Android https:\/\/t.co\/NQhtAdTw5K https:\/\/t.co\/Cxcgm2uwyO","2":"Qui\u00e9n debe vacunarse de la gripe:\n\n:white_heavy_check_mark:Mayores de 65 a\u00f1os\n:white_heavy_check_mark:Pacientes con afecciones cr\u00f3nicas\n:white_heavy_check_mark:Profesionales sanitarios y de otros servicios esenciales\n:white_heavy_check_mark:Personas de cualquier edad con condiciones de riesgo\n\nEste a\u00f1o vac\u00fanate, m\u00e1s info:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/iBSL6vsVGZ\n\n#GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/f8vUCFS9bR","3":"La #mascarilla te protege del #COVID19 solo si la usas de forma adecuada. Para ello evita:\n\n:face_with_medical_mask:Llevar la mascarilla mal ajustada\n:face_with_medical_mask:Sucia o da\u00f1ada\n:face_with_medical_mask:Con la nariz por fuera \n:face_with_medical_mask:Puesta en la barbilla o el codo\n:face_with_medical_mask:Retirarla para hablar\n\nM\u00e1s consejos para manipularla correctamente:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/iUaLb2KMCD","4":"\u00bfVas a ir a casa de familiares o quedar con tus amig@s?\n\nRecuerda que el #coronavirus no se ve pero puede estar\n\n:face_with_medical_mask:Usad la mascarilla el mayor tiempo posible\n:leaf_fluttering_in_wind:Ventilaci\u00f3n\n:mobile_phone:No compart\u00e1is objetos\n:lotion_bottle:Higiene de manos\n:straight_ruler:No os salud\u00e9is con besos ni abrazos\n\nhttps:\/\/t.co\/ENCUz5HCRR https:\/\/t.co\/ffYHDXKiPe","5":"Cuando vayas a hacer tus compras, recuerda:\n\n:shopping_cart:Pueden ir personas que no presenten s\u00edntomas de #COVID19, ni est\u00e9n en cuarentena.\n\n:face_with_medical_mask:Mant\u00e9n la distancia, usa mascarilla y una correcta higiene de manos.\n\n:green_apple:Usa guantes para elegir la fruta y verdura.\n\nM\u00e1s consejos:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/MI7WRlNdEF"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-12-08 19:48:00","1":"2020-12-08 17:34:56","2":"2020-12-08 16:31:00","3":"2020-12-08 12:14:00","4":"2020-12-08 10:38:08","5":"2020-12-08 09:24:00"},"retweet_count":{"0":30,"1":41,"2":18,"3":44,"4":72,"5":24},"favorite_count":{"0":52,"1":0,"2":32,"3":71,"4":0,"5":37},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[19,27]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[255,275]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1303585094884569088,"id_str":"1303585094884569088","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EhdEQI1WoAEYFZQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EhdEQI1WoAEYFZQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0iFd3sqnij","display_url":"pic.twitter.com\/0iFd3sqnij","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1336397133121945601\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[68,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[30,44]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[257,273]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iBSL6vsVGZ","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/campannas\/campanas20\/gripeYoMeVacuno.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/campannas\/camp\u2026","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1319181986834120704,"id_str":"1319181986834120704","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek6tBxdXgAAlzZs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek6tBxdXgAAlzZs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f8vUCFS9bR","display_url":"pic.twitter.com\/f8vUCFS9bR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1336347556473794560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"mascarilla","indices":[3,14]},{"text":"COVID19","indices":[30,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1284077078988689414,"id_str":"1284077078988689414","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edb3LAbXsAAqDL9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edb3LAbXsAAqDL9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iUaLb2KMCD","display_url":"pic.twitter.com\/iUaLb2KMCD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1336282880184438784\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[89,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[94,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331926638049824768,"id_str":"1331926638049824768","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env0OG_XEAAfCYN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env0OG_XEAAfCYN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MI7WRlNdEF","display_url":"pic.twitter.com\/MI7WRlNdEF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1336240098229313536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}}}