{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos","4":"andaluciadatos","5":"andaluciadatos","6":"andaluciadatos","7":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1324047328081305602,"1":1324005862575427584,"2":1323975030754234369,"3":1323968193170272257,"4":1323965615586054144,"5":1323963608913555459,"6":1323961736714719236,"7":1323939077570338817},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"text":{"0":"@fabrizzioma Cierto es, me equivoqu\u00e9 en el link acortado. Aqu\u00ed el bueno :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/lWQoGKSVpe","1":":hospital:04\/11: Hospitalizados #Covid19 en las provincias de #Andaluc\u00eda \n\n869 #Sevilla\n779 #Granada\n327 #Ja\u00e9n\n321 #C\u00f3rdoba\n300 #M\u00e1laga\n289 #C\u00e1diz\n127 #Huelva\n109 #Almer\u00eda\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/aqAeLpW3tj https:\/\/t.co\/1WhsytCxEA","2":":world_map: 04\/11: Actualizamos #mapa de incidencia acumulada de casos #Covid19 en los 785 #municipios de #Andaluc\u00eda en la \u00faltima jornada:\n\n:black_small_square: Tasa baja  :backhand_index_pointing_right: 262 municipios\n:black_small_square: Tasa sube :backhand_index_pointing_right: 116 municipios\n:black_small_square: Tasa igual :backhand_index_pointing_right: 357 municipios\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/V2qJQnVTA7 https:\/\/t.co\/l0SXJmpzJR","3":":keycap_1::keycap_6::keycap_6: municipios de #Andaluc\u00eda incrementan su n\u00famero de casos en los \u00faltimos 14 d\u00edas respecto al #dato del d\u00eda anterior\nDestacan en cifras absolutas: \n\n+56 #Algeciras \n+24 #Constantina \n+20 V\u00e9lez-M\u00e1laga \n+20 La Guardia de Ja\u00e9n\n\nConsulta tabla #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/aqAeLpEs4J https:\/\/t.co\/No9oXgfjPA","4":"Consulta el umbral de riesgo de los #municipios de #Andaluc\u00eda seg\u00fan su tasa de casos #COVID19\n \nLocalidades seg\u00fan riesgo :right_arrow_curving_down:\n\n:black_medium-small_square: 486:backhand_index_pointing_right: riesgo extremo\n:black_medium-small_square: 86  :backhand_index_pointing_right:riesgo alto\n:black_medium-small_square: 101:backhand_index_pointing_right:riesgo medio\n:black_medium-small_square: 2    :backhand_index_pointing_right:riesgo bajo\n:black_medium-small_square: 110:backhand_index_pointing_right:sin casos\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/aqAeLpW3tj https:\/\/t.co\/KPjxHFzdlZ","5":":small_orange_diamond: #Andaluc\u00eda baja hoy la tasa de casos de #coronavirus 32 d\u00edas despu\u00e9s del \u00faltimo descenso\n\n:small_orange_diamond: Todas las provincias rebajan su incidencia menos #Ja\u00e9n (+6,3) #M\u00e1laga (+0,7) y #Huelva (=)\n\n:small_orange_diamond: La provincia de #Granada baja su tasa por 2\u00ba d\u00eda\n\nM\u00e1s #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/aqAeLpW3tj https:\/\/t.co\/wp56e3CIBc","6":"#Andaluc\u00eda supera por primera vez los tres mil hospitalizados por #Covid19 en una jornada con el mayor incremento de nuevos ingresados de la segunda ola\n\n:hospital:Total: 3.121 (+185)\nPlanta :backhand_index_pointing_right:2.713 (+177)\nUCI     :backhand_index_pointing_right:408 (+8)\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/aqAeLpW3tj \n:bar_chart: https:\/\/t.co\/V2qJQnVTA7 https:\/\/t.co\/pLZPjVG6ot","7":"@fabrizzioma Gracias por avisar :thumbs_up:"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"created_at":{"0":"2020-11-04 17:54:17","1":"2020-11-04 15:09:31","2":"2020-11-04 13:07:00","3":"2020-11-04 12:39:50","4":"2020-11-04 12:29:35","5":"2020-11-04 12:21:37","6":"2020-11-04 12:14:10","7":"2020-11-04 10:44:08"},"retweet_count":{"0":0,"1":4,"2":1,"3":2,"4":0,"5":9,"6":8,"7":0},"favorite_count":{"0":1,"1":4,"2":5,"3":5,"4":6,"5":13,"6":8,"7":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","4":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","5":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","6":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","7":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fabrizzioma","name":"Fabrizzio Morales An","id":563670228,"id_str":"563670228","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lWQoGKSVpe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mTBb7S","display_url":"bit.ly\/3mTBb7S","indices":[75,98]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[23,31]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[53,63]},{"text":"Sevilla","indices":[70,78]},{"text":"Granada","indices":[83,91]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[96,101]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[106,114]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[119,126]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[131,137]},{"text":"Huelva","indices":[142,149]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[154,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aqAeLpW3tj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3eodhy6","display_url":"bit.ly\/3eodhy6","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1324004636303462400,"id_str":"1324004636303462400","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_PM6vWkAAj6V4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_PM6vWkAAj6V4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1WhsytCxEA","display_url":"pic.twitter.com\/1WhsytCxEA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1324005862575427584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"mapa","indices":[22,27]},{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"municipios","indices":[81,92]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[96,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2qJQnVTA7","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3jY2k7N","display_url":"bit.ly\/3jY2k7N","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1323968808781008896,"id_str":"1323968808781008896","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-une0W0AAnbLA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-une0W0AAnbLA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l0SXJmpzJR","display_url":"pic.twitter.com\/l0SXJmpzJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1323975030754234369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1126,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1164,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[24,34]},{"text":"dato","indices":[101,106]},{"text":"Algeciras","indices":[160,170]},{"text":"Constantina","indices":[176,188]},{"text":"datos","indices":[247,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aqAeLpEs4J","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3eodhy6","display_url":"bit.ly\/3eodhy6","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1323967180153757700,"id_str":"1323967180153757700","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-tIrtXIAQ6iUr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-tIrtXIAQ6iUr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/No9oXgfjPA","display_url":"pic.twitter.com\/No9oXgfjPA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1323968193170272257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1240,"h":1092,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1057,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":599,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"municipios","indices":[36,47]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[51,61]},{"text":"COVID19","indices":[85,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aqAeLpW3tj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3eodhy6","display_url":"bit.ly\/3eodhy6","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1323965109014876163,"id_str":"1323965109014876163","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-rQIHX0AMBqaT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-rQIHX0AMBqaT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KPjxHFzdlZ","display_url":"pic.twitter.com\/KPjxHFzdlZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1323965615586054144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1109,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1146,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[2,12]},{"text":"coronavirus","indices":[42,54]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[143,148]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[156,163]},{"text":"Huelva","indices":[173,180]},{"text":"Granada","indices":[204,212]},{"text":"datos","indices":[242,248]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aqAeLpW3tj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3eodhy6","display_url":"bit.ly\/3eodhy6","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1323962139187597312,"id_str":"1323962139187597312","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-ojQpX0AAqSlj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-ojQpX0AAqSlj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wp56e3CIBc","display_url":"pic.twitter.com\/wp56e3CIBc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1323963608913555459\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[66,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aqAeLpW3tj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3eodhy6","display_url":"bit.ly\/3eodhy6","indices":[217,240]},{"url":"https:\/\/t.co\/V2qJQnVTA7","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3jY2k7N","display_url":"bit.ly\/3jY2k7N","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1323961414042738688,"id_str":"1323961414042738688","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-n5DRXYAAuOjw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-n5DRXYAAuOjw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pLZPjVG6ot","display_url":"pic.twitter.com\/pLZPjVG6ot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1323961736714719236\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fabrizzioma","name":"Fabrizzio Morales An","id":563670228,"id_str":"563670228","indices":[0,12]}],"urls":[]}}}