{"screen_name":{"0":"CheckNewsfr","1":"CheckNewsfr","2":"CheckNewsfr","3":"CheckNewsfr","4":"CheckNewsfr"},"tweet_id":{"0":1324124461130461187,"1":1324121856312528897,"2":1324046932969443328,"3":1323950508453863425,"4":1323913456400142336},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"@anatolium Voil\u00e0 notre article de l'\u00e9poque. Les lecteurs jugeront. Bonne nuit.\nhttps:\/\/t.co\/FtbAf5jMVg","1":"Pourquoi le nombre de voix d\u00e9mocrates dans le Michigan et le Wisconsin a soudainement augment\u00e9 ?\nhttps:\/\/t.co\/oDzTdTI4qv https:\/\/t.co\/BrWNyLrsKP","2":"@alexandros_kts @CamillePolloni On va ajouter cette mention. Merci!","3":"Confinement : la France est-elle le seul pays \u00e0 imposer une attestation et une limite kilom\u00e9trique aux d\u00e9placements ? https:\/\/t.co\/zy3uVdgQBT https:\/\/t.co\/yMTt89Zlkp","4":"@JeanMichele16 Bonjour,\nL'information est v\u00e9rifi\u00e9e. Le tweet que vous citez mentionne d'ailleurs la source : Lib\u00e9. Plus pr\u00e9cis\u00e9ment, cet article. \nBonne journ\u00e9e\nhttps:\/\/t.co\/2O23z8BDEm"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-11-04 23:00:47","1":"2020-11-04 22:50:26","2":"2020-11-04 17:52:43","3":"2020-11-04 11:29:33","4":"2020-11-04 09:02:19"},"retweet_count":{"0":0,"1":14,"2":0,"3":4,"4":0},"favorite_count":{"0":5,"1":29,"2":1,"3":5,"4":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","1":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","2":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","3":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","4":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anatolium","name":"Juan Branco \u270a","id":170404151,"id_str":"170404151","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FtbAf5jMVg","expanded_url":"https:\/\/www.liberation.fr\/checknews\/2020\/09\/24\/les-tests-de-covid-coutent-ils-73-euros-en-france-contre-450-euros-en-espagne-comme-l-affirme-juan-b_1800097","display_url":"liberation.fr\/checknews\/2020\u2026","indices":[79,102]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oDzTdTI4qv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jYRZbE","display_url":"bit.ly\/3jYRZbE","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1324121853586247680,"id_str":"1324121853586247680","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmA5z3JXEAACe13.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmA5z3JXEAACe13.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BrWNyLrsKP","display_url":"pic.twitter.com\/BrWNyLrsKP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1324121856312528897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":975,"h":649,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":975,"h":649,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alexandros_kts","name":"Alexandros Kottis","id":1025344537,"id_str":"1025344537","indices":[0,15]},{"screen_name":"CamillePolloni","name":"Camille Polloni","id":15468152,"id_str":"15468152","indices":[16,31]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zy3uVdgQBT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HZJsrM","display_url":"bit.ly\/2HZJsrM","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1323950505261977600,"id_str":"1323950505261977600","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-d-E5W0AAlkcY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-d-E5W0AAlkcY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yMTt89Zlkp","display_url":"pic.twitter.com\/yMTt89Zlkp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1323950508453863425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":975,"h":649,"resize":"fit"},"medium":{"w":975,"h":649,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanMichele16","name":"Jean Michele","id":1215944299982082049,"id_str":"1215944299982082049","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2O23z8BDEm","expanded_url":"https:\/\/www.liberation.fr\/france\/2020\/11\/01\/hommage-a-samuel-paty-l-etrange-tripatouillage-de-la-lettre-de-jean-jaures_1804167","display_url":"liberation.fr\/france\/2020\/11\u2026","indices":[161,184]}]}}}