{"screen_name":{"0":"Chequeado","1":"Chequeado","2":"Chequeado","3":"Chequeado","4":"Chequeado","5":"Chequeado","6":"Chequeado","7":"Chequeado","8":"Chequeado","9":"Chequeado","10":"Chequeado","11":"Chequeado","12":"Chequeado","13":"Chequeado","14":"Chequeado","15":"Chequeado","16":"Chequeado","17":"Chequeado","18":"Chequeado","19":"Chequeado","20":"Chequeado","21":"Chequeado"},"tweet_id":{"0":1324126800591671297,"1":1324111683854442501,"2":1324101987579953153,"3":1324096585278623746,"4":1324081492239224832,"5":1324069256888242180,"6":1324066387208404993,"7":1324051307473362944,"8":1324032944944676866,"9":1324017379467235328,"10":1324005986651283457,"11":1323990888390053888,"12":1323976689945292801,"13":1323975408916877312,"14":1323960695004811265,"15":1323945590816985088,"16":1323827310018134016,"17":1323819761705385984,"18":1323800937962635300,"19":1323794596405612546,"20":1323787046155071490,"21":1323779494868586496},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false},"text":{"0":"#Presupuesto2021 | \u00bfC\u00f3mo se divide el gasto? \u00bfQu\u00e9 ministerios ser\u00e1n los m\u00e1s beneficiados y cu\u00e1les los m\u00e1s perjudicados?\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Mir\u00e1 los datos en esta nota: https:\/\/t.co\/bm7mt5IzNY\n\nPor @martoslip. https:\/\/t.co\/iUmpOvtVfJ","1":"La Argentina tiene (bajas) reservas en el Banco Central, pero no tiene super\u00e1vit fiscal, como afirm\u00f3 el presidente Alberto Fern\u00e1ndez.\n\n:pencil_selector: Te lo contamos ac\u00e1: \nhttps:\/\/t.co\/cnERZPPvgs","2":"[NUEVO] Contagios en escuelas: la evidencia no es concluyente a\u00fan, pero existen m\u00faltiples trabajos preliminares que demuestran que las escuelas no son grandes focos de contagio y transmisi\u00f3n.\n\n:round_pushpin: Te contamos todo en este #explicador. :backhand_index_pointing_down: \n\nPor @lugardel.\nhttps:\/\/t.co\/Zk58EOdjKd https:\/\/t.co\/l0ZNty8Sq2","3":"Actualizaci\u00f3n I Qu\u00e9 se sabe y qu\u00e9 no sobre la vacuna rusa. \n\n:magnifying_glass_tilted_right: Te contamos todos los #datos ac\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/qUz7Nj2NSp","4":"En Argentina, la mayor\u00eda de las mujeres son madres, pero no llegan a serlo con el mismo recorrido de vida sino con una marcada desigualdad :backhand_index_pointing_down:.\n\n:red_circle: Mir\u00e1 todos los datos sobre el tema ac\u00e1: https:\/\/t.co\/oWX21aAN7z https:\/\/t.co\/8fVqMLfInc","5":"[NUEVO] Cu\u00e1les son y en qu\u00e9 estado est\u00e1n las vacunas que negocia el Gobierno\n\n:pushpin: Hay avances en distintos acuerdos con Pfizer, AstraZeneca, Janssen y el laboratorio de la vacuna Sputnik V, pero a\u00fan no se han firmado.\n\n:fountain_pen_selector: Los detalles, por @FlorBallarino.\nhttps:\/\/t.co\/unC69C2YW2","6":"Kicillof: \u201cSe estima en 2 millones de personas las que tienen problemas habitacionales en la Provincia\u201d. :right_arrow_selector: #VERDADERO.\n\n:fountain_pen_selector: Seg\u00fan datos oficiales y alternativos, el d\u00e9ficit alcanza a m\u00e1s de esa cifra.\n\nPor Jos\u00e9 Gim\u00e9nez y Luc\u00eda Gardel.\nhttps:\/\/t.co\/QQ5DBEfEF1","7":"[NUEVO] \u00bfCu\u00e1ntos estudiantes dejar\u00edan la escuela en la Argentina a causa del coronavirus?\n\n:pushpin: Los datos en esta nota:\nhttps:\/\/t.co\/nu1TOxp5Yk","8":"Negri: \u201cEn el Presupuesto 2021 para la lucha contra el fuego todos los gastos se reducen a la mitad\u201d. :right_arrow_selector: Es #VERDADERO. \n\nMir\u00e1 todos los #datos en este chequeo de Jos\u00e9 Gim\u00e9nez:\nhttps:\/\/t.co\/JJceiO2Y4X","9":"[NUEVO] Contagios en escuelas: la evidencia no es concluyente a\u00fan, pero existen m\u00faltiples trabajos preliminares que demuestran que las escuelas no son grandes focos de contagio y transmisi\u00f3n.\n\n:round_pushpin: Te contamos todo en este #explicador. :backhand_index_pointing_down: \n\nPor @lugardel.\nhttps:\/\/t.co\/Zk58EOdjKd","10":"#Elecciones2020 | Mir\u00e1 en esta nota los principales chequeos al primer debate presidencial entre Trump y Biden: https:\/\/t.co\/sABt50au1k","11":"Las claves y el alcance del fallo de la Corte Suprema sobre los traslados de jueces.\n\n:magnifying_glass_tilted_right::newspaper: Toda la info en esta nota de @ManuelTarricone:\n\nhttps:\/\/t.co\/1WjTbem7TD","12":"#Elecciones2020 | \u00bfC\u00f3mo se vota en Estados Unidos? \u00bfC\u00f3mo funciona el voto por correo? \u00bfPor qu\u00e9 se dice que el voto es indirecto?\n\nTodas las respuestas en esta nota de @martinezluciap: https:\/\/t.co\/0QxUd675f6","13":"Prat Gay:\u200c \u201cEn 9 meses los precios de los alimentos ya aumentaron m\u00e1s que durante todo 2016\u201d\u200c. :right_arrow_selector: Es #FALSO.\n\nEl rubro de alimentos y bebidas aument\u00f3 un 26,5% hasta septiembre de 2020, una inflaci\u00f3n menor a la de 2016.\n\nPor Santiago Lilo.\nhttps:\/\/t.co\/lklXVW6ADi","14":"Econom\u00eda y salud: falsa dicotom\u00eda o no, Argentina :Argentina: empeor\u00f3 en ambos campos.\n\n:pushpin: Mir\u00e1 este #explicador de Jorge Paz y @matydisanti:\nhttps:\/\/t.co\/I3FOMb5EC8","15":"Preguntas y respuestas sobre la ley para que el Estado argentino compre vacunas contra el nuevo coronavirus :microbe::backhand_index_pointing_down:.\n\nPor Juan Jos\u00e9 Dom\u00ednguez.\nhttps:\/\/t.co\/ORooIQ5feo","16":"#Elecciones2020 | \u00bfC\u00f3mo se vota en Estados Unidos? \u00bfC\u00f3mo funciona el voto por correo? \u00bfPor qu\u00e9 se dice que el voto es indirecto?\n\nTodas las respuestas en esta nota de @martinezluciap: https:\/\/t.co\/0QxUd675f6","17":"#Elecciones2020 | \u00bfCu\u00e1les son los estados claves? \n\nMir\u00e1 toda la informaci\u00f3n en esta nota de @martinezluciap: https:\/\/t.co\/0QxUd675f6","18":"[NUEVO] Las claves y el alcance del fallo de la Corte Suprema sobre los traslados de jueces\n\n:pushpin: Toda la info en esta nota de @ManuelTarricone:\n\nhttps:\/\/t.co\/1WjTbem7TD","19":"Coronavirus: qu\u00e9 actividades cotidianas son m\u00e1s riesgosas y cu\u00e1les menos.\n\n:round_pushpin: La cantidad de personas, el tiempo de permanencia, la ventilaci\u00f3n del espacio y el uso de barbijo son algunos de los factores clave a tener en cuenta.\n\nPor Catalina Roig.\nhttps:\/\/t.co\/8PfWyN715D","20":"#Elecciones2020 | \u00bfQu\u00e9 es el Colegio Electoral y c\u00f3mo funciona?\n\nEnterate en esta nota de @martinezluciap: https:\/\/t.co\/0QxUd675f6","21":"Femicidios: una mujer menor de 20 a\u00f1os es asesinada cada 9,2 d\u00edas :warning_selector:.\n\nMir\u00e1 todos los datos en esta nota :backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/rRCWvoHzhJ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true},"created_at":{"0":"2020-11-04 23:10:05","1":"2020-11-04 22:10:00","2":"2020-11-04 21:31:29","3":"2020-11-04 21:10:01","4":"2020-11-04 20:10:02","5":"2020-11-04 19:21:25","6":"2020-11-04 19:10:01","7":"2020-11-04 18:10:06","8":"2020-11-04 16:57:08","9":"2020-11-04 15:55:16","10":"2020-11-04 15:10:00","11":"2020-11-04 14:10:01","12":"2020-11-04 13:13:35","13":"2020-11-04 13:08:30","14":"2020-11-04 12:10:02","15":"2020-11-04 11:10:01","16":"2020-11-04 03:20:00","17":"2020-11-04 02:50:01","18":"2020-11-04 01:35:13","19":"2020-11-04 01:10:01","20":"2020-11-04 00:40:01","21":"2020-11-04 00:10:00"},"retweet_count":{"0":4,"1":5,"2":23,"3":5,"4":6,"5":10,"6":5,"7":5,"8":38,"9":14,"10":1,"11":1,"12":8,"13":110,"14":4,"15":2,"16":8,"17":2,"18":4,"19":7,"20":3,"21":11},"favorite_count":{"0":17,"1":45,"2":70,"3":14,"4":37,"5":12,"6":24,"7":12,"8":0,"9":50,"10":3,"11":5,"12":0,"13":0,"14":15,"15":11,"16":15,"17":1,"18":12,"19":11,"20":7,"21":29},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Argentina","6":"Argentina","7":"Argentina","8":"Argentina","9":"Argentina","10":"Argentina","11":"Argentina","12":"Argentina","13":"Argentina","14":"Argentina","15":"Argentina","16":"Argentina","17":"Argentina","18":"Argentina","19":"Argentina","20":"Argentina","21":"Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","1":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","2":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","3":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","4":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","5":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","6":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","7":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","8":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","9":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","10":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","11":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","12":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","13":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","14":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","15":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","16":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","17":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","18":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","19":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","20":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","21":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Presupuesto2021","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martoslip","name":"Mart\u00edn Slipczuk","id":246607097,"id_str":"246607097","indices":[181,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bm7mt5IzNY","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/presupuesto-2021-que-ministerios-seran-los-mas-beneficiados-y-cuales-los-mas-perjudicados\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1324126799115276289,"id_str":"1324126799115276289","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmA-TurXUAEe6Vv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmA-TurXUAEe6Vv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iUmpOvtVfJ","display_url":"pic.twitter.com\/iUmpOvtVfJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1324126800591671297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":700,"h":902,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":528,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":902,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cnERZPPvgs","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/la-argentina-tiene-bajas-reservas-en-el-banco-central-pero-no-tiene-superavit-fiscal-como-afirmo-el-presidente\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/l\u2026","indices":[159,182]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[220,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lugardel","name":"Luc\u00eda Gardel","id":228742960,"id_str":"228742960","indices":[241,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zk58EOdjKd","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/contagios-en-escuelas-que-evidencia-hay-sobre-la-vuelta-a-clases-en-el-mundo\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1324101985931530242,"id_str":"1324101985931530242","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAnvaXWkAIpKGz.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAnvaXWkAIpKGz.png","url":"https:\/\/t.co\/l0ZNty8Sq2","display_url":"pic.twitter.com\/l0ZNty8Sq2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1324101987579953153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":550,"h":544,"resize":"fit"},"large":{"w":550,"h":544,"resize":"fit"},"small":{"w":550,"h":544,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"datos","indices":[85,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUz7Nj2NSp","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/que-se-sabe-y-que-no-sobre-la-vacuna-rusa\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[97,120]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oWX21aAN7z","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/madres-en-la-argentina-el-40-vive-en-la-pobreza-el-39-no-completo-el-secundario-y-el-23-tuvo-su-primer-hijo-siendo-adolescente\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/m\u2026","indices":[185,208]}],"media":[{"id":1324081489961717761,"id_str":"1324081489961717761","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAVGY7WkAEbqrx.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAVGY7WkAEbqrx.png","url":"https:\/\/t.co\/8fVqMLfInc","display_url":"pic.twitter.com\/8fVqMLfInc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1324081492239224832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":940,"h":940,"resize":"fit"},"large":{"w":940,"h":940,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FlorBallarino","name":"Florencia Ballarino","id":1327297680,"id_str":"1327297680","indices":[238,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/unC69C2YW2","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/cuales-son-y-en-que-estado-estan-las-vacunas-que-negocia-el-gobierno\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[254,277]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"VERDADERO","indices":[108,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QQ5DBEfEF1","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/kicillof-se-estima-en-2-millones-de-personas-las-que-tiene-problemas-habitacionales-en-la-provincia\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[235,258]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nu1TOxp5Yk","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/cuantos-estudiantes-dejarian-la-escuela-en-la-argentina-a-causa-del-coronavirus\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/c\u2026","indices":[117,140]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"VERDADERO","indices":[123,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[220,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lugardel","name":"Luc\u00eda Gardel","id":228742960,"id_str":"228742960","indices":[241,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zk58EOdjKd","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/contagios-en-escuelas-que-evidencia-hay-sobre-la-vuelta-a-clases-en-el-mundo\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[252,275]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sABt50au1k","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/los-chequeos-del-debate-presidencial-entre-trump-y-biden\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[112,135]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTarricone","name":"Manuel Tarricone","id":601259451,"id_str":"601259451","indices":[118,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WjTbem7TD","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/las-claves-y-el-alcance-del-fallo-de-la-corte-sobre-los-traslados-de-jueces\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[137,160]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[15,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"FALSO","indices":[116,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[91,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"matydisanti","name":"Mat\u00edas Di Santi","id":208187704,"id_str":"208187704","indices":[118,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I3FOMb5EC8","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/economia-y-salud-falsa-dicotomia-o-no-argentina-empeoro-en-ambos-campos\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[132,155]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ORooIQ5feo","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/preguntas-y-respuestas-sobre-la-ley-para-que-el-estado-argentino-compre-vacunas-contra-el-nuevo-coronavirus\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[138,161]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezluciap","name":"Luc\u00eda Mart\u00ednez","id":256600154,"id_str":"256600154","indices":[167,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0QxUd675f6","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/elecciones-en-los-estados-unidos-como-funciona-el-voto-por-correo-y-como-puede-afectar-los-resultados\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[184,207]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezluciap","name":"Luc\u00eda Mart\u00ednez","id":256600154,"id_str":"256600154","indices":[93,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0QxUd675f6","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/elecciones-en-los-estados-unidos-como-funciona-el-voto-por-correo-y-como-puede-afectar-los-resultados\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[110,133]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTarricone","name":"Manuel Tarricone","id":601259451,"id_str":"601259451","indices":[124,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WjTbem7TD","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/las-claves-y-el-alcance-del-fallo-de-la-corte-sobre-los-traslados-de-jueces\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[143,166]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8PfWyN715D","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/coronavirus-que-actividades-cotidianas-son-mas-riesgosas-y-cuales-menos\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[248,271]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezluciap","name":"Luc\u00eda Mart\u00ednez","id":256600154,"id_str":"256600154","indices":[90,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0QxUd675f6","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/elecciones-en-los-estados-unidos-como-funciona-el-voto-por-correo-y-como-puede-afectar-los-resultados\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[107,130]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRCWvoHzhJ","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/femicidios-una-mujer-menor-de-20-anos-es-asesinada-cada-92-dias\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/f\u2026","indices":[108,131]}]}}}