{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo","14":"elentirvigo","15":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1324121332058103813,"1":1324095276508991489,"2":1324068128360464384,"3":1324064418100088832,"4":1324039576525164545,"5":1324001009216212995,"6":1323996925729923078,"7":1323995643891847169,"8":1323917747332517889,"9":1323901471935631362,"10":1323897549632262146,"11":1323840888414625799,"12":1323823917245603841,"13":1323822234549571586,"14":1323816916876730368,"15":1323816609698488320},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":false,"15":true},"text":{"0":"Mil\u00e1, ahora fan de la mascarilla,del que nos ocultan en Comisi\u00f3n Control de RTVE su sueldo,secuestrando TV p\u00fablica con lo que ser\u00e1 su muy respetable opini\u00f3n privada,pero no es informaci\u00f3n ni periodismo. Que devuelva el sueldo,abra su propio canal para decir lo que quiera. https:\/\/t.co\/8Z0x8obAIG","1":"Gane quien gane las elecciones en EEUU ya hay unos perdedores... y por goleada. \nTrump se enfrentaba contra toda una oligarqu\u00eda pol\u00edtica y empresarial, y sus terminales han quedado en evidencia otra vez con este resultado tan ajustado. #Elecciones2020 https:\/\/t.co\/cUdxePTP0l","2":"Suecia: encuentra una trampilla en una vieja caba\u00f1a y acaba en una bater\u00eda de artiller\u00eda. \nUn interesante v\u00eddeo de un explorador sueco que se encontr\u00f3 con un b\u00fanker debajo de una caba\u00f1a y acab\u00f3 top\u00e1ndose con dos viejos ca\u00f1ones navales Bofors M\/12 de 1919: https:\/\/t.co\/lEu3BSiecV","3":"No lo van a creer, pero el PSOE se querella contra m\u00ed por decir que el gobierno ha ocultado a los muertos en la pandemia. Y por publicar un meme con ata\u00fades en la calle Ferraz.\nLas injurias al Rey, bienvenidas, pero por la verdad y la s\u00e1tira gr\u00e1fica al PSOE, mazmorra. \u00a1Piel fina!","4":"El mayor disparate ideol\u00f3gico de Podemos ya tuvo el visto bueno del PP en varias regiones. \nEl concepto que usa Podemos para desvincular el sexo de la biolog\u00eda ya figura en siete leyes apoyadas por el PP. Con este PP, \u00bfqui\u00e9n necesita a la ultraizquierda?  https:\/\/t.co\/YWxUZPIP1e","5":"#Elecciones2020 \n\nSeguimos sin ganador claro en las presidenciales. \n\nEl lento y pol\u00e9mico recuento ha empezado a situar a Biden por delante en Wisconsin y en Michigan. \n\nLos dem\u00f3cratas lo vinculan al escrutinio del voto anticipado, los republicanos anuncian denuncias y recursos. https:\/\/t.co\/I0rE9se1IA","6":"El nuevo gur\u00fa de Casado.\nQu\u00e9 bien. https:\/\/t.co\/SE5pYTiDJy","7":"Los pol\u00edticos de todo signo (auton\u00f3micos o nacionales) que nos quieren condenar a los espa\u00f1oles a un nuevo arresto domiciliario deber\u00edan ser procesados como responsables subsidiarios de la ruina que provoquen en cada espa\u00f1ol. Y deber\u00edan ser confinados ellos, pero entre barrotes","8":"El PSOE, Podemos y ERC negocian un modelo ling\u00fc\u00edstico como el del Apartheid sudafricano. \nQuieren blindar la dictadura ling\u00fc\u00edstica en Catalu\u00f1a, el \u00fanico caso en Europa en el que la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n no puede estudiar en su lengua materna: \nhttps:\/\/t.co\/MlvoHPkJH4","9":"Gane quien gane las elecciones en EEUU ya hay unos perdedores... y por goleada. \nTrump se enfrentaba contra toda una oligarqu\u00eda pol\u00edtica y empresarial, y sus terminales han quedado en evidencia otra vez con este resultado tan ajustado. #Elecciones2020 https:\/\/t.co\/cUdxePTP0l","10":"Trump denuncia la paralizaci\u00f3n del escrutinio en los Estados decisivos. En todos iba ganando \u00e9l. https:\/\/t.co\/GxhP14mngs","11":"Ultimo momento: la izquierda yanqui (BLM, Antifa, etc.) ya empez\u00f3 con la violencia. \n#EleccionesEEUU #Elecciones2020 https:\/\/t.co\/ckAjdw6ZjF","12":"Gane o pierda Trump, el ejemplo de este hombre solo en lucha tit\u00e1nica a sus 74 a\u00f1os contra todos los poderes del mundo para defender el derecho de los norteamericanos a mantener la mejor democracia del mundo frente al rodillo ideol\u00f3gico socializante es una gesta de \u00e9pica colosal.","13":"Efectos colaterales. https:\/\/t.co\/66j7SFBBQ5","14":"No s\u00e9 qu\u00e9 va a pasar en EEUU, pero en La Sexta da la impresi\u00f3n de que est\u00e1n haciendo un programa especial sobre el D\u00eda de Difuntos.","15":"Nunca comprender\u00e9 el fen\u00f3meno de los inmigrantes que abandonan sus pa\u00edses natales por las consecuencias del socialismo y luego cuando consiguen la nacionalidad en sus pa\u00edses de acogida los destruyen volviendo a votar socialismo."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"created_at":{"0":"2020-11-04 22:48:21","1":"2020-11-04 21:04:49","2":"2020-11-04 19:16:56","3":"2020-11-04 19:02:11","4":"2020-11-04 17:23:29","5":"2020-11-04 14:50:14","6":"2020-11-04 14:34:00","7":"2020-11-04 14:28:54","8":"2020-11-04 09:19:22","9":"2020-11-04 08:14:42","10":"2020-11-04 07:59:07","11":"2020-11-04 04:13:58","12":"2020-11-04 03:06:31","13":"2020-11-04 02:59:50","14":"2020-11-04 02:38:42","15":"2020-11-04 02:37:29"},"retweet_count":{"0":148,"1":42,"2":8,"3":2989,"4":296,"5":128,"6":168,"7":3406,"8":170,"9":42,"10":669,"11":3055,"12":4988,"13":110,"14":40,"15":121},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":561,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":106,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":200,"15":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","14":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","15":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","12":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","13":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","14":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","15":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"explorandoinfo","name":"Explorando.info \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":969160944,"id_str":"969160944","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YWxUZPIP1e","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/04\/el-mayor-disparate-ideologico-de-podemos-ya-tuvo-el-visto-bueno-del-pp-en-varias-regiones\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[256,279]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[19,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1323986735639003136,"id_str":"1323986735639003136","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El--69kXgAAaLni.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El--69kXgAAaLni.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SE5pYTiDJy","display_url":"pic.twitter.com\/SE5pYTiDJy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AsisTimermans\/status\/1323986737878716416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":945,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":314,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":554,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323986737878716416,"source_status_id_str":"1323986737878716416","source_user_id":296759576,"source_user_id_str":"296759576"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[236,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cUdxePTP0l","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/04\/gane-quien-gane-las-elecciones-en-eeuu-ya-hay-unos-perdedores-y-por-goleada\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[252,275]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GxhP14mngs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eqE50O","display_url":"bit.ly\/3eqE50O","indices":[112,135]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"EleccionesEEUU","indices":[102,117]},{"text":"Elecciones2020","indices":[118,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgustinLaje","name":"Agust\u00edn Laje","id":175273213,"id_str":"175273213","indices":[3,15]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/66j7SFBBQ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/birdyword\/status\/1323818411416145928","display_url":"twitter.com\/birdyword\/stat\u2026","indices":[41,64]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isaacj","name":"Isaac Jim\u00e9nez \/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":10113082,"id_str":"10113082","indices":[3,10]}],"urls":[]}}}