{"screen_name":{"0":"estadaoverifica","1":"estadaoverifica","2":"estadaoverifica","3":"estadaoverifica","4":"estadaoverifica","5":"estadaoverifica"},"tweet_id":{"0":1324112703775035394,"1":1324088857021845505,"2":1324088378669891584,"3":1324067605158760449,"4":1324043193080516610,"5":1324037764350906368},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"Publica\u00e7\u00e3o viral inventa frase atribu\u00edda ao empres\u00e1rio George Soros\n\nhttps:\/\/t.co\/atShaTeoxJ","1":"Postagens tiram de contexto cena em que Guga Chacra chora ao vivo\nhttps:\/\/t.co\/ze0SZ2BO22","2":"Votos \u2018enterrados\u2019 foram devolvidos aos eleitores no Arizona https:\/\/t.co\/s4761Ia3hX","3":"Checamos a sabatina de Andrea Matarazzo no Estad\u00e3o: veja o resultado\nhttps:\/\/t.co\/IdC4cuHqKf","4":"V\u00eddeo em que bandeira do Brasil \u00e9 queimada n\u00e3o tem rela\u00e7\u00e3o com PT ou PCdoB\nhttps:\/\/t.co\/xdWXzIqfsw","5":"Postagens no Facebook espalham desinforma\u00e7\u00e3o sobre contagem de votos nas elei\u00e7\u00f5es dos EUA https:\/\/t.co\/Sa4y2UBad0"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-11-04 22:14:04","1":"2020-11-04 20:39:18","2":"2020-11-04 20:37:24","3":"2020-11-04 19:14:51","4":"2020-11-04 17:37:51","5":"2020-11-04 17:16:17"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":2,"3":0,"4":0,"5":2},"favorite_count":{"0":3,"1":6,"2":8,"3":1,"4":4,"5":11},"user_location":{"0":"S\u00e3o Paulo, Brasil","1":"S\u00e3o Paulo, Brasil","2":"S\u00e3o Paulo, Brasil","3":"S\u00e3o Paulo, Brasil","4":"S\u00e3o Paulo, Brasil","5":"S\u00e3o Paulo, Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","1":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","2":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","3":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","4":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","5":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/atShaTeoxJ","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/publicacao-viral-inventa-frase-atribuida-ao-empresario-george-soros\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[69,92]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ze0SZ2BO22","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jXu0cV","display_url":"bit.ly\/3jXu0cV","indices":[66,89]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s4761Ia3hX","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/votos-enterrados-foram-devolvidos-aos-eleitores-no-arizona\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[61,84]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IdC4cuHqKf","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/checamos-a-sabatina-de-andrea-matarazzo-no-estadao-veja-o-resultado\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[69,92]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xdWXzIqfsw","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/video-em-que-bandeira-do-brasil-e-queimada-nao-tem-relacao-com-pt-ou-pcdob\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[75,98]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sa4y2UBad0","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/postagens-no-facebook-espalham-desinformacao-sobre-contagem-de-votos-nas-eleicoes-dos-eua\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[90,113]}]}}}