{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo","99":"franceinfo","100":"franceinfo","101":"franceinfo","102":"franceinfo","103":"franceinfo","104":"franceinfo","105":"franceinfo","106":"franceinfo","107":"franceinfo","108":"franceinfo","109":"franceinfo","110":"franceinfo","111":"franceinfo","112":"franceinfo","113":"franceinfo","114":"franceinfo","115":"franceinfo","116":"franceinfo","117":"franceinfo","118":"franceinfo","119":"franceinfo","120":"franceinfo","121":"franceinfo","122":"franceinfo","123":"franceinfo","124":"franceinfo","125":"franceinfo","126":"franceinfo","127":"franceinfo","128":"franceinfo","129":"franceinfo","130":"franceinfo","131":"franceinfo","132":"franceinfo","133":"franceinfo","134":"franceinfo","135":"franceinfo","136":"franceinfo","137":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1324130745774997507,"1":1324127439778385922,"2":1324125691907051520,"3":1324124786696531969,"4":1324116740968796160,"5":1324115456031117318,"6":1324111681220464642,"7":1324110117734916096,"8":1324104746412724226,"9":1324104521925230592,"10":1324101616048459776,"11":1324100100243787778,"12":1324099586059837451,"13":1324099123608506377,"14":1324098398996357120,"15":1324097840298127360,"16":1324097836288479237,"17":1324097287065341959,"18":1324094070361333760,"19":1324090290618159106,"20":1324089822265413632,"21":1324088374983073795,"22":1324087079257673729,"23":1324082740732461056,"24":1324078967746367490,"25":1324075190750449665,"26":1324072754124120065,"27":1324070678354632704,"28":1324070409122258944,"29":1324068658864377858,"30":1324067350291881985,"31":1324065249515941888,"32":1324064456675069952,"33":1324062607809089537,"34":1324061006490935296,"35":1324060091537129475,"36":1324058031064272896,"37":1324057574761586688,"38":1324055813254688769,"39":1324054041803018241,"40":1324053800039124996,"41":1324052366526656514,"42":1324044739985858561,"43":1324042475325911040,"44":1324038700737523712,"45":1324035680348049412,"46":1324033284293029889,"47":1324029892535623681,"48":1324026970259267585,"49":1324021024057364482,"50":1324018503037366273,"51":1324013534372614147,"52":1324010928833286149,"53":1324005852588740608,"54":1324003470509174784,"55":1324000951565488128,"56":1324000196678848513,"57":1323997502144733185,"58":1323996170226700288,"59":1323992143564689408,"60":1323987738190843905,"61":1323979308839428097,"62":1323978805564747778,"63":1323974528045895682,"64":1323973276905910274,"65":1323971004184612864,"66":1323969494390173697,"67":1323967732732301313,"68":1323966977745014784,"69":1323962447737344000,"70":1323961944475344897,"71":1323958176899846144,"72":1323955904723800066,"73":1323952843661975553,"74":1323950311644475393,"75":1323942789164503040,"76":1323930895217238016,"77":1323926501394448385,"78":1323924404863119363,"79":1323919938634080256,"80":1323917149266681856,"81":1323916646247878657,"82":1323915533243351042,"83":1323911612928086023,"84":1323910247401095169,"85":1323908608476749824,"86":1323901452918685697,"87":1323900084585746434,"88":1323898925057802240,"89":1323897683078189058,"90":1323896905387155456,"91":1323896242787749888,"92":1323894818108571649,"93":1323892143405092866,"94":1323891533511331843,"95":1323889912228302848,"96":1323887784369729536,"97":1323887697728065537,"98":1323884546845233153,"99":1323878755698429954,"100":1323877387210117120,"101":1323876486219223040,"102":1323874367261020164,"103":1323873439409709058,"104":1323873435416670208,"105":1323872133454376963,"106":1323871378475520000,"107":1323870261272346629,"108":1323868791651160064,"109":1323866445848203269,"110":1323865051279798273,"111":1323864150209159170,"112":1323863959024390145,"113":1323863523588530181,"114":1323863005889777664,"115":1323860972046557184,"116":1323860764919275523,"117":1323860137094893568,"118":1323858179013435392,"119":1323857041052606464,"120":1323853417543073792,"121":1323852069015531520,"122":1323849651775299584,"123":1323840306199093250,"124":1323837516512972800,"125":1323835152154480641,"126":1323831664989081600,"127":1323823040862527488,"128":1323817257525456898,"129":1323815220549197824,"130":1323809434875867136,"131":1323806354339934209,"132":1323802130172563456,"133":1323800816302596096,"134":1323796166199357440,"135":1323787338267430912,"136":1323779969852559361,"137":1323778069639892992},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":true,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":true,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":true,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":true,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false},"text":{"0":"DIRECT :red_circle: Joe Biden remporte le Michigan et n'est plus qu'\u00e0 six grands \u00e9lecteurs de la victoire\n\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/IegdomQfIY","1":"Ce n\u2019\u00e9tait pas leur 2e d\u00e9faite cons\u00e9cutive apr\u00e8s Manchester, les Parisiens ayant gagn\u00e9 entre temps \u00e0 Instanbul. Nous avons rectifi\u00e9, merci de nous l\u2019avoir signal\u00e9.\n\nC'est \u00e0 lire ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/rJElrjzwH1","2":"Election am\u00e9ricaine : Joe Biden bat le record du nombre de voix recueillies par un candidat \u00e0 la Maison Blanche\n\nhttps:\/\/t.co\/2n6dqsdRKM https:\/\/t.co\/k6DebaX8QX","3":"#Election2020 Joe Biden remporte l'Etat-cl\u00e9 du Michigan et ses 16 grands \u00e9lecteurs. Le candidat d\u00e9mocrate compte d\u00e9sormais 264 grands \u00e9lecteurs, contre 214 pour Donald Trump. Il en faut 270 pour \u00eatre \u00e9lu.\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte :right_arrow_curving_down: https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/s404oF1c8R","4":"DIRECT :red_circle: Election am\u00e9ricaine : l'\u00e9quipe de Trump revendique la Pennsylvanie et y d\u00e9pose un nouveau recours #election2020\n\nhttps:\/\/t.co\/eRtKWVQC06 https:\/\/t.co\/KLIQcrzJZc","5":"Quatre questions sur l'interdiction de diffuser le visage des policiers, en d\u00e9bat \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale\n\nhttps:\/\/t.co\/4bgM1CF2IK https:\/\/t.co\/OYD1XGTY76","6":"Ligue des champions : le PSG s'incline \u00e0 Leipzig (2-1), deuxi\u00e8me d\u00e9faite cons\u00e9cutive apr\u00e8s Manchester\n\nhttps:\/\/t.co\/rJElrjzwH1 https:\/\/t.co\/Nk3esFNPm8","7":"Ligue des champions : domin\u00e9 par Chelsea (3-0), Rennes reste dernier de son groupe\n\nhttps:\/\/t.co\/aftFbxa0cs https:\/\/t.co\/ml2BydFxY9","8":":red_circle:ALERTE INFO\n\n \"Nous pensons que nous serons les vainqueurs\", vient de d\u00e9clarer Joe Biden tandis que les d\u00e9pouillements se poursuivent. \n\n(Re)vivez son discours dans son int\u00e9gralit\u00e9 et suivez notre direct :  \nhttps:\/\/t.co\/C6zttI5I57\n\n#Election2020 https:\/\/t.co\/H49zTe4Vd6","9":":high_voltage: Election am\u00e9ricaine : \"Nous pensons que nous serons les vainqueurs\", d\u00e9clare Joe Biden apr\u00e8s plusieurs succ\u00e8s dans des Etats cl\u00e9s #Election2020 \n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/eRtKWVQC06 https:\/\/t.co\/6JAyDfkruu","10":"Election am\u00e9ricaine : comment expliquer la \"remontada\" des d\u00e9mocrates apr\u00e8s des premiers r\u00e9sultats favorables aux r\u00e9publicains ? #Election2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/lL1laZbzcw https:\/\/t.co\/RcIzUWFu6X","11":":speaking_head_selector: \"Nous avons trop combattu, trop souffert pour laisser cela se passer, le peuple ne sera pas r\u00e9duit au silence (...) Nous en sortirons victorieux\", termine Joe Biden en citant la d\u00e9claration d'ind\u00e9pendance #Election2020 \n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/llshdMhyRy https:\/\/t.co\/W7QLavO3Yg","12":":speaking_head_selector: \"Nous devrons nous unir, gu\u00e9rir, nous rassembler en tant que nation et ce ne sera pas facile\", d\u00e9clare Joe Biden. \"J'ai fait campagne en tant que d\u00e9mocrate mais je gouvernerai en tant que pr\u00e9sident des Etats-Unis\" #Election2020 \n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/llshdMhyRy https:\/\/t.co\/J0TS9nxaaW","13":":speaking_head_selector: \"Nous avons remport\u00e9 le vote majoritaire au niveau populaire\", se f\u00e9licite Joe Biden. \"\u00c7a a \u00e9t\u00e9 une campagne difficile, longue, et un contexte extr\u00eamement difficile pour notre pays\" #Election2020 \n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/llshdMhyRy https:\/\/t.co\/PiX9wNiO2Z","14":":speaking_head_selector: \"Nous avons remport\u00e9 le Wisconsin avec une marge de 20 000 voix, dans le Michigan, nous avons gagn\u00e9 de 35 000 voix\", affirme Joe Biden. \"Je suis tr\u00e8s heureux de voir ce qu'il se passe en Pennsylvanie\" #Election2020 \n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/llshdMhyRy https:\/\/t.co\/eVPSQ7stkm","15":"Lyon : le pr\u00eatre bless\u00e9 par balles est sorti du coma mais \"souffre beaucoup\"\n\nhttps:\/\/t.co\/xCAAhlT0Ea https:\/\/t.co\/SQWPviWyOT","16":":speaking_head_selector: Election am\u00e9ricaine : \"C'est le peuple qui d\u00e9termine qui est le pr\u00e9sident des Etats-Unis\" poursuit Joe Biden. \"Lorsque le d\u00e9compte sera termin\u00e9, nous pensons que nous remporterons cette \u00e9lection\" #Election2020 \n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/llshdMhyRy https:\/\/t.co\/qJZ503tJXS","17":":speaking_head_selector: Election am\u00e9ricaine : \"Nous avons encore vu \u00e0 nouveau que la d\u00e9mocratie est le c\u0153ur battant de cette nation depuis 200 ans\" d\u00e9clare Joe Biden. \"Plus de 150 millions d'\u00e9lecteurs se sont exprim\u00e9s, c'est extraordinaire\" #Election2020 \n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/llshdMhyRy https:\/\/t.co\/EQhiWBHgaD","18":"Election am\u00e9ricaine : comment expliquer la \"remontada\" des d\u00e9mocrates apr\u00e8s des premiers r\u00e9sultats favorables aux r\u00e9publicains ?\n\nhttps:\/\/t.co\/lL1laZbzcw https:\/\/t.co\/Y7zB4QzXol","19":"Seine-Saint-Denis : un policier cit\u00e9 \u00e0 compara\u00eetre le 4 mars prochain pour des propos racistes lors d'une interpellation\n\nhttps:\/\/t.co\/Lgp57DG1nd https:\/\/t.co\/nfgSBC0PBx","20":"DIRECT :red_circle: Ligue des champions : Leipzig \u00e9galise face au PSG (1-1)\n\nSuivez le match :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/rJElrjzwH1 https:\/\/t.co\/JOQRyo0uaK","21":"DIRECT :red_circle: Ligue des champions : en qu\u00eate d'une premi\u00e8re victoire, Rennes d\u00e9fie Chelsea pour un exploit\n\nhttps:\/\/t.co\/aftFbxa0cs https:\/\/t.co\/h8AiPt5Es5","22":"Covid-19 : pr\u00e8s de 400 nouvelles victimes dans les h\u00f4pitaux fran\u00e7ais, la barre des 4 000 patients en r\u00e9animation franchie\n\nhttps:\/\/t.co\/BZyqNCjDGX https:\/\/t.co\/QHbexcDRVZ","23":"La Turquie promet de \"r\u00e9pliquer fermement\" apr\u00e8s la dissolution d'un groupe ultranationaliste turc en France\n\nhttps:\/\/t.co\/bykeK61QNg https:\/\/t.co\/QOm0dLbPUl","24":"Election am\u00e9ricaine : \"On s'est laiss\u00e9s porter par la vague de sondages qui \u00e9taient si optimistes\" pour Joe Biden, reconna\u00eet un journaliste new-yorkais #Election2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/NbycW9nwkC https:\/\/t.co\/eLue78BS2R","25":"Election am\u00e9ricaine : \"Toutes les conditions sont r\u00e9unies pour le sc\u00e9nario cauchemar \u00e9voqu\u00e9\", d\u00e9clare l'ancien conseiller des pr\u00e9sidents Clinton et Obama #Election2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/2eohiretX5 https:\/\/t.co\/CHvUd5kibx","26":"#Election2020 Joe Biden compte d\u00e9sormais 248 grands \u00e9lecteurs, contre 214 pour Donald Trump.\n\nPour \u00eatre \u00e9lu, un candidat doit disposer de 270 grands \u00e9lecteurs sur 538.\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/uWjTu20EZa","27":"#Election2020 Joe Biden s'est empar\u00e9 du Wisconsin et de ses 10 grands \u00e9lecteurs, selon l'agence AP. D'ores et d\u00e9j\u00e0, l'\u00e9quipe de Donald Trump a r\u00e9clam\u00e9 un recomptage des voix dans cet Etat.\n\nSuivez notre direct :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/eRtKWVQC06 https:\/\/t.co\/1pnSg01K5Z","28":"INFOGRAPHIE :backhand_index_pointing_right: \u00c9lection am\u00e9ricaine : minorit\u00e9s, CSP, genres... Comment les Am\u00e9ricains ont vot\u00e9 en 2020 #Elections2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/gKMjeeLqCa https:\/\/t.co\/yNfhVxhT4O","29":"DIRECT :red_circle: Election am\u00e9ricaine : le camp Trump r\u00e9clame la suspension du d\u00e9pouillement dans le Michigan et un recomptage dans le Wisconsin #Election2020 \n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/eRtKWVQC06 https:\/\/t.co\/L2oEWahTYx","30":"DIRECT :red_circle:  Covid-19 : Bruno Le Maire veut \"obliger\" les fonci\u00e8res \u00e0 accorder des r\u00e9ductions de loyers aux professionnels\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/woqc7x74IT https:\/\/t.co\/GGoi1KPOht","31":"#Election2020 Joe Biden compte d\u00e9sormais 238 grands \u00e9lecteurs contre 214 pour Donald Trump.\n\nPour \u00eatre \u00e9lu, le candidat doit disposer de 270 grands \u00e9lecteurs sur 538. \n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/kVJOYsx60M","32":"#Election2020 : alors que l'Am\u00e9rique a les yeux riv\u00e9s sur le d\u00e9pouillement dans les \"swing states\", le sort (et l'impr\u00e9paration) s'est acharn\u00e9 sur plusieurs bureaux de vote. \n\nVoici :keycap_digit_five: couacs qui ont ralenti le d\u00e9pouillement dans des Etats cl\u00e9s\n\nThread :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/cyKYMbvvFI https:\/\/t.co\/R5n6dufUH1","33":"Election am\u00e9ricaine : pourquoi les instituts de sondage se sont-ils encore (un peu) tromp\u00e9s ? #Elections2020\n\nhttps:\/\/t.co\/qUxU5zF9ii https:\/\/t.co\/dC4WQCU7JX","34":"#Election2020 Joe Biden a remport\u00e9 3 grands \u00e9lecteurs dans le Maine, Donald Trump 1, dans cet Etat qui compte 4 grands \u00e9lecteurs et qui est l'un des rares \u00e0 ne pas appliquer la r\u00e8gle \"du vainqueur remporte tout\", selon l'agence AP\n\nSuivez notre direct :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/B5VWHepiCv","35":"#VraiOuFake :question_mark:\n:magnifying_glass_tilted_right: Y a-t-il toujours autant de monde dans les transports malgr\u00e9 le nouveau confinement ?\n\nhttps:\/\/t.co\/cT6BBZuoWg https:\/\/t.co\/8DwFnT2lyO","36":"La r\u00e9introduction temporaire des n\u00e9onicotino\u00efdes pour la betterave d\u00e9finitivement adopt\u00e9e par le Parlement\n\nhttps:\/\/t.co\/B5qPeIm5g5 https:\/\/t.co\/mCkLbiXrF5","37":"Election am\u00e9ricaine : cinq couacs qui ont ralenti le d\u00e9pouillement dans des Etats cl\u00e9s #Elections2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/NB8fGdNRxY https:\/\/t.co\/McTGeJJZbO","38":"Confinement : une fleuriste des Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales offre ses fleurs aux personnels hospitaliers\n\nhttps:\/\/t.co\/nyJakBeynH https:\/\/t.co\/XyUXWAx5sN","39":"DIRECT :red_circle:  Election am\u00e9ricaine : l'\u00e9quipe de Trump va \"imm\u00e9diatement\" demander un recomptage des votes dans le Wisconsin #Elections2020\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/eRtKWVQC06 https:\/\/t.co\/K0wyQ05pfd","40":"\u00c9lection am\u00e9ricaine : \"C\u2019est bouleversant, mais c'est l'Am\u00e9rique dans laquelle on vit\", r\u00e9agissent des \u00e9lecteurs de Biden \u00e0 Washington #Elections2020\n\nhttps:\/\/t.co\/90eo4KN5ab https:\/\/t.co\/2U3n8fCIC6","41":"#Election2020 :red_circle: Suivez en direct l'\u00e9lection am\u00e9ricaine sur toutes les antennes de franceinfo :right_arrow_curving_down_selector:\n\n:radio: \u00c0 la radio :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/0naQZOp7fu\n\n:television: Sur le canal 27 de la TNT :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/cEwi3c61QM\n\n:laptop_computer: Sur le site :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/eRtKWVQC06 https:\/\/t.co\/kYAVazxpFm","42":"Covid-19 : le Danemark va abattre des millions de visons en raison d'une \"mutation du virus\"\n\nhttps:\/\/t.co\/xqciBHIUOI https:\/\/t.co\/0BCj6c9BY6","43":"Slimane dans \"Rabbi Jacob\", voix fran\u00e7aise d\u2019Alan Rickman et Robert Redford : le com\u00e9dien Claude Giraud est mort \u00e0 84 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/Lh1xlnlra1 https:\/\/t.co\/hVsQHuoamy","44":"Quatre questions sur l'interdiction de diffuser le visage des policiers, en d\u00e9bat \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale\n\nhttps:\/\/t.co\/4bgM1CWDAi https:\/\/t.co\/PESWAVDLEO","45":"Confinement : comment les petits commerces cherchent \u00e0 booster leurs ventes en ligne\n\nhttps:\/\/t.co\/dbMcYwECp2 https:\/\/t.co\/Ot481N8dBT","46":"Le vicaire g\u00e9n\u00e9ral du dioc\u00e8se de Paris n'est \"pas inquiet\" pour la s\u00e9curit\u00e9 des lieux de culte catholiques\n\nhttps:\/\/t.co\/wo5fkq9rwW https:\/\/t.co\/hcPLTZGuih","47":"Attentat de Vienne : le renseignement avait \u00e9t\u00e9 inform\u00e9 d'un projet d'achat de munitions par l'assaillant\n\nhttps:\/\/t.co\/LNZu2Eihz1 https:\/\/t.co\/tshYDCYLkM","48":"#Elections2020 Une attente qui pourrait \u00eatre pire que celle du duel Bush-Al Gore, selon la sp\u00e9cialiste des \u00c9tats-Unis Marie-Christine Bonzom\n\nhttps:\/\/t.co\/j7SKVYUfbO https:\/\/t.co\/7rYfhFdRa2","49":"Covid-19 : le proc\u00e8s des attentats de janvier 2015 ne reprendra pas avant le 16 novembre\n\nhttps:\/\/t.co\/GwpohxDP6o https:\/\/t.co\/GUIztIkyL9","50":"INFOGRAPHIE :backhand_index_pointing_right: Les d\u00e9mocrates vont garder la majorit\u00e9 \u00e0 la Chambre des repr\u00e9sentants, le sort du S\u00e9nat reste ind\u00e9cis #Elections2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/AaPUNGff1q https:\/\/t.co\/coy3dGUieo","51":"#Elections2020 Pourquoi les instituts de sondage se sont-ils encore (un peu) tromp\u00e9s ?\n\nhttps:\/\/t.co\/qUxU5zF9ii https:\/\/t.co\/FWcZmYIzTN","52":"Ouganda : Bobi Wine, l'opposant au pr\u00e9sident Museveni, plac\u00e9 en r\u00e9sidence surveill\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/JkVG0Q7jyd https:\/\/t.co\/SMPrPwTJtM","53":"#Elections2020 Les \u00e9lecteurs am\u00e9ricains se sont mobilis\u00e9s en masse pour ce scrutin pr\u00e9sidentiel. La participation d\u00e9passe 62%, selon les premi\u00e8res estimations. C'est son plus haut niveau depuis les ann\u00e9es 1960. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/lcL68rWIqH https:\/\/t.co\/8L774buPwT","54":"EN IMAGES :camera: \"un pays en attente\", \"une nation divis\u00e9e\"... Les unes de la presse am\u00e9ricaine au lendemain de la pr\u00e9sidentielle #Elections2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/h2jTxIBFqY https:\/\/t.co\/HOk50kkloh","55":"#Elections2020 Les \"mensonges\" de Donald Trump \"finissent par installer une sorte de r\u00e9alit\u00e9 alternative\", analyse Anne Deysine, juriste et am\u00e9ricaniste\n\nhttps:\/\/t.co\/otkdD7TXwM https:\/\/t.co\/iJJqaH6ydx","56":"Haute-Garonne : des imprimantes pirat\u00e9es impriment des messages faisant l'apologie du terrorisme\n\nhttps:\/\/t.co\/MEM6zes70f https:\/\/t.co\/pmBkEBKZfE","57":"DIRECT :red_circle:  Covid-19 : le gouvernement pr\u00e9sente un nouveau projet de budget rectifi\u00e9 pour 2020, le quatri\u00e8me depuis le d\u00e9but de la crise sanitaire\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector: \nhttps:\/\/t.co\/woqc7x74IT https:\/\/t.co\/SQAxbz7XtW","58":"#Elections2020 \"Il y avait une dynamique Trump qu'on avait sous-\u00e9valu\u00e9e en 2016 et qu'on a encore sous-\u00e9valu\u00e9e cette fois-ci\", constate Thomas Sn\u00e9garoff\n\nhttps:\/\/t.co\/b4bzGkMgc2 https:\/\/t.co\/W94MySLTAl","59":"S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re : le gouvernement veut permettre aux maires d'installer des radars, sans l'aval des pr\u00e9fets\n\nhttps:\/\/t.co\/UengVwkh96 https:\/\/t.co\/plOC1VyIhN","60":"Qui sont les Loups gris, ce mouvement ultranationaliste turc dissous par le gouvernement en Conseil des ministres ?\n\nhttps:\/\/t.co\/QCzLqaKETf https:\/\/t.co\/zGpJvFH969","61":"La BnF lance un appel aux dons pour acqu\u00e9rir un exemplaire rare de \"Du c\u00f4t\u00e9 de chez Swann\" comportant une longue lettre de Proust\n\nhttps:\/\/t.co\/OremT698uR https:\/\/t.co\/GwqOP7ge5t","62":"#Elections2020 Si la Cour supr\u00eame \"dit que c'est Trump qui a gagn\u00e9, c'est le chaos et la perte de l\u00e9gitimit\u00e9 de la Cour\u201d, alerte la juriste Anne Deysine\n\nhttps:\/\/t.co\/Eyj8ZNCzBN https:\/\/t.co\/A5PbZm1Byu","63":"Jean Messiha, le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aux Etudes du Rassemblement national, quitte le parti sur fond de d\u00e9saccords\n\nhttps:\/\/t.co\/pwxgnP4HUP https:\/\/t.co\/gcDZCxRZvK","64":"Cor\u00e9e du Sud : l'arm\u00e9e dit avoir arr\u00eat\u00e9 un Nord-Cor\u00e9en qui a franchi la fronti\u00e8re\n\nhttps:\/\/t.co\/Pwftd2LCTk https:\/\/t.co\/vmblX1Oug2","65":"Coronavirus : le Maroc n\u2019exclut plus un reconfinement total\n\nhttps:\/\/t.co\/1xKCLKPHq1 https:\/\/t.co\/Q9ca4aCwlo","66":"#Elections2020 \"C'est les montagnes russes\", commente le romancier am\u00e9ricain Douglas Kennedy dans l'attente du r\u00e9sultat final\n\nhttps:\/\/t.co\/ZdP1MQ4VyZ https:\/\/t.co\/e2M6la4OTn","67":"#Elections2020 \"On entre dans cette phase que tout le monde craignait, un r\u00e9sultat contest\u00e9\", analyse un expert\n\nhttps:\/\/t.co\/kZ4nABLyW1 https:\/\/t.co\/Xh9zitoW3U","68":"AUDIO :play_button: Quels sont les d\u00e9fis qui attendent le futur vainqueur de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle aux \u00c9tats-Unis\u00a0?\n\nC'est dans Le d\u00e9cryptage \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici\u00a0:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/mfp9qfs7NY https:\/\/t.co\/GLNNPUH0pG","69":"Attentat \u00e0 Vienne : ce que l'on sait de Kujtim Fejzulai, identifi\u00e9 comme l'auteur de l'attaque qui a fait 4 morts\n\nhttps:\/\/t.co\/1B5wmtxCE8 https:\/\/t.co\/Df9ho4dTWw","70":"AUDIO :play_button: Kathleen Lochel, la p\u00e2tissi\u00e8re dont les ventes de cookies Trump et Biden ont fait office de sondage informel en Pennsylvanie\n\nC'est dans L'\u00e9toile du jour, \u00e0 \u00e9couter ici\u00a0:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/OQ29SIMidC https:\/\/t.co\/mG7Pn3xtux","71":"DIRECT :red_circle: Donald Trump revendique sa victoire, l'\u00e9quipe de Joe Biden d\u00e9nonce des propos \"scandaleux\"\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/eRtKWVQC06 https:\/\/t.co\/2merUWXXHX","72":"#Elections2020 Pourquoi le r\u00e9sultat d\u00e9finitif de la pr\u00e9sidentielle entre Joe Biden et Donald Trump se fait attendre\n\nhttps:\/\/t.co\/G2ZAakKXw0 https:\/\/t.co\/pm84I5AtFY","73":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : l'Italie d\u00e9cr\u00e8te un couvre-feu sanitaire dans tout le pays d\u00e8s jeudi\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector: \nhttps:\/\/t.co\/woqc7x74IT https:\/\/t.co\/GZmv4dSERT","74":"#Elections2020 quels sont les Etats d\u00e9terminants o\u00f9 le scrutin se joue d\u00e9sormais\n\nhttps:\/\/t.co\/hynF2gQudx https:\/\/t.co\/dGBtmv4wSq","75":"#Elections2020 Donald Trump revendique la victoire dans de nombreux \u00c9tats o\u00f9 le d\u00e9pouillement est encore en cours. \n\n:backhand_index_pointing_right: Joe Biden pourrait contester ces d\u00e9clarations devant les tribunaux am\u00e9ricains.\n\n\u00c0 d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/3SHAQKE31N https:\/\/t.co\/zKnx6aVFAu","76":"Essonne : un homme interpell\u00e9 apr\u00e8s avoir menac\u00e9 des professeurs \u00e0 Athis-Mons\n\nhttps:\/\/t.co\/MRDVPYaeTZ https:\/\/t.co\/9v8RU1XGG5","77":"VIDEO :play_button: Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : Charl\u00e9lie Couture \"un peu abasourdi\" par des r\u00e9sultats encore incertains\n\nhttps:\/\/t.co\/x38cMtGhqq https:\/\/t.co\/EwfTmcO8ik","78":"\"C'est \u00e7a la r\u00e9alit\u00e9, si vous ne voulez pas l'entendre, sortez d'ici !\", la col\u00e8re d'Olivier V\u00e9ran apr\u00e8s le revers de la majorit\u00e9 sur l'etat d'urgence sanitaire\n\nhttps:\/\/t.co\/bxaATZcbRD https:\/\/t.co\/g1g6heyfNS","79":"#VraiOuFake :question_mark:\n:magnifying_glass_tilted_right: Les id\u00e9es claires\u00a0: le vaccin contre la grippe prot\u00e8ge-t-il du Covid-19\u00a0?\n\nhttps:\/\/t.co\/dJ1zRKFZmK https:\/\/t.co\/6NaLrVUcOk","80":"VIDEO :play_button: Election am\u00e9ricaine\u00a0: \"on se pr\u00e9parait \u00e0 remporter cette \u00e9lection, on l'a remport\u00e9e\", clame Donald Trump avant les r\u00e9sultats d\u00e9finitifs\n\nhttps:\/\/t.co\/CkSD4Lv4Ig https:\/\/t.co\/tXMhjuGxFR","81":"VIDEO :play_button: Election am\u00e9ricaine\u00a0: \"Nous sommes sur la bonne voie pour gagner l'\u00e9lection\", d\u00e9clare Joe Biden\n\nhttps:\/\/t.co\/gHPzqvPriw https:\/\/t.co\/WwU91YCZ7z","82":"Etat d'urgence sanitaire: l'Assembl\u00e9e proroge jusqu'au 14 d\u00e9cembre seulement, contre l'avis du gouvernement\n\nhttps:\/\/t.co\/6IG4yl3LAy https:\/\/t.co\/8vi2dAGJf2","83":"#Election2020 Que se passe-t-il en cas d'\u00e9galit\u00e9 entre Donald Trump et Joe Biden ?\n\nhttps:\/\/t.co\/uoq0bIwVD3 https:\/\/t.co\/iQj0NUzogI","84":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : \"On entre dans cette phase que tout le monde craignait, un r\u00e9sultat contest\u00e9\", analyse un expert\n\nhttps:\/\/t.co\/kZ4nABLyW1 https:\/\/t.co\/2heMDHDO0s","85":"#Election2020  : Biden et Trump au coude-\u00e0-coude, seuls deux Etats cl\u00e9s ont livr\u00e9 leur verdict...\n\nIl va falloir encore patienter. La lutte est serr\u00e9e entre les deux hommes, et le vainqueur ne sera pas annonc\u00e9 avant plusieurs heures, voire quelques jours.\n\nhttps:\/\/t.co\/DUaEr7UPz6 https:\/\/t.co\/UQNSANrCFS","86":"#election2020 En plus des 11 grands \u00e9lecteurs de l\u2019Arizona, Joe Biden emporte un grand \u00e9lecteur dans le Nebraska o\u00f9 la r\u00e8gle dite du \"winner-takes-all\" ne s'applique pas. \n\nJoe Biden compte 235 grands \u00e9lecteurs, contre 213 pour Donald Trump.\n\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/sD6Rk643VH","87":"#election2020 Joe Biden remporte l'Arizona\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte\u00a0:right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/bfPjnaSTk8","88":"#Election2020 \"C'est les montagnes russes\", commente le romancier am\u00e9ricain Douglas Kennedy dans l'attente du r\u00e9sultat final\n\nhttps:\/\/t.co\/ZdP1MQmwXz https:\/\/t.co\/zEhnnAJaXY","89":"#election2020 Joe Biden remporte l'Arizona et ses 11 grands \u00e9lecteurs\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte\u00a0:right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/fra3L3qsqs","90":"#Election2020 Donald Trump revendique la victoire depuis la Maison Blanche et pr\u00e9voit de saisir la Cour Supr\u00eame contre des \"fraudes massives\"\n\nSuivez notre direct :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/eRtKWVQC06 https:\/\/t.co\/R1FRbnkrzK","91":"#Election2020 \"En 2000, lorsque Al Gore a perdu contre George W. Bush\" la Cour supr\u00eame des Etats-Unis avait rendu une d\u00e9cision \"le 12 d\u00e9cembre\", rappelle Thomas Sn\u00e9garoff, historien et sp\u00e9cialiste des Etats-Unis\n\nSuivez notre direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/cEwi3c61QM https:\/\/t.co\/D45GykCO9O","92":"#Election2020 Pourquoi le scrutin se pr\u00e9sente moins bien que pr\u00e9vu pour Joe Biden\n\nhttps:\/\/t.co\/f3ntMlqUnD https:\/\/t.co\/HzCbRs2Yzd","93":"\"C'est vraiment une \u00e9norme tricherie, on souhaite que la loi soit bien appliqu\u00e9e, donc on va aller devant la Cour supr\u00eame des \u00c9tats-Unis\", annonce Donald Trump #Election2020\n\nSuivez notre direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qiXvhZkGon https:\/\/t.co\/YzZqKeztkP","94":"\"C'est une tricherie pour le peuple am\u00e9ricain (...) on se pr\u00e9parait \u00e0 remporter cette \u00e9lection, franchement on l'a remport\u00e9e\", affirme Donald Trump #Election2020\n\nSuivez notre direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qiXvhZkGon https:\/\/t.co\/ZXfsWjKoHL","95":"\"Les r\u00e9sultats ont \u00e9t\u00e9 ph\u00e9nom\u00e9naux, on \u00e9tait pr\u00eats pour sortir et faire la f\u00eate\", d\u00e9clare Donald Trump #Election2020\n\nSuivez notre direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qiXvhZkGon https:\/\/t.co\/B2abnfCrtG","96":":speaker_high_volume: La col\u00e8re de Jean, professeur dans un lyc\u00e9e du Val d'Oise, contre le protocole sanitaire dans les \u00e9tablissements scolaires.\n\nhttps:\/\/t.co\/k5a8bfi7LQ https:\/\/t.co\/LWR7q7HkFn","97":"L'ouragan Eta d\u00e9vaste les c\u00f4tes du Nicaragua et du Honduras, au moins trois morts\n\nhttps:\/\/t.co\/Ei6RDgpNVj https:\/\/t.co\/Hi7jBUQwCU","98":"Confinement : interdisant la vente de produits non essentiels, des employ\u00e9s d'un magasin Gifi agress\u00e9s par des clients\n\nhttps:\/\/t.co\/fGxlGmYtNm https:\/\/t.co\/OD7r14Un9l","99":"#Election2020 Biden et Trump au coude-\u00e0-coude, seuls deux Etats cl\u00e9s ont livr\u00e9 leur verdict... Ce qu'il faut retenir d'un scrutin plus serr\u00e9 que pr\u00e9vu\n\nhttps:\/\/t.co\/gqwP2KMgv9 https:\/\/t.co\/Ikuj8DfP41","100":"Qui sont les \"Loups gris\", ce mouvement ultranationaliste turc que le gouvernement va dissoudre ?\n\nhttps:\/\/t.co\/QCzLqat3uF https:\/\/t.co\/R1zOhlKDd1","101":"#election2020 Donald Trump accuse les d\u00e9mocrates \"d'essayer de voler l'\u00e9lection\"\n\nhttps:\/\/t.co\/7A3ZFOHsSV https:\/\/t.co\/f2iYYLAXoJ","102":"\"La distanciation est impossible \u00e0 maintenir\" : gr\u00e8ve ou droit de retrait, des enseignants d\u00e9noncent l'insuffisance du protocole sanitaire anti Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/k5a8bfi7LQ https:\/\/t.co\/dKanrmeuJe","103":"#Election2020 :red_circle: Suivez en direct l'\u00e9lection am\u00e9ricaine sur toutes les antennes de franceinfo\u00a0:right_arrow_curving_down_selector:\n\n:radio:\u00a0\u00c0 la radio\u00a0:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/0naQZOp7fu\n\n:television:\u00a0Sur le canal 27 de la TNT\u00a0:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qVTZhY1ht1\u2026\n\n:laptop_computer:\u00a0Sur le site\u00a0:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/eRtKWVQC06 https:\/\/t.co\/KtC58DP47A","104":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : l'Ukraine proche de la \"catastrophe\" sanitaire en raison de la progression de l'\u00e9pid\u00e9mie\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/woqc7x74IT https:\/\/t.co\/v1ZAlZd2Vf","105":"#election2020 Donald Trump compte 212\u00a0grands \u00e9lecteurs, contre 223 pour Joe Biden\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte\u00a0:right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/cAMyeZsHpw","106":"#election2020 Donald Trump remporte le Texas\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte\u00a0:right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/YSshYwCDL6","107":"#election2020 Donald Trump remporte le Texas.\n\nDonald Trump dispose d\u00e9sormais d'un total de 212\u00a0grands \u00e9lecteurs, contre 223 pour Joe Biden. https:\/\/t.co\/LrBH8lZrmK","108":"#Election2020 Trump accuse les d\u00e9mocrates d'\"essayer de voler l'\u00e9lection\", Biden pense \u00eatre \"sur la voie\" de la victoire\n\nSuivez notre direct :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/eRtKWVQC06 https:\/\/t.co\/HNGGgTRuNf","109":"#Election2020 Renouvellement du Congr\u00e8s, \u00e9lections locales, r\u00e9f\u00e9rendums... Les autres scrutins pr\u00e9vus en m\u00eame temps que la pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine\n\nhttps:\/\/t.co\/ML1Zs4yujA https:\/\/t.co\/M1S9MedxnX","110":"\"Chaque bulletin doit \u00eatre compt\u00e9, ce n'est pas fini !\", assure le candidat Joe Biden https:\/\/t.co\/D3S2fepkA8","111":"#election2020 Donald Trump dispose d\u00e9sormais d'un total de 174 grands \u00e9lecteurs, contre 223 pour Joe Biden\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/hDdfd2y8Kp","112":"\"Nous sommes confiants, \u00e7a se passe plut\u00f4t bien. Nous sommes en bonne voie pour remporter cette \u00e9lection\", d\u00e9clare le candidat d\u00e9mocrate Joe Biden https:\/\/t.co\/c6Cjnw8BBx","113":"#election2020 Donald Trump remporte la Floride\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/iENqa457oX","114":"#election2020 Donald Trump l'emporte en Floride, o\u00f9 une d\u00e9faite l'aurait quasiment condamn\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/UuC58hJoeM https:\/\/t.co\/zI4ZbdZxN5","115":"Donald Trump compte 145\u00a0grands \u00e9lecteurs, contre 223 pour Joe Biden.\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte\u00a0:right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/wXKpOuEvq8","116":"#election2020 L'issue reste incertaine entre Joe Biden et Donald Trump, dont le camp revendique la Floride \n\nSuivez notre direct :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/eRtKWVQC06 https:\/\/t.co\/WTqa1YPhUP","117":"#election2020 Joe Biden remporte le  Minnesota, et Donald Trump remporte l'Ohio, le Montana et l'Iowa\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/P4tk7NQ7Vz","118":"#election2020 Joe Biden compte 213 grands \u00e9lecteurs, 118 pour Donald Trump\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/mFiLX61tOb","119":"#election2020 Joe Biden remporte Hawaii\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte\u00a0:right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/hBcQrCgGHQ","120":"CARTE. Election am\u00e9ricaine\u00a0: une lutte serr\u00e9e entre Joe Biden et Donald Trump\n\nSuivez les r\u00e9sultats en direct Etat par Etat\u00a0:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/xIGGyHufZ9","121":"#election2020 Pas de surprises apr\u00e8s la premi\u00e8re vague de r\u00e9sultats, Trump et Biden l'emportent dans leurs fiefs \n\nhttps:\/\/t.co\/lIsfgn3eH8 https:\/\/t.co\/SbIzzJQtfR","122":"#election2020 Donald Trump compte d\u00e9sormais 118\u00a0grands \u00e9lecteurs, Joe Biden 209.\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte\u00a0:right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd https:\/\/t.co\/7tjr65oIPE","123":"#election2020 Joe Biden remporte la Californie, l'Oregon et Washington. Donald Trump remporte l'Idaho et l'Utah.\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","124":"#election2020 Joe Biden remporte le New Hampshire. Il a d\u00e9sormais 135 grands \u00e9lecteurs contre 108 pour Donald Trump. Il en faut 270 pour remporter l'\u00e9lection. \n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","125":"#election2020 La campagne de Donald Trump revendique la victoire dans l'Etat cl\u00e9 de Floride, o\u00f9 le r\u00e9sultat est toujours attendu \n\nSuivez notre direct :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/TXmPOQLoYI https:\/\/t.co\/XXWg6LCNVJ","126":"#election2020 Donald Trump remporte le Missouri. Il a d\u00e9sormais 108 grands \u00e9lecteurs contre 131 pour Joe Biden. Il en faut 270 pour remporter l'\u00e9lection \n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","127":"#election2020 Donald Trump remporte le Kansas. Il a d\u00e9sormais 98 grands \u00e9lecteurs contre 131 pour Joe Biden. Il en faut 270 pour remporter l'\u00e9lection\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","128":"#election2020 Joe Biden remporte le Colorado. Il a d\u00e9sormais 131 grands \u00e9lecteurs contre 92 pour Trump. Il en faut 270 pour remporter l'\u00e9lection\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","129":"#election2020 Joe Biden remporte le district de Columbia et ses trois grands \u00e9lecteurs. Biden a d\u00e9sormais 122 grands \u00e9lecteurs contre 93 pour Trump. Il en faut 270 pour remporter l'\u00e9lection\n\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","130":"#election2020 Joe Biden remporte New York et le Nouveau-Mexique. Donald Trump gagne le Wyoming, le Dakota du Nord, le Dakota du Sud et la Louisiane. Biden a d\u00e9sormais 119 grands \u00e9lecteurs contre 94 pour Trump. Il en faut 270 pour remporter l'\u00e9lection\n\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","131":"#election2020 Donald Trump remporte l'Indiana et ses 11 grands \u00e9lecteurs. Il en dispose d\u00e9sormais de 72 contre 85 pour Joe Biden. Il en faut 270 pour remporter l'\u00e9lection\n\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","132":"#Election2020 :red_circle: Les Am\u00e9ricains votent aujourd'hui pour \u00e9lire le prochain pr\u00e9sident. franceinfo est en direct de Washington, suivez l'\u00e9lection am\u00e9ricaine sur toutes les antennes :right_arrow_curving_down_selector:\n\n:radio:\nhttps:\/\/t.co\/0naQZOp7fu\n\n:television:\nhttps:\/\/t.co\/cEwi3c61QM\n\n:laptop_computer:\nhttps:\/\/t.co\/vANvNkZvgi","133":"#election2020 Donald Trump remporte l'Arkansas. Le pr\u00e9sident sortant dispose d\u00e9sormais de 61 grands \u00e9lecteurs contre 85 pour Joe Biden. Il en faut 270 pour remporter l'\u00e9lection\n\nLes r\u00e9sultats en temps r\u00e9el sur notre carte :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","134":"#election2020 Joe Biden remporte le Massachusetts, le Connecticut, New Jersey, Illinois et Rhode Island. Donald Trump gagne l'Oklahoma, Mississippi et Alabama. J. Biden a pour l'instant 85 grands \u00e9lecteurs et D. Trump 55.\nIl en faut 270 pour \u00eatre \u00e9lu https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","135":"CARTE. Donald Trump remporte la Virginie Occidentale et Joe Biden gagne en Virginie\n\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","136":"CARTE. Donald Trump s'impose dans le Kentucky et Joe Biden remporte le Vermont, selon les projections de l'agence AP\n\nhttps:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","137":"#Election2020 Les premiers bureaux de vote ont ferm\u00e9 \u00e0 1 heure (heure fran\u00e7aise) dans l'Etat-cl\u00e9 de G\u00e9orgie et cinq autres Etats \n\nSuivez notre direct :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/TXmPOQLoYI"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true},"created_at":{"0":"2020-11-04 23:25:45","1":"2020-11-04 23:12:37","2":"2020-11-04 23:05:40","3":"2020-11-04 23:02:04","4":"2020-11-04 22:30:06","5":"2020-11-04 22:25:00","6":"2020-11-04 22:10:00","7":"2020-11-04 22:03:47","8":"2020-11-04 21:42:26","9":"2020-11-04 21:41:33","10":"2020-11-04 21:30:00","11":"2020-11-04 21:23:59","12":"2020-11-04 21:21:56","13":"2020-11-04 21:20:06","14":"2020-11-04 21:17:13","15":"2020-11-04 21:15:00","16":"2020-11-04 21:14:59","17":"2020-11-04 21:12:48","18":"2020-11-04 21:00:01","19":"2020-11-04 20:45:00","20":"2020-11-04 20:43:08","21":"2020-11-04 20:37:23","22":"2020-11-04 20:32:14","23":"2020-11-04 20:15:00","24":"2020-11-04 20:00:00","25":"2020-11-04 19:45:00","26":"2020-11-04 19:35:19","27":"2020-11-04 19:27:04","28":"2020-11-04 19:26:00","29":"2020-11-04 19:19:02","30":"2020-11-04 19:13:50","31":"2020-11-04 19:05:30","32":"2020-11-04 19:02:21","33":"2020-11-04 18:55:00","34":"2020-11-04 18:48:38","35":"2020-11-04 18:45:00","36":"2020-11-04 18:36:49","37":"2020-11-04 18:35:00","38":"2020-11-04 18:28:00","39":"2020-11-04 18:20:57","40":"2020-11-04 18:20:00","41":"2020-11-04 18:14:18","42":"2020-11-04 17:44:00","43":"2020-11-04 17:35:00","44":"2020-11-04 17:20:00","45":"2020-11-04 17:08:00","46":"2020-11-04 16:58:28","47":"2020-11-04 16:45:00","48":"2020-11-04 16:33:23","49":"2020-11-04 16:09:45","50":"2020-11-04 15:59:44","51":"2020-11-04 15:40:00","52":"2020-11-04 15:29:39","53":"2020-11-04 15:09:28","54":"2020-11-04 15:00:00","55":"2020-11-04 14:50:00","56":"2020-11-04 14:47:00","57":"2020-11-04 14:36:17","58":"2020-11-04 14:31:00","59":"2020-11-04 14:15:00","60":"2020-11-04 13:57:29","61":"2020-11-04 13:24:00","62":"2020-11-04 13:22:00","63":"2020-11-04 13:05:00","64":"2020-11-04 13:00:02","65":"2020-11-04 12:51:00","66":"2020-11-04 12:45:00","67":"2020-11-04 12:38:00","68":"2020-11-04 12:35:00","69":"2020-11-04 12:17:00","70":"2020-11-04 12:15:00","71":"2020-11-04 12:00:01","72":"2020-11-04 11:51:00","73":"2020-11-04 11:38:50","74":"2020-11-04 11:28:46","75":"2020-11-04 10:58:53","76":"2020-11-04 10:11:37","77":"2020-11-04 09:54:09","78":"2020-11-04 09:45:50","79":"2020-11-04 09:28:05","80":"2020-11-04 09:17:00","81":"2020-11-04 09:15:00","82":"2020-11-04 09:10:34","83":"2020-11-04 08:55:00","84":"2020-11-04 08:49:34","85":"2020-11-04 08:43:03","86":"2020-11-04 08:14:37","87":"2020-11-04 08:09:11","88":"2020-11-04 08:04:35","89":"2020-11-04 07:59:39","90":"2020-11-04 07:56:33","91":"2020-11-04 07:53:55","92":"2020-11-04 07:48:16","93":"2020-11-04 07:37:38","94":"2020-11-04 07:35:12","95":"2020-11-04 07:28:46","96":"2020-11-04 07:20:19","97":"2020-11-04 07:19:58","98":"2020-11-04 07:07:27","99":"2020-11-04 06:44:26","100":"2020-11-04 06:39:00","101":"2020-11-04 06:35:25","102":"2020-11-04 06:27:00","103":"2020-11-04 06:23:18","104":"2020-11-04 06:23:18","105":"2020-11-04 06:18:07","106":"2020-11-04 06:15:07","107":"2020-11-04 06:10:41","108":"2020-11-04 06:04:50","109":"2020-11-04 05:55:31","110":"2020-11-04 05:49:59","111":"2020-11-04 05:46:24","112":"2020-11-04 05:45:38","113":"2020-11-04 05:43:54","114":"2020-11-04 05:41:51","115":"2020-11-04 05:33:46","116":"2020-11-04 05:32:57","117":"2020-11-04 05:30:27","118":"2020-11-04 05:22:40","119":"2020-11-04 05:18:09","120":"2020-11-04 05:03:45","121":"2020-11-04 04:58:23","122":"2020-11-04 04:48:47","123":"2020-11-04 04:11:39","124":"2020-11-04 04:00:34","125":"2020-11-04 03:51:10","126":"2020-11-04 03:37:19","127":"2020-11-04 03:03:03","128":"2020-11-04 02:40:04","129":"2020-11-04 02:31:58","130":"2020-11-04 02:08:59","131":"2020-11-04 01:56:44","132":"2020-11-04 01:39:57","133":"2020-11-04 01:34:44","134":"2020-11-04 01:16:15","135":"2020-11-04 00:41:10","136":"2020-11-04 00:11:54","137":"2020-11-04 00:04:21"},"retweet_count":{"0":35,"1":2,"2":251,"3":130,"4":14,"5":12,"6":9,"7":3,"8":38,"9":13,"10":4,"11":19,"12":28,"13":7,"14":12,"15":18,"16":24,"17":49,"18":9,"19":20,"20":2,"21":2,"22":28,"23":99,"24":11,"25":10,"26":44,"27":51,"28":4,"29":14,"30":7,"31":17,"32":13,"33":2,"34":27,"35":8,"36":18,"37":18,"38":20,"39":16,"40":4,"41":4,"42":42,"43":48,"44":21,"45":4,"46":1,"47":18,"48":7,"49":7,"50":23,"51":6,"52":8,"53":33,"54":7,"55":69,"56":33,"57":4,"58":17,"59":17,"60":8,"61":40,"62":26,"63":13,"64":7,"65":37,"66":4,"67":7,"68":4,"69":13,"70":10,"71":12,"72":11,"73":29,"74":4,"75":22,"76":78,"77":2,"78":30,"79":11,"80":8,"81":7,"82":26,"83":22,"84":12,"85":14,"86":36,"87":19,"88":5,"89":25,"90":14,"91":9,"92":22,"93":5,"94":8,"95":18,"96":68,"97":10,"98":27,"99":13,"100":20,"101":12,"102":162,"103":4,"104":26,"105":32,"106":18,"107":52,"108":11,"109":1,"110":5,"111":17,"112":41,"113":11,"114":8,"115":18,"116":3,"117":9,"118":11,"119":4,"120":24,"121":10,"122":19,"123":12,"124":5,"125":17,"126":10,"127":14,"128":29,"129":14,"130":14,"131":10,"132":4,"133":6,"134":25,"135":8,"136":38,"137":1},"favorite_count":{"0":250,"1":13,"2":1520,"3":604,"4":55,"5":29,"6":34,"7":10,"8":0,"9":80,"10":33,"11":72,"12":109,"13":28,"14":63,"15":58,"16":88,"17":259,"18":33,"19":43,"20":16,"21":12,"22":63,"23":132,"24":30,"25":30,"26":108,"27":283,"28":16,"29":44,"30":27,"31":65,"32":0,"33":19,"34":173,"35":15,"36":24,"37":41,"38":118,"39":41,"40":28,"41":19,"42":64,"43":186,"44":48,"45":21,"46":9,"47":37,"48":23,"49":14,"50":53,"51":27,"52":20,"53":0,"54":22,"55":271,"56":30,"57":14,"58":75,"59":52,"60":13,"61":95,"62":107,"63":66,"64":15,"65":68,"66":8,"67":40,"68":7,"69":11,"70":33,"71":57,"72":41,"73":59,"74":11,"75":0,"76":105,"77":13,"78":194,"79":21,"80":64,"81":58,"82":55,"83":82,"84":26,"85":0,"86":124,"87":67,"88":20,"89":113,"90":29,"91":37,"92":64,"93":14,"94":25,"95":55,"96":138,"97":21,"98":72,"99":42,"100":29,"101":51,"102":398,"103":13,"104":50,"105":62,"106":47,"107":91,"108":38,"109":13,"110":29,"111":59,"112":116,"113":14,"114":24,"115":38,"116":17,"117":15,"118":33,"119":27,"120":30,"121":28,"122":44,"123":15,"124":20,"125":16,"126":22,"127":20,"128":47,"129":39,"130":37,"131":25,"132":12,"133":29,"134":59,"135":23,"136":148,"137":15},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France","99":"Paris, France","100":"Paris, France","101":"Paris, France","102":"Paris, France","103":"Paris, France","104":"Paris, France","105":"Paris, France","106":"Paris, France","107":"Paris, France","108":"Paris, France","109":"Paris, France","110":"Paris, France","111":"Paris, France","112":"Paris, France","113":"Paris, France","114":"Paris, France","115":"Paris, France","116":"Paris, France","117":"Paris, France","118":"Paris, France","119":"Paris, France","120":"Paris, France","121":"Paris, France","122":"Paris, France","123":"Paris, France","124":"Paris, France","125":"Paris, France","126":"Paris, France","127":"Paris, France","128":"Paris, France","129":"Paris, France","130":"Paris, France","131":"Paris, France","132":"Paris, France","133":"Paris, France","134":"Paris, France","135":"Paris, France","136":"Paris, France","137":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","99":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","100":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","101":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","102":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","103":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","104":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","105":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","106":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","107":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","108":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","109":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","110":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","111":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","112":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","113":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","114":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","115":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","116":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","117":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","118":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","119":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","120":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","121":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","122":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","123":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","124":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","125":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","126":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","127":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","128":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","129":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","130":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","131":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","132":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","133":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","134":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","135":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","136":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","137":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1324130480711704581,"id_str":"1324130480711704581","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBBqBsWoAUw3n8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBBqBsWoAUw3n8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IegdomQfIY","display_url":"pic.twitter.com\/IegdomQfIY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324130745774997507\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rJElrjzwH1","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue-des-champions\/ligue-des-champions-suivez-la-rencontre-rb-leipzig-paris-saint-germain","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue\u2026","indices":[185,208]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2n6dqsdRKM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/election-americaine-joe-biden-bat-le-record-du-nombre-de-voix-recueillies-par-un-candidat-a-la-maison-blanche_4168595.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1324125504719495170,"id_str":"1324125504719495170","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmA9IYrXIAIXQQB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmA9IYrXIAIXQQB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k6DebaX8QX","display_url":"pic.twitter.com\/k6DebaX8QX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324125691907051520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1324122299625312258,"id_str":"1324122299625312258","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmA6N0xXEAI-tZy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmA6N0xXEAI-tZy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s404oF1c8R","display_url":"pic.twitter.com\/s404oF1c8R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324124786696531969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[107,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRtKWVQC06","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/direct-election-americaine-l-issue-reste-incertaine-entre-joe-biden-et-donald-trump-dont-le-camp-revendique-la-floride_4167781.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1324116720664104964,"id_str":"1324116720664104964","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmA1JFhW0AQcujB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmA1JFhW0AQcujB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KLIQcrzJZc","display_url":"pic.twitter.com\/KLIQcrzJZc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324116740968796160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4bgM1CF2IK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/quatre-questions-sur-l-interdiction-de-diffuser-le-visage-des-policiers-en-debat-a-l-assemblee-nationale_4166893.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1324110467875393543,"id_str":"1324110467875393543","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAvdIEW0AcJ7yK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAvdIEW0AcJ7yK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OYD1XGTY76","display_url":"pic.twitter.com\/OYD1XGTY76","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324115456031117318\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rJElrjzwH1","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue-des-champions\/ligue-des-champions-suivez-la-rencontre-rb-leipzig-paris-saint-germain","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1324110259405934597,"id_str":"1324110259405934597","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAvQ_dXUAU5yrD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAvQ_dXUAU5yrD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nk3esFNPm8","display_url":"pic.twitter.com\/Nk3esFNPm8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324111681220464642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aftFbxa0cs","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue-des-champions\/ligue-des-champions-suivez-la-rencontre-entre-chelsea-et-rennes-en","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1324110089960202240,"id_str":"1324110089960202240","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAvHIOWoAAoEFU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAvHIOWoAAoEFU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ml2BydFxY9","display_url":"pic.twitter.com\/ml2BydFxY9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324110117734916096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[132,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRtKWVQC06","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/direct-election-americaine-l-issue-reste-incertaine-entre-joe-biden-et-donald-trump-dont-le-camp-revendique-la-floride_4167781.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1324104496360861697,"id_str":"1324104496360861697","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAqBicWMAErNhc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAqBicWMAErNhc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6JAyDfkruu","display_url":"pic.twitter.com\/6JAyDfkruu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324104521925230592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[129,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lL1laZbzcw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-comment-expliquer-la-remontada-des-democrates-apres-des-premiers-resultats-favorables-aux-republicains_4168397.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1324100646484742149,"id_str":"1324100646484742149","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAmhciWkAUD5__.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAmhciWkAUD5__.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RcIzUWFu6X","display_url":"pic.twitter.com\/RcIzUWFu6X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324101616048459776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[208,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/llshdMhyRy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oXsfjx","display_url":"bit.ly\/3oXsfjx","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1324100015250411524,"id_str":"1324100015250411524","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAmBTfX0AMsMBD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAmBTfX0AMsMBD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W7QLavO3Yg","display_url":"pic.twitter.com\/W7QLavO3Yg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324100100243787778\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[217,230]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/llshdMhyRy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oXsfjx","display_url":"bit.ly\/3oXsfjx","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1324099498893860866,"id_str":"1324099498893860866","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAljXIWMAc5YJ9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAljXIWMAc5YJ9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0TS9nxaaW","display_url":"pic.twitter.com\/J0TS9nxaaW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324099586059837451\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[185,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/llshdMhyRy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oXsfjx","display_url":"bit.ly\/3oXsfjx","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1324099013419913220,"id_str":"1324099013419913220","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAlIdpWMAIT6lt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAlIdpWMAIT6lt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PiX9wNiO2Z","display_url":"pic.twitter.com\/PiX9wNiO2Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324099123608506377\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[204,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/llshdMhyRy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oXsfjx","display_url":"bit.ly\/3oXsfjx","indices":[237,260]}],"media":[{"id":1324098335654006786,"id_str":"1324098335654006786","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAkeRiXIAMaOVi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAkeRiXIAMaOVi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eVPSQ7stkm","display_url":"pic.twitter.com\/eVPSQ7stkm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324098398996357120\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xCAAhlT0Ea","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/attaque-a-lyon-le-pretre-blesse-par-balles-est-sorti-du-coma-mais-souffre-beaucoup_4168533.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1324091847946493952,"id_str":"1324091847946493952","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAehTbXYAArHFu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAehTbXYAArHFu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SQWPviWyOT","display_url":"pic.twitter.com\/SQWPviWyOT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324097840298127360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[199,212]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/llshdMhyRy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oXsfjx","display_url":"bit.ly\/3oXsfjx","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1324097766126178305,"id_str":"1324097766126178305","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAj9hhXgAAQjrk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAj9hhXgAAQjrk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qJZ503tJXS","display_url":"pic.twitter.com\/qJZ503tJXS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324097836288479237\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[220,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/llshdMhyRy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oXsfjx","display_url":"bit.ly\/3oXsfjx","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1324097209424596992,"id_str":"1324097209424596992","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAjdjyXUAEe754.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAjdjyXUAEe754.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EQhiWBHgaD","display_url":"pic.twitter.com\/EQhiWBHgaD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324097287065341959\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lL1laZbzcw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-comment-expliquer-la-remontada-des-democrates-apres-des-premiers-resultats-favorables-aux-republicains_4168397.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1324089252624388106,"id_str":"1324089252624388106","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAcKPGW0AoEwc8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAcKPGW0AoEwc8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y7zB4QzXol","display_url":"pic.twitter.com\/Y7zB4QzXol","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324094070361333760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lgp57DG1nd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/seine-saint-denis-un-policier-cite-a-comparaitre-le-4-mars-prochain-pour-des-propos-racistes-lors-d-une-interpellation_4168475.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1324087142277124102,"id_str":"1324087142277124102","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAaPZcXEAY3X33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAaPZcXEAY3X33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nfgSBC0PBx","display_url":"pic.twitter.com\/nfgSBC0PBx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324090290618159106\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rJElrjzwH1","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue-des-champions\/ligue-des-champions-suivez-la-rencontre-rb-leipzig-paris-saint-germain","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1324089804045324290,"id_str":"1324089804045324290","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAcqVTWkAI3KYu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAcqVTWkAI3KYu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JOQRyo0uaK","display_url":"pic.twitter.com\/JOQRyo0uaK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324089822265413632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aftFbxa0cs","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue-des-champions\/ligue-des-champions-suivez-la-rencontre-entre-chelsea-et-rennes-en","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1324088360911196165,"id_str":"1324088360911196165","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAbWVNXUAU-UsW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAbWVNXUAU-UsW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h8AiPt5Es5","display_url":"pic.twitter.com\/h8AiPt5Es5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324088374983073795\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BZyqNCjDGX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-pres-de-400-nouvelles-victimes-dans-les-hopitaux-francais-la-barre-des-4-000-patients-en-reanimation-franchie_4168501.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1324087068256047104,"id_str":"1324087068256047104","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAaLFsXEAA62L-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAaLFsXEAA62L-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QHbexcDRVZ","display_url":"pic.twitter.com\/QHbexcDRVZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324087079257673729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bykeK61QNg","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/la-turquie-promet-de-repliquer-fermement-apres-la-dissolution-d-un-groupe-ultranationaliste-turc-en-france_4168447.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1324074735794376704,"id_str":"1324074735794376704","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAO9PsX0AA2FJG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAO9PsX0AA2FJG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QOm0dLbPUl","display_url":"pic.twitter.com\/QOm0dLbPUl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324082740732461056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[152,165]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NbycW9nwkC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-on-s-est-laisses-porter-par-la-vague-de-sondages-qui-etaient-si-optimistes-pour-joe-biden-reconnait-un-journaliste-new-yorkais_4168425.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1324074188433510402,"id_str":"1324074188433510402","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAOdYnX0AIocdr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAOdYnX0AIocdr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eLue78BS2R","display_url":"pic.twitter.com\/eLue78BS2R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324078967746367490\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[154,167]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2eohiretX5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-toutes-les-conditions-sont-reunies-pour-le-scenario-cauchemar-evoque-declare-l-ancien-conseiller-des-presidents-clinton-et-obama_4168385.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1324073118353264641,"id_str":"1324073118353264641","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmANfGQXEAEheUA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmANfGQXEAEheUA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CHvUd5kibx","display_url":"pic.twitter.com\/CHvUd5kibx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324075190750449665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1324071961450942465,"id_str":"1324071961450942465","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAMbwdWkAEsav6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAMbwdWkAEsav6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uWjTu20EZa","display_url":"pic.twitter.com\/uWjTu20EZa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324072754124120065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRtKWVQC06","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/direct-election-americaine-l-issue-reste-incertaine-entre-joe-biden-et-donald-trump-dont-le-camp-revendique-la-floride_4167781.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1324070633219784705,"id_str":"1324070633219784705","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmALOcaXgAEMhE7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmALOcaXgAEMhE7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1pnSg01K5Z","display_url":"pic.twitter.com\/1pnSg01K5Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324070678354632704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[102,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gKMjeeLqCa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/infographies-election-americaine-minorites-csp-genres-comment-les-americains-ont-vote-en-2020_4168253.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1324067624045694976,"id_str":"1324067624045694976","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAIfSXW0AAwyKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAIfSXW0AAwyKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yNfhVxhT4O","display_url":"pic.twitter.com\/yNfhVxhT4O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324070409122258944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[136,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRtKWVQC06","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/direct-election-americaine-l-issue-reste-incertaine-entre-joe-biden-et-donald-trump-dont-le-camp-revendique-la-floride_4167781.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1324068584801423364,"id_str":"1324068584801423364","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAJXNdX0AQlB65.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAJXNdX0AQlB65.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L2oEWahTYx","display_url":"pic.twitter.com\/L2oEWahTYx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324068658864377858\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/woqc7x74IT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-l-ukraine-proche-de-la-catastrophe-sanitaire-en-raison-de-la-progression-de-l-epidemie_4167799.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1324066177493204995,"id_str":"1324066177493204995","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAHLFiXgAMU5ob.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAHLFiXgAMU5ob.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGoi1KPOht","display_url":"pic.twitter.com\/GGoi1KPOht","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324067350291881985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1324064823244673024,"id_str":"1324064823244673024","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAF8QkW0AAB2du.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAF8QkW0AAB2du.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kVJOYsx60M","display_url":"pic.twitter.com\/kVJOYsx60M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324065249515941888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[94,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUxU5zF9ii","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-pourquoi-les-instituts-de-sondage-se-sont-ils-encore-un-peu-trompes_4167897.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1324054597477015572,"id_str":"1324054597477015572","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_8pCnXIBQMDyC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_8pCnXIBQMDyC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dC4WQCU7JX","display_url":"pic.twitter.com\/dC4WQCU7JX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324062607809089537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1324060974559748099,"id_str":"1324060974559748099","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmACcPGXYAMdtU6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmACcPGXYAMdtU6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B5VWHepiCv","display_url":"pic.twitter.com\/B5VWHepiCv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324061006490935296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"VraiOuFake","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cT6BBZuoWg","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/y-a-t-il-toujours-autant-de-monde-dans-les-transports-malgre-le-nouveau-confinement_4167873.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1324053786533470213,"id_str":"1324053786533470213","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_751nWoAUqqNT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_751nWoAUqqNT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8DwFnT2lyO","display_url":"pic.twitter.com\/8DwFnT2lyO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324060091537129475\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B5qPeIm5g5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/environnement\/pesticides\/la-reintroduction-temporaire-des-neonicotinoides-pour-la-betterave-definitivement-adoptee-par-le-parlement_4168455.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/environn\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1324058007655907330,"id_str":"1324058007655907330","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El__vihXgAIF2td.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El__vihXgAIF2td.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mCkLbiXrF5","display_url":"pic.twitter.com\/mCkLbiXrF5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324058031064272896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[87,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NB8fGdNRxY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/election-americaine-cinq-couacs-qui-ont-ralenti-le-depouillement-dans-des-etats-cles_4168125.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1324053431095595013,"id_str":"1324053431095595013","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_7lJgXEAUo6QR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_7lJgXEAUo6QR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/McTGeJJZbO","display_url":"pic.twitter.com\/McTGeJJZbO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324057574761586688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nyJakBeynH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-une-fleuriste-des-pyrenees-orientales-offre-ses-fleurs-aux-personnels-hospitaliers_4168371.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1324054319700844551,"id_str":"1324054319700844551","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_8Y30XIAcxdii.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_8Y30XIAcxdii.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XyUXWAx5sN","display_url":"pic.twitter.com\/XyUXWAx5sN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324055813254688769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[120,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRtKWVQC06","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/direct-election-americaine-l-issue-reste-incertaine-entre-joe-biden-et-donald-trump-dont-le-camp-revendique-la-floride_4167781.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1324054008579936261,"id_str":"1324054008579936261","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_8GwzW0AUdlsm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_8GwzW0AUdlsm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K0wyQ05pfd","display_url":"pic.twitter.com\/K0wyQ05pfd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324054041803018241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[135,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/90eo4KN5ab","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-cest-bouleversant-mais-c-est-l-amerique-dans-laquelle-on-vit-reagissent-des-electeurs-de-biden-a-washington_4168341.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1324053217882316811,"id_str":"1324053217882316811","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_7YvOWoAsePpT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_7YvOWoAsePpT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2U3n8fCIC6","display_url":"pic.twitter.com\/2U3n8fCIC6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324053800039124996\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0naQZOp7fu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/radio.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/radi\u2026","indices":[112,135]},{"url":"https:\/\/t.co\/cEwi3c61QM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h\u2026","indices":[167,190]},{"url":"https:\/\/t.co\/eRtKWVQC06","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/direct-election-americaine-l-issue-reste-incertaine-entre-joe-biden-et-donald-trump-dont-le-camp-revendique-la-floride_4167781.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1324052328291381249,"id_str":"1324052328291381249","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_6k9PWMAEnSXI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_6k9PWMAEnSXI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kYAVazxpFm","display_url":"pic.twitter.com\/kYAVazxpFm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324052366526656514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqciBHIUOI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-danemark-va-abattre-des-millions-de-visons-en-raison-d-une-mutation-du-virus_4168337.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1324042241107759104,"id_str":"1324042241107759104","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_xZzjXEAAgBpG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_xZzjXEAAgBpG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0BCj6c9BY6","display_url":"pic.twitter.com\/0BCj6c9BY6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324044739985858561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lh1xlnlra1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/slimane-dans-rabbi-jacob-voix-francaise-dalan-rickman-et-robert-redford-le-comedien-claude-giraud-est-mort-a-84-ans_4168309.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1324041635462844417,"id_str":"1324041635462844417","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_w2jWXEAEo6Tw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_w2jWXEAEo6Tw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hVsQHuoamy","display_url":"pic.twitter.com\/hVsQHuoamy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324042475325911040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4bgM1CWDAi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/quatre-questions-sur-l-interdiction-de-diffuser-le-visage-des-policiers-en-debat-a-l-assemblee-nationale_4166893.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1324035966605103105,"id_str":"1324035966605103105","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_rslNWkAExRxA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_rslNWkAExRxA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PESWAVDLEO","display_url":"pic.twitter.com\/PESWAVDLEO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324038700737523712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dbMcYwECp2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-comment-les-petits-commerces-cherchent-a-booster-leurs-ventes-en-ligne_4168129.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1324030650270306306,"id_str":"1324030650270306306","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_m3IUXUAImo7i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_m3IUXUAImo7i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ot481N8dBT","display_url":"pic.twitter.com\/Ot481N8dBT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324035680348049412\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wo5fkq9rwW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/le-vicaire-general-du-diocese-de-paris-n-est-pas-inquiet-pour-la-securite-des-lieux-de-culte-catholiques_4164569.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1324033233881804804,"id_str":"1324033233881804804","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_pNhBWMAQn3Th.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_pNhBWMAQn3Th.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hcPLTZGuih","display_url":"pic.twitter.com\/hcPLTZGuih","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324033284293029889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LNZu2Eihz1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-en-autriche\/attentat-de-vienne-le-renseignement-avait-ete-informe-d-un-projet-d-achat-de-munitions-par-l-assaillant_4168271.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1324027398787076101,"id_str":"1324027398787076101","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_j53mWkAUu7Cm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_j53mWkAUu7Cm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tshYDCYLkM","display_url":"pic.twitter.com\/tshYDCYLkM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324029892535623681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j7SKVYUfbO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-une-attente-qui-pourrait-etre-pire-que-celle-du-duel-bush-al-gore-selon-la-specialiste-des-etats-unis-marie-christine-bonzom_4168273.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1324026948197253121,"id_str":"1324026948197253121","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_jfpBXgAE85Ih.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_jfpBXgAE85Ih.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7rYfhFdRa2","display_url":"pic.twitter.com\/7rYfhFdRa2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324026970259267585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwpohxDP6o","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/covid-19-le-proces-des-attentats-de-janvier-2015-ne-reprendra-pas-avant-le-16-novembre_4168257.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1324021002960068608,"id_str":"1324021002960068608","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_eFlSXYAAGLcY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_eFlSXYAAGLcY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GUIztIkyL9","display_url":"pic.twitter.com\/GUIztIkyL9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324021024057364482\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[116,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AaPUNGff1q","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/infographies-elections-americaines-les-democrates-vont-garder-la-majorite-a-la-chambre-des-representants-le-sort-du-senat-reste-indecis_4167993.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1324018481780658177,"id_str":"1324018481780658177","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_by1KWkAEJO8J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_by1KWkAEJO8J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/coy3dGUieo","display_url":"pic.twitter.com\/coy3dGUieo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324018503037366273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUxU5zF9ii","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-pourquoi-les-instituts-de-sondage-se-sont-ils-encore-un-peu-trompes_4167897.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1324011412918882304,"id_str":"1324011412918882304","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_VXXmX0AATb7G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_VXXmX0AATb7G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FWcZmYIzTN","display_url":"pic.twitter.com\/FWcZmYIzTN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324013534372614147\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JkVG0Q7jyd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/ouganda\/ouganda-bobi-wine-l-opposant-au-president-museveni-place-en-residence-surveillee_4168055.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1324010897229156352,"id_str":"1324010897229156352","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_U5WgXEAARve_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_U5WgXEAARve_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SMPrPwTJtM","display_url":"pic.twitter.com\/SMPrPwTJtM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324010928833286149\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[125,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h2jTxIBFqY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/en-images-election-americaine-un-pays-en-attente-une-nation-divisee-les-unes-de-la-presse-americaine-au-lendemain-de-la-presidentielle_4168087.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1323998637345722370,"id_str":"1323998637345722370","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_Jvu4X0AI0mJN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_Jvu4X0AI0mJN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HOk50kkloh","display_url":"pic.twitter.com\/HOk50kkloh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324003470509174784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/otkdD7TXwM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-les-mensonges-de-donald-trump-finissent-par-installer-une-sorte-de-realite-alternative-analyse-anne-deysine-juriste-et-americaniste_4168127.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1323996077385723906,"id_str":"1323996077385723906","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_HauSWMAIQIYL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_HauSWMAIQIYL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iJJqaH6ydx","display_url":"pic.twitter.com\/iJJqaH6ydx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324000951565488128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MEM6zes70f","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/haute-garonne-des-imprimantes-piratees-impriment-des-messages-faisant-l-apologie-du-terrorisme_4168101.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1323995258837938177,"id_str":"1323995258837938177","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_GrE9WMAEmaZl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_GrE9WMAEmaZl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pmBkEBKZfE","display_url":"pic.twitter.com\/pmBkEBKZfE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1324000196678848513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/woqc7x74IT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-l-ukraine-proche-de-la-catastrophe-sanitaire-en-raison-de-la-progression-de-l-epidemie_4167799.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1323997479835238401,"id_str":"1323997479835238401","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_IsW0XgAEqTfa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_IsW0XgAEqTfa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SQAxbz7XtW","display_url":"pic.twitter.com\/SQAxbz7XtW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323997502144733185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b4bzGkMgc2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-il-y-avait-une-dynamique-trump-qu-on-avait-sous-evaluee-en-2016-et-qu-on-a-encore-sous-evaluee-cette-fois-ci-constate-thomas-snegaroff_4168113.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1323993611940356098,"id_str":"1323993611940356098","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_FLNyXYAIItsD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_FLNyXYAIItsD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W94MySLTAl","display_url":"pic.twitter.com\/W94MySLTAl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323996170226700288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UengVwkh96","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/transports\/trafic\/securite-routiere-le-gouvernement-veut-permettre-aux-maires-d-installer-des-radars-sans-l-aval-des-prefets_4168141.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/trans\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1323990486726692869,"id_str":"1323990486726692869","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_CVTdXUAUtatj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_CVTdXUAUtatj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/plOC1VyIhN","display_url":"pic.twitter.com\/plOC1VyIhN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323992143564689408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QCzLqaKETf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/qui-sont-les-loups-gris-ce-mouvement-ultranationaliste-turc-que-le-gouvernement-va-dissoudre_4166629.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1323987725939257346,"id_str":"1323987725939257346","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-_0muWMAIHdzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-_0muWMAIHdzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zGpJvFH969","display_url":"pic.twitter.com\/zGpJvFH969","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323987738190843905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OremT698uR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/roman\/la-bnf-lance-un-appel-aux-dons-pour-acquerir-un-exemplaire-rare-de-du-cote-de-chez-swann-comportant-une-longue-lettre-de-proust_4167955.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1323974426589880322,"id_str":"1323974426589880322","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-zueyXYAIasAC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-zueyXYAIasAC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GwqOP7ge5t","display_url":"pic.twitter.com\/GwqOP7ge5t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323979308839428097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Eyj8ZNCzBN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-si-la-cour-supreme-dit-que-c-est-trump-qui-a-gagne-c-est-le-chaos-et-la-perte-de-legitimite-de-la-cour-alerte-la-juriste-anne-deysine_4168093.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1323973974162870280,"id_str":"1323973974162870280","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-zUJXXEAgy5DS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-zUJXXEAgy5DS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A5PbZm1Byu","display_url":"pic.twitter.com\/A5PbZm1Byu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323978805564747778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pwxgnP4HUP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/france\/jean-messiha-le-responsable-aux-etudes-du-rn-quitte-le-parti-sur-fond-de-desaccords_4167995.html","display_url":"francetvinfo.fr\/france\/jean-me\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1323969764860055553,"id_str":"1323969764860055553","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-vfIfXUAEzIUl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-vfIfXUAEzIUl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gcDZCxRZvK","display_url":"pic.twitter.com\/gcDZCxRZvK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323974528045895682\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pwftd2LCTk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/coree-du-nord\/coree-du-sud-l-armee-dit-avoir-arrete-un-nord-coreen-qui-a-franchi-la-frontiere_4168037.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/coree-du\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1323964556847316993,"id_str":"1323964556847316993","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-qv_IXgAExzJw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-qv_IXgAExzJw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vmblX1Oug2","display_url":"pic.twitter.com\/vmblX1Oug2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323973276905910274\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1xKCLKPHq1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/societe-africaine\/coronavirus-le-maroc-nexclut-plus-un-reconfinement-total_4167967.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1323963532531146752,"id_str":"1323963532531146752","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-p0XQXIAAE_tq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-p0XQXIAAE_tq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q9ca4aCwlo","display_url":"pic.twitter.com\/Q9ca4aCwlo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323971004184612864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZdP1MQ4VyZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-c-est-les-montagnes-russes-commente-le-romancier-americain-douglas-kennedy-dans-l-attente-du-resultat-final_4167841.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1323963159259058178,"id_str":"1323963159259058178","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-peotXEAIdJej.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-peotXEAIdJej.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e2M6la4OTn","display_url":"pic.twitter.com\/e2M6la4OTn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323969494390173697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kZ4nABLyW1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-on-entre-dans-cette-phase-que-tout-le-monde-craignait-un-resultat-conteste-analyse-un-expert_4167859.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1323962863002750976,"id_str":"1323962863002750976","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-pNZEWkAAtw6W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-pNZEWkAAtw6W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xh9zitoW3U","display_url":"pic.twitter.com\/Xh9zitoW3U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323967732732301313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mfp9qfs7NY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/presidentielle-americaine-quels-defis-economiques-pour-le-futur-president_4149747.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1323953131160555521,"id_str":"1323953131160555521","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-gW7IXUAElK68.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-gW7IXUAElK68.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GLNNPUH0pG","display_url":"pic.twitter.com\/GLNNPUH0pG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323966977745014784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1B5wmtxCE8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-en-autriche\/attentat-a-vienne-ce-que-l-on-sait-de-kujtim-fejzulai-identifie-comme-l-auteur-de-l-attaque-qui-a-fait-4-morts_4167863.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1323957446231105536,"id_str":"1323957446231105536","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-kSGBWoAAu-__.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-kSGBWoAAu-__.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Df9ho4dTWw","display_url":"pic.twitter.com\/Df9ho4dTWw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323962447737344000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQ29SIMidC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-etoile-du-jour\/kathleen-lochel-la-patissiere-dont-les-ventes-de-cookies-trump-et-biden-ont-fait-office-de-sondage-informel-en-pennsylvanie_4150057.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1323952438936805376,"id_str":"1323952438936805376","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-fuoZXIAA0CoT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-fuoZXIAA0CoT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mG7Pn3xtux","display_url":"pic.twitter.com\/mG7Pn3xtux","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323961944475344897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRtKWVQC06","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/direct-election-americaine-l-issue-reste-incertaine-entre-joe-biden-et-donald-trump-dont-le-camp-revendique-la-floride_4167781.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1323956174681767937,"id_str":"1323956174681767937","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-jIFIXgAEzvwu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-jIFIXgAEzvwu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2merUWXXHX","display_url":"pic.twitter.com\/2merUWXXHX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323958176899846144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"large":{"w":1495,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2ZAakKXw0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-pourquoi-le-resultat-pourrait-se-faire-attendre_4141245.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1323950922918146048,"id_str":"1323950922918146048","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-eWYyWMAAF7sP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-eWYyWMAAF7sP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pm84I5AtFY","display_url":"pic.twitter.com\/pm84I5AtFY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323955904723800066\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/woqc7x74IT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-l-ukraine-proche-de-la-catastrophe-sanitaire-en-raison-de-la-progression-de-l-epidemie_4167799.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1323952804688482304,"id_str":"1323952804688482304","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-gD67W0AA1XEY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-gD67W0AA1XEY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GZmv4dSERT","display_url":"pic.twitter.com\/GZmv4dSERT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323952843661975553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hynF2gQudx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-quels-sont-les-etats-determinants-ou-le-scrutin-se-joue-desormais_4167879.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1323950289855127552,"id_str":"1323950289855127552","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-dxicXIAAjxlU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-dxicXIAAjxlU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dGBtmv4wSq","display_url":"pic.twitter.com\/dGBtmv4wSq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323950311644475393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MRDVPYaeTZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/essonne-un-homme-interpelle-apres-avoir-menace-des-professeurs-a-athis-mons_4167937.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1323930842868207618,"id_str":"1323930842868207618","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-MFkxX0AIj08r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-MFkxX0AIj08r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9v8RU1XGG5","display_url":"pic.twitter.com\/9v8RU1XGG5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323930895217238016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x38cMtGhqq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/video-presidentielle-americaine-charlelie-couture-un-peu-abasourdi-par-des-resultats-encore-incertains_4167919.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1323926478363439106,"id_str":"1323926478363439106","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-IHhuWMAI4-V7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-IHhuWMAI4-V7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EwfTmcO8ik","display_url":"pic.twitter.com\/EwfTmcO8ik","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323926501394448385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bxaATZcbRD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/c-est-ca-la-realite-si-vous-ne-voulez-pas-l-entendre-sortez-d-ici-la-colere-d-olivier-veran-apres-le-revers-de-la-majorite-sur-l-etat-d-urgence-sanitaire_4167911.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1323924367231848448,"id_str":"1323924367231848448","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-GMpJWkAA1y5A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-GMpJWkAA1y5A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g1g6heyfNS","display_url":"pic.twitter.com\/g1g6heyfNS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323924404863119363\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"VraiOuFake","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dJ1zRKFZmK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/grippe\/les-idees-claires-le-vaccin-contre-la-grippe-protege-t-il-du-covid-19_4167105.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1323919894304481280,"id_str":"1323919894304481280","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-CISMXYAAHbnW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-CISMXYAAHbnW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6NaLrVUcOk","display_url":"pic.twitter.com\/6NaLrVUcOk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323919938634080256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CkSD4Lv4Ig","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/video-election-americaine-on-se-preparait-a-remporter-cette-election-on-l-a-remportee-affirme-donald-trump-avant-meme-les-resultats-definitifs-du-scrutin_4167855.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1323911886618955777,"id_str":"1323911886618955777","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El962LPXEAEhhHM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El962LPXEAEhhHM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tXMhjuGxFR","display_url":"pic.twitter.com\/tXMhjuGxFR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323917149266681856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gHPzqvPriw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/joe-biden\/video-election-americaine-nous-sommes-sur-la-bonne-voie-pour-gagner-l-election-declare-joe-biden_4167801.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/joe-\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1323911574248185857,"id_str":"1323911574248185857","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El96j_kXYAE3WJ1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El96j_kXYAE3WJ1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WwU91YCZ7z","display_url":"pic.twitter.com\/WwU91YCZ7z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323916646247878657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IG4yl3LAy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/etat-d-urgence-sanitaire-l-assemblee-proroge-jusqu-au-14-decembre-seulement-contre-l-avis-du-gouvernement_4167891.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1323915518189985795,"id_str":"1323915518189985795","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9-Jj5XYAMxn2e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9-Jj5XYAMxn2e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8vi2dAGJf2","display_url":"pic.twitter.com\/8vi2dAGJf2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323915533243351042\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uoq0bIwVD3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-que-se-passe-t-il-en-cas-d-egalite-entre-donald-trump-et-joe-biden_4167811.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1323910482818961408,"id_str":"1323910482818961408","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El95kdrXEAAINP6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El95kdrXEAAINP6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iQj0NUzogI","display_url":"pic.twitter.com\/iQj0NUzogI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323911612928086023\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kZ4nABLyW1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-on-entre-dans-cette-phase-que-tout-le-monde-craignait-un-resultat-conteste-analyse-un-expert_4167859.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1323910217944473600,"id_str":"1323910217944473600","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El95VC8XIAASXY7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El95VC8XIAASXY7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2heMDHDO0s","display_url":"pic.twitter.com\/2heMDHDO0s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323910247401095169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1323901305090416640,"id_str":"1323901305090416640","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9xOP-XIAAB1mt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9xOP-XIAAB1mt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sD6Rk643VH","display_url":"pic.twitter.com\/sD6Rk643VH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323901452918685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1323900050930618369,"id_str":"1323900050930618369","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9wFP3XUAE63z7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9wFP3XUAE63z7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bfPjnaSTk8","display_url":"pic.twitter.com\/bfPjnaSTk8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323900084585746434\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZdP1MQmwXz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-c-est-les-montagnes-russes-commente-le-romancier-americain-douglas-kennedy-dans-l-attente-du-resultat-final_4167841.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1323898867797164032,"id_str":"1323898867797164032","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9vAYWXgAAypFl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9vAYWXgAAypFl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zEhnnAJaXY","display_url":"pic.twitter.com\/zEhnnAJaXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323898925057802240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1323897628996849665,"id_str":"1323897628996849665","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9t4RdW0AE9K18.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9t4RdW0AE9K18.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fra3L3qsqs","display_url":"pic.twitter.com\/fra3L3qsqs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323897683078189058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRtKWVQC06","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/direct-election-americaine-l-issue-reste-incertaine-entre-joe-biden-et-donald-trump-dont-le-camp-revendique-la-floride_4167781.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1323896822876770304,"id_str":"1323896822876770304","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9tJWbWkAAfPXW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9tJWbWkAAfPXW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R1FRbnkrzK","display_url":"pic.twitter.com\/R1FRbnkrzK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323896905387155456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEwi3c61QM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h\u2026","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1323896155525316610,"id_str":"1323896155525316610","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9snQvWoAEsaKy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9snQvWoAEsaKy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D45GykCO9O","display_url":"pic.twitter.com\/D45GykCO9O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323896242787749888\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f3ntMlqUnD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-pourquoi-le-scrutin-se-presente-moins-bien-que-prevu-pour-joe-biden_4167743.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1323894662583799809,"id_str":"1323894662583799809","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9rLmtX0AE1xlt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9rLmtX0AE1xlt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HzCbRs2Yzd","display_url":"pic.twitter.com\/HzCbRs2Yzd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323894818108571649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[160,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qiXvhZkGon","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ewyN40","display_url":"bit.ly\/3ewyN40","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1323892088799404032,"id_str":"1323892088799404032","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9o4nHWoAA3zTH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9o4nHWoAA3zTH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YzZqKeztkP","display_url":"pic.twitter.com\/YzZqKeztkP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323892143405092866\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[148,161]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qiXvhZkGon","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ewyN40","display_url":"bit.ly\/3ewyN40","indices":[185,208]}],"media":[{"id":1323891424962711552,"id_str":"1323891424962711552","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9oVJUW0AE2w-m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9oVJUW0AE2w-m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZXfsWjKoHL","display_url":"pic.twitter.com\/ZXfsWjKoHL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323891533511331843\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[103,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qiXvhZkGon","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ewyN40","display_url":"bit.ly\/3ewyN40","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1323889854074245127,"id_str":"1323889854074245127","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9m2x4WkAEc5a6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9m2x4WkAEc5a6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B2abnfCrtG","display_url":"pic.twitter.com\/B2abnfCrtG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323889912228302848\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k5a8bfi7LQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/la-distanciation-est-impossible-a-maintenir-greve-ou-droit-de-retrait-des-enseignants-denoncent-l-insuffisance-du-protocole-sanitaire-anti-covid-19_4167313.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1323878193095417858,"id_str":"1323878193095417858","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9lHPwW0AACteJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9lHPwW0AACteJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LWR7q7HkFn","display_url":"pic.twitter.com\/LWR7q7HkFn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323887784369729536\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ei6RDgpNVj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/inondations\/l-ouragan-eta-devaste-les-cotes-du-nicaragua-et-du-honduras-au-moins-trois-morts_4167831.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/inondati\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1323887634704420864,"id_str":"1323887634704420864","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9kyh0W0AAGNv0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9kyh0W0AAGNv0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hi7jBUQwCU","display_url":"pic.twitter.com\/Hi7jBUQwCU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323887697728065537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fGxlGmYtNm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-interdisant-la-vente-de-produits-non-essentiels-des-employes-d-un-magasin-gifi-agresses-par-des-clients_4167319.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1323884427492077569,"id_str":"1323884427492077569","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9h32BWMAEsjlm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9h32BWMAEsjlm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OD7r14Un9l","display_url":"pic.twitter.com\/OD7r14Un9l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323884546845233153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gqwP2KMgv9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/election-americaine-biden-et-trump-au-coude-a-coude-seuls-deux-etats-cles-ont-livre-leur-verdict-ce-qu-il-faut-retenir-d-un-scrutin-plus-serre-que-prevu_4167695.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1323877758800416768,"id_str":"1323877758800416768","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9bzrNW0AAAl2e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9bzrNW0AAAl2e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ikuj8DfP41","display_url":"pic.twitter.com\/Ikuj8DfP41","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323878755698429954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QCzLqat3uF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/qui-sont-les-loups-gris-ce-mouvement-ultranationaliste-turc-que-le-gouvernement-va-dissoudre_4166629.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1323872524678123521,"id_str":"1323872524678123521","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9XDAlW0AEQiTh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9XDAlW0AEQiTh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R1zOhlKDd1","display_url":"pic.twitter.com\/R1zOhlKDd1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323877387210117120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7A3ZFOHsSV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-donald-trump-accuse-les-democrates-d-essayer-de-voler-l-election_4167809.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1323876421127778305,"id_str":"1323876421127778305","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9alz_WMAE31Dy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9alz_WMAE31Dy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f2iYYLAXoJ","display_url":"pic.twitter.com\/f2iYYLAXoJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323876486219223040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k5a8bfi7LQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/la-distanciation-est-impossible-a-maintenir-greve-ou-droit-de-retrait-des-enseignants-denoncent-l-insuffisance-du-protocole-sanitaire-anti-covid-19_4167313.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1323869106471346176,"id_str":"1323869106471346176","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9T8CxWoAAVi5i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9T8CxWoAAVi5i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dKanrmeuJe","display_url":"pic.twitter.com\/dKanrmeuJe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323874367261020164\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0naQZOp7fu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/radio.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/radi\u2026","indices":[112,135]},{"url":"https:\/\/t.co\/qVTZhY1ht1","expanded_url":"http:\/\/francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h","indices":[167,190]},{"url":"https:\/\/t.co\/eRtKWVQC06","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/direct-election-americaine-l-issue-reste-incertaine-entre-joe-biden-et-donald-trump-dont-le-camp-revendique-la-floride_4167781.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1323873399018541063,"id_str":"1323873399018541063","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9X15wW0Ac5Ewv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9X15wW0Ac5Ewv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KtC58DP47A","display_url":"pic.twitter.com\/KtC58DP47A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323873439409709058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/woqc7x74IT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-l-ukraine-proche-de-la-catastrophe-sanitaire-en-raison-de-la-progression-de-l-epidemie_4167799.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1323873154780069888,"id_str":"1323873154780069888","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9Xnr5XgAAsP74.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9Xnr5XgAAsP74.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1ZAlZd2Vf","display_url":"pic.twitter.com\/v1ZAlZd2Vf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323873435416670208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1323872070871166977,"id_str":"1323872070871166977","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9WomBWMAEQyMW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9WomBWMAEQyMW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cAMyeZsHpw","display_url":"pic.twitter.com\/cAMyeZsHpw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323872133454376963\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1323871329980944384,"id_str":"1323871329980944384","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9V9d_WkAA6sEC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9V9d_WkAA6sEC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YSshYwCDL6","display_url":"pic.twitter.com\/YSshYwCDL6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323871378475520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323870165994528768,"id_str":"1323870165994528768","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9U5tzXYAAUKPQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9U5tzXYAAUKPQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LrBH8lZrmK","display_url":"pic.twitter.com\/LrBH8lZrmK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323870261272346629\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRtKWVQC06","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/direct-election-americaine-l-issue-reste-incertaine-entre-joe-biden-et-donald-trump-dont-le-camp-revendique-la-floride_4167781.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1323868668653195273,"id_str":"1323868668653195273","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9TijxX0AkHfyi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9TijxX0AkHfyi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNGGgTRuNf","display_url":"pic.twitter.com\/HNGGgTRuNf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323868791651160064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ML1Zs4yujA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/renouvellement-du-congres-elections-locales-referendums-les-autres-scrutins-prevus-en-meme-temps-que-la-presidentielle-americaine_4080131.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1323866290830888964,"id_str":"1323866290830888964","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9RYJsW0AQq2WF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9RYJsW0AQq2WF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M1S9MedxnX","display_url":"pic.twitter.com\/M1S9MedxnX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323866445848203269\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323864977107832833,"id_str":"1323864977107832833","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9QPqVXUAEujP7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9QPqVXUAEujP7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D3S2fepkA8","display_url":"pic.twitter.com\/D3S2fepkA8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323865051279798273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1323864111596380160,"id_str":"1323864111596380160","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9PZTaXIAAgFrZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9PZTaXIAAgFrZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hDdfd2y8Kp","display_url":"pic.twitter.com\/hDdfd2y8Kp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323864150209159170\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323863923666407426,"id_str":"1323863923666407426","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9PQGDX0AQdZiG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9PQGDX0AQdZiG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c6Cjnw8BBx","display_url":"pic.twitter.com\/c6Cjnw8BBx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323863959024390145\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1323863472946487297,"id_str":"1323863472946487297","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9O0IQXIAE4V_w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9O0IQXIAE4V_w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iENqa457oX","display_url":"pic.twitter.com\/iENqa457oX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323863523588530181\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UuC58hJoeM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/resultats-de-l-election-americaine-donald-trump-l-emporte-en-floride-ou-une-defaite-l-aurait-quasiment-condamne_4167699.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1323862942182449153,"id_str":"1323862942182449153","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9OVPAWoAEMHr6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9OVPAWoAEMHr6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zI4ZbdZxN5","display_url":"pic.twitter.com\/zI4ZbdZxN5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323863005889777664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1323860800285663232,"id_str":"1323860800285663232","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9MYj0XYAAxJ0h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9MYj0XYAAxJ0h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wXKpOuEvq8","display_url":"pic.twitter.com\/wXKpOuEvq8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323860972046557184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRtKWVQC06","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/direct-election-americaine-l-issue-reste-incertaine-entre-joe-biden-et-donald-trump-dont-le-camp-revendique-la-floride_4167781.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1323860055708569600,"id_str":"1323860055708569600","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9LtODWkAAAmoN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9LtODWkAAAmoN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WTqa1YPhUP","display_url":"pic.twitter.com\/WTqa1YPhUP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323860764919275523\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1323860100109553665,"id_str":"1323860100109553665","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9LvzdX0AE6wOU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9LvzdX0AE6wOU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P4tk7NQ7Vz","display_url":"pic.twitter.com\/P4tk7NQ7Vz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323860137094893568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1323858153386246144,"id_str":"1323858153386246144","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9J-fWXgAAzFpT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9J-fWXgAAzFpT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mFiLX61tOb","display_url":"pic.twitter.com\/mFiLX61tOb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323858179013435392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1323856990662217728,"id_str":"1323856990662217728","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9I6z3W0AA56GI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9I6z3W0AA56GI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hBcQrCgGHQ","display_url":"pic.twitter.com\/hBcQrCgGHQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323857041052606464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1323853403391479808,"id_str":"1323853403391479808","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9FqAPXUAAkMn6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9FqAPXUAAkMn6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xIGGyHufZ9","display_url":"pic.twitter.com\/xIGGyHufZ9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323853417543073792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lIsfgn3eH8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/election-americaine-pas-de-surprises-apres-la-premiere-vague-de-resultats-trump-et-biden-l-emportent-dans-leurs-fiefs_4167759.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1323851690756493312,"id_str":"1323851690756493312","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9EGULXUAAB__H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9EGULXUAAB__H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SbIzzJQtfR","display_url":"pic.twitter.com\/SbIzzJQtfR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323852069015531520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1323849345935040513,"id_str":"1323849345935040513","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9B91CXYAEeq7s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El9B91CXYAEeq7s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7tjr65oIPE","display_url":"pic.twitter.com\/7tjr65oIPE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323849651775299584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[161,184]}]},"124":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[208,231]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TXmPOQLoYI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-joe-biden-va-t-il-l-emporter-face-au-president-donald-trump-suivez-la-soiree-electorale-sur-franceinfo_4166691.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1323834690135068673,"id_str":"1323834690135068673","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El80ov7XEAEClVH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El80ov7XEAEClVH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXWg6LCNVJ","display_url":"pic.twitter.com\/XXWg6LCNVJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323835152154480641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[202,225]}]},"127":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[197,220]}]},"128":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[192,215]}]},"129":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[191,214]}]},"130":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[252,275]}]},"131":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[172,195]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0naQZOp7fu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/radio.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/radi\u2026","indices":[183,206]},{"url":"https:\/\/t.co\/cEwi3c61QM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h\u2026","indices":[210,233]},{"url":"https:\/\/t.co\/vANvNkZvgi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[237,260]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[224,247]}]},"134":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[251,274]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[85,108]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcXQRvcpnd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/carte-election-americaine-decouvrez-les-resultats-de-la-presidentielle-etat-par-etat_4165829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[118,141]}]},"137":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TXmPOQLoYI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-joe-biden-va-t-il-l-emporter-face-au-president-donald-trump-suivez-la-soiree-electorale-sur-franceinfo_4166691.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[153,176]}]}}}