{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia","64":"lasillavacia","65":"lasillavacia","66":"lasillavacia","67":"lasillavacia","68":"lasillavacia","69":"lasillavacia","70":"lasillavacia","71":"lasillavacia","72":"lasillavacia","73":"lasillavacia","74":"lasillavacia","75":"lasillavacia","76":"lasillavacia","77":"lasillavacia","78":"lasillavacia","79":"lasillavacia","80":"lasillavacia","81":"lasillavacia","82":"lasillavacia","83":"lasillavacia","84":"lasillavacia","85":"lasillavacia","86":"lasillavacia","87":"lasillavacia","88":"lasillavacia","89":"lasillavacia","90":"lasillavacia","91":"lasillavacia","92":"lasillavacia","93":"lasillavacia","94":"lasillavacia","95":"lasillavacia","96":"lasillavacia","97":"lasillavacia","98":"lasillavacia","99":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1324136340624232448,"1":1324135609024368641,"2":1324128373455597568,"3":1324127127151824896,"4":1324126328271024129,"5":1324120509433466883,"6":1324118795645001730,"7":1324111601922879489,"8":1324106803467177987,"9":1324106182882111492,"10":1324105798344212485,"11":1324105795571732483,"12":1324105792451129344,"13":1324105789292818433,"14":1324105785899507712,"15":1324105778639327237,"16":1324105775866880004,"17":1324105772419219458,"18":1324105765796356097,"19":1324105763170717696,"20":1324105760247369728,"21":1324105757290336261,"22":1324105741284921345,"23":1324104336654376962,"24":1324098648469344259,"25":1324098190556221440,"26":1324097932157685761,"27":1324094882533826560,"28":1324088276723159042,"29":1324088046132682752,"30":1324076032966696966,"31":1324075336829669376,"32":1324067285133336576,"33":1324064020320735233,"34":1324051675208945665,"35":1324048292058202112,"36":1324043293139886082,"37":1324039834843963392,"38":1324030499090796545,"39":1324026256069955584,"40":1324023673880219649,"41":1324020682213253120,"42":1324018764975845378,"43":1324016119951360010,"44":1324016049151496193,"45":1324014769465102336,"46":1324014181553741824,"47":1324013883422580739,"48":1324011018721193985,"49":1324008470773981186,"50":1324007781716865024,"51":1324004405109284865,"52":1324002749239988226,"53":1324002482457071616,"54":1324000258855239680,"55":1324000256527388672,"56":1324000254581219328,"57":1323963916767154176,"58":1323945335199158272,"59":1323832437185630209,"60":1323819525507342338,"61":1323819523825373187,"62":1323819521824743426,"63":1323819519878594560,"64":1323819517798195200,"65":1323819515277357061,"66":1323819512567910401,"67":1323819508637802498,"68":1323819506125385732,"69":1323814724400631809,"70":1323808456755892227,"71":1323808204053192710,"72":1323807545996312578,"73":1323807376017940481,"74":1323807203812397058,"75":1323807001500155904,"76":1323806935028740097,"77":1323805412966150144,"78":1323805410982268928,"79":1323805185110691842,"80":1323804489124614146,"81":1323804300775141379,"82":1323804137109262341,"83":1323803977864122371,"84":1323803687035260928,"85":1323803472299515908,"86":1323803282997972994,"87":1323802997768523776,"88":1323802342194556930,"89":1323801875460837378,"90":1323799876723830785,"91":1323798412337315841,"92":1323798221806862337,"93":1323796663383793670,"94":1323796458752061447,"95":1323796318939193345,"96":1323796091498864642,"97":1323791320175968256,"98":1323781941964034048,"99":1323776977053097984},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false},"text":{"0":"Son esas movidas legales las que seguramente alargar\u00e1n la pelea.\n\nNo es claro entonces que el ganador se conozca hoy o ma\u00f1ana o el viernes o luego. Ni si finalmente habr\u00e1 recuentos en Wisonsin y Georgia.\n\nPero bueno: es 2020.","1":"Por lo pronto, Trump acude a las demandas, y el Gobernador de Pensilvania est\u00e1 molesto, diciendo que luchar\u00e1 para proteger cada voto en su estado.\n\nhttps:\/\/t.co\/gcAivki2GA","2":"Esos son mecanismos institucionales para reclamar. Pero el gran temor es que la narrativa de @realDonaldTrump de que ha habido fraude caldee los \u00e1nimos de la gente en la calle y haya violencia.\n\nYa hay reclamos en Detroit (Michigan), donde Biden remont\u00f3.\nhttps:\/\/t.co\/Mmv7E4bAnx","3":"Las peleas por votos son usuales, pero ya en 2000 escalaron hasta definir la elecci\u00f3n tras 36 d\u00edas de debate en Florida.\n\nEso se podr\u00eda repetir y llegar a la Corte Suprema federal, donde presidentes republicanos pusieron 6 de 9 magistrados.","4":"\u00bfCu\u00e1les son las opciones de Trump? Como el resultado lo certifican las instituciones de cada estado, puede impugnar votos ante los jueces de cada estado o sus cortes supremas. Es lo que ocurrir\u00eda si Biden gana en Pensilvania, donde ya hay demandas sobre procedimientos concretos.","5":"#Opini\u00f3n | \"Juan Carlos C\u00e1rdenas present\u00f3 una relaci\u00f3n de inversiones y obras a partir del \"Fondo Bucaramanga 400 a\u00f1os\". Hoy lo \u00fanico que hay es mucho discurso, no hay un centavo asegurado, solo promesas en el aire.\" : @aalvaradobe #RedSocial https:\/\/t.co\/wROUNgGOC6","6":".@politico anuncia que @JoeBiden ya gan\u00f3 en Michigan; queda con 264 votos electorales, a 6 de ganar las elecciones. Es decir: con tan s\u00f3lo que gane en otro estado obtendr\u00eda la victoria.\n\n(Claro, sabemos que @realDonaldTrump no est\u00e1 quieto).\n\nhttps:\/\/t.co\/aamVRv1skf","7":"#ElPa\u00edsEnVivo: Covid hoy: pasamos el mill\u00f3n de recuperados\n\nhttps:\/\/t.co\/KvTPBXVPzq","8":"Volvemos a Florida, un estado que ya gan\u00f3 @realDonaldTrump, para dejarles la entrada a otro hilo en el que explicamos c\u00f3mo influy\u00f3 all\u00e1 el miedo que \u00e9l infundi\u00f3 al socialismo (con uribistas incluidos).\n\nhttps:\/\/t.co\/sWTMzCFBhe","9":"\u00bfLe gusta nuestro trabajo? Si\u00e9ntese en \n@lasillavacia\n y haga parte de nuestra comunidad c\u00edvica e intelectual.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo. Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/Cv7Ngkopn1","10":"Toda la movida del impacto del fantasma del socialismo en Florida, en esta historia:\nhttps:\/\/t.co\/rvnO0gf5I7","11":"El discurso antisocialista y anticomunista no fue exclusivo de los uribistas.\n\n:right_arrow_selector:Lo usaron m\u00e1s latinos en medios masivos: https:\/\/t.co\/IWligQCE1R\n:right_arrow_selector:Y Trump lo us\u00f3 con comunidades vietnamitas en otros estados.\n\nhttps:\/\/t.co\/POEoAu9WBv","12":"\"Los republicanos aprovecharon ac\u00e1 el encarcelamiento de @AlvaroUribeVel\", nos dijo el profesor @egamarra.\n\nHace poco, una calle de Miami Dade fue nombrada '\u00c1lvaro Uribe Way', tras el lobby de republicanos y uribistas.\n\nhttps:\/\/t.co\/4482fkGBEp","13":"Ambos reconocen que, entre otros, el miedo al socialismo fue clave entre su comunidad porque los migrantes son \"v\u00edctimas\" de reg\u00edmenes de los Castro en Cuba, el de @NicolasMaduro en Venezuela y el de Ortega en Nicaragua.\n\nY se suma la influencia de @AlvaroUribeVel en Florida.","14":":keycap_digit_two:La otra es @FabioASays, un empresario colombiano uribista y republicano que se volvi\u00f3 clave para los trumpistas en la Florida.\n\nFue \u00e9l quien estuvo al lado de Trump cuando \u00e9ste habl\u00f3 contra @petrogustavo y Biden en Florida. https:\/\/t.co\/8Vzur23cRn","15":"Los uribistas se movieron con dos figuras:\n\n:keycap_digit_one:El representante colomboamericano @JuanDaVelez, quien hizo campa\u00f1a por Trump y la electa congresista republicana @MaElviraSalazar, quien tambi\u00e9n recibi\u00f3 el apoyo de @AlvaroUribeVel.\n\nhttps:\/\/t.co\/JG9euaj01e","16":"Se sumaron movidas directas de militantes y congresistas del @CeDemocratico en Florida, una poblaci\u00f3n cercana al @GOP que viene creciendo y organiz\u00e1ndose desde hace varios a\u00f1os.\n\nhttps:\/\/t.co\/egYnOqKQ9O","17":"Con el discurso de que @JoeBiden es cercano al socialismo y la 'izquierda radical' de dem\u00f3cratas como @BernieSanders y @AOC, los trumpistas impactaron a la di\u00e1spora latina \"que sigue pendiente de lo que pase en sus pa\u00edses de origen\", nos dijo @gamarrae, profesor de la @FIU. https:\/\/t.co\/UD15oKp9QP","18":".@realDonaldTrump y su equipo insistieron en campa\u00f1a que @JoeBiden era el \"candidato del castrochavismo\" y le 'agradecieron' a @petrogustavo endosar al dem\u00f3crata.\n\nhttps:\/\/t.co\/d1rXG61Lk3","19":":check_mark:All\u00e1 Biden sac\u00f3 617 mil votos.\n:check_mark:Trump sac\u00f3 80 mil menos.\n:check_mark:Pero en 2016, la ventaja que le sac\u00f3 @HillaryClinton a Trump fue de casi 300 mil votos.\n\nSi Biden hubiera mantenido la distancia, hoy no estar\u00edan virtualmente empatados.\n\n\u00bfCu\u00e1l fue la clave? El discurso antisocialista.","20":"En ese estado, el condado de Miami Dade era clave para ambos: \n\n:right_arrow_selector:el 69% de sus habitantes tiene ascendencia latina\n:right_arrow_selector:pone 1 de los 10 millones de votos del Estado.\n:right_arrow_selector:aunque lo gan\u00f3 Biden, Trump recort\u00f3 mucha ventaja respecto a 2016. https:\/\/t.co\/QqIsX94NMs","21":"\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 anoche en Florida? Trump le gan\u00f3 a Biden los 29 votos electorales que entrega ese Estado. \n\nY son clave para el n\u00famero m\u00e1gico que buscan los candidatos: 270 de los 538 del colegio electoral.\n\nEl que tenga esa cantidad, gana la presidencia gringa. https:\/\/t.co\/CxnbfxzRaQ","22":"A\u00fan no sabemos qui\u00e9n ser\u00e1 el pr\u00f3ximo presidente de Estados Unidos, pero la victoria clave de anoche de @realDonaldTrump sobre @JoeBiden en Florida muestra el \u00e9xito de una estrategia de su campa\u00f1a all\u00e1: impulsar el miedo al socialismo.\n\nEn este hilo les contamos por qu\u00e9: https:\/\/t.co\/L7DU5gjne3","23":"La paradoja de que @realDonaldTrump haya pedido parar el conteo de votos es que si, como dicen ac\u00e1, paran ya, pues ganar\u00eda @JoeBiden :upside-down_face:.\n\nhttps:\/\/t.co\/1ntsRXKFnO","24":"El discurso de @JoeBiden llam\u00f3 a la unidad y fue m\u00e1s conciliador que @realDonaldTrump (que se declar\u00f3 ganador desde anoche), aunque dijo que \u00e9l y @KamalaHarris, su f\u00f3rmula vicepresidencial, conf\u00edan en que van a ganar.","25":"Tengo la plena confianza de que vamos a salir victoriosos: @JoeBiden.","26":"Atenci\u00f3n: a esta hora habla @JoeBiden. S\u00edgalo aqu\u00ed en vivo (en espa\u00f1ol)\n\nhttps:\/\/t.co\/MhygJItpcS","27":"Trump, quien cambi\u00f3 su residencia de Nueva York a la Florida para votar en este estado, asoci\u00f3 a su contrincante, el dem\u00f3crata Joe Biden, al \u201csocialismo\u201d, \u201ccomunismo\u201d y \u201ccastrochavismo\u201d en eventos p\u00fablicos con latinos, videos, trinos y posts en Facebook.\n https:\/\/t.co\/hCHaL47Utn","28":"M\u00e1s all\u00e1 de si es conveniente por el covid que los estudiantes vuelvan a clases, hay unos costos sociales enormes por no hacerlo: deserci\u00f3n, reclutamiento forzado, p\u00e9rdida de la calidad educativa y problemas psicol\u00f3gicos.\n\nhttps:\/\/t.co\/Qd8RI8Wz9s","29":"La decisi\u00f3n de las Farc de aceptar los atentados contra Vargas Lleras fue discutida por la direcci\u00f3n del partido para saldar \u201cuna deuda de lealtad\".\n https:\/\/t.co\/4XmmsdoIkq","30":"#ElPa\u00edsEnVivo: El @CNE_COLOMBIA le pidi\u00f3 a la Canciller\u00eda establecer comunicaci\u00f3n con Juan Guaid\u00f3, para que \u00e9ste ampl\u00ede unas denuncias que hizo contra el senador Gustavo Petro.\u00a0\nhttps:\/\/t.co\/rjtFKYjB8a","31":"La victoria de @realDonaldTrump en Florida, un estado clave porque pone 29 de los 538 votos del colegio electoral, muestra el \u00e9xito del discurso del miedo al socialismo que \u00e9l y su campa\u00f1a impulsaron entre los latinos en esa zona.\nhttps:\/\/t.co\/rvnO0gf5I7","32":"A prop\u00f3sito, les compartimos esta historia que escribimos sobre el machismo que enfrentan las congresistas que defienden la paridad, y la forma como funciona la Comisi\u00f3n para la equidad de la Mujer en el Congreso, con integrantes godas y progresistas.\nhttps:\/\/t.co\/ZuYWeDK8vu","33":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nA las 3 pm arrancar\u00e1 en la plenaria de la @CamaraColombia la discusi\u00f3n, en segundo debate, de la reforma pol\u00edtica, que incluye el punto de paridad en el Congreso. \n\nhttps:\/\/t.co\/CqHrODzF6w","34":"\u00bfPero qui\u00e9n define entonces?\n\nLas elecciones las declaran las autoridades de cada estado. Definen los delegados de cada uno, y estos votan el 14 de diciembre. En este mes largo seguramente en Wisconsin, Michigan y Pensilvania se ver\u00e1 algo como lo de Florida en 2000 si gana Biden.","35":"Ojo a Wisconsin: la campa\u00f1a de @realDonaldTrump acaba de pedir el recuento de votos.\n\nAll\u00e1 no ha terminado el escrutinio, pero la tendencia favorece a @JoeBiden. Est\u00e1n en juego 10 votos electorales.\n\nM\u00e1s sobre la solicitud aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/LkumM0iMKr https:\/\/t.co\/bQd6Q4XPrk","36":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nCongresistas de coalici\u00f3n de Gobierno presentaron ponencia negativa a la ratificaci\u00f3n del Acuerdo de Escaz\u00fa. \n\nEsto a pesar de que @IvanDuque le puso mensaje de urgencia para agilizar su tr\u00e1mite. \n\nhttps:\/\/t.co\/mAKqGYm4fo","37":".@JoeBiden puede estar tan jodido que ni siquiera este dato de que es el candidato m\u00e1s votado de todos los tiempos le sirva para sacar pecho. Porque, bueno, a\u00fan as\u00ed puede perder.\n\nhttps:\/\/t.co\/LCT7bbOY56","38":"Deserci\u00f3n escolar, reclutamiento forzado, p\u00e9rdida de la calidad educativa y problemas psicol\u00f3gicos son cuatro de los muchos costos que dejar\u00e1 un a\u00f1o sin que los estudiantes de colegios vayan a las aulas. En esta historia les explicamos estos efectos: :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Qd8RI8Wz9s","39":"Mientras tanto se espera que @JoeBiden, que anoche mand\u00f3 a todo el mundo a dormir porque la cosa iba para largo, vuelva a hablar en cualquier momento del d\u00eda. \u00bfTambi\u00e9n se declarar\u00e1 ganador?\n\nHay algo claro: as\u00ed gane, est\u00e1 jodido. Nada era lo que esperaban.\nhttps:\/\/t.co\/wtMewBG2VR","40":"Y aqu\u00ed nos quejamos de @472Colombia, pero miren esto: el servicio postal gringo pareci\u00f3 presentar fallas en la entrega de votos por correo ayer.\n\nM\u00e1s munici\u00f3n para Trump, que ha puesto en duda ese sistema, que esta vez, por el covid, fue usado masivamente\n\nhttps:\/\/t.co\/tyDK1AVrzV","41":"Esa suerte de volatilidad del reporte de resultados es lo que ha aprovechado @realDonaldTrump (que sabe perfectamente c\u00f3mo funciona el sistema electoral en su pa\u00eds) para hablar de fraude.\n\nhttps:\/\/t.co\/74xRqThh29","42":"Por ejemplo, miren Pensilvania. All\u00e1 en este momento el conteo de votos favorece a @realDonaldTrump. \n\nPero falta por contar muchos votos por correo, y las proyecciones favorecen a @JoeBiden.\n\nPensilvania es clave: en 2016 Trump lo gan\u00f3 por muy poco y da 20 votos electorales. https:\/\/t.co\/2RBFk49VLc","43":"Los votos faltantes tienden a @JoeBiden\n\n:keycap_digit_one:Son sobre todo de grandes centros urbanos como arededores de Detroit (Michigan) o Atlanta (Georgia), que tienden a dem\u00f3cratas.\n\n:keycap_digit_two:Son votos por correo, tambi\u00e9n de tendencia dem\u00f3crata (creen m\u00e1s en covid y por eso prefirieron ese sistema)","44":"@omar03117437 @AP Claro, lo estamos viendo en varios lados. AP te sale con una b\u00fasqueda simple en Google, como \u00e9sta https:\/\/t.co\/Bj0oFikWJt","45":"(Si, como en el anterior trino en el que citamos a @realDonaldTrump, les aparece un mensaje de advertencia sobre su veracidad, es porque @Twitter ha decidido poner alarmas sobre mensajes abiertamente enga\u00f1osos o falsos, en este caso del Presidente :United_States:, un mentiroso consumado).","46":"El l\u00edo conque todav\u00eda falten muchos votos por contar es que posiblemente tiendan a favorecer a @JoeBiden, y por eso @realDonaldTrump ya est\u00e1 a la defensiva, hablando de fraude y de que se deber\u00eda parar el escrutinio.\n\nhttps:\/\/t.co\/1zQyCd0Qua","47":"@omar03117437 Hola Omar. S\u00ed, son los datos de @AP . Sabemos que diferentes fuentes tienen otros, ya que son estimaciones.","48":"Dejemos lo local un momento y vamos con una actualizaci\u00f3n sobre c\u00f3mo est\u00e1n las cosas en :United_States:.\n\nA las 10:29 a.m. los ojos est\u00e1n puestos en Michigan (16 votos electorales) y Wisconsin (10), con ventaja para Biden, y Georgia (16), con ventaja para Trump.\n\nAll\u00e1 sigue el escrutinio. https:\/\/t.co\/g32yySJQty","49":"#Opini\u00f3n | \"Cuestionar los golpes que las Fuerzas Militares le proporcionan a los grupos armados ilegales, es una pr\u00e1ctica recurrente de algunos beneficiarios de la danza de los millones del posacuerdo con las Farc.\" : Jos\u00e9 Obdulio Espejo #RedPaz https:\/\/t.co\/cX6MGrGiCW","50":"La Silla Vac\u00eda no sabe c\u00f3mo se est\u00e1 preparando @IvanDuque para la llamada que ser\u00eda mejor no recibir.\n\nAqu\u00ed la historia completa sobre ese posible telefonazo envenenado :telephone_selector:\nhttps:\/\/t.co\/pJj7ifJvY7","51":".@IvanDuque puede:\n\n:keycap_digit_one: Decir que \u201csomos amigos del pueblo, al que respetamos\u201d, sin mencionar al gobierno gringo, como se manej\u00f3 lo de Cuba por a\u00f1os.\n\n:keycap_digit_two: Pronunciarse sobre el respeto a las instituciones democr\u00e1ticas, elogiando el estado constitucional de :United_States: para curarse en salud.","52":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nSiga la posesi\u00f3n del nuevo presidente de la @JEP_Colombia, Eduardo Cifuentes:\n\nhttps:\/\/t.co\/AD3tz3Z2Yj","53":"Si @realDonaldTrump llama a @IvanDuque a pedirle el \u2018favor\u2019 de que reconozca su victoria, el Presidente de Colombia :Colombia: quedar\u00e1 entre la espada y la pared.\n\n\u00bfQu\u00e9 opciones tiene?\n\nTradicionalmente estas situaciones se han manejado de dos maneras (seg\u00fan una fuente conocedora):\n\n:backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone:","54":".@CrisisGroup anticipa que Trump comience a llamar a presidentes \u2018amigos\u2019 a pedirles que reconozcan su triunfo antes de que termine el conteo de votos, algo que en unos estados puede tardar d\u00edas.\n\n\u00bfY qui\u00e9n es un presidente aliados de Trump? @IvanDuque.\n\nhttps:\/\/t.co\/AO5ft4zkne","55":"\u00bfPor qu\u00e9 queda @IvanDuque en una situaci\u00f3n dif\u00edcil?\n\nVa un contexto: el @CrisisGroup recomienda que los jefes de Estado no den \"sus felicitaciones hasta que el proceso institucional haya concluido, sin importar la presi\u00f3n que puedan recibir de EE.UU.:United_States: para hacer lo contrario\u201d.","56":"Se cumpli\u00f3 el pron\u00f3stico de que el Presidente de Estados Unidos :United_States: @realDonaldTrump proclamar\u00eda su victoria antes de tiempo y que hablar\u00eda de fraude.\n\nEso pone en una situaci\u00f3n muy dif\u00edcil a @IvanDuque.\n\nVamos con hilo sobre eso y mucho m\u00e1s de lo que pase hoy :yarn: https:\/\/t.co\/AWREhUsTGd","57":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nAnoche, la C\u00e1mara tumb\u00f3 el proyecto que buscaba legalizar el uso recreativo de la marihuana. \n\nLa votaci\u00f3n fue 102 contra 52. \n\nhttps:\/\/t.co\/OuTY864XAe","58":"La Silla Vac\u00eda tambi\u00e9n es una comunidad intelectual. #ElijaSerS\u00faperAmigo y quede en primera fila para acceder a los beneficios de formaci\u00f3n que brindamos.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/k0sBQSCBjF https:\/\/t.co\/ItVD6z6JBJ","59":"Si @realDonaldTrump opta por declararse ganador prematuramente, @IvanDuque podr\u00eda encontrarse muy pronto en una situaci\u00f3n muy dif\u00edcil.\nhttps:\/\/t.co\/pJj7ifJvY7","60":"Pero si las Farc empiezan a aportar pruebas y a hablar en casos que perjudicaban al statu quo\u200b, y especialmente a Uribe, le quitar\u00edan argumentos al @CeDemocratico para hacer su referendo. \n\nTodos los detalles ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down:  https:\/\/t.co\/IaKUQO7Uch","61":"- Independientemente de lo que cuenten, creen que habr\u00e1 impunidad en la JEP. \n\nParad\u00f3jicamente, ahora piden que las Farc rindan cuentas ante la @JEP_Colombia, que quieren acabar y reformar con el referendo que promueve Uribe.","62":"Ni Uribe ni Vargas se han pronunciado, pero: \n\n- El Gobierno rechaz\u00f3 el reconocimiento por medio de la carta y sin pruebas. \nhttps:\/\/t.co\/drZWJB0ysc   \n \n- Los uribistas no creen que las Farc les est\u00e9n haciendo un favor a Uribe.","63":"Eso gener\u00f3 una divisi\u00f3n entre Vargas y Uribe, que hab\u00edan sido aliados pol\u00edticos, que solo se despej\u00f3 t\u00edmidamente en la previa a las elecciones de 2018\n\nhttps:\/\/t.co\/Hn7Ghl4Drr","64":":keycap_digit_two: En 2011 @RevistaSemana filtr\u00f3 un registro de contrainteligencia que dec\u00eda que un agente del DAS le dio los explosivos al sospechoso, quien fue chofer de Vargas. \n\n:keycap_digit_three: El DAS hizo un retrato hablado falso del sospechoso y las investigaciones nunca avanzaron.","65":"Despu\u00e9s del atentado con el carro bomba en 2005, Vargas sospech\u00f3 de agentes del Gobierno, encabezado por Uribe, especialmente del DAS, porque: \n\n:keycap_digit_one:Se filtr\u00f3 una llamada suya con su esposa el d\u00eda del atentado en la que le dec\u00eda sobre sus sospechas. Uribe la llam\u00f3 a reclamarle.","66":"La Farc reconoci\u00f3 su responsabilidad, en una carta que envi\u00f3 @TimoFARC a @JuanManSantos para saldar una \u201cdeuda de lealtad que hab\u00eda\u201d con quien fue su interlocutor en el Acuerdo de Paz. https:\/\/t.co\/eVGFTcCWqt","67":"El Expresidente queda ante una encrucijada: es dif\u00edcil reconocer la confesi\u00f3n que lo libera de ese episodio sin reconocer a la @JEP_Colombia, instituci\u00f3n que \u00e9l quiere acabar con su referendo.","68":"La confesi\u00f3n de @PartidoFARC de que como guerrilla cometieron los dos atentados contra @German_Vargas levantan la sospecha que Vargas hab\u00eda puesto sobre los organismos de inteligencia bajo el mando de @AlvaroUribeVel.  Pero... https:\/\/t.co\/4u4R6tuc1i","69":"Todav\u00eda falta para saber a ciencia cierta qui\u00e9n va a ganar. Por lo pronto, este cap\u00edtulo de #YEsoAM\u00edQu\u00e9 en el que ponemos en contexto todo el ruido que ha habido sobre el papel de Colombia en las elecciones gringas. https:\/\/t.co\/2LgjBoIp0e","70":".@AlvaroUribeVel y Echeverri han dicho que \u2018Cayita\u2019 no ten\u00eda un rol asignado en la campa\u00f1a de @IvanDuque , as\u00ed que sigue abierta la pregunta sobre su papel, pues las escuchas muestran que era activo.\n\nLes dejamos la historia con todos los detalles. :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/or5FidqlNk","71":"--&gt; Visit\u00f3 en la c\u00e1rcel a corrupta exgobernadora de La Guajira, Oneida Pinto, para que se sumara a la campa\u00f1a\n\nEn audios iniciales de \u2018\u00d1e\u00f1epol\u00edtica\u2019 ella dice:\u201cme mand\u00f3 Uribe e Iv\u00e1n para Manaure, Uribia, Riohacha y Maicao.Tenemos que ganar en La Guajira\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/AkHEE4CNeL","72":"--&gt; Se encarg\u00f3 de toda la log\u00edstica de la visita a Valledupar un mes antes de la primera vuelta.\n\n--&gt;En 2 audios habla de reuniones de Duque con alcaldes en ejercicio, algo que ser\u00eda intervenci\u00f3n en pol\u00edtica (prohibida) de los funcionarios.","73":":keycap_digit_six: El papel de \u2018Cayita\u2019 fue m\u00e1s activo del que reconocen.\n \nTres momentos muestran que estaba enterada y ten\u00eda injerencia en las actividades de @IvanDuque  como candidato.","74":"Ya la campa\u00f1a reeleccionista de @JuanManSantos  hab\u00eda usado partidos para sacarle el cuerpo a los topes de gastos que tienen las campa\u00f1as. https:\/\/t.co\/eMygbHEOQq","75":"Duerma informado. Para ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n\u00a0#EnVivo\u00a0https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW https:\/\/t.co\/vZFqZS8Lch","76":"\u00bfUsaron el @CeDemocratico para financiar la campa\u00f1a?\n\nNo ser\u00eda menor: una petrolera cuyo principal accionista es el venezolano Oswaldo Cisneros, de quien Mart\u00ednez dijo que dar\u00eda plata para la campa\u00f1a, don\u00f3 al CD. Y los extranjeros no pueden financiar.\n\nhttps:\/\/t.co\/jk1viJzShy","77":"#Opini\u00f3n: Si gana @realDonaldTrump, en Colombia @IvanDuque tendr\u00e1 mejores posibilidades de desarrollar la agenda del @CeDemocratico; si gana @JoeBiden, Duque quedar\u00e1 entre la espada y la pared.\n\nColumna de @hectorriveross.\n\nhttps:\/\/t.co\/3Zf59h0Rl1","78":":keycap_digit_five: Quer\u00edan meter por el @CeDemocratico  la plata que Luigi rechazaba\n\n\u2018Cayita\u2019 le dijo al congresista Juan Manuel Daza, sobre esa plata, \u201cyo ya habl\u00e9 con Nubia para canalizar esa plata para el partido\u201d. La directora del partido es @NubiaSMartinez .","79":":keycap_digit_four: @AlvaroUribeVel era el jefe de la campa\u00f1a\n\nAunque es un secreto a voces, en los audios queda ratificado y detallado c\u00f3mo mandaba el Expresidente en la campa\u00f1a @IvanDuque , pues quer\u00edan darle quejas por Echeverri o por falta de plata. https:\/\/t.co\/WHi7OJ0mmu","80":"Incluso, \u2018Cayita\u2019 y @AliciaArango  dicen que Luigi denunci\u00f3 a simpatizantes de la campa\u00f1a ante el @CNE_COLOMBIA  por instalar propaganda del candidato inconsultamente.\n\nEfectivamente, hemos contado que \u00e9l es distante a los pol\u00edticos uribistas.\n\nhttps:\/\/t.co\/zJnDDjpAJ9","81":":keycap_digit_three: Luigi intent\u00f3 atajar todos los dineros bajo de la mesa.\n\n\u2018Cayita\u2019 dijo que el entonces gerente de la campa\u00f1a \u201cno se va a ensuciar con plata que no conoce\u201d y que no aprob\u00f3 que @IvanDuque usara un helic\u00f3ptero para ir a municipios, porque no estaba reportado.","82":"As\u00ed que en el uribismo parece haber tensiones personales profundas entre personas que rodean directamente al expresidente @AlvaroUribeVel  y a @IvanDuque.","83":"--&gt; \u2018Cayita\u2019 y el congresista Daza criticaron a Gonz\u00e1lez. \u00c9l dijo que ella \u201cse vuelve loca con unas estupideces\u201d.\n\n --&gt; La ministra @AliciaArango  dice sobre que @ernestomaciast  \u201cmanda huevo\u201d y \u2018Cayita\u2019 le responde: \u201ces un comod\u00edn Ali, est\u00e1 en el agua fr\u00eda y en la tibia\u201d.","84":"--&gt;  Clara Mar\u00eda Gonz\u00e1lez, jur\u00eddica de @infopresidencia , dijo que el fiscal General, Francisco Barbosa y @PalomaValenciaL \u201cestaban diciendo estupideces\u201d cuando discut\u00edan que el @consejodeestado pod\u00eda quitarle la investidura a @IvanDuque .","85":":keycap_digit_two: Se notan las rupturas en el uribismo.\n\n--&gt; Hab\u00eda molestia porque Luigi Echeverri no quer\u00eda dejar entrar plata desconocida. \n\n\u201cCayita\u201c dijo que el superconsejero sin cargo de @IvanDuque \u201cNo respeta a nadie, solo a Uribe, ni siquiera a Iv\u00e1n\u201d y que \u201cestaba mal de la cabeza\u201d.","86":"La confesi\u00f3n de @PartidoFARC de estar detr\u00e1s de los atentados que sufri\u00f3 @German_Vargas le quita a @AlvaroUribeVel la sospecha que Vargas hab\u00eda puesto sobre su gobierno. Pero es dif\u00edcil aceptar la confesi\u00f3n que lo libera sin reconocer a la @JEP_Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/IaKUQO7Uch","87":"Estos audios muestran que la explicaci\u00f3n que ha dado el Presidente @IvanDuque se queda corta sobre la cercan\u00eda existi\u00f3 con el '\u00d1e\u00f1e' y que \u2019Cayita\u2019 m\u00ednimo habl\u00f3 dos veces de mil millones para la campa\u00f1a . https:\/\/t.co\/QJwOkCF1bS","88":"En la nueva grabaci\u00f3n, \u2018Cayita\u2019 le dice a un \u201cLucho\u201d sin identificar que \u00d1e\u00f1e recogi\u00f3 $1.000 millones para la campa\u00f1a. \n\nEs el segundo audio en el que ella habl\u00f3 de eso, y ahora lo hace con un tercero \u00bfQu\u00e9 dir\u00e1 @IvanDuque ?","89":"Otro audio es una bomba, porque la '\u00d1e\u00f1epol\u00edtica' inici\u00f3 con un grabaci\u00f3n en la que \u00d1e\u00f1e le dec\u00eda a 'Cayita' que hab\u00eda que pasar \u201cdebajo de la mesa\u201d $1.000 millones en la campa\u00f1a de @IvanDuque y esta repite la cifra.","90":"Los nuevos audios que de la \"\u00d1e\u00f1epol\u00edtica\" evidencian las rupturas internas entre las cabezas del uribismo y que en la campa\u00f1a presidencial de @IvanDuque la plata que su gerente, Luigi Echeverri, no aceptaba, quer\u00edan ingresarla a trav\u00e9s del @CeDemocratico.\nhttps:\/\/t.co\/or5Fid8KoK","91":"En otra escucha, 'Cayita\u2019 Daza le cuenta a Juan Manuel Daza, actual congresista del @CeDemocratico, que el \u2018\u00d1e\u00f1e\u2019 puso \u201c20 millones en publicidad\u201d de su bolsillo, plata que no aparece reportada en Cuentas Claras de @CNE_COLOMBIA.","92":"-Daza le dijo al jefe de la seguridad que puso una persona de su confianza y de la de @IvanDuque ,\u201cel mejor amigo de \u00e9l ac\u00e1\u201d .\n\n-Y le cont\u00f3 a \u2018Goyo\u2019 que cuando Duque se enter\u00f3, le pregunt\u00f3 si le daba pena, y le respondi\u00f3 \u201cno, si Goyo es tu hermano, a m\u00ed qu\u00e9 pena me va a dar\u201d .","93":"En La Silla revelamos que el \u2018\u00d1e\u00f1e\u2019 le hizo campa\u00f1a p\u00fablica a @IvanDuque  en Valledupar, pero fuentes uribistas nos dijeron que fue a t\u00edtulo personal y que \u201cno ten\u00edan c\u00f3mo controlar lo que hac\u00eda la gente\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/uyhcHv2Fw8","94":"- Daza tambi\u00e9n dec\u00eda que el asesinado \u2018\u00d1e\u00f1e\u2019, investigado por v\u00ednculos con narcos, era cercano a @IvanDuque .\n\n-  El \u2018\u00d1e\u00f1e\u2019 y su hermano \u2018Goyo\u2019 tuvieron un papel activo en eventos oficiales de la campa\u00f1a.\n\nVeamos...","95":":keycap_digit_one:M\u00e1s se\u00f1as de la intervenci\u00f3n del \u2018\u00d1e\u00f1e\u2019 en la campa\u00f1a @IvanDuque \n\nEl Presidente ha dicho que conoci\u00f3 al \u2018\u00d1e\u00f1e\u2019 porque sus pap\u00e1s eran amigos, pero que no ten\u00edan una relaci\u00f3n cercana.\n\nPero...\nhttps:\/\/t.co\/iYGP2urvPZ","96":"Este puente @NoticiasCaracol revel\u00f3 varios audios de la exasistente y mano derecha del expresidente @AlvaroUribeVel , que est\u00e1 analizando la @FiscaliaCol en la investigaci\u00f3n por la \u2018\u00d1e\u00f1epol\u00edtica\u2019.\n\nEsas interceptaciones revelan varias cosas sobre el uribismo.\n\n:yarn: https:\/\/t.co\/6wancOedNR","97":".@Estamos_Listas, el primer movimiento pol\u00edtico de mujeres del pa\u00eds, al tiempo que ha emprendido una campa\u00f1a para encontrar ni\u00f1as y j\u00f3venes desaparecidas, ha dejado en evidencia los vac\u00edos institucionales para atender las desapariciones.\n\nhttps:\/\/t.co\/jvlSrCCdXj","98":"El Contralor General, @pipecordoba, ha tejido una red de relaciones con conexiones y capacidad de injerencia en las tres ramas del poder que le abona camino en su aparente intenci\u00f3n de ser presidenciable en 2026.\nhttps:\/\/t.co\/JIZCBpUmWP","99":"#Opini\u00f3n | Para entender el papel de la crisis venezolana y c\u00f3mo entra en las #Elecciones2020, les dejamos este Podcast de @ronalfrodriguez. #RedVenezuela\nhttps:\/\/t.co\/xf4WREL0GU"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true},"created_at":{"0":"2020-11-04 23:47:59","1":"2020-11-04 23:45:05","2":"2020-11-04 23:16:20","3":"2020-11-04 23:11:22","4":"2020-11-04 23:08:12","5":"2020-11-04 22:45:05","6":"2020-11-04 22:38:16","7":"2020-11-04 22:09:41","8":"2020-11-04 21:50:37","9":"2020-11-04 21:48:09","10":"2020-11-04 21:46:37","11":"2020-11-04 21:46:37","12":"2020-11-04 21:46:36","13":"2020-11-04 21:46:35","14":"2020-11-04 21:46:34","15":"2020-11-04 21:46:32","16":"2020-11-04 21:46:32","17":"2020-11-04 21:46:31","18":"2020-11-04 21:46:29","19":"2020-11-04 21:46:29","20":"2020-11-04 21:46:28","21":"2020-11-04 21:46:27","22":"2020-11-04 21:46:24","23":"2020-11-04 21:40:49","24":"2020-11-04 21:18:13","25":"2020-11-04 21:16:23","26":"2020-11-04 21:15:22","27":"2020-11-04 21:03:15","28":"2020-11-04 20:37:00","29":"2020-11-04 20:36:05","30":"2020-11-04 19:48:21","31":"2020-11-04 19:45:35","32":"2020-11-04 19:13:35","33":"2020-11-04 19:00:37","34":"2020-11-04 18:11:33","35":"2020-11-04 17:58:07","36":"2020-11-04 17:38:15","37":"2020-11-04 17:24:30","38":"2020-11-04 16:47:24","39":"2020-11-04 16:30:33","40":"2020-11-04 16:20:17","41":"2020-11-04 16:08:24","42":"2020-11-04 16:00:47","43":"2020-11-04 15:50:16","44":"2020-11-04 15:49:59","45":"2020-11-04 15:44:54","46":"2020-11-04 15:42:34","47":"2020-11-04 15:41:23","48":"2020-11-04 15:30:00","49":"2020-11-04 15:19:52","50":"2020-11-04 15:17:08","51":"2020-11-04 15:03:43","52":"2020-11-04 14:57:08","53":"2020-11-04 14:56:05","54":"2020-11-04 14:47:15","55":"2020-11-04 14:47:14","56":"2020-11-04 14:47:14","57":"2020-11-04 12:22:50","58":"2020-11-04 11:09:00","59":"2020-11-04 03:40:23","60":"2020-11-04 02:49:04","61":"2020-11-04 02:49:04","62":"2020-11-04 02:49:04","63":"2020-11-04 02:49:03","64":"2020-11-04 02:49:03","65":"2020-11-04 02:49:02","66":"2020-11-04 02:49:01","67":"2020-11-04 02:49:00","68":"2020-11-04 02:49:00","69":"2020-11-04 02:30:00","70":"2020-11-04 02:05:05","71":"2020-11-04 02:04:05","72":"2020-11-04 02:01:28","73":"2020-11-04 02:00:48","74":"2020-11-04 02:00:07","75":"2020-11-04 01:59:18","76":"2020-11-04 01:59:03","77":"2020-11-04 01:53:00","78":"2020-11-04 01:52:59","79":"2020-11-04 01:52:05","80":"2020-11-04 01:49:19","81":"2020-11-04 01:48:35","82":"2020-11-04 01:47:56","83":"2020-11-04 01:47:18","84":"2020-11-04 01:46:08","85":"2020-11-04 01:45:17","86":"2020-11-04 01:44:32","87":"2020-11-04 01:43:24","88":"2020-11-04 01:40:48","89":"2020-11-04 01:38:56","90":"2020-11-04 01:31:00","91":"2020-11-04 01:25:11","92":"2020-11-04 01:24:25","93":"2020-11-04 01:18:14","94":"2020-11-04 01:17:25","95":"2020-11-04 01:16:52","96":"2020-11-04 01:15:57","97":"2020-11-04 00:57:00","98":"2020-11-04 00:19:44","99":"2020-11-04 00:00:00"},"retweet_count":{"0":2,"1":4,"2":1,"3":1,"4":0,"5":2,"6":5,"7":1,"8":5,"9":1,"10":2,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":1,"19":0,"20":0,"21":0,"22":21,"23":8,"24":7,"25":1,"26":1,"27":4,"28":4,"29":0,"30":1,"31":4,"32":0,"33":0,"34":3,"35":4,"36":4,"37":11,"38":3,"39":3,"40":8,"41":3,"42":5,"43":3,"44":0,"45":8,"46":1,"47":0,"48":4,"49":1,"50":3,"51":5,"52":1,"53":10,"54":10,"55":4,"56":147,"57":3,"58":1,"59":3,"60":2,"61":1,"62":1,"63":0,"64":0,"65":0,"66":2,"67":2,"68":9,"69":12,"70":3,"71":3,"72":1,"73":1,"74":1,"75":3,"76":8,"77":3,"78":4,"79":4,"80":0,"81":1,"82":0,"83":3,"84":1,"85":2,"86":2,"87":8,"88":5,"89":4,"90":17,"91":9,"92":3,"93":4,"94":1,"95":3,"96":94,"97":5,"98":1,"99":1},"favorite_count":{"0":36,"1":40,"2":14,"3":7,"4":15,"5":7,"6":39,"7":5,"8":24,"9":4,"10":1,"11":1,"12":1,"13":1,"14":0,"15":0,"16":0,"17":1,"18":1,"19":0,"20":1,"21":0,"22":51,"23":47,"24":24,"25":15,"26":11,"27":31,"28":14,"29":5,"30":6,"31":36,"32":1,"33":6,"34":22,"35":54,"36":7,"37":62,"38":5,"39":46,"40":44,"41":45,"42":61,"43":75,"44":0,"45":107,"46":41,"47":0,"48":53,"49":3,"50":59,"51":69,"52":19,"53":67,"54":74,"55":80,"56":708,"57":34,"58":10,"59":28,"60":14,"61":13,"62":2,"63":2,"64":2,"65":1,"66":2,"67":7,"68":40,"69":45,"70":17,"71":22,"72":7,"73":10,"74":7,"75":8,"76":10,"77":15,"78":8,"79":16,"80":7,"81":8,"82":10,"83":9,"84":7,"85":11,"86":9,"87":18,"88":21,"89":18,"90":34,"91":34,"92":28,"93":14,"94":13,"95":12,"96":230,"97":18,"98":3,"99":4},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1","64":"Bogot\u00e1","65":"Bogot\u00e1","66":"Bogot\u00e1","67":"Bogot\u00e1","68":"Bogot\u00e1","69":"Bogot\u00e1","70":"Bogot\u00e1","71":"Bogot\u00e1","72":"Bogot\u00e1","73":"Bogot\u00e1","74":"Bogot\u00e1","75":"Bogot\u00e1","76":"Bogot\u00e1","77":"Bogot\u00e1","78":"Bogot\u00e1","79":"Bogot\u00e1","80":"Bogot\u00e1","81":"Bogot\u00e1","82":"Bogot\u00e1","83":"Bogot\u00e1","84":"Bogot\u00e1","85":"Bogot\u00e1","86":"Bogot\u00e1","87":"Bogot\u00e1","88":"Bogot\u00e1","89":"Bogot\u00e1","90":"Bogot\u00e1","91":"Bogot\u00e1","92":"Bogot\u00e1","93":"Bogot\u00e1","94":"Bogot\u00e1","95":"Bogot\u00e1","96":"Bogot\u00e1","97":"Bogot\u00e1","98":"Bogot\u00e1","99":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","47":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","48":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","49":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","50":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","51":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","52":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","53":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","54":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","55":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","56":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","57":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","58":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","59":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","60":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","61":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","62":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","63":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","64":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","65":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","66":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","67":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","68":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","69":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","70":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","71":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","72":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","73":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","74":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","75":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","76":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","77":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","78":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","79":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","80":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","81":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","82":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","83":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","84":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","85":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","86":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","87":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","88":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","89":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","90":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","91":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","92":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","93":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","94":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","95":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","96":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","97":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","98":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","99":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gcAivki2GA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABC\/status\/1324132806985998342","display_url":"twitter.com\/ABC\/status\/132\u2026","indices":[148,171]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[93,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mmv7E4bAnx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nytimes\/status\/1324126806820102145","display_url":"twitter.com\/nytimes\/status\u2026","indices":[255,278]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[232,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aalvaradobe","name":"Alejandro Alvarado Bedoya","id":621586970,"id_str":"621586970","indices":[219,231]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wROUNgGOC6","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/nos-estan-enganando-77315","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[243,266]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"politico","name":"POLITICO","id":9300262,"id_str":"9300262","indices":[1,10]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[23,32]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[207,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aamVRv1skf","expanded_url":"https:\/\/www.politico.com\/news\/2020\/11\/03\/presidential-election-2020-433952","display_url":"politico.com\/news\/2020\/11\/0\u2026","indices":[242,265]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KvTPBXVPzq","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230329","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230329","indices":[60,83]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[42,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sWTMzCFBhe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324105741284921345","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[203,226]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[112,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[40,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1324106167996600322,"id_str":"1324106167996600322","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAri1xXUAI4WQr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAri1xXUAI4WQr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cv7Ngkopn1","display_url":"pic.twitter.com\/Cv7Ngkopn1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324106182882111492\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rvnO0gf5I7","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/miedo-al-socialismo-si-ayudo-trump-florida-79048","display_url":"lasillavacia.com\/miedo-al-socia\u2026","indices":[85,108]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWligQCE1R","expanded_url":"https:\/\/elhilo.audio\/podcast\/florida\/","display_url":"elhilo.audio\/podcast\/florid\u2026","indices":[122,145]},{"url":"https:\/\/t.co\/POEoAu9WBv","expanded_url":"https:\/\/www.vox.com\/first-person\/2020\/10\/30\/21540263\/vietnamese-american-support-trump-2020","display_url":"vox.com\/first-person\/2\u2026","indices":[210,233]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[57,72]},{"screen_name":"Egamarra","name":"Eduardo Gamarra","id":101287952,"id_str":"101287952","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4482fkGBEp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JuanDaVelez\/status\/1298308492873400324?s=20","display_url":"twitter.com\/JuanDaVelez\/st\u2026","indices":[220,243]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NicolasMaduro","name":"Nicol\u00e1s Maduro","id":1252764865,"id_str":"1252764865","indices":[164,178]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[249,264]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FabioASays","name":"Fabio A. Andrade \u201cUribista\u201d","id":2371169329,"id_str":"2371169329","indices":[13,24]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[192,205]}],"urls":[],"media":[{"id":1324104719837601793,"id_str":"1324104719837601793","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAqOi9WoAEW_dW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAqOi9WoAEW_dW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Vzur23cRn","display_url":"pic.twitter.com\/8Vzur23cRn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324105785899507712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanDaVelez","name":"Juan David V\u00e9lez","id":44171543,"id_str":"44171543","indices":[80,92]},{"screen_name":"MaElviraSalazar","name":"Maria Elvira Salazar \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":40282700,"id_str":"40282700","indices":[159,175]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[211,226]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JG9euaj01e","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Lu1EDmIrQY0","display_url":"youtube.com\/watch?v=Lu1EDm\u2026","indices":[229,252]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[61,75]},{"screen_name":"GOP","name":"GOP","id":11134252,"id_str":"11134252","indices":[113,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/egYnOqKQ9O","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/voto-colombiano-se-cotiza-las-elecciones-gringas-78723","display_url":"lasillavacia.com\/voto-colombian\u2026","indices":[179,202]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[23,32]},{"screen_name":"BernieSanders","name":"Bernie Sanders","id":216776631,"id_str":"216776631","indices":[102,116]},{"screen_name":"AOC","name":"Alexandria Ocasio-Cortez","id":138203134,"id_str":"138203134","indices":[119,123]},{"screen_name":"gamarrae","name":"Eduardo A. Gamarra","id":98124981,"id_str":"98124981","indices":[243,252]},{"screen_name":"FIU","name":"FIU","id":39583267,"id_str":"39583267","indices":[269,273]}],"urls":[],"media":[{"id":1324103677137821696,"id_str":"1324103677137821696","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmApR2mWoAA0S_q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmApR2mWoAA0S_q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UD15oKp9QP","display_url":"pic.twitter.com\/UD15oKp9QP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324105772419219458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[1,17]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[57,66]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[127,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d1rXG61Lk3","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/-nqAgAH1xgs","display_url":"youtu.be\/-nqAgAH1xgs","indices":[164,187]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HillaryClinton","name":"Hillary Clinton","id":1339835893,"id_str":"1339835893","indices":[99,114]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324102793100185603,"id_str":"1324102793100185603","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAoeZTW0AMTrZk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAoeZTW0AMTrZk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QqIsX94NMs","display_url":"pic.twitter.com\/QqIsX94NMs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324105760247369728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":549,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":549,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":549,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324105744858390528,"id_str":"1324105744858390528","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmArKNdWoAA4alY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmArKNdWoAA4alY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CxnbfxzRaQ","display_url":"pic.twitter.com\/CxnbfxzRaQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324105757290336261\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":192,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":192,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":192,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[103,119]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[126,135]}],"urls":[],"media":[{"id":1324102381647335424,"id_str":"1324102381647335424","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAoGchWkAAQE0F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAoGchWkAAQE0F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L7DU5gjne3","display_url":"pic.twitter.com\/L7DU5gjne3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324105741284921345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[19,35]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[123,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ntsRXKFnO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NateSilver538\/status\/1324075434942881792","display_url":"twitter.com\/NateSilver538\/\u2026","indices":[137,160]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[15,24]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[69,85]},{"screen_name":"KamalaHarris","name":"Kamala Harris","id":30354991,"id_str":"30354991","indices":[146,159]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[59,68]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[28,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MhygJItpcS","expanded_url":"http:\/\/youtube.com\/watch?v=m-wFpS0WN-A","display_url":"youtube.com\/watch?v=m-wFpS\u2026","indices":[73,96]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hCHaL47Utn","expanded_url":"http:\/\/www.lasillavacia.com\/miedo-al-socialismo-si-ayudo-trump-florida-79048","display_url":"lasillavacia.com\/miedo-al-socia\u2026","indices":[256,279]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qd8RI8Wz9s","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-danos-colaterales-ano-sin-aulas-79026","display_url":"lasillavacia.com\/los-danos-cola\u2026","indices":[223,246]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4XmmsdoIkq","expanded_url":"http:\/\/www.lasillavacia.com\/confesion-farc-sobre-atentado-vargas-pone-uribe-encrucijada-79033","display_url":"lasillavacia.com\/confesion-farc\u2026","indices":[150,173]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNE_COLOMBIA","name":"CNE Colombia","id":264401370,"id_str":"264401370","indices":[18,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rjtFKYjB8a","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230316","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230316","indices":[178,201]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rvnO0gf5I7","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/miedo-al-socialismo-si-ayudo-trump-florida-79048","display_url":"lasillavacia.com\/miedo-al-socia\u2026","indices":[231,254]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZuYWeDK8vu","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-congresistas-impulsan-paridad-viven-carne-propia-machismo-79018","display_url":"lasillavacia.com\/las-congresist\u2026","indices":[252,275]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CamaraColombia","name":"C\u00e1mara de Representantes de Colombia","id":338472735,"id_str":"338472735","indices":[58,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CqHrODzF6w","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230315","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230315","indices":[181,204]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[31,47]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[151,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LkumM0iMKr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34U4MaZ","display_url":"bit.ly\/34U4MaZ","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1324047853497569280,"id_str":"1324047853497569280","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_2gfVXUAANLyN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_2gfVXUAANLyN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bQd6Q4XPrk","display_url":"pic.twitter.com\/bQd6Q4XPrk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324048292058202112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":611,"h":443,"resize":"fit"},"large":{"w":611,"h":443,"resize":"fit"},"medium":{"w":611,"h":443,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[147,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mAKqGYm4fo","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230314","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230314","indices":[214,237]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[1,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LCT7bbOY56","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpais_america\/status\/1324033161911820289","display_url":"twitter.com\/elpais_america\u2026","indices":[180,203]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qd8RI8Wz9s","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-danos-colaterales-ano-sin-aulas-79026","display_url":"lasillavacia.com\/los-danos-cola\u2026","indices":[254,277]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[29,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wtMewBG2VR","expanded_url":"https:\/\/www.politico.com\/news\/2020\/11\/04\/biden-future-if-wins-434013","display_url":"politico.com\/news\/2020\/11\/0\u2026","indices":[257,280]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"472Colombia","name":"4-72","id":273097517,"id_str":"273097517","indices":[23,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tyDK1AVrzV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/johnkruzel\/status\/1324004554485211136","display_url":"twitter.com\/johnkruzel\/sta\u2026","indices":[257,280]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[77,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/74xRqThh29","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-04\/trump-esto-es-un-fraude-al-pueblo-estadounidense-una-verguenza-para-nuestro-pais.html","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[189,212]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[83,99]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[181,190]}],"urls":[],"media":[{"id":1324017632840994816,"id_str":"1324017632840994816","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_bBanXUAA1Ocd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_bBanXUAA1Ocd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2RBFk49VLc","display_url":"pic.twitter.com\/2RBFk49VLc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324018764975845378\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":943,"h":343,"resize":"fit"},"large":{"w":943,"h":343,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":247,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[30,39]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"omar03117437","name":"Omar D. Santos","id":634133698,"id_str":"634133698","indices":[0,13]},{"screen_name":"AP","name":"The Associated Press","id":51241574,"id_str":"51241574","indices":[14,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bj0oFikWJt","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/search?q=elecciones+presidenciales+estados+unidos&rlz=1C1CHBD_esCO916CO916&oq=elecciones+presidenciales+estados+unidos&aqs=chrome..69i57j69i59l2j69i61j69i65j69i60l3.4432j0j7&sourceid=chrome&ie=UTF-8","display_url":"google.com\/search?q=elecc\u2026","indices":[116,139]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[51,67]},{"screen_name":"Twitter","name":"Twitter","id":783214,"id_str":"783214","indices":[137,145]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[95,104]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[116,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1zQyCd0Qua","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1324004491612618752","display_url":"twitter.com\/realDonaldTrum\u2026","indices":[218,241]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"omar03117437","name":"Omar D. Santos","id":634133698,"id_str":"634133698","indices":[0,13]},{"screen_name":"AP","name":"The Associated Press","id":51241574,"id_str":"51241574","indices":[46,49]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324009807469305857,"id_str":"1324009807469305857","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_T561XYAEjUIm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_T561XYAEjUIm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g32yySJQty","display_url":"pic.twitter.com\/g32yySJQty","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324011018721193985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1071,"h":573,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"large":{"w":1071,"h":573,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[239,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cX6MGrGiCW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/la-guerra-y-la-paz-77312","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[247,270]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[47,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJj7ifJvY7","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/llamada-trump-mejor-no-contestar-79032","display_url":"lasillavacia.com\/llamada-trump-\u2026","indices":[172,195]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[1,11]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[60,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AD3tz3Z2Yj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230298","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230298","indices":[95,118]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[3,19]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[28,38]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CrisisGroup","name":"Crisis Group","id":17965523,"id_str":"17965523","indices":[1,13]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[241,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AO5ft4zkne","expanded_url":"https:\/\/www.crisisgroup.org\/united-states\/004-us-presidential-election-managing-risks-violence","display_url":"crisisgroup.org\/united-states\/\u2026","indices":[254,277]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[15,25]},{"screen_name":"CrisisGroup","name":"Crisis Group","id":17965523,"id_str":"17965523","indices":[72,84]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[67,83]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[191,201]}],"urls":[],"media":[{"id":1323996800391458816,"id_str":"1323996800391458816","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_IEzsWMAAmZr8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_IEzsWMAAmZr8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AWREhUsTGd","display_url":"pic.twitter.com\/AWREhUsTGd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324000254581219328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OuTY864XAe","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230289","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230289","indices":[144,167]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[53,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSCBjF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1323766628333617158,"id_str":"1323766628333617158","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El72vB9XgAYx0PD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El72vB9XgAYx0PD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ItVD6z6JBJ","display_url":"pic.twitter.com\/ItVD6z6JBJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1323945335199158272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[3,19]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[64,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJj7ifJvY7","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/llamada-trump-mejor-no-contestar-79032","display_url":"lasillavacia.com\/llamada-trump-\u2026","indices":[135,158]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[148,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IaKUQO7Uch","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/confesion-farc-sobre-atentado-vargas-pone-uribe-encrucijada-79033","display_url":"lasillavacia.com\/confesion-farc\u2026","indices":[216,239]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[144,157]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/drZWJB0ysc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ComisionadoPaz\/status\/1323691692323610624","display_url":"twitter.com\/ComisionadoPaz\u2026","indices":[125,148]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hn7Ghl4Drr","expanded_url":"https:\/\/www.eltiempo.com\/politica\/partidos-politicos\/resultados-de-la-reunion-entre-german-vargas-y-alvaro-uribe-277256","display_url":"eltiempo.com\/politica\/parti\u2026","indices":[152,175]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RevistaSemana","name":"Revista Semana","id":18079284,"id_str":"18079284","indices":[11,25]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TimoFARC","name":"Rodrigo Londo\u00f1o","id":805752104,"id_str":"805752104","indices":[61,70]},{"screen_name":"JuanManSantos","name":"Juan Manuel Santos","id":64839766,"id_str":"64839766","indices":[73,87]}],"urls":[],"media":[{"id":1323818411441430531,"id_str":"1323818411441430531","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El8l1NEWoAMOVDR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El8l1NEWoAMOVDR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eVGFTcCWqt","display_url":"pic.twitter.com\/eVGFTcCWqt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1323819512567910401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":939,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1002,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":532,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[127,140]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[16,28]},{"screen_name":"German_Vargas","name":"Germ\u00e1n Vargas Lleras","id":20456814,"id_str":"20456814","indices":[87,101]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[201,216]}],"urls":[],"media":[{"id":1323819497178996738,"id_str":"1323819497178996738","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El8m0ZwXIAIWViU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El8m0ZwXIAIWViU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4u4R6tuc1i","display_url":"pic.twitter.com\/4u4R6tuc1i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1323819506125385732\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"YEsoAM\u00edQu\u00e9","indices":[92,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322727267353694209,"id_str":"1322727267353694209","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322727267353694209\/img\/YWQ1jxph83MBjjfW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322727267353694209\/img\/YWQ1jxph83MBjjfW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2LgjBoIp0e","display_url":"pic.twitter.com\/2LgjBoIp0e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1323814724400631809\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[1,16]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[94,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/or5FidqlNk","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-seis-cosas-revelan-los-audios-cayita-daza-sobre-uribismo-79029","display_url":"lasillavacia.com\/las-seis-cosas\u2026","indices":[251,274]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AkHEE4CNeL","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/seis-pistas-leer-las-revelaciones-sobre-nene-y-duque-75753","display_url":"lasillavacia.com\/seis-pistas-le\u2026","indices":[260,283]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[144,154]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanManSantos","name":"Juan Manuel Santos","id":64839766,"id_str":"64839766","indices":[32,46]}],"urls":[],"media":[{"id":1323807196224868352,"id_str":"1323807196224868352","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El8boZIW0AAcRoG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El8boZIW0AAcRoG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eMygbHEOQq","display_url":"pic.twitter.com\/eMygbHEOQq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1323807203812397058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":144,"h":146,"resize":"fit"},"small":{"w":144,"h":146,"resize":"fit"},"thumb":{"w":144,"h":144,"resize":"crop"},"medium":{"w":144,"h":146,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[78,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1323806761841807361,"id_str":"1323806761841807361","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El8bPG7XUAE5JSw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El8bPG7XUAE5JSw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vZFqZS8Lch","display_url":"pic.twitter.com\/vZFqZS8Lch","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1323807001500155904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[11,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jk1viJzShy","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/empresa-cisneros-mayor-accionista-si-aporto-al-cd-campana-duque-77467","display_url":"lasillavacia.com\/empresa-cisner\u2026","indices":[253,276]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[18,34]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[48,58]},{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[117,131]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[141,150]},{"screen_name":"hectorriveross","name":"HECTOR RIVEROS","id":40315392,"id_str":"40315392","indices":[206,221]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Zf59h0Rl1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/opinion\/eleccion-presidencial-del-martes-79012","display_url":"lasillavacia.com\/opinion\/elecci\u2026","indices":[224,247]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[24,38]},{"screen_name":"NubiaSMartinez","name":"Nubia Stella Mart\u00ednez","id":221989598,"id_str":"221989598","indices":[231,246]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[3,18]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[162,172]}],"urls":[],"media":[{"id":1323805163996483584,"id_str":"1323805163996483584","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El8ZyGfWkAAgHIr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El8ZyGfWkAAgHIr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WHi7OJ0mmu","display_url":"pic.twitter.com\/WHi7OJ0mmu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1323805185110691842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":363,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":363,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":363,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AliciaArango","name":"Alicia Arango","id":199811461,"id_str":"199811461","indices":[20,33]},{"screen_name":"CNE_COLOMBIA","name":"CNE Colombia","id":264401370,"id_str":"264401370","indices":[98,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zJnDDjpAJ9","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/poder-luigi-ni-tan-grande-como-dicen-ni-tan-pequeno-como-asegura-77625","display_url":"lasillavacia.com\/poder-luigi-ni\u2026","indices":[245,268]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[178,188]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[122,137]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[143,153]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AliciaArango","name":"Alicia Arango","id":199811461,"id_str":"199811461","indices":[138,151]},{"screen_name":"ernestomaciast","name":"Ernesto Mac\u00edas Tovar \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":138922361,"id_str":"138922361","indices":[168,183]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infopresidencia","name":"Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":312887235,"id_str":"312887235","indices":[42,58]},{"screen_name":"PalomaValenciaL","name":"Paloma Valencia L","id":149281495,"id_str":"149281495","indices":[109,125]},{"screen_name":"consejodeestado","name":"Consejo de Estado","id":190713465,"id_str":"190713465","indices":[181,197]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[230,240]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[180,190]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[16,28]},{"screen_name":"German_Vargas","name":"Germ\u00e1n Vargas Lleras","id":20456814,"id_str":"20456814","indices":[73,87]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[99,114]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[240,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IaKUQO7Uch","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/confesion-farc-sobre-atentado-vargas-pone-uribe-encrucijada-79033","display_url":"lasillavacia.com\/confesion-farc\u2026","indices":[255,278]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[67,77]}],"urls":[],"media":[{"id":1323802990222991408,"id_str":"1323802990222991408","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El8XzkjXYDA848p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El8XzkjXYDA848p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QJwOkCF1bS","display_url":"pic.twitter.com\/QJwOkCF1bS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1323802997768523776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":220,"h":234,"resize":"fit"},"small":{"w":220,"h":234,"resize":"fit"},"medium":{"w":220,"h":234,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[211,221]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[182,192]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[143,153]},{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[241,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/or5Fid8KoK","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-seis-cosas-revelan-los-audios-cayita-daza-sobre-uribismo-79029","display_url":"lasillavacia.com\/las-seis-cosas\u2026","indices":[257,280]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[84,98]},{"screen_name":"CNE_COLOMBIA","name":"CNE Colombia","id":264401370,"id_str":"264401370","indices":[215,228]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[86,96]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[62,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uyhcHv2Fw8","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/nene-le-hizo-campana-publica-duque-valledupar-75777","display_url":"lasillavacia.com\/nene-le-hizo-c\u2026","indices":[207,230]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[97,107]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[56,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iYGP2urvPZ","expanded_url":"https:\/\/www.semana.com\/semana-tv\/semana-noticias\/articulo\/duque-dice-que-conocio-al-nene-hernandez-pero-no-tuvo-hermandad-con-el\/655285\/","display_url":"semana.com\/semana-tv\/sema\u2026","indices":[194,217]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoticiasCaracol","name":"Noticias Caracol","id":17813487,"id_str":"17813487","indices":[12,28]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[100,115]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[141,153]}],"urls":[],"media":[{"id":1323795985936646144,"id_str":"1323795985936646144","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El8Rb3jXgAAVUZd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El8Rb3jXgAAVUZd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6wancOedNR","display_url":"pic.twitter.com\/6wancOedNR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1323796091498864642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estamos_Listas","name":"Estamos Listas","id":1036480770733481984,"id_str":"1036480770733481984","indices":[1,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jvlSrCCdXj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/estamos-listas-busqueda-las-desaparecidas-tiene-voz-politica-79024","display_url":"lasillavacia.com\/estamos-listas\u2026","indices":[239,262]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pipecordoba","name":"Felipe C\u00f3rdoba Larrarte","id":29055849,"id_str":"29055849","indices":[22,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JIZCBpUmWP","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/todos-quieren-pipe-y-pipe-quiere-todos-79010","display_url":"lasillavacia.com\/todos-quieren-\u2026","indices":[213,236]}]},"99":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"Elecciones2020","indices":[78,93]},{"text":"RedVenezuela","indices":[141,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ronalfrodriguez","name":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Ronal F Rodr\u00edguez\ud83c\uddfb\ud83c\uddea","id":143973743,"id_str":"143973743","indices":[123,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xf4WREL0GU","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-venezuela\/venezuela-las-elecciones-de-eeuu-77284","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[155,178]}]}}}