{"screen_name":{"0":"Gabywierig05","1":"monitorrente","2":"emoneskillz","3":"AnakondAzul","4":"3AlvaroJPerez","5":"Aleja37981580","6":"MagdielEsteban","7":"MagdielEsteban","8":"MagdielEsteban","9":"MagdielEsteban","10":"MagdielEsteban","11":"MagdielEsteban"},"tweet_id":{"0":1324034280025169920,"1":1324032714362785792,"2":1324031661961629696,"3":1324030215308365826,"4":1324016586647310338,"5":1323971135525060608,"6":1323957269558632448,"7":1323948859639451648,"8":1323948343186366465,"9":1323946127444627457,"10":1323819314634436609,"11":1323818945707712516},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false},"text":{"0":"#NoALaVacuna \n#YoNoMeVacuno \nHasta mi \u00faltimo suspiro tengo mis derechos \n#GobiernoDeMafiosos \n#CorteCorrupta \n#8NSalimosOtraVez \n#8NSeTerminoLaPaciencia \n\nDiferencias en el Gobierno sobre la obligatoriedad de la vacuna contra el coronavirus - Infobae https:\/\/t.co\/f9203lHG5z","1":"#NoALaVacuna \n#YoNoMeVacuno \nHasta mi \u00faltimo suspiro tengo mis derechos \n#GobiernoDeMafiosos \n#CorteCorrupta \n#8NSalimosOtraVez \n#8NSeTerminoLaPaciencia \n\nDiferencias en el Gobierno sobre la obligatoriedad de la vacuna contra el coronavirus - Infobae https:\/\/t.co\/f9203lHG5z","2":"Pi\u00f1era acaba de anunciar la vacuna del COVID - 19, adivinen quien se las entrega? BILL GATES... Todas las conspiraciones son reales. #NOALAVACUNA #BILLGATES","3":"Pi\u00f1era acaba de anunciar la vacuna del COVID - 19, adivinen quien se las entrega? BILL GATES... Todas las conspiraciones son reales. #NOALAVACUNA #BILLGATES","4":"Cucutr\u00e1s? No puede tener m\u00e1s raz\u00f3n ese c\u00e1rtel. #NOALAVACUNA #PORUNDERECHOFUNDAMENTAL #ELSEREXTRAMENTESUBNORMAL https:\/\/t.co\/hdaBfSveGz","5":"@Miguel_Boggiano Y lo peor, los chicos en el colegio. Si la obligan, va a ser jodido. Yo me niego !!! #NoalaVacuna","6":"@Piru_laura @Marcelocastanos @susiheidi @A24COM :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:excelente respuesta!!! #NoALaVacuna #QueLaPruebenPrimero los #pol\u00edticos","7":"Jaja soy entonces un antisocial, #NoALaVacuna #QueLaPruebenPrimero los #pol\u00edticos https:\/\/t.co\/qwiJTIGlxJ","8":"@FraseSimple Porque verdaderamente hay un plan mal\u00e9fico detr\u00e1s de la pandemia y lo triste es que hay muchos obsecuentes e ilusos que se creen el cuento, #NOM el nuevo orden mundial existe. Por eso #NoALaVacuna #QueLaPruebenPrimero los #pol\u00edticos","9":"Igualmente,  #NoALaVacuna #QueLaPruebenPrimero los #pol\u00edticos https:\/\/t.co\/tlts8BpopN","10":"Aprendan @CFKArgentina @alferdez #NoALaVacuna #QueLaPruebenPrimero los #pol\u00edticos #Corruptos https:\/\/t.co\/EW55i3gacw","11":"#NoALaVacuna #QueLaPruebenPrimero los #pol\u00edticos #Corruptos primero #cristinakirchner y @alferdez https:\/\/t.co\/6h95bhLKMF"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false},"created_at":{"0":"2020-11-04 17:02:26","1":"2020-11-04 16:56:13","2":"2020-11-04 16:52:02","3":"2020-11-04 16:46:17","4":"2020-11-04 15:52:07","5":"2020-11-04 12:51:31","6":"2020-11-04 11:56:25","7":"2020-11-04 11:23:00","8":"2020-11-04 11:20:57","9":"2020-11-04 11:12:09","10":"2020-11-04 02:48:14","11":"2020-11-04 02:46:46"},"retweet_count":{"0":2,"1":2,"2":1,"3":1,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0},"user_location":{"0":"","1":"Mar del Plata Argentina","2":"Curauma, Valpara\u00edso.","3":"Desierto de Atacama, Chile.","4":"","5":"","6":"Argentino.","7":"Argentino.","8":"Argentino.","9":"Argentino.","10":"Argentino.","11":"Argentino."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":"https:\/\/t.co\/9DHfFOWlHj","4":"https:\/\/t.co\/NvxnQtpShU","5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[18,30]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[32,45]},{"text":"GobiernoDeMafiosos","indices":[91,110]},{"text":"CorteCorrupta","indices":[112,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monitorrente","name":"@monitorrente \ud83d\uddfd\u2696\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e","id":138885095,"id_str":"138885095","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[0,12]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[14,27]},{"text":"GobiernoDeMafiosos","indices":[73,92]},{"text":"CorteCorrupta","indices":[94,108]},{"text":"8NSalimosOtraVez","indices":[110,127]},{"text":"8NSeTerminoLaPaciencia","indices":[129,152]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f9203lHG5z","expanded_url":"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2020\/11\/04\/diferencias-en-el-gobierno-sobre-la-obligatoriedad-de-la-vacuna-contra-el-coronavirus\/","display_url":"infobae.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[251,274]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnakondAzul","name":"Xavi Anakonda Chile \u2600\ufe0f","id":557390677,"id_str":"557390677","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"NOALAVACUNA","indices":[133,145]},{"text":"BILLGATES","indices":[146,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"NOALAVACUNA","indices":[47,59]},{"text":"PORUNDERECHOFUNDAMENTAL","indices":[60,84]},{"text":"ELSEREXTRAMENTESUBNORMAL","indices":[85,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hdaBfSveGz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/melonconcalamar\/status\/1323915117256417280","display_url":"twitter.com\/melonconcalama\u2026","indices":[111,134]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"NoalaVacuna","indices":[102,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Miguel_Boggiano","name":"Miguel A Boggiano","id":56818132,"id_str":"56818132","indices":[0,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[76,88]},{"text":"QueLaPruebenPrimero","indices":[89,109]},{"text":"pol\u00edticos","indices":[114,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Piru_laura","name":"Pir\u00fa Laura Castillo\ud83d\udc31","id":2812413150,"id_str":"2812413150","indices":[0,11]},{"screen_name":"Marcelocastanos","name":"J. Marcelo Casta\u00f1os","id":2334139796,"id_str":"2334139796","indices":[12,28]},{"screen_name":"susiheidi","name":"Su DB \ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":325049681,"id_str":"325049681","indices":[29,39]},{"screen_name":"A24COM","name":"A24.com","id":253176236,"id_str":"253176236","indices":[40,47]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[33,45]},{"text":"QueLaPruebenPrimero","indices":[46,66]},{"text":"pol\u00edticos","indices":[71,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qwiJTIGlxJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/infobae\/status\/1323946641246793728","display_url":"twitter.com\/infobae\/status\u2026","indices":[82,105]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"NOM","indices":[153,157]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[197,209]},{"text":"QueLaPruebenPrimero","indices":[210,230]},{"text":"pol\u00edticos","indices":[235,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FraseSimple","name":"Pensamientos","id":485207048,"id_str":"485207048","indices":[0,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[13,25]},{"text":"QueLaPruebenPrimero","indices":[26,46]},{"text":"pol\u00edticos","indices":[51,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tlts8BpopN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ActualidadRT\/status\/1323926209043062784","display_url":"twitter.com\/ActualidadRT\/s\u2026","indices":[62,85]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[33,45]},{"text":"QueLaPruebenPrimero","indices":[46,66]},{"text":"pol\u00edticos","indices":[71,81]},{"text":"Corruptos","indices":[82,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CFKArgentina","name":"Cristina Kirchner","id":138814032,"id_str":"138814032","indices":[9,22]},{"screen_name":"alferdez","name":"Alberto Fern\u00e1ndez","id":149991703,"id_str":"149991703","indices":[23,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EW55i3gacw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vivicanosaok\/status\/1323748925258477569","display_url":"twitter.com\/vivicanosaok\/s\u2026","indices":[93,116]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[0,12]},{"text":"QueLaPruebenPrimero","indices":[13,33]},{"text":"pol\u00edticos","indices":[38,48]},{"text":"Corruptos","indices":[49,59]},{"text":"cristinakirchner","indices":[68,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alferdez","name":"Alberto Fern\u00e1ndez","id":149991703,"id_str":"149991703","indices":[88,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6h95bhLKMF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Intratables\/status\/1323754635232972800","display_url":"twitter.com\/Intratables\/st\u2026","indices":[98,121]}]}}}