{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1324060901633368066,"1":1324058258026450949,"2":1324054548265185280,"3":1324032164732850177,"4":1324025642481045505,"5":1324011202587037696,"6":1324006729563123712,"7":1323972330150912000,"8":1323960017507225601,"9":1323950804554960896,"10":1323950077887582208,"11":1323932984538501125,"12":1323914291708338177},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false},"text":{"0":":video_camera:@salvadorilla\n\n:right_arrow_selector:El Consejo Interterritorial del #SNS ha hecho una condena un\u00e1nime y rotunda a los altercados del fin de semana.\n\n\"Este no es el camino. El camino es el de la ciencia, el que indican los expertos\" https:\/\/t.co\/De8nkTQNIX","1":":red_circle:Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/DnAgqhaAGz\n\n:right_arrow_selector: Infograf\u00edas y videos sobre el coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo https:\/\/t.co\/a50awcC8r3","2":":video_camera:@salvadorilla explica los tres pilares en los que se basa la Estrategia Nacional contra el #COVID19, marco de actuaci\u00f3n sobre el que se asienta el modelo de cogobernanza entre el Gobierno y las CC.AA.\n\nhttps:\/\/t.co\/bM3AMyXFDx https:\/\/t.co\/nr4VRh3K8Q","3":":red_circle:EN DIRECTO\nRueda de prensa del ministro de @sanidadgob, Salvador Illa, y la ministra de @territorialgob, Carolina Darias, tras la reuni\u00f3n del Consejo Interterritorial del Sistema Nacional de Salud, esta tarde en La Moncloa. https:\/\/t.co\/TymY8D58Zj","4":"Esta tarde se ha reunido el Consejo Interterritorial del Sistema Nacional de Salud presidido por la ministra de \n@territorialgob, @CarolinaDarias y por el ministro de @sanidadgob, @salvadorilla.\n\n:red_circle:A continuaci\u00f3n comparecer\u00e1n en rueda de prensa:\nhttps:\/\/t.co\/iomuHZqwnT https:\/\/t.co\/29TWwYQZWl","5":"@nitemolestes_ Buenas tardes @nitemolestes_: \n10 d\u00edas desde el \u00faltimo contacto con el caso confirmado. La\ncuarentena es de 10 d\u00edas porque la mayor\u00eda de las personas\ndesarrollan s\u00edntomas en los primeros 10 d\u00edas tras la exposici\u00f3n a un caso de COVID-19. https:\/\/t.co\/yP22p9yTt8","6":"El virus de la #COVID19 puede transmitirse desde dos d\u00edas antes del inicio de s\u00edntomas. Es muy importante continuar la cuarentena hasta el final, ya que pueden aparecer s\u00edntomas de la enfermedad con posterioridad al resultado de la prueba diagn\u00f3stica y durante toda la cuarentena. https:\/\/t.co\/8HKnB6UG45","7":":video_camera:Fernando Sim\u00f3n agradece a todas las personas que durante el periodo de pandemia por #coronavirus est\u00e1n llevan a cabo gestos solidarios.\n\n\"No es momento de individualismos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/FSzPA6r1kS","8":"Los ministros @salvadorilla y @agarzon, han celebrado una reuni\u00f3n de trabajo con el presidente de @unicef_es. En el encuentro por videoconferencia han abordado los resultados del Estudio Aladino 2019 y la estrategia de salud en la #infancia.\n\nhttps:\/\/t.co\/VdZ3D1spnW https:\/\/t.co\/sGAgFBZcAw","9":":four_leaf_clover: Continua @RaquelYotti, directora del Instituto de Salud Carlos III (@SaludISCIII)\n\n:small_orange_diamond:\"La medicina personalizada supone transformar la forma en la que se hace medicina, utilizando el conocimiento cient\u00edfico y la innovaci\u00f3n como vector de transformaci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/vdsH5PKphk","10":"Abordamos pasado, presente y futuro y terminamos el primer bloque de Foresight 2030 de la mano de Patricia Lacruz, Directora General de Cartera Com\u00fan de Servicios del Sistema Nacional de Salud y Farmacia del @sanidadgob. https:\/\/t.co\/6ZXaynGe9n","11":"Hoy estamos celebrando una de las actividades del #ISCIII en la #SemanaCienciaInnovacion2020: un encuentro digital con colegios en el que ni\u00f1os y ni\u00f1as est\u00e1n preguntando a las inmun\u00f3logas del CNM @MariaMontesC y @maribelcortega9 sobre el sistema inmunitario.\n#Divulgaci\u00f3nISCIII https:\/\/t.co\/61RDkgc27A","12":":woman_health_worker_selector:Este a\u00f1o por la coincidencia temporal de la #gripe con la pandemia de #COVID19, debemos marcar la diferencia vacun\u00e1ndonos para reducir las complicaciones causadas por ambas enfermedades y evitar la sobrecarga en el sistema sanitario\n\nhttps:\/\/t.co\/uXdpSWC5n6 \n\n#GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/ffC1NaZVmE"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true},"created_at":{"0":"2020-11-04 18:48:13","1":"2020-11-04 18:37:43","2":"2020-11-04 18:22:58","3":"2020-11-04 16:54:02","4":"2020-11-04 16:28:07","5":"2020-11-04 15:30:44","6":"2020-11-04 15:12:57","7":"2020-11-04 12:56:16","8":"2020-11-04 12:07:20","9":"2020-11-04 11:30:44","10":"2020-11-04 11:27:51","11":"2020-11-04 10:19:55","12":"2020-11-04 09:05:38"},"retweet_count":{"0":80,"1":35,"2":48,"3":111,"4":22,"5":3,"6":95,"7":16,"8":26,"9":5,"10":6,"11":8,"12":46},"favorite_count":{"0":188,"1":33,"2":84,"3":0,"4":59,"5":3,"6":129,"7":54,"8":72,"9":0,"10":0,"11":0,"12":72},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"SNS","indices":[50,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[1,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1324060260416585729,"id_str":"1324060260416585729","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324060260416585729\/pu\/img\/m1WLjQwefmU7kfyN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324060260416585729\/pu\/img\/m1WLjQwefmU7kfyN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/De8nkTQNIX","display_url":"pic.twitter.com\/De8nkTQNIX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1324060901633368066\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[27,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DnAgqhaAGz","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_243_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[37,60]},{"url":"https:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1324057759978016769,"id_str":"1324057759978016769","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El__hH2W0AEp9N2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El__hH2W0AEp9N2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a50awcC8r3","display_url":"pic.twitter.com\/a50awcC8r3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1324058258026450949\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[92,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[1,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bM3AMyXFDx","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5112","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1324052859101523969,"id_str":"1324052859101523969","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324052859101523969\/pu\/img\/76htp6tkYLb_uyPb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324052859101523969\/pu\/img\/76htp6tkYLb_uyPb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nr4VRh3K8Q","display_url":"pic.twitter.com\/nr4VRh3K8Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1324054548265185280\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[64,75]},{"screen_name":"territorialgob","name":"Ministerio Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica","id":1009388641439887362,"id_str":"1009388641439887362","indices":[109,124]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"territorialgob","name":"Ministerio Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica","id":1009388641439887362,"id_str":"1009388641439887362","indices":[113,128]},{"screen_name":"CarolinaDarias","name":"Carolina Darias","id":261225455,"id_str":"261225455","indices":[130,145]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[167,178]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[180,193]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iomuHZqwnT","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/multimedia\/videos\/consejoministros\/Paginas\/directo.aspx","display_url":"lamoncloa.gob.es\/multimedia\/vid\u2026","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1324024410022576129,"id_str":"1324024410022576129","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_hL5lXgAEH7B1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_hL5lXgAEH7B1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/29TWwYQZWl","display_url":"pic.twitter.com\/29TWwYQZWl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1324025642481045505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1363,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nitemolestes_","name":"Ni te molestes","id":1162877091395833856,"id_str":"1162877091395833856","indices":[0,14]},{"screen_name":"nitemolestes_","name":"Ni te molestes","id":1162877091395833856,"id_str":"1162877091395833856","indices":[29,43]}],"urls":[],"media":[{"id":1324011018729775105,"id_str":"1324011018729775105","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_VAbIXYAElq54.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_VAbIXYAElq54.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yP22p9yTt8","display_url":"pic.twitter.com\/yP22p9yTt8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1324011202587037696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1241,"h":1754,"resize":"fit"},"medium":{"w":849,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8HKnB6UG45","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CNSEinfo\/status\/1323969883919572993","display_url":"twitter.com\/CNSEinfo\/statu\u2026","indices":[281,304]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[85,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FSzPA6r1kS","expanded_url":"https:\/\/www.tiktok.com\/@sanidadgob\/video\/6891014209866452226?lang=es","display_url":"tiktok.com\/@sanidadgob\/vi\u2026","indices":[174,197]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"infancia","indices":[231,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[14,27]},{"screen_name":"agarzon","name":"Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b","id":11904592,"id_str":"11904592","indices":[30,38]},{"screen_name":"unicef_es","name":"UNICEF Espa\u00f1a","id":33173981,"id_str":"33173981","indices":[98,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VdZ3D1spnW","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5111","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1323959830617489408,"id_str":"1323959830617489408","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-mc4jXgAA-2e3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El-mc4jXgAA-2e3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sGAgFBZcAw","display_url":"pic.twitter.com\/sGAgFBZcAw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1323960017507225601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":490,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1476,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":865,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]},{"screen_name":"RaquelYotti","name":"Raquel Yotti","id":1104765205320552448,"id_str":"1104765205320552448","indices":[26,38]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[85,97]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"ISCIII","indices":[67,74]},{"text":"SemanaCienciaInnovacion2020","indices":[81,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"gripe","indices":[48,54]},{"text":"COVID19","indices":[74,82]},{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[264,280]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uXdpSWC5n6","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/prevPromocion\/vacunaciones\/programasDeVacunacion\/gripe\/faq\/Preguntas_respuestas_gripe_ciudadanos_2020-2021.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1307953186595057664,"id_str":"1307953186595057664","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1307953186595057664\/img\/TQcXTWolLFTfqefW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1307953186595057664\/img\/TQcXTWolLFTfqefW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ffC1NaZVmE","display_url":"pic.twitter.com\/ffC1NaZVmE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1323914291708338177\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}