{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1328349199268720640,"1":1328347384674463745,"2":1328344555758948360,"3":1328317773739651073},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":"Principales diferencias de casos #Covid19 acumulados en los \u00faltimos 14 d\u00edas en el fin de semana en municipios #Andaluc\u00eda\n\n:red_triangle_pointed_down:Descensos:right_arrow_curving_down:\n-242:backhand_index_pointing_right: #C\u00f3rdoba \n-55  :backhand_index_pointing_right: #Carmona \n-45  :backhand_index_pointing_right: #And\u00fajar \n:red_triangle_pointed_up:Aumentos:right_arrow_curving_down:\n+148:backhand_index_pointing_right: #Sevilla \n+146:backhand_index_pointing_right: #Jerez \n+82  :backhand_index_pointing_right: #Almer\u00eda \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/dNKhSYi7XE https:\/\/t.co\/Ucbplpoj4I","1":":keycap_5::keycap_1::keycap_2: municipios de #Andaluc\u00eda tienen m\u00e1s de 250 casos #Covid19 en los \u00faltimos 14 d\u00edas por 100.000 habitantes, son 12 menos que el viernes 13 de noviembre\n\nConsulta el nivel de riesgo de cada localidad :right_arrow: https:\/\/t.co\/dNKhSYi7XE https:\/\/t.co\/pKO1zKE9Ne","2":":world_map:16\/11: Actualizamos #mapa de tasa #Covid19 en los municipios de #Andaluc\u00eda \n\nDurante el fin de semana :right_arrow_curving_down:\n:red_triangle_pointed_up: Sube en 269 localidades\n:red_triangle_pointed_down: Baja en 302 localidades\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/dNKhSYi7XE https:\/\/t.co\/YXMUGVpFg4","3":":hospital: 16\/11: Hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda\n:small_orange_diamond:Incremento de ingresados tras 5 d\u00edas de descensos\n:small_orange_diamond: #Datos \u00faltimo d\u00eda :right_arrow_curving_down:\nTotal: 3.269 (+90)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 2.764 (+88)\nUCI 505 (+2)\n\n:bar_chart::right_arrow:https:\/\/t.co\/TuJP2Kflhg https:\/\/t.co\/dK2bEcJlEc"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"created_at":{"0":"2020-11-16 14:48:23","1":"2020-11-16 14:41:10","2":"2020-11-16 14:29:56","3":"2020-11-16 12:43:30"},"retweet_count":{"0":11,"1":0,"2":0,"3":3},"favorite_count":{"0":12,"1":3,"2":2,"3":6},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[33,41]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[110,120]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[140,148]},{"text":"Carmona","indices":[157,165]},{"text":"And\u00fajar","indices":[174,182]},{"text":"Sevilla","indices":[201,209]},{"text":"Jerez","indices":[217,223]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[232,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dNKhSYi7XE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3f4XuVx","display_url":"bit.ly\/3f4XuVx","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1328349071216693258,"id_str":"1328349071216693258","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8-cT-XUAoaF70.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8-cT-XUAoaF70.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ucbplpoj4I","display_url":"pic.twitter.com\/Ucbplpoj4I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1328349199268720640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1240,"h":1060,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":581,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1026,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[24,34]},{"text":"Covid19","indices":[59,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dNKhSYi7XE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3f4XuVx","display_url":"bit.ly\/3f4XuVx","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1328347121460928512,"id_str":"1328347121460928512","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em88q0kXYAAQdn1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em88q0kXYAAQdn1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pKO1zKE9Ne","display_url":"pic.twitter.com\/pKO1zKE9Ne","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1328347384674463745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1167,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1206,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":661,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"mapa","indices":[21,26]},{"text":"Covid19","indices":[35,43]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[65,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dNKhSYi7XE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3f4XuVx","display_url":"bit.ly\/3f4XuVx","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1328344237985951744,"id_str":"1328344237985951744","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em86C-yW8AACORT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em86C-yW8AACORT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YXMUGVpFg4","display_url":"pic.twitter.com\/YXMUGVpFg4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1328344555758948360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1126,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1164,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[24,32]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[36,46]},{"text":"Datos","indices":[100,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TuJP2Kflhg","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3f54u4w","display_url":"bit.ly\/3f54u4w","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1328317679355224071,"id_str":"1328317679355224071","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8h5ELW4AcUmgZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8h5ELW4AcUmgZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dK2bEcJlEc","display_url":"pic.twitter.com\/dK2bEcJlEc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1328317773739651073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]}}}