{"screen_name":{"0":"Consalud_es","1":"Consalud_es","2":"Consalud_es","3":"Consalud_es","4":"Consalud_es","5":"Consalud_es","6":"Consalud_es","7":"Consalud_es","8":"Consalud_es","9":"Consalud_es","10":"Consalud_es","11":"Consalud_es","12":"Consalud_es","13":"Consalud_es","14":"Consalud_es","15":"Consalud_es","16":"Consalud_es","17":"Consalud_es","18":"Consalud_es","19":"Consalud_es","20":"Consalud_es","21":"Consalud_es","22":"Consalud_es","23":"Consalud_es","24":"Consalud_es","25":"Consalud_es","26":"Consalud_es","27":"Consalud_es","28":"Consalud_es","29":"Consalud_es","30":"Consalud_es","31":"Consalud_es","32":"Consalud_es","33":"Consalud_es","34":"Consalud_es","35":"Consalud_es","36":"Consalud_es","37":"Consalud_es","38":"Consalud_es","39":"Consalud_es","40":"Consalud_es","41":"Consalud_es","42":"Consalud_es","43":"Consalud_es","44":"Consalud_es","45":"Consalud_es","46":"Consalud_es","47":"Consalud_es","48":"Consalud_es","49":"Consalud_es","50":"Consalud_es","51":"Consalud_es","52":"Consalud_es","53":"Consalud_es","54":"Consalud_es","55":"Consalud_es","56":"Consalud_es","57":"Consalud_es","58":"Consalud_es","59":"Consalud_es","60":"Consalud_es","61":"Consalud_es","62":"Consalud_es","63":"Consalud_es","64":"Consalud_es","65":"Consalud_es","66":"Consalud_es","67":"Consalud_es","68":"Consalud_es","69":"Consalud_es","70":"Consalud_es","71":"Consalud_es","72":"Consalud_es","73":"Consalud_es","74":"Consalud_es","75":"Consalud_es","76":"Consalud_es","77":"Consalud_es","78":"Consalud_es","79":"Consalud_es","80":"Consalud_es","81":"Consalud_es","82":"Consalud_es","83":"Consalud_es","84":"Consalud_es","85":"Consalud_es","86":"Consalud_es","87":"Consalud_es","88":"Consalud_es","89":"Consalud_es","90":"Consalud_es","91":"Consalud_es","92":"Consalud_es","93":"Consalud_es","94":"Consalud_es","95":"Consalud_es","96":"Consalud_es","97":"Consalud_es","98":"Consalud_es"},"tweet_id":{"0":1328480894546481153,"1":1328474108842094594,"2":1328469528628629510,"3":1328465017541365762,"4":1328460293614301184,"5":1328455790831734792,"6":1328451089767796736,"7":1328446610427273216,"8":1328441824709664768,"9":1328436800042528770,"10":1328431649114230785,"11":1328428046597185542,"12":1328427908222902272,"13":1328424090848415748,"14":1328422589027540996,"15":1328420293229109250,"16":1328417572665126913,"17":1328417497641607170,"18":1328415251474354176,"19":1328410118686445569,"20":1328408748713447425,"21":1328407618109517824,"22":1328405167411253250,"23":1328404957809299457,"24":1328400128466690050,"25":1328399353006985231,"26":1328398838323875841,"27":1328397563901472770,"28":1328397453641527303,"29":1328394652848959489,"30":1328391430314790913,"31":1328389940640616456,"32":1328385874455912450,"33":1328383759595474945,"34":1328381484290498560,"35":1328379806849916931,"36":1328378731363250177,"37":1328377306528829443,"38":1328374868426043392,"39":1328372290187370496,"40":1328371250075471874,"41":1328367944871632904,"42":1328367281353723905,"43":1328367271329361923,"44":1328364708907331586,"45":1328363362506452992,"46":1328359739294691330,"47":1328357168526086146,"48":1328356097284059136,"49":1328352786912776193,"50":1328349607915556868,"51":1328348377336176643,"52":1328347091656175619,"53":1328342075847348225,"54":1328341031973236737,"55":1328338460810293248,"56":1328338284171440131,"57":1328335780276805632,"58":1328330277689626627,"59":1328329842761330690,"60":1328329493371555841,"61":1328325842330656769,"62":1328324586723823616,"63":1328319319281963008,"64":1328314091291758593,"65":1328314038598721538,"66":1328311867647930368,"67":1328310473507401729,"68":1328308806300938240,"69":1328303216703008769,"70":1328303118392717313,"71":1328301795463073793,"72":1328300561704349701,"73":1328296761161621505,"74":1328294839725805568,"75":1328292986162192385,"76":1328291821370421249,"77":1328288078084136965,"78":1328287943027519488,"79":1328287513987993602,"80":1328286670156931072,"81":1328281668294217730,"82":1328281049328201728,"83":1328280393813004288,"84":1328277885531074560,"85":1328277125993017345,"86":1328276934162329601,"87":1328270502151020544,"88":1328269669472546816,"89":1328266572335616000,"90":1328265767205412864,"91":1328262790470131712,"92":1328254781501083648,"93":1328251470907666432,"94":1328246489378906113,"95":1328235091676557312,"96":1328228807896076294,"97":1328216307691626496,"98":1328144974865707010},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":true,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":true,"36":false,"37":true,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":true,"45":false,"46":false,"47":true,"48":false,"49":false,"50":true,"51":false,"52":true,"53":false,"54":false,"55":false,"56":true,"57":false,"58":false,"59":false,"60":true,"61":false,"62":false,"63":false,"64":true,"65":false,"66":true,"67":false,"68":false,"69":true,"70":false,"71":true,"72":false,"73":true,"74":false,"75":true,"76":false,"77":true,"78":false,"79":true,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":true,"85":true,"86":false,"87":true,"88":false,"89":false,"90":false,"91":true,"92":false,"93":false,"94":true,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false},"text":{"0":"#EspecialCoronavirus | El BOE publica el nuevo precio de las #mascarillas quir\u00fargicas a 0,72 euros la unidad https:\/\/t.co\/8LUM3tIHFa","1":"#Profesionales | #COVID19: @empleogob solo tramita como accidente laboral el 4% de los casos en sanitarios https:\/\/t.co\/q5brk60xji","2":"#Profesionales | La jefa de Nefrolog\u00eda del Infanta Leonor, nueva presidenta de la @SENefrologia https:\/\/t.co\/0wA0BVqfl8","3":"#EspecialCoronavirus | @agarzon, sobre las #mascarillas: \"Seguiremos bajando el precio en la medida en que podamos\" cc @consumogob https:\/\/t.co\/E6oNkOSdSC","4":"#Industria | e-PROT, el nuevo proyecto del @ciqususc que sienta las bases de la futura industria electr\u00f3nica verde https:\/\/t.co\/Uksgk4eZAH","5":"#EspecialCoronavirus | Espa\u00f1a ha realizado m\u00e1s de 16,2 millones de pruebas diagn\u00f3sticas desde el inicio de la #pandemia cc @sanidadgob https:\/\/t.co\/smpLKN3zdt","6":"#EspecialCoronavirus | El Gobierno quiere prohibir la venta de mascarillas con v\u00e1lvula para prevenir el #COVID19 cc @agarzon https:\/\/t.co\/tjqv5mjNlG","7":"#EspecialCoronavirus | La iniciativa de la @opsoms para desarrollar #vacuna alcanza 4.300 millones https:\/\/t.co\/3puTmIilH5","8":"#EspecialCoronavirus | Los expertos se\u00f1alan que la mayor\u00eda de las infecciones est\u00e1n causadas por un reducido grupo de casos positivos https:\/\/t.co\/SOUQtimRZt","9":"#EspecialCoronavirus | La evoluci\u00f3n de los anticuerpos puede predecir la mejor\u00eda en los pacientes con #COVID19 https:\/\/t.co\/bvy42eoMjq","10":"#Profesionales | La @seepidemiologia pide que no se politice la actividad profesional de los #epidemi\u00f3logos https:\/\/t.co\/LoD6BaSy1E","11":"\u00bfSabes cu\u00e1nto tiempo se tarda en desarrollar un nuevo #medicamento? v\u00eda @Farmaindustria https:\/\/t.co\/ywSuwvpeNo","12":"#BuzoSanitario | Gonz\u00e1lez Armengol: \u00bfEl \"D\u00f3berman\" de @IdiazAyuso? cc @ComunidadMadrid https:\/\/t.co\/zWeaqdoRmb","13":"#Madrid | La @ComunidadMadrid recuerda que incumplir la normativa de prevenci\u00f3n frente a la #COVID19 acarrea sanciones https:\/\/t.co\/BofvPo0nUq","14":"La nueva generaci\u00f3n de nuestra plataforma de terapia guiada por imagen supone un gran avance hacia la optimizaci\u00f3n del rendimiento cl\u00ednico y operativo de las salas de intervencionismo https:\/\/t.co\/b2Y9ZZweWZ https:\/\/t.co\/h4pYgYHPEv","15":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_down: @anabarcelochico, Consejera del @GVAsanitat: Profesionales #sanidad privada sin extra https:\/\/t.co\/pIy7FD1P6N","16":"RT @CinfaSalud \u00bfTe lavas los dientes correctamente? El lavado debe durar al menos tres minutos: con movimientos suaves y firmes de arriba abajo en los #dientes, y circulares hacia delante y hacia atr\u00e1s en las #muelas. \u00a1Despu\u00e9s de cada comida! https:\/\/t.co\/yb57B9dmoy https:\/\/t.co\/VvFJ0gapG0","17":"#ActualidadGr\u00e1fica :camera: @ximopuig afirma que la Comunidad Valenciana se encuentra a la vanguardia en el transporte de material #sanitario con drones https:\/\/t.co\/1LtUR0xzny","18":"#Canarias | @SanidadGobCan propone consolidar 2.350 plazas de personal eventual #sanitario https:\/\/t.co\/rLdlbtebQ9","19":"#Madrid | @IdiazAyuso y @eruizescudero presentan las nuevas campa\u00f1as frente a la #COVID19: \u201cNo vale nada si los ciudadanos no ayudan\u201d cc @ComunidadMadrid https:\/\/t.co\/bPeqVOdSEr","20":"#Innovaci\u00f3n | Llega la revoluci\u00f3n en #salud bucodental: el cepillo el\u00e9ctrico con la tecnolog\u00eda m\u00e1s novedosa https:\/\/t.co\/hpHhoTLrWV","21":"#Pacientes | El servicio de Hemodin\u00e1mica y Cardiolog\u00eda del @Hospital_LaLuz\nrecupera su nivel de actividad normal https:\/\/t.co\/ZjlCux5uqg","22":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_up: Joseba Andoni Barroeta, gerente del Gregorio Mara\u00f1\u00f3n: Infecciones respiratorias en ni\u00f1os https:\/\/t.co\/vAgnoQZIZQ","23":"#EspecialCoronavirus | Sim\u00f3n: \u201cLas #vacunas est\u00e1n demostrando una eficacia alta y una seguridad elevada\u201d https:\/\/t.co\/QnAfHcq04U","24":"#EspecialCoronavirus | Sim\u00f3n, sobre la tasa de incidencia acumulada: \u201cTendencia descendente\u201d, pero \u201cmuy elevada\u201d https:\/\/t.co\/rd1ugpLdz0","25":":red_circle: #\u00daltimaHora @sanidadgob suma 38.273 nuevos casos de #COVID19 y 484 muertes desde el viernes https:\/\/t.co\/IIW7kfYVKm","26":"#EspecialCoronavirus | La #OMS avisa de las \u201cdudas\u201d sobre la duraci\u00f3n de la inmunidad de las #vacunas de @pfizer y @moderna_tx cc @opsoms https:\/\/t.co\/IQTwY7eYRU","27":"#Pacientes | Seg\u00fan un estudio de la EFA, el 81% de las personas con #dermatitis at\u00f3ptica trata de ocultar su enfermedad https:\/\/t.co\/iIhrw8YG6g","28":"#Actualidad @cesm_sindicatos: \"Si persisten en su intenci\u00f3n de mermar los derechos de los m\u00e9dicos, nos tendr\u00e1n enfrente\" https:\/\/t.co\/zBtcZgqbsl","29":"#EspecialCoronavirus | La #UCI del Cl\u00ednico de Zaragoza est\u00e1 pr\u00f3xima al \"colapso\", con 49 camas ocupadas de un total de 51 https:\/\/t.co\/Lj4o5OZvxD","30":"#EspecialCoronavirus | El cierre de fronteras como freno al SARS-CoV-2: El gran error de la #OMS y la Uni\u00f3n Europea cc @opsoms https:\/\/t.co\/f6YpfFVPgA","31":"RT @quironsalud: Entre un 25-30% de los mayores de 45 a\u00f1os presenta queratosis act\u00ednica, un tipo de lesi\u00f3n precancer\u00edgena https:\/\/t.co\/BD8bIWeHLR https:\/\/t.co\/ST7rwKq796","32":"#Profesionales | Pocas plazas #MIR y muchos estudiantes de Medicina: \u00bfFaltan m\u00e9dicos en Espa\u00f1a? cc @cesm_sindicatos https:\/\/t.co\/mmzaOQ6UGg","33":"#Pol\u00edtica | @sanidadgob incorpora a 115.000 funcionarios de @mufaceoficial en la interoperabilidad de la receta electr\u00f3nica https:\/\/t.co\/RKCMsEoWIt","34":"#EspecialCoronavirus | La incidencia acumulada en Madrid desciende de los 813 casos por cada 100.000 habitantes a los 328 cc @eruizescudero https:\/\/t.co\/5H3ZZdRnj8","35":"Una #pr\u00f3tesis de mano biomim\u00e9tica restaura m\u00e1s del 90% de la funcionalidad tras una amputaci\u00f3n https:\/\/t.co\/R76hbKdjke","36":"#EspecialCoronavirus | El BOE publica el nuevo precio de las #mascarillas quir\u00fargicas a 0,72 euros la unidad https:\/\/t.co\/jSXDV1k7CK","37":"\u00bfCu\u00e1les son los s\u00edntomas de la #hernia discal? https:\/\/t.co\/rzR4VkF2Jr https:\/\/t.co\/fzCaMshwLE","38":"#EspecialCoronavirus | @agarzon, sobre las #mascarillas: \"Seguiremos bajando el precio en la medida en que podamos\" cc @consumogob https:\/\/t.co\/nT2tx6IOdb","39":"#TweetSaludable | C\u00f3mo medirte la tensi\u00f3n correctamente cc @cuidarcorazon https:\/\/t.co\/FrjtSMYaMx https:\/\/t.co\/0CeylwUnbn","40":"#EspecialCoronavirus | Galicia registra un total de 9.110 casos activos por #COVID19 y 1.069 muertes https:\/\/t.co\/ggQtBjgcSI","41":"#CastillaLaMancha | @garciapage, acompa\u00f1ado por los Reyes, inaugura el nuevo hospital de Toledo https:\/\/t.co\/1tZuauUYoM","42":"#BuzoSanitario | Gonz\u00e1lez Armengol: \u00bfEl \"D\u00f3berman\" de @IdiazAyuso? cc @ComunidadMadrid https:\/\/t.co\/bDxW6eK8YT","43":"#Pacientes | La #dermatitis at\u00f3pica es una enfermedad cut\u00e1nea, inflamatoria cr\u00f3nica y recurrente que afecta a unos 2,8 millones de personas en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/iIhrw8YG6g","44":"#Nacional | @quironsalud Madrid, acreditado como centro cualificado para terapia CAR-T en #tumores hematol\u00f3gicos https:\/\/t.co\/ElFlAy4sEf","45":"#Pacientes | El cribado en un paso facilita el diagn\u00f3stico precoz de la #hepatitis C en la Comunidad Valenciana cc @GVAsanitat https:\/\/t.co\/oBehZ692pA","46":"#EspecialCoronavirus | @salvadorilla pide prudencia ante las noticias de la #vacuna de @moderna_tx y respalda a Sim\u00f3n https:\/\/t.co\/Ht65Wf9J4O","47":"#StopDesfinanciaci\u00f3n @PatLacruz se retracta tras asegurar el departamento que dirige que \"los expedientes est\u00e1n cerrados y resuelto el procedimiento de desfinanciaci\u00f3n de los SYSADOA\" v\u00eda @Consalud_es https:\/\/t.co\/UIdqnxtqaW","48":"#EspecialCoronavirus | #COVID19: El @mincoturgob ayuda a 50 proyectos para fabricar material #sanitario https:\/\/t.co\/8N3Jo7qQ7R","49":"#Profesionales | El @CGEnfermeria y su Instituto Superior de Formaci\u00f3n Sanitaria ponen en marcha una iniciativa dirigida a las 316.000 #enfermeras espa\u00f1olas  https:\/\/t.co\/PLPaQTddlF","50":"#Cosm\u00e9tica | El #acn\u00e9 est\u00e1 muy lejos de ser un fen\u00f3meno marginal, ya que afecta en torno al 80-90% de los adolescentes, y un 30% de los j\u00f3venes https:\/\/t.co\/krpjzYl1JE","51":"#Pacientes | Seg\u00fan un informe de @sanidadgob y las CC.AA., el aerosol del cigarrillo electr\u00f3nico contiene sustancias carcinog\u00e9nicas https:\/\/t.co\/TgyQPIinD1","52":"#Infograf\u00eda | Farmacia y mundo digital https:\/\/t.co\/9rH86EQoJU https:\/\/t.co\/XhY4RMIvhZ","53":"RT @CinfaSalud Una de las consecuencias m\u00e1s generalizadas que ha provocado la pandemia de #COVID19 es el aumento de los trastornos del #sue\u00f1o. El miedo al contagio, la incertidumbre y el estr\u00e9s son algunas de las razones que nos impiden descansar https:\/\/t.co\/uKFLQvVuVL https:\/\/t.co\/dHmjJ9GBM1","54":"#CValenciana | La @GVAsanitat niega la gratificaci\u00f3n por #COVID19 a los trabajadores de la privada cc @anabarcelochico https:\/\/t.co\/a4tezNBrHk","55":"#EspecialCoronavirus | Sim\u00f3n descarta dimitir aunque dice que los #m\u00e9dicos tienen \u201cderecho\u201d a pedirlo cc @OMC_Espana  https:\/\/t.co\/oEkKH2BAQ8","56":"La resistencia a los antibi\u00f3ticos es una de las mayores amenazas para la salud mundial. Solo en Europa causa m\u00e1s de 33.000 muertes al a\u00f1o. https:\/\/t.co\/kHkXU88EQe","57":"#EspecialCoronavirus | Los brotes de #COVID19 de mayor tama\u00f1o siguen ocurriendo en las residencias, 1.765 casos en 7 d\u00edas cc @sanidadgob https:\/\/t.co\/YyUVUclgba","58":"#Pacientes | La prevalencia aproximada de la #dermatitis at\u00f3pica severa en Espa\u00f1a es de 30.000 personas https:\/\/t.co\/iIhrw8YG6g","59":"#Profesionales | #COVID19: @empleogob solo tramita como accidente laboral el 4% de los casos en sanitarios https:\/\/t.co\/zDSSnwvFHG","60":"10 sencillas recomendaciones para mejorar nuestra calidad de sue\u00f1o https:\/\/t.co\/PwaOTYEI6w","61":"#EspecialCoronavirus | @saludand notifica 199.444 casos positivos y 3.284 fallecidos por #COVID19 desde el inicio de la epidemia https:\/\/t.co\/o0gy3R3s2c","62":"#Pacientes | El Mara\u00f1\u00f3n lanza una campa\u00f1a para ayudar a los padres a diferenciar las #infecciones respiratorias https:\/\/t.co\/pkBPha5iDP","63":"#Profesionales | La jefa de Nefrolog\u00eda del Infanta Leonor, nueva presidenta de la @SENefrologia https:\/\/t.co\/vgtQCVAxGw","64":"Los #pacientes, junto al talento cient\u00edfico, son el motor de transformaci\u00f3n de nuestro sistema de #salud, y por ello trabajamos d\u00eda a d\u00eda para dar voz a su experiencia https:\/\/t.co\/ULIEVUkZeB https:\/\/t.co\/3odbdUjXkA","65":"#EspecialCoronavirus | La iniciativa de la @opsoms para desarrollar #vacuna alcanza 4.300 millones https:\/\/t.co\/YeZjQhv9HR","66":"La participaci\u00f3n digital del paciente puede mejorar el diagn\u00f3stico de las alteraciones del ritmo card\u00edaco. El Dr. @DavidHayesMD nos habla sobre c\u00f3mo animar a los pacientes a formar parte en su tratamiento https:\/\/t.co\/KJWGZCf2U7\n\n#cardiology #cardiacdiagnostics #electrophysiology https:\/\/t.co\/neSNIbnxMI","67":"#Madrid | @IdiazAyuso y @eruizescudero presentan las nuevas campa\u00f1as frente a la #COVID19: \u201cNo vale nada si los ciudadanos no ayudan\u201d cc @ComunidadMadrid https:\/\/t.co\/Hnsa6EDSXN","68":"#Madrid | @ignacioaguado pide reunir al Grupo #COVID19 para proponer a @sanidadgob hacer test en farmacias https:\/\/t.co\/qLrhwH7dfB","69":"#Nacional  | Elena Ju\u00e1rez, nueva Chief People Officer de @sanitas y Bupa Europe &amp; LatinAmerica https:\/\/t.co\/mAan45LTDp","70":"#EspecialCoronavirus | @MariaChivite_na avanza que se mantendr\u00e1 el #confinamiento perimetral de Navarra durante el puente foral https:\/\/t.co\/nK347Lxps1","71":"Los #MedicamentosGen\u00e9ricos, al igual que los de marca, se componen de dos sustancias: principios activos y excipientes. \u00bfQu\u00e9 son y qu\u00e9 labor tienen estos \u00faltimos? https:\/\/t.co\/fED5Ggcj63","72":"#Profesionales | Francisco Jos\u00e9 Garc\u00eda R\u00edo (@RioSepar), nuevo presidente de la @SeparRespira https:\/\/t.co\/DgxYMBmwwe","73":"\u00a1Estos son nuestros diez perfiles destacados de hoy! Los mejores m\u00e9dicos a solo un clic, en #MediSalud: https:\/\/t.co\/RHvs40moMJ https:\/\/t.co\/GrXmiqVRIq","74":"#Pacientes | El @Hospital_FJD participa en un ensayo sobre el tratamiento de la incontinencia fecal con terapia celular https:\/\/t.co\/V21H18T8RU","75":"Empleo | La compa\u00f1\u00eda @PhrmMar precisa incorporar #T\u00e9cnicoDeLaboratorio de Biolog\u00eda Celular para su sede de Colmenar Viejo, #Madrid https:\/\/t.co\/2GcF2wNBqO https:\/\/t.co\/0aY2JqwkVu","76":"#BuzoSanitario | Gonz\u00e1lez Armengol: \u00bfEl \"D\u00f3berman\" de @IdiazAyuso? cc @ComunidadMadrid https:\/\/t.co\/BvE83orz7o","77":"#Nacional | @MSDEspana reafirma su compromiso en la lucha contra el neumococo, en el marco del D\u00eda Mundial frente a la #Neumon\u00eda https:\/\/t.co\/Fviyb6fSVE","78":"#Andaluc\u00eda | El @HospitalUVRocio inicia la impresi\u00f3n 3D de c\u00e9lulas madre para reparar las arterias en malformaciones cardiacas infantiles https:\/\/t.co\/Ym2YdM5sKc","79":"No hay ning\u00fan medicamento que cure el #resfriado, \u00fanicamente alivian sus s\u00edntomas. As\u00ed que el mejor remedio para el catarro es la paciencia :sneezing_face: https:\/\/t.co\/INwDX1WpHU https:\/\/t.co\/7HKFGcAxrM","80":"#Industria | e-PROT, el nuevo proyecto del @ciqususc que sienta las bases de la futura industria electr\u00f3nica verde https:\/\/t.co\/w7CLEcSrRX","81":"RT @quironsalud: Buenos d\u00edas. El tratamiento farmacol\u00f3gico en #pacientes con TDAH disminuye la probabilidad de su infecci\u00f3n por #COVID19 https:\/\/t.co\/jDsxIXj43v #FelizLunes https:\/\/t.co\/gkRFmmwYuN","82":"#Pacientes | El picor, el s\u00edntoma que caracteriza a todos los pacientes con #dermatitis at\u00f3pica https:\/\/t.co\/iIhrw8YG6g","83":"#Industria | @ASPE_SPrivada considera que la #telemedicina ofertada por las tecnol\u00f3gicas act\u00faa en competencia desleal https:\/\/t.co\/7J5tSEvyIq","84":"Dise\u00f1an un iris artificial que corrige los trastornos de la visi\u00f3n :eyes: https:\/\/t.co\/MrHLUFGipS","85":"#FelizLunes \u00a1Mant\u00e9n todas las propiedades de los alimentos con este truco! :fork_and_knife_with_plate: #TipsEstetic https:\/\/t.co\/RUebKTAMJE https:\/\/t.co\/ZhjV1NcMp5 https:\/\/t.co\/QpESFUZm72","86":"#EspecialCoronavirus | El BOE publica el nuevo precio de las #mascarillas quir\u00fargicas a 0,72 euros la unidad https:\/\/t.co\/AXtAxs13lv","87":"#FelizLunes Los productos de ortopedia, como las rodilleras o las coderas, ayudan a corregir dolencias provocadas por lesiones deportivas :woman_running_selector: https:\/\/t.co\/ZlI7qVt1yc #autocuidado https:\/\/t.co\/wcI4QKPdCO","88":"#ViralNews | La @policia salva a un beb\u00e9 en Valencia traslad\u00e1ndolo al hospital ante el restraso de la ambulancia https:\/\/t.co\/Qtj3puj3wz","89":"La pandemia de la #COVID19 ser\u00e1 eje del #ForoCSD de @GrupoMediforum que se celebrar\u00e1 entre el 24 y 26 de noviembre\n\nConsulta el programa de la cita e inscr\u00edbete: https:\/\/t.co\/diVJfjt9xi https:\/\/t.co\/khBLGlpYwB","90":"#EspecialCoronavirus | @eruizescudero: \"El objetivo es seguir aumentando nuestra capacidad diagnostica y cortar la transmisi\u00f3n\" https:\/\/t.co\/vl0Xub6ZtT","91":"#Nacional | La @policia reconoce el trabajo de @AsisaSalud frente a la #pandemia https:\/\/t.co\/sWnjCkqcrB","92":"#BuzoSanitario | D\u00edas despu\u00e9s de la aparici\u00f3n de Gonz\u00e1lez Armengol en @elprogramadear, con una intervenci\u00f3n cr\u00edtica con la gesti\u00f3n de @sanidadgob, fue nombrado viceconsejero https:\/\/t.co\/UBnhZEyt4O","93":"Los dispositivos card\u00edacos implantables como el #marcapasos, son una opci\u00f3n para #pacientes con insuficiencia cardiaca. Adem\u00e1s, tras la intervenci\u00f3n, se puede seguir un estilo de vida normal. \u00a1Conoce las opciones de tratamiento! https:\/\/t.co\/YSDtBE6kV7 V\u00eda @MedtronicES https:\/\/t.co\/RtcOQsGSCe","94":"Nanodispositivos similares a c\u00e9lulas cerebrales trabajan juntos para identificar mutaciones en #virus https:\/\/t.co\/PzlJmro5ZK","95":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | @sanchezcastejon anuncia la fecha del examen #MIR2021: el 27 de marzo https:\/\/t.co\/5vMxRmuBNj","96":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | Los viajeros que lleguen a Espa\u00f1a sin #PCR se enfrentar\u00e1n a una multa de hasta 6.000 euros https:\/\/t.co\/j44YKJBbNN","97":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | Los centros de salud de la Comunidad de Madrid realizan seguimiento a 400.000 pacientes con #diabetes https:\/\/t.co\/imNFph1tEu","98":"No faltan m\u00e9dicos: Pocas plazas MIR y muchos estudiantes https:\/\/t.co\/6Gx7pNebb4"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true},"created_at":{"0":"2020-11-16 23:31:41","1":"2020-11-16 23:04:44","2":"2020-11-16 22:46:32","3":"2020-11-16 22:28:36","4":"2020-11-16 22:09:50","5":"2020-11-16 21:51:56","6":"2020-11-16 21:33:15","7":"2020-11-16 21:15:27","8":"2020-11-16 20:56:26","9":"2020-11-16 20:36:28","10":"2020-11-16 20:16:00","11":"2020-11-16 20:01:41","12":"2020-11-16 20:01:08","13":"2020-11-16 19:45:58","14":"2020-11-16 19:40:00","15":"2020-11-16 19:30:53","16":"2020-11-16 19:20:04","17":"2020-11-16 19:19:46","18":"2020-11-16 19:10:51","19":"2020-11-16 18:50:27","20":"2020-11-16 18:45:00","21":"2020-11-16 18:40:31","22":"2020-11-16 18:30:47","23":"2020-11-16 18:29:57","24":"2020-11-16 18:10:45","25":"2020-11-16 18:07:40","26":"2020-11-16 18:05:38","27":"2020-11-16 18:00:34","28":"2020-11-16 18:00:08","29":"2020-11-16 17:49:00","30":"2020-11-16 17:36:11","31":"2020-11-16 17:30:16","32":"2020-11-16 17:14:07","33":"2020-11-16 17:05:43","34":"2020-11-16 16:56:40","35":"2020-11-16 16:50:00","36":"2020-11-16 16:45:44","37":"2020-11-16 16:40:04","38":"2020-11-16 16:30:23","39":"2020-11-16 16:20:08","40":"2020-11-16 16:16:00","41":"2020-11-16 16:02:52","42":"2020-11-16 16:00:14","43":"2020-11-16 16:00:12","44":"2020-11-16 15:50:01","45":"2020-11-16 15:44:40","46":"2020-11-16 15:30:16","47":"2020-11-16 15:20:03","48":"2020-11-16 15:15:47","49":"2020-11-16 15:02:38","50":"2020-11-16 14:50:00","51":"2020-11-16 14:45:07","52":"2020-11-16 14:40:00","53":"2020-11-16 14:20:04","54":"2020-11-16 14:15:56","55":"2020-11-16 14:05:43","56":"2020-11-16 14:05:00","57":"2020-11-16 13:55:03","58":"2020-11-16 13:33:12","59":"2020-11-16 13:31:28","60":"2020-11-16 13:30:05","61":"2020-11-16 13:15:34","62":"2020-11-16 13:10:35","63":"2020-11-16 12:49:39","64":"2020-11-16 12:28:52","65":"2020-11-16 12:28:40","66":"2020-11-16 12:20:02","67":"2020-11-16 12:14:30","68":"2020-11-16 12:07:52","69":"2020-11-16 11:45:40","70":"2020-11-16 11:45:16","71":"2020-11-16 11:40:01","72":"2020-11-16 11:35:07","73":"2020-11-16 11:20:01","74":"2020-11-16 11:12:22","75":"2020-11-16 11:05:01","76":"2020-11-16 11:00:23","77":"2020-11-16 10:45:30","78":"2020-11-16 10:44:58","79":"2020-11-16 10:43:16","80":"2020-11-16 10:39:55","81":"2020-11-16 10:20:02","82":"2020-11-16 10:17:35","83":"2020-11-16 10:14:58","84":"2020-11-16 10:05:00","85":"2020-11-16 10:01:59","86":"2020-11-16 10:01:13","87":"2020-11-16 09:35:40","88":"2020-11-16 09:32:21","89":"2020-11-16 09:20:03","90":"2020-11-16 09:16:51","91":"2020-11-16 09:05:01","92":"2020-11-16 08:33:12","93":"2020-11-16 08:20:03","94":"2020-11-16 08:00:15","95":"2020-11-16 07:14:57","96":"2020-11-16 06:49:59","97":"2020-11-16 06:00:19","98":"2020-11-16 01:16:52"},"retweet_count":{"0":2,"1":1,"2":5,"3":2,"4":0,"5":0,"6":2,"7":0,"8":2,"9":0,"10":1,"11":0,"12":0,"13":1,"14":8,"15":0,"16":1,"17":0,"18":0,"19":3,"20":1,"21":3,"22":1,"23":0,"24":0,"25":0,"26":1,"27":0,"28":2,"29":1,"30":1,"31":2,"32":0,"33":0,"34":1,"35":4,"36":2,"37":2,"38":1,"39":1,"40":2,"41":2,"42":1,"43":1,"44":3,"45":0,"46":0,"47":2,"48":0,"49":0,"50":3,"51":2,"52":2,"53":3,"54":1,"55":1,"56":7,"57":0,"58":0,"59":1,"60":2,"61":0,"62":2,"63":4,"64":4,"65":0,"66":1,"67":0,"68":2,"69":2,"70":0,"71":4,"72":3,"73":5,"74":2,"75":2,"76":0,"77":9,"78":6,"79":5,"80":0,"81":1,"82":3,"83":2,"84":3,"85":2,"86":1,"87":3,"88":0,"89":1,"90":8,"91":5,"92":1,"93":1,"94":5,"95":0,"96":1,"97":0,"98":11},"favorite_count":{"0":3,"1":0,"2":4,"3":5,"4":1,"5":2,"6":1,"7":1,"8":0,"9":0,"10":1,"11":0,"12":0,"13":2,"14":0,"15":1,"16":0,"17":1,"18":0,"19":23,"20":0,"21":4,"22":2,"23":0,"24":0,"25":1,"26":4,"27":1,"28":0,"29":2,"30":1,"31":3,"32":6,"33":3,"34":2,"35":0,"36":5,"37":0,"38":1,"39":3,"40":2,"41":3,"42":0,"43":0,"44":0,"45":1,"46":1,"47":0,"48":1,"49":1,"50":0,"51":3,"52":0,"53":5,"54":0,"55":2,"56":0,"57":2,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":2,"63":23,"64":0,"65":0,"66":0,"67":1,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":5,"73":0,"74":5,"75":0,"76":0,"77":0,"78":17,"79":0,"80":0,"81":2,"82":4,"83":1,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":2,"89":1,"90":29,"91":0,"92":1,"93":1,"94":0,"95":0,"96":1,"97":0,"98":21},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","1":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","2":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","3":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","4":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","5":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","6":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","7":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","8":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","9":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","10":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","11":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","12":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","13":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","14":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","15":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","16":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","17":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","18":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","19":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","20":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","21":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","22":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","23":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","24":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","25":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","26":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","27":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","28":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","29":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","30":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","31":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","32":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","33":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","34":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","35":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","36":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","37":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","38":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","39":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","40":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","41":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","42":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","43":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","44":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","45":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","46":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","47":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","48":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","49":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","50":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","51":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","52":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","53":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","54":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","55":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","56":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","57":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","58":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","59":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","60":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","61":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","62":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","63":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","64":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","65":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","66":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","67":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","68":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","69":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","70":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","71":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","72":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","73":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","74":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","75":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","76":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","77":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","78":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","79":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","80":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","81":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","82":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","83":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","84":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","85":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","86":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","87":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","88":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","89":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","90":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","91":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","92":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","93":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","94":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","95":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","96":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","97":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","98":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"mascarillas","indices":[61,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8LUM3tIHFa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35yMDzP","display_url":"bit.ly\/35yMDzP","indices":[109,132]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]},{"text":"COVID19","indices":[17,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"empleogob","name":"Ministerio Trabajo y Econom\u00eda Social","id":217352125,"id_str":"217352125","indices":[27,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q5brk60xji","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38MeBKt","display_url":"bit.ly\/38MeBKt","indices":[107,130]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SENefrologia","name":"S.E.N. Nefrolog\u00eda","id":1872239659,"id_str":"1872239659","indices":[82,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0wA0BVqfl8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35BDyGp","display_url":"bit.ly\/35BDyGp","indices":[96,119]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"mascarillas","indices":[43,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agarzon","name":"Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b","id":11904592,"id_str":"11904592","indices":[23,31]},{"screen_name":"consumogob","name":"Ministerio de Consumo","id":1224258090603892736,"id_str":"1224258090603892736","indices":[119,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E6oNkOSdSC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f4A42o","display_url":"bit.ly\/3f4A42o","indices":[131,154]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Industria","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ciqususc","name":"CiQUS","id":2697713898,"id_str":"2697713898","indices":[43,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Uksgk4eZAH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IJT4He","display_url":"bit.ly\/2IJT4He","indices":[115,138]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"pandemia","indices":[110,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[123,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/smpLKN3zdt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32QzTCX","display_url":"bit.ly\/32QzTCX","indices":[135,158]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[104,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agarzon","name":"Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b","id":11904592,"id_str":"11904592","indices":[116,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tjqv5mjNlG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3px1SkN","display_url":"bit.ly\/3px1SkN","indices":[125,148]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"vacuna","indices":[68,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[43,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3puTmIilH5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2K5T3y2","display_url":"bit.ly\/2K5T3y2","indices":[99,122]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SOUQtimRZt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38NLO8b","display_url":"bit.ly\/38NLO8b","indices":[134,157]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[102,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bvy42eoMjq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f5XTH2","display_url":"bit.ly\/3f5XTH2","indices":[111,134]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]},{"text":"epidemi\u00f3logos","indices":[93,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seepidemiologia","name":"SEE","id":475641052,"id_str":"475641052","indices":[20,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LoD6BaSy1E","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38Ito94","display_url":"bit.ly\/38Ito94","indices":[108,131]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"medicamento","indices":[54,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaindustria","name":"Farmaindustria","id":240204741,"id_str":"240204741","indices":[72,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ywSuwvpeNo","expanded_url":"https:\/\/www.farmaindustria.es\/web\/reportaje\/cuanto-tiempo-se-tarda-y-por-que-en-desarrollar-un-medicamento\/","display_url":"farmaindustria.es\/web\/reportaje\/\u2026","indices":[88,111]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"BuzoSanitario","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[54,65]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[70,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zWeaqdoRmb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nyrM63","display_url":"bit.ly\/3nyrM63","indices":[87,110]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"COVID19","indices":[92,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[13,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BofvPo0nUq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IMgOuj","display_url":"bit.ly\/2IMgOuj","indices":[119,142]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilipsSpain","name":"Philips Spain","id":187947658,"id_str":"187947658","indices":[3,16]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]},{"text":"sanidad","indices":[80,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anabarcelochico","name":"Ana Barcel\u00f3 Chico","id":270317095,"id_str":"270317095","indices":[21,37]},{"screen_name":"GVAsanitat","name":"GVA Sanitat","id":423423050,"id_str":"423423050","indices":[53,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pIy7FD1P6N","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H6Be0J","display_url":"bit.ly\/2H6Be0J","indices":[107,130]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"dientes","indices":[151,159]},{"text":"muelas","indices":[209,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yb57B9dmoy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32NiACT","display_url":"bit.ly\/32NiACT","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1328417570228228096,"id_str":"1328417570228228096","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em98verXUAAJPUN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em98verXUAAJPUN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VvFJ0gapG0","display_url":"pic.twitter.com\/VvFJ0gapG0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1328417572665126913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"ActualidadGr\u00e1fica","indices":[0,18]},{"text":"sanitario","indices":[124,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ximopuig","name":"Ximo Puig","id":280405370,"id_str":"280405370","indices":[21,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1LtUR0xzny","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2K5o8ls","display_url":"bit.ly\/2K5o8ls","indices":[146,169]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Canarias","indices":[0,9]},{"text":"sanitario","indices":[80,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanidadGobCan","name":"Sanidad Gobcan","id":1176475213367787520,"id_str":"1176475213367787520","indices":[12,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rLdlbtebQ9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pyBGWR","display_url":"bit.ly\/3pyBGWR","indices":[91,114]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"COVID19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[10,21]},{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[24,38]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[137,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bPeqVOdSEr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UzSpea","display_url":"bit.ly\/2UzSpea","indices":[154,177]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Innovaci\u00f3n","indices":[16,27]},{"text":"salud","indices":[53,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hospital_LaLuz","name":"Hospital La Luz","id":829243771,"id_str":"829243771","indices":[59,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZjlCux5uqg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H6FwFv","display_url":"bit.ly\/2H6FwFv","indices":[113,136]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vAgnoQZIZQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32P8d1i","display_url":"bit.ly\/32P8d1i","indices":[110,133]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"vacunas","indices":[35,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QnAfHcq04U","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38PSJxY","display_url":"bit.ly\/38PSJxY","indices":[105,128]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rd1ugpLdz0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kF3K7k","display_url":"bit.ly\/3kF3K7k","indices":[113,136]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]},{"text":"COVID19","indices":[54,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[14,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IIW7kfYVKm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38P2ZXi","display_url":"bit.ly\/38P2ZXi","indices":[94,117]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"OMS","indices":[26,30]},{"text":"vacunas","indices":[93,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer","name":"Pfizer Inc.","id":56488059,"id_str":"56488059","indices":[105,112]},{"screen_name":"moderna_tx","name":"Moderna","id":2227355222,"id_str":"2227355222","indices":[115,126]},{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[130,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IQTwY7eYRU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IKBeDX","display_url":"bit.ly\/2IKBeDX","indices":[138,161]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"dermatitis","indices":[68,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iIhrw8YG6g","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pvlMwx","display_url":"bit.ly\/3pvlMwx","indices":[120,143]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Actualidad","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]},{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[30,46]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"UCI","indices":[26,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lj4o5OZvxD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3psLjq6","display_url":"bit.ly\/3psLjq6","indices":[122,145]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"OMS","indices":[92,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[119,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f6YpfFVPgA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Uv1Awn","display_url":"bit.ly\/2Uv1Awn","indices":[127,150]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BD8bIWeHLR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/M9ID50Chp25","display_url":"ow.ly\/M9ID50Chp25","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1328247699968233473,"id_str":"1328247699968233473","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7iPupWEAECerv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7iPupWEAECerv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ST7rwKq796","display_url":"pic.twitter.com\/ST7rwKq796","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quironsalud\/status\/1328247701176262657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"small":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"}},"source_status_id":1328247701176262657,"source_status_id_str":"1328247701176262657","source_user_id":2999597938,"source_user_id_str":"2999597938"}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]},{"text":"MIR","indices":[30,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[99,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mmzaOQ6UGg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35AONz3","display_url":"bit.ly\/35AONz3","indices":[116,139]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edtica","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[12,23]},{"screen_name":"mufaceoficial","name":"mufaceoficial","id":1240252832651018240,"id_str":"1240252832651018240","indices":[60,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RKCMsEoWIt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32P4Ya0","display_url":"bit.ly\/32P4Ya0","indices":[124,147]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[125,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5H3ZZdRnj8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38JRpN3","display_url":"bit.ly\/38JRpN3","indices":[140,163]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"pr\u00f3tesis","indices":[24,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R76hbKdjke","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35AtuxF","display_url":"bit.ly\/35AtuxF","indices":[115,138]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"mascarillas","indices":[61,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jSXDV1k7CK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IK04o3","display_url":"bit.ly\/2IK04o3","indices":[109,132]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"hernia","indices":[52,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EquipodelaTorre","name":"Equipo De la Torre","id":154478397,"id_str":"154478397","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rzR4VkF2Jr","expanded_url":"https:\/\/www.neurocirugiaequipodelatorre.es\/claves-para-identificar-una-hernia-discal","display_url":"neurocirugiaequipodelatorre.es\/claves-para-id\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1327552131163959298,"id_str":"1327552131163959298","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxpoS7XMAIu_x0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxpoS7XMAIu_x0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fzCaMshwLE","display_url":"pic.twitter.com\/fzCaMshwLE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EquipodelaTorre\/status\/1327552132384497664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"small":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327552132384497664,"source_status_id_str":"1327552132384497664","source_user_id":154478397,"source_user_id_str":"154478397"}]},"38":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"mascarillas","indices":[43,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agarzon","name":"Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b","id":11904592,"id_str":"11904592","indices":[23,31]},{"screen_name":"consumogob","name":"Ministerio de Consumo","id":1224258090603892736,"id_str":"1224258090603892736","indices":[119,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nT2tx6IOdb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36F5TLs","display_url":"bit.ly\/36F5TLs","indices":[131,154]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"TweetSaludable","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuidarcorazon","name":"FEC Coraz\u00f3n","id":19284606,"id_str":"19284606","indices":[59,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FrjtSMYaMx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32NgvGZ","display_url":"bit.ly\/32NgvGZ","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1328372287444291590,"id_str":"1328372287444291590","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9TjrKXEAYacsS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9TjrKXEAYacsS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0CeylwUnbn","display_url":"pic.twitter.com\/0CeylwUnbn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1328372290187370496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":680,"h":387,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":387,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":387,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[76,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ggQtBjgcSI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pCzjme","display_url":"bit.ly\/3pCzjme","indices":[101,124]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"CastillaLaMancha","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"garciapage","name":"Emiliano Garc\u00eda-Page","id":162409872,"id_str":"162409872","indices":[20,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1tZuauUYoM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f7Z0pU","display_url":"bit.ly\/3f7Z0pU","indices":[96,119]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"BuzoSanitario","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[54,65]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[70,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDxW6eK8YT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36IvhzI","display_url":"bit.ly\/36IvhzI","indices":[87,110]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"dermatitis","indices":[16,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iIhrw8YG6g","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pvlMwx","display_url":"bit.ly\/3pvlMwx","indices":[150,173]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]},{"text":"tumores","indices":[107,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[29,41]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"hepatitis","indices":[72,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsanitat","name":"GVA Sanitat","id":423423050,"id_str":"423423050","indices":[115,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oBehZ692pA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f0JX16","display_url":"bit.ly\/3f0JX16","indices":[127,150]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"vacuna","indices":[76,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[23,36]},{"screen_name":"moderna_tx","name":"Moderna","id":2227355222,"id_str":"2227355222","indices":[87,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ht65Wf9J4O","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38TsruN","display_url":"bit.ly\/38TsruN","indices":[118,141]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"StopDesfinanciaci\u00f3n","indices":[18,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StopArtrosis","name":"#StopArtrosis","id":2873680845,"id_str":"2873680845","indices":[3,16]},{"screen_name":"PatLacruz","name":"Patricia Lacruz","id":799715904095297536,"id_str":"799715904095297536","indices":[39,49]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[23,31]},{"text":"sanitario","indices":[93,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mincoturgob","name":"Ministerio de Industria, Comercio y Turismo","id":148375390,"id_str":"148375390","indices":[36,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8N3Jo7qQ7R","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38LP1Fn","display_url":"bit.ly\/38LP1Fn","indices":[104,127]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]},{"text":"enfermeras","indices":[135,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[20,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PLPaQTddlF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38MuyjP","display_url":"bit.ly\/38MuyjP","indices":[158,181]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Cosm\u00e9tica","indices":[16,26]},{"text":"acn\u00e9","indices":[32,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[33,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TgyQPIinD1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UwH2DU","display_url":"bit.ly\/2UwH2DU","indices":[132,155]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Infograf\u00eda","indices":[16,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"engenerico","name":"en gen\u00e9rico","id":296358959,"id_str":"296358959","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9rH86EQoJU","expanded_url":"http:\/\/www.engenerico.com\/infografia-farmacia-y-mundo-digital\/","display_url":"engenerico.com\/infografia-far\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1328027572412755970,"id_str":"1328027572412755970","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4aCnmWMAI5_GL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4aCnmWMAI5_GL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XhY4RMIvhZ","display_url":"pic.twitter.com\/XhY4RMIvhZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/engenerico\/status\/1328027574979661826\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":834,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":473,"resize":"fit"},"large":{"w":1208,"h":840,"resize":"fit"}},"source_status_id":1328027574979661826,"source_status_id_str":"1328027574979661826","source_user_id":296358959,"source_user_id_str":"296358959"}]},"53":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[90,98]},{"text":"sue\u00f1o","indices":[135,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uKFLQvVuVL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f5LQtb","display_url":"bit.ly\/3f5LQtb","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1328342072357761025,"id_str":"1328342072357761025","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em84E7MXMAEBW-x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em84E7MXMAEBW-x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dHmjJ9GBM1","display_url":"pic.twitter.com\/dHmjJ9GBM1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1328342075847348225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":428,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":755,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1289,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[{"text":"CValenciana","indices":[0,12]},{"text":"COVID19","indices":[57,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsanitat","name":"GVA Sanitat","id":423423050,"id_str":"423423050","indices":[18,29]},{"screen_name":"anabarcelochico","name":"Ana Barcel\u00f3 Chico","id":270317095,"id_str":"270317095","indices":[102,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a4tezNBrHk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35xKdRY","display_url":"bit.ly\/35xKdRY","indices":[119,142]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[66,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #Responsabilidad","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[105,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oEkKH2BAQ8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3px1P8A","display_url":"bit.ly\/3px1P8A","indices":[118,141]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[37,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[125,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YyUVUclgba","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35yNXCF","display_url":"bit.ly\/35yNXCF","indices":[137,160]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"dermatitis","indices":[45,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iIhrw8YG6g","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pvlMwx","display_url":"bit.ly\/3pvlMwx","indices":[104,127]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]},{"text":"COVID19","indices":[17,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"empleogob","name":"Ministerio Trabajo y Econom\u00eda Social","id":217352125,"id_str":"217352125","indices":[27,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zDSSnwvFHG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35xXuKs","display_url":"bit.ly\/35xXuKs","indices":[107,130]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeumoMadrid","name":"Neumomadrid","id":3251673165,"id_str":"3251673165","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PwaOTYEI6w","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YSLRQEsuJD0","display_url":"youtube.com\/watch?v=YSLRQE\u2026","indices":[84,107]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[23,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o0gy3R3s2c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38QlrP4","display_url":"bit.ly\/38QlrP4","indices":[129,152]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"infecciones","indices":[85,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pkBPha5iDP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32PlXJh","display_url":"bit.ly\/32PlXJh","indices":[112,135]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SENefrologia","name":"S.E.N. Nefrolog\u00eda","id":1872239659,"id_str":"1872239659","indices":[82,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vgtQCVAxGw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pwziQw","display_url":"bit.ly\/3pwziQw","indices":[96,119]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"pacientes","indices":[21,31]},{"text":"salud","indices":[115,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionAZ","name":"Fundaci\u00f3n AZ","id":914871633474674688,"id_str":"914871633474674688","indices":[3,15]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"vacuna","indices":[68,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[43,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YeZjQhv9HR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lFPNHG","display_url":"bit.ly\/3lFPNHG","indices":[99,122]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BiotronikES","name":"Biotronik Espa\u00f1a","id":1110860268463185921,"id_str":"1110860268463185921","indices":[3,15]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"COVID19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[10,21]},{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[24,38]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[137,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hnsa6EDSXN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Iw1q5R","display_url":"bit.ly\/2Iw1q5R","indices":[154,177]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"COVID19","indices":[46,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignacioaguado","name":"Ignacio Aguado","id":143538142,"id_str":"143538142","indices":[10,24]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[71,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qLrhwH7dfB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IHpIcN","display_url":"bit.ly\/2IHpIcN","indices":[107,130]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"sanitas","name":"Sanitas","id":14975940,"id_str":"14975940","indices":[74,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mAan45LTDp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UyzYGV","display_url":"bit.ly\/2UyzYGV","indices":[116,139]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"confinamiento","indices":[67,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaChivite_na","name":"Mar\u00eda Chivite","id":1169904439106260994,"id_str":"1169904439106260994","indices":[23,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nK347Lxps1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38ZUJnt","display_url":"bit.ly\/38ZUJnt","indices":[128,151]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"MedicamentosGen\u00e9ricos","indices":[25,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AESEG_genericos","name":"aeseg_genericos","id":123305838,"id_str":"123305838","indices":[3,19]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RioSepar","name":"Francisco Garc\u00eda R\u00edo. Candidato a Presidente SEPAR","id":1313087630263963650,"id_str":"1313087630263963650","indices":[44,53]},{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[79,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DgxYMBmwwe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kyIUXh","display_url":"bit.ly\/3kyIUXh","indices":[93,116]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"MediSalud","indices":[110,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hospital_FJD","name":"Fundaci\u00f3n Jim\u00e9nez D\u00edaz","id":922530206165929984,"id_str":"922530206165929984","indices":[16,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V21H18T8RU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kAUnFJ","display_url":"bit.ly\/3kAUnFJ","indices":[120,143]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"T\u00e9cnicoDeLaboratorio","indices":[66,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalenusJobs","name":"GalenusJobs","id":1014457074703634433,"id_str":"1014457074703634433","indices":[3,15]},{"screen_name":"PhrmMar","name":"PharmaMar","id":3004048319,"id_str":"3004048319","indices":[38,46]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[{"text":"BuzoSanitario","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[54,65]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[70,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BvE83orz7o","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32N0j8L","display_url":"bit.ly\/32N0j8L","indices":[87,110]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"MSDEspana","name":"MSD Espa\u00f1a","id":988811073980682240,"id_str":"988811073980682240","indices":[29,39]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HospitalUVRocio","name":"HospitalUVRocio","id":900341914817490948,"id_str":"900341914817490948","indices":[16,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ym2YdM5sKc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38MQgnW","display_url":"bit.ly\/38MQgnW","indices":[138,161]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"resfriado","indices":[52,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OrlSalud","name":"ORL Salud&Bienestar","id":2801316050,"id_str":"2801316050","indices":[3,12]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[{"text":"Industria","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ciqususc","name":"CiQUS","id":2697713898,"id_str":"2697713898","indices":[43,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w7CLEcSrRX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UsGkrn","display_url":"bit.ly\/2UsGkrn","indices":[115,138]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"pacientes","indices":[62,72]},{"text":"COVID19","indices":[128,136]},{"text":"FelizLunes","indices":[161,172]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jDsxIXj43v","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yAQ150CjFts","display_url":"ow.ly\/yAQ150CjFts","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1328232597118398466,"id_str":"1328232597118398466","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7UgoJWMAIcraX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7UgoJWMAIcraX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gkRFmmwYuN","display_url":"pic.twitter.com\/gkRFmmwYuN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quironsalud\/status\/1328232598406123521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"medium":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"}},"source_status_id":1328232598406123521,"source_status_id_str":"1328232598406123521","source_user_id":2999597938,"source_user_id_str":"2999597938"}]},"82":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"dermatitis","indices":[76,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iIhrw8YG6g","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pvlMwx","display_url":"bit.ly\/3pvlMwx","indices":[96,119]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"Industria","indices":[0,10]},{"text":"telemedicina","indices":[45,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ASPE_SPrivada","name":"ASPE","id":403333951,"id_str":"403333951","indices":[13,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7J5tSEvyIq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nwf8UO","display_url":"bit.ly\/3nwf8UO","indices":[118,141]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MrHLUFGipS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lnILr3","display_url":"bit.ly\/3lnILr3","indices":[89,112]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"FelizLunes","indices":[16,27]},{"text":"TipsEstetic","indices":[93,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RUebKTAMJE","expanded_url":"https:\/\/consalud.es\/estetic\/","display_url":"consalud.es\/estetic\/","indices":[106,129]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"mascarillas","indices":[61,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AXtAxs13lv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nsV7P1","display_url":"bit.ly\/3nsV7P1","indices":[109,132]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"FelizLunes","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anefp_org","name":"anefp","id":746311977476186112,"id_str":"746311977476186112","indices":[3,13]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[{"text":"ViralNews","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[16,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qtj3puj3wz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36Hr9Qv","display_url":"bit.ly\/36Hr9Qv","indices":[113,136]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[18,26]},{"text":"ForoCSD","indices":[40,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GrupoMediforum","name":"Grupo Mediforum","id":4229852537,"id_str":"4229852537","indices":[52,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/diVJfjt9xi","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/iii-foro-comunicacion-salud-digital.html","display_url":"consalud.es\/iii-foro-comun\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1328266570741788677,"id_str":"1328266570741788677","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7zaJwXMAUxcAd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7zaJwXMAUxcAd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/khBLGlpYwB","display_url":"pic.twitter.com\/khBLGlpYwB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1328266572335616000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[23,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vl0Xub6ZtT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UxDeSI","display_url":"bit.ly\/2UxDeSI","indices":[128,151]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]},{"text":"pandemia","indices":[88,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[32,40]},{"screen_name":"AsisaSalud","name":"ASISA","id":4845892636,"id_str":"4845892636","indices":[64,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sWnjCkqcrB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IwWU6K","display_url":"bit.ly\/2IwWU6K","indices":[98,121]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"BuzoSanitario","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elprogramadear","name":"El programa de Ana Rosa","id":252607098,"id_str":"252607098","indices":[70,85]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[134,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UBnhZEyt4O","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pwKCfx","display_url":"bit.ly\/3pwKCfx","indices":[174,197]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"marcapasos","indices":[48,59]},{"text":"pacientes","indices":[81,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MedtronicES","name":"Medtronic Espa\u00f1a","id":515613785,"id_str":"515613785","indices":[257,269]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YSDtBE6kV7","expanded_url":"https:\/\/www.medtronic.com\/es-es\/tu-salud\/tratamientos-y-terapias\/insuficiencia-cardiaca.html","display_url":"medtronic.com\/es-es\/tu-salud\u2026","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1328251469787754496,"id_str":"1328251469787754496","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7lrKUW8AAVdWN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7lrKUW8AAVdWN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RtcOQsGSCe","display_url":"pic.twitter.com\/RtcOQsGSCe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1328251470907666432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":626,"h":352,"resize":"fit"},"small":{"w":626,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":626,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[{"text":"virus","indices":[115,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"MIR2021","indices":[59,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[14,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5vMxRmuBNj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35quCDU","display_url":"bit.ly\/35quCDU","indices":[84,107]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"PCR","indices":[52,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j44YKJBbNN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35tcOYQ","display_url":"bit.ly\/35tcOYQ","indices":[105,128]}]},"97":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"diabetes","indices":[106,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/imNFph1tEu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32GJMCZ","display_url":"bit.ly\/32GJMCZ","indices":[116,139]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Gx7pNebb4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38LgR4P","display_url":"bit.ly\/38LgR4P","indices":[57,80]}]}}}