{"screen_name":{"0":"diariomedico","1":"diariomedico","2":"diariomedico","3":"diariomedico","4":"diariomedico","5":"diariomedico","6":"diariomedico","7":"diariomedico","8":"diariomedico","9":"diariomedico","10":"diariomedico","11":"diariomedico","12":"diariomedico","13":"diariomedico","14":"diariomedico","15":"diariomedico","16":"diariomedico","17":"diariomedico"},"tweet_id":{"0":1328470414859902978,"1":1328455319077457921,"2":1328440215288025088,"3":1328425125423828994,"4":1328410016462876672,"5":1328394912245682176,"6":1328379813950853120,"7":1328364715932835840,"8":1328349614219653121,"9":1328327325063270402,"10":1328319419764912128,"11":1328304320765435906,"12":1328289221342326785,"13":1328274116667994114,"14":1328259037444648960,"15":1328243918547394560,"16":1328228841286995968,"17":1328216366260883457},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"text":{"0":".@albaverges, consejera de @salutcat, explica que est\u00e1n trabajando para que los test de ant\u00edgenos #COVID19 est\u00e9n en las farmacias en el marco de una pol\u00edtica de salud p\u00fablica, con un documento marco que presentar\u00e1n a @ccfcat. Lo cuenta @CarmenTorrenteV https:\/\/t.co\/GKDwRTQtxS https:\/\/t.co\/DV54uu53zU","1":".@CGEnfermeria formar\u00e1 en liderazgo con motivo del A\u00f1o Internacional de las Enfermeras. #NursingNow https:\/\/t.co\/fo6LQaxmiR https:\/\/t.co\/iPyN0ewmJc","2":".@AEEEnfermeria reclama unas pr\u00e1cticas dignas y de calidad, y voluntariedad en el contrato de auxilio sanitario, que en @lariojaorg es obligatorio. https:\/\/t.co\/BWnYeKgsT0 https:\/\/t.co\/AsCnT9WooG","3":"#COVID19 | La @generalitat valenciana ha aprobado el decreto-ley por el que se establece una compensaci\u00f3n econ\u00f3mica por el esfuerzo realizado por el personal del Sistema Valenciano de Salud y del Sistema P\u00fablico Valenciano de Servicios Sociales\nhttps:\/\/t.co\/iwpFQu7zsl https:\/\/t.co\/VaW1cwIMVL","4":"#COVID19 | Los indicadores sobre la evoluci\u00f3n del coronavirus apuntan a una mejor\u00eda, pero el director del CAES, Fernando Sim\u00f3n, advierte que todav\u00eda \"son todav\u00eda muchos, muchos casos\" https:\/\/t.co\/62GRumpzfQ https:\/\/t.co\/4qdiCRWlAu","5":"Un informe de la Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica de @sanidadgob advierte de los riesgos de los cigarrillos electr\u00f3nicos y desmitifica su uso como alternativa  sana al tabaco y para dejar de fumar. https:\/\/t.co\/BysVnOSGcB https:\/\/t.co\/XDUeEso4et","6":".@Sindicato_SATSE quiere plantear a los principales grupos pol\u00edticos con representaci\u00f3n el Congreso de los Diputados la presentaci\u00f3n de una Proposici\u00f3n de Ley para pedir que se derogue el binomio propiedad-titularidad de los farmac\u00e9uticos comunitarios https:\/\/t.co\/CBnQ6pzUx4 https:\/\/t.co\/8e6zRnwFXp","7":"Un estudio de @aegonseguros se\u00f1ala que el 23% de los espa\u00f1oles se automedica (un 32% menos que en 2019) y el motivo que m\u00e1s ha crecido es por no perder tiempo en acudir al m\u00e9dico https:\/\/t.co\/Szrv8sMjZ5 https:\/\/t.co\/pO3RcVYSNg","8":"Los servicios de Farmacia, Anestesiolog\u00eda y Reanimaci\u00f3n, y Cirug\u00eda General y del Aparato Digestivo del @HUFuenlabrada han dise\u00f1ado 'Farma OPERA', una aplicaci\u00f3n para gestionar la medicaci\u00f3n y aumentar la seguridad de pacientes quir\u00fargicos https:\/\/t.co\/GkEmLJsMCW https:\/\/t.co\/96m9JaD3QI","9":"#Covid19 | La americana @moderna_tx tambi\u00e9n tiene datos preliminares que superan el 90% de efectividad de su vacuna, basada como la de @pfizer en mRNA https:\/\/t.co\/apvDzg9zYz https:\/\/t.co\/miyKQTppum","10":".@EnfMadridUnida @MadridCODEM y @CGEnfermeria, de la mano para dignificar la profesi\u00f3n enfermera en Madrid. #laCaraBdeLaEnfermeria Por @aserranogomez https:\/\/t.co\/jV6gEY3hNZ https:\/\/t.co\/tWBM40L9et","11":"#Covid19 | La farmac\u00e9utica @pfizer desarrolla un sistema 'ad hoc' con GPS y torre de control para la conservaci\u00f3n y distribuci\u00f3n de su vacuna https:\/\/t.co\/9mqdXLaOyb https:\/\/t.co\/dYWJoV1wJg","12":"#Admirables | Aqu\u00ed tienes el v\u00eddeo resumen del evento en agradecimiento a los sanitarios por su labor durante la pandemia. Gracias a todos https:\/\/t.co\/UOLvZSCBVl https:\/\/t.co\/onl8yiJoiS","13":"#Covid19 | \u00bfQu\u00e9 evidencia hay sobre la posible trasmisi\u00f3n del SARS-CoV-2 a trav\u00e9s de los alimentos congelados?\nhttps:\/\/t.co\/UjdbjcPxkL https:\/\/t.co\/KDiEPPQO60","14":"#Admirables | Marta Castell\u00e0, m\u00e9dico de Urgencias del Hospital de Sant Pau de Barcelona: \"En muy poco tiempo pasamos de la desorganizaci\u00f3n inicial y el caos a arremangarnos todos\" https:\/\/t.co\/3X5ueUGCHU https:\/\/t.co\/3eNQB3HVyR","15":"\u00bfLo has le\u00eddo? @EnfMadridUnida ha recibido alrededor de 40 denuncias an\u00f3nimas de enfermeras que cuentan en primera persona los abusos laborales a los que son sometidas diariamente en sus servicios.  #laCaraBdeLaEnfermeria Por @aserranogomez https:\/\/t.co\/CghRaMTYMV https:\/\/t.co\/6GT5YidNDt","16":"#COVID19 I @OMC_Espana exige el cese de Fernando Sim\u00f3n por su \"manifiesta y prolongada incapacidad\" @sanidadgob @salvadorilla @SromeroOmc @vicentematas @TomasCoboCastro @MGRanestesia https:\/\/t.co\/yela5VPvT9 https:\/\/t.co\/LXEuvICn6J","17":"Carolina de Miguel, presidenta de la @SERMEF_es, recalca en esta entrevista que las demandas e implicaci\u00f3n de los futuros pacientes que necesiten rehabilitaci\u00f3n ser\u00e1n diferentes a las de ahora https:\/\/t.co\/FuRkhvghTN https:\/\/t.co\/fHEAqPYzaw"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"created_at":{"0":"2020-11-16 22:50:03","1":"2020-11-16 21:50:04","2":"2020-11-16 20:50:03","3":"2020-11-16 19:50:05","4":"2020-11-16 18:50:03","5":"2020-11-16 17:50:02","6":"2020-11-16 16:50:02","7":"2020-11-16 15:50:02","8":"2020-11-16 14:50:02","9":"2020-11-16 13:21:28","10":"2020-11-16 12:50:03","11":"2020-11-16 11:50:03","12":"2020-11-16 10:50:03","13":"2020-11-16 09:50:02","14":"2020-11-16 08:50:07","15":"2020-11-16 07:50:02","16":"2020-11-16 06:50:07","17":"2020-11-16 06:00:33"},"retweet_count":{"0":2,"1":0,"2":1,"3":2,"4":3,"5":1,"6":0,"7":2,"8":16,"9":0,"10":1,"11":4,"12":0,"13":2,"14":2,"15":3,"16":3,"17":1},"favorite_count":{"0":2,"1":2,"2":6,"3":6,"4":0,"5":2,"6":0,"7":2,"8":54,"9":3,"10":2,"11":2,"12":1,"13":0,"14":0,"15":2,"16":10,"17":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","1":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","2":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","3":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","4":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","5":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","6":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","7":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","8":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","9":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","10":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","11":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","12":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","13":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","14":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","15":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","16":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","17":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[98,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"albaverges","name":"Alba Verg\u00e9s Bosch \ud83c\udf97","id":249255884,"id_str":"249255884","indices":[1,12]},{"screen_name":"salutcat","name":"Salut","id":110394456,"id_str":"110394456","indices":[27,36]},{"screen_name":"ccfcat","name":"Consell Col.Farm.CAT","id":436641988,"id_str":"436641988","indices":[217,224]},{"screen_name":"CarmenTorrenteV","name":"Carmen Torrente","id":2275854415,"id_str":"2275854415","indices":[236,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GKDwRTQtxS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pxRcCv","display_url":"bit.ly\/3pxRcCv","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1328470413559652356,"id_str":"1328470413559652356","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-szXbW4AQyUkO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-szXbW4AQyUkO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DV54uu53zU","display_url":"pic.twitter.com\/DV54uu53zU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328470414859902978\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"NursingNow","indices":[88,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[1,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fo6LQaxmiR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IK0zxP","display_url":"bit.ly\/2IK0zxP","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1328455317722705924,"id_str":"1328455317722705924","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-fErDXMAQIi6u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-fErDXMAQIi6u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iPyN0ewmJc","display_url":"pic.twitter.com\/iPyN0ewmJc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328455319077457921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEEEnfermeria","name":"Asociaci\u00f3n Estatal de Estudiantes de Enfermer\u00eda","id":532546816,"id_str":"532546816","indices":[1,15]},{"screen_name":"lariojaorg","name":"Gobierno de La Rioja","id":64721604,"id_str":"64721604","indices":[120,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BWnYeKgsT0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lzPLkI","display_url":"bit.ly\/3lzPLkI","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1328440213727809541,"id_str":"1328440213727809541","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-RVgSXEAUEBH7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-RVgSXEAUEBH7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AsCnT9WooG","display_url":"pic.twitter.com\/AsCnT9WooG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328440215288025088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"generalitat","name":"Generalitat","id":160831087,"id_str":"160831087","indices":[14,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iwpFQu7zsl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pA3uKE","display_url":"bit.ly\/3pA3uKE","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1328425123829964800,"id_str":"1328425123829964800","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-DnKCW4AAUUBm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-DnKCW4AAUUBm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VaW1cwIMVL","display_url":"pic.twitter.com\/VaW1cwIMVL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328425125423828994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/62GRumpzfQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f2TRPT","display_url":"bit.ly\/3f2TRPT","indices":[184,207]}],"media":[{"id":1328410014772568064,"id_str":"1328410014772568064","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em913saXIAAjc5Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em913saXIAAjc5Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4qdiCRWlAu","display_url":"pic.twitter.com\/4qdiCRWlAu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328410016462876672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[46,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BysVnOSGcB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pu8VuJ","display_url":"bit.ly\/3pu8VuJ","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1328394910744113157,"id_str":"1328394910744113157","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9oIhhW8AUYixD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9oIhhW8AUYixD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XDUeEso4et","display_url":"pic.twitter.com\/XDUeEso4et","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328394912245682176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[1,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CBnQ6pzUx4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38LBhur","display_url":"bit.ly\/38LBhur","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1328379812008890368,"id_str":"1328379812008890368","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9aZqWXEAAL97H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9aZqWXEAAL97H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8e6zRnwFXp","display_url":"pic.twitter.com\/8e6zRnwFXp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328379813950853120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aegonseguros","name":"Aegon Seguros","id":217861175,"id_str":"217861175","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Szrv8sMjZ5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nwCj1g","display_url":"bit.ly\/3nwCj1g","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1328364714443886592,"id_str":"1328364714443886592","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9Mq3iXUAAnmrE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9Mq3iXUAAnmrE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pO3RcVYSNg","display_url":"pic.twitter.com\/pO3RcVYSNg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328364715932835840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HUFuenlabrada","name":"Hospital Fuenlabrada","id":473303253,"id_str":"473303253","indices":[103,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GkEmLJsMCW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kADISO","display_url":"bit.ly\/3kADISO","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1328349612470657024,"id_str":"1328349612470657024","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8-70TXYAA4Z4H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8-70TXYAA4Z4H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/96m9JaD3QI","display_url":"pic.twitter.com\/96m9JaD3QI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328349614219653121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"moderna_tx","name":"Moderna","id":2227355222,"id_str":"2227355222","indices":[24,35]},{"screen_name":"pfizer","name":"Pfizer Inc.","id":56488059,"id_str":"56488059","indices":[135,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/apvDzg9zYz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35yPXLb","display_url":"bit.ly\/35yPXLb","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1328327323528159233,"id_str":"1328327323528159233","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8qqbhXYAEQnuK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8qqbhXYAEQnuK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/miyKQTppum","display_url":"pic.twitter.com\/miyKQTppum","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328327325063270402\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"laCaraBdeLaEnfermeria","indices":[108,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnfMadridUnida","name":"Enfermer\u00eda de Madrid Unida","id":1297291136407666690,"id_str":"1297291136407666690","indices":[1,16]},{"screen_name":"MadridCODEM","name":"EnfermerasMadrid","id":4802672553,"id_str":"4802672553","indices":[17,29]},{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[32,45]},{"screen_name":"aserranogomez","name":"Alicia Serrano G\u00f3mez","id":464858825,"id_str":"464858825","indices":[135,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jV6gEY3hNZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kw964J","display_url":"bit.ly\/3kw964J","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1328319418057838596,"id_str":"1328319418057838596","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8jeRWXUAQExQM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8jeRWXUAQExQM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tWBM40L9et","display_url":"pic.twitter.com\/tWBM40L9et","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328319419764912128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer","name":"Pfizer Inc.","id":56488059,"id_str":"56488059","indices":[27,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9mqdXLaOyb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H6339z","display_url":"bit.ly\/2H6339z","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1328304319209287681,"id_str":"1328304319209287681","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8VvZwWMAEtlfX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8VvZwWMAEtlfX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dYWJoV1wJg","display_url":"pic.twitter.com\/dYWJoV1wJg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328304320765435906\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Admirables","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UOLvZSCBVl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32af2dj","display_url":"bit.ly\/32af2dj","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1328289219324895233,"id_str":"1328289219324895233","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8IAeTXYAEysbF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8IAeTXYAEysbF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/onl8yiJoiS","display_url":"pic.twitter.com\/onl8yiJoiS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328289221342326785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UjdbjcPxkL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38Hxyhj","display_url":"bit.ly\/38Hxyhj","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1328274115132862474,"id_str":"1328274115132862474","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em76RSzXMAoRRPR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em76RSzXMAoRRPR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KDiEPPQO60","display_url":"pic.twitter.com\/KDiEPPQO60","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328274116667994114\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Admirables","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3X5ueUGCHU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38wWDeX","display_url":"bit.ly\/38wWDeX","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1328259036127571969,"id_str":"1328259036127571969","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7sjlIWMAEuaW2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7sjlIWMAEuaW2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3eNQB3HVyR","display_url":"pic.twitter.com\/3eNQB3HVyR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328259037444648960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"laCaraBdeLaEnfermeria","indices":[199,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnfMadridUnida","name":"Enfermer\u00eda de Madrid Unida","id":1297291136407666690,"id_str":"1297291136407666690","indices":[15,30]},{"screen_name":"aserranogomez","name":"Alicia Serrano G\u00f3mez","id":464858825,"id_str":"464858825","indices":[226,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CghRaMTYMV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Iyfw6C","display_url":"bit.ly\/2Iyfw6C","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1328243916932583429,"id_str":"1328243916932583429","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7ezhvXEAU2EiH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7ezhvXEAU2EiH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6GT5YidNDt","display_url":"pic.twitter.com\/6GT5YidNDt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328243918547394560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #Responsabilidad","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[11,22]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[100,111]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[112,125]},{"screen_name":"SromeroOmc","name":"Serafin Romero","id":418547173,"id_str":"418547173","indices":[126,137]},{"screen_name":"vicentematas","name":"Vicente Matas #Mascarilla #Metro #Manos","id":248176709,"id_str":"248176709","indices":[138,151]},{"screen_name":"TomasCoboCastro","name":"Tom\u00e1s Cobo Castro","id":871702385999183872,"id_str":"871702385999183872","indices":[152,168]},{"screen_name":"MGRanestesia","name":"Manuela Garcia Romero","id":1249626876034850816,"id_str":"1249626876034850816","indices":[169,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yela5VPvT9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36vO9lA","display_url":"bit.ly\/36vO9lA","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1328228839915450368,"id_str":"1328228839915450368","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7RF7eW8AAFT_i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7RF7eW8AAFT_i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LXEuvICn6J","display_url":"pic.twitter.com\/LXEuvICn6J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328228841286995968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SERMEF_es","name":"SERMEF","id":900743418,"id_str":"900743418","indices":[37,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FuRkhvghTN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32Lm8p1","display_url":"bit.ly\/32Lm8p1","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1328216364755148807,"id_str":"1328216364755148807","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7Fvx4XYAcIQRZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7Fvx4XYAcIQRZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fHEAqPYzaw","display_url":"pic.twitter.com\/fHEAqPYzaw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328216366260883457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]}}}