{"screen_name":{"0":"dpa","1":"dpa","2":"dpa","3":"dpa","4":"dpa","5":"dpa","6":"dpa","7":"dpa","8":"dpa","9":"dpa","10":"dpa","11":"dpa","12":"dpa","13":"dpa","14":"dpa","15":"dpa","16":"dpa","17":"dpa","18":"dpa","19":"dpa","20":"dpa"},"tweet_id":{"0":1328404274850787330,"1":1328400496734973955,"2":1328400438480220163,"3":1328368249264885762,"4":1328368163575181312,"5":1328368105802915840,"6":1328333828545536006,"7":1328315299972648961,"8":1328315177595531265,"9":1328315009181560838,"10":1328290400445083649,"11":1328288258879533057,"12":1328287134885814278,"13":1328277667121131521,"14":1328274821101342720,"15":1328266441100046340,"16":1328249990079156224,"17":1328249853525303298,"18":1328247181158068224,"19":1328232474644721664,"20":1328230918327308288},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":true,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false},"text":{"0":":orange_circle: NEWSBLOG Zum Eind\u00e4mmen der Corona-Pandemie rufen Bund und L\u00e4nder die B\u00fcrger auf, ihre privaten Kontakte noch einmal deutlich zu reduzieren :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/RjKeOx44dV via @AZ_Augsburg #COVID19 #CoronaVirusDE https:\/\/t.co\/I2aViLFkQk","1":"Joachim L\u00f6w mag nicht taktieren. Der Bundestrainer will Platz eins in der Nations League gegen Spanien nicht ermauern. Im DFB-Tross w\u00fcrden alle aufatmen, wenn das verflixte Corona-Jahr ein gutes Ende h\u00e4tte - nicht nur auf dem Platz  https:\/\/t.co\/LX1V8uh7w4 via @AZ_Augsburg (vg) https:\/\/t.co\/UGX6JDMxaH","2":"Darf er spielen oder nicht? Der Corona-Fall in der norwegischen Nationalmannschaft um BVB-Star Erling Haaland d\u00fcrfte die Bereitschaft vieler Vereine zur Abstellung von Nationalspielern weiter senken https:\/\/t.co\/CBlJwCx0nk via @SZ_Sport (vg) https:\/\/t.co\/FZ7NrTmIqM","3":"Er hatte Aussicht auf eine B\u00e4ckerlehre und spricht Deutsch. Dennoch wurde der Afghane Sardar Dschafari im Januar 2019 aus M\u00fcnchen in seine Heimat abgeschoben. Jetzt darf der 23-J\u00e4hrige nach langem Ringen wieder zur\u00fcck. @dpa via @AZ_Augsburg https:\/\/t.co\/5eq9U8q2Jc","4":":orange_circle: NEWSBLOG L\u00e4nder wollen Pl\u00e4ne des Bundes f\u00fcr Anti-Corona-Ma\u00dfnahmen entsch\u00e4rfen | Ungarn und Polen blockieren Beschluss f\u00fcr EU-Corona-Hilfen | Schweden f\u00fchrt versch\u00e4rfte Ma\u00dfnahmen ein. Live-Updates rund um das Thema #COVID19 :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/0w5nzdTfQv @dpa_live via @BoyensMedien https:\/\/t.co\/aXHZBAu2M3","5":"Nach schweren Einbr\u00fcchen wegen der Corona-Pandemie kommen die Wirtschaften in China und Japan wieder in Schwung @dpa https:\/\/t.co\/itUPNwlN9L","6":"@schreibstark Wir st\u00fctzen uns auf diese Mitteilung der Hochschule - https:\/\/t.co\/iFvJwkcVTg - und haben jetzt noch ein zweites Mal mit Autismus Deutschland e.V. in Hamburg gesprochen, der unsere Formulierung f\u00fcr korrekt h\u00e4lt. (rom)","7":"Nach der Erholung Chinas von der Corona-Krise deuten starke Wirtschaftsdaten auf ein schnelleres Wachstum im letzten Quartal des Jahres hin @dpa via @badischezeitung https:\/\/t.co\/EF3RBJUWpC","8":"Vorerst kein Beschluss zu sch\u00e4rferen Corona-Auflagen f\u00fcr Schulen @dpa via @mainpost https:\/\/t.co\/nFDWqZbvKH","9":"Auch US-Konzern Moderna legt positive Daten zu Corona-Impfstoff vor + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/CJMJCVEDNu via @freenet_tweets #COVID__19 https:\/\/t.co\/JBVlwdokJL","10":"Playstation 5 oder Xbox Series X? Was k\u00f6nnen die neuen Spielekonsolen, was fr\u00fchere nicht konnten? \nvia N\u00fcrtinger Zeitung \nhttps:\/\/t.co\/6IW7s6Nku5","11":"Bund und L\u00e4nder werden heute voraussichtlich noch keine sch\u00e4rferen Corona-Ma\u00dfnahmen f\u00fcr die Schulen beschlie\u00dfen. \nhttps:\/\/t.co\/og8HtBibFa @SZ","12":"Mehr als 130.000 Corona-Neuinfektionen in den USA + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/SjQvEawHJ0 via @Echo_Online via #Covid_19 https:\/\/t.co\/F1TWokRf4B","13":"Bei seinem ersten Besuch in Tokio seit der Entscheidung f\u00fcr eine Olympia-Verschiebung verspr\u00fcht IOC-Pr\u00e4sident Thomas Bach nach besten Kr\u00e4ften Zuversicht https:\/\/t.co\/BZVI7slbfa @dpa via @szaktuell (se) https:\/\/t.co\/TW7vno6Qam","14":"Trotz R\u00fcckgangs der gemeldeten Neuinfektionen im Vergleich zu Montag vor einer Woche: Auch 14 Tage nach dem Start des Teil-Lockdowns in Deutschland fehlt es weiter an deutlichen Anzeichen f\u00fcr eine Trendumkehr bei Corona https:\/\/t.co\/iXoPA4ZDfl @idowa https:\/\/t.co\/4n3CWR7H34","15":"\u00c4rztepr\u00e4sident gegen Einsatz von infiziertem Gesundheitspersonal https:\/\/t.co\/OZODVMQJWp @handelsblatt","16":"Biontech-Vorstandschef und Mitgr\u00fcnder Ugur Sahin rechnet in der Corona-Krise erst im Winter 2021 mit einer R\u00fcckkehr zum normalen Leben + + + Die weitere Entwicklung im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/6UJ2iN7Qu2 via @freie_presse #COVID19 https:\/\/t.co\/6DPhYNezsM","17":"Dennis Schr\u00f6der hat sich wohlgef\u00fchlt bei den Oklahoma City Thunder, daran lie\u00df der Basketball-Nationalspieler zuletzt keinen Zweifel. Trotzdem geht es f\u00fcr Schr\u00f6der wohl bald zu den Los Angeles Lakers https:\/\/t.co\/I4YhYfoCFz @dpa via @ksta_koeln (se) https:\/\/t.co\/ol29Bl2skr","18":"#OnThisDay 1940: Das Warschauer Ghetto wird von der deutschen Besatzung abgeriegelt, sein Verlassen unter Todesstrafe gestellt. Zeitweise leben 460 000 Menschen hier auf etwa drei Quadratkilometern. 1942 beginnen Massendeportationen ins Vernichtungslager Treblinka. https:\/\/t.co\/2jzur2W2vy","19":"Ausweitung der Maskenpflicht an Schulen, Verzicht auf private Feiern bis Weihnachten, weitere Reduzierung von Kontakten: Der Bund will die Corona-Ma\u00dfnahmen schon vor Ablauf des Teil-Lockdowns drastisch versch\u00e4rfen. https:\/\/t.co\/osnmLMi0HI @rheinpfalz https:\/\/t.co\/dLL1uPmqG6","20":"Guten Morgen aus Berlin! Heute u.a. wichtig: Corona-Schalte mit Merkel und den Ministerpr\u00e4sidenten | Biden will sich zu Wirtschaftslage \u00e4u\u00dfern | EU will \u00fcber Haushalt und Corona-Hilfen entscheiden | Witwe soll in L\u00fcbcke-Prozess als Zeugin befragt werden |"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true},"created_at":{"0":"2020-11-16 18:27:14","1":"2020-11-16 18:12:13","2":"2020-11-16 18:11:59","3":"2020-11-16 16:04:05","4":"2020-11-16 16:03:44","5":"2020-11-16 16:03:30","6":"2020-11-16 13:47:18","7":"2020-11-16 12:33:41","8":"2020-11-16 12:33:11","9":"2020-11-16 12:32:31","10":"2020-11-16 10:54:44","11":"2020-11-16 10:46:13","12":"2020-11-16 10:41:45","13":"2020-11-16 10:04:08","14":"2020-11-16 09:52:50","15":"2020-11-16 09:19:32","16":"2020-11-16 08:14:09","17":"2020-11-16 08:13:37","18":"2020-11-16 08:03:00","19":"2020-11-16 07:04:33","20":"2020-11-16 06:58:22"},"retweet_count":{"0":4,"1":4,"2":4,"3":9,"4":2,"5":2,"6":0,"7":2,"8":4,"9":2,"10":2,"11":4,"12":1,"13":1,"14":4,"15":3,"16":10,"17":1,"18":17,"19":6,"20":3},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":2,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":19,"12":0,"13":0,"14":17,"15":26,"16":0,"17":0,"18":19,"19":15,"20":15},"user_location":{"0":"Berlin","1":"Berlin","2":"Berlin","3":"Berlin","4":"Berlin","5":"Berlin","6":"Berlin","7":"Berlin","8":"Berlin","9":"Berlin","10":"Berlin","11":"Berlin","12":"Berlin","13":"Berlin","14":"Berlin","15":"Berlin","16":"Berlin","17":"Berlin","18":"Berlin","19":"Berlin","20":"Berlin"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","1":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","2":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","3":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","4":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","5":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","6":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","7":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","8":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","9":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","10":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","11":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","12":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","13":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","14":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","15":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","16":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","17":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","18":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","19":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","20":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aibaensch","name":"Arne B\u00e4nsch","id":923311553281130497,"id_str":"923311553281130497","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andreaslandwehr","name":"Andreas Landwehr","id":28532370,"id_str":"28532370","indices":[3,19]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[133,137]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"schreibstark","name":"Manuel Stark","id":2326014271,"id_str":"2326014271","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iFvJwkcVTg","expanded_url":"https:\/\/jadewelt.jade-hs.de\/magazin\/was-zieh-ich-an-kleiderwahl-per-app\/","display_url":"jadewelt.jade-hs.de\/magazin\/was-zi\u2026","indices":[68,91]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andreaslandwehr","name":"Andreas Landwehr","id":28532370,"id_str":"28532370","indices":[3,19]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[80,84]},{"screen_name":"mainpost","name":"mainpost","id":17437721,"id_str":"17437721","indices":[89,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nFDWqZbvKH","expanded_url":"https:\/\/www.mainpost.de\/ueberregional\/politik\/brennpunkte\/bund-fordert-deutlich-strengere-anti-corona-massnahmen-art-10528969","display_url":"mainpost.de\/ueberregional\/\u2026","indices":[99,122]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[113,117]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_Kinder","name":"dpa-Kinderredaktion","id":1428075512,"id_str":"1428075512","indices":[3,14]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SZ","name":"S\u00fcddeutsche Zeitung","id":114508061,"id_str":"114508061","indices":[138,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/og8HtBibFa","expanded_url":"https:\/\/www.sueddeutsche.de\/gesundheit\/gesundheit-vorerst-kein-beschluss-zu-schaerferen-corona-auflagen-fuer-schulen-dpa.urn-newsml-dpa-com-20090101-201116-99-349054","display_url":"sueddeutsche.de\/gesundheit\/ges\u2026","indices":[114,137]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[95,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SjQvEawHJ0","expanded_url":"https:\/\/www.echo-online.de\/politik\/deutschland\/im-live-blog-alles-zur-corona-pandemie_21324180","display_url":"echo-online.de\/politik\/deutsc\u2026","indices":[110,133]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"idowa","name":"idowa","id":18158150,"id_str":"18158150","indices":[244,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iXoPA4ZDfl","expanded_url":"https:\/\/www.idowa.de\/inhalt.robert-koch-institut-10824-neue-corona-infektionen-in-deutschland-gemeldet.371c43cc-bb86-49c7-86ef-03741f8a5f36.html","display_url":"idowa.de\/inhalt.robert-\u2026","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1328274807574687744,"id_str":"1328274807574687744","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em765mWW8AAIBMb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em765mWW8AAIBMb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4n3CWR7H34","display_url":"pic.twitter.com\/4n3CWR7H34","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1328274821101342720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"large":{"w":1210,"h":805,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"handelsblatt","name":"Handelsblatt","id":5776022,"id_str":"5776022","indices":[89,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZODVMQJWp","expanded_url":"https:\/\/www.handelsblatt.com\/dpa\/wirtschaft-handel-und-finanzen-aerztepraesident-gegen-einsatz-von-infiziertem-gesundheitspersonal\/26627154.html?ticket=ST-13555343-BfCt2t5d9ZwgcFIIKzuT-ap3","display_url":"handelsblatt.com\/dpa\/wirtschaft\u2026","indices":[65,88]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"OnThisDay","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327306004321742857,"id_str":"1327306004321742857","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuJx0_XMAk1xOp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmuJx0_XMAk1xOp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2jzur2W2vy","display_url":"pic.twitter.com\/2jzur2W2vy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1328247181158068224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":634,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":634,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":539,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rheinpfalz","name":"DIE RHEINPFALZ","id":21572429,"id_str":"21572429","indices":[239,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/osnmLMi0HI","expanded_url":"https:\/\/www.rheinpfalz.de\/politik_artikel,-bund-fordert-deutlich-strengere-anti-corona-ma%C3%9Fnahmen-_arid,5134383.html","display_url":"rheinpfalz.de\/politik_artike\u2026","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1328232417077944320,"id_str":"1328232417077944320","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7UWJcW4AAz2G5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7UWJcW4AAz2G5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dLL1uPmqG6","display_url":"pic.twitter.com\/dLL1uPmqG6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1328232474644721664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":757,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":429,"resize":"fit"},"large":{"w":1210,"h":763,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}