{"screen_name":{"0":"EFEVerifica","1":"EFEVerifica","2":"EFEVerifica","3":"EFEVerifica"},"tweet_id":{"0":1328379466930941954,"1":1328368732155105281,"2":1328352856957722624,"3":1328304307544883200},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false},"text":{"0":":cross_mark:El v\u00eddeo viral que denuncia numerosos fraudes a favor de Biden en las elecciones de EEUU no demuestra nada. :United_States:\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Es una mera recopilaci\u00f3n de afirmaciones falsas o enga\u00f1osas e im\u00e1genes sin contexto.\n\nhttps:\/\/t.co\/OmHeEKXcTR","1":":cross_mark:No hay pruebas de que Indra haya intervenido en las #Elecciones2020 de EEUU.\n\nhttps:\/\/t.co\/fKaneYfCiE","2":":double_exclamation_mark_selector: \u00bfC\u00f3mo combatir la desinformaci\u00f3n? \n\nLas experiencias en Paraguay y en Europa en un nuevo #EFEF\u00f3rum\n\n:satellite_antenna: S\u00edguelo en directo: https:\/\/t.co\/gcXw9oV4pK\n\n#Unioneuropeaparaguay\n#Desinformaci\u00f3nPy https:\/\/t.co\/kLqZmb0X1I","3":":metro: Consejos para viajar en transporte p\u00fablico en tiempos de la #Covid19.\n\n:backhand_index_pointing_right: Mascarilla, distancia social, evitar horas punta e incluso guardar silencio. https:\/\/t.co\/A7hGlx9mYO"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true},"created_at":{"0":"2020-11-16 16:48:39","1":"2020-11-16 16:06:00","2":"2020-11-16 15:02:55","3":"2020-11-16 11:50:00"},"retweet_count":{"0":5,"1":0,"2":2,"3":11},"favorite_count":{"0":25,"1":2,"2":0,"3":16},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","1":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","2":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","3":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OmHeEKXcTR","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/el-video-viral-del-supuesto-fraude-en-eeuu-que-solo-contiene-sospechas-falsas-o-sin-pruebas\/50001435-4395689","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[201,224]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[53,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fKaneYfCiE","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/no-hay-pruebas-de-que-indra-haya-intervenido-en-las-elecciones-estadounidenses-como-afirma-giuliani\/50001435-4394803","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[79,102]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EFEF\u00f3rum","indices":[109,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EFEnoticias","name":"EFE Noticias","id":105082141,"id_str":"105082141","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327166409223319552,"id_str":"1327166409223319552","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327166409223319552\/img\/OMc6Lj5ILsWlN9Ly.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327166409223319552\/img\/OMc6Lj5ILsWlN9Ly.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A7hGlx9mYO","display_url":"pic.twitter.com\/A7hGlx9mYO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEVerifica\/status\/1328304307544883200\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}