{"screen_name":{"0":"elcomerciocom","1":"elcomerciocom","2":"elcomerciocom","3":"elcomerciocom","4":"elcomerciocom","5":"elcomerciocom","6":"elcomerciocom","7":"elcomerciocom","8":"elcomerciocom","9":"elcomerciocom","10":"elcomerciocom","11":"elcomerciocom","12":"elcomerciocom","13":"elcomerciocom","14":"elcomerciocom","15":"elcomerciocom","16":"elcomerciocom","17":"elcomerciocom","18":"elcomerciocom","19":"elcomerciocom","20":"elcomerciocom","21":"elcomerciocom","22":"elcomerciocom","23":"elcomerciocom","24":"elcomerciocom","25":"elcomerciocom","26":"elcomerciocom","27":"elcomerciocom","28":"elcomerciocom","29":"elcomerciocom","30":"elcomerciocom","31":"elcomerciocom","32":"elcomerciocom","33":"elcomerciocom","34":"elcomerciocom","35":"elcomerciocom","36":"elcomerciocom","37":"elcomerciocom","38":"elcomerciocom","39":"elcomerciocom","40":"elcomerciocom","41":"elcomerciocom","42":"elcomerciocom","43":"elcomerciocom","44":"elcomerciocom","45":"elcomerciocom","46":"elcomerciocom","47":"elcomerciocom","48":"elcomerciocom","49":"elcomerciocom","50":"elcomerciocom","51":"elcomerciocom","52":"elcomerciocom","53":"elcomerciocom","54":"elcomerciocom","55":"elcomerciocom","56":"elcomerciocom","57":"elcomerciocom","58":"elcomerciocom","59":"elcomerciocom","60":"elcomerciocom","61":"elcomerciocom","62":"elcomerciocom","63":"elcomerciocom","64":"elcomerciocom","65":"elcomerciocom","66":"elcomerciocom","67":"elcomerciocom","68":"elcomerciocom","69":"elcomerciocom","70":"elcomerciocom","71":"elcomerciocom","72":"elcomerciocom","73":"elcomerciocom"},"tweet_id":{"0":1328487496133603329,"1":1328485148267065344,"2":1328481587156160524,"3":1328480956789960704,"4":1328475110173503489,"5":1328473117170262016,"6":1328471999270809600,"7":1328470887054635014,"8":1328464954748506112,"9":1328462018467278849,"10":1328460350216425478,"11":1328456547727499264,"12":1328451397017346049,"13":1328450350412689409,"14":1328449664086118403,"15":1328443951016194053,"16":1328442933243207684,"17":1328440280916369410,"18":1328439288283996161,"19":1328436234612576256,"20":1328436097777623040,"21":1328428725483024384,"22":1328424432050860039,"23":1328422672250900480,"24":1328413220437172239,"25":1328413090455703553,"26":1328412170103779328,"27":1328406122840137730,"28":1328403738730631173,"29":1328399498079592450,"30":1328398880162066433,"31":1328394904360214531,"32":1328393784535756800,"33":1328393487205740546,"34":1328391470190039040,"35":1328389873099628544,"36":1328387354797608963,"37":1328385531684802560,"38":1328384764492046337,"39":1328381310105235456,"40":1328376922787770372,"41":1328371608545865728,"42":1328370294919213063,"43":1328369785286123522,"44":1328369450177998848,"45":1328367854266290176,"46":1328364582189101056,"47":1328361963764715521,"48":1328351309012078592,"49":1328347743165833223,"50":1328344953236447232,"51":1328343575122337792,"52":1328341782304878592,"53":1328338725168934914,"54":1328337329497534466,"55":1328332926182977538,"56":1328324008778084353,"57":1328318728900145156,"58":1328315266137268224,"59":1328312621716672517,"60":1328308082624004096,"61":1328306101234896897,"62":1328303606743920644,"63":1328296449537433600,"64":1328184347321622528,"65":1328155830512828416,"66":1328150795825467394,"67":1328144504361160704,"68":1328140731068854272,"69":1328136297320484864,"70":1328133180864425984,"71":1328130160026148870,"72":1328129053170282496,"73":1328125634447613953},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false},"text":{"0":"#ATENCI\u00d3N | Ecuador y Estados Unidos negociar\u00e1n Acuerdo Comercial de Primera Fase. \u00bfQu\u00e9 significa? \u00bb https:\/\/t.co\/0l1Y27WMrf https:\/\/t.co\/bdkpY5vbuj","1":"El argentino Lucas Villarruel super\u00f3 una gastroenteritis; Ezequiel Piovi volver\u00e1 en un mes a las canchas https:\/\/t.co\/wg9HcjEUC8","2":"Familias de estudiantes de Ayotzinapa desaparecidos exigen al Ej\u00e9rcito no 'encubrir' al capit\u00e1n arrestado https:\/\/t.co\/K8LRIPqiOL","3":"#Asamblea | El registro pesquero, que define el n\u00famero de pescadores y el n\u00famero de embarcaciones que pueden realizar actividad en Gal\u00e1pagos, se cerr\u00f3 en el 2001, detalla Danny Rueda, director del Parque Nacional\n\nV\u00eda: @rgrvelez https:\/\/t.co\/K3iAYqsFAX","4":"#Asamblea | El director del Parque Nacional Gal\u00e1pagos, Danny Rueda, informa que 136 embarcaciones de pesca industrial nacional han ingresado a la reserva marina en los \u00faltimos dos a\u00f1os\n\nV\u00eda: @rgrvelez https:\/\/t.co\/YJ3SEdbuOV","5":"#ATENCI\u00d3N | Trabajadores y empleadores tienen propuestas para salario b\u00e1sico del 2021 en Ecuador. \u00bfQu\u00e9 pasa si no hay acuerdo? \u00bb https:\/\/t.co\/bltM3rdNp7 https:\/\/t.co\/PbRvgV5oPh","6":"#ATENCI\u00d3N | Chivas, bebidas alcoh\u00f3licas, pases del ni\u00f1o... #covid19. Medidas por fiestas de diciembre en Quito \u00bb https:\/\/t.co\/8ELzwtKd97 https:\/\/t.co\/T7HrAVj2wE","7":"La Selecci\u00f3n colombiana hizo el reconocimiento del estadio Rodrigo Paz  https:\/\/t.co\/J4qBrgi4cg","8":"Con Quito a la Cancha se intervendr\u00e1 la infraestructura de 9 ligas barriales hasta finales del 2020 https:\/\/t.co\/ZsEWX3bl7d","9":"#ATENCI\u00d3N | Presupuesto, pruebas de #covid19, m\u00e9dicos... para retorno a las aulas en planteles fiscales. La UNE se pronuncia \u00bb https:\/\/t.co\/Jik7eGLlYu https:\/\/t.co\/2bkxRGBu8y","10":"Guayaquil aguarda nuevo informe epidemiol\u00f3gico para definir medidas https:\/\/t.co\/J0aXA7XnFx","11":"El poeta 'intimista' Francisco Brines es el ganador del Premio Cervantes 2020 https:\/\/t.co\/OjqE2GSMPT","12":"#ATENCI\u00d3N | #Video capta traslado de vagones del tren en plataformas en Ecuador. \u00bfChatarrizaci\u00f3n? \u00bb https:\/\/t.co\/7TwDMXInBQ https:\/\/t.co\/WxvGvKZ8sk","13":"#Mundo | Indignaci\u00f3n por muerte de adolescentes en puesto de control; soldado enfrenta \"proceso disciplinario\" \u00bb https:\/\/t.co\/Ph4YB9s0BK https:\/\/t.co\/mXWFqlY4gI","14":"Dos misas para despedir al cardenal Vela Chiriboga, fallecido la noche del 15 de noviembre del 2020 https:\/\/t.co\/fl6ygpyWuY","15":"#ATENCI\u00d3N | La violencia contra la mujer causa un remez\u00f3n en Ecuador. Fiscal General, Diana Salazar, reclama a Len\u00edn Moreno \u2018presupuesto necesario\u2019 \u00bb https:\/\/t.co\/vke8sYvOBy https:\/\/t.co\/oNMoPTRh2a","16":"Hurac\u00e1n Iota golpear\u00e1 la zona m\u00e1s pobre, vulnerable y olvidada de Nicaragua https:\/\/t.co\/rFW6ESAghB","17":"#Eliminatorias | Adolfo Mu\u00f1oz, figura de Liga de Quito, \u00bftitular en la Tri ante Colombia? \u00bb https:\/\/t.co\/iODgTm4nld https:\/\/t.co\/1cYZIAofn8","18":"#ATENCI\u00d3N | Vigilaban a sus v\u00edctimas. Alquilaban veh\u00edculos para trasladar electrodom\u00e9sticos. Banda de robo de domicilios en #Quito \u00bb https:\/\/t.co\/SmiGHpTvpZ https:\/\/t.co\/PqBKSt8BAV","19":"Cristian Mart\u00ednez Borja renovar\u00e1 su contrato con Liga de Quito hasta el 2022 https:\/\/t.co\/J2lFkygs7g","20":"El Congreso peruano elige a centrista Francisco Sagasti como presidente interino https:\/\/t.co\/YZvH67F7fa","21":"El chavismo renuncia a sus pol\u00e9micos puntos de control en las legislativas https:\/\/t.co\/9i8ZbCJpzf","22":"La Comisi\u00f3n Interamericana de Mujeres y la Escuela de Gobierno de la OEA inauguraron curso para candidatas en Ecuador https:\/\/t.co\/ABzG8T39u6","23":"#ATENCI\u00d3N | Gustavo Alfaro convoca a nuevos jugadores en la Tri para enfrentar a Colombia, tras confirmarse casos de covid \u00bb https:\/\/t.co\/jiA02Jx4FQ https:\/\/t.co\/5Jxr6rob1D","24":"#URGENTE | 13 016 fallecidos en el contexto del #covid19 en #Ecuador registra el Ministerio de Salud \u00bb https:\/\/t.co\/WMybw0Rizq https:\/\/t.co\/tfM8xN9jfv","25":"#URGENTE | #Ecuador registra 381 nuevos casos de #covid19, seg\u00fan el Ministerio de Salud \u00bb https:\/\/t.co\/WMybw0Rizq https:\/\/t.co\/vxJiNwrSe9","26":"#ATENCI\u00d3N | Vigencia de #salvoconductos se extiende en Ecuador. \u00bfPermisos del Municipio de Quito? \u00bb https:\/\/t.co\/6i38Xf255Z https:\/\/t.co\/sskPZo55Uy","27":"Fiscal\u00eda peruana abre investigaci\u00f3n contra Merino por violaciones a los Derechos Humanos https:\/\/t.co\/SsxpyhttC4","28":"#ATENCI\u00d3N | Len\u00edn Moreno se pronuncia por juicio pol\u00edtico contra ministra Romo. \u00bfCensura en la Asamblea? \u00bb https:\/\/t.co\/ugwxOPhV9T https:\/\/t.co\/LijIodg0dv","29":"OMS: 'No es momento de complacencia' pese a la euforia por vacunas https:\/\/t.co\/ldY2aUyrGG","30":"#Elecciones2021 | Gino Cornejo es aspirante a la Vicepresidencia por Justicia Social. Se encuentra en los exteriores del CNE para pedir que se inscriba la candidatura de \u00c1lvaro Noboa\n\nV\u00eda: @eltonycash https:\/\/t.co\/XOiC7vd9SF","31":"#ATENCI\u00d3N | Toneladas de marihuana ocultas en compartimentos de cami\u00f3n en Ecuador \u00bb  https:\/\/t.co\/M0VHPqQaL5 https:\/\/t.co\/IZCXvJichB","32":"@Quitenamona @BancoGuayaquil Primero Santiago #PrimeroT\u00fa https:\/\/t.co\/p61bmtOmb8","33":"El hurac\u00e1n Iota adquiere la categor\u00eda 5 mientras se aproxima a Centroam\u00e9rica https:\/\/t.co\/Ag0V9eYhhc","34":"#ATENCI\u00d3N | Selecci\u00f3n de Ecuador registra tres nuevos casos de #covi19 antes de enfrentar a Colombia en #Quito \u00bb https:\/\/t.co\/jiA02Jx4FQ https:\/\/t.co\/hXRr7V8uyb","35":"[ #Vi\u00f1eta ] El CNE en concierto.\nLa #caricatura del d\u00eda por Pancho.\nM\u00e1s caricaturas en \u00bb https:\/\/t.co\/TezCylCeag https:\/\/t.co\/dm4gm6kqdP","36":"Adolfo Mu\u00f1oz ser\u00eda la sorpresa en la alineaci\u00f3n de Ecuador ante Colombia\nhttps:\/\/t.co\/de9x2EQ5B4","37":"Novak Djokovic derrot\u00f3 a Diego Schwartzman en las Finales ATP https:\/\/t.co\/O7e56LPEWn","38":"Novak Djokovic derrot\u00f3 a Diego Schwartzman en las Finales ATP\nhttps:\/\/t.co\/O7e56LPEWn","39":"#ATENCI\u00d3N | \u2018Curandero\u2019 viol\u00f3 a la hija de una cliente en Ecuador \u00bb https:\/\/t.co\/MHMfPOyM3C https:\/\/t.co\/q2zfkiDQn8","40":"Dos unidades especializadas investigan las causas de la explosi\u00f3n en una jugueter\u00eda en el norte de Quito\nhttps:\/\/t.co\/hZ7QOqtBhY","41":"Viceministro de Salud habl\u00f3 sobre las elecciones 2021\nhttps:\/\/t.co\/crHs4oHfql","42":"@eltonycash #Quito | Por la presencia de simpatizantes de \u00c1lvaro Noboa, se interrumpe la circulaci\u00f3n vehicular a la altura de la avenida 6 de Diciembre y Bosmediano\n\nV\u00eda @eltonycash https:\/\/t.co\/LFh3YzgVvD","43":"#Eliminatorias | La Tri recibe a Colombia este martes en Quito. \u00bfD\u00f3nde ver el partido? \u00bb https:\/\/t.co\/8F116l0eKX https:\/\/t.co\/lRVZF2Ok8T","44":"#Quito | Simpatizantes de \u00c1lvaro Noboa se concentran en los exteriores del CNE; buscan que se inscriba la candidatura presidencial del empresario\n\nV\u00eda @eltonycash https:\/\/t.co\/hqkmndpmH0","45":"El petr\u00f3leo de Texas gana un 4,51% y abre en USD 41,94 el barril\nhttps:\/\/t.co\/nTwVFWLVti","46":"Nuevo ministro del Interior de Chile: 'Si a m\u00ed me toca disculparme, lo hago'\nhttps:\/\/t.co\/wkdNY8N3M5","47":"#ATENCI\u00d3N | La farmac\u00e9utica Moderna anuncia que su vacuna tiene una efectividad de 94,5% para prevenir el #covid19. \u00bfDiferencias con la desarrollada por Pfizer? \u00bb https:\/\/t.co\/CengGwPz8e https:\/\/t.co\/6KFAPG9aXh","48":"El quinto cardenal del Ecuador, Ra\u00fal Vela, falleci\u00f3 la noche de este domingo 15 de noviembre. El Vaticano se pronunci\u00f3 \u00bb https:\/\/t.co\/hQdDHPqIdn https:\/\/t.co\/a5oLvG6npg","49":"Bolsonaro vuelve a poner en duda el sistema de recuento de votos en Brasil\nhttps:\/\/t.co\/Ga54YooyFf","50":"La producci\u00f3n del campo Ishpingo del bloque 43-ITT se posterg\u00f3 hasta agosto del 2021. El Gobierno esperaba sumar 11 000 barriles diarios desde octubre de este a\u00f1o \u00bb https:\/\/t.co\/IllXi2xOuF https:\/\/t.co\/jSkmsuIFLa","51":"La Asamblea tratar\u00e1 la Ley de Extinci\u00f3n de Dominio antes de la vacancia\nhttps:\/\/t.co\/JsaQh9tuuN","52":"Nuevo ministro del Interior de Chile: 'Si me toca que pedir perd\u00f3n, lo hago'\nhttps:\/\/t.co\/wkdNY8N3M5","53":"#ATENCI\u00d3N | A seis meses de concluir su mandato, el presidente Len\u00edn Moreno estrena un programa radial. \u00bfCu\u00e1l es el objetivo? \u00bb https:\/\/t.co\/YRn5wqU4h6 https:\/\/t.co\/z4L8UUnIW1","54":"C\u00e9sar Mont\u00fafar: 'El pa\u00eds tiene que entrar en una l\u00f3gica pol\u00edtica diferente'\nhttps:\/\/t.co\/y9fjDXhQ94","55":"Cient\u00edficos ecuatorianos investigan casos de reinfecci\u00f3n del #covid19. Han descubierto 24 cepas del virus en el pa\u00eds. \u00bfCu\u00e1n agresivas son? \u00bb https:\/\/t.co\/FjP6Pyqbdh https:\/\/t.co\/XxuQrraEUX","56":"Los ataques de fuerza bruta ponen en riesgo a los usuarios digitales\nhttps:\/\/t.co\/MnFwAPem73","57":"#ATENCI\u00d3N | Los salvoconductos otorgados por el Gobierno caducaron el domingo 15 de noviembre. \u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la circulaci\u00f3n vehicular en Quito? \u00bb https:\/\/t.co\/4PPkZgvvVR https:\/\/t.co\/BFwXU4zbLQ","58":"Las v\u00edctimas de violencia dom\u00e9stica en Francia aumentaron un 16% en un a\u00f1o\nhttps:\/\/t.co\/Ybk1BJ879J","59":"#AN\u00c1LISIS | 'Mejorar la calidad del combustible'. Compartimos la columna de nuestra editora de Negocios, M\u00f3nica Orozco \u00bb https:\/\/t.co\/iPhieewRtc https:\/\/t.co\/abEJTdjTu5","60":"#EDITORIAL | 'Vacuna contra la influenza hoy es indispensable'. Compartimos la opini\u00f3n de EL COMERCIO \u00bb https:\/\/t.co\/Mv5QhmXDMs https:\/\/t.co\/7bhv5FIVp9","61":"B\u00e9lgica reabre los colegios tras las vacaciones prolongadas por covid\nhttps:\/\/t.co\/d6X3ysEyo6","62":"La India reporta 30 000 casos de covid-19, el n\u00famero m\u00e1s bajo en 4 meses\nhttps:\/\/t.co\/cRLqLsjWCe","63":"Amigos, compartimos parte de la #PortadaEC de este lunes 16 de noviembre del 2020. La ampliaci\u00f3n de estas y m\u00e1s noticias en https:\/\/t.co\/N73zaExB9c\n\nNo olviden revisar ediciones anteriores de El Comercio en: https:\/\/t.co\/XPuk9oIHq0 https:\/\/t.co\/CYttlB8KUs","64":"Ra\u00fal Vela, arzobispo em\u00e9rito de Quito, falleci\u00f3 la noche de este domingo a los 86 a\u00f1os https:\/\/t.co\/rIFAdw9HTf","65":"Un acuerdo fase 1 con EE.UU. puede tomar un par de meses https:\/\/t.co\/onwe2HDmyN","66":"#Video | \u00bfC\u00f3mo se entrenan los polic\u00edas para proteger a candidatos en #Ecuador? Agentes ya trabajan con aspirantes a la Presidencia y Vicepresidencia \u00bb https:\/\/t.co\/yArprhswIu https:\/\/t.co\/lsrNEsxmWM","67":"Jorje Zalles, profesor em\u00e9rito de la Universidad San Francisco de Quito, reflexiona sobre el manejo del conflicto dentro de la sociedad \u00bb https:\/\/t.co\/G97zdwHbSr https:\/\/t.co\/lKJUP7Wtx1","68":"#Covid19 | Habitantes de cant\u00f3n de Ecuador 'casi no sienten' el coronavirus. \u00bfRetorno a clases presenciales? \u00bb https:\/\/t.co\/JH1lmbw8QI https:\/\/t.co\/8ukX6UE0A4","69":"Judicatura defiende proceso para seleccionar a jueces de la Corte Nacional de Justicia https:\/\/t.co\/PU3NXmvvYH","70":"Las tortugas no son mascotas, recuerdos de un viaje ni regalos para dar en Navidad. Son animales silvestres que se encuentran en peligro por el tr\u00e1fico y la tenencia ilegal \u00bb https:\/\/t.co\/IERYjx2wOc https:\/\/t.co\/XYFvE2C5zN","71":"Desde antes de las elecciones, Donald Trump se ocup\u00f3 de minar la credibilidad del sistema electoral y el sistema pol\u00edtico \u00bb https:\/\/t.co\/AAi8AMx3ki https:\/\/t.co\/6kZ4ypAPMR","72":"Emelec empat\u00f3 como local ante T\u00e9cnico Universitario y ambos se relegaron en la tabla de posiciones https:\/\/t.co\/MOxcLOumRU","73":"#ATENCI\u00d3N | Armados asesinan a ciudadana extranjera en asalto; la v\u00edctima viajaba a bordo de un veh\u00edculo \u00bb https:\/\/t.co\/G5p2vhsElR https:\/\/t.co\/tmOGOwYHK4"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true},"created_at":{"0":"2020-11-16 23:57:55","1":"2020-11-16 23:48:36","2":"2020-11-16 23:34:27","3":"2020-11-16 23:31:56","4":"2020-11-16 23:08:42","5":"2020-11-16 23:00:47","6":"2020-11-16 22:56:21","7":"2020-11-16 22:51:55","8":"2020-11-16 22:28:21","9":"2020-11-16 22:16:41","10":"2020-11-16 22:10:03","11":"2020-11-16 21:54:57","12":"2020-11-16 21:34:29","13":"2020-11-16 21:30:19","14":"2020-11-16 21:27:35","15":"2020-11-16 21:04:53","16":"2020-11-16 21:00:51","17":"2020-11-16 20:50:18","18":"2020-11-16 20:46:22","19":"2020-11-16 20:34:14","20":"2020-11-16 20:33:41","21":"2020-11-16 20:04:23","22":"2020-11-16 19:47:20","23":"2020-11-16 19:40:20","24":"2020-11-16 19:02:47","25":"2020-11-16 19:02:16","26":"2020-11-16 18:58:36","27":"2020-11-16 18:34:34","28":"2020-11-16 18:25:06","29":"2020-11-16 18:08:15","30":"2020-11-16 18:05:48","31":"2020-11-16 17:50:00","32":"2020-11-16 17:45:33","33":"2020-11-16 17:44:22","34":"2020-11-16 17:36:21","35":"2020-11-16 17:30:00","36":"2020-11-16 17:20:00","37":"2020-11-16 17:12:45","38":"2020-11-16 17:09:42","39":"2020-11-16 16:55:59","40":"2020-11-16 16:38:33","41":"2020-11-16 16:17:26","42":"2020-11-16 16:12:12","43":"2020-11-16 16:10:11","44":"2020-11-16 16:08:51","45":"2020-11-16 16:02:30","46":"2020-11-16 15:49:30","47":"2020-11-16 15:39:06","48":"2020-11-16 14:56:46","49":"2020-11-16 14:42:36","50":"2020-11-16 14:31:30","51":"2020-11-16 14:26:02","52":"2020-11-16 14:18:54","53":"2020-11-16 14:06:46","54":"2020-11-16 14:01:13","55":"2020-11-16 13:43:43","56":"2020-11-16 13:08:17","57":"2020-11-16 12:47:18","58":"2020-11-16 12:33:33","59":"2020-11-16 12:23:02","60":"2020-11-16 12:05:00","61":"2020-11-16 11:57:07","62":"2020-11-16 11:47:13","63":"2020-11-16 11:18:46","64":"2020-11-16 03:53:19","65":"2020-11-16 02:00:00","66":"2020-11-16 01:40:00","67":"2020-11-16 01:15:00","68":"2020-11-16 01:00:00","69":"2020-11-16 00:42:23","70":"2020-11-16 00:30:00","71":"2020-11-16 00:18:00","72":"2020-11-16 00:13:36","73":"2020-11-16 00:00:01"},"retweet_count":{"0":168,"1":5,"2":7,"3":2,"4":13,"5":8,"6":63,"7":9,"8":3,"9":12,"10":9,"11":5,"12":90,"13":21,"14":36,"15":58,"16":18,"17":16,"18":12,"19":29,"20":6,"21":9,"22":7,"23":25,"24":27,"25":20,"26":17,"27":13,"28":13,"29":10,"30":2,"31":16,"32":3,"33":10,"34":88,"35":8,"36":5,"37":20,"38":9,"39":50,"40":9,"41":2,"42":8,"43":15,"44":50,"45":4,"46":19,"47":151,"48":40,"49":17,"50":20,"51":9,"52":8,"53":147,"54":17,"55":101,"56":1,"57":31,"58":4,"59":16,"60":2,"61":8,"62":10,"63":19,"64":34,"65":7,"66":17,"67":16,"68":11,"69":13,"70":193,"71":7,"72":5,"73":11},"favorite_count":{"0":548,"1":13,"2":9,"3":8,"4":33,"5":25,"6":283,"7":9,"8":8,"9":31,"10":12,"11":15,"12":171,"13":31,"14":48,"15":122,"16":28,"17":69,"18":19,"19":81,"20":7,"21":13,"22":15,"23":64,"24":33,"25":43,"26":30,"27":22,"28":28,"29":10,"30":16,"31":18,"32":8,"33":15,"34":117,"35":16,"36":15,"37":28,"38":12,"39":68,"40":13,"41":3,"42":36,"43":41,"44":173,"45":19,"46":21,"47":273,"48":70,"49":23,"50":27,"51":19,"52":10,"53":227,"54":39,"55":126,"56":2,"57":48,"58":11,"59":41,"60":12,"61":17,"62":21,"63":43,"64":81,"65":21,"66":86,"67":39,"68":39,"69":18,"70":377,"71":11,"72":11,"73":49},"user_location":{"0":"Ecuador","1":"Ecuador","2":"Ecuador","3":"Ecuador","4":"Ecuador","5":"Ecuador","6":"Ecuador","7":"Ecuador","8":"Ecuador","9":"Ecuador","10":"Ecuador","11":"Ecuador","12":"Ecuador","13":"Ecuador","14":"Ecuador","15":"Ecuador","16":"Ecuador","17":"Ecuador","18":"Ecuador","19":"Ecuador","20":"Ecuador","21":"Ecuador","22":"Ecuador","23":"Ecuador","24":"Ecuador","25":"Ecuador","26":"Ecuador","27":"Ecuador","28":"Ecuador","29":"Ecuador","30":"Ecuador","31":"Ecuador","32":"Ecuador","33":"Ecuador","34":"Ecuador","35":"Ecuador","36":"Ecuador","37":"Ecuador","38":"Ecuador","39":"Ecuador","40":"Ecuador","41":"Ecuador","42":"Ecuador","43":"Ecuador","44":"Ecuador","45":"Ecuador","46":"Ecuador","47":"Ecuador","48":"Ecuador","49":"Ecuador","50":"Ecuador","51":"Ecuador","52":"Ecuador","53":"Ecuador","54":"Ecuador","55":"Ecuador","56":"Ecuador","57":"Ecuador","58":"Ecuador","59":"Ecuador","60":"Ecuador","61":"Ecuador","62":"Ecuador","63":"Ecuador","64":"Ecuador","65":"Ecuador","66":"Ecuador","67":"Ecuador","68":"Ecuador","69":"Ecuador","70":"Ecuador","71":"Ecuador","72":"Ecuador","73":"Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","1":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","2":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","3":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","4":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","5":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","6":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","7":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","8":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","9":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","10":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","11":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","12":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","13":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","14":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","15":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","16":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","17":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","18":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","19":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","20":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","21":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","22":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","23":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","24":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","25":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","26":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","27":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","28":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","29":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","30":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","31":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","32":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","33":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","34":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","35":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","36":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","37":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","38":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","39":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","40":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","41":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","42":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","43":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","44":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","45":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","46":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","47":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","48":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","49":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","50":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","51":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","52":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","53":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","54":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","55":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","56":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","57":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","58":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","59":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","60":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","61":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","62":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","63":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","64":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","65":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","66":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","67":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","68":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","69":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","70":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","71":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","72":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","73":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0l1Y27WMrf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nsiYyo","display_url":"bit.ly\/3nsiYyo","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1328487474117685248,"id_str":"1328487474117685248","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-8Ua9XMAAp0ia.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-8Ua9XMAAp0ia.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bdkpY5vbuj","display_url":"pic.twitter.com\/bdkpY5vbuj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328487496133603329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wg9HcjEUC8","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/villarruel-gastroenteritis-piovi-menisco-liga.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/villa\u2026","indices":[105,128]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K8LRIPqiOL","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/familias-estudiantes-ayotzinapa-ejercito-mexico.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/fam\u2026","indices":[106,129]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Asamblea","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rgrvelez","name":"Roger V\u00e9lez","id":16996964,"id_str":"16996964","indices":[219,228]}],"urls":[],"media":[{"id":1328480854688083974,"id_str":"1328480854688083974","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328480854688083974\/pu\/img\/V9amR_3QfPHl1E8t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328480854688083974\/pu\/img\/V9amR_3QfPHl1E8t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K3iAYqsFAX","display_url":"pic.twitter.com\/K3iAYqsFAX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328480956789960704\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":288,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":288,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":288,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Asamblea","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rgrvelez","name":"Roger V\u00e9lez","id":16996964,"id_str":"16996964","indices":[191,200]}],"urls":[],"media":[{"id":1328475038849314821,"id_str":"1328475038849314821","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328475038849314821\/pu\/img\/xVxd21QFQVFTXfwW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328475038849314821\/pu\/img\/xVxd21QFQVFTXfwW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YJ3SEdbuOV","display_url":"pic.twitter.com\/YJ3SEdbuOV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328475110173503489\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":288,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":288,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":288,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bltM3rdNp7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nsZrOo","display_url":"bit.ly\/3nsZrOo","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1328473107477245953,"id_str":"1328473107477245953","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-vQLDXMAE7U1t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-vQLDXMAE7U1t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PbRvgV5oPh","display_url":"pic.twitter.com\/PbRvgV5oPh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328473117170262016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[59,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8ELzwtKd97","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pHReYL","display_url":"bit.ly\/3pHReYL","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1328471991574269961,"id_str":"1328471991574269961","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-uPN_XEAk_BhH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-uPN_XEAk_BhH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T7HrAVj2wE","display_url":"pic.twitter.com\/T7HrAVj2wE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328471999270809600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J4qBrgi4cg","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/seleccion-colombiana-reconocimiento-rodrigo-paz.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/selec\u2026","indices":[72,95]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZsEWX3bl7d","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/proyecto-canchas-ligas-barriales-municipio.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pro\u2026","indices":[100,123]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[36,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jik7eGLlYu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IycdMR","display_url":"bit.ly\/2IycdMR","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1328462012494524417,"id_str":"1328462012494524417","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-lKXBWMAEv8FH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-lKXBWMAEv8FH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2bkxRGBu8y","display_url":"pic.twitter.com\/2bkxRGBu8y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328462018467278849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J0aXA7XnFx","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/guayaquil-informe-epidemiologico-medidas-coronavirus.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/gua\u2026","indices":[68,91]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OjqE2GSMPT","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/poeta-francisco-brines-premio-cervantes.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/poe\u2026","indices":[78,101]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Video","indices":[12,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7TwDMXInBQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H6qpf6","display_url":"bit.ly\/2H6qpf6","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1328451360757600259,"id_str":"1328451360757600259","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-beWNXUAMjFHx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-beWNXUAMjFHx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WxvGvKZ8sk","display_url":"pic.twitter.com\/WxvGvKZ8sk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328451397017346049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Mundo","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ph4YB9s0BK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lEXFcp","display_url":"bit.ly\/3lEXFcp","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1328450240794529797,"id_str":"1328450240794529797","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-adKBXEAUIDU0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-adKBXEAUIDU0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mXWFqlY4gI","display_url":"pic.twitter.com\/mXWFqlY4gI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328450350412689409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fl6ygpyWuY","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/misas-cardenal-vela-chiriboga-quito.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/mis\u2026","indices":[100,123]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vke8sYvOBy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lBE39f","display_url":"bit.ly\/3lBE39f","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1328443923807821824,"id_str":"1328443923807821824","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-UtdaXYAA76wy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-UtdaXYAA76wy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oNMoPTRh2a","display_url":"pic.twitter.com\/oNMoPTRh2a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328443951016194053\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rFW6ESAghB","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/huracan-iota-pobreza-nicaragua-racn.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/hur\u2026","indices":[76,99]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iODgTm4nld","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38Swt6r","display_url":"bit.ly\/38Swt6r","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1328440258644635656,"id_str":"1328440258644635656","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-RYHnXcAgouyn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-RYHnXcAgouyn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1cYZIAofn8","display_url":"pic.twitter.com\/1cYZIAofn8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328440280916369410\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Quito","indices":[124,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SmiGHpTvpZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ns1v9i","display_url":"bit.ly\/3ns1v9i","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1328439274795102208,"id_str":"1328439274795102208","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-Qe2fW8AAxgnc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-Qe2fW8AAxgnc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PqBKSt8BAV","display_url":"pic.twitter.com\/PqBKSt8BAV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328439288283996161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J2lFkygs7g","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/cristian-martinez-renovara-liga-quito.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/crist\u2026","indices":[77,100]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YZvH67F7fa","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/sagasti-presidente-peru-merino-protestas.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/sag\u2026","indices":[81,104]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9i8ZbCJpzf","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/chavismo-puntos-control-votantes-elecciones.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/cha\u2026","indices":[75,98]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ABzG8T39u6","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/curso-candidatas-elecciones-ecuador-politica.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/cur\u2026","indices":[118,141]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jiA02Jx4FQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36BOF1s","display_url":"bit.ly\/36BOF1s","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1328422665347010560,"id_str":"1328422665347010560","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-BYDeWEAAnx6c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-BYDeWEAAnx6c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Jxr6rob1D","display_url":"pic.twitter.com\/5Jxr6rob1D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328422672250900480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"covid19","indices":[48,56]},{"text":"Ecuador","indices":[60,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMybw0Rizq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36zGeDG","display_url":"bit.ly\/36zGeDG","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1328413211469746177,"id_str":"1328413211469746177","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em94xxCXEAEC6Tq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em94xxCXEAEC6Tq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tfM8xN9jfv","display_url":"pic.twitter.com\/tfM8xN9jfv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328413220437172239\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"Ecuador","indices":[11,19]},{"text":"covid19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMybw0Rizq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36zGeDG","display_url":"bit.ly\/36zGeDG","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1328413072176898048,"id_str":"1328413072176898048","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em94pqIW4AAbJWc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em94pqIW4AAbJWc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vxJiNwrSe9","display_url":"pic.twitter.com\/vxJiNwrSe9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328413090455703553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"salvoconductos","indices":[24,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6i38Xf255Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lH2fqE","display_url":"bit.ly\/3lH2fqE","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1328412162335838210,"id_str":"1328412162335838210","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em930stWEAIWGU4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em930stWEAIWGU4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sskPZo55Uy","display_url":"pic.twitter.com\/sskPZo55Uy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328412170103779328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SsxpyhttC4","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/fiscalia-investigacion-manuel-merino-peru.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/fis\u2026","indices":[89,112]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ugwxOPhV9T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kCLnQC","display_url":"bit.ly\/3kCLnQC","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1328403731122106371,"id_str":"1328403731122106371","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9wJ7_WMAMqeyv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9wJ7_WMAMqeyv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LijIodg0dv","display_url":"pic.twitter.com\/LijIodg0dv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328403738730631173\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ldY2aUyrGG","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/oms-euforia-vacunas-coronavirus-resultados.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/oms\u2026","indices":[67,90]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2021","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eltonycash","name":"Andr\u00e9s Garc\u00eda","id":223694026,"id_str":"223694026","indices":[189,200]}],"urls":[],"media":[{"id":1328398815729246213,"id_str":"1328398815729246213","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328398815729246213\/pu\/img\/H3O8LYkQckZhbIk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328398815729246213\/pu\/img\/H3O8LYkQckZhbIk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XOiC7vd9SF","display_url":"pic.twitter.com\/XOiC7vd9SF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328398880162066433\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M0VHPqQaL5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38ND2az","display_url":"bit.ly\/38ND2az","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1328383762401464322,"id_str":"1328383762401464322","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9d_mtWEAI11BH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9d_mtWEAI11BH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IZCXvJichB","display_url":"pic.twitter.com\/IZCXvJichB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328394904360214531\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"PrimeroT\u00fa","indices":[46,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Quitenamona","name":"Colibr\u00ed Morales","id":76829443,"id_str":"76829443","indices":[0,12]},{"screen_name":"BancoGuayaquil","name":"Banco Guayaquil","id":14369839,"id_str":"14369839","indices":[13,28]}],"urls":[],"media":[{"id":1328393777992634369,"id_str":"1328393777992634369","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9nGlsXEAEn6ms.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9nGlsXEAEn6ms.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p61bmtOmb8","display_url":"pic.twitter.com\/p61bmtOmb8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328393784535756800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":304,"h":596,"resize":"fit"},"small":{"w":304,"h":596,"resize":"fit"},"medium":{"w":304,"h":596,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ag0V9eYhhc","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/huracan-iota-centroamerica-honduras-destruccion.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/hur\u2026","indices":[77,100]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covi19","indices":[63,70]},{"text":"Quito","indices":[104,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jiA02Jx4FQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36BOF1s","display_url":"bit.ly\/36BOF1s","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1328391427253006336,"id_str":"1328391427253006336","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9k9wgW8AAeBKg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9k9wgW8AAeBKg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hXRr7V8uyb","display_url":"pic.twitter.com\/hXRr7V8uyb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328391470190039040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Vi\u00f1eta","indices":[2,9]},{"text":"caricatura","indices":[36,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TezCylCeag","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/caricatuEC","display_url":"bit.ly\/caricatuEC","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1328383416287551489,"id_str":"1328383416287551489","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9drdVW4AEfCPw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9drdVW4AEfCPw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dm4gm6kqdP","display_url":"pic.twitter.com\/dm4gm6kqdP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328389873099628544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":874,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":495,"resize":"fit"},"large":{"w":1390,"h":1012,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/de9x2EQ5B4","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/adolfo-munoz-sorpresa-alineacion-ecuador.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/adolf\u2026","indices":[73,96]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O7e56LPEWn","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/novak-djokovic-derrota-diego-schwartzman.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/novak\u2026","indices":[62,85]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O7e56LPEWn","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/novak-djokovic-derrota-diego-schwartzman.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/novak\u2026","indices":[62,85]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MHMfPOyM3C","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pCJVBA","display_url":"bit.ly\/3pCJVBA","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1328381299225194499,"id_str":"1328381299225194499","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9bwOqW8AMs4Hd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9bwOqW8AMs4Hd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q2zfkiDQn8","display_url":"pic.twitter.com\/q2zfkiDQn8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328381310105235456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hZ7QOqtBhY","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/bomberos-especializados-investigacion-explosion-jugueteria.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/bom\u2026","indices":[105,128]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/crHs4oHfql","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/viceministro-salud-elecciones-presidenciales-ecuador.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/vic\u2026","indices":[54,77]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Quito","indices":[12,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eltonycash","name":"Andr\u00e9s Garc\u00eda","id":223694026,"id_str":"223694026","indices":[0,11]},{"screen_name":"eltonycash","name":"Andr\u00e9s Garc\u00eda","id":223694026,"id_str":"223694026","indices":[170,181]}],"urls":[],"media":[{"id":1328370259359887360,"id_str":"1328370259359887360","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328370259359887360\/pu\/img\/d0BFx2dcE9nPlxyb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328370259359887360\/pu\/img\/d0BFx2dcE9nPlxyb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LFh3YzgVvD","display_url":"pic.twitter.com\/LFh3YzgVvD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328370294919213063\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8F116l0eKX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kyvf2p","display_url":"bit.ly\/3kyvf2p","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1328369769154809860,"id_str":"1328369769154809860","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9RRFzXEAQXB5H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9RRFzXEAQXB5H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lRVZF2Ok8T","display_url":"pic.twitter.com\/lRVZF2Ok8T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328369785286123522\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Quito","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eltonycash","name":"Andr\u00e9s Garc\u00eda","id":223694026,"id_str":"223694026","indices":[151,162]}],"urls":[],"media":[{"id":1328369420369063937,"id_str":"1328369420369063937","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328369420369063937\/pu\/img\/rk_TLQETEEC7UBiC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328369420369063937\/pu\/img\/rk_TLQETEEC7UBiC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hqkmndpmH0","display_url":"pic.twitter.com\/hqkmndpmH0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328369450177998848\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nTwVFWLVti","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/precio-barril-petroleo-texas-opep.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pre\u2026","indices":[65,88]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkdNY8N3M5","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/ministro-interior-chile-violaciones-ddhh.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/min\u2026","indices":[77,100]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[106,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CengGwPz8e","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lHJPWY","display_url":"bit.ly\/3lHJPWY","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1328361958677106688,"id_str":"1328361958677106688","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9KKdgXUAAszna.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9KKdgXUAAszna.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6KFAPG9aXh","display_url":"pic.twitter.com\/6KFAPG9aXh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328361963764715521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hQdDHPqIdn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35B29eM","display_url":"bit.ly\/35B29eM","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1328351304335421441,"id_str":"1328351304335421441","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9AeS_W8AEIRRt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9AeS_W8AEIRRt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a5oLvG6npg","display_url":"pic.twitter.com\/a5oLvG6npg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328351309012078592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ga54YooyFf","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/bolsonaro-sistema-recuento-votos-brasil.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/bol\u2026","indices":[75,98]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IllXi2xOuF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3prYzLE","display_url":"bit.ly\/3prYzLE","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1328344941441978368,"id_str":"1328344941441978368","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em86r7XWEAAnVyj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em86r7XWEAAnVyj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jSkmsuIFLa","display_url":"pic.twitter.com\/jSkmsuIFLa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328344953236447232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JsaQh9tuuN","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/reformas-fmi-tramite-vacancia-asamblea.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/ref\u2026","indices":[72,95]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkdNY8N3M5","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/ministro-interior-chile-violaciones-ddhh.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/min\u2026","indices":[77,100]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YRn5wqU4h6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f4YCbv","display_url":"bit.ly\/3f4YCbv","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1328338714897113092,"id_str":"1328338714897113092","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em81BfrXYAQyggd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em81BfrXYAQyggd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z4L8UUnIW1","display_url":"pic.twitter.com\/z4L8UUnIW1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328338725168934914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y9fjDXhQ94","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/entrevista-cesar-montufar-candidato-presidencia.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/ent\u2026","indices":[76,99]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FjP6Pyqbdh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35Al4Gj","display_url":"bit.ly\/35Al4Gj","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1328332920961044480,"id_str":"1328332920961044480","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8vwPlXEAA0S-d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8vwPlXEAA0S-d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XxuQrraEUX","display_url":"pic.twitter.com\/XxuQrraEUX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328332926182977538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MnFwAPem73","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/hackers-ciberataques-fuerza-bruta-usuarios.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/hac\u2026","indices":[69,92]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PPkZgvvVR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38KShkj","display_url":"bit.ly\/38KShkj","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1328318723481022465,"id_str":"1328318723481022465","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8i112WMAEipnu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8i112WMAEipnu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BFwXU4zbLQ","display_url":"pic.twitter.com\/BFwXU4zbLQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328318728900145156\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ybk1BJ879J","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/victimas-violencia-domestica-francia-aumento.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/vic\u2026","indices":[75,98]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"AN\u00c1LISIS","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iPhieewRtc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3py6nLV","display_url":"bit.ly\/3py6nLV","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1328312616847093760,"id_str":"1328312616847093760","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8dSY3XMAAvuBa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8dSY3XMAAvuBa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/abEJTdjTu5","display_url":"pic.twitter.com\/abEJTdjTu5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328312621716672517\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[{"text":"EDITORIAL","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mv5QhmXDMs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lCyUgW","display_url":"bit.ly\/3lCyUgW","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1328306502671753217,"id_str":"1328306502671753217","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8XufyXYAEwyQh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8XufyXYAEwyQh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7bhv5FIVp9","display_url":"pic.twitter.com\/7bhv5FIVp9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328308082624004096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d6X3ysEyo6","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/belgica-reapertura-colegios-vacaciones-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/bel\u2026","indices":[70,93]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cRLqLsjWCe","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/india-contagios-fallecidos-covid19-aglomeraciones.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/ind\u2026","indices":[73,96]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"PortadaEC","indices":[32,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N73zaExB9c","expanded_url":"http:\/\/www.elcomercio.com\/","display_url":"elcomercio.com","indices":[124,147]},{"url":"https:\/\/t.co\/XPuk9oIHq0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/impresoEC","display_url":"bit.ly\/impresoEC","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1328296442734260224,"id_str":"1328296442734260224","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8Ok7mXMAApfyR.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8Ok7mXMAApfyR.png","url":"https:\/\/t.co\/CYttlB8KUs","display_url":"pic.twitter.com\/CYttlB8KUs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328296449537433600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":535,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":564,"h":717,"resize":"fit"},"large":{"w":564,"h":717,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rIFAdw9HTf","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/cardenal-raul-vela-fallecimiento-iglesia.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/car\u2026","indices":[87,110]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/onwe2HDmyN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lDnVnx","display_url":"bit.ly\/3lDnVnx","indices":[57,80]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]},{"text":"Ecuador","indices":[70,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yArprhswIu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35DniFb","display_url":"bit.ly\/35DniFb","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1328128837272674305,"id_str":"1328128837272674305","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em52JAmXIAEzXR5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em52JAmXIAEzXR5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lsrNEsxmWM","display_url":"pic.twitter.com\/lsrNEsxmWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328150795825467394\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G97zdwHbSr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pwLrFb","display_url":"bit.ly\/3pwLrFb","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1328136459115761674,"id_str":"1328136459115761674","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em59EqLXEAoN6HX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em59EqLXEAoN6HX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lKJUP7Wtx1","display_url":"pic.twitter.com\/lKJUP7Wtx1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328144504361160704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JH1lmbw8QI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UI5J0p","display_url":"bit.ly\/2UI5J0p","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1328124692557860866,"id_str":"1328124692557860866","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5yXwVWEAIy_iR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5yXwVWEAIy_iR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8ukX6UE0A4","display_url":"pic.twitter.com\/8ukX6UE0A4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328140731068854272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PU3NXmvvYH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38KCOAR","display_url":"bit.ly\/38KCOAR","indices":[87,110]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IERYjx2wOc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32O5nJY","display_url":"bit.ly\/32O5nJY","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1328063871479902212,"id_str":"1328063871479902212","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em47DgKW8AQt900.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em47DgKW8AQt900.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XYFvE2C5zN","display_url":"pic.twitter.com\/XYFvE2C5zN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328133180864425984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAi8AMx3ki","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kwx4Nj","display_url":"bit.ly\/3kwx4Nj","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1328129578917826560,"id_str":"1328129578917826560","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em520LcWEAAFIpk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em520LcWEAAFIpk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6kZ4ypAPMR","display_url":"pic.twitter.com\/6kZ4ypAPMR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328130160026148870\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MOxcLOumRU","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/emelec-empato-local-tecnico-universitario.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/emele\u2026","indices":[99,122]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G5p2vhsElR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36CVtMm","display_url":"bit.ly\/36CVtMm","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1328124838502936579,"id_str":"1328124838502936579","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5ygQBXMAMqZdU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5ygQBXMAMqZdU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tmOGOwYHK4","display_url":"pic.twitter.com\/tmOGOwYHK4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328125634447613953\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}