{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo","99":"franceinfo","100":"franceinfo","101":"franceinfo","102":"franceinfo","103":"franceinfo","104":"franceinfo","105":"franceinfo","106":"franceinfo","107":"franceinfo","108":"franceinfo","109":"franceinfo","110":"franceinfo","111":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1328480971658653697,"1":1328477951558619136,"2":1328475671870509059,"3":1328471660068913152,"4":1328468497626763265,"5":1328465109879021569,"6":1328459194782068736,"7":1328451351538511872,"8":1328444054955302920,"9":1328435170987241472,"10":1328431395149148160,"11":1328431184947392518,"12":1328429368788578304,"13":1328427622804680704,"14":1328424031947792385,"15":1328417954682318849,"16":1328410004320227329,"17":1328406229111230466,"18":1328402454501675009,"19":1328400881600098309,"20":1328397426672111619,"21":1328395383421214727,"22":1328383247127076866,"23":1328376030248148992,"24":1328375526671724546,"25":1328373094789091334,"26":1328372300266266629,"27":1328369874679328771,"28":1328367489722552320,"29":1328365963658604545,"30":1328363447042662406,"31":1328360930699141120,"32":1328354639142662146,"33":1328352835487010816,"34":1328350864231305218,"35":1328348348764483590,"36":1328345831276126208,"37":1328345429222809600,"38":1328343990450745344,"39":1328343986768109574,"40":1328343983202971649,"41":1328343979205783553,"42":1328343975422533632,"43":1328343971819638785,"44":1328343403919237123,"45":1328343314526035973,"46":1328342364612681729,"47":1328340797889126400,"48":1328339539484680194,"49":1328338281705201666,"50":1328334506550464512,"51":1328331990068731904,"52":1328326956807581698,"53":1328324440137068549,"54":1328321924632510466,"55":1328321209449254913,"56":1328319406888378370,"57":1328316890314366976,"58":1328314374528798720,"59":1328312955449077762,"60":1328311857514307592,"61":1328309340642664453,"62":1328309340592369667,"63":1328306827168276481,"64":1328304307289026566,"65":1328301790937321474,"66":1328299275214876673,"67":1328296757864882177,"68":1328294241060200454,"69":1328291725379420160,"70":1328289208004317185,"71":1328286691182841857,"72":1328285433218809856,"73":1328285271146762240,"74":1328284176248815616,"75":1328281658491998211,"76":1328279141779599368,"77":1328277883727405059,"78":1328276144119013376,"79":1328275366637686784,"80":1328274108283555840,"81":1328272850126475265,"82":1328271592044994561,"83":1328270333955035137,"84":1328267816965836800,"85":1328265606928490499,"86":1328264041953804288,"87":1328260267247996928,"88":1328258596472311808,"89":1328256492391174144,"90":1328252143619469313,"91":1328249282298847234,"92":1328248180039966721,"93":1328246430407004160,"94":1328245858161356800,"95":1328245129652658177,"96":1328243909437370369,"97":1328243385770119169,"98":1328240573942292480,"99":1328240134664294406,"100":1328237996391411712,"101":1328236064784445440,"102":1328236061689077761,"103":1328236058421710848,"104":1328236054957199360,"105":1328236051668852737,"106":1328236048133066752,"107":1328231329603829761,"108":1328223776668938240,"109":1328217181583237121,"110":1328208677992542209,"111":1328205025064210433},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":true,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":true,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":true,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false},"text":{"0":"Etats-Unis : Joe Biden demande un plan de soutien \"imm\u00e9diat\" pour l'\u00e9conomie, fragilis\u00e9e par l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/Fh6M87BMMF https:\/\/t.co\/vDuxCvTi4K","1":"Covid-19 : 47 d\u00e9put\u00e9s LREM demandent la r\u00e9ouverture des commerces le 27 novembre et celle des restaurants d'ici le 18 d\u00e9cembre\n\nhttps:\/\/t.co\/YkTPXfWqv7 https:\/\/t.co\/8pyPg6QE4v","2":"Proc\u00e8s Daval : \"Il faut qu'il dise ce qu'il a \u00e0 dire et la v\u00e9rit\u00e9\", explique la m\u00e8re de l'accus\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/9rYSkuCnJu https:\/\/t.co\/z6lUhDE9YB","3":"Paris : un lyc\u00e9en poignard\u00e9 devant un lyc\u00e9e, trois personnes en garde \u00e0 vue\n\nhttps:\/\/t.co\/ozprD52w3A https:\/\/t.co\/3jhCBnIgC5","4":"Confinement : la vente de sapins de No\u00ebl sera autoris\u00e9e, malgr\u00e9 les restrictions sanitaires\n\nhttps:\/\/t.co\/IkhFV2QjPu https:\/\/t.co\/F3j4MW6ZL5","5":"Election am\u00e9ricaine : quatre affaires judiciaires qui attendent Donald Trump apr\u00e8s sa d\u00e9faite \u00e0 la pr\u00e9sidentielle\n\nhttps:\/\/t.co\/AtxNyzKUk9 https:\/\/t.co\/SNrn56fTQC","6":"Covid-19 : avec plus de 33 000 patients hospitalis\u00e9s, la pression \u00e9pid\u00e9mique reste forte en France\n\nhttps:\/\/t.co\/EaRf04o5WF https:\/\/t.co\/e5QYjNS3v1","7":"Proc\u00e8s Daval : l'accus\u00e9 confirme \u00eatre le \"seul impliqu\u00e9\" dans la mort de son \u00e9pouse\n\nhttps:\/\/t.co\/B2Weiz8P7N https:\/\/t.co\/FCFDhtUJxs","8":"\u00c9ducation : la prime pour les professeurs d\u00e9butants \"est une toute petite marche\", estime le syndicat SNUipp-FSU\n\nhttps:\/\/t.co\/2tgjQBJGyS https:\/\/t.co\/DaOA1mVigm","9":"AUDIO :play_button_selector: Covid-19 : \"Ce confinement \u00e0 de l'impact, mais il faut que cela se confirme dans les jours qui viennent\", explique le d\u00e9put\u00e9 Roland Lescure. C\u2019est dans le 18h50 franceinfo, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/2AdgWZsrVc https:\/\/t.co\/MOlZYwes4d","10":"Covid-19 : cinq questions sur le pic \u00e9pid\u00e9mique de la deuxi\u00e8me vague, \"pass\u00e9\" selon le ministre de la Sant\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/Qr3BhY8zY3 https:\/\/t.co\/9i1ZUVzh73","11":"Covid-19\u00a0: les petits commerces ont \"un nouveau pouvoir\", selon le sociologue Vincent Chabault\n\nC'est dans L'invit\u00e9 \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici\u00a0:right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/PuwHxIJZnE https:\/\/t.co\/YhJpnsNesx","12":"RECIT. Assassinat de Samuel Paty\u00a0: du cours sur la libert\u00e9 d'expression \u00e0 l'attentat, les 11\u00a0jours d'un engrenage mortel\n\nhttps:\/\/t.co\/hHLjg2OVUJ https:\/\/t.co\/gniqiP3ljr","13":"Covid-19 : les rassemblements publics limit\u00e9s \u00e0 huit personnes en Su\u00e8de, une mesure \"sans pr\u00e9c\u00e9dent\" dans le pays\n\nhttps:\/\/t.co\/A2ubUFAHNd https:\/\/t.co\/Of4PMt2dMD","14":"Covid-19 : ce que l'on sait du vaccin de Moderna, efficace \u00e0 94,5% selon le laboratoire am\u00e9ricain\n\nhttps:\/\/t.co\/c0gvpK45Sx https:\/\/t.co\/AMc8pk73n3","15":"Covid-19 : le gouvernement n'envisage pas de r\u00e9ouverture pour les bars, les caf\u00e9s et les restos avant le 15 janvier\n\nhttps:\/\/t.co\/luNj4zhcVL https:\/\/t.co\/ZcLJNDrbCW","16":"Les professeurs d\u00e9butants percevront une prime de 100 euros net par mois \u00e0 partir de mai 2021, annonce le gouvernement\n\nhttps:\/\/t.co\/PpMbAzcp7l https:\/\/t.co\/yjgMJHtrEx","17":"Vaccin contre le Covid-19 : \"C'est une excellente nouvelle, m\u00eame s'il faut rester prudent\", estime un infectiologue apr\u00e8s l'annonce de Moderna\n\nhttps:\/\/t.co\/6C8Tv4XFPH https:\/\/t.co\/Thu3ltxqm2","18":"\"Ils sont surveill\u00e9s de pr\u00e8s\" : en visite en prison, Eric Dupond-Moretti d\u00e9fend les quartiers d'\u00e9valuation de la radicalisation\n\nhttps:\/\/t.co\/myvHY9JOac https:\/\/t.co\/K9RNa4snzX","19":"Confinement\u00a0: le gouvernement ouvre la porte \u00e0 une reprise des c\u00e9r\u00e9monies religieuses publiques \"autour du 1er\u00a0d\u00e9cembre\", avec de \"nouveaux protocoles sanitaires\"\n\nhttps:\/\/t.co\/rQQBqq9FFf https:\/\/t.co\/R0mjbzxqCd","20":"Confinement : les commer\u00e7ants lyonnais manifestent de nouveau pour demander la r\u00e9ouverture de leurs \u00e9tablissements\n\nhttps:\/\/t.co\/eaevRAeEKS https:\/\/t.co\/D26o9K2Crp","21":"Emmanuel Macron accuse des m\u00e9dias anglo-saxons de \"l\u00e9gitimer\" la violence par leur traitement de la lutte contre l'islamisme radical en France\n\nhttps:\/\/t.co\/HxAHQ8rLqw https:\/\/t.co\/pfpJJnBd9Z","22":"L'ancien pr\u00e9sident Val\u00e9ry \u200bGiscard d'Estaing est hospitalis\u00e9 \u00e0 Tours\n\nhttps:\/\/t.co\/1Wy5wBoWai https:\/\/t.co\/F6lU3Snzq8","23":"Publication du livre blanc de la s\u00e9curit\u00e9 : un an de travail, 200 propositions\n\nhttps:\/\/t.co\/X7b5u0TuMb https:\/\/t.co\/bSTRlrZ5kA","24":"TRIBUNE. \"Stopper Amazon avant qu\u2019il ne soit trop tard\"\u00a0: l'appel de plus d'une centaine d'ONG, de syndicalistes, de citoyens et d'\u00e9lus\n\nhttps:\/\/t.co\/hwlSWdqMjb https:\/\/t.co\/OySAFBXKsq","25":"Covid-19 : \"Je vois monter un risque d'impay\u00e9s de loyers\", alerte la ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e au Logement\n\nhttps:\/\/t.co\/IQbNJ4kZPG https:\/\/t.co\/CWIH4DSMC7","26":"Le pr\u00e9sident des Etats-Unis est vis\u00e9 par plusieurs proc\u00e9dures de justice. Apr\u00e8s la passation de pouvoir et l'intronisation de Joe Biden le 20 janvier prochain, Donald Trump pourrait voir les proc\u00e9dures judiciaires s'acc\u00e9l\u00e9rer contre lui.\n\nhttps:\/\/t.co\/xOge9My6Wl https:\/\/t.co\/WnnABAlgYF","27":"AUDIO :play_button_selector: La r\u00e9pression s'accentue encore en Bi\u00e9lorussie. C\u2019est dans Un monde d'avance, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/IkC1W7wmzn https:\/\/t.co\/5nT3EOxl90","28":"DIRECT :red_circle: Proc\u00e8s Daval : \"Il faut qu'il dise ce qu'il a \u00e0 dire et la v\u00e9rit\u00e9\", explique la m\u00e8re de Jonathann Daval\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/9rYSkuCnJu https:\/\/t.co\/nZ43wwICiB","29":"Sant\u00e9 : les arr\u00eats maladie de longue dur\u00e9e s'envolent dans le secteur priv\u00e9, selon une \u00e9tude\n\nhttps:\/\/t.co\/nBXXP8bNve https:\/\/t.co\/ENliYkAk9n","30":"Covid-19 : le test antig\u00e9nique \"ne garantit pas que l'on n'est pas porteur du virus\", alerte la pr\u00e9sidente du Conseil national de l'Ordre des pharmaciens\n\nhttps:\/\/t.co\/LiANDLf1e1 https:\/\/t.co\/5zPv9k6Alj","31":"La Hongrie et la Pologne bloquent le projet de budget europ\u00e9en en mettant leur veto\n\nhttps:\/\/t.co\/YXK7tV8W2j https:\/\/t.co\/JH6fBuYryn","32":"Attaque du Thalys : le principal accus\u00e9 reconna\u00eet les faits au premier jour du proc\u00e8s de l\u2019attentat d\u00e9jou\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/jY9Y6YsKmv https:\/\/t.co\/iufNyrNiep","33":"AUDIO :play_button_selector: Face au Covid-19, la position des religieux au Vatican, en Isra\u00ebl et en Egypte. C\u2019est dans le Club des correspondants, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ybjUBA2uDw https:\/\/t.co\/00bPT5MQgP","34":"Tensions chez les Bleues : \"L'\u00e9quipe de France est tr\u00e8s coh\u00e9rente dans les matchs, un peu moins entre les matchs\", regrette le pr\u00e9sident de la FFF\n\nhttps:\/\/t.co\/xmZmWE0cQK https:\/\/t.co\/SzE3f2o29Q","35":"Handicap : aides au recrutement, \u00e0 la \"vie partag\u00e9e\", langage des signes... Quelles sont les mesures annonc\u00e9es par le gouvernement ?\n\nhttps:\/\/t.co\/kjS97YhuaS https:\/\/t.co\/75ckO9u9Ak","36":"AUDIO :play_button_selector: Avec \"All Love Everything\", Aloe Blacc s'essaye \u00e0 l'introversion. C\u2019est dans le Monde d'Elodie, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/nVZZEpahJA https:\/\/t.co\/stejndHb11","37":"Election am\u00e9ricaine : quatre affaires judiciaires qui attendent Donald Trump apr\u00e8s sa d\u00e9faite \u00e0 la pr\u00e9sidentielle\n\nhttps:\/\/t.co\/AtxNyzKUk9 https:\/\/t.co\/zQ9CkinpxY","38":"Des concurrents vont bient\u00f4t entrer dans la course. https:\/\/t.co\/gfggplXeu6","39":"Une question de s\u00e9curit\u00e9 \u00e9galement car \"la Nasa a perdu 14 astronautes qui ont eu ou qui ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s dans deux accidents\", rappelle le journaliste. https:\/\/t.co\/kz3XnTu4aQ","40":"La fin de neuf ann\u00e9es de totale d\u00e9pendance envers les Russes. https:\/\/t.co\/WicVNoBuzL","41":"R\u00e9sultat, la Nasa a \"donn\u00e9 les cl\u00e9s \u00e0 SpaceX et devient juste un client\". Pour la premi\u00e8re fois, une mission spatiale est certifi\u00e9e par l'aviation civile am\u00e9ricaine, comme si c'\u00e9tait une compagnie a\u00e9rienne. https:\/\/t.co\/TMXN0I0NhA","42":"Une entreprise priv\u00e9e emm\u00e8ne d\u00e9sormais des astronautes de la Nasa sur l'ISS. Une nouvelle \u00e8re s\u2019ouvre. https:\/\/t.co\/vPxVZ22KPd","43":"\"Tout d'un coup, le ciel a \u00e9t\u00e9 totalement illumin\u00e9\". Une fus\u00e9e SpaceX a d\u00e9coll\u00e9 dans la nuit depuis la Floride pour emmener 4 astronautes vers la Station spatiale internationale. En quoi est-ce une \"r\u00e9volution\"? Les explications de Fr\u00e9d\u00e9ric Castel. :right_arrow_curving_down_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/j9AsdF04qM https:\/\/t.co\/SXLJJrrdXJ","44":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : Olivier V\u00e9ran appelle les Fran\u00e7ais \u00e0 \"poursuivre leurs efforts\"\n\nSuivez ce lien :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/A2ubUFAHNd https:\/\/t.co\/HDZH8QGV4G","45":"Annulation du Black Friday : \"Je pense que ce n\u2019est pas forc\u00e9ment le moment o\u00f9 il faut s\u2019arr\u00eater\", r\u00e9pond Amazon France\n\nhttps:\/\/t.co\/HGq8XvdlOC https:\/\/t.co\/vJTWpRGVd8","46":"Covid-19 : ce que l'on sait du candidat vaccin de Moderna, efficace \u00e0 94,5% selon le laboratoire\n\nhttps:\/\/t.co\/c0gvpK45Sx https:\/\/t.co\/Ne3CLSRtpz","47":"Pour Emmanuel Macron, le Conseil de s\u00e9curit\u00e9 de l'ONU \"ne produit plus de solutions utiles\"\n\nhttps:\/\/t.co\/kXW8OaklXM https:\/\/t.co\/KABATr5K0L","48":"AUDIO :play_button_selector: \"Vous voulez \u00eatre un h\u00e9ros ? Restez chez vous !\" L'humour allemand face au Covid-19. C\u2019est dans le Monde est \u00e0 nous, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/l7aqCTWBt7 https:\/\/t.co\/yJUv7phg2c","49":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : \"On travaille sur un protocole sanitaire pour l'ensemble des commerces et de la grande distribution\", annonce Bruno Le Maire\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/A2ubUFAHNd https:\/\/t.co\/aKrDXac7gs","50":"AUDIO :play_button_selector: La plateforme fran\u00e7aise Molotov se lance dans la VOD. C\u2019est dans Info medias, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/EKqTXGvLT4 https:\/\/t.co\/a9wsOyTHDH","51":"VIDEO :play_button: Vaccin contre le Covid-19 : le CHU de Saint-Etienne participe aux essais cliniques\n\nLa video est \u00e0 voir ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/kXpb1pKQh8 https:\/\/t.co\/1aA7eiSVEB","52":"VIDEO :play_button: Dans l'H\u00e9rault, elle cr\u00e9e des tenues fantaisies pour \u00e9gayer le quotidien des soignants \u00e0 l'h\u00f4pital\n\nA regarder par ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/v47XYVDxsN https:\/\/t.co\/CHmKn2CTGa","53":"Loin d'\u00eatre affaiblie par la pand\u00e9mie, l'industrie cin\u00e9matographique du Royaume-Uni tente de concurrencer Hollywood\n\nhttps:\/\/t.co\/F65iSQYIqO https:\/\/t.co\/BWkB7bjYUC","54":"\"On devait attendre qu'un patient meure pour pouvoir entrer\": les h\u00f4pitaux de Naples d\u00e9bord\u00e9s par la seconde vague de Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/TrsY1zBzeD https:\/\/t.co\/2BKoUuUgye","55":"Plus d'une centaine d'ONG, de syndicalistes, de citoyens et d'\u00e9lus signent une tribune pour \"Stopper Amazon avant qu\u2019il ne soit trop tard\"\n\nhttps:\/\/t.co\/hwlSWdqMjb https:\/\/t.co\/9yh9sxG4Nh","56":"VIDEO :play_button: T\u00e9l\u00e9travail : \"On va continuer \u00e0 se battre pour arriver \u00e0 un accord\" avec le patronat, assure Laurent Berger\n\nA regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/ss3EOtfKZw https:\/\/t.co\/k1OwTqAGv5","57":"VIDEO :play_button: Meurtre d'Alexia Daval : d\u00e9but du proc\u00e8s tr\u00e8s attendu de Jonathann Daval\n\nLa vid\u00e9o est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/SLFXNgubLe https:\/\/t.co\/zUuWvjyAFD","58":"AUDIO :play_button_selector: Contr\u00f4le du ch\u00f4mage partiel, vaccin contre le Covid-19...  C\u2019est dans le \"8h30 franceinfo\" d'Agn\u00e8s Pannier-Runacher, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/UvYZmr7Yxr https:\/\/t.co\/byiQuRtWmB","59":":microbe: Les laboratoires Pfizer et BioNTech assurent que leur candidat vaccin est \"efficace \u00e0 90%\" contre le Covid-19. \n\nBien que r\u00e9jouissante, cette annonce ne signifie pourtant pas que l'\u00e9pid\u00e9mie dispara\u00eetra d\u00e8s demain. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Uh4I6FDubW https:\/\/t.co\/g95Lf1XN3P","60":"VIDEO :play_button: Pauvret\u00e9 : des chiffres alarmants\n\nC'est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/o7yuIWRlqF https:\/\/t.co\/i0VQYUqpMt","61":"AUDIO :play_button_selector: Les travailleurs handicap\u00e9s paient un lourd tribut au Covid-19. C\u2019est dans C'est mon boulot, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/SVkpHQiGR4 https:\/\/t.co\/NxlKhIxy5Z","62":"VIDEO :play_button: Coronavirus : l'interdiction des messes f\u00e2che des catholiques\n\nLa vid\u00e9o est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/sBlmbvJyom https:\/\/t.co\/78HILcN1ZJ","63":"VIDEO :play_button: Op\u00e9ration Barkhane : un chef djihadiste tu\u00e9 au Mali\n\nC'est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/5wAbDx7hKS https:\/\/t.co\/37gYEAzpcx","64":"Projets de vaccin contre le coronavirus : ces questions qui restent en suspens\n\nhttps:\/\/t.co\/ZsjsPLhG9c https:\/\/t.co\/05TV8TRbM8","65":"VIDEO :play_button: Espace : le grand jour pour la fus\u00e9e am\u00e9ricaine SpaceX\n\nA regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/w1OwGvyVAw https:\/\/t.co\/TKBXIOBYgg","66":"VIDEO :play_button: Coronavirus : la Belgique semble sortir de la deuxi\u00e8me vague\n\nLa vid\u00e9o est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/SkJdB8IRb9 https:\/\/t.co\/i4qVOTHjiL","67":"Barack Obama invit\u00e9 exceptionnel de France 2, mardi 17 novembre\n\nhttps:\/\/t.co\/MBox7SKCiY https:\/\/t.co\/7sShVG1bpI","68":"Vaccin contre le Covid-19 : pourquoi la bataille est loin d'\u00eatre gagn\u00e9e, malgr\u00e9 les avanc\u00e9es de plusieurs essais cliniques\n\nhttps:\/\/t.co\/GuY6L2t3yp https:\/\/t.co\/Klyg7HLMvY","69":"VIDEO :play_button: Vaccin contre le coronavirus : la Chine \u00e0 marche forc\u00e9e\n\nC'est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/XZDYJiomRp https:\/\/t.co\/GwUzXMW2Wj","70":"Le proc\u00e8s des attentats de janvier 2015 suspendu une semaine suppl\u00e9mentaire \u00e0 cause de l'\u00e9tat de sant\u00e9 d'un accus\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/kOOqEgWdoY https:\/\/t.co\/6rrOrRiiOr","71":"AUDIO :play_button_selector: Pour lutter contre le Covid-19, Singapour g\u00e9n\u00e9ralise les \"jetons de tra\u00e7age\". C\u2019est dans En direct du monde, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/eRfKJABAI7 https:\/\/t.co\/cZTuTxO4DR","72":"Ben Laden, Donald Trump ou sa nationalit\u00e9... Barack Obama raconte son premier mandat \u00e0 la Maison Blanche dans ses m\u00e9moires\n\nhttps:\/\/t.co\/Ff95Jcqkuw https:\/\/t.co\/ZHeNqF1Gig","73":"Violences conjugales : plus de 142 000 victimes recens\u00e9es par les forces de s\u00e9curit\u00e9 en 2019, soit une hausse de 16%\n\nhttps:\/\/t.co\/m9jD6byrxE https:\/\/t.co\/QjSIRR3TWd","74":"AUDIO :play_button_selector: Le chanteur Harry Styles, premier homme \u00e0 faire la Une du magazine \"Vogue\", qui plus est, en robe, et Etoile du jour, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/20G9u52vUm https:\/\/t.co\/aATwunjSIe","75":"VIDEO :play_button: Salari\u00e9s de la grande distribution au ch\u00f4mage partiel : \"C'est l\u00e9gal, mais ils l'ont fait sans informer les repr\u00e9sentants\", regrette Laurent Berger\n\nLa vid\u00e9o est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/yPbDm525Eb https:\/\/t.co\/Ce192OE0qY","76":"VIDEO :play_button: Vaccins anti-Covid : \"Quatre contrats ont \u00e9t\u00e9 n\u00e9goci\u00e9s \u00e0 ce stade, et deux sont quasiment finalis\u00e9s\", annonce Agn\u00e8s Pannier-Runacher\n\nC'est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/yESMnJTap5 https:\/\/t.co\/u87zwZJrQw","77":"AUDIO :play_button_selector: Alerte : ru\u00e9e sur le fromage \u00e0 raclette ! C\u2019est dans On ne pouvait pas le rater, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/p5S7wewPrr https:\/\/t.co\/bKxjPUnmSP","78":"VIDEO :play_button: Grande distribution : \"Ch\u00f4mage partiel, \u00e7a veut dire 'pas de travail', et \u00e7a, \u00e7a se v\u00e9rifie\", pr\u00e9vient Agn\u00e8s Pannier-Runacher\n\nC'est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/QzBg0iUl0B https:\/\/t.co\/4AHckGYVd5","79":"VIDEO :play_button: \"Il faut essayer de faire en sorte qu\u2019on ait un No\u00ebl avec le moins d'Amazon possible\", appelle le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CFDT\n\nLa vid\u00e9o est \u00e0 regarder ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/tXE7sBeANS https:\/\/t.co\/1atYfQzIgu","80":"AUDIO :play_button_selector: Projets de vaccin contre le coronavirus : ces questions qui restent en suspens. C\u2019est dans le Choix de franceinfo, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZsjsPL05hE https:\/\/t.co\/mAqINPO9GF","81":"AUDIO :play_button_selector: Face \u00e0 la crise, comment les PME et TPE voient leur activit\u00e9 \u00e9voluer en fin d\u2019ann\u00e9e. C\u2019est dans le Brief \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/vhIX1MSk5t https:\/\/t.co\/6WxO4TY1eN","82":"Covid-19 : Michel-Edouard Leclerc appelle \u00e0 rouvrir les commerces \"qui ont de la place\", le \"plus vite possible\"\n\nhttps:\/\/t.co\/y8UbwOjWa0 https:\/\/t.co\/Nrnj72iHCw","83":"AUDIO :play_button_selector: Comment se faire des c\u00e2lins en temps de Covid ? C\u2019est dans le Billet sciences, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/PbSM0mANzh https:\/\/t.co\/Pb9KsyIs12","84":"DIRECT :red_circle: Le proc\u00e8s de Jonathann Daval s'ouvre devant la cour d'assises de la Haute-Sa\u00f4ne\n\nLe live est \u00e0 suivre ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/9rYSkuTYB2 https:\/\/t.co\/bqDczC3NIc","85":":money_with_wings: \u00c9pargne, alimentation, \u00e9lectricit\u00e9\u2026\n\n:backhand_index_pointing_right: Les cons\u00e9quences \u00e9conomiques du confinement sur les m\u00e9nages diff\u00e8rent selon les situations. \n\n:backhand_index_pointing_right: Des \u00e9tudes portant sur les effets observ\u00e9s au printemps permettent d'y voir plus clair.\n\n:memo: @Flo_Morl \n\nhttps:\/\/t.co\/P62MlVOzMD https:\/\/t.co\/ogWQo1Kg1e","86":"Emmanuel Macron accuse des m\u00e9dias anglo-saxons de \"l\u00e9gitimer\" la violence par leur traitement de la lutte contre l'islamisme radical en France\n\nhttps:\/\/t.co\/HxAHQ8aa1W https:\/\/t.co\/6qCpweIKvi","87":"Le proc\u00e8s de l'attentat avort\u00e9 du Thalys Amsterdam-Paris, en ao\u00fbt 2015, s'ouvre\n\nhttps:\/\/t.co\/W0DRpF8Zf3 https:\/\/t.co\/YBell5dJcr","88":"AUDIO :play_button_selector: Ce que Jean Castex va dire \u00e0 l'\u00c9glise catholique. C\u2019est dans le Brief politique, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/WwIncJBgAR https:\/\/t.co\/SYaSYV7kFq","89":"\"Une ambiance de crise permanente\" : \u00e0 Lyon, les h\u00f4pitaux d\u00e9bord\u00e9s par la deuxi\u00e8me vague de Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/zVzzbTCup6 https:\/\/t.co\/adt105Y4CN","90":"Proc\u00e8s de Jonathann Daval : ces zones d'ombre que la justice va devoir \u00e9claircir\n\nhttps:\/\/t.co\/hyTRLfQl26 https:\/\/t.co\/0KGIoXNul6","91":"\"Il n'y a pas de tension sur les masques chirurgicaux, FFP2 et tissus. Nous sommes producteurs \u00e0 hauteur de 60 M de masques chirurgicaux et FFP2 par semaine\", d\u00e9clare Agn\u00e8s Pannier-Runacher https:\/\/t.co\/S6zNsTqhNf","92":"Marine Le Pen soutient qu'il y a une clause dans les contrats sur les vaccins anti-Covid emp\u00eachant l'UE de poursuivre les laboratoires en cas d'effets nocifs: \"C'est inexact car c'est contraire \u00e0 la loi\", d\u00e9clare Agn\u00e8s Pannier-Runacher qui ne mentionne qu'\"un cas d'exon\u00e9ration\" https:\/\/t.co\/yYXVZxK7q8","93":"Tribune contre l'h\u00e9g\u00e9monie d'Amazon : le groupe am\u00e9ricain \"porte un mod\u00e8le de civilisation qui n'est plus possible\", estime une signataire\n\nhttps:\/\/t.co\/6jNBFw0gLc https:\/\/t.co\/f4Jjr1d3O6","94":"Vaccins contre le Covid-19 : \"Quatre contrats ont \u00e9t\u00e9 n\u00e9goci\u00e9s \u00e0 ce stade. Deux sont quasiment finalis\u00e9s [\u2026] Pfizer est dans ces deux contrats qui devraient \u00eatre conclus la semaine prochaine. Il y a une derni\u00e8re validation \u00e0 faire\", annonce Agn\u00e8s Pannier-Runacher https:\/\/t.co\/hQ5ltNlj7y","95":"Les salari\u00e9s des rayons ferm\u00e9s en grande surface au ch\u00f4mage partiel : \"La logique du ch\u00f4mage partiel c'est de prot\u00e9ger les salari\u00e9s. Tout cela se contr\u00f4le\", explique Agn\u00e8s Pannier-Runacher qui ajoute qu'\"il ne faut pas jouer entre les interstices\" https:\/\/t.co\/gIOPU4WzQu","96":"Covid-19 : le test antig\u00e9nique \"ne garantit pas que l'on n'est pas porteur du virus\", alerte la pr\u00e9sidente du Conseil national de l'Ordre des pharmaciens\n\nhttps:\/\/t.co\/LiANDLf1e1 https:\/\/t.co\/t976FNfym0","97":"Commerce : \"Je voudrais juste vous donner un chiffre : le nombre de d\u00e9faillances d'entreprises a diminu\u00e9 de 30% par rapport \u00e0 l'ann\u00e9e derni\u00e8re parce que nous avons mis le pays sous cloche\", d\u00e9fend Agn\u00e8s Pannier-Runacher https:\/\/t.co\/jHjucrUwjd","98":"Confinement : \"Je crois qu'on a encore deux semaines o\u00f9 il faut serrer les dents\", estime la ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 l'Industrie, Agn\u00e8s Pannier-Runacher https:\/\/t.co\/5d6FuMxsTi","99":"Covid-19 : les chiffres sugg\u00e8rent que la France a \"pass\u00e9 un pic \u00e9pid\u00e9mique\", estime Olivier V\u00e9ran\n\nhttps:\/\/t.co\/0gqQOfOdx4 https:\/\/t.co\/XkwVA3nS4x","100":":loudspeaker: Jean Castex re\u00e7oit aujourd'hui les diff\u00e9rents repr\u00e9sentants des cultes. Jean-Beno\u00eet Harel, \u00e9tudiant en droit de 23 ans, esp\u00e8re que les messes seront r\u00e9-autoris\u00e9es.\n\nhttps:\/\/t.co\/bwHKro7AGa https:\/\/t.co\/4uHz49AAYB","101":"Confinement : \u00e9pargne, alimentation, \u00e9lectricit\u00e9\u2026 Cinq questions sur les cons\u00e9quences pour votre budget (5\/5)  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/92ushYYX3D https:\/\/t.co\/jsTjcjwfsI","102":"Tribune contre l'h\u00e9g\u00e9monie d'Amazon : le groupe am\u00e9ricain \"porte un mod\u00e8le de civilisation qui n'est plus possible\", estime une signataire (4\/5)  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/6jNBFw0gLc https:\/\/t.co\/n3TMdZPWKV","103":"Covid-19 : les chiffres sugg\u00e8rent que la France a \"pass\u00e9 un pic \u00e9pid\u00e9mique\", estime Olivier V\u00e9ran (3\/5)  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/0gqQOfwCFw https:\/\/t.co\/pB9ees0WgA","104":"Covid-19 : le test antig\u00e9nique \"ne garantit pas que l'on n'est pas porteur du virus\", alerte la pr\u00e9sidente du Conseil national de l'Ordre des pharmaciens (2\/5)  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/LiANDLf1e1 https:\/\/t.co\/nNyXnQUHQ3","105":"L'entreprise SpaceX envoie quatre nouveaux astronautes vers la Station spatiale internationale (1\/5)  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/JNXfiWajNP https:\/\/t.co\/2Lx7G8dMlA","106":"[THREAD] Les cinq articles pour conna\u00eetre l\u2019actu de ce lundi matin  :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/vALW4klYWX","107":"D\u00e9collage de la fus\u00e9e SpaceX vers l'ISS : c'est \"une r\u00e9volution totale\", estime Fr\u00e9d\u00e9ric Castel, journaliste scientifique\n\nhttps:\/\/t.co\/j9AsdEIt2c https:\/\/t.co\/ZaDkiMAsBN","108":"Confinement : \u00e9pargne, alimentation, \u00e9lectricit\u00e9\u2026 Cinq questions sur les cons\u00e9quences pour votre budget\n\nhttps:\/\/t.co\/92ushZgxVb https:\/\/t.co\/HyQ2y0v1yM","109":"L'entreprise SpaceX envoie quatre nouveaux astronautes vers la Station spatiale internationale\n\nhttps:\/\/t.co\/JNXfiWajNP https:\/\/t.co\/ONbyW5YPLc","110":"Covid-19 : et si la 2\u00e8me vague permettait \u00e0 la recherche m\u00e9dicale de progresser ?\n\nhttps:\/\/t.co\/1MB5OgS1ZC https:\/\/t.co\/dvxJoTXuHi","111":"TRIBUNE. \"Stopper Amazon avant qu\u2019il ne soit trop tard\" : l'appel de plus d'une centaine d'ONG, de syndicalistes, de citoyens et d'\u00e9lus\n\nhttps:\/\/t.co\/hwlSWdqMjb https:\/\/t.co\/VBuwOVYMC4"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true},"created_at":{"0":"2020-11-16 23:32:00","1":"2020-11-16 23:20:00","2":"2020-11-16 23:10:56","3":"2020-11-16 22:55:00","4":"2020-11-16 22:42:26","5":"2020-11-16 22:28:58","6":"2020-11-16 22:05:28","7":"2020-11-16 21:34:18","8":"2020-11-16 21:05:18","9":"2020-11-16 20:30:00","10":"2020-11-16 20:15:00","11":"2020-11-16 20:14:10","12":"2020-11-16 20:06:57","13":"2020-11-16 20:00:00","14":"2020-11-16 19:45:44","15":"2020-11-16 19:21:35","16":"2020-11-16 18:50:00","17":"2020-11-16 18:35:00","18":"2020-11-16 18:20:00","19":"2020-11-16 18:13:45","20":"2020-11-16 18:00:01","21":"2020-11-16 17:51:54","22":"2020-11-16 17:03:40","23":"2020-11-16 16:35:00","24":"2020-11-16 16:33:00","25":"2020-11-16 16:23:20","26":"2020-11-16 16:20:11","27":"2020-11-16 16:10:32","28":"2020-11-16 16:01:04","29":"2020-11-16 15:55:00","30":"2020-11-16 15:45:00","31":"2020-11-16 15:35:00","32":"2020-11-16 15:10:00","33":"2020-11-16 15:02:50","34":"2020-11-16 14:55:00","35":"2020-11-16 14:45:00","36":"2020-11-16 14:35:00","37":"2020-11-16 14:33:24","38":"2020-11-16 14:27:41","39":"2020-11-16 14:27:40","40":"2020-11-16 14:27:39","41":"2020-11-16 14:27:38","42":"2020-11-16 14:27:37","43":"2020-11-16 14:27:36","44":"2020-11-16 14:25:21","45":"2020-11-16 14:25:00","46":"2020-11-16 14:21:13","47":"2020-11-16 14:15:00","48":"2020-11-16 14:10:00","49":"2020-11-16 14:05:00","50":"2020-11-16 13:50:00","51":"2020-11-16 13:40:00","52":"2020-11-16 13:20:00","53":"2020-11-16 13:10:00","54":"2020-11-16 13:00:00","55":"2020-11-16 12:57:10","56":"2020-11-16 12:50:00","57":"2020-11-16 12:40:00","58":"2020-11-16 12:30:00","59":"2020-11-16 12:24:22","60":"2020-11-16 12:20:00","61":"2020-11-16 12:10:00","62":"2020-11-16 12:10:00","63":"2020-11-16 12:00:01","64":"2020-11-16 11:50:00","65":"2020-11-16 11:40:00","66":"2020-11-16 11:30:00","67":"2020-11-16 11:20:00","68":"2020-11-16 11:10:00","69":"2020-11-16 11:00:00","70":"2020-11-16 10:50:00","71":"2020-11-16 10:40:00","72":"2020-11-16 10:35:00","73":"2020-11-16 10:34:21","74":"2020-11-16 10:30:00","75":"2020-11-16 10:20:00","76":"2020-11-16 10:10:00","77":"2020-11-16 10:05:00","78":"2020-11-16 09:58:05","79":"2020-11-16 09:55:00","80":"2020-11-16 09:50:00","81":"2020-11-16 09:45:00","82":"2020-11-16 09:40:00","83":"2020-11-16 09:35:00","84":"2020-11-16 09:25:00","85":"2020-11-16 09:16:13","86":"2020-11-16 09:10:00","87":"2020-11-16 08:55:00","88":"2020-11-16 08:48:21","89":"2020-11-16 08:40:00","90":"2020-11-16 08:22:43","91":"2020-11-16 08:11:21","92":"2020-11-16 08:06:58","93":"2020-11-16 08:00:01","94":"2020-11-16 07:57:44","95":"2020-11-16 07:54:51","96":"2020-11-16 07:50:00","97":"2020-11-16 07:47:55","98":"2020-11-16 07:36:45","99":"2020-11-16 07:35:00","100":"2020-11-16 07:26:30","101":"2020-11-16 07:18:49","102":"2020-11-16 07:18:49","103":"2020-11-16 07:18:48","104":"2020-11-16 07:18:47","105":"2020-11-16 07:18:46","106":"2020-11-16 07:18:45","107":"2020-11-16 07:00:00","108":"2020-11-16 06:30:00","109":"2020-11-16 06:03:47","110":"2020-11-16 05:30:00","111":"2020-11-16 05:15:29"},"retweet_count":{"0":10,"1":33,"2":2,"3":17,"4":11,"5":60,"6":21,"7":2,"8":5,"9":2,"10":2,"11":4,"12":16,"13":16,"14":5,"15":191,"16":9,"17":4,"18":13,"19":34,"20":15,"21":12,"22":139,"23":3,"24":24,"25":15,"26":29,"27":7,"28":2,"29":10,"30":29,"31":41,"32":6,"33":0,"34":5,"35":6,"36":0,"37":47,"38":0,"39":4,"40":2,"41":2,"42":1,"43":6,"44":2,"45":5,"46":4,"47":20,"48":5,"49":11,"50":4,"51":11,"52":9,"53":3,"54":14,"55":34,"56":11,"57":2,"58":6,"59":6,"60":13,"61":2,"62":6,"63":7,"64":4,"65":6,"66":3,"67":67,"68":11,"69":15,"70":6,"71":7,"72":4,"73":20,"74":8,"75":1,"76":11,"77":8,"78":1,"79":12,"80":5,"81":4,"82":22,"83":7,"84":6,"85":5,"86":44,"87":5,"88":4,"89":18,"90":3,"91":20,"92":23,"93":24,"94":16,"95":13,"96":11,"97":23,"98":30,"99":5,"100":2,"101":0,"102":4,"103":0,"104":0,"105":2,"106":1,"107":4,"108":2,"109":8,"110":5,"111":233},"favorite_count":{"0":60,"1":128,"2":14,"3":39,"4":44,"5":195,"6":47,"7":20,"8":18,"9":11,"10":9,"11":6,"12":28,"13":16,"14":22,"15":250,"16":43,"17":27,"18":54,"19":89,"20":31,"21":67,"22":260,"23":9,"24":42,"25":40,"26":0,"27":10,"28":7,"29":10,"30":46,"31":105,"32":11,"33":5,"34":10,"35":11,"36":3,"37":135,"38":7,"39":10,"40":2,"41":3,"42":5,"43":24,"44":14,"45":32,"46":17,"47":48,"48":19,"49":25,"50":14,"51":22,"52":21,"53":12,"54":16,"55":72,"56":20,"57":13,"58":8,"59":0,"60":15,"61":17,"62":14,"63":27,"64":16,"65":15,"66":14,"67":442,"68":14,"69":7,"70":8,"71":5,"72":18,"73":16,"74":31,"75":5,"76":10,"77":27,"78":10,"79":63,"80":9,"81":2,"82":59,"83":10,"84":10,"85":0,"86":161,"87":12,"88":6,"89":21,"90":11,"91":47,"92":50,"93":54,"94":37,"95":18,"96":15,"97":35,"98":83,"99":8,"100":5,"101":1,"102":10,"103":0,"104":2,"105":3,"106":3,"107":31,"108":10,"109":25,"110":14,"111":530},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France","99":"Paris, France","100":"Paris, France","101":"Paris, France","102":"Paris, France","103":"Paris, France","104":"Paris, France","105":"Paris, France","106":"Paris, France","107":"Paris, France","108":"Paris, France","109":"Paris, France","110":"Paris, France","111":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","99":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","100":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","101":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","102":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","103":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","104":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","105":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","106":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","107":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","108":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","109":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","110":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","111":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fh6M87BMMF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/etats-unis-joe-biden-demande-un-plan-de-soutien-immediat-pour-l-economie-fragilisee-par-l-epidemie-de-covid-19_4184035.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1328476075689713665,"id_str":"1328476075689713665","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-x88gXIAEzf0y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-x88gXIAEzf0y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vDuxCvTi4K","display_url":"pic.twitter.com\/vDuxCvTi4K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328480971658653697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YkTPXfWqv7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-47deputes-lrem-demandent-la-reouverture-des-commerces-le-27novembre-et-celle-des-restaurants-d-ici-le-18decembre_4184039.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1328475810974625799,"id_str":"1328475810974625799","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-xtiXXcAce_ZC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-xtiXXcAce_ZC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8pyPg6QE4v","display_url":"pic.twitter.com\/8pyPg6QE4v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328477951558619136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9rYSkuCnJu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-d-une-joggeuse-en-haute-saone\/direct-le-proces-de-jonathann-daval-s-ouvre-devant-la-cour-d-assises-de-la-haute-saone_4182577.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1328475664043937792,"id_str":"1328475664043937792","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-xk_AXEAA62d4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-xk_AXEAA62d4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z6lUhDE9YB","display_url":"pic.twitter.com\/z6lUhDE9YB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328475671870509059\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ozprD52w3A","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/paris-un-lyceen-poignarde-devant-un-lycee-trois-personnes-en-garde-a-vue_4184031.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1328468581923893252,"id_str":"1328468581923893252","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-rIwDXMAQeSI9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-rIwDXMAQeSI9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3jhCBnIgC5","display_url":"pic.twitter.com\/3jhCBnIgC5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328471660068913152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IkhFV2QjPu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-la-vente-de-sapins-de-noel-sera-autorisee-malgre-les-restrictions-sanitaires_4184009.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1328468419038076935,"id_str":"1328468419038076935","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-q_RQW4AcSxVb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-q_RQW4AcSxVb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F3j4MW6ZL5","display_url":"pic.twitter.com\/F3j4MW6ZL5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328468497626763265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AtxNyzKUk9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-quatre-affaires-judiciaires-qui-attendent-donald-trump-apres-sa-defaite-a-la-presidentielle_4183313.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1328465087930175495,"id_str":"1328465087930175495","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-n9X6WEAcJl2z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-n9X6WEAcJl2z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SNrn56fTQC","display_url":"pic.twitter.com\/SNrn56fTQC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328465109879021569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EaRf04o5WF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-avec-plus-de-33-000-patients-hospitalises-la-pression-epidemique-reste-forte-en-france_4183961.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1328459186234150912,"id_str":"1328459186234150912","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-il2YXUAAQuff.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-il2YXUAAQuff.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e5QYjNS3v1","display_url":"pic.twitter.com\/e5QYjNS3v1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328459194782068736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B2Weiz8P7N","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-d-une-joggeuse-en-haute-saone\/proces-daval-l-accuse-confirme-etre-le-seul-implique-dans-la-mort-de-son-epouse_4183601.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1328451335986032641,"id_str":"1328451335986032641","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-bc57XMAE9850.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-bc57XMAE9850.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FCFDhtUJxs","display_url":"pic.twitter.com\/FCFDhtUJxs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328451351538511872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2tgjQBJGyS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/syndicats\/education-la-prime-pour-les-professeurs-debutants-est-une-toute-petite-marche-estime-le-syndicat-snuipp-fsu_4183955.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/syndi\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1328444038249377794,"id_str":"1328444038249377794","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-U0HvW8AIwlm1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-U0HvW8AIwlm1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DaOA1mVigm","display_url":"pic.twitter.com\/DaOA1mVigm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328444054955302920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2AdgWZsrVc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/19h20-politique\/covid-19-ce-confinement-a-de-l-impact-mais-il-faut-que-cela-se-confirme-dans-les-jours-qui-viennent-explique-le-depute-roland-lescure_4165217.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/1\u2026","indices":[200,223]}],"media":[{"id":1328430687079325696,"id_str":"1328430687079325696","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-Iq-wXYAAUMLP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-Iq-wXYAAUMLP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MOlZYwes4d","display_url":"pic.twitter.com\/MOlZYwes4d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328435170987241472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qr3BhY8zY3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-cinq-questions-sur-le-pic-epidemique-de-la-deuxieme-vague-passe-selon-le-ministre-de-la-sante_4183355.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1328430061922496514,"id_str":"1328430061922496514","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-IGl3XMAIRtNk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-IGl3XMAIRtNk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9i1ZUVzh73","display_url":"pic.twitter.com\/9i1ZUVzh73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328431395149148160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PuwHxIJZnE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/covid-19-les-petits-commerces-ont-un-nouveau-pouvoir-selon-le-sociologue-vincent-chabault_4165211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1328431179805155330,"id_str":"1328431179805155330","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-JHqTW4AIqlC2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-JHqTW4AIqlC2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YhJpnsNesx","display_url":"pic.twitter.com\/YhJpnsNesx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328431184947392518\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hHLjg2OVUJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/recit-assassinat-de-samuel-paty-du-cours-sur-la-liberte-d-expression-a-l-attentat-les-11-jours-d-un-engrenage-mortel_4183437.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1328429341701705728,"id_str":"1328429341701705728","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-Hcq1WEAAE2ZG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-Hcq1WEAAE2ZG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gniqiP3ljr","display_url":"pic.twitter.com\/gniqiP3ljr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328429368788578304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A2ubUFAHNd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-on-travaille-sur-un-protocole-sanitaire-pour-l-ensemble-des-commerces-et-de-la-grande-distribution-annonce-bruno-le-maire_4183501.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1328424576410406923,"id_str":"1328424576410406923","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-DHSvXUAsQVes.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-DHSvXUAsQVes.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Of4PMt2dMD","display_url":"pic.twitter.com\/Of4PMt2dMD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328427622804680704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c0gvpK45Sx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-moderna-annonce-que-son-candidat-vaccin-a-une-efficacite-de-94-5_4183543.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1328424010733023234,"id_str":"1328424010733023234","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-CmXbXcAIaaxv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-CmXbXcAIaaxv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AMc8pk73n3","display_url":"pic.twitter.com\/AMc8pk73n3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328424031947792385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/luNj4zhcVL","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-pas-de-reouverturedes-cafes-bars-et-restaurants-avant-la-fin-de-l-annee-2020_4183927.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1328417926135812098,"id_str":"1328417926135812098","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em99EMiWEAI3TMK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em99EMiWEAI3TMK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZcLJNDrbCW","display_url":"pic.twitter.com\/ZcLJNDrbCW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328417954682318849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PpMbAzcp7l","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/education\/les-professeurs-debutants-percevront-une-prime-de-100-euros-net-par-mois-a-partir-de-mai-2021-annonce-le-gouvernement_4183831.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/educat\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1328408025464512517,"id_str":"1328408025464512517","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em90D5qXIAUsTGN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em90D5qXIAUsTGN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yjgMJHtrEx","display_url":"pic.twitter.com\/yjgMJHtrEx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328410004320227329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6C8Tv4XFPH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/vaccin-contre-le-covid-19-c-est-une-excellente-nouvelle-meme-s-il-faut-rester-prudent-estime-un-infectiologue-apres-l-annonce-de-moderna_4183803.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1328396509289844736,"id_str":"1328396509289844736","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9plkkXEAArVO-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9plkkXEAArVO-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Thu3ltxqm2","display_url":"pic.twitter.com\/Thu3ltxqm2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328406229111230466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/myvHY9JOac","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/osny\/ils-sont-surveilles-de-pres-en-visite-en-prison-eric-dupond-moretti-defend-les-quartiers-d-evaluation-de-la-radicalisation_4183725.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1328396141331963906,"id_str":"1328396141331963906","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9pQJ0XYAIaZ2e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9pQJ0XYAIaZ2e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K9RNa4snzX","display_url":"pic.twitter.com\/K9RNa4snzX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328402454501675009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rQQBqq9FFf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-le-gouvernement-ouvre-la-porte-a-une-reprise-des-ceremonies-religieuses-publiques-autour-du-1er-decembre-avec-de-nouveaux-protocoles-sanitaires_4183841.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1328400856295890958,"id_str":"1328400856295890958","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9timbXYA4_W6i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9timbXYA4_W6i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R0mjbzxqCd","display_url":"pic.twitter.com\/R0mjbzxqCd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328400881600098309\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eaevRAeEKS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-les-commercants-lyonnais-manifestent-de-nouveau-pour-demander-la-reouverture-de-leurs-etablissements_4183791.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1328395828487188481,"id_str":"1328395828487188481","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9o98YW8AE8Lt_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9o98YW8AE8Lt_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D26o9K2Crp","display_url":"pic.twitter.com\/D26o9K2Crp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328397426672111619\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HxAHQ8rLqw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/emmanuel-macron-accuse-des-medias-anglo-saxons-de-legitimer-la-violence-par-leur-traitement-de-la-lutte-contre-l-islamisme-radical-en-france_4183273.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1328395316853415936,"id_str":"1328395316853415936","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9ogKZXIAAJPZJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9ogKZXIAAJPZJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pfpJJnBd9Z","display_url":"pic.twitter.com\/pfpJJnBd9Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328395383421214727\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Wy5wBoWai","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/l-ancien-president-valery-giscard-d-estaing-est-hospitalise-a-tours_4183801.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/l-ancien\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1328383197965672453,"id_str":"1328383197965672453","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9dewBXYAUCpTa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9dewBXYAUCpTa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F6lU3Snzq8","display_url":"pic.twitter.com\/F6lU3Snzq8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328383247127076866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X7b5u0TuMb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/publication-du-livre-blanc-de-la-securite-un-an-de-travail-200-propositions_4183699.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1328373421122707456,"id_str":"1328373421122707456","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9UlqcW4AATahi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9UlqcW4AATahi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bSTRlrZ5kA","display_url":"pic.twitter.com\/bSTRlrZ5kA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328376030248148992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hwlSWdqMjb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/amazon\/tribune-stopper-amazon-avant-quil-ne-soit-trop-tard-l-appel-de-plus-d-une-centaine-d-ong-de-syndicalistes-de-citoyens-et-d-elus_4161905.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/amazo\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1328375466798018560,"id_str":"1328375466798018560","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9WcvLW8AAymB9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9WcvLW8AAymB9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OySAFBXKsq","display_url":"pic.twitter.com\/OySAFBXKsq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328375526671724546\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IQbNJ4kZPG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-je-vois-monter-un-risque-d-impayes-de-loyers-alerte-la-ministre-deleguee-au-logement_4183693.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1328373032092626952,"id_str":"1328373032092626952","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9UPBMW8AgcOvh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9UPBMW8AgcOvh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CWIH4DSMC7","display_url":"pic.twitter.com\/CWIH4DSMC7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328373094789091334\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IkC1W7wmzn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/un-monde-d-avance\/la-repression-s-accentue-encore-en-bielorussie_4165219.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/u\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1328369799668359168,"id_str":"1328369799668359168","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9RS3eW4AAs0lF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9RS3eW4AAs0lF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5nT3EOxl90","display_url":"pic.twitter.com\/5nT3EOxl90","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328369874679328771\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9rYSkuCnJu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-d-une-joggeuse-en-haute-saone\/direct-le-proces-de-jonathann-daval-s-ouvre-devant-la-cour-d-assises-de-la-haute-saone_4182577.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1328367444117819395,"id_str":"1328367444117819395","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9PJwXWEAMmkth.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9PJwXWEAMmkth.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nZ43wwICiB","display_url":"pic.twitter.com\/nZ43wwICiB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328367489722552320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nBXXP8bNve","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/carriere\/vie-professionnelle\/sante-au-travail\/sante-les-arrets-maladie-de-longue-duree-s-envolent-dans-le-secteur-prive-selon-une-etude_4183657.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1328361622495256577,"id_str":"1328361622495256577","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9J25IXYAEQe8p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9J25IXYAEQe8p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ENliYkAk9n","display_url":"pic.twitter.com\/ENliYkAk9n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328365963658604545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LiANDLf1e1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-test-antigenique-ne-garantit-pas-que-l-on-n-est-pas-porteur-du-virus-alerte-la-presidente-du-conseil-national-de-l-ordre-des-pharmaciens_4183293.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1328360514917961728,"id_str":"1328360514917961728","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9I2bFXEAA0Le0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9I2bFXEAA0Le0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5zPv9k6Alj","display_url":"pic.twitter.com\/5zPv9k6Alj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328363447042662406\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YXK7tV8W2j","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-hongrie-et-la-pologne-bloquent-le-projet-de-budget-europeen-en-mettant-leur-veto_4183663.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1328360192715747333,"id_str":"1328360192715747333","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9IjqyXcAUtAF-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9IjqyXcAUtAF-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JH6fBuYryn","display_url":"pic.twitter.com\/JH6fBuYryn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328360930699141120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jY9Y6YsKmv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/fusillade-dans-le-thalys\/attaque-du-thalys-le-principal-accuse-reconnait-les-faits-au-premier-jour-du-proces-de-lattentat-dejoue_4183619.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1328350405810642944,"id_str":"1328350405810642944","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8_p_uW4AAyS51.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8_p_uW4AAyS51.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iufNyrNiep","display_url":"pic.twitter.com\/iufNyrNiep","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328354639142662146\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ybjUBA2uDw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-club-des-correspondants\/face-au-covid-19-la-position-des-religieux-au-vatican-en-israel-et-en-egypte_4165183.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1328352712505892865,"id_str":"1328352712505892865","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9BwQ1XIAEO2iB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9BwQ1XIAEO2iB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/00bPT5MQgP","display_url":"pic.twitter.com\/00bPT5MQgP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328352835487010816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xmZmWE0cQK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/euro-feminin-de-foot\/tensions-chez-les-bleues-l-equipe-de-france-est-tres-coherente-dans-les-matchs-un-peu-moins-entre-les-matchs-regrette-le-president-de-la-fff_4183589.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/eu\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1328345700724318209,"id_str":"1328345700724318209","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em87YH6XIAE5Gzb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em87YH6XIAE5Gzb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SzE3f2o29Q","display_url":"pic.twitter.com\/SzE3f2o29Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328350864231305218\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kjS97YhuaS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/handicap\/handicap-jean-castex-et-une-vingtaine-de-ministres-annoncent-de-nouvelles-mesures_4183577.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/handicap\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1328344808616812546,"id_str":"1328344808616812546","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em86kMjW4AIJ60K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em86kMjW4AIJ60K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/75ckO9u9Ak","display_url":"pic.twitter.com\/75ckO9u9Ak","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328348348764483590\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nVZZEpahJA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-monde-d-elodie\/avec-all-love-everything-aloe-blacc-s-essaye-a-l-introversion_4165193.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1328335356043939841,"id_str":"1328335356043939841","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8x9--XUAEqjIL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8x9--XUAEqjIL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/stejndHb11","display_url":"pic.twitter.com\/stejndHb11","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328345831276126208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AtxNyzKUk9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-quatre-affaires-judiciaires-qui-attendent-donald-trump-apres-sa-defaite-a-la-presidentielle_4183313.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1328345346448220160,"id_str":"1328345346448220160","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em87DgIW4AAf3hm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em87DgIW4AAf3hm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zQ9CkinpxY","display_url":"pic.twitter.com\/zQ9CkinpxY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328345429222809600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328341968041238530,"id_str":"1328341968041238530","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em83-2lXYAIAprv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em83-2lXYAIAprv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gfggplXeu6","display_url":"pic.twitter.com\/gfggplXeu6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328343990450745344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328341850936184840,"id_str":"1328341850936184840","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em834CVWEAgbCLt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em834CVWEAgbCLt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kz3XnTu4aQ","display_url":"pic.twitter.com\/kz3XnTu4aQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328343986768109574\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328341651601977347,"id_str":"1328341651601977347","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em83sbwXcAMgH9W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em83sbwXcAMgH9W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WicVNoBuzL","display_url":"pic.twitter.com\/WicVNoBuzL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328343983202971649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328341554684178432,"id_str":"1328341554684178432","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em83mytXMAArITi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em83mytXMAArITi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TMXN0I0NhA","display_url":"pic.twitter.com\/TMXN0I0NhA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328343979205783553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328341520831967362,"id_str":"1328341520831967362","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em83k0mXcII7AhM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em83k0mXcII7AhM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vPxVZ22KPd","display_url":"pic.twitter.com\/vPxVZ22KPd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328343975422533632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j9AsdF04qM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/espace\/decollage-de-la-fusee-spacex-vers-l-iss-c-est-une-revolution-totale-estime-frederic-castel-journaliste-scientifique_4183267.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/espac\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1328332227428683781,"id_str":"1328332227428683781","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8vH3-XEAU7vji.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8vH3-XEAU7vji.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SXLJJrrdXJ","display_url":"pic.twitter.com\/SXLJJrrdXJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328343971819638785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A2ubUFAHNd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-on-travaille-sur-un-protocole-sanitaire-pour-l-ensemble-des-commerces-et-de-la-grande-distribution-annonce-bruno-le-maire_4183501.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1328343333547241472,"id_str":"1328343333547241472","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Em85OVfXcAAQs-W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Em85OVfXcAAQs-W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HDZH8QGV4G","display_url":"pic.twitter.com\/HDZH8QGV4G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328343403919237123\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HGq8XvdlOC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/annulation-du-black-friday-je-pense-que-ce-nest-pas-forcement-le-moment-ou-il-faut-sarreter-repond-amazon-france_4183539.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1328331780148109312,"id_str":"1328331780148109312","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8ut1uXIAAM6cv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8ut1uXIAAM6cv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vJTWpRGVd8","display_url":"pic.twitter.com\/vJTWpRGVd8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328343314526035973\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c0gvpK45Sx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-moderna-annonce-que-son-candidat-vaccin-a-une-efficacite-de-94-5_4183543.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1328342165962055680,"id_str":"1328342165962055680","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em84KX5XYAA_6N-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em84KX5XYAA_6N-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ne3CLSRtpz","display_url":"pic.twitter.com\/Ne3CLSRtpz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328342364612681729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kXW8OaklXM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/pour-emmanuel-macron-le-conseil-de-securite-de-l-onu-ne-produit-plus-de-solutions-utiles_4183563.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1328332286807379968,"id_str":"1328332286807379968","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8vLVLWEAALXXE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8vLVLWEAALXXE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KABATr5K0L","display_url":"pic.twitter.com\/KABATr5K0L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328340797889126400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l7aqCTWBt7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-monde-est-a-nous\/vous-voulez-etre-un-heros-restez-chez-vous-l-humour-allemand-face-au-covid-19_4165179.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1328334078542827522,"id_str":"1328334078542827522","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8wzn6XUAICLPZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8wzn6XUAICLPZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yJUv7phg2c","display_url":"pic.twitter.com\/yJUv7phg2c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328339539484680194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A2ubUFAHNd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-on-travaille-sur-un-protocole-sanitaire-pour-l-ensemble-des-commerces-et-de-la-grande-distribution-annonce-bruno-le-maire_4183501.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1328327426292805634,"id_str":"1328327426292805634","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8qwaWXcAIoyCl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8qwaWXcAIoyCl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aKrDXac7gs","display_url":"pic.twitter.com\/aKrDXac7gs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328338281705201666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EKqTXGvLT4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/info-medias\/la-plateforme-francaise-molotov-se-lance-dans-la-vod_4165205.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/i\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1328325428201844739,"id_str":"1328325428201844739","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8o8G4W8AMF5ii.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8o8G4W8AMF5ii.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a9wsOyTHDH","display_url":"pic.twitter.com\/a9wsOyTHDH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328334506550464512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kXpb1pKQh8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/vaccin-contre-le-covid-19-le-chu-de-saint-etienne-participe-aux-essais-cliniques_4183449.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1328308005172105219,"id_str":"1328308005172105219","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8ZF9CXUAMYNtB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8ZF9CXUAMYNtB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1aA7eiSVEB","display_url":"pic.twitter.com\/1aA7eiSVEB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328331990068731904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v47XYVDxsN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/carriere\/entreprendre\/creation-d-entreprise\/dans-l-herault-elle-cree-des-tenues-fantaisies-pour-egayer-le-quotidien-des-soignants-a-l-hopital_4183347.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1328306832075579392,"id_str":"1328306832075579392","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8YBq6W4AA3JV8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8YBq6W4AA3JV8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CHmKn2CTGa","display_url":"pic.twitter.com\/CHmKn2CTGa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328326956807581698\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F65iSQYIqO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/loin-d-etre-affaiblie-par-la-pandemie-l-industrie-cinematographique-du-royaume-uni-tente-de-concurrencer-hollywood_4183351.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1328305882590048256,"id_str":"1328305882590048256","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8XKZzXcAAGyy_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8XKZzXcAAGyy_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BWkB7bjYUC","display_url":"pic.twitter.com\/BWkB7bjYUC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328324440137068549\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TrsY1zBzeD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/on-devait-attendre-qu-un-patient-meure-pour-pouvoir-entrer-les-hopitaux-de-naples-debordes-par-la-seconde-vague-de-covid-19_4183465.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1328305468624818177,"id_str":"1328305468624818177","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8WyTqXUAEC6q1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8WyTqXUAEC6q1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2BKoUuUgye","display_url":"pic.twitter.com\/2BKoUuUgye","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328321924632510466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hwlSWdqMjb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/amazon\/tribune-stopper-amazon-avant-quil-ne-soit-trop-tard-l-appel-de-plus-d-une-centaine-d-ong-de-syndicalistes-de-citoyens-et-d-elus_4161905.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/amazo\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1328321105015304193,"id_str":"1328321105015304193","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8lAdwXcAEakH_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8lAdwXcAEakH_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9yh9sxG4Nh","display_url":"pic.twitter.com\/9yh9sxG4Nh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328321209449254913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ss3EOtfKZw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-teletravail-on-va-continuer-a-se-battre-pour-arriver-a-un-accord-avec-le-patronat-assure-laurent-berger_4183413.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1328305246314098688,"id_str":"1328305246314098688","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8WlXfW8AAUyE3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8WlXfW8AAUyE3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k1OwTqAGv5","display_url":"pic.twitter.com\/k1OwTqAGv5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328319406888378370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":775,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":775,"h":436,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SLFXNgubLe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-d-une-joggeuse-en-haute-saone\/meurtre-d-alexia-daval-debutdu-proces-tres-attendu-de-jonathann-daval_4183425.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1328304506191351808,"id_str":"1328304506191351808","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8V6SUWEAAWA-R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8V6SUWEAAWA-R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zUuWvjyAFD","display_url":"pic.twitter.com\/zUuWvjyAFD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328316890314366976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvYZmr7Yxr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/controle-du-chomage-partiel-vaccin-contre-le-covid-19-le-8h30-franceinfo-d-agnes-pannier-runacher_4165207.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1328280460858888194,"id_str":"1328280460858888194","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8ACqeWEAIWaHJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8ACqeWEAIWaHJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/byiQuRtWmB","display_url":"pic.twitter.com\/byiQuRtWmB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328314374528798720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o7yuIWRlqF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/sdf\/pauvrete-des-chiffres-alarmants_4183433.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/sdf\/pa\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1328304189290778624,"id_str":"1328304189290778624","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8Vn1xXEAAeSrG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8Vn1xXEAAeSrG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i0VQYUqpMt","display_url":"pic.twitter.com\/i0VQYUqpMt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328311857514307592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SVkpHQiGR4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/les-travailleurs-handicapes-paient-un-lourd-tribut-au-covid-19_4165049.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1328304314222317571,"id_str":"1328304314222317571","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8VvHLXEAM6703.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8VvHLXEAM6703.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NxlKhIxy5Z","display_url":"pic.twitter.com\/NxlKhIxy5Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328309340642664453\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sBlmbvJyom","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/coronavirus-l-interdiction-desmessesfachedes-catholiques_4183411.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1328303791104536576,"id_str":"1328303791104536576","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8VQqaXMAA5j3B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8VQqaXMAA5j3B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/78HILcN1ZJ","display_url":"pic.twitter.com\/78HILcN1ZJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328309340592369667\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5wAbDx7hKS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/armee-et-securite\/operation-barkhane-un-chef-djihadiste-tue-au-mali_4181279.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1328303462438871040,"id_str":"1328303462438871040","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8U9iCXIAAq5-m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8U9iCXIAAq5-m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/37gYEAzpcx","display_url":"pic.twitter.com\/37gYEAzpcx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328306827168276481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZsjsPLhG9c","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/projets-de-vaccin-contre-le-coronavirus-ces-questions-qui-restent-en-suspens_4165185.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1328293267453120513,"id_str":"1328293267453120513","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8LsGwWEAEfLpi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8LsGwWEAEfLpi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/05TV8TRbM8","display_url":"pic.twitter.com\/05TV8TRbM8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328304307289026566\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w1OwGvyVAw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/espace\/espace-le-grand-jour-pour-la-fusee-americaine-spacex_4183387.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/espac\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1328292862191132674,"id_str":"1328292862191132674","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8LUhCW4AIc_YA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8LUhCW4AIc_YA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TKBXIOBYgg","display_url":"pic.twitter.com\/TKBXIOBYgg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328301790937321474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SkJdB8IRb9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/coronavirus-la-belgique-semble-sortir-de-la-deuxieme-vague_4183419.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1328288932082163717,"id_str":"1328288932082163717","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8HvwPXIAUZTWL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8HvwPXIAUZTWL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i4qVOTHjiL","display_url":"pic.twitter.com\/i4qVOTHjiL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328299275214876673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MBox7SKCiY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/investiture-d-obama\/barack-obama-invite-exceptionnel-de-france-2-mardi-17-novembre_4181329.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1328288512827944960,"id_str":"1328288512827944960","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8HXWZXcAAWT1z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8HXWZXcAAWT1z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7sShVG1bpI","display_url":"pic.twitter.com\/7sShVG1bpI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328296757864882177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GuY6L2t3yp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/vaccin-contre-le-covid-19-pourquoi-la-bataille-est-loin-d-etre-gagnee-malgre-les-avancees-de-plusieurs-essais-cliniques_4182373.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1328288108673110016,"id_str":"1328288108673110016","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8G_0zWEAAy8kT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8G_0zWEAAy8kT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Klyg7HLMvY","display_url":"pic.twitter.com\/Klyg7HLMvY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328294241060200454\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XZDYJiomRp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/vaccin-contre-lecoronavirus-la-chine-a-marche-forcee_4183421.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1328287777532882946,"id_str":"1328287777532882946","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8GsjNXMAIVKEr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8GsjNXMAIVKEr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GwUzXMW2Wj","display_url":"pic.twitter.com\/GwUzXMW2Wj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328291725379420160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kOOqEgWdoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/le-proces-des-attentats-de-janvier-2015-suspendu-une-semaine-supplementaire-a-cause-de-l-etat-de-sante-d-un-accuse_4183359.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1328283333638418433,"id_str":"1328283333638418433","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8Cp4aW8AE-M3K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8Cp4aW8AE-M3K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6rrOrRiiOr","display_url":"pic.twitter.com\/6rrOrRiiOr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328289208004317185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRfKJABAI7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/en-direct-du-monde\/pour-lutter-contre-le-covid-19-singapour-generalise-les-jetons-de-tracage_4165057.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/e\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1328279968854454272,"id_str":"1328279968854454272","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7_mBnWMAAMwxJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7_mBnWMAAMwxJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cZTuTxO4DR","display_url":"pic.twitter.com\/cZTuTxO4DR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328286691182841857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ff95Jcqkuw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/ben-laden-donald-trump-ou-sa-nationalite-barack-obama-raconte-son-premier-mandat-a-la-maison-blanche-dans-ses-memoires_4182401.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1328281468183965697,"id_str":"1328281468183965697","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8A9TDW8AEByDI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8A9TDW8AEByDI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZHeNqF1Gig","display_url":"pic.twitter.com\/ZHeNqF1Gig","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328285433218809856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m9jD6byrxE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/violences-faites-aux-femmes\/violences-conjugales-plus-de-142-000-victimes-recensees-par-les-forces-de-securite-en-2019-soit-une-hausse-de-16_4183441.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/violen\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1328285180419829760,"id_str":"1328285180419829760","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8EVYNW8AASBq7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8EVYNW8AASBq7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QjSIRR3TWd","display_url":"pic.twitter.com\/QjSIRR3TWd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328285271146762240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/20G9u52vUm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-etoile-du-jour\/le-chanteur-harry-styles-premier-homme-a-faire-la-une-du-magazine-vogue-qui-plus-est-en-robe_4165189.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1328279233140051968,"id_str":"1328279233140051968","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7-7M3XUAApYMO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7-7M3XUAApYMO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aATwunjSIe","display_url":"pic.twitter.com\/aATwunjSIe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328284176248815616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yPbDm525Eb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-salaries-de-la-grande-distribution-au-chomage-partiel-c-est-legal-mais-ils-l-ont-fait-sans-informer-les-representants-regrette-laurent-berger_4183353.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1328276534331895809,"id_str":"1328276534331895809","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em78eHBW8AEtl1P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em78eHBW8AEtl1P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ce192OE0qY","display_url":"pic.twitter.com\/Ce192OE0qY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328281658491998211\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":795,"h":447,"resize":"fit"},"medium":{"w":795,"h":447,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yESMnJTap5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/video-vaccins-anti-covid-quatre-contrats-ont-ete-negocies-a-ce-stade-et-deux-sont-quasiment-finalises-annonce-agnes-pannier-runacher_4183331.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1328269991356018689,"id_str":"1328269991356018689","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em72hQiWMAEGrSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em72hQiWMAEGrSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u87zwZJrQw","display_url":"pic.twitter.com\/u87zwZJrQw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328279141779599368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1036,"h":583,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1036,"h":583,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p5S7wewPrr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/on-ne-pouvait-pas-le-rater\/alerte-ruee-sur-le-fromage-a-raclette_4165213.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/o\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1328265505099182080,"id_str":"1328265505099182080","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7ycH7XcAAkK83.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7ycH7XcAAkK83.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bKxjPUnmSP","display_url":"pic.twitter.com\/bKxjPUnmSP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328277883727405059\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QzBg0iUl0B","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-grande-distribution-chomage-partiel-ca-veut-dire-pas-de-travail-et-ca-ca-se-verifie-previent-agnes-pannier-runacher_4183329.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1328276109918662656,"id_str":"1328276109918662656","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em78FZ9W8AAiiZt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em78FZ9W8AAiiZt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4AHckGYVd5","display_url":"pic.twitter.com\/4AHckGYVd5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328276144119013376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":831,"h":468,"resize":"fit"},"medium":{"w":831,"h":468,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tXE7sBeANS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/amazon\/video-il-faut-essayer-de-faire-en-sorte-quon-ait-un-noel-avec-le-moins-d-amazon-possible-appelle-le-secretaire-general-de-la-cfdt_4183349.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/amazo\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1328269229829840897,"id_str":"1328269229829840897","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7107oW4AEfA8n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7107oW4AEfA8n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1atYfQzIgu","display_url":"pic.twitter.com\/1atYfQzIgu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328275366637686784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":823,"h":463,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":823,"h":463,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZsjsPL05hE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/projets-de-vaccin-contre-le-coronavirus-ces-questions-qui-restent-en-suspens_4165185.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1328270261033046016,"id_str":"1328270261033046016","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em72w9KXEAAQQlj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em72w9KXEAAQQlj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mAqINPO9GF","display_url":"pic.twitter.com\/mAqINPO9GF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328274108283555840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vhIX1MSk5t","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-eco\/le-brief-eco-face-a-la-crise-comment-les-pme-et-tpe-voient-leur-activite-evoluer-en-fin-dannee_4165187.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1328264187949297665,"id_str":"1328264187949297665","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7xPdKXMAEEffk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7xPdKXMAEEffk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6WxO4TY1eN","display_url":"pic.twitter.com\/6WxO4TY1eN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328272850126475265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y8UbwOjWa0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-michel-edouard-leclerc-appelle-a-rouvrir-les-commerces-qui-ont-de-la-place-le-plus-vite-possible_4183337.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1328267449695924225,"id_str":"1328267449695924225","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em70NUHW8AEzo7W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em70NUHW8AEzo7W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nrnj72iHCw","display_url":"pic.twitter.com\/Nrnj72iHCw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328271592044994561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PbSM0mANzh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/comment-se-faire-des-calins-en-temps-de-covid_4165201.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1328258920842989568,"id_str":"1328258920842989568","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7sc3qXEAAlkKA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7sc3qXEAAlkKA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pb9KsyIs12","display_url":"pic.twitter.com\/Pb9KsyIs12","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328270333955035137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9rYSkuTYB2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-d-une-joggeuse-en-haute-saone\/direct-le-proces-de-jonathann-daval-s-ouvre-devant-la-cour-d-assises-de-la-haute-saone_4182577.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1328253343790206979,"id_str":"1328253343790206979","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7nYPhXEAMDGA9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7nYPhXEAMDGA9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqDczC3NIc","display_url":"pic.twitter.com\/bqDczC3NIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328267816965836800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HxAHQ8aa1W","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/emmanuel-macron-accuse-des-medias-anglo-saxons-de-legitimer-la-violence-par-leur-traitement-de-la-lutte-contre-l-islamisme-radical-en-france_4183273.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1328252932836515846,"id_str":"1328252932836515846","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7nAUmXYAYvVHG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7nAUmXYAYvVHG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6qCpweIKvi","display_url":"pic.twitter.com\/6qCpweIKvi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328264041953804288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W0DRpF8Zf3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/fusillade-dans-le-thalys\/le-proces-de-l-attentat-avorte-du-thalys-amsterdam-paris-en-aout-2015-s-ouvre_4183295.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1328252651566460933,"id_str":"1328252651566460933","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7mv8yW8AU-dU0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7mv8yW8AU-dU0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YBell5dJcr","display_url":"pic.twitter.com\/YBell5dJcr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328260267247996928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WwIncJBgAR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-politique\/ce-que-jean-castex-va-dire-a-l-eglise-catholique_4165209.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1328258496433885184,"id_str":"1328258496433885184","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7sEKnWEAAYASS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7sEKnWEAAYASS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SYaSYV7kFq","display_url":"pic.twitter.com\/SYaSYV7kFq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328258596472311808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zVzzbTCup6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/une-ambiance-de-crise-permanente-a-lyon-les-hopitaux-debordes-par-la-deuxieme-vague-de-covid-19_4183281.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1328252398582771713,"id_str":"1328252398582771713","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7mhOWWMAEFGe2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7mhOWWMAEFGe2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/adt105Y4CN","display_url":"pic.twitter.com\/adt105Y4CN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328256492391174144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hyTRLfQl26","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-d-une-joggeuse-en-haute-saone\/proces-de-jonathann-daval-ces-zones-d-ombre-que-la-justice-va-devoir-eclaircir_4175717.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1328252081535324160,"id_str":"1328252081535324160","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7mOxQWEAA45Fl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7mOxQWEAA45Fl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0KGIoXNul6","display_url":"pic.twitter.com\/0KGIoXNul6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328252143619469313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328249211868090368,"id_str":"1328249211868090368","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7jrbgW8AA2Sbt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7jrbgW8AA2Sbt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S6zNsTqhNf","display_url":"pic.twitter.com\/S6zNsTqhNf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328249282298847234\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328248051702632448,"id_str":"1328248051702632448","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7irWCW8AAP-xT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7irWCW8AAP-xT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yYXVZxK7q8","display_url":"pic.twitter.com\/yYXVZxK7q8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328248180039966721\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6jNBFw0gLc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/amazon\/tribune-contre-l-hegemonie-d-amazon-le-groupe-americain-porte-un-modele-de-civilisation-qui-n-est-plus-possible-estime-une-signataire_4183287.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/amazo\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1328236700900921349,"id_str":"1328236700900921349","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7YPf7WEAUweCW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7YPf7WEAUweCW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f4Jjr1d3O6","display_url":"pic.twitter.com\/f4Jjr1d3O6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328246430407004160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328245802620383232,"id_str":"1328245802620383232","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7gkNVXYAElSlc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7gkNVXYAElSlc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hQ5ltNlj7y","display_url":"pic.twitter.com\/hQ5ltNlj7y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328245858161356800\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328244957451313152,"id_str":"1328244957451313152","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7f5x2WMAIV5N1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7f5x2WMAIV5N1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gIOPU4WzQu","display_url":"pic.twitter.com\/gIOPU4WzQu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328245129652658177\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LiANDLf1e1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-test-antigenique-ne-garantit-pas-que-l-on-n-est-pas-porteur-du-virus-alerte-la-presidente-du-conseil-national-de-l-ordre-des-pharmaciens_4183293.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1328236147210919936,"id_str":"1328236147210919936","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7XvRRXIAAJMMW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7XvRRXIAAJMMW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t976FNfym0","display_url":"pic.twitter.com\/t976FNfym0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328243909437370369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328243314051706880,"id_str":"1328243314051706880","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7eUSLXUAAaYon.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7eUSLXUAAaYon.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jHjucrUwjd","display_url":"pic.twitter.com\/jHjucrUwjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328243385770119169\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328240510843097088,"id_str":"1328240510843097088","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7bwnhWEAEwqAm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7bwnhWEAEwqAm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5d6FuMxsTi","display_url":"pic.twitter.com\/5d6FuMxsTi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328240573942292480\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0gqQOfOdx4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-les-chiffres-suggerent-que-la-france-a-passe-un-pic-epidemique-estime-olivier-veran_4183283.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1328235818570424320,"id_str":"1328235818570424320","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7XcI_XIAAdl02.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7XcI_XIAAdl02.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XkwVA3nS4x","display_url":"pic.twitter.com\/XkwVA3nS4x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328240134664294406\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bwHKro7AGa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-des-fideles-catholiques-bien-decides-a-manifester-pour-la-reprise-des-messes_4182207.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1328237938698760192,"id_str":"1328237938698760192","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7ZeFAXIAAMCqR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7ZeFAXIAAMCqR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4uHz49AAYB","display_url":"pic.twitter.com\/4uHz49AAYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328237996391411712\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/92ushYYX3D","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-epargne-alimentation-electricite-cinq-questions-sur-les-consequences-pour-votre-budget_4176089.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1328235244005240832,"id_str":"1328235244005240832","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7W6skWMAAsC5k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7W6skWMAAsC5k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jsTjcjwfsI","display_url":"pic.twitter.com\/jsTjcjwfsI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328236064784445440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6jNBFw0gLc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/amazon\/tribune-contre-l-hegemonie-d-amazon-le-groupe-americain-porte-un-modele-de-civilisation-qui-n-est-plus-possible-estime-une-signataire_4183287.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/amazo\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1328235144512217089,"id_str":"1328235144512217089","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7W057XIAEUIQk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7W057XIAEUIQk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n3TMdZPWKV","display_url":"pic.twitter.com\/n3TMdZPWKV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328236061689077761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0gqQOfwCFw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-les-chiffres-suggerent-que-la-france-a-passe-un-pic-epidemique-estime-olivier-veran_4183283.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1328235056834506752,"id_str":"1328235056834506752","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7WvzTXcAAuan6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7WvzTXcAAuan6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pB9ees0WgA","display_url":"pic.twitter.com\/pB9ees0WgA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328236058421710848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LiANDLf1e1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-test-antigenique-ne-garantit-pas-que-l-on-n-est-pas-porteur-du-virus-alerte-la-presidente-du-conseil-national-de-l-ordre-des-pharmaciens_4183293.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1328234950672474113,"id_str":"1328234950672474113","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7Wpn0XYAExkxu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7Wpn0XYAExkxu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nNyXnQUHQ3","display_url":"pic.twitter.com\/nNyXnQUHQ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328236054957199360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JNXfiWajNP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/espace\/l-entreprise-spacex-envoie-quatre-nouveaux-astronautes-vers-la-station-spatiale-internationale_4183259.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/espac\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1328234806400987136,"id_str":"1328234806400987136","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7WhOXXMAAwzoP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7WhOXXMAAwzoP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Lx7G8dMlA","display_url":"pic.twitter.com\/2Lx7G8dMlA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328236051668852737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328234574976077825,"id_str":"1328234574976077825","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7WTwPXUAE3D-R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7WTwPXUAE3D-R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vALW4klYWX","display_url":"pic.twitter.com\/vALW4klYWX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328236048133066752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j9AsdEIt2c","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/espace\/decollage-de-la-fusee-spacex-vers-l-iss-c-est-une-revolution-totale-estime-frederic-castel-journaliste-scientifique_4183267.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/espac\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1328227365013614592,"id_str":"1328227365013614592","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7PwFCW8AA1V5i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7PwFCW8AA1V5i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZaDkiMAsBN","display_url":"pic.twitter.com\/ZaDkiMAsBN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328231329603829761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/92ushZgxVb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-epargne-alimentation-electricite-cinq-questions-sur-les-consequences-pour-votre-budget_4176089.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1328220516541403136,"id_str":"1328220516541403136","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7JhcfWEAAUkAm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7JhcfWEAAUkAm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HyQ2y0v1yM","display_url":"pic.twitter.com\/HyQ2y0v1yM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328223776668938240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JNXfiWajNP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/espace\/l-entreprise-spacex-envoie-quatre-nouveaux-astronautes-vers-la-station-spatiale-internationale_4183259.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/espac\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1328217083268767744,"id_str":"1328217083268767744","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7GZmjXIAAEVVh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7GZmjXIAAEVVh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ONbyW5YPLc","display_url":"pic.twitter.com\/ONbyW5YPLc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328217181583237121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1MB5OgS1ZC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-et-si-la-2eme-vague-permettait-a-la-recherche-medicale-de-progresser_4182535.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1328207300746731531,"id_str":"1328207300746731531","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em69gL0W4Aszks5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em69gL0W4Aszks5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dvxJoTXuHi","display_url":"pic.twitter.com\/dvxJoTXuHi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328208677992542209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hwlSWdqMjb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/amazon\/tribune-stopper-amazon-avant-quil-ne-soit-trop-tard-l-appel-de-plus-d-une-centaine-d-ong-de-syndicalistes-de-citoyens-et-d-elus_4161905.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/amazo\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1328204905992105984,"id_str":"1328204905992105984","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em67UyqXMAAlLyb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em67UyqXMAAlLyb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VBuwOVYMC4","display_url":"pic.twitter.com\/VBuwOVYMC4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328205025064210433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}