{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho","37":"FrayJosepho","38":"FrayJosepho","39":"FrayJosepho","40":"FrayJosepho","41":"FrayJosepho","42":"FrayJosepho","43":"FrayJosepho","44":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1328433719020023810,"1":1328433509590061056,"2":1328432894331801602,"3":1328431035747536897,"4":1328430335168815106,"5":1328427158801424385,"6":1328426626946887682,"7":1328426488195129345,"8":1328423149625597955,"9":1328420692178694144,"10":1328419767150129152,"11":1328419329889751040,"12":1328417284080152586,"13":1328416732130762752,"14":1328415967307833344,"15":1328404923340492804,"16":1328402942496542720,"17":1328400247706562571,"18":1328400168354521091,"19":1328398982100430848,"20":1328384311167508481,"21":1328359953229287427,"22":1328345719141527552,"23":1328323893405298688,"24":1328323413379837954,"25":1328321868441546754,"26":1328320059341729798,"27":1328307054130442242,"28":1328306992939749377,"29":1328305155004108800,"30":1328304026732081152,"31":1328302842290057216,"32":1328300952194048000,"33":1328300617199218688,"34":1328300294732722176,"35":1328299725100027905,"36":1328299611732271105,"37":1328297867761561601,"38":1328296952707100672,"39":1328231211089715200,"40":1328225228552622080,"41":1328223279040114688,"42":1328222367659782144,"43":1328220679674744836,"44":1328220261716533250},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":false,"37":false,"38":true,"39":true,"40":false,"41":false,"42":false,"43":true,"44":true},"text":{"0":"Sacan a Vox solo para criticar o asociarlo con algo negativo. https:\/\/t.co\/MYFM7CuYp9","1":"Buena idea. A ver qu\u00e9 dice @ivanedlm. https:\/\/t.co\/9oLwKc7MWm","2":"Los barones del PSOE y Bildu, por @FrayJosepho https:\/\/t.co\/tSMkAVWDvd a trav\u00e9s de @libertaddigital","3":"Enhorabuena a toda la familia Sagasti, tanto del Per\u00fa como del Pa\u00eds Vasco, especialmente a su hermano I\u00f1aki Ana, gran amigo de @MonsieurSansFoy. https:\/\/t.co\/ekgwrlbySu","4":"L\u00edo en la Ejecutiva del PSOE: S\u00e1nchez pone firmes a los barones \"desleales\" y \u00e9stos reculan\nhttps:\/\/t.co\/asjOMOXMrE","5":"Las Cosas Claras, primer d\u00eda.\n\n- Cintora.\n- Javier Aroca\n- Pardo de Vera \n- Ant\u00f3n Losada\n- Ekaizer\n- Sor Luc\u00eda Caram.\n\nMA\u00d1ANA\n\n-Monedero\n-Elisa Beni\n-Willy Toledo\n-Echenique\n-Protestona\ny also starrin, Irene Montero\n\n\"Una ventana abierta a la PLURALIDAD\". Te tienes que re\u00edr.","6":"Gracias. As\u00ed ser\u00e1. Vacunas con perspectiva de g\u00e9nero. https:\/\/t.co\/dj25EeV8qQ","7":"@Tonigs4 Como pol\u00edticos entrevistados. Yo digo como tertulianos.","8":"@Tonigs4 \u00bfQu\u00e9 tertuliano de AR es proclive a Vox? O no hostil... \u00bfJavier Negre? \u00bfSigue yendo al programa?","9":"@FrayJosepho Un ejemplo personal:\n\nEn 2011 solicit\u00e9 la Casa del Libro de Barcelona para presentar mi libro \"Desde Santurce a Bizancio\".\n\nLa denegaron por ser \"un libro subversivo\".\n\nPoco antes Ibarretxe hab\u00eda presentado uno suyo en la misma sala sin objeci\u00f3n alguna.\n\nhttps:\/\/t.co\/1RAf0Vu5xK","10":"@FrayJosepho A veces creo que, al pretender excluir a Vox del debate pol\u00edtico, est\u00e1n consiguiendo justo el efecto contrario: le crean una imagen de formaci\u00f3n subversiva, rebelde, contracorriente y antisistema que le beneficia y justamente le hace crecer.","11":"Ojo, no digo que en los medios privados (en los p\u00fablicos es otra cosa) *tenga que haber* representaci\u00f3n de los partidos. Por m\u00ed que hicieran lo que quisieran... SI NO FUERAN CONCESIONES GUBERNAMENTALES. Porque en Espa\u00f1a las frecuencias de TV y radio las concede el Gobierno.","12":"Y no pregunto por directores de programas o periodistas, porque pa qu\u00e9.\n\nEn cambio, d\u00edganme cu\u00e1ntos tertulianos hay proclives a Podemos. \u00bfFaltan de estos en alg\u00fan canal de TV?","13":"@AntonioBerbel3 \u00bfEn serio?","14":"Vox es el tercer partido de Espa\u00f1a con 52 diputados (UP tiene 35, por comparar). Pues bien, d\u00edganme cu\u00e1ntos tertulianos proclives a las tesis de Vox hay en las tertulias de A3Media, Mediaset, TVE o canales auton\u00f3micos. O en las radios principales. O al menos cu\u00e1ntos no hostiles.","15":"@HeranCortado Vaya. No est\u00e1 usted hecho a metonimias.","16":"Que si la vacuna de Pfizer, que si la de Moderna... Tranquilos, a los espa\u00f1oles nos la pondr\u00e1 personalmente Pedro S\u00e1nchez, con un pinchac\u00edn indoloro en el hombro y un algondoncito con alcohol. Y luego nos dar\u00e1 un caramelo sugus, una palmada, una sonrisa, y que pase el siguiente.","17":"@GirautaOficial Demasiada prosa para Zaragoza.","18":"Y esto es lo que estableci\u00f3 el Tribunal Constitucional sobre este art\u00edculo, Pepe: https:\/\/t.co\/HL0Nfqm6Gd https:\/\/t.co\/tmF74hZOXS","19":"Le felicito. Sus esfuerzos por parecer imb\u00e9cil han sido coronados por el \u00e9xito. https:\/\/t.co\/5TBhz6xoV7","20":"El programa de Cintors va a ser muy plural: un d\u00eda entrevistan a gente que apoya al gobierno y al siguiente a gente que odia a la oposici\u00f3n.\n\n#AdiosFerreras","21":"Ajajajaja. \"Ex secretario general de Alianza Popular\". Es que \"padre de @MazelLilith y 'padrino' de @PabloIglesias\" no les cab\u00eda a los MALDITOS SINVERG\u00dcENZAS. https:\/\/t.co\/xUQTL74Wdb","22":"Qu\u00e9 siglo tan malo est\u00e1 teniendo la socialdemocracia. https:\/\/t.co\/IjjEQO0czt","23":"Porque, vamos a ver, la @policia est\u00e1 para hacer cumplir la ley. \u00bfY concretamente de qu\u00e9 ley y art\u00edculo trata ese tuit? \u00bfO es solo la propagandita gubernamental?","24":"\u00bfY entonces las noticias verdaderas las decide la Polic\u00eda, o c\u00f3mo va? https:\/\/t.co\/0yZBCiara2","25":"Me gusta \"la meteo-patas\". https:\/\/t.co\/TcyufiOYgb","26":"@EduardoTrabanco Yo tengo tambi\u00e9n muchos a\u00f1os, y he escrito mucho contra Guerra, pero no mando callar a nadie.","27":"\u00bfPor qu\u00e9 cuando dan los datos de fallecidos no especifican las edades? \u00bfPorque saldr\u00eda que la mayor\u00eda son mayores de 80 a\u00f1os? \u00bfPorque alguien podr\u00edan llegar a la conclusi\u00f3n de que no se protege lo suficiente a las personas de esa franja de edad? No s\u00e9, igual es por otra cosa.","28":"Aqu\u00ed uno diciendo que Alfonso Guerra se tiene que callar. Supongo que porque dice cosas ahora que a \u00e9l no le gustan. https:\/\/t.co\/gzxqB37H5y","29":"@rafafeldespato @eledhmel La mojigater\u00eda no es de Falange precisamente.","30":"@MBSU5 @eledhmel No es una coma.","31":"\u00bfQu\u00e9 mosca le ha picado a la diputada de #Vox Carla Toscano (@eledhmel)? \u00bfQu\u00e9 es eso de andar acusando de degeneraci\u00f3n? \nEn fin, en Twitter a todos se nos va la pinza a veces, pero unas disculpitas o algo no vendr\u00edan mal.\nhttps:\/\/t.co\/ssshYw2Hlq","32":"Carla Toscano no ha tocado un libro de Rothbard ni por el forro. @vox_es\n no vay\u00e1is por ah\u00ed, ni permit\u00e1is que gente indocumentada como esta ataquen a quienes os defienden en la redes, sean libertarios o conservadores. El apoyo p\u00fablico de Libertarios como yo, OS VIENE BIEN. :) https:\/\/t.co\/jCpymDPhGE","33":"Armenios se despiden de su iglesia en Nagorno-Karabaj antes de la entrada de las tropas de Azerbaiy\u00e1n.\nLas milicias islamistas proturcas destruir\u00e1n el antiguo templo en su campa\u00f1a de limpieza \u00e9tnica contra los cristianos armenios y sus s\u00edmbolos religiosos.\nhttps:\/\/t.co\/m3jYlJofSd","34":"\u00bfQu\u00e9 dato imprescindible nos est\u00e1n ocultando de los agresores? \n https:\/\/t.co\/b3BMM1QNFG https:\/\/t.co\/JFWMg5A8X7","35":"Hola @AngelsBarcelo, te importar\u00eda llamar de nuevo a este experto? https:\/\/t.co\/lsDxjdiHcY","36":"Aqu\u00ed en TVE, M\u00f3nica L\u00f3pez Isobaras defendiendo con servilismo p\u00e9treo, frente a Alfonso Guerra, los postulados del gobierno. Hoy en d\u00eda no hay cadena m\u00e1s sectaria que TVE. Ni la Sexta. https:\/\/t.co\/aL2z219qyo","37":"Tensi\u00f3n entre M\u00f3nica L\u00f3pez y Alfonso Guerra por el espa\u00f1ol en Catalu\u00f1a https:\/\/t.co\/YeueP91sTu a trav\u00e9s de @libertaddigital","38":"Me parece a m\u00ed que habr\u00eda que mostrar un poquito m\u00e1s de moderaci\u00f3n cuando tanta gente est\u00e1 pas\u00e1ndolas canutas. Pero con el ejemplo que da el Gobierno disparando los asesores y subi\u00e9ndose el sueldo, pues claro. https:\/\/t.co\/iHdDuqhrUK","39":"@FrayJosepho @eslamananadeFJL El argumento catalanista ser\u00eda endeble si fuera un argumento, s\u00ed, y no mera propaganda. Y si los catalanistas fueran sensibles a la agudeza del contraargumento, experimentar\u00edan desaz\u00f3n ante la imagen especular de sus rollos habituales. Pero vamos, que ni lo uno ni lo otro.","40":"@TuMinadeOro1 @eslamananadeFJL Libertad.","41":"@eslamananadeFJL Es que es verdad. Si es un \"modelo de \u00e9xito\" que los castellanohablantes cursen todas las asignaturas en catal\u00e1n, deber\u00eda ser id\u00e9ntico modelo exitoso que los catalanohablantes aprendieran todo en castellano. Porque, total, el catal\u00e1n ya lo tienen en casa y en TV3, \u00bfno?","42":"\"Si la inmersi\u00f3n en catal\u00e1n es 'un modelo de \u00e9xito', \u00bfpor qu\u00e9 no hacer la inmersi\u00f3n en espa\u00f1ol, que es un idioma que hablan 500 millones de personas?\" (Federico Jim\u00e9nez Losantos, ahora, en @eslamananadeFJL).","43":":no_entry: BULO de @jordievole. (...) \"Recuerda tanto a la crisis de 2011...\"\n\n:cross_mark: FALSO: La crisis econ\u00f3mica espa\u00f1ola se inici\u00f3 en 2008 y concluy\u00f3 en el a\u00f1o 2014.\nhttps:\/\/t.co\/EX6lpJgQ0K\nhttps:\/\/t.co\/SnWYkqYG2W https:\/\/t.co\/6GggoCjEba","44":"El primer presidente de Filipinas, que luch\u00f3 contra Espa\u00f1a: \n\n\"Estoy arrepentido de levantarme contra Espa\u00f1a. Despu\u00e9s de Filipinas yo amo a Espa\u00f1a. Los espa\u00f1oles nos trataban como hermanos. Bajo EE UU solo somos parias. Los norteamericanos nos traicionaron\"https:\/\/t.co\/eiVz2nGgNo"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true},"created_at":{"0":"2020-11-16 20:24:14","1":"2020-11-16 20:23:24","2":"2020-11-16 20:20:57","3":"2020-11-16 20:13:34","4":"2020-11-16 20:10:47","5":"2020-11-16 19:58:10","6":"2020-11-16 19:56:03","7":"2020-11-16 19:55:30","8":"2020-11-16 19:42:14","9":"2020-11-16 19:32:28","10":"2020-11-16 19:28:47","11":"2020-11-16 19:27:03","12":"2020-11-16 19:18:55","13":"2020-11-16 19:16:44","14":"2020-11-16 19:13:42","15":"2020-11-16 18:29:48","16":"2020-11-16 18:21:56","17":"2020-11-16 18:11:14","18":"2020-11-16 18:10:55","19":"2020-11-16 18:06:12","20":"2020-11-16 17:07:54","21":"2020-11-16 15:31:07","22":"2020-11-16 14:34:33","23":"2020-11-16 13:07:49","24":"2020-11-16 13:05:55","25":"2020-11-16 12:59:47","26":"2020-11-16 12:52:35","27":"2020-11-16 12:00:55","28":"2020-11-16 12:00:40","29":"2020-11-16 11:53:22","30":"2020-11-16 11:48:53","31":"2020-11-16 11:44:10","32":"2020-11-16 11:36:40","33":"2020-11-16 11:35:20","34":"2020-11-16 11:34:03","35":"2020-11-16 11:31:47","36":"2020-11-16 11:31:20","37":"2020-11-16 11:24:24","38":"2020-11-16 11:20:46","39":"2020-11-16 06:59:32","40":"2020-11-16 06:35:46","41":"2020-11-16 06:28:01","42":"2020-11-16 06:24:24","43":"2020-11-16 06:17:41","44":"2020-11-16 06:16:02"},"retweet_count":{"0":56,"1":17,"2":20,"3":6,"4":43,"5":1635,"6":17,"7":0,"8":1,"9":68,"10":17,"11":131,"12":188,"13":0,"14":1384,"15":0,"16":33,"17":16,"18":478,"19":16,"20":142,"21":152,"22":248,"23":60,"24":177,"25":11,"26":0,"27":30,"28":20,"29":0,"30":0,"31":26,"32":16,"33":3168,"34":237,"35":1728,"36":578,"37":24,"38":475,"39":7,"40":0,"41":61,"42":399,"43":225,"44":656},"favorite_count":{"0":252,"1":68,"2":0,"3":40,"4":0,"5":0,"6":0,"7":33,"8":46,"9":0,"10":0,"11":686,"12":903,"13":7,"14":4273,"15":1,"16":200,"17":222,"18":0,"19":200,"20":0,"21":0,"22":0,"23":338,"24":547,"25":47,"26":2,"27":0,"28":98,"29":4,"30":2,"31":101,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":1726,"37":83,"38":0,"39":0,"40":3,"41":370,"42":1515,"43":0,"44":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","37":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","38":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","39":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","40":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","41":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","42":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","43":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","44":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MYFM7CuYp9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/javid_81_\/status\/1328433495040028674","display_url":"twitter.com\/javid_81_\/stat\u2026","indices":[62,85]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[27,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9oLwKc7MWm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CoppolaMaestro\/status\/1328433159504080898","display_url":"twitter.com\/CoppolaMaestro\u2026","indices":[38,61]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[50,62]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[99,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tSMkAVWDvd","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/los-barones-del-psoe-y-bildu-6681133\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[63,86]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[127,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ekgwrlbySu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1328430466391810048","display_url":"twitter.com\/elespanolcom\/s\u2026","indices":[145,168]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/asjOMOXMrE","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-16\/pacto-con-bildu-lio-en-la-ejecutiva-sanchez-pone-firmes-a-losbarones-desleales-y-estos-reculan-6681041\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[113,136]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bansky___","name":"bansky","id":3094998622,"id_str":"3094998622","indices":[3,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcasrejon","name":"Pedro S\u00e1nchez, Presidente del Gobierno ___ PARODIA","id":1067492518344966144,"id_str":"1067492518344966144","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dj25EeV8qQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1328402942496542720","display_url":"twitter.com\/FrayJosepho\/st\u2026","indices":[75,98]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonigs4","name":"Tonigs","id":1004358299737870341,"id_str":"1004358299737870341","indices":[0,8]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonigs4","name":"Tonigs","id":1004358299737870341,"id_str":"1004358299737870341","indices":[0,8]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LainzJesus","name":"Jes\u00fas La\u00ednz","id":724942632695271424,"id_str":"724942632695271424","indices":[3,14]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[16,28]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusoPerezAstur","name":"Suso P\u00e9rez Astur","id":1027875033262288896,"id_str":"1027875033262288896","indices":[3,18]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[20,32]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioBerbel3","name":"I \u2665 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Antonio Berbel \ud83c\uddec\ud83c\udde7","id":1097854211369455617,"id_str":"1097854211369455617","indices":[0,15]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HeranCortado","name":"Hern\u00e1n Cortado","id":1325746096392577024,"id_str":"1325746096392577024","indices":[0,13]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[0,15]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HL0Nfqm6Gd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/J_Zaragoza_\/status\/1328357353683611648","display_url":"twitter.com\/J_Zaragoza_\/st\u2026","indices":[102,125]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5TBhz6xoV7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eoanima\/status\/1328398007453233154","display_url":"twitter.com\/eoanima\/status\u2026","indices":[80,103]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"El_Camarlengo","name":"El Camarlengo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4","id":3323463083,"id_str":"3323463083","indices":[3,17]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"MazelLilith","name":"Lilith Mazel","id":4355812876,"id_str":"4355812876","indices":[88,100]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[116,130]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IjjEQO0czt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CNEWS\/status\/1328246729947422721","display_url":"twitter.com\/CNEWS\/status\/1\u2026","indices":[74,97]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[24,32]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0yZBCiara2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1328322930498015232","display_url":"twitter.com\/policia\/status\u2026","indices":[70,93]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TcyufiOYgb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JauriaHispana\/status\/1328310813438980097","display_url":"twitter.com\/JauriaHispana\/\u2026","indices":[27,50]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EduardoTrabanco","name":"Eduardo Trabanco","id":2920349542,"id_str":"2920349542","indices":[0,16]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goslum","name":"goslum (\"Llibertat hostelers pol\u00edtics\")","id":769466948,"id_str":"769466948","indices":[3,10]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gzxqB37H5y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EduardoTrabanco\/status\/1328306624088387585","display_url":"twitter.com\/EduardoTrabanc\u2026","indices":[117,140]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rafafeldespato","name":"Marqu\u00e9s de Gru\u00f1\u00f3n","id":1665553206,"id_str":"1665553206","indices":[0,15]},{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[16,25]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MBSU5","name":"MSU","id":1119975289868648449,"id_str":"1119975289868648449","indices":[0,6]},{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[7,16]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[41,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[61,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ssshYw2Hlq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eledhmel\/status\/1328106588540981250","display_url":"twitter.com\/eledhmel\/statu\u2026","indices":[222,245]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UnaAlienada","name":"Una Alienada \ud83d\udc0d","id":976155877873999873,"id_str":"976155877873999873","indices":[3,15]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[82,89]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuajeSalvaje","name":"Guaje Salvaje","id":918490448632664064,"id_str":"918490448632664064","indices":[3,16]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b3BMM1QNFG","expanded_url":"https:\/\/amp.vozpopuli.com\/espana\/paliza-velilla-madrid_0_1410759082.html","display_url":"amp.vozpopuli.com\/espana\/paliza-\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1328298594215096320,"id_str":"1328298594215096320","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8QiKfXcAAz7FN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8QiKfXcAAz7FN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JFWMg5A8X7","display_url":"pic.twitter.com\/JFWMg5A8X7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Absolutexe\/status\/1328298600103890944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":585,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":585,"resize":"fit"}},"source_status_id":1328298600103890944,"source_status_id_str":"1328298600103890944","source_user_id":219363505,"source_user_id_str":"219363505"}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloharour","name":"Pablo Haro Urqu\u00edzar","id":187594920,"id_str":"187594920","indices":[3,15]},{"screen_name":"AngelsBarcelo","name":"\u00c0ngels Barcel\u00f3","id":249243667,"id_str":"249243667","indices":[22,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lsDxjdiHcY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/La_SER\/status\/1306511650028220416","display_url":"twitter.com\/La_SER\/status\/\u2026","indices":[84,107]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aL2z219qyo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jesuspalaciosjp\/status\/1328283893225676805","display_url":"twitter.com\/jesuspalaciosj\u2026","indices":[184,207]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[107,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YeueP91sTu","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-16\/tension-entre-monica-lopez-y-alfonso-guerra-por-el-espanol-en-cataluna-por-favor-6680964\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[71,94]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quienquier","name":"Perenne","id":1201114532,"id_str":"1201114532","indices":[3,14]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[16,28]},{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[29,45]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TuMinadeOro1","name":"Tu Mina de Oro\ud83e\uddfd\u26cf\ufe0f","id":1138120616656158720,"id_str":"1138120616656158720","indices":[0,13]},{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[14,30]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[0,16]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[189,205]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Benditapuntoeu","name":"Bendita.eu","id":1105626147923083264,"id_str":"1105626147923083264","indices":[3,18]},{"screen_name":"jordievole","name":"Jordi \u00c9vole","id":13426312,"id_str":"13426312","indices":[30,41]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CCivicaCatalana","name":"Convivencia C\u00edvica","id":318541441,"id_str":"318541441","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}