{"screen_name":{"0":"LRsecreta","1":"LRsecreta","2":"LRsecreta"},"tweet_id":{"0":1328440804143210497,"1":1328415357858615298,"2":1328237978695688193},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"Espa\u00f1a :Spain: registra una fuerte bajada de contagios con respecto al fin de semana pasado: 38.273 nuevos casos\n\ufffc\nCon ello, el total de personas contagiadas en Espa\u00f1a por coronavirus desde el comienzo de la pandemia en Espa\u00f1a es ya de 1.496.864 :no_entry:","1":"Fernando Sim\u00f3n responde a los m\u00e9dicos que piden su cese: \"No se crean que este puesto es un regalo\"\n\n:backhand_index_pointing_right: D\u00edmelo t\u00fa :no_entry:","2":"#BuenosD\u00edas \n\nLas residencias :Spain: en el punto de mira otra vez: registran 124 brotes y 1.765 casos en 7 d\u00edas.\n\n:backhand_index_pointing_right: No se pod\u00eda saber :no_entry:"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-11-16 20:52:23","1":"2020-11-16 19:11:16","2":"2020-11-16 07:26:26"},"retweet_count":{"0":80,"1":254,"2":189},"favorite_count":{"0":555,"1":1659,"2":785},"user_location":{"0":"","1":"","2":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","1":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","2":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"BuenosD\u00edas","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}