{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1328457821206183936,"1":1328452785822715905,"2":1328442721443356672,"3":1328437686453948416,"4":1328432653511454720,"5":1328427623907688449,"6":1328422587165265920,"7":1328417553690005506,"8":1328412527101788161,"9":1328409260947099648,"10":1328407487645532160,"11":1328403144305500160,"12":1328402454334017536,"13":1328397424365223937,"14":1328395015538827266,"15":1328393503093760000,"16":1328392388407070727,"17":1328389879680667649,"18":1328387354655014912,"19":1328383575708884998,"20":1328382324535218176,"21":1328381332402167809,"22":1328377906423324673,"23":1328377289218789376,"24":1328376890147688448,"25":1328376274000154629,"26":1328372255118688257,"27":1328372161577422848,"28":1328369437863538688,"29":1328367221954007041,"30":1328362934687440896,"31":1328362188839510016,"32":1328359458272055302,"33":1328357155674664968,"34":1328356791965655045,"35":1328353509184577537,"36":1328353291772760067,"37":1328352943419043841,"38":1328352132567756800,"39":1328351856138084358,"40":1328347089537929217,"41":1328344536695918592,"42":1328342891748536324,"43":1328342056268419072,"44":1328341296520568832,"45":1328341171589013504,"46":1328337029827059712,"47":1328331990014119936,"48":1328330465493839879,"49":1328326956580999173,"50":1328321781518766080,"51":1328319300105629697,"52":1328319250243743745,"53":1328316890230362112,"54":1328314436751421440,"55":1328313217140011011,"56":1328312244803932160,"57":1328311857258459136,"58":1328309889622552576,"59":1328309653730717697,"60":1328308363369848832,"61":1328306827667365889,"62":1328306568325115904,"63":1328303346772488197,"64":1328302522235228162,"65":1328301790828376064,"66":1328296757856399361,"67":1328293718810644480,"68":1328292339635400704,"69":1328292083203969025,"70":1328291727040524288,"71":1328289083148398592,"72":1328287843647623169,"73":1328287226057400322,"74":1328286691417677824,"75":1328284013262495744,"76":1328283969864015880,"77":1328281658139828224,"78":1328278723951534087,"79":1328276625096663040,"80":1328271591814393863,"81":1328271313954365441,"82":1328270589333803009,"83":1328266558695559168,"84":1328265618970251270,"85":1328263408932843520,"86":1328262098439311360,"87":1328261526231330816,"88":1328259210291896320,"89":1328256214657011713,"90":1328255521581895680,"91":1328255228811022337,"92":1328253976769306624,"93":1328246425893752833,"94":1328238877157502978,"95":1328231328286838784},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper:| 38.273 contagios de #coronavirus, un :keycap_2::keycap_7:% menos que el fin de semana anterior \n\n:pencil_selector: Informa @CristinaAlcalaL\n\nhttps:\/\/t.co\/Eftptj013c","1":"#EnPortada :newspaper:| Sim\u00f3n, sobre su petici\u00f3n de cese :speaking_head_selector: \"Este puesto no es un regalo\" \n\n:studio_microphone_selector: El director del CAES responde a los m\u00e9dicos tras solicitar su cese y recuerda que deben elevar la petici\u00f3n \"a mis jefes\" \n\n:pencil_selector: V\u00eda @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/WJFviksmY0","2":"#EnPortada :newspaper:| El periodista Pedro Piqueras :studio_microphone_selector: explica a Redacci\u00f3n M\u00e9dica su implicaci\u00f3n en la campa\u00f1a 'Toma aire y sopla vida' de @SeparRespira  \n\n:pencil_selector: V\u00eda @mariagsn\n\nhttps:\/\/t.co\/G3z8c2GjFG","3":"#EnPortada :newspaper:| La receta electr\u00f3nica interoperable de #Muface ya est\u00e1 disponible en :keycap_9: CCAA \n\nhttps:\/\/t.co\/peV4WdWWip","4":"#EnPortada :newspaper:| @AIReF_es lamenta que los #PGE2021 no conciban que la crisis sanitaria por el #Covid_19 se alargue m\u00e1s de un a\u00f1o \n\n:pencil_selector: Informa @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/1pcxEboI7r","5":"#EnPortada :newspaper:| Cuatro meses para preparar el examen #MIR2021 \"es tiempo de sobra\" \n\n:spiral_calendar_selector: La fecha del 27 de marzo de 2021 para realizar las pruebas de la FSE ha supuesto un alivio para miles de estudiantes  \n\n:pencil_selector: Por @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/p8c7NRr38V","6":"#SanidadPrivada | Elena Ju\u00e1rez :right_arrow_selector: nombrada nueva Chief People Officer de @sanitas  \n\nhttps:\/\/t.co\/OpU2Hcwau2","7":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Espa\u00f1a ya ha vacunado de la gripe al :keycap_3::keycap_2:% de los mayores de 65 a\u00f1os \n\n:bar_chart: Un estudio de @Sanofi Pasteur indica adem\u00e1s que el 12,7% de la poblaci\u00f3n ya est\u00e1 vacunada, 4 puntos m\u00e1s que el a\u00f1o pasado \n\nhttps:\/\/t.co\/R4hbSKnX9T","8":"#Dermatolog\u00eda | Los mayores de :keycap_6::keycap_5: a\u00f1os fuera de los ensayos dermatitis at\u00f3pica \n\n:microscope: Una revisi\u00f3n de estudios con inmunosupresores muestra que esta poblaci\u00f3n est\u00e1 infrarrepresentada \n\nhttps:\/\/t.co\/cDVgLVx4H9","9":"#Espa\u00f1a ficha m\u00e1s de 1.300 m\u00e9dicos sin #MIR u homologaci\u00f3n ante el #Covid19 https:\/\/t.co\/oUcMBvsdwE","10":"#Pol\u00edticaSanitaria | @consumogob prohibir\u00e1 :prohibited: la venta de #mascarillas higi\u00e9nicas con v\u00e1lvula :face_with_medical_mask: \n\n:heavy_plus_sign: Adem\u00e1s, el ministerio ha establecido una serie de pautas para la comercializaci\u00f3n de las mascarillas transparentes \n\n:pencil_selector: V\u00eda @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/KSOwRcaESl","11":"#FarmaciaHospitalaria La @sefh_ se alinea con el informe AIReF sobre gasto hospitalario https:\/\/t.co\/vo5McFpXHV","12":"#Pol\u00edticaSanitaria | :cross_mark: Los cigarrillos electr\u00f3nicos no son una alternativa para dejar el tabaco :cigarette:\n\n:warning_selector: Sanidad tambi\u00e9n advierte que el aerosol del cigarrillo electr\u00f3nico contiene sustancias carcinog\u00e9nicas \n\nhttps:\/\/t.co\/MvMGqeGR0z","13":"#DerechoSanitario | Piden :keycap_3: a\u00f1os de c\u00e1rcel a una m\u00e9dica por ver la historia de su exmarido:double_exclamation_mark_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/MX2TPgjyVo","14":"#IndustriaFarmac\u00e9utica Roche se alza como la compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica m\u00e1s sostenible de 2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/jZ1eCUj1qe","15":"L\u00f3pez-Guillermo y Jim\u00e9nez Yuste, nuevos vicepresidentes de la @sehh_es https:\/\/t.co\/HtYqTVELMk","16":"#SanidadHoy | Una investigaci\u00f3n muestra que el riesgo de contagio de #Covid_19 es un :keycap_3::keycap_9:% menor en los vacunados de gripe :syringe: \n\n:pencil_selector: Informa @clarahroman\n\nhttps:\/\/t.co\/bYIVZCJ7N7","17":"#ENCUESTA :bar_chart: | \u00bfPor qu\u00e9 crees que los sanitarios se contagian menos en la segunda ola de #coronavirus?\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/AXY7OHBcHL","18":"#SanidadPrivada | El c\u00e1ncer de pulm\u00f3n supone el :keycap_2::keycap_0:% de muertes por c\u00e1ncer en Espa\u00f1a \n\n:chart_increasing: La patolog\u00eda es responsable adem\u00e1s del :keycap_8::keycap_0:% de las lesiones tumorales intracerebrales, seg\u00fan recuerda @GenesisCare \n\nhttps:\/\/t.co\/d7BTOIaP6M","19":"#DIRECTO | Sim\u00f3n espera que no sea necesario obligar a :syringe:vacunarse frente al #coronavirus en Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/uqUXfZWD7x https:\/\/t.co\/r9G6Cvo6zm","20":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter:  \"Muchas gracias, sois los verdaderos superh\u00e9roes...\"\n\nPalabras de :heart_suit_selector: a todos los sanitarios por su trabajo contra el #Covid19 desde :round_pushpin: #Alicante\n\nhttps:\/\/t.co\/mXDwS204uq https:\/\/t.co\/3OS57x3cOs","21":"#Dermatolog\u00eda | Los mayores de 65 a\u00f1os, fuera de los ensayos dermatitis at\u00f3pica https:\/\/t.co\/cDVgLVOG5J","22":"MIR 2021: cuatro meses para preparar el examen \"es tiempo de sobra\"  cc\/ @academiamir\n\nhttps:\/\/t.co\/p8c7NR9shn","23":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | BMS (@bmsnews)  presentar\u00e1 casi :keycap_1::keycap_0::keycap_0: estudios :magnifying_glass_tilted_right: de su cartera de #Hematolog\u00eda  \n\nhttps:\/\/t.co\/LlnlR6YDZl","24":"La evaluaci\u00f3n dermatol\u00f3gica de cualquier c\u00e1ncer mejora la calidad de vida https:\/\/t.co\/yaNdcvvITY","25":"#DIRECTO | La evoluci\u00f3n de los anticuerpos puede predecir la mejor\u00eda en los pacientes con #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/uqUXfZWD7x https:\/\/t.co\/KmbXRggrW5","26":"#SanidadHoy | Nueva propuesta :right_arrow_selector: vacunar de #Covid19 a millenials antes que a ancianos\n\nLo cuenta @cagallegosj :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/MYkvjBVgHj","27":"#DIRECTO | Un :pill: f\u00e1rmaco contra la #artritis podr\u00eda reducir el riesgo de muerte en ancianos con #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/uqUXfZWD7x https:\/\/t.co\/GN68KArjBv","28":"#DIRECTO | :round_pushpin:#Canarias registra :keycap_9::keycap_7: casos de #Covid19 en las \u00faltimas 24 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/cCSDlkBxKg","29":"#Pol\u00edticaSanitaria | :bookmark_tabs: La receta electr\u00f3nica interoperable de #Muface ya est\u00e1 disponible en :keycap_9: CCAA \n\n:repeat_button: Est\u00e1 previsto que el resto de CCAA se vayan incorporando hasta finalizar el proceso a finales de 2021 \n\nhttps:\/\/t.co\/peV4WdFlqR","30":"#DIRECTO | Garz\u00f3n :speaking_head_selector: \"Seguiremos bajando el precio de las #mascarillas en la medida en que podamos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/eoyHbdvV1o https:\/\/t.co\/Dpa9zkqcjY","31":"#Enfermer\u00eda | :memo: Formaci\u00f3n para acercar el liderazgo #enfermero a la 'c\u00fapula' de la sanidad\n\nhttps:\/\/t.co\/eY1v7PX90U","32":"#DIRECTO | El Govern trabaja con las:pill:farmacias para que realicen los test de ant\u00edgenos\n\nhttps:\/\/t.co\/eoyHbdvV1o https:\/\/t.co\/6grjZk45jg","33":"#EnPortada :newspaper:| #Catalu\u00f1a trabaja en un documento marco :bookmark_tabs: para regular los test en farmacias \n\n:chart_decreasing: Salud tambi\u00e9n est\u00e1 elaborando una desescalada por tramos revisables cada quince d\u00edas que comenzar\u00e1 el 23 de noviembre \n\n:pencil_selector: Por @fdez_enriquez \n\nhttps:\/\/t.co\/rjigVnYDf5","34":"#DIRECTO | :round_pushpin:#Arag\u00f3n asegura que el objetivo de las medidas sanitarias es :Christmas_tree:\"salvar la Navidad\"\n\nhttps:\/\/t.co\/eoyHbdvV1o","35":"#DIRECTO | Illa respalda a Sim\u00f3n :speaking_head_selector: \"Es un servidor ejemplar\" \n\nhttps:\/\/t.co\/cCSDlkBxKg https:\/\/t.co\/vYzcHAX1XW","36":"#DIRECTO | La mutaci\u00f3n m\u00e1s infectiva del #coronavirus podr\u00eda dificultar la eficacia de las vacunas \n\nhttps:\/\/t.co\/cCSDlkBxKg https:\/\/t.co\/o8Lg2KucKT","37":"#DIRECTO | Desarrollan un m\u00e9todo para identificar en tiempo real la remisi\u00f3n de una pandemia como la del #Covid_19  \n\nhttps:\/\/t.co\/cCSDlkBxKg https:\/\/t.co\/aWUCqGp1d2","38":"#EnPortada :newspaper:| Sim\u00f3n, sobre su petici\u00f3n de cese :speaking_head_selector: \"Este puesto no es un regalo\" \n\n:right_arrow_selector: El director del CAES responde a los m\u00e9dicos tras solicitar su cese y recuerda que deben elevar la petici\u00f3n \"a mis jefes\" \n\n:pencil_selector: V\u00eda @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/WJFvikJXPy","39":"#Neumolog\u00eda \"Podemos hacer mucho por la salud respiratoria sin cargar a sanitarios\" https:\/\/t.co\/G3z8c2XV4g","40":"#EnPortada :newspaper:| @AIReF_es :right_arrow_selector: el gasto sanitario en los #PGE no contempla m\u00e1s olas de #coronavirus \n\n:pencil_selector: Informa @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/1pcxEboI7r","41":"#DIRECTO | #Ceuta \"doblega\" el pico de la segunda ola de la pandemia de #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/cCSDlkBxKg https:\/\/t.co\/Xjx15vp89Y","42":"#DIRECTO | #Asturias informa de :keycap_3::keycap_6: nuevos casos de #coronavirus en 24 horas  \n\nhttps:\/\/t.co\/cCSDlkBxKg https:\/\/t.co\/HPRkwe9mVR","43":"#EnPortada :newspaper:| Emer Cooke, primera mujer nombrada directora ejecutiva de la EMA\n\nhttps:\/\/t.co\/n0rZJco7Hv","44":"Sim\u00f3n, sobre su petici\u00f3n de cese por parte de  @OMC_Espana : \"Este puesto no es un regalo\" https:\/\/t.co\/WJFviksmY0","45":"AIReF: el gasto sanitario en los PGE no contempla m\u00e1s olas de coronavirus https:\/\/t.co\/1pcxEb77fT","46":"#EnPortada :newspaper: | Los contagios en #Madrid caen un :keycap_6::keycap_6:% y los ingresos hospitalarios un :keycap_3::keycap_5:%\n\nV\u00eda @J_Mediavilla :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/JoJqszkDWK","47":"#EnPortada :newspaper: | Consumo prohibir\u00e1 la venta de :face_with_medical_mask: #mascarillas higi\u00e9nicas con v\u00e1lvula\n\nLo cuenta @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/KSOwRcaESl","48":"#Muface La receta electr\u00f3nica interoperable de Muface ya est\u00e1 disponible en 9 CCAA \n\nhttps:\/\/t.co\/peV4WdFlqR","49":"#EnPortada :newspaper: | :speaking_head_selector:\"La pandemia ha acentuado a\u00fan m\u00e1s las carencias que arrastra la #Enfermer\u00eda\"\n\nInforma @J_Mediavilla :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/N7oBEi5QaR","50":"#DIRECTO | Los nuevos contagios de #coronavirus bajan en Euskadi hasta los :keycap_8::keycap_0::keycap_1:\n\nhttps:\/\/t.co\/tayCRESt7J","51":"Nueva propuesta: vacunar de #COVID__19 a #millenials antes que a ancianos https:\/\/t.co\/MYkvjBDFPL","52":"#Andaluc\u00eda| La Junta elaborar\u00e1 una nueva orden de RRHH de consenso para el SAS https:\/\/t.co\/qeUYbx2eMK","53":"#SanidadPrivada | @ASPE_SPrivada :right_arrow_selector: en contra de la telemedicina de operadores no especializados \n\nhttps:\/\/t.co\/C2qguqJO9W","54":"#Tabaquismo Los cigarrillos electr\u00f3nicos no son una alternativa para dejar el tabaco\n\nhttps:\/\/t.co\/MvMGqeGR0z","55":"URGENTE :red_circle: #Moderna anuncia una eficacia del :keycap_9::keycap_4:,:keycap_5:% en su vacuna del #covid19 :syringe:\n\n:right_arrow_selector: Cifra que supera a la anunciada hace unos d\u00edas por @pfizer que dijo que la suya ten\u00eda un 90% de efectividad \n\nhttps:\/\/t.co\/9OZkdVG8Ko https:\/\/t.co\/TxnsEra6jo","56":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Moderna anuncia una eficacia del 94,5% en su vacuna del Covid-19 https:\/\/t.co\/IMSkGU1IVb","57":"#ProfesionalesSanitarios | La calidad ortop\u00e9dica :right_arrow_selector: clave en personas con enfermedades neuromusculares \n\n:double_exclamation_mark_selector:La @Fedop_ES recuerda la importancia de la detecci\u00f3n precoz de estas enfermedades en el D\u00eda Internacional de las Enfermedades Neuromusculares \n\nhttps:\/\/t.co\/glsmcLLLRJ","58":"#SanidadPrivada| ASPE, en contra de la telemedicina de operadores no especializados  https:\/\/t.co\/C2qguqsdio","59":"#Andaluc\u00eda| El Virgen del Roc\u00edo implanta cribados previos de Covid-19 en sus pacientes https:\/\/t.co\/d2rFwOMrPL","60":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Emer Cooke, primera mujer nombrada directora ejecutiva de la EMA https:\/\/t.co\/n0rZJco7Hv","61":"#SanidadHoy | :downwards_button: La bajada de precio de las :face_with_medical_mask: #mascarillas quir\u00fargicas :backhand_index_pointing_right: a partir del martes \n\n:pencil_selector: Por @MarcosDoGo\n\nhttps:\/\/t.co\/376UAr73M9","62":"#Masprofesionessanitarias Los dentistas reclaman \"una ley estatal de publicidad sanitaria\" en su \u00faltima reuni\u00f3n con el @populares https:\/\/t.co\/0prLIMsXz4","63":"#DIRECTO | :right_arrow_selector:Los brotes de #Covid19 de mayor tama\u00f1o siguen ocurriendo en las #residencias\n\nhttps:\/\/t.co\/tayCRESt7J https:\/\/t.co\/hbQMacDmTg","64":"Piden tres a\u00f1os de c\u00e1rcel a una m\u00e9dica por ver la historia de su exmarido \n https:\/\/t.co\/MX2TPgBajY","65":":right_arrow_selector: La no interoperabilidad \"lastra\" el traslado de pacientes #Covid19 entre CCAA  \n\n@SEDISA_NET asegura que el traspaso de recursos entre CCAA es posible con \"coordinaci\u00f3n total de los sistemas inform\u00e1ticos\" \n\nPor @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/fqIGdWufjW","66":"La bajada de precio de las #mascarillas :face_with_medical_mask: quir\u00fargicas, a partir del martes\n\nInforma @MarcosDoGo :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/376UAroEDH","67":"#Coronavirus | Covid-19: Consumo prohibir\u00e1 la venta de mascarillas higi\u00e9nicas con v\u00e1lvula\n\nhttps:\/\/t.co\/KSOwRcsggV","68":"#SanidadHoy | Coronavirus: la vacuna de la gripe aumenta la inmunidad entrenada https:\/\/t.co\/bYIVZCJ7N7","69":"#DIRECTO | Experto chino se\u00f1ala que las :syringe:#vacunas chinas contra el #coronavirus son tan eficaces como la de Pfizer\n\nhttps:\/\/t.co\/tayCRESt7J https:\/\/t.co\/3KUeAtJIog","70":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Tarragona\n\n\"Gracias a todo el personal que trabaja en sanidad, especialmente en hospitales y \u00e1reas de atenci\u00f3n primaria...\"\n\n https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/tQImtpmbf1","71":"#M\u00e1sProfesionesSanitarias La calidad ortop\u00e9dica, clave en personas con enfermedades neuromusculares\n\nhttps:\/\/t.co\/glsmcLub0b","72":"#DIRECTO | :right_arrow_selector:El Gobierno franc\u00e9s ve una inflexi\u00f3n de la curva de casos de #coronavirus por el #confinamiento\n\nhttps:\/\/t.co\/tayCRESt7J","73":"Las CCAA usan el Fondo Covid-19 para \"pagar facturas sanitarias atrasadas\" \n https:\/\/t.co\/5L7NIgwzZd","74":"#Enfermer\u00eda | @CGEnfermeria &amp; @Sindicato_SATSE advierten de riesgo :warning_selector: de \"colapso\" al administrar la :syringe: vacuna #Covid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/2hrnSyIztK","75":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Comisi\u00f3n de precios: luz verde para financiar 11 f\u00e1rmacos y 9 denegaciones https:\/\/t.co\/rPcKxiGSEg","76":"#DIRECTO | :backhand_index_pointing_right:#Catalu\u00f1a registra :keycap_1::keycap_1::keycap_0::keycap_0: casos y :keycap_5::keycap_2: fallecidos m\u00e1s en las \u00faltimas 24 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/tayCRESt7J https:\/\/t.co\/kaVX12FkVp","77":"#MIR2021 | \u00bfCu\u00e1les son los :hospital: hospitales m\u00e1s demandados por los mejores #MIR?  \n\nhttps:\/\/t.co\/nGVvF5A7NM","78":"#DIRECTO | :right_arrow_selector: El Gobierno valenciano aprueba hoy las gratificaciones a los #sanitarios\n\nhttps:\/\/t.co\/tayCRESt7J https:\/\/t.co\/i0v7mpS9IV","79":"#LeccionesCovid19 | :studio_microphone_selector: Pilar Lozano, presidenta de la @AEEEnfermeria :speaking_head_selector: \"Es un beneficio formarse en el contexto epidemiol\u00f3gico del #coronavirus\" \n\nPor @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/6AkzVICpsX","80":"#Entrevista :studio_microphone_selector: a Carlos J\u00edmenez (@jimene1carlos) :speaking_head_selector: \"@SeparRespira est\u00e1 en comunicaci\u00f3n directa con Illa para cambiar la ley de :no_smoking: tabaco\" \n\nPor @mariagsn\n\nhttps:\/\/t.co\/m0ub0179cM","81":"#Opini\u00f3n :black_nib_selector: | \"Es el momento para reformar la Ley del Tabaquismo\" \n\n:writing_hand_selector: Nuevo art\u00edculo de Carlos A. Jim\u00e9nez-Ruiz, presidente de @SeparRespira  \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/NukUFGikGZ https:\/\/t.co\/ArTG7VowMV","82":"#DIRECTO | :round_pushpin: #CastillaLaMancha decretada la pr\u00f3rroga de medidas especiales nivel :keycap_2: durante :keycap_1::keycap_0: d\u00edas\n\nhttps:\/\/t.co\/tayCRESt7J https:\/\/t.co\/nRiPWTjzuj","83":"#Coronavirus | :right_arrow_selector: Cu\u00e1ndo usar PCR y cu\u00e1ndo test de ant\u00edgenos \n\nCada prueba tiene ventajas e inconvenientes que deben ser evaluados por especialistas \n\nhttps:\/\/t.co\/Kncz9Pua0X","84":"#DIRECTO | :round_pushpin: Madrid, Canarias y Andaluc\u00eda, las CCAA con m\u00e1s casos de #coronavirus importados\n\nhttps:\/\/t.co\/tayCRESt7J https:\/\/t.co\/Vj6nfEYhMn","85":"#DIRECTO | :megaphone: Los sindicatos quieren que Ma\u00f1ueco dimita por reorganizar los turnos de los sanitarios\n\nhttps:\/\/t.co\/tayCRESt7J https:\/\/t.co\/p00wRcDW4C","86":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Ceuta propone cerrar la hosteler\u00eda a las 20.00 para frenar la curva de contagios de #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/tayCRESt7J https:\/\/t.co\/Ro25cvycnq","87":"#SanidadHoy | \u00bfPor qu\u00e9 los #sanitarios se contagian menos en la segunda ola de #coronavirus? :thinking_face:  \n\n:bar_chart: \u00a1Participa en la encuesta! \n\nhttps:\/\/t.co\/GIht7YYQDD","88":"#DIRECTO | La Polic\u00eda desaloja en :round_pushpin: #Marbella una fiesta con :keycap_4::keycap_0: influencers y la presencia prevista de Omar Montes \n\nhttps:\/\/t.co\/iFp4RJT038 https:\/\/t.co\/E9BPg17zCf","89":"#DIRECTO | El nuevo :hospital: Hospital de #Toledo ser\u00e1 inaugurado por los Reyes hoy\n\nhttps:\/\/t.co\/iFp4RJT038 https:\/\/t.co\/BY2w16QmOq","90":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Madrid realizar\u00e1 test de ant\u00edgenos de coronavirus en otras :keycap_7: zonas de salud\n\nhttps:\/\/t.co\/iFp4RJT038 https:\/\/t.co\/sLiSyCgxOL","91":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #coronavirus en Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/9Ibyjgn80T","92":"#Neumolog\u00eda | :speaking_head_selector: Carlos Jim\u00e9nez, presidente de @SeparRespira, hace el balance final del primer gran evento virtual de la sociedad cient\u00edfica #SEPARCongresoVirtual \n\n:pencil_selector: Por @mariagsn\n\nhttps:\/\/t.co\/m0ub01oK4k","93":"#MIR2021 | :hospital: \u00bfCu\u00e1les son los hospitales m\u00e1s demandados por los mejores #MIR? \n\nhttps:\/\/t.co\/nGVvF5RIFk","94":"En #Virico |:exclamation_mark:\"Dejemos que los j\u00f3venes se contagien de #Covid, en vez del #ToqueDeQueda\" \n\n:backhand_index_pointing_right: Una facultativa asegura que el virus apenas afecta a este grupo de edad y niega un aumento de los ingresos hospitalarios  \n\nhttps:\/\/t.co\/QpFHykbFL7","95":"#Enfermer\u00eda | @Sindicato_SATSE y @CGEnfermeria ven fundamental una planificaci\u00f3n del tiempo y los recursos en funci\u00f3n de la vacuna disponible contra el #coronavirus \n\n:pencil_selector: V\u00eda Elena Gonz\u00e1lez \n\nhttps:\/\/t.co\/2hrnSyIztK"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false},"created_at":{"0":"2020-11-16 22:00:00","1":"2020-11-16 21:40:00","2":"2020-11-16 21:00:00","3":"2020-11-16 20:40:00","4":"2020-11-16 20:20:00","5":"2020-11-16 20:00:01","6":"2020-11-16 19:40:00","7":"2020-11-16 19:20:00","8":"2020-11-16 19:00:01","9":"2020-11-16 18:47:03","10":"2020-11-16 18:40:00","11":"2020-11-16 18:22:44","12":"2020-11-16 18:20:00","13":"2020-11-16 18:00:01","14":"2020-11-16 17:50:26","15":"2020-11-16 17:44:26","16":"2020-11-16 17:40:00","17":"2020-11-16 17:30:02","18":"2020-11-16 17:20:00","19":"2020-11-16 17:04:59","20":"2020-11-16 17:00:00","21":"2020-11-16 16:56:04","22":"2020-11-16 16:42:27","23":"2020-11-16 16:40:00","24":"2020-11-16 16:38:25","25":"2020-11-16 16:35:58","26":"2020-11-16 16:20:00","27":"2020-11-16 16:19:37","28":"2020-11-16 16:08:48","29":"2020-11-16 16:00:00","30":"2020-11-16 15:42:58","31":"2020-11-16 15:40:00","32":"2020-11-16 15:29:09","33":"2020-11-16 15:20:00","34":"2020-11-16 15:18:33","35":"2020-11-16 15:05:30","36":"2020-11-16 15:04:39","37":"2020-11-16 15:03:15","38":"2020-11-16 15:00:02","39":"2020-11-16 14:58:56","40":"2020-11-16 14:40:00","41":"2020-11-16 14:29:51","42":"2020-11-16 14:23:19","43":"2020-11-16 14:20:00","44":"2020-11-16 14:16:59","45":"2020-11-16 14:16:29","46":"2020-11-16 14:00:01","47":"2020-11-16 13:40:00","48":"2020-11-16 13:33:56","49":"2020-11-16 13:20:00","50":"2020-11-16 12:59:26","51":"2020-11-16 12:49:34","52":"2020-11-16 12:49:22","53":"2020-11-16 12:40:00","54":"2020-11-16 12:30:15","55":"2020-11-16 12:25:24","56":"2020-11-16 12:21:32","57":"2020-11-16 12:20:00","58":"2020-11-16 12:12:11","59":"2020-11-16 12:11:14","60":"2020-11-16 12:06:07","61":"2020-11-16 12:00:01","62":"2020-11-16 11:58:59","63":"2020-11-16 11:46:11","64":"2020-11-16 11:42:54","65":"2020-11-16 11:40:00","66":"2020-11-16 11:20:00","67":"2020-11-16 11:07:55","68":"2020-11-16 11:02:26","69":"2020-11-16 11:01:25","70":"2020-11-16 11:00:00","71":"2020-11-16 10:49:30","72":"2020-11-16 10:44:34","73":"2020-11-16 10:42:07","74":"2020-11-16 10:40:00","75":"2020-11-16 10:29:21","76":"2020-11-16 10:29:11","77":"2020-11-16 10:20:00","78":"2020-11-16 10:08:20","79":"2020-11-16 10:00:00","80":"2020-11-16 09:40:00","81":"2020-11-16 09:38:53","82":"2020-11-16 09:36:01","83":"2020-11-16 09:20:00","84":"2020-11-16 09:16:16","85":"2020-11-16 09:07:29","86":"2020-11-16 09:02:16","87":"2020-11-16 09:00:00","88":"2020-11-16 08:50:48","89":"2020-11-16 08:38:54","90":"2020-11-16 08:36:08","91":"2020-11-16 08:34:58","92":"2020-11-16 08:30:00","93":"2020-11-16 08:00:00","94":"2020-11-16 07:30:00","95":"2020-11-16 07:00:00"},"retweet_count":{"0":2,"1":1,"2":2,"3":0,"4":1,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":3,"10":0,"11":1,"12":0,"13":2,"14":0,"15":1,"16":2,"17":0,"18":1,"19":1,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":1,"26":1,"27":1,"28":1,"29":0,"30":0,"31":0,"32":2,"33":0,"34":0,"35":0,"36":1,"37":0,"38":2,"39":2,"40":1,"41":0,"42":1,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":1,"50":0,"51":1,"52":0,"53":1,"54":0,"55":1,"56":0,"57":0,"58":0,"59":1,"60":0,"61":1,"62":0,"63":0,"64":1,"65":0,"66":1,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":1,"75":0,"76":1,"77":1,"78":0,"79":4,"80":1,"81":0,"82":0,"83":3,"84":0,"85":1,"86":0,"87":0,"88":2,"89":0,"90":3,"91":0,"92":0,"93":0,"94":3,"95":1},"favorite_count":{"0":3,"1":3,"2":4,"3":2,"4":1,"5":1,"6":0,"7":2,"8":1,"9":6,"10":1,"11":9,"12":1,"13":3,"14":4,"15":4,"16":1,"17":0,"18":4,"19":0,"20":0,"21":1,"22":1,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":2,"28":0,"29":0,"30":1,"31":0,"32":2,"33":0,"34":0,"35":1,"36":1,"37":0,"38":4,"39":10,"40":1,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":1,"47":8,"48":1,"49":3,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":2,"55":8,"56":0,"57":0,"58":3,"59":1,"60":0,"61":5,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":2,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":2,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":3,"80":2,"81":3,"82":0,"83":2,"84":1,"85":1,"86":0,"87":3,"88":1,"89":0,"90":0,"91":0,"92":1,"93":0,"94":1,"95":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[34,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[108,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Eftptj013c","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-contagios-bajan-fin-semana-noviembre-3165","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[126,149]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[215,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WJFviksmY0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-fernando-simon-dimision-medicos-puesto-regalo-3763","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[224,247]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[130,143]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[154,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G3z8c2GjFG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/-pedro-piqueras-podemos-hacer-mucho-salud-respiratoria-sanitarios--1683","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[165,188]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Muface","indices":[53,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/peV4WdWWip","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/muface-receta-electronica-interoperable-comunidades-autonomas-disponible-6701","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[94,117]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"PGE2021","indices":[40,48]},{"text":"Covid_19","indices":[92,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AIReF_es","name":"AIReF","id":2605215920,"id_str":"2605215920","indices":[14,23]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[140,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1pcxEboI7r","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/airef-analisis-pge-gasto-sanitario-olas-coronavirus-8916","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[149,172]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR2021","indices":[51,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[213,226]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p8c7NRr38V","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-2021-examen-tiempo-preparacion-noviembre-marzo-8322","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[228,251]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitas","name":"Sanitas","id":14975940,"id_str":"14975940","indices":[73,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpU2Hcwau2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/elena-juarez-nombrada-nueva-chief-people-officer-de-sanitas-7398","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[85,108]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanofi","name":"Sanofi","id":35846368,"id_str":"35846368","indices":[114,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4hbSKnX9T","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/espana-vacunado-gripe-32-por-ciento-mayores-65-anos-3241","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[224,247]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Dermatolog\u00eda","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cDVgLVx4H9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/dermatologia\/mayores-65-anos-fuera-ensayos-dermatitis-atopica-8588","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/derm\u2026","indices":[186,209]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]},{"text":"MIR","indices":[39,43]},{"text":"Covid19","indices":[67,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oUcMBvsdwE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/medicos-espana-contratados-sin-mir-extracomunitarios-homologacion-coronavirus-4418","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[76,99]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]},{"text":"mascarillas","indices":[57,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consumogob","name":"Ministerio de Consumo","id":1224258090603892736,"id_str":"1224258090603892736","indices":[21,32]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[223,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KSOwRcaESl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-prohibicion-venta-mascarillas-higienicas-valvula-5917","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[240,263]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sefh_","name":"S.E.F.H","id":914462377,"id_str":"914462377","indices":[25,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vo5McFpXHV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia-hospitalaria\/la-sefh-se-alinea-con-el-informe-airef-sobre-gasto-hospitalario-6835","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[88,111]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MvMGqeGR0z","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/cigarrillos-electronicos-no-alternativa-dejar-tabaco-7734","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[206,229]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"DerechoSanitario","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MX2TPgjyVo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/derecho\/medico-carcel-acceso-historial-clinico-3673","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/dere\u2026","indices":[97,120]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jZ1eCUj1qe","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/roche-se-alza-como-la-compania-farmaceutica-mas-sostenible-de-2020-3127","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[92,115]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[62,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HtYqTVELMk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/hematologia-y-hemoterapia\/lopez-guillermo-jimenez-yuste-nuevos-vicepresidentes-sehh-1172","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/hema\u2026","indices":[71,94]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid_19","indices":[69,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[140,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bYIVZCJ7N7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-inmunidad-entrenada-vacuna-gripe-relacion-covid-sistema-inmune-influenza-5248","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[154,177]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"ENCUESTA","indices":[0,9]},{"text":"coronavirus","indices":[88,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AXY7OHBcHL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38OdgCQ","display_url":"bit.ly\/38OdgCQ","indices":[105,128]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GenesisCare","name":"GenesisCare","id":2858711752,"id_str":"2858711752","indices":[197,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d7BTOIaP6M","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/el-cancer-de-pulmon-supone-el-20-de-muertes-por-cancer-en-espana-7155","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[212,235]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[76,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uqUXfZWD7x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3pw1FOJ","display_url":"bit.ly\/3pw1FOJ","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1328383552585654273,"id_str":"1328383552585654273","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9dzZFW4AE_LXp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9dzZFW4AE_LXp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r9G6Cvo6zm","display_url":"pic.twitter.com\/r9G6Cvo6zm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328383575708884998\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":899,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[156,164]},{"text":"Alicante","indices":[173,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS204uq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[184,207]}],"media":[{"id":1328268421558046720,"id_str":"1328268421558046720","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em71F4lWEAAjr4n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em71F4lWEAAjr4n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3OS57x3cOs","display_url":"pic.twitter.com\/3OS57x3cOs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328382324535218176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Dermatolog\u00eda","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cDVgLVOG5J","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/dermatologia\/mayores-65-anos-fuera-ensayos-dermatitis-atopica-8588","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/derm\u2026","indices":[80,103]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"academiamir","name":"Academia AMIR","id":73455211,"id_str":"73455211","indices":[73,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p8c7NR9shn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-2021-examen-tiempo-preparacion-noviembre-marzo-8322","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[87,110]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"Hematolog\u00eda","indices":[95,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bmsnews","name":"Bristol Myers Squibb","id":34010976,"id_str":"34010976","indices":[30,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LlnlR6YDZl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/bms-presentara-casi-100-estudios-de-su-cartera-de-hematologia-4686","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[111,134]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yaNdcvvITY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/dermatologia\/dermatologia-oncodermatologia-oncologia-tratar-secuelas-tratamientos-cancer-9478","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/derm\u2026","indices":[74,97]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[90,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uqUXfZWD7x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3pw1FOJ","display_url":"bit.ly\/3pw1FOJ","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1328376262105198595,"id_str":"1328376262105198595","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9XLB7XcAMkpGN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9XLB7XcAMkpGN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KmbXRggrW5","display_url":"pic.twitter.com\/KmbXRggrW5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328376274000154629\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"medium":{"w":976,"h":595,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":976,"h":595,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[44,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[98,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MYkvjBVgHj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/estudio-vacuna-covid-prioridad-jovenes-millenials-generacion-z-antes-que-ancianos-9426","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[115,138]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"artritis","indices":[34,43]},{"text":"coronavirus","indices":[95,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uqUXfZWD7x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3pw1FOJ","display_url":"bit.ly\/3pw1FOJ","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1328372125334446082,"id_str":"1328372125334446082","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9TaPQXIAI95dK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9TaPQXIAI95dK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GN68KArjBv","display_url":"pic.twitter.com\/GN68KArjBv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328372161577422848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Canarias","indices":[12,21]},{"text":"Covid19","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cCSDlkBxKg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pw1FOJ","display_url":"bit.ly\/3pw1FOJ","indices":[81,104]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]},{"text":"Muface","indices":[62,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/peV4WdFlqR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/muface-receta-electronica-interoperable-comunidades-autonomas-disponible-6701","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[209,232]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarillas","indices":[58,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eoyHbdvV1o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38TpSsF","display_url":"bit.ly\/38TpSsF","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1328362844094652418,"id_str":"1328362844094652418","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9K9_8W4AIL1ST.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9K9_8W4AIL1ST.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dpa9zkqcjY","display_url":"pic.twitter.com\/Dpa9zkqcjY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328362934687440896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"enfermero","indices":[52,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eY1v7PX90U","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/cge-formacion-gratuita-liderazgo-enfermeras-4483","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[92,115]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eoyHbdvV1o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38TpSsF","display_url":"bit.ly\/38TpSsF","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1328359432330358784,"id_str":"1328359432330358784","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9H3aIXMAAak66.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9H3aIXMAAak66.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6grjZk45jg","display_url":"pic.twitter.com\/6grjZk45jg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328359458272055302\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1400,"h":933,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[14,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[222,236]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rjigVnYDf5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/cataluna-trabaja-en-un-documento-marco-para-regular-los-test-en-farmacias-1727","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[239,262]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Arag\u00f3n","indices":[12,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eoyHbdvV1o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38TpSsF","display_url":"bit.ly\/38TpSsF","indices":[95,118]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cCSDlkBxKg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pw1FOJ","display_url":"bit.ly\/3pw1FOJ","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1328353500732985344,"id_str":"1328353500732985344","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9CeJNWEAABR10.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9CeJNWEAABR10.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vYzcHAX1XW","display_url":"pic.twitter.com\/vYzcHAX1XW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328353509184577537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[41,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cCSDlkBxKg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pw1FOJ","display_url":"bit.ly\/3pw1FOJ","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1328353268586733569,"id_str":"1328353268586733569","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9CQoZXYAEHmtT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9CQoZXYAEHmtT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o8Lg2KucKT","display_url":"pic.twitter.com\/o8Lg2KucKT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328353291772760067\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[105,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cCSDlkBxKg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pw1FOJ","display_url":"bit.ly\/3pw1FOJ","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1328352907763343360,"id_str":"1328352907763343360","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9B7oOXYAANcSm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em9B7oOXYAANcSm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aWUCqGp1d2","display_url":"pic.twitter.com\/aWUCqGp1d2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328352943419043841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[215,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WJFvikJXPy","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-fernando-simon-dimision-medicos-puesto-regalo-3763","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[224,247]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G3z8c2XV4g","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/-pedro-piqueras-podemos-hacer-mucho-salud-respiratoria-sanitarios--1683","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[84,107]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"PGE","indices":[53,57]},{"text":"coronavirus","indices":[83,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AIReF_es","name":"AIReF","id":2605215920,"id_str":"2605215920","indices":[14,23]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[109,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1pcxEboI7r","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/airef-analisis-pge-gasto-sanitario-olas-coronavirus-8916","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[118,141]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Ceuta","indices":[11,17]},{"text":"coronavirus","indices":[72,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cCSDlkBxKg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pw1FOJ","display_url":"bit.ly\/3pw1FOJ","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1328344430684856323,"id_str":"1328344430684856323","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em86OMpW4AMzrTZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em86OMpW4AMzrTZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xjx15vp89Y","display_url":"pic.twitter.com\/Xjx15vp89Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328344536695918592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":550,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":374,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Asturias","indices":[11,20]},{"text":"coronavirus","indices":[55,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cCSDlkBxKg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pw1FOJ","display_url":"bit.ly\/3pw1FOJ","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1328342789948665856,"id_str":"1328342789948665856","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em84usbXcAAE7fR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em84usbXcAAE7fR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HPRkwe9mVR","display_url":"pic.twitter.com\/HPRkwe9mVR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328342891748536324\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n0rZJco7Hv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/emer-cooke-primera-mujer-directora-ejecutiva-ema-2756","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[80,103]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #Responsabilidad","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[47,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WJFviksmY0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-fernando-simon-dimision-medicos-puesto-regalo-3763","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[91,114]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1pcxEb77fT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/airef-analisis-pge-gasto-sanitario-olas-coronavirus-8916","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[74,97]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[32,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[101,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JoJqszkDWK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-madrid-contagios-ingresos-hospitalarios-anuncio-concienciacion-coronavirus-2695","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[119,142]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"mascarillas","indices":[47,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[94,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KSOwRcaESl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-prohibicion-venta-mascarillas-higienicas-valvula-5917","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[114,137]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Muface","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/peV4WdFlqR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/muface-receta-electronica-interoperable-comunidades-autonomas-disponible-6701","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[85,108]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[81,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[103,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N7oBEi5QaR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/-la-pandemia-ha-acentuado-aun-mas-las-carencias-que-arrastra-la-enfermeria--8009","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[121,144]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[35,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tayCRESt7J","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Iyp9SW","display_url":"bit.ly\/2Iyp9SW","indices":[86,109]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"COVID__19","indices":[28,38]},{"text":"millenials","indices":[41,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MYkvjBDFPL","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/estudio-vacuna-covid-prioridad-jovenes-millenials-generacion-z-antes-que-ancianos-9426","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[74,97]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qeUYbx2eMK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/la-junta-elaborara-una-nueva-orden-de-rrhh-de-consenso-para-el-sas-7371","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[79,102]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ASPE_SPrivada","name":"ASPE","id":403333951,"id_str":"403333951","indices":[18,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C2qguqJO9W","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/aspe-contra-telemedicina-operadores-no-especializados-6254","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[99,122]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"Tabaquismo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MvMGqeGR0z","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/cigarrillos-electronicos-no-alternativa-dejar-tabaco-7734","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[86,109]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Moderna","indices":[10,18]},{"text":"covid19","indices":[73,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer","name":"Pfizer Inc.","id":56488059,"id_str":"56488059","indices":[139,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9OZkdVG8Ko","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38R1Zlh","display_url":"bit.ly\/38R1Zlh","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1328313149066522624,"id_str":"1328313149066522624","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Em8dxXiXMAAARBh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Em8dxXiXMAAARBh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TxnsEra6jo","display_url":"pic.twitter.com\/TxnsEra6jo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328313217140011011\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IMSkGU1IVb","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-moderna-coronavirus-eficacia-94-1518","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[90,113]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"ProfesionalesSanitarios","indices":[0,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fedop_ES","name":"Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Ortesistas y Protesistas","id":3114346342,"id_str":"3114346342","indices":[110,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glsmcLLLRJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/la-calidad-ortopedica-clave-en-personas-con-enfermedades-neuromusculares-8372","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[251,274]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C2qguqsdio","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/aspe-contra-telemedicina-operadores-no-especializados-6254","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[85,108]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d2rFwOMrPL","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/el-virgen-del-rocio-implanta-cribados-previos-de-covid-19-en-sus-pacientes-5459","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[87,110]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n0rZJco7Hv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/emer-cooke-primera-mujer-directora-ejecutiva-ema-2756","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[90,113]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"mascarillas","indices":[45,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[101,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/376UAr73M9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid-mascarillas-bajada-precio-maximo-martes-boe-8560","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[114,137]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Masprofesionessanitarias","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[119,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0prLIMsXz4","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/dentistas-es-necesario-aprobar-ley-estatal-publicidad-sanitaria-6762","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[130,153]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[27,35]},{"text":"residencias","indices":[77,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tayCRESt7J","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Iyp9SW","display_url":"bit.ly\/2Iyp9SW","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1328303257064763392,"id_str":"1328303257064763392","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8Uxk9W8AA4nQ7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8Uxk9W8AA4nQ7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hbQMacDmTg","display_url":"pic.twitter.com\/hbQMacDmTg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328303346772488197\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":992,"h":558,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":992,"h":558,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MX2TPgBajY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/derecho\/medico-carcel-acceso-historial-clinico-3673","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/dere\u2026","indices":[76,99]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEDISA_NET","name":"SEDISA","id":329575792,"id_str":"329575792","indices":[84,95]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[214,221]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fqIGdWufjW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/gestion\/covid-traslado-pacientes-ccaa-interoperabilidad-sedisa-jose-soto-2737","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/gest\u2026","indices":[226,249]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"mascarillas","indices":[27,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[84,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/376UAroEDH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid-mascarillas-bajada-precio-maximo-martes-boe-8560","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[100,123]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KSOwRcsggV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-prohibicion-venta-mascarillas-higienicas-valvula-5917","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[91,114]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bYIVZCJ7N7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-inmunidad-entrenada-vacuna-gripe-relacion-covid-sistema-inmune-influenza-5248","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[80,103]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacunas","indices":[41,49]},{"text":"coronavirus","indices":[67,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tayCRESt7J","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Iyp9SW","display_url":"bit.ly\/2Iyp9SW","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1328292050958217217,"id_str":"1328292050958217217","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8KlS9W8AETAeF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8KlS9W8AETAeF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KUeAtJIog","display_url":"pic.twitter.com\/3KUeAtJIog","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328292083203969025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":529,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":351,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":529,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Tarragona","indices":[111,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1328267584215642112,"id_str":"1328267584215642112","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em70VJPW8AAce0x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em70VJPW8AAce0x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tQImtpmbf1","display_url":"pic.twitter.com\/tQImtpmbf1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328291727040524288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[{"text":"M\u00e1sProfesionesSanitarias","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glsmcLub0b","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/la-calidad-ortopedica-clave-en-personas-con-enfermedades-neuromusculares-8372","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[101,124]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[74,86]},{"text":"confinamiento","indices":[94,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tayCRESt7J","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Iyp9SW","display_url":"bit.ly\/2Iyp9SW","indices":[110,133]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5L7NIgwzZd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-fondo-covid-19-factura-sanitaria-4307","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[77,100]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[114,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[14,27]},{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[34,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2hrnSyIztK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/vacuna-covid-enfermeria-riesgo-colapso-7897","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[125,148]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rPcKxiGSEg","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/comision-de-precios-luz-verde-para-financiar-11-farmacos-y-9-denegaciones-9096","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[100,123]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[12,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tayCRESt7J","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Iyp9SW","display_url":"bit.ly\/2Iyp9SW","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1328283937009971202,"id_str":"1328283937009971202","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8DNAJWMAIfbO1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em8DNAJWMAIfbO1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kaVX12FkVp","display_url":"pic.twitter.com\/kaVX12FkVp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328283969864015880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]},{"text":"MIR","indices":[71,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nGVvF5A7NM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-2021-hospitales-demandadosmejores-mir-4828","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[80,103]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"sanitarios","indices":[75,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tayCRESt7J","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Iyp9SW","display_url":"bit.ly\/2Iyp9SW","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1328278698844442624,"id_str":"1328278698844442624","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7-cGdXUAA_Kv-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7-cGdXUAA_Kv-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i0v7mpS9IV","display_url":"pic.twitter.com\/i0v7mpS9IV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328278723951534087\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]},{"text":"coronavirus","indices":[132,144]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEEEnfermeria","name":"Asociaci\u00f3n Estatal de Estudiantes de Enfermer\u00eda","id":532546816,"id_str":"532546816","indices":[54,68]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[152,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6AkzVICpsX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/coronavirus-formacion-estudiantes-enfermeria-4350","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[164,187]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jimene1Carlos","name":"Dr Carlos A. Jim\u00e9nez-Ruiz","id":732937830859689984,"id_str":"732937830859689984","indices":[33,47]},{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[53,66]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[144,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m0ub0179cM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/separ-sanidad-illa-cambio-ley-tabaco-3301","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[155,178]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[127,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NukUFGikGZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3npXp1q","display_url":"bit.ly\/3npXp1q","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1328271157561331712,"id_str":"1328271157561331712","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em73lI_XEAADU8v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em73lI_XEAADU8v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ArTG7VowMV","display_url":"pic.twitter.com\/ArTG7VowMV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328271313954365441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"CastillaLaMancha","indices":[13,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tayCRESt7J","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Iyp9SW","display_url":"bit.ly\/2Iyp9SW","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1328270559889776645,"id_str":"1328270559889776645","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em73CWfW4AUClcz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em73CWfW4AUClcz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nRiPWTjzuj","display_url":"pic.twitter.com\/nRiPWTjzuj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328270589333803009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":371,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kncz9Pua0X","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-cuando-usar-pcr-test-de-antigenos-cribado-8882","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[151,174]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[69,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tayCRESt7J","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Iyp9SW","display_url":"bit.ly\/2Iyp9SW","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1328265598938324992,"id_str":"1328265598938324992","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7yhlgXIAA1SIT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7yhlgXIAA1SIT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vj6nfEYhMn","display_url":"pic.twitter.com\/Vj6nfEYhMn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328265618970251270\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":992,"h":558,"resize":"fit"},"large":{"w":992,"h":558,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tayCRESt7J","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Iyp9SW","display_url":"bit.ly\/2Iyp9SW","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1328263272324280320,"id_str":"1328263272324280320","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7waKMWMAAX2o6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7waKMWMAAX2o6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p00wRcDW4C","display_url":"pic.twitter.com\/p00wRcDW4C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328263408932843520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Ceuta","indices":[13,19]},{"text":"coronavirus","indices":[98,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tayCRESt7J","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Iyp9SW","display_url":"bit.ly\/2Iyp9SW","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1328262085264994309,"id_str":"1328262085264994309","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7vVEDW8AUWivn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7vVEDW8AUWivn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ro25cvycnq","display_url":"pic.twitter.com\/Ro25cvycnq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328262098439311360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":656,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":656,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":656,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"sanitarios","indices":[27,38]},{"text":"coronavirus","indices":[79,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GIht7YYQDD","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/encuesta-sanitarios-contagios-coronavirus-segunda-ola-4389","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[129,152]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Marbella","indices":[36,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iFp4RJT038","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Iyp9SW","display_url":"bit.ly\/2Iyp9SW","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1328259200787550208,"id_str":"1328259200787550208","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7stKiWEAAdRVJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7stKiWEAAdRVJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E9BPg17zCf","display_url":"pic.twitter.com\/E9BPg17zCf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328259210291896320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":715,"h":487,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":463,"resize":"fit"},"medium":{"w":715,"h":487,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Toledo","indices":[34,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iFp4RJT038","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Iyp9SW","display_url":"bit.ly\/2Iyp9SW","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1328256202971688967,"id_str":"1328256202971688967","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7p-qzWMAc9QcE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7p-qzWMAc9QcE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BY2w16QmOq","display_url":"pic.twitter.com\/BY2w16QmOq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328256214657011713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":769,"h":445,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":393,"resize":"fit"},"large":{"w":769,"h":445,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iFp4RJT038","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Iyp9SW","display_url":"bit.ly\/2Iyp9SW","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1328255509703634944,"id_str":"1328255509703634944","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7pWULXMAASep5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em7pWULXMAASep5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sLiSyCgxOL","display_url":"pic.twitter.com\/sLiSyCgxOL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328255521581895680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[38,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Ibyjgn80T","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201116","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[64,87]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"SEPARCongresoVirtual","indices":[141,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[47,60]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[172,181]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m0ub01oK4k","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/separ-sanidad-illa-cambio-ley-tabaco-3301","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[183,206]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]},{"text":"MIR","indices":[71,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nGVvF5RIFk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-2021-hospitales-demandadosmejores-mir-4828","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[79,102]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"Virico","indices":[3,10]},{"text":"Covid","indices":[54,60]},{"text":"ToqueDeQueda","indices":[73,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QpFHykbFL7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/coronavirus-jovenes-contagio-toque-de-queda-9528","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[216,239]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[152,164]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[14,30]},{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[33,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2hrnSyIztK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/vacuna-covid-enfermeria-riesgo-colapso-7897","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[191,214]}]}}}