{"screen_name":{"0":"Africamar","1":"Africamar","2":"Africamar","3":"Africamar","4":"Africamar","5":"Africamar","6":"Africamar","7":"Africamar","8":"Africamar","9":"Africamar","10":"Africamar","11":"Africamar","12":"Africamar","13":"Africamar","14":"Africamar","15":"Africamar","16":"Africamar","17":"Africamar","18":"Africamar","19":"Africamar","20":"Africamar"},"tweet_id":{"0":1320121920789139457,"1":1320120514728382464,"2":1320120351557357570,"3":1320110375988350978,"4":1320107303035674624,"5":1320104057848107013,"6":1320092946742628353,"7":1320091897810046978,"8":1320091873827016704,"9":1320076926816538626,"10":1320071934109954058,"11":1320030642248339456,"12":1320029167115767810,"13":1320027928797827073,"14":1320023862638239744,"15":1320018944363814912,"16":1319981814988132354,"17":1319980401721475074,"18":1319936576760283137,"19":1319797311237652480,"20":1319791766913036291},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false},"text":{"0":"...Y ver\u00e1s que esperar no es la mejor forma de ser Libre .Bona nit .Buenas noches :crescent_moon: https:\/\/t.co\/BbdGYxu25w","1":"Guardad este tuit :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/bm6x0KCeAZ","2":":Argentina: | #Argentina \n\u00a114 BEB\u00c9S! muertos por pruebas de vacunas.\n\u00a1ESTAMOS FRENTE A UNA GUERRA BIOL\u00d3GICA, Y EL ARMA ES LA VACUNA! \nDESPIERTEN!!! #FalsaPandemia #CoronaFarsa https:\/\/t.co\/pdDAaphYlT","3":"BREMEN, Alemania.\nEl Ej\u00e9rcito en la calle.\nGlobalismo \u00f3 falta de Polic\u00edas...\nMerkel ha dicho que est\u00e1 todo controlado.\nBielderberg?. https:\/\/t.co\/ruvS4E9PVt","4":"Os recomiendo encarecidamente que le\u00e1is este Hilo . https:\/\/t.co\/pXFIDe4dB3","5":"Vuelve a imponer sedaci\u00f3n https:\/\/t.co\/Hlc0nKxvfT","6":"Los trabajadores que se acogieron al Erte podr\u00e1n ser despedidos en Noviembre https:\/\/t.co\/sTY2YieHf9","7":"Le damos libertad a las ni\u00f1as de 16 a\u00f1os para abortar y nos quitamos libertad para estar o salir de casa con quien o cuando nos d\u00e9 la gana. Esto es propio de un pa\u00eds que ha perdido el norte moral por completo y que necesita recuperar las gu\u00edas espirituales que jam\u00e1s debi\u00f3 perder.","8":"Cabaret, \"Las variaciones Bilderberg. El verdadero origen de la pandemia\". https:\/\/t.co\/c2Wb251JBx","9":"@_nWorder Para mi hay un fallo muy gordo y es aceptar que unos virus existen y otros no. La farsa viene de muy lejos y si hay que destaparla se destapa bien.\n\nhttps:\/\/t.co\/CwzG9e0VSC","10":":red_circle:COMPA\u00d1EROS, IMPORTANTE:\n\nEntrad a la secci\u00f3n de comentarios y ayudad a los dormidos a despertar, Alvise tiene muchos seguidores, si despiertan ser\u00e1 un gran logro para la lucha. JUNTOS PODEMOS HACERLO. https:\/\/t.co\/Qi01KJmWRy","11":"Qu\u00e9 rule ! https:\/\/t.co\/7RW6RNFN7h","12":"ESTA NOCHE A LAS 00:00\n\nTODOS A CALLAO\n\nCONTRA LA TIRAN\u00cdA\n\nDESOBEDIENCIA TOTAL\n\nSIN DISTANCIA NI BOZAL","13":"@Africamar @FactaNverba1 A la calle!. Qu\u00e9 es la vida sin libertad?\nTotal, matarnos ya lo est\u00e1n organizando y en grande y el que no lo vea es que es gilipollas.\nY no, no es el virus el asesino.","14":"Pronto en todos los hogares de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/n9uNK3qyx8","15":"La Fundaci\u00f3n Rockefeller y el exterminio racista de la poblaci\u00f3n mundial .\nhttps:\/\/t.co\/0a8fZRtwq7","16":"Disciplina social?\nNo,gracias.\nINSURRECCI\u00d3N...contra toda medida pol\u00edtica. https:\/\/t.co\/mk4v3OXclm","17":"ESTADO DE ALARMA GENERAL :double_exclamation_mark_selector: https:\/\/t.co\/QCvXKuxPSj","18":"Propaganda dirigida a la borregada en Andaluc\u00eda\n\nMensajes cortos, pero sentimientos intensos, en este caso miedo. \n\nTodo muy previsible https:\/\/t.co\/beePgRlesn","19":"La peor batalla es aquella que no nos atrevemos a librar . Bona nit. Buenas noches :crescent_moon: https:\/\/t.co\/ENGb4Zv15w","20":"Todo N\u00e1poles en las calles ! :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands: https:\/\/t.co\/Jrtpssg0rt"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"created_at":{"0":"2020-10-24 21:56:07","1":"2020-10-24 21:50:32","2":"2020-10-24 21:49:53","3":"2020-10-24 21:10:14","4":"2020-10-24 20:58:02","5":"2020-10-24 20:45:08","6":"2020-10-24 20:00:59","7":"2020-10-24 19:56:49","8":"2020-10-24 19:56:43","9":"2020-10-24 18:57:19","10":"2020-10-24 18:37:29","11":"2020-10-24 15:53:24","12":"2020-10-24 15:47:33","13":"2020-10-24 15:42:37","14":"2020-10-24 15:26:28","15":"2020-10-24 15:06:55","16":"2020-10-24 12:39:23","17":"2020-10-24 12:33:46","18":"2020-10-24 09:39:37","19":"2020-10-24 00:26:14","20":"2020-10-24 00:04:12"},"retweet_count":{"0":1,"1":6,"2":69,"3":152,"4":28,"5":21,"6":26,"7":50,"8":5,"9":8,"10":16,"11":30,"12":38,"13":2,"14":5,"15":12,"16":18,"17":3,"18":17,"19":1,"20":4},"favorite_count":{"0":15,"1":0,"2":0,"3":0,"4":50,"5":31,"6":42,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":45,"12":0,"13":0,"14":24,"15":0,"16":0,"17":18,"18":0,"19":7,"20":9},"user_location":{"0":"Barcelona-Espa\u00f1a","1":"Barcelona-Espa\u00f1a","2":"Barcelona-Espa\u00f1a","3":"Barcelona-Espa\u00f1a","4":"Barcelona-Espa\u00f1a","5":"Barcelona-Espa\u00f1a","6":"Barcelona-Espa\u00f1a","7":"Barcelona-Espa\u00f1a","8":"Barcelona-Espa\u00f1a","9":"Barcelona-Espa\u00f1a","10":"Barcelona-Espa\u00f1a","11":"Barcelona-Espa\u00f1a","12":"Barcelona-Espa\u00f1a","13":"Barcelona-Espa\u00f1a","14":"Barcelona-Espa\u00f1a","15":"Barcelona-Espa\u00f1a","16":"Barcelona-Espa\u00f1a","17":"Barcelona-Espa\u00f1a","18":"Barcelona-Espa\u00f1a","19":"Barcelona-Espa\u00f1a","20":"Barcelona-Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320121916481560577,"id_str":"1320121916481560577","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElID44QXYAEqJms.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElID44QXYAEqJms.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BbdGYxu25w","display_url":"pic.twitter.com\/BbdGYxu25w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1320121920789139457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":236,"h":376,"resize":"fit"},"medium":{"w":236,"h":376,"resize":"fit"},"large":{"w":236,"h":376,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Habia_2","name":"Habia_un_esclavo_moderno","id":957333351987384321,"id_str":"957333351987384321","indices":[3,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1319940887594569728,"id_str":"1319940887594569728","indices":[33,56],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFfPnGWkAANmQD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFfPnGWkAANmQD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bm6x0KCeAZ","display_url":"pic.twitter.com\/bm6x0KCeAZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Habia_2\/status\/1319940896977276928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":437,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1120,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":1120,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319940896977276928,"source_status_id_str":"1319940896977276928","source_user_id":957333351987384321,"source_user_id_str":"957333351987384321"}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Argentina","indices":[19,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Leosolec","name":"\u24db\u24d4\u24de \ud83c\uddf5\ud83c\uddea","id":1100144216309665793,"id_str":"1100144216309665793","indices":[3,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pXFIDe4dB3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/robindelespacio\/status\/1318099708158631939","display_url":"twitter.com\/robindelespaci\u2026","indices":[52,75]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hlc0nKxvfT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jorgebuxade\/status\/1320077607057149954","display_url":"twitter.com\/jorgebuxade\/st\u2026","indices":[26,49]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sTY2YieHf9","expanded_url":"https:\/\/www.noticiastrabajo.es\/trabajadores-afectados-erte-podran-ser-despedidos-noviembre\/","display_url":"noticiastrabajo.es\/trabajadores-a\u2026","indices":[77,100]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1319963198326538245,"id_str":"1319963198326538245","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFziRDXgAUpQmi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFziRDXgAUpQmi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c2Wb251JBx","display_url":"pic.twitter.com\/c2Wb251JBx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosCarlosJmnz\/status\/1319963262948081665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":326,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":326,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":326,"h":480,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319963262948081665,"source_status_id_str":"1319963262948081665","source_user_id":287367372,"source_user_id_str":"287367372"}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lord_raymon1","name":"lord_raymon #YoNoVoto","id":701036491,"id_str":"701036491","indices":[3,16]},{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[18,27]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7RW6RNFN7h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joker_hispanico\/status\/1271806455998447616","display_url":"twitter.com\/joker_hispanic\u2026","indices":[11,34]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tereveret","name":"tere","id":1313128306011779073,"id_str":"1313128306011779073","indices":[3,13]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[15,25]},{"screen_name":"FactaNverba1","name":"Facta Non Verba","id":1155529785348624385,"id_str":"1155529785348624385","indices":[26,39]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n9uNK3qyx8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-22\/sucios-sin-comida-caliente-y-sin-cole-la-vida-de-los-ninos-de-la-canada-real-tras-tres-semanas-sin-luz.html","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[38,61]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0a8fZRtwq7","expanded_url":"https:\/\/rebelion.org\/la-fundacion-rockefeller-y-el-exterminio-racista-de-la-poblacion-mundial\/","display_url":"rebelion.org\/la-fundacion-r\u2026","indices":[92,115]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barbarianum","name":"Jose","id":4181935635,"id_str":"4181935635","indices":[3,15]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QCvXKuxPSj","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/2020-10-24\/toque-queda-espana-cambio-hora-trabajo_2803736\/","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[28,51]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319797306439487500,"id_str":"1319797306439487500","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDcqFnX0Awpp_H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDcqFnX0Awpp_H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ENGb4Zv15w","display_url":"pic.twitter.com\/ENGb4Zv15w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1319797311237652480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":450,"h":631,"resize":"fit"},"medium":{"w":450,"h":631,"resize":"fit"},"small":{"w":450,"h":631,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jrtpssg0rt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/radiosavana\/status\/1319743101129379841","display_url":"twitter.com\/radiosavana\/st\u2026","indices":[34,57]}]}}}