{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1319974688383242240,"1":1319974684008603649},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"24\/10: Hospitalizados #COVID19 en #Andaluc\u00eda  :right_arrow_curving_down:\n\nTotal: 1.949 (+155)\nPlanta :backhand_index_pointing_right:1.723 (+148)\nUCI     :backhand_index_pointing_right:226 (+7)\n\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/6VEbDlgAsn https:\/\/t.co\/A6vKCMKCd9","1":":small_orange_diamond:#Andaluc\u00eda registra 632 hospitalizados #Covid19 m\u00e1s que el s\u00e1bado pasado y se acerca a los dos mil ingresados. \n:small_orange_diamond:En las dos \u00faltimas semanas el n\u00famero de hospitalizados casi se duplica. Ha crecido un 92%\n\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/5Tmwa05YHd https:\/\/t.co\/IpXUtq7c57"},"user_verified":{"0":false,"1":false},"created_at":{"0":"2020-10-24 12:11:04","1":"2020-10-24 12:11:03"},"retweet_count":{"0":2,"1":5},"favorite_count":{"0":3,"1":4},"user_location":{"0":"","1":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[22,30]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[34,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6VEbDlgAsn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3dTpWsy","display_url":"bit.ly\/3dTpWsy","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1319972145728978945,"id_str":"1319972145728978945","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF7rEuWAAESoaY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF7rEuWAAESoaY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A6vKCMKCd9","display_url":"pic.twitter.com\/A6vKCMKCd9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1319974688383242240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":650,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":650,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[1,11]},{"text":"Covid19","indices":[40,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Tmwa05YHd","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3jswBeq","display_url":"bit.ly\/3jswBeq","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1319974009564504064,"id_str":"1319974009564504064","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF9XkDXIAA9OJF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF9XkDXIAA9OJF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IpXUtq7c57","display_url":"pic.twitter.com\/IpXUtq7c57","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1319974684008603649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"},"medium":{"w":1138,"h":650,"resize":"fit"},"large":{"w":1138,"h":650,"resize":"fit"}}}]}}}