{"screen_name":{"0":"DathosBD","1":"DathosBD","2":"DathosBD","3":"DathosBD","4":"DathosBD"},"tweet_id":{"0":1320079874145529857,"1":1319992908506931201,"2":1319990961771061255,"3":1319972417922621441,"4":1319922829752750080},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false},"text":{"0":"CORONAVIRUS #COVID19 Mientras nos entretienen con confinamientos, mientras nos entretienen con millones de datos, humo y ruido nos est\u00e1n vendiendo a trocitos: \u201cEl capital riesgo logra un r\u00e9cord de compras de empresas en Espa\u00f1a\u201d. La enfermedad, el negocio y la miseria... https:\/\/t.co\/vRYatWA6ye","1":"CORONAVIRUS #COVID19 \"R\u00e9cord de casos en Asturias: Salud detecta 381 nuevos positivos en 24 horas\" (El Comercio)-\"Galicia pulveriza su r\u00e9cord de contagios diarios de Covid con 687 y llega a 6.170 casos activos\" (ABC) \u00bfQu\u00e9 dije sobre el martillo, har\u00eda lo mismo en todos lados?","2":"Vuelvo a intentarlo. @IdiazAyuso @AlmeidaPP_ @eruizescudero @sanidadgob @ComunidadMadrid \nContacten @DathosBD les puede ayudar d verdad con su modelo predictivo. \nO se creen q el virus no hace nada de 00:00 a 6:00am.Q el virus venga del murci\u00e9lago no quiere decir q sea un vampiro https:\/\/t.co\/6aEvTtNC8i","3":"CORONAVIRUS #COVID19 Z.B.S. VALDEZARZA, Comunidad de Madrid, 45.993 personas: (1) de 818 casos totales el 18 de agosto a los 2.138 actuales (2) 447 casos en \u00faltimos 14 d\u00edas (3) muchas instituciones educativas universitarias y no universitarias (4) muchos medios de transporte... https:\/\/t.co\/XJsiXjI8WB","4":"CORONAVIRUS #COVID19 COMUNIDAD MADRID, datos 20 octubre Zonas B\u00e1sicas de Salud (previo): reducci\u00f3n estable y sostenida en la mayor\u00eda de zonas (izquierda del gr\u00e1fico). CUIDADO: Valdezarza, La Cabrera, S. Lorenzo Escorial, Felipe II, Ibiza, Collado Villalba Estaci\u00f3n, etc. (seguir\u00e1) https:\/\/t.co\/VuhVRqeglG"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"created_at":{"0":"2020-10-24 19:09:02","1":"2020-10-24 13:23:28","2":"2020-10-24 13:15:44","3":"2020-10-24 12:02:02","4":"2020-10-24 08:45:00"},"retweet_count":{"0":268,"1":54,"2":25,"3":42,"4":34},"favorite_count":{"0":456,"1":232,"2":0,"3":127,"4":113},"user_location":{"0":"Madrid, Comunidad de Madrid","1":"Madrid, Comunidad de Madrid","2":"Madrid, Comunidad de Madrid","3":"Madrid, Comunidad de Madrid","4":"Madrid, Comunidad de Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","1":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","2":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","3":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","4":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320079857624207361,"id_str":"1320079857624207361","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHdouzW0AE8Fs0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHdouzW0AE8Fs0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vRYatWA6ye","display_url":"pic.twitter.com\/vRYatWA6ye","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1320079874145529857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1537,"h":1967,"resize":"fit"},"medium":{"w":938,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":531,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sugarcube75","name":"Almudena (Victoria\ud83d\udd6f\ufe0f)\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2666\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f","id":1368122173,"id_str":"1368122173","indices":[3,15]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[38,49]},{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[50,61]},{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[62,76]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[77,88]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[89,105]},{"screen_name":"DathosBD","name":"DATHOS Proyectos y Big Data","id":936308355420905472,"id_str":"936308355420905472","indices":[117,126]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319971772041756672,"id_str":"1319971772041756672","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF7VUoXgAA7Lwj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF7VUoXgAA7Lwj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XJsiXjI8WB","display_url":"pic.twitter.com\/XJsiXjI8WB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1319972417922621441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":567,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":834,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":834,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319832881095692288,"id_str":"1319832881095692288","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElD9AziW0AAeEpk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElD9AziW0AAeEpk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VuhVRqeglG","display_url":"pic.twitter.com\/VuhVRqeglG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1319922829752750080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1451,"h":815,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]}}}