{"screen_name":{"0":"DiegoMo53772865","1":"DiegoMo53772865","2":"DiegoMo53772865","3":"DiegoMo53772865","4":"DiegoMo53772865","5":"DiegoMo53772865","6":"DiegoMo53772865"},"tweet_id":{"0":1320076950392758277,"1":1319951152818098179,"2":1319949743397703682,"3":1319948893526888449,"4":1319940587819274240,"5":1319930024192036864,"6":1319908266059714561},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true},"text":{"0":"BIOFOTONES, LA LUZ DE LA VIDA\n\n\"Hay una flor en el campo\n\npor cada estrella en el\n\nCielo\" https:\/\/t.co\/kNBmvQGYYR","1":"Ante las numerosas peticiones populares para que impongan toque de queda y confinamiento....Hacen un esfuerzo descomunal para poder implantarlo...\njajajajaja...sab\u00edan hace meses el d\u00eda que empezaba la segunda fiesta\u00a1\u00a1 Lelos que sois lelos\u00a1\u00a1:pleading_face::pleading_face: https:\/\/t.co\/aktXztbYza","2":"Pues yo tambi\u00e9n aunque lo de negacionista nu me gusta naa.....Me considero m\u00e1s afirmacionista de verdades IRREFUTABLES\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1:partying_face::pleading_face: https:\/\/t.co\/UARkZKwqcd","3":"@Abraham04030924 No no ....es que s\u00e9 que se arm\u00f3 un buen l\u00edo con este tema....y despu\u00e9s dej\u00f3 de oirse....No sab\u00eda como hab\u00eda acabado....jajjajaja...como siempre , unos pocos ricos  a costa de muchos pobres claro.....","4":"Me acordaba hoy de ti....al final las cosas quedan en mi mente...porque puedo entender que algunas cosas son complicadas de entender...\nTE dejo esto compi, trad\u00facelo del portugues directamente....a ver si te encajan mejor las piezas\u00a1\u00a1\u00a1\nhttps:\/\/t.co\/6Jvetr8Raf\n:pleading_face::pleading_face: https:\/\/t.co\/3lwKIGsapl","5":"https:\/\/t.co\/eL87C013fH\nEn que qued\u00f3 los fardos de drogas que tra\u00edan en el barquito??????:pleading_face::pleading_face:","6":"GUERRERA VALIENTE INCANSABLE INVENCIBLE\nY encima de todo, una preciosidad :smiling_face_with_heart-eyes: Mi ovejita BELLA, te sobra SER para ganar esta lucha!\n\nCompis, un hastags aqu\u00ed!!!\nIdeas?? Esta oveja tiene que ser TT :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/5A5Kn4p6jY"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"created_at":{"0":"2020-10-24 18:57:25","1":"2020-10-24 10:37:32","2":"2020-10-24 10:31:56","3":"2020-10-24 10:28:34","4":"2020-10-24 09:55:34","5":"2020-10-24 09:13:35","6":"2020-10-24 07:47:07"},"retweet_count":{"0":19,"1":2,"2":2,"3":0,"4":0,"5":1,"6":9},"favorite_count":{"0":0,"1":15,"2":8,"3":1,"4":0,"5":6,"6":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1319967792872017921,"id_str":"1319967792872017921","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF3ttEX0AEjPBs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF3ttEX0AEjPBs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kNBmvQGYYR","display_url":"pic.twitter.com\/kNBmvQGYYR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Judithsoyyo1\/status\/1319967795308863488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":986,"h":1241,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319967795308863488,"source_status_id_str":"1319967795308863488","source_user_id":1301956018197454848,"source_user_id_str":"1301956018197454848"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aktXztbYza","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarlosHortelano\/status\/1319934573820678144","display_url":"twitter.com\/CarlosHortelan\u2026","indices":[243,266]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UARkZKwqcd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/roge663322\/status\/1319835184284508162","display_url":"twitter.com\/roge663322\/sta\u2026","indices":[125,148]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Abraham04030924","name":"Abraham","id":1223181349,"id_str":"1223181349","indices":[0,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Jvetr8Raf","expanded_url":"https:\/\/escritoralexandrecosta.com.br\/2019\/05\/16\/a-agenda-2030-da-onu\/?fbclid=IwAR0mGJ8TjiO0ODI3qPs8LyZw424nG9_5u9CXHsHE70GbTA-d6kbAVoSoCpw","display_url":"escritoralexandrecosta.com.br\/2019\/05\/16\/a-a\u2026","indices":[236,259]},{"url":"https:\/\/t.co\/3lwKIGsapl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ShikeValencia\/status\/1318610740236910594","display_url":"twitter.com\/ShikeValencia\/\u2026","indices":[263,286]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eL87C013fH","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-video-trepidante-paso-buque-juan-sebastian-elcano-estrecho-magallanes-202010240157_video.html","display_url":"abc.es\/espana\/abci-vi\u2026","indices":[0,23]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}