{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1320121050844270594,"1":1320109848160358401,"2":1320100752199659520,"3":1320094228135972875,"4":1320085004932861958,"5":1320080116098207744,"6":1320077602506289153,"7":1320072818000760833,"8":1320072062971461632,"9":1320069798064128000,"10":1320066861896171520,"11":1320066023299575809,"12":1320062505692110850,"13":1320058221826981889,"14":1320052502008659968,"15":1320050923763281921,"16":1320048659178815489,"17":1320045173716508672,"18":1320036579293814784,"19":1320032804734787584,"20":1320027267951517696,"21":1320021479921102848,"22":1320016527077367809,"23":1320015373517885441,"24":1320007842506674176,"25":1320000193513783296,"26":1319995559030083584,"27":1319992719196999681,"28":1319989519169540096,"29":1319987010610802688,"30":1319983227696746496,"31":1319980774649626624,"32":1319979453091491840,"33":1319978194531827712,"34":1319976936563642368,"35":1319975678272442369,"36":1319971910579605505,"37":1319964353282490368,"38":1319962693101588480,"39":1319956809399128064,"40":1319956807805120512,"41":1319953028544368640,"42":1319951770529927168,"43":1319949254543265792,"44":1319946737327460352,"45":1319941710302957573,"46":1319937929465257984,"47":1319936670905503745,"48":1319934155187056641,"49":1319933295912767488,"50":1319931637610807296,"51":1319930379457933312,"52":1319926605582651397,"53":1319922829949718528,"54":1319919055571095554,"55":1319915965224804352,"56":1319907730132471808,"57":1319895599462912000,"58":1319888855743410176,"59":1319877531080687616,"60":1319873757037555713,"61":1319866274508398592,"62":1319862431619821569,"63":1319858656733810688},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":true,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":true,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false},"text":{"0":"Covid-19 : la France enregistre 45 422 nouveaux cas en 24 heures, un nouveau record\n\nhttps:\/\/t.co\/MACd0wERU5 https:\/\/t.co\/ClHxgUZjVJ","1":"Tensions entre Paris et Ankara : c'est un \"incident s\u00e9rieux\" li\u00e9 \u00e0 \"la volont\u00e9 de leadership\" de la Turquie dans le monde musulman, estime un sp\u00e9cialiste\n\nhttps:\/\/t.co\/SqEezEFkxv https:\/\/t.co\/sDHlCWiny6","2":"Assassinat de Samuel Paty : un Toulousain condamn\u00e9 pour avoir diffus\u00e9 la photo de l'attentat de Conflans\n\nhttps:\/\/t.co\/Je7IStNr1z https:\/\/t.co\/K83ew1lKEY","3":"\"Il voulait tirer ses \u00e9l\u00e8ves vers le haut\" : l'hommage de Lorrez-le-Bocage \u00e0 leur ancien enseignant Samuel Paty\n\nhttps:\/\/t.co\/vxfy0uc0j6 https:\/\/t.co\/jXRBX5N677","4":"Covid-19 : la France enregistre 45 422 nouveaux cas en 24 heures, un nouveau record\n\nhttps:\/\/t.co\/MACd0wERU5 https:\/\/t.co\/R4XtJ1S1R5","5":"Covid-19 : l'Assembl\u00e9e vote en premi\u00e8re lecture la prorogation de l'\u00e9tat d'urgence sanitaire jusqu'au 16 f\u00e9vrier\n\nhttps:\/\/t.co\/fFPBSnBgz8 https:\/\/t.co\/RPSvOjmZ3z","6":"Le projet de suppression du changement d'heure est \"compl\u00e8tement bloqu\u00e9\" au niveau europ\u00e9en, indique un sp\u00e9cialiste des questions europ\u00e9ennes\n\nhttps:\/\/t.co\/SlsXI78YXh https:\/\/t.co\/0QmoUiIbRo","7":"Covid-19 : Bruxelles avance le couvre-feu \u00e0 22 heures et ferme les magasins \u00e0 20 heures\n\nhttps:\/\/t.co\/BruTfyEMYF https:\/\/t.co\/fyphM4kkM6","8":"Assassinat de Samuel Paty : un Toulousain condamn\u00e9 pour avoir diffus\u00e9 la photo de l'attentat de Conflans\n\nhttps:\/\/t.co\/Je7IStvPCZ https:\/\/t.co\/EfqRBp50Cm","9":"Etats-Unis : Donald Trump a vot\u00e9 par anticipation \u00e0 West Palm Beach, en Floride\n\nhttps:\/\/t.co\/sy5tt01cRB https:\/\/t.co\/aieVkSPLM5","10":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : l'Assembl\u00e9e vote en premi\u00e8re lecture la prorogation de l'\u00e9tat d'urgence sanitaire jusqu'au 16 f\u00e9vrier\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/GvKGK2M37A https:\/\/t.co\/5FIhV5XvJv","11":"Afghanistan : un attentat du groupe Etat islamique contre un centre \u00e9ducatif fait au moins 18 morts\n\nhttps:\/\/t.co\/WG7mexKE8S https:\/\/t.co\/ZRhQMEUF8m","12":"Une aide de 150 euros \"ne suffira pas\" \u00e0 sortir de la pauvret\u00e9, estime le d\u00e9put\u00e9 Aur\u00e9lien Tach\u00e9 qui r\u00e9clame des \"aides structurelles\"\n\nhttps:\/\/t.co\/DXlKqiosk7 https:\/\/t.co\/MOJEVAgyJK","13":"Changement d'heure : ce dimanche \u00e0 3 heures, il sera 2 heures, et ce n'est pas la derni\u00e8re fois que vous remonterez votre r\u00e9veil\n\nhttps:\/\/t.co\/Yd3oEF7PGu https:\/\/t.co\/onm9cDJaSt","14":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : le match Lens-Nantes, pr\u00e9vu dimanche, report\u00e9 \u00e0 cause de 11 joueurs positifs dans l'effectif lensois\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/GvKGK2M37A https:\/\/t.co\/PVF4jYXQNI","15":"Covid-19 : des \u00e9lus de la Loire r\u00e9clament l'assistance sanitaire de l'arm\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/Pk9OjhT86Q https:\/\/t.co\/7dcpuV8bD3","16":"\"Il voulait tirer ses \u00e9l\u00e8ves vers le haut\" : l'hommage de Lorrez-le-Bocage \u00e0 leur ancien enseignant Samuel Paty\n\nhttps:\/\/t.co\/vxfy0utBaE https:\/\/t.co\/oWVLrvot9M","17":"Le Parti communiste annonce d\u00e9poser plainte apr\u00e8s le tag \"collabo\" sur son si\u00e8ge\n\nhttps:\/\/t.co\/vDB1nxOYgp https:\/\/t.co\/BEQ11OfgXP","18":"Pr\u00e9sidentielle en Guin\u00e9e : des violences dans les rues de Conakry apr\u00e8s la victoire d'Alpha Cond\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/C4kYc8Axh6 https:\/\/t.co\/0cCDGXmKpz","19":"Des produits fran\u00e7ais boycott\u00e9s dans plusieurs pays musulmans, apr\u00e8s les propos de Macron sur les caricatures\n\nhttps:\/\/t.co\/3MccBOB5pr https:\/\/t.co\/kxm3ghdiv0","20":"La sonde Osiris-Rex est en train de perdre ses cailloux dans l'espace, une menace pour la r\u00e9ussite de sa mission :comet_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/XVcFQMVGUN https:\/\/t.co\/TscY77OsXI","21":"Covid-19 : pourquoi \"1984\" de George Orwell est-il si souvent cit\u00e9 pour critiquer les mesures sanitaires ?\n\nhttps:\/\/t.co\/tCWCjZEY8k https:\/\/t.co\/tAb5Y3BOpp","22":":speaking_head_selector: En visite \u00e0 Marseille, le Premier ministre appelle les Fran\u00e7ais \u00e0 ne pas baisser la garde face au Covid-19 : \"Cette maladie frappe tout le monde, le meilleur moyen de soulager l'h\u00f4pital, c'est de ne pas tomber malade\"\n\nSuivez notre direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/vMkIuJ8S51 https:\/\/t.co\/wt1sqirZ6z","23":"Couvre-feu : pouvez-vous voyager, promener votre chien, vous r\u00e9unir ? Les r\u00e9ponses aux questions que vous vous posez #onvousrepond\n\nhttps:\/\/t.co\/0Zyb21PAGR https:\/\/t.co\/zUGMPTmS1k","24":"Le violoniste de jazz Didier Lockwood dans plusieurs disques, 18 mois apr\u00e8s sa mort\n\nhttps:\/\/t.co\/qqJKFro752 https:\/\/t.co\/NcdRJCDqeY","25":"Covid-19 : une d\u00e9put\u00e9e \u00e9voque \"une \u00e9norme grippe\", V\u00e9ran d\u00e9nonce des propos d'\"une gravit\u00e9 totale\"\n\nhttps:\/\/t.co\/M9LTFGYL7j https:\/\/t.co\/Jw4c7fdioX","26":"Turquie : Erdogan d\u00e9nonce l'attitude de Macron envers les musulmans de France et interroge sa \"sant\u00e9 mentale\n\n\"https:\/\/t.co\/qdDh1d4XFA https:\/\/t.co\/9xrEKb4KNN","27":"Yvelines: le policier qui a tu\u00e9 un automobiliste mis en examen pour meurtre\n\nhttps:\/\/t.co\/LTUutZ8eHz https:\/\/t.co\/ms8XnBKpAR","28":"Besan\u00e7on : cinq membres de la famille de l'adolescente molest\u00e9e et tondue expuls\u00e9s vers Sarajevo\n\nhttps:\/\/t.co\/1bcY7eDXYY https:\/\/t.co\/3LE4ITBomw","29":"AUDIO :play_button_selector: Le Portugal est aussi en \u00e9tat d\u2019urgence sanitaire. C\u2019est dans Micro europ\u00e9en, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/icx7kOR1pe https:\/\/t.co\/Gd2CtM7Fcg","30":"Marl\u00e8ne Schiappa annonce une \"unit\u00e9 de contre-discours r\u00e9publicain\" sur les r\u00e9seaux sociaux\n\nhttps:\/\/t.co\/epubHrJKK9 https:\/\/t.co\/GXlbar7XLN","31":"Le gouvernement ne rel\u00e8vera pas les minimas sociaux, comme le r\u00e9clamaient certaines associations, mais renforce deux dispositifs d'aide \u00e0 l'insertion professionnelle, et prolonge et \u00e9largit une aide au paiement des loyers. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/4ncR1pI1Hk https:\/\/t.co\/drttpb0lsM","32":"VIDEO :play_button_selector: Gestion du Covid-19, anti-masques, Octobre rose... Revoir le \"8h30 franceinfo\" d'Axel Kahn ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/BpLkq771pd https:\/\/t.co\/jmTQCd49FS","33":"Les jurys litt\u00e9raires s'adaptent aux mesures sanitaires renforc\u00e9es\n\nhttps:\/\/t.co\/mXYFzlBUWH https:\/\/t.co\/Lnn4hY2LRa","34":"AUDIO :play_button_selector: Crise sanitaire et difficult\u00e9s d'acc\u00e8s au cr\u00e9dit immobilier : les nouveaux exclus du cr\u00e9dit. C\u2019est dans franceinfo conso, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/7XgUMOZ44T https:\/\/t.co\/4dd7GMWDju","35":"Ce qu'il faut retenir des annonces de Jean Castex pour lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/5ZWhpRQknU https:\/\/t.co\/TRSDRg2HDC","36":"AUDIO :play_button_selector: Se prot\u00e9ger et prot\u00e9ger ses enfants de l'horreur. C\u2019est dans C'est dans ma t\u00eate, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/XvneooZeB6 https:\/\/t.co\/W3kJJ9PcCw","37":"DIRECT:red_circle: Covid-19 : \"la situation va s'alourdir dans les prochains jours et semaines, quoi que nous fassions\", avertit Olivier V\u00e9ran\n\nhttps:\/\/t.co\/GvKGK2urJ0 https:\/\/t.co\/6ubt0xm65z","38":"Covid-19\u00a0:\u00a0le couvre-feu, une mesure prise \"dans l'urgence, sans v\u00e9ritablement avoir \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9e\", critique un chercheur de Sciences Po\n\nhttps:\/\/t.co\/v6Qae9xuBM https:\/\/t.co\/chSkvTg3bi","39":"AUDIO :play_button_selector: Des safrani\u00e8res sur les toits de Paris. Une qu\u00eate de l'or rouge, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/RBntV1nebm https:\/\/t.co\/uINv8k8UhP","40":"Le Conseil fran\u00e7ais du culte musulman pr\u00e9pare un plan de lutte contre le \"radicalisme\" et \"l'extr\u00e9misme\"\n\nhttps:\/\/t.co\/CXZT1CGXBA https:\/\/t.co\/ufWJGytZzH","41":"VIDEO. \"Proposez !\" r\u00e9pond Olivier V\u00e9ran aux critiques des d\u00e9put\u00e9s contre l'\u00e9tat d'urgence sanitaire\n\nhttps:\/\/t.co\/VnXXGoE0Yv https:\/\/t.co\/3SRybhrpov","42":"AUDIO :play_button_selector: \"Adieu les cons\", \"Petit vampire\" et \"Le feu sacr\u00e9\" dans votre chronique Cin\u00e9ma week-end, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/IomKVPYHwL https:\/\/t.co\/XmZKnyitIH","43":"Affaire Estelle Mouzin : Michel Fourniret et Monique Olivier dans les Ardennes la semaine prochaine\n\nhttps:\/\/t.co\/ClElWnSW6r https:\/\/t.co\/7ZuB9tuc7P","44":"AUDIO :play_button_selector: Quelles solutions face \u00e0 la violence des temp\u00eates et des inondations ? C\u2019est dans le Billet sciences, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/jYEF9tX59I https:\/\/t.co\/s4f4tKWAfO","45":"AUDIO :play_button_selector: Un compteur de CO2 pour mesurer l\u2019impact environnemental du num\u00e9rique. C\u2019est dans Nouveau monde, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Axc99FlsTR https:\/\/t.co\/djzCnyVwm6","46":"VIDEO. Covid-19 : diminuer les contacts physiques, \"pratiquement la seule strat\u00e9gie\" pour enrayer la pand\u00e9mie, selon Axel Kahn\n\nhttps:\/\/t.co\/kMcrsveUGV https:\/\/t.co\/DiIZkR4Cwo","47":"AUDIO :play_button_selector: La figure du prof parfait a beaucoup \u00e9volu\u00e9 avec le temps. En hommage \u00e0 Samuel Paty, passage en revue dans Ces chansons qui font l'actu, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/vIRUZ8w0oT https:\/\/t.co\/vCUa57FuL4","48":"Assassinat de Samuel Paty : une minute de silence organis\u00e9e lundi dans les \u00e9coles de La R\u00e9union\n\nhttps:\/\/t.co\/ol1N9FivYe https:\/\/t.co\/ltdrzO0ma4","49":":closed_book: Apr\u00e8s l'instauration d'un couvre-feu dans plusieurs m\u00e9tropoles fran\u00e7aises, une fausse citation du roman d'anticipation a circul\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux. :backhand_index_pointing_down:\n\n:memo: @lambert_elise \n\nhttps:\/\/t.co\/nIIjuMMJ5j https:\/\/t.co\/3sPCXZ0UZt","50":"AUDIO :play_button_selector: Le partage de la valeur ou la redistribution des profits entre salari\u00e9s, employeurs et actionnaires en discussion fin octobre. C\u2019est dans Le mot de l'\u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ugn5NBt7VY https:\/\/t.co\/CDO9fIJiaT","51":"VIDEO. Covid-19 : Axel Kahn pointe du doigt la responsabilit\u00e9 de \"m\u00e9decins qui ont dit le contraire de ce que toutes les donn\u00e9es objectives disaient\"\n\nhttps:\/\/t.co\/S6U2R7AO6a https:\/\/t.co\/upwje3cT2q","52":"Loi sur les s\u00e9paratismes : \"Il manque une d\u00e9finition\", soul\u00e8ve le co-rapporteur de la mission d\u2019information sur la radicalisation dans les services publics\n\nhttps:\/\/t.co\/kbBtSkDkSQ https:\/\/t.co\/62Zot2jUxD","53":"VIDEO. Octobre rose : Axel Kahn implore les femmes de se faire d\u00e9pister, le Covid-19 est \"beaucoup moins grave que le cancer\" du sein\n\nhttps:\/\/t.co\/GERcCahsOp https:\/\/t.co\/lHMapJy8Vj","54":"VIDEO. Allemagne, Espagne, \u00c9tats-Unis, Isra\u00ebl... Les professeurs peuvent-ils aborder tous les sujets avec leurs \u00e9l\u00e8ves ?\n\nhttps:\/\/t.co\/a48cMsDEEA https:\/\/t.co\/5xbmB1N4qp","55":"Jean Castex a averti que si l'\u00e9pid\u00e9mie n'\u00e9tait pas ma\u00eetris\u00e9e, le gouvernement devrait envisager \"des mesures beaucoup plus dures\". :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/KW212pgF6X https:\/\/t.co\/aS1VOYoU3K","56":"Saint-\u00c9tienne : la situation \"est tr\u00e8s critique\", alerte le maire LR Ga\u00ebl Perdriau\n\nhttps:\/\/t.co\/1O6vfZ43DH https:\/\/t.co\/OoznqyI0KY","57":"Covid-19 : \"J'eusse aim\u00e9 que depuis le d\u00e9part, il n'y ait pas syst\u00e9matiquement un m\u00e9tro de retard dans les mesures propos\u00e9es par le gouvernement\", critique Axel Kahn https:\/\/t.co\/yrw6taUkAq","58":"Covid-19 : deux essais de vaccins interrompus ont \u00e9t\u00e9 autoris\u00e9s \u00e0 reprendre aux \u00c9tats-Unis\n\nhttps:\/\/t.co\/27FpjdwL7q https:\/\/t.co\/YGk7uvIsPN","59":"Covid-19 : quatre signes qui montrent que des reconfinements locaux se rapprochent en France\n\nhttps:\/\/t.co\/8lHixxP3nN https:\/\/t.co\/cv3kAFqMaW","60":"Attentat de Conflans : retour en huit actes sur les annonces du gouvernement face au terrorisme islamiste\n\nhttps:\/\/t.co\/oZvQtTxQRi https:\/\/t.co\/fREwmtBYpa","61":"En Allemagne, les march\u00e9s de No\u00ebl, victimes collat\u00e9rales du Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/HcKYNNNJwR https:\/\/t.co\/oRVpu8BSHD","62":"Les dessinateurs de presse, t\u00e9moins du proc\u00e8s des attentats de janvier 2015\n\nhttps:\/\/t.co\/BXz7Mox0jX https:\/\/t.co\/WVg70JnREC","63":"\u00c9tat d'urgence sanitaire prolong\u00e9 : l'ex\u00e9cutif place les parlementaires devant le fait accompli\n\nhttps:\/\/t.co\/2shuSb258T https:\/\/t.co\/MZBifFxKTK"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true},"created_at":{"0":"2020-10-24 21:52:39","1":"2020-10-24 21:08:08","2":"2020-10-24 20:32:00","3":"2020-10-24 20:06:04","4":"2020-10-24 19:29:25","5":"2020-10-24 19:10:00","6":"2020-10-24 19:00:00","7":"2020-10-24 18:41:00","8":"2020-10-24 18:38:00","9":"2020-10-24 18:29:00","10":"2020-10-24 18:17:20","11":"2020-10-24 18:14:00","12":"2020-10-24 18:00:01","13":"2020-10-24 17:43:00","14":"2020-10-24 17:20:16","15":"2020-10-24 17:14:00","16":"2020-10-24 17:05:00","17":"2020-10-24 16:51:09","18":"2020-10-24 16:17:00","19":"2020-10-24 16:02:00","20":"2020-10-24 15:40:00","21":"2020-10-24 15:17:00","22":"2020-10-24 14:57:19","23":"2020-10-24 14:52:44","24":"2020-10-24 14:22:48","25":"2020-10-24 13:52:25","26":"2020-10-24 13:34:00","27":"2020-10-24 13:22:43","28":"2020-10-24 13:10:00","29":"2020-10-24 13:00:02","30":"2020-10-24 12:45:00","31":"2020-10-24 12:35:15","32":"2020-10-24 12:30:00","33":"2020-10-24 12:25:00","34":"2020-10-24 12:20:00","35":"2020-10-24 12:15:00","36":"2020-10-24 12:00:02","37":"2020-10-24 11:30:00","38":"2020-10-24 11:23:24","39":"2020-10-24 11:00:01","40":"2020-10-24 11:00:01","41":"2020-10-24 10:45:00","42":"2020-10-24 10:40:00","43":"2020-10-24 10:30:00","44":"2020-10-24 10:20:00","45":"2020-10-24 10:00:01","46":"2020-10-24 09:45:00","47":"2020-10-24 09:40:00","48":"2020-10-24 09:30:00","49":"2020-10-24 09:26:35","50":"2020-10-24 09:20:00","51":"2020-10-24 09:15:00","52":"2020-10-24 09:00:00","53":"2020-10-24 08:45:00","54":"2020-10-24 08:30:00","55":"2020-10-24 08:17:43","56":"2020-10-24 07:45:00","57":"2020-10-24 06:56:48","58":"2020-10-24 06:30:00","59":"2020-10-24 05:45:00","60":"2020-10-24 05:30:00","61":"2020-10-24 05:00:16","62":"2020-10-24 04:45:00","63":"2020-10-24 04:30:00"},"retweet_count":{"0":51,"1":57,"2":19,"3":12,"4":71,"5":32,"6":45,"7":30,"8":69,"9":5,"10":11,"11":29,"12":24,"13":27,"14":9,"15":36,"16":31,"17":35,"18":11,"19":141,"20":15,"21":12,"22":31,"23":5,"24":11,"25":46,"26":27,"27":23,"28":35,"29":9,"30":15,"31":14,"32":1,"33":12,"34":5,"35":5,"36":17,"37":14,"38":47,"39":7,"40":43,"41":24,"42":3,"43":2,"44":2,"45":22,"46":40,"47":3,"48":10,"49":12,"50":3,"51":77,"52":6,"53":49,"54":11,"55":30,"56":15,"57":42,"58":7,"59":74,"60":5,"61":6,"62":7,"63":27},"favorite_count":{"0":64,"1":144,"2":95,"3":41,"4":114,"5":59,"6":41,"7":64,"8":297,"9":17,"10":34,"11":38,"12":36,"13":53,"14":24,"15":51,"16":141,"17":95,"18":19,"19":334,"20":18,"21":47,"22":86,"23":16,"24":39,"25":167,"26":83,"27":36,"28":123,"29":19,"30":50,"31":0,"32":7,"33":21,"34":5,"35":25,"36":35,"37":38,"38":134,"39":13,"40":73,"41":143,"42":10,"43":6,"44":9,"45":21,"46":91,"47":16,"48":58,"49":0,"50":11,"51":274,"52":10,"53":173,"54":28,"55":0,"56":21,"57":81,"58":17,"59":98,"60":13,"61":25,"62":18,"63":31},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MACd0wERU5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-france-enregistre-45-422-nouveaux-cas-en-24-heures-un-nouveau-record_4154719.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1320121034465546240,"id_str":"1320121034465546240","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElIDFifXEAALUQg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElIDFifXEAALUQg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ClHxgUZjVJ","display_url":"pic.twitter.com\/ClHxgUZjVJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320121050844270594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SqEezEFkxv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/tensions-entre-paris-et-ankara-c-est-un-incident-serieux-lie-a-la-volonte-de-leadership-de-la-turquie-dans-le-monde-musulman-estime-un-specialiste_4154753.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1320109828145111041,"id_str":"1320109828145111041","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElH45PsXYAEO9Qt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElH45PsXYAEO9Qt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sDHlCWiny6","display_url":"pic.twitter.com\/sDHlCWiny6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320109848160358401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Je7IStNr1z","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-un-toulousain-condamne-pour-avoir-diffuse-la-photo-de-l-attentat-de-conflans_4154683.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1320098415225733120,"id_str":"1320098415225733120","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHug7QWAAAYyNg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHug7QWAAAYyNg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K83ew1lKEY","display_url":"pic.twitter.com\/K83ew1lKEY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320100752199659520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vxfy0uc0j6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/il-voulait-tirer-ses-eleves-vers-le-haut-l-hommage-de-lorrez-le-bocage-a-leur-ancien-enseignant-samuel-paty_4154513.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1320094187640004610,"id_str":"1320094187640004610","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHqq2RXIAI6yA6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHqq2RXIAI6yA6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jXRBX5N677","display_url":"pic.twitter.com\/jXRBX5N677","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320094228135972875\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1198,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":1198,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MACd0wERU5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-france-enregistre-45-422-nouveaux-cas-en-24-heures-un-nouveau-record_4154719.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1320084943997947905,"id_str":"1320084943997947905","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHiQzBW0AE6ajA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHiQzBW0AE6ajA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R4XtJ1S1R5","display_url":"pic.twitter.com\/R4XtJ1S1R5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320085004932861958\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fFPBSnBgz8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-l-assemblee-vote-en-premiere-lecture-la-prorogation-de-l-etat-d-urgence-sanitaire-jusqu-au-16-fevrier_4154705.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1320077272888594432,"id_str":"1320077272888594432","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHbSR6XUAAatcQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHbSR6XUAAatcQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RPSvOjmZ3z","display_url":"pic.twitter.com\/RPSvOjmZ3z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320080116098207744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SlsXI78YXh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/changement-d-heure\/le-projet-de-suppression-du-changement-d-heure-est-completement-bloque-au-niveau-europeen-indique-un-specialiste-des-questions-europeennes_4154531.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/change\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1320065833322860550,"id_str":"1320065833322860550","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHQ4aNW0AYTkQ4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHQ4aNW0AYTkQ4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0QmoUiIbRo","display_url":"pic.twitter.com\/0QmoUiIbRo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320077602506289153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BruTfyEMYF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-bruxelles-avance-le-couvre-feu-a-22-heures-et-ferme-les-magasins-a-20-heures_4154551.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1320065365456584710,"id_str":"1320065365456584710","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHQdLRWAAYAeoC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHQdLRWAAYAeoC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fyphM4kkM6","display_url":"pic.twitter.com\/fyphM4kkM6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320072818000760833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Je7IStvPCZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-un-toulousain-condamne-pour-avoir-diffuse-la-photo-de-l-attentat-de-conflans_4154683.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1320060504908365831,"id_str":"1320060504908365831","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHMCQUWAAcXGTn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHMCQUWAAcXGTn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EfqRBp50Cm","display_url":"pic.twitter.com\/EfqRBp50Cm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320072062971461632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sy5tt01cRB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/etats-unis-donald-trump-a-vote-par-anticipation-a-west-palm-beach-en-floride_4154567.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1320064945401323520,"id_str":"1320064945401323520","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHQEucXYAAAyWx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHQEucXYAAAyWx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aieVkSPLM5","display_url":"pic.twitter.com\/aieVkSPLM5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320069798064128000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":996,"h":560,"resize":"fit"},"medium":{"w":996,"h":560,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GvKGK2M37A","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-le-couvre-feu-s-etend-desormais-a-38-nouveaux-departements-et-une-collectivite-d-outre-mer_4154303.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1320066843147702272,"id_str":"1320066843147702272","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHRzMGXEAAZAGO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHRzMGXEAAZAGO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5FIhV5XvJv","display_url":"pic.twitter.com\/5FIhV5XvJv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320066861896171520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WG7mexKE8S","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/proche-orient\/offensive-jihadiste-en-irak\/afghanistan-un-attentat-du-groupe-etat-islamique-contre-un-centre-educatif-fait-au-moins-18-morts_4154685.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/proche-o\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1320059921749188616,"id_str":"1320059921749188616","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHLgT4XIAgXg5c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHLgT4XIAgXg5c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZRhQMEUF8m","display_url":"pic.twitter.com\/ZRhQMEUF8m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320066023299575809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DXlKqiosk7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/chomage\/une-aide-de-150-euros-ne-suffira-pas-a-sortir-de-la-pauvrete-estime-le-depute-aurelien-tache-qui-reclame-des-aides-structurelles_4154661.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1320059249402273798,"id_str":"1320059249402273798","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHK5LMXYAY4cWF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHK5LMXYAY4cWF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MOJEVAgyJK","display_url":"pic.twitter.com\/MOJEVAgyJK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320062505692110850\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yd3oEF7PGu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/sommeil\/changement-d-heure-sera-t-il-le-dernier_4154539.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1320053200486060032,"id_str":"1320053200486060032","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHFZFOW0AABTST.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHFZFOW0AABTST.jpg","url":"https:\/\/t.co\/onm9cDJaSt","display_url":"pic.twitter.com\/onm9cDJaSt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320058221826981889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GvKGK2M37A","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-le-couvre-feu-s-etend-desormais-a-38-nouveaux-departements-et-une-collectivite-d-outre-mer_4154303.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1320052476318568448,"id_str":"1320052476318568448","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHEu7fX0AAqSel.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHEu7fX0AAqSel.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PVF4jYXQNI","display_url":"pic.twitter.com\/PVF4jYXQNI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320052502008659968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pk9OjhT86Q","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-des-elus-de-la-loire-reclament-l-assistance-sanitaire-de-l-armee_4154633.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1320046051538161664,"id_str":"1320046051538161664","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElG-49UW0AArLdB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElG-49UW0AArLdB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7dcpuV8bD3","display_url":"pic.twitter.com\/7dcpuV8bD3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320050923763281921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vxfy0utBaE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/il-voulait-tirer-ses-eleves-vers-le-haut-l-hommage-de-lorrez-le-bocage-a-leur-ancien-enseignant-samuel-paty_4154513.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1320045718447575041,"id_str":"1320045718447575041","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElG-lkdX0AEdSq-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElG-lkdX0AEdSq-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oWVLrvot9M","display_url":"pic.twitter.com\/oWVLrvot9M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320048659178815489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vDB1nxOYgp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/parti-communiste-francais\/le-parti-communiste-annonce-deposer-plainte-apres-le-tag-collabo-sur-son-siege_4154639.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/part\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1320045125347794944,"id_str":"1320045125347794944","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElG-DC_XYAAWS8I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElG-DC_XYAAWS8I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BEQ11OfgXP","display_url":"pic.twitter.com\/BEQ11OfgXP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320045173716508672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C4kYc8Axh6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/guinee\/presidentielle-en-guinee-des-violences-dans-les-rues-de-conakry-apres-la-victoire-d-alpha-conde_4154595.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1320031777650597889,"id_str":"1320031777650597889","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGx6G8XYAETM11.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGx6G8XYAETM11.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0cCDGXmKpz","display_url":"pic.twitter.com\/0cCDGXmKpz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320036579293814784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3MccBOB5pr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/appels-au-boycott-de-produits-francais-dans-des-pays-musulmans-apres-les-propos-de-macron-sur-les-caricatures_4154581.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1320027909449523200,"id_str":"1320027909449523200","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGuY8xXIAA3lhu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGuY8xXIAA3lhu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kxm3ghdiv0","display_url":"pic.twitter.com\/kxm3ghdiv0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320032804734787584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XVcFQMVGUN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/espace\/la-sonde-osiris-rex-est-en-train-de-perdre-ses-cailloux-dans-l-espace-une-menace-pour-la-reussite-de-sa-mission_4154533.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/espac\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1320023180522770437,"id_str":"1320023180522770437","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGqFsJXUAU0j6V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGqFsJXUAU0j6V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TscY77OsXI","display_url":"pic.twitter.com\/TscY77OsXI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320027267951517696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":925,"h":520,"resize":"fit"},"medium":{"w":925,"h":520,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tCWCjZEY8k","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-pourquoi-1984-de-george-orwell-est-il-si-souvent-cite-pour-critiquer-les-mesures-sanitaires_4148999.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1320016514507067392,"id_str":"1320016514507067392","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGkBrTX0AAlzJX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGkBrTX0AAlzJX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tAb5Y3BOpp","display_url":"pic.twitter.com\/tAb5Y3BOpp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320021479921102848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vMkIuJ8S51","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dS4NPH","display_url":"bit.ly\/3dS4NPH","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1320016365303025664,"id_str":"1320016365303025664","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGkCFZWMAA0hik.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGkCFZWMAA0hik.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wt1sqirZ6z","display_url":"pic.twitter.com\/wt1sqirZ6z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320016527077367809\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"onvousrepond","indices":[117,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Zyb21PAGR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/couvre-feu-du-17-octobre-2020\/onvousrepond-couvre-feu-pourrez-vous-voyager-sortir-votre-chien-demenager-les-reponses-aux-questions-que-vous-vous-posez_4142415.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/couvre\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1320015351367819265,"id_str":"1320015351367819265","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGi9-RXYAED864.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGi9-RXYAED864.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zUGMPTmS1k","display_url":"pic.twitter.com\/zUGMPTmS1k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320015373517885441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qqJKFro752","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/jazz\/le-jazz-violonniste-didier-lockwood-dans-plusieurs-disques-18-mois-apres-sa-mort_4154485.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1320007821245751296,"id_str":"1320007821245751296","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGcHqYXIAAUVCf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGcHqYXIAAUVCf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NcdRJCDqeY","display_url":"pic.twitter.com\/NcdRJCDqeY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320007842506674176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":385,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M9LTFGYL7j","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-covid-19-une-deputee-evoque-une-enorme-grippe-veran-denonce-des-propos-d-une-gravite-totale_4154505.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1320000169304313856,"id_str":"1320000169304313856","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGVKQrW0AAgY72.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGVKQrW0AAgY72.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jw4c7fdioX","display_url":"pic.twitter.com\/Jw4c7fdioX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320000193513783296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qdDh1d4XFA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/turquie-erdogan-denonce-l-attitude-de-macron-envers-les-musulmans-de-france-et-interroge-sa-sante-mentale_4154495.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1319993250992840706,"id_str":"1319993250992840706","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGO3j9XYAI6gXk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGO3j9XYAI6gXk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9xrEKb4KNN","display_url":"pic.twitter.com\/9xrEKb4KNN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319995559030083584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"medium":{"w":1196,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1196,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LTUutZ8eHz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/yvelines-le-policier-qui-a-tue-un-automobiliste-mis-en-examen-pour-meurtre_4154489.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1319992513197899778,"id_str":"1319992513197899778","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGOMndWAAIthxT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGOMndWAAIthxT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ms8XnBKpAR","display_url":"pic.twitter.com\/ms8XnBKpAR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319992719196999681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1bcY7eDXYY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/violences-faites-aux-femmes\/besancon-cinq-membres-de-la-famille-de-la-jeune-fille-tondue-expulses-vers-sarajevo_4154475.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/violen\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1319983135027847169,"id_str":"1319983135027847169","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGFqvDXYAEDHKE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGFqvDXYAEDHKE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3LE4ITBomw","display_url":"pic.twitter.com\/3LE4ITBomw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319989519169540096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/icx7kOR1pe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/micro-europeen\/micro-europeen-le-portugal-aussi-en-etat-durgence-sanitaire_4136155.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/m\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1319935424740102145,"id_str":"1319935424740102145","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFaRoYWkAE7URy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFaRoYWkAE7URy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gd2CtM7Fcg","display_url":"pic.twitter.com\/Gd2CtM7Fcg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319987010610802688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/epubHrJKK9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/marlene-schiappa-annonce-une-unite-de-contre-discours-republicain-sur-lesreseauxsociaux_4154483.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1319982773424312321,"id_str":"1319982773424312321","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGFVr-XUAE5GbO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGFVr-XUAE5GbO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GXlbar7XLN","display_url":"pic.twitter.com\/GXlbar7XLN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319983227696746496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BpLkq771pd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/gestion-du-covid-19-anti-masques-octobre-rose-le-8h30-franceinfo-d-axel-kahn_4135601.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1319934773012369409,"id_str":"1319934773012369409","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFZrsgWkAEVV1b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFZrsgWkAEVV1b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jmTQCd49FS","display_url":"pic.twitter.com\/jmTQCd49FS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319979453091491840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXYFzlBUWH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/prix-litteraires\/les-jurys-litteraires-s-adaptent-aux-mesures-sanitaires_4154385.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1319973640323084288,"id_str":"1319973640323084288","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF9CEhWMAAYuju.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF9CEhWMAAYuju.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lnn4hY2LRa","display_url":"pic.twitter.com\/Lnn4hY2LRa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319978194531827712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7XgUMOZ44T","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-conseil-conso\/franceinfo-conso-crise-sanitaire-et-difficultes-d-acces-au-credit-immobilier-les-nouveaux-exclus-du-credit_4135987.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1319933883090112512,"id_str":"1319933883090112512","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFY35SWkAAzt2N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFY35SWkAAzt2N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4dd7GMWDju","display_url":"pic.twitter.com\/4dd7GMWDju","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319976936563642368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ZWhpRQknU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/gouvernement-de-jean-castex\/ce-qu-il-faut-retenir-des-annonces-de-jean-castex-pour-lutter-contre-la-precarite_4154365.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1319972050455416833,"id_str":"1319972050455416833","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF7lhzW0AEjVuU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF7lhzW0AEjVuU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TRSDRg2HDC","display_url":"pic.twitter.com\/TRSDRg2HDC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319975678272442369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XvneooZeB6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-dans-ma-tete\/c-est-dans-ma-tete-se-proteger-et-proteger-ses-enfants-de-l-horreur_4136145.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1319932502006505473,"id_str":"1319932502006505473","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFXngWXIAEz5X2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFXngWXIAEz5X2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W3kJJ9PcCw","display_url":"pic.twitter.com\/W3kJJ9PcCw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319971910579605505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GvKGK2urJ0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-le-couvre-feu-s-etend-desormais-a-38-nouveaux-departements-et-une-collectivite-d-outre-mer_4154303.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1319962979702550530,"id_str":"1319962979702550530","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElFzVinWMAI8xZL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElFzVinWMAI8xZL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6ubt0xm65z","display_url":"pic.twitter.com\/6ubt0xm65z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319964353282490368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v6Qae9xuBM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-couvre-feu-une-mesure-prise-dans-l-urgence-sans-veritablement-avoir-ete-preparee-critique-un-chercheur-de-sciences-po_4154411.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1319962679071678464,"id_str":"1319962679071678464","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFzECrXIAAvc3S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFzECrXIAAvc3S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/chSkvTg3bi","display_url":"pic.twitter.com\/chSkvTg3bi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319962693101588480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RBntV1nebm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/jardin\/jardin-des-safranieres-sur-les-toits-de-paris_4135991.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/j\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1319929216977244161,"id_str":"1319929216977244161","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFUoSqWkAES3ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFUoSqWkAES3ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uINv8k8UhP","display_url":"pic.twitter.com\/uINv8k8UhP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319956809399128064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CXZT1CGXBA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/le-conseil-francais-du-culte-musulman-prepare-un-plan-de-lutte-contre-le-radicalisme-et-l-extremisme_4154439.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1319953935235428352,"id_str":"1319953935235428352","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFrHFWWMAALumg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFrHFWWMAALumg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ufWJGytZzH","display_url":"pic.twitter.com\/ufWJGytZzH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319956807805120512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VnXXGoE0Yv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-dites-nous-quelles-sont-vos-propositions-olivier-veran-s-emporte-face-aux-critiques-des-deputes-contre-l-etat-d-urgence-sanitaire_4154381.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1319947277709049856,"id_str":"1319947277709049856","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFlDkIXgAAeT3o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFlDkIXgAAeT3o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3SRybhrpov","display_url":"pic.twitter.com\/3SRybhrpov","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319953028544368640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IomKVPYHwL","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/cinema-week-end\/cinema-week-end-adieu-les-cons-de-et-avec-albert-dupontel-et-virginie-efira_4135587.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1319933444764426240,"id_str":"1319933444764426240","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFYeYZXYAANXVx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFYeYZXYAANXVx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XmZKnyitIH","display_url":"pic.twitter.com\/XmZKnyitIH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319951770529927168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ClElWnSW6r","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/affaire-estelle-mouzin\/affaire-estelle-mouzin-michel-fourniret-et-monique-olivier-dans-les-ardennes-la-semaine-prochaine_4154397.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/a\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1319947089066033153,"id_str":"1319947089066033153","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFk4lYXgAEuFbV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFk4lYXgAEuFbV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7ZuB9tuc7P","display_url":"pic.twitter.com\/7ZuB9tuc7P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319949254543265792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jYEF9tX59I","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-sciences-du-week-end\/le-billet-sciences-quelles-solutions-face-a-la-violence-des-tempetes-et-des-inondations_4136139.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1319931939206402049,"id_str":"1319931939206402049","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFXGvwXEAEMxeA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFXGvwXEAEMxeA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s4f4tKWAfO","display_url":"pic.twitter.com\/s4f4tKWAfO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319946737327460352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Axc99FlsTR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/nouveau-monde\/nouveau-monde-un-compteur-de-co2-pour-mesurer-limpact-environnemental-du-numerique_4135593.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/n\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1319928627300098048,"id_str":"1319928627300098048","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFUF98XYAAnn_1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFUF98XYAAnn_1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/djzCnyVwm6","display_url":"pic.twitter.com\/djzCnyVwm6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319941710302957573\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kMcrsveUGV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-covid-19-diminuer-les-contacts-physiques-pratiquement-la-seule-strategie-pour-enrayer-la-pandemie-selon-axel-kahn_4154347.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1319934252000157696,"id_str":"1319934252000157696","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFZNXlXIAAT308.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFZNXlXIAAT308.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DiIZkR4Cwo","display_url":"pic.twitter.com\/DiIZkR4Cwo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319937929465257984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vIRUZ8w0oT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/ces-chansons-qui-font-l-actu\/ces-chansons-qui-font-l-actu-le-professeur-ideal_4136143.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1319927992957739008,"id_str":"1319927992957739008","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFThC1XIAA2ZzF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFThC1XIAA2ZzF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vCUa57FuL4","display_url":"pic.twitter.com\/vCUa57FuL4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319936670905503745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ol1N9FivYe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-une-minute-de-silence-organisee-lundi-dans-les-ecoles-de-la-reunion_4154351.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1319927308069818368,"id_str":"1319927308069818368","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFS5LbW0AAyaIX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFS5LbW0AAyaIX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ltdrzO0ma4","display_url":"pic.twitter.com\/ltdrzO0ma4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319934155187056641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ugn5NBt7VY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-mot-de-l-eco\/le-mot-de-l-eco-partage-de-la-valeur_4135595.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1319927301853904897,"id_str":"1319927301853904897","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFS40RXgAEnx20.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFS40RXgAEnx20.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CDO9fIJiaT","display_url":"pic.twitter.com\/CDO9fIJiaT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319931637610807296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S6U2R7AO6a","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-covid-19-axel-kahn-pointe-du-doigt-la-responsabilite-de-medecins-qui-ont-dit-le-contraire-de-ce-que-toutes-les-donnees-objectives-disaient_4154345.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1319925542154534914,"id_str":"1319925542154534914","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFRSY4WAAIfnS-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFRSY4WAAIfnS-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/upwje3cT2q","display_url":"pic.twitter.com\/upwje3cT2q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319930379457933312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kbBtSkDkSQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/loi-sur-les-separatismes-il-manque-une-definition-souleve-le-co-rapporteur-de-la-mission-dinformation-sur-la-radicalisation-dans-les-services-publics_4154325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1319919772025393152,"id_str":"1319919772025393152","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFMCheWkAAXkjH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFMCheWkAAXkjH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/62Zot2jUxD","display_url":"pic.twitter.com\/62Zot2jUxD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319926605582651397\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GERcCahsOp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-octobre-rose-axel-kahn-implore-les-femmes-de-se-faire-depister-le-covid-19-est-beaucoup-moins-grave-que-le-cancer-du-sein_4154331.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1319919627238055936,"id_str":"1319919627238055936","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFL6GGXIAAR8tv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFL6GGXIAAR8tv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lHMapJy8Vj","display_url":"pic.twitter.com\/lHMapJy8Vj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319922829949718528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1005,"h":566,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1005,"h":566,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a48cMsDEEA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/allemagne\/video-allemagne-espagne-etats-unis-israel-les-professeurs-peuvent-ils-aborder-tous-les-sujets-avec-leurs-eleves_4153357.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/a\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1319917301941108737,"id_str":"1319917301941108737","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFJyvsXgAExVGA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFJyvsXgAExVGA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5xbmB1N4qp","display_url":"pic.twitter.com\/5xbmB1N4qp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319919055571095554\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1O6vfZ43DH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/saint-etienne-la-situation-est-tres-critique-alerte-le-maire-lr-gael-perdriau_4154317.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1319905385877221376,"id_str":"1319905385877221376","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElE-9I5WMAA-lbF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElE-9I5WMAA-lbF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OoznqyI0KY","display_url":"pic.twitter.com\/OoznqyI0KY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319907730132471808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319895482374803456,"id_str":"1319895482374803456","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElE2DEhUcAA0HhS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElE2DEhUcAA0HhS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yrw6taUkAq","display_url":"pic.twitter.com\/yrw6taUkAq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319895599462912000\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/27FpjdwL7q","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-deux-essais-de-vaccins-interrompus-ont-ete-autorises-a-reprendre-aux-etats-unis_4154291.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1319887462529892352,"id_str":"1319887462529892352","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEup3OWAAAvDM4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEup3OWAAAvDM4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YGk7uvIsPN","display_url":"pic.twitter.com\/YGk7uvIsPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319888855743410176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8lHixxP3nN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-quatre-signes-qui-montrent-que-des-reconfinements-locaux-se-rapprochent-en-france_4153359.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1319870554187288576,"id_str":"1319870554187288576","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEfRqvU0AAsHpW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEfRqvU0AAsHpW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cv3kAFqMaW","display_url":"pic.twitter.com\/cv3kAFqMaW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319877531080687616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oZvQtTxQRi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/attentat-de-conflans-retour-en-huit-actes-sur-les-annonces-du-gouvernement-face-au-terrorisme-islamiste_4153081.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1319870339745284096,"id_str":"1319870339745284096","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEfFL4XgAAPagP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEfFL4XgAAPagP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fREwmtBYpa","display_url":"pic.twitter.com\/fREwmtBYpa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319873757037555713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HcKYNNNJwR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/en-allemagne-les-marches-de-noel-victimes-collaterales-du-covid-19_4153721.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1319866220129193985,"id_str":"1319866220129193985","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEbVZHWkAEdnhX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEbVZHWkAEdnhX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oRVpu8BSHD","display_url":"pic.twitter.com\/oRVpu8BSHD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319866274508398592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BXz7Mox0jX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/les-dessinateurs-de-presse-temoins-du-proces-des-attentats-de-janvier-2015_4146699.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1319858562831712257,"id_str":"1319858562831712257","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEUXrdXgAEcEn5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEUXrdXgAEcEn5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WVg70JnREC","display_url":"pic.twitter.com\/WVg70JnREC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319862431619821569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2shuSb258T","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/etat-d-urgence-sanitaire-prolonge-l-executif-place-les-parlementaires-devant-le-fait-accompli_4153743.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1319857117512278016,"id_str":"1319857117512278016","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElETDjOXIAAblrq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElETDjOXIAAblrq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MZBifFxKTK","display_url":"pic.twitter.com\/MZBifFxKTK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319858656733810688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}