{"screen_name":{"0":"informate_infor","1":"informate_infor"},"tweet_id":{"0":1320018571523743744,"1":1319914519825686528},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"Directo express en EL EXPRESO DE MEDIANOCHE de @Patrick__jkd con @felipeFH9 para anunciar un proyecto. Les esperamos    https:\/\/t.co\/eybAGBz47J","1":"Os lo imagin\u00e1is al rev\u00e9s cu\u00e1ntas portadas de telediario y especiales racismo en Espa\u00f1a q se har\u00edan en estos media terr0ristas? Sigan durmiendo. https:\/\/t.co\/M0npbUFlt3"},"user_verified":{"0":false,"1":false},"created_at":{"0":"2020-10-24 15:05:26","1":"2020-10-24 08:11:59"},"retweet_count":{"0":6,"1":12},"favorite_count":{"0":8,"1":18},"user_location":{"0":"","1":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/6IpnkGlun9","1":"https:\/\/t.co\/6IpnkGlun9"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Patrick__jkd","name":"Patricio Carrasco","id":700503765850279936,"id_str":"700503765850279936","indices":[47,60]},{"screen_name":"felipeFH9","name":"Asociaci\u00f3n por el Futuro de Nuestros Hijos","id":1237140016662487040,"id_str":"1237140016662487040","indices":[65,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eybAGBz47J","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/Yc5GVGEn3s0","display_url":"youtu.be\/Yc5GVGEn3s0","indices":[120,143]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M0npbUFlt3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/N_Trastamara\/status\/1319913015509241856","display_url":"twitter.com\/N_Trastamara\/s\u2026","indices":[144,167]}]}}}