{"screen_name":{"0":"LaRetuerka","1":"LaRetuerka","2":"LaRetuerka","3":"LaRetuerka","4":"LaRetuerka","5":"LaRetuerka","6":"LaRetuerka","7":"LaRetuerka","8":"LaRetuerka","9":"LaRetuerka","10":"LaRetuerka","11":"LaRetuerka","12":"LaRetuerka","13":"LaRetuerka","14":"LaRetuerka","15":"LaRetuerka","16":"LaRetuerka","17":"LaRetuerka","18":"LaRetuerka","19":"LaRetuerka","20":"LaRetuerka","21":"LaRetuerka","22":"LaRetuerka","23":"LaRetuerka","24":"LaRetuerka","25":"LaRetuerka","26":"LaRetuerka","27":"LaRetuerka","28":"LaRetuerka","29":"LaRetuerka","30":"LaRetuerka","31":"LaRetuerka","32":"LaRetuerka","33":"LaRetuerka","34":"LaRetuerka","35":"LaRetuerka","36":"LaRetuerka","37":"LaRetuerka","38":"LaRetuerka","39":"LaRetuerka","40":"LaRetuerka","41":"LaRetuerka","42":"LaRetuerka","43":"LaRetuerka","44":"LaRetuerka","45":"LaRetuerka","46":"LaRetuerka","47":"LaRetuerka","48":"LaRetuerka","49":"LaRetuerka","50":"LaRetuerka","51":"LaRetuerka","52":"LaRetuerka","53":"LaRetuerka","54":"LaRetuerka","55":"LaRetuerka","56":"LaRetuerka","57":"LaRetuerka","58":"LaRetuerka","59":"LaRetuerka","60":"LaRetuerka","61":"LaRetuerka","62":"LaRetuerka","63":"LaRetuerka","64":"LaRetuerka","65":"LaRetuerka","66":"LaRetuerka","67":"LaRetuerka","68":"LaRetuerka","69":"LaRetuerka","70":"LaRetuerka","71":"LaRetuerka","72":"LaRetuerka","73":"LaRetuerka","74":"LaRetuerka","75":"LaRetuerka","76":"LaRetuerka","77":"LaRetuerka","78":"LaRetuerka","79":"LaRetuerka","80":"LaRetuerka","81":"LaRetuerka","82":"LaRetuerka","83":"LaRetuerka","84":"LaRetuerka","85":"LaRetuerka","86":"LaRetuerka"},"tweet_id":{"0":1320117014279737345,"1":1320116368407207942,"2":1320115339049504768,"3":1320115010652295170,"4":1320114814274908160,"5":1320114474003714048,"6":1320114410304790529,"7":1320114194801434630,"8":1320114147380596741,"9":1320113146074464256,"10":1320113042839973889,"11":1320112963869659145,"12":1320112868830908419,"13":1320112029974319104,"14":1320111566021398530,"15":1320111456457732097,"16":1320110865228713985,"17":1320099212462297098,"18":1320099160062832644,"19":1320099083051216903,"20":1320098895939108865,"21":1320098771603230727,"22":1320097174508756992,"23":1320094514409840641,"24":1320094480318500864,"25":1320077512664297472,"26":1320077466921275393,"27":1320077420280643585,"28":1320077385568538625,"29":1320077323941675010,"30":1320076926984257538,"31":1320076805752094726,"32":1320076761498079234,"33":1320076686688456705,"34":1320076621563441152,"35":1320076583198199808,"36":1320075101807718402,"37":1320075052075941888,"38":1320074916348235781,"39":1320055584318775303,"40":1320055437220249602,"41":1320055337387495425,"42":1320055274846248961,"43":1320055088291995650,"44":1320054939268358144,"45":1320047783924191235,"46":1320044738725187584,"47":1320042973665558528,"48":1320042880812130304,"49":1320042735739506690,"50":1320042646178566144,"51":1320042459586494466,"52":1320042317554851842,"53":1320042175904833539,"54":1320041213802827776,"55":1320002449827037185,"56":1320002377206857728,"57":1320002259971919875,"58":1320002172814303232,"59":1319991461623025671,"60":1319990958189150214,"61":1319990908583030785,"62":1319970295705468928,"63":1319970055736668166,"64":1319939960271679491,"65":1319939745544392707,"66":1319939573498171392,"67":1319939510558511106,"68":1319939441855782912,"69":1319939396498608131,"70":1319939318111227904,"71":1319939249668558848,"72":1319939173923622913,"73":1319939072719204356,"74":1319938968062955520,"75":1319938801322676224,"76":1319938663304876038,"77":1319938568740065281,"78":1319938518349680641,"79":1319938359448473601,"80":1319938237197070336,"81":1319937553370329088,"82":1319937522596720640,"83":1319936857342431233,"84":1319936681756196864,"85":1319936574533021696,"86":1319936392118607873},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":false,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true},"text":{"0":"No hay nada m\u00e1s tonto que ser obrero de izquierdas.","1":":warning_selector::chart_decreasing: El agujero del turismo empeora: el Gobierno hunde el sector tur\u00edstico con p\u00e9rdidas de 106.000 millones y pone en riesgo 750.000 empleos.\n\nEl sector que m\u00e1s riqueza aporta se desangra, miles de trabajadores arruinados.\n\n:loudspeaker: #ProtejamosEspa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/W8wanjBOvx","2":"Que s\u00ed. Que ya s\u00e9 que tu percepci\u00f3n de la corrupci\u00f3n es muy selectiva. Que estas cosas no quieres ni mirarlas. Pero lee el titular al menos. O seguir\u00e1s pensando que no hay socialistas corruptos. https:\/\/t.co\/vd4Ou00ehy","3":":France:Lyon amaneci\u00f3 con graffitis amenazando con decapitar profesores, alumnos y el alcalde. Son tiempos hermosos. https:\/\/t.co\/rgiODHl3gY","4":"\u00abYo no soy espa\u00f1ol, ni quiero serlo\u00bb, ha dicho el Diputado en el Congreso. Bien est\u00e1. Ahora solo hace falta que sea consecuente y deje su esca\u00f1o. https:\/\/t.co\/OzIZaFP3pU","5":"\"El virus liberado en Wuhan estaba dise\u00f1ado para atacar al ser humano, por lo que no necesit\u00f3 ninguna adaptaci\u00f3n\" #Horizonte https:\/\/t.co\/VBFpi5tWph","6":"30 franquistas.\n\nEso es pr\u00e1cticamente lo que queda del franquismo a pesar de que la izda. nos intente hacer creer que es nuestro principal problema. https:\/\/t.co\/5D4cM2UvTY","7":"Este ga\u00f1\u00e1n si no le frenan ya pasaba primero y dejaba a Bego\u00f1o colgado :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/wvvNtzrTnQ","8":"Viva Franco. Yo era antifranco y he visto que ha sido el dirigente que mejor lo ha hecho en Espa\u00f1a y que m\u00e1s calidad de vida dio a Espa\u00f1a y a los espa\u00f1oles. https:\/\/t.co\/RffOj7wD0F","9":"Yo he votado junto a Arnaldo Otegui y EH Bildu mantener a S\u00e1nchez en el poder\n\nYo he votado junto a Pablo Iglesias y Podemos mantener a S\u00e1nchez en el poder\n\nYo he votado junto a Rufi\u00e1n y ERC mantener a S\u00e1nchez en el poder\n\nYo he votado con los TRAIDORES A ESPA\u00d1A\n\nYo @pablocasado_ https:\/\/t.co\/4UmG7pF16D","10":"El terror Gobierna Espa\u00f1a con la ayuda de Los @populares y su jefe @pablocasado_ \n\nAqu\u00ed el v\u00eddeo de los compa\u00f1eros del PP y su plan para Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/VS4RhLZajH","11":"Los halagos de Pablo Iglesias y Pedro S\u00e1nchez, la verg\u00fcenza del PP... \n#PabloCagado\n#DEPP\n https:\/\/t.co\/OWrWqcz5Xl","12":"Que casualidad que el \u201cfin social\u201d que m\u00e1s le gustaba a Pablo Iglesias para donarle dinero sea su propia televisi\u00f3n. Que casualidad\nM\u00e1s caraduras no pueden ser los dos, Pablo Iglesias e Irene Montero, pero les siguen votando!! #IglesiasDimision #IglesiasVeteYa\n#MonteroVeteYa https:\/\/t.co\/jPLcr1ZrAg","13":"Pablo Iglesias dec\u00eda esto sobre el despido de Calvente: \n\"Se trata de un caso de acoso sexual muy grave\"\n\nLa realidad: \nPodemos admite que despidi\u00f3 de forma improcedente a su abogado Calvente con una falsa acusaci\u00f3n de acoso sexual.\n\nCloacas. https:\/\/t.co\/SeHzzC55Vy","14":"Cuando los buenos pierden y los malos ganan, es porque no hay Democracia y quienes lo han permitido forman parte de un complot criminal. S\u00f3lo hay que preguntarse qui\u00e9nes lo han permitido. https:\/\/t.co\/LR2Wl8ec4d","15":"El socialista Leopoldo L\u00f3pez abandona la embajada espa\u00f1ola en Caracas. Se supone que se ha escapado por la frontera con la vista gorda de Maduro y se supone que hoy llega a Madrid para reunirse con su mujer, la que llevaba en un coche fajos de billetes. https:\/\/t.co\/IJv1DpqbVg","16":"Favor que le concede el Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a al Padre de Leopoldo L\u00f3pez , diputado del PP en Bruselas, al haber votado NO a la moci\u00f3n de Censura de Vox contra el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez e Iglesias Leopolodo L\u00f3pez no se fug\u00f3 de la Embajada de Espa\u00f1a en Caracas","17":"SAN PEDRO, SAN PACO Y SAN BEGO\u00d1O.\nLA NARCO TRANS TRINIDAD.\n:face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/XHkw4NtznO","18":"@sanchezcastejon @Pontifex_es @vaticannews_es uaoh, incluso al papa comunista se le ve j*dido junto a Sanchez y Bego\u00f1o...ESTE TIO LO ARRUINA ABSOLUTAMENTE TODO, INAUDITO!!!:woman_zombie_selector::woman_zombie_selector::woman_zombie_selector::woman_zombie_selector::nauseated_face::nauseated_face::nauseated_face::nauseated_face::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector: https:\/\/t.co\/fjowlmFSR7","19":"F\u00edjate en la mano de Bego\u00f1o, si te da una hostia te arranca la cabeza. https:\/\/t.co\/ONaTAynz20","20":"Ahora entiendo porqu\u00e9 S\u00e1nchez se cas\u00f3 con Bego\u00f1o. Porque como eg\u00f3latra enfermizo que es, era la manera m\u00e1s cercana a casarse consigo mismo. https:\/\/t.co\/ct5MAogNGs","21":"No digas nada, s\u00f3lo retuitea.\n\n#Bego\u00f1o https:\/\/t.co\/tZTVJ7DRe3","22":"@LaRetuerka @IaPipiIoIa Me parece que Espa\u00f1a es una guarida de delincuentes.\nPor all\u00ed tambi\u00e9n est\u00e1 la enfermera millonaria personal de Ch\u00e1vez.","23":"\"Se ha evidenciado que VOX est\u00e1 solo. Pero lo decimos con mucho orgullo. Estamos solos en la defensa de los espa\u00f1oles\".\nMentira.. Vox no est\u00e1 s\u00f3lo.. somos millones de personas quienes les han votado y  quienes los estamos apoyando... y ojo... la cifra sigue creciendo.... https:\/\/t.co\/J0ML9ILVgc","24":"Pablo Casado ha conseguido poner de acuerdo a La Sexta y a La Cope, se deshac\u00edan en elogios hacia \u00e9l, igual que hicieron  S\u00e1nchez e Iglesias, pero tambi\u00e9n ha conseguido algo muy importante, poner de acuerdo a millones d espa\u00f1oles q se han dado cuenta d que el PP no vale para nada https:\/\/t.co\/xeEN4fxNWZ","25":"Olona (Vox): \u00abPP y PSOE han pactado ya el Consejo General del Poder Judicial y s\u00f3lo les queda anunciarlo\u00bb: https:\/\/t.co\/KaY42xEr1w","26":"Miserables aquellos que pactan con los que quieren romper Espa\u00f1a, con los pro-terroristas, comunistas, extrema izquierda podemita y dem\u00e1s plebe. https:\/\/t.co\/GGGjr2JIqV","27":"Hoy hace un a\u00f1o que sacaron a Franco del Valle de los Ca\u00eddos y desde entonces qu\u00e9 ha mejorado en Espa\u00f1a?\nNada","28":"Gracias por difundir.:folded_hands::red_heart_selector::smiling_face_with_heart-eyes:El juez investiga si hubo \"connivencia\" entre el BBVA y la UDEF contra Pineda https:\/\/t.co\/MbVFVDIksO v\u00eda @eldi","29":"La l\u00edder de Podemos Andaluc\u00eda se mofa de los madrile\u00f1os: \u00ab\u00bfSaldr\u00e1n en N\u00fa\u00f1ez de Balboa a pedir libertad?\u00bb: https:\/\/t.co\/swJMFljSO8.\nY t\u00fa ,vas a salir desde la Plaza de Espa\u00f1a de Sevilla con una flota de autobuses de inmigrantes para llev\u00e1rtelos a tu casa ,gritando libertad?","30":"#Extremadura, en el nivel 2 de alerta\nY nosotros en manos de @jvergelesb y @GFVara\nQue el Se\u00f1or nos coja confesados! \n#GobiernoDeInutiles\n#ChicasVox52:Spain::green_heart:\n#LevantandoEspa\u00f1a \n\nhttps:\/\/t.co\/m3qFK6fIZJ","31":"Vamos a seguirla que es de las nuestras... https:\/\/t.co\/YuvQJ13MIi","32":"No la pude publicar el 12 de octubre.\nEsta historia de un viaje espa\u00f1ol alrededor del mundo no te la van a contar, m\u00edrala antes de que se olvide.:thinking_face::Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/PT1DxsnLbd","33":"BREMEN, Alemania.\nEl Ej\u00e9rcito en la calle.\nGlobalismo \u00f3 falta de Polic\u00edas...\nMerkel ha dicho que est\u00e1 todo controlado.\nBielderberg?. https:\/\/t.co\/ruvS4E9PVt","34":"El plan que propuso el valiente empresario Luis Olarra en 1982 contra ETA que hoy habr\u00eda hecho temblar de miedo a los cobardes Bildutarras.\n#porespa\u00f1a https:\/\/t.co\/eRs12wIA3Q v\u00eda @ElDiestro_","35":"Cr\u00f3nica de c\u00f3mo los partidos pol\u00edticos votan, para subir los sobresueldos de los diputados en las comisiones.\nS\u00f3lo VOX vot\u00f3 en contra del gasto de los dos millones de euros\nCon la que est\u00e1 cayendo, los pol\u00edticos no renuncian a ninguno de sus privilegios y, si pueden, los aumentan https:\/\/t.co\/bRSi3bosTH","36":"#EstadoDeAlarma \n\nConfinamiento \n\n#COVID19 \n\nQue harto estoy de todo, estamos en las peores manos posibles.","37":"El verdadero estado de alarma nacional comenz\u00f3 en enero con la toma de posesi\u00f3n del desGobierno sociobolivariano. Lo que aprobar\u00e1n ma\u00f1ana es el estado de \"me lavo las manos, el marr\u00f3n que se lo coman otros, chim pum\".\n#porespa\u00f1a https:\/\/t.co\/FvuMl8sc8z","38":"@pnique No es periodismo, es el panfleto de Podemos. https:\/\/t.co\/5n2ufCiRJl","39":"\"Hasta aqu\u00ed hemos llegado\" (Pablo Casado, Congreso de los Diputados, 22.10.20).\n\nLos andaluces se vuelcan con Vox tras la moci\u00f3n: oficinas colapsadas ante la avalancha de afiliaciones.\n#porespa\u00f1a https:\/\/t.co\/dzCyiW9jPH","40":"Sigue el injusto cierre no sanitario de la #Generalitat sobre la hosteler\u00eda de #Catalu\u00f1a. #Covid19 #Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/d8I2QCbF1e","41":"\u00a1\u00a1Paso palabra!!\n\n\u00a1\u00a1Completa el tablero Pablo Casado!! https:\/\/t.co\/sifvYG0uSM","42":":black_heart::green_heart::red_heart_selector::red_heart_selector::yellow_heart::yellow_heart::yellow_heart::yellow_heart::red_heart_selector::red_heart_selector::green_heart::black_heart:\n\nCuando un dirigente o gobernante impone una norma lo primero que tiene que dar es ejemplo.\n\nMenos en Espa\u00f1a.\n\nCon qu\u00e9 fuerza moral pueden pedir que se les respete ?\n\nPero a la hora de multar no se cortan. Para eso son unos artistas. https:\/\/t.co\/rp9VGpWxbN","43":"@OrbitaEduardo @TwitterEspana Llevan a \"saco\" esta semana.\n\nLos rojos est\u00e1n muy MUY\n\nnerviosos.\n\n( Nervioso se pone la persona \n\nque algo no ha hecho bien.)\n\n#GobiernoDeMafiosos\n#GobiernoCriminalyCorrupto https:\/\/t.co\/g8RVyjySg1","44":"UN PELIGRO PARA LA\n\nSEGURIDAD NACIONAL.:Spain:\n\n1) Soberbio\n\n2) D\u00e9spota\n\n3) Psic\u00f3pata\n\n\u00c9l est\u00e1 por encima de la #Ley.\n\nEs el que nos gobierna con la \n\nayuda de Casado, proetarras y golpistas.:man_facepalming_selector:\n\n#VoxExtremaNecesidad :Spain:\n#Espa\u00f1aSiempre :Spain: https:\/\/t.co\/CqLIY0Rk84","45":"El socialista Leopoldo L\u00f3pez abandona la embajada espa\u00f1ola en Caracas. Se supone que se ha escapado por la frontera con la vista gorda de Maduro y se supone que hoy llega a Madrid para reunirse con su mujer, la que llevaba en un coche fajos de billetes. https:\/\/t.co\/IJv1DpqbVg","46":"S\u00ed, todo un logro... la gesti\u00f3n sanitaria ya para otro d\u00eda. https:\/\/t.co\/cYizBF90sT","47":"El Papa regala al Sepulturero un relieve de una barca con inmigrantes. El Sepulturero regala al Papa una foto del Falcon.\n#porespa\u00f1a https:\/\/t.co\/wRwoNavth5","48":"A que habr\u00e1 ido Monedero a Suiza?.\nS\u00f3lo va la Casta a ingresar dinero.\nEso dicen en Pandemias Podemos https:\/\/t.co\/znBfkduLHg","49":"Da miedo, ayudas, papeles, casa, todos tienen m\u00e1s hijos que nosotros.\nM\u00e1s ayudas por hijo...\nNos estamos autodestruyendo.\n\u00c1frica no cabe en Europa, No Se Puede!!. https:\/\/t.co\/TfhezRwpas","50":"Si algo es apoyado, alabado o aplaudido por la izquierda, siempre ser\u00e1  100% en contra de Espa\u00f1a.\n\nLa izquierda busca la destrucci\u00f3n de Espa\u00f1a, porque lo \u00fanico q conocen es el odio.","51":"Mientras en Francia los pol\u00edticos comprueban que la Gendarmer\u00eda llama a su puerta para investigar su gesti\u00f3n del coronavirus, en Espa\u00f1a la llamada que temen nuestros pr\u00f3ceres es la de su jefe de filas si se saltan la disciplina de voto\nhttps:\/\/t.co\/m6PKmF25yh","52":"@Santi_ABASCAL iba por el buen camino al indicar\n\nEl clan Biden, el riesgo de que el Partido Comunista Chino llegue a la Casa Blanca \nLos clanes manipulan el gobierno para beneficio propio directo, vendiendo su influencia y comprando la influencia de otros https:\/\/t.co\/E1ZyaPMXjo","53":"Son 8, no guardan la distancia de seguridad, no llevan mascarillas, est\u00e1n en un sitio cerrado as\u00ed que S\u00e1nchez, LaBego, el Papa y c\u00eda.  en el Vaticano se pasan las normas de seguridad por el forro. Y luego pretender\u00e1n dar lecciones ... :middle_finger: https:\/\/t.co\/cJlgUfDDwJ","54":"Nadie bamboleaba tan bien las caderas por los pasillos vaticanos desde Julia Farnesio, amante de Alejandro VI. https:\/\/t.co\/Utf8WubDXz","55":"A ver si el toque de queda va a ser para que las chicas y chicos blancos no reciban ataques racistas como el de la Casa de Campo.\n\nhttps:\/\/t.co\/uwPLXIluni","56":"Este fin de semana se celebran oposiciones a la Guardia Civil.\nSe presentan 26.793 personas para 2.154 plazas\n..Alguien ha visto alguna vez oposiciones a pol\u00edtico?\nSi eres analfabeto puedes ser pol\u00edtico\nPero no GC\n...Para GC\/PN no vale cualquiera\nPara pol\u00edtico SI!\n#EquiparacionYa","57":"Estados unidos.\nTodo contra la paralizaci\u00f3n de la econom\u00eda, que s\u00f3lo beneficia a China y comunistas del resto de pa\u00edses. https:\/\/t.co\/Kq8IESxqIT","58":"S\u00f3lo por \u00e9ste ratito y ver gru\u00f1ir a Casado ya mereci\u00f3 la pena la moci\u00f3n de censura.\n:face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tongue::face_with_tongue::Spain::Spain: https:\/\/t.co\/J7hYlZt94S","59":"En breve, a la entrada de todos los municipios de Espa\u00f1a.... https:\/\/t.co\/ml3SZftvdx","60":"Sola y borracha quiero llegar a casa, pero hazlo sin pasar por la casa de campo. @IreneMontero https:\/\/t.co\/twXnSmb2xb","61":"Los lazis que acosan a camareros y dependientes porque hablan en espa\u00f1ol y no en catal\u00e1n son los mismos que nunca se quejaron de Messi o Johan Cruyff.\nS\u00f3lo les molesta la gente que viene del resto de Espa\u00f1a, menos los vascos. Nunca pasa con los extranjeros. Se llama hispanofobia.","62":"Siempre hay que leer a Girauta, y hoy m\u00e1s que nunca.\n\n\u201cIdentificar con el franquismo a esos tres millones y medio de espa\u00f1oles (cuando a ti te han votado cinco) y situar al PP en un punto imposible que equidista de Vox y de Podemos es un grav\u00edsimo error..\u201d https:\/\/t.co\/2r5bjxdlGf","63":"Por m\u00e1s medidas de confinamientos y toques de queda que se tomen contra los ciudadanos, mientras no se tomen en aeropuertos, transportes p\u00fablicos y pateras todo seguir\u00e1 igual.\nY lo peor es que los que toman las decisiones lo saben...","64":":Ceuta_&_Melilla:#ChicasVox52:crossed_swords::green_heart::Ceuta_&_Melilla:\n#LevantandoEspa\u00f1aConVox \n#TeamVox:hammer_and_pick::green_heart::hammer_and_pick:\nLo que no nos mata nos hace m\u00e1s fuertes!!\nNuestro @Santi_ABASCAL es el \u00fanico ganador der esta moci\u00f3n!\nA Vox le ha mandado Dios!\nA ustedes y a todos esos c\u00f3mplices comunistas los manda el diablo!\n#CasadoCagado \n#AdiosPP https:\/\/t.co\/nunnnscGRA","65":":pushpin:Y en Canarias siguen entrando en los hoteles, ni\u00f1os y mujeres\nhuyendo de las guerras y el hambre :man_facepalming_light_skin_tone:\n:backhand_index_pointing_right:Qu\u00e9 Espa\u00f1a m\u00e1s bonita le vamos a dejar a nuestros hijos y nietos :sleepy_face:\n\n#ESPA\u00d1ABRELOSOJOS\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro https:\/\/t.co\/a5gec6hlqn","66":"Podemos monta un acto de apoyo a los reg\u00edmenes de Venezuela y Cuba: \u00abSois ejemplo de fortaleza y resistencia\u00bb: https:\/\/t.co\/rjT0RMjHvL","67":"ALBERTO RODR\u00cdGUEZ RODR\u00cdGUEZ\n               \"IMPUTADO\"\n\nSab\u00e9is si dimiti\u00f3?\nSab\u00e9is si lo cesaron?\n\nLA NUEVA POL\u00cdTICA.\nQUE PUTO ASCO.\n\nConsejos vendo y para mi, no tengo. https:\/\/t.co\/yYLMOAZF7Q","68":"En esta vida hay que evitar dar la espalda y ofrecer la nuca a seg\u00fan que \"gente\". Te va la vida en ello.\n#porespa\u00f1a https:\/\/t.co\/XXGlaFPdTB","69":"Llam\u00f3 \"alarmistas\" a los q alertaron de la peligrosidad del virus.\nDijo q \"este virus era una simple gripe\".\nNo cabe duda, el Cient\u00edfico de Twitter es un crack.....en indigencia intelectual y cient\u00edfica.","70":"Cuando la mafia llega al poder todo se convierte en mafia...\n#PUTADICTADURA #SICARIATO\n#PSOETACRIMINALYGENOCIDA\nhttps:\/\/t.co\/akkH3KUY9d","71":"Fiscal\u00eda de M\u00e1laga solicita cinco a\u00f1os de prisi\u00f3n contra\u00a0un grupo d seis\u00a0trabajadores\u00a0d la residencia para discapacitados 'La Milagrosa' que fueron detenidos a finales d abril de 2008 por supuestamente agredir y vejar gravemente a ls internos.\n\n https:\/\/t.co\/MgLPp8vnLD v\u00eda @ecd_","72":"Qu\u00e9 se le habr\u00e1 perdido a este IMPOSTOR en el Vaticano :Vatican_City:...\nEstar\u00e1 buscando r\u00e9dito pol\u00edtico? :thinking_face:\n\nDefiende pol\u00edticas:backhand_index_pointing_down:\n:right_arrow_selector: Pro ABORTO\n:right_arrow_selector: Pro EUTANASIA\n:OK_hand:Pero este Papa seguro que lo recibe con los brazos abiertos :face_vomiting:\n#VaticanoRojo\n\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro\nhttps:\/\/t.co\/gjlgq0L4VE","73":"S\u00e1nchez dice compartir con el Papa la lucha contra los \u00abpopulismos\u00bb mientras gobierna con Podemos: https:\/\/t.co\/xX8XzMyE50","74":"Te ha bloqueado Pablo Iglesias?\nA @marichalmarich1 tambi\u00e9n, as\u00ed que le ha dedicado este rap.\nNo creo que le guste, as\u00ed que a difundirlo.\n(1\/3) https:\/\/t.co\/RSIACnSXbX","75":"PEDRO S\u00c1NCHEZ CASTEJON\n  \"ESTO DE LA EMEROTECA\"\n\nAhora el no tiene que explicar nada.\nAhora la culpa es de las Comunidades Aut\u00f3nomas.\nAhora no s\u00f3lo hay un caso.\nAhora hay unos 55.0000 fallecidos.\nAhora que??\nAhora Dimitid todos.\nAhora nada, no?\n\nDESGOBIERNO DE ESPA\u00d1EZUELA https:\/\/t.co\/MSSDXrkWur","76":"Cuando hay gente tan enferma, que es capaz de poner al mismo nivel a la v\u00edctima y al verdugo, no es un fracaso de la sociedad. Es un fracaso de quien se ha dejado lobotomizar, por una clase pol\u00edtica progre, sectaria e irresponsable, incapaz de respetar los calores de su pueblo. https:\/\/t.co\/0Zo61oy2hS","77":"Est\u00e1is acobardados despu\u00e9s de vuestro grav\u00edsimo error y lo sab\u00e9is y lo est\u00e1is pagando ya, la desbandada de afiliados y simpatizantes es \u00e9pica! Hab\u00e9is menospreciado a vuestros votantes por vuestros propios intereses. E aqu\u00ed otro bot ruso chino o filipino, como quer\u00e1is llamarnos. https:\/\/t.co\/lS8r0HWte3","78":"Dolores Delgado 'regala' la plaza m\u00e1s codiciada del Supremo a una fiscal sin experiencia: Esmeralda Rasillo,\n su amiga, su ac\u00f3lita, la mujer que obtuvo un cargo en el Ministerio de Justicia mientras Delgado fue ministra, y que la sigui\u00f3 a la Fiscal\u00eda Gral https:\/\/t.co\/tZYV39z4fD","79":"Los MENAS protegidos por Irene Montero y Teresa Rodr\u00edguez acosan sexualmente a una joven que siendo mujer y v\u00edctima es despreciada por esa izquierda tan feminista cuando corr\u00eda por la Casa de Campo al grito de 'Al\u00e1 es grande' \u00bf Feministas? \u00a1JA! https:\/\/t.co\/9Kr6MNYyB4","80":"Sale un nuevo caso de las cloacas nauseabundas de Pablo Iglesias.\nPodemos reconoce por escrito que Calvente no acos\u00f3 sexualmente a Marta Flor. \u00c9sa fue la excusa falsa que el partido se invent\u00f3 para despedir al abogado que, ahora, tiene en un pu\u00f1o a Pablo Iglesias y su formaci\u00f3n https:\/\/t.co\/jcqIGZ19AL","81":"@LaRetuerka El comunista tiene otra casa en la playa","82":"@LaRetuerka Os seguis con esta cuenta @Chelo90225003  pero la tengo bloqueada. Ahora os sigo con esta.","83":"Sr. Presidente y sus ministros aplaudidores. No soy yo quien tiene que acabar con el virus. Sois vosotros y vuestros expertos y asesores, que para eso cobr\u00e1is.\nY no intent\u00e9is convencerme de que el ocio cumpliendo normas no es seguro, y las aulas y autobuses llenos s\u00ed.","84":"Aviso a navegantes. Abr\u00ed esta cuenta para expresar mis opiniones con respeto. Mostrar\u00e9 mi desacuerdo con cualquier actuaci\u00f3n de cualquier partido que no comparta. \nNo me ha callado la izquierda, tampoco lo va a hacer la derecha o el punto pol\u00edtico en que se encuentren.","85":"El Ministro y su experto. Poco nos pasa. \n\n #EquipoMascarillas :man_facepalming_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/4sR1QDWT2h","86":"Lo que que Pedro se haya llevado a Bego\u00f1o a ver al Papa no tiene nada que ver con que el montonero de la Pampa est\u00e9 a favor del matrimonio homosexual no???"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false},"created_at":{"0":"2020-10-24 21:36:37","1":"2020-10-24 21:34:03","2":"2020-10-24 21:29:58","3":"2020-10-24 21:28:39","4":"2020-10-24 21:27:52","5":"2020-10-24 21:26:31","6":"2020-10-24 21:26:16","7":"2020-10-24 21:25:25","8":"2020-10-24 21:25:13","9":"2020-10-24 21:21:15","10":"2020-10-24 21:20:50","11":"2020-10-24 21:20:31","12":"2020-10-24 21:20:09","13":"2020-10-24 21:16:49","14":"2020-10-24 21:14:58","15":"2020-10-24 21:14:32","16":"2020-10-24 21:12:11","17":"2020-10-24 20:25:53","18":"2020-10-24 20:25:40","19":"2020-10-24 20:25:22","20":"2020-10-24 20:24:37","21":"2020-10-24 20:24:08","22":"2020-10-24 20:17:47","23":"2020-10-24 20:07:13","24":"2020-10-24 20:07:04","25":"2020-10-24 18:59:39","26":"2020-10-24 18:59:28","27":"2020-10-24 18:59:17","28":"2020-10-24 18:59:09","29":"2020-10-24 18:58:54","30":"2020-10-24 18:57:19","31":"2020-10-24 18:56:50","32":"2020-10-24 18:56:40","33":"2020-10-24 18:56:22","34":"2020-10-24 18:56:07","35":"2020-10-24 18:55:57","36":"2020-10-24 18:50:04","37":"2020-10-24 18:49:52","38":"2020-10-24 18:49:20","39":"2020-10-24 17:32:31","40":"2020-10-24 17:31:56","41":"2020-10-24 17:31:32","42":"2020-10-24 17:31:17","43":"2020-10-24 17:30:33","44":"2020-10-24 17:29:57","45":"2020-10-24 17:01:31","46":"2020-10-24 16:49:25","47":"2020-10-24 16:42:24","48":"2020-10-24 16:42:02","49":"2020-10-24 16:41:28","50":"2020-10-24 16:41:06","51":"2020-10-24 16:40:22","52":"2020-10-24 16:39:48","53":"2020-10-24 16:39:14","54":"2020-10-24 16:35:25","55":"2020-10-24 14:01:23","56":"2020-10-24 14:01:05","57":"2020-10-24 14:00:37","58":"2020-10-24 14:00:17","59":"2020-10-24 13:17:43","60":"2020-10-24 13:15:43","61":"2020-10-24 13:15:31","62":"2020-10-24 11:53:37","63":"2020-10-24 11:52:39","64":"2020-10-24 09:53:04","65":"2020-10-24 09:52:13","66":"2020-10-24 09:51:32","67":"2020-10-24 09:51:17","68":"2020-10-24 09:51:00","69":"2020-10-24 09:50:50","70":"2020-10-24 09:50:31","71":"2020-10-24 09:50:15","72":"2020-10-24 09:49:57","73":"2020-10-24 09:49:32","74":"2020-10-24 09:49:07","75":"2020-10-24 09:48:28","76":"2020-10-24 09:47:55","77":"2020-10-24 09:47:32","78":"2020-10-24 09:47:20","79":"2020-10-24 09:46:42","80":"2020-10-24 09:46:13","81":"2020-10-24 09:43:30","82":"2020-10-24 09:43:23","83":"2020-10-24 09:40:44","84":"2020-10-24 09:40:02","85":"2020-10-24 09:39:37","86":"2020-10-24 09:38:53"},"retweet_count":{"0":176,"1":648,"2":75,"3":344,"4":815,"5":1776,"6":97,"7":152,"8":7,"9":39,"10":24,"11":206,"12":28,"13":1469,"14":369,"15":79,"16":50,"17":32,"18":29,"19":28,"20":68,"21":383,"22":8,"23":214,"24":258,"25":182,"26":82,"27":122,"28":98,"29":76,"30":70,"31":9,"32":219,"33":152,"34":81,"35":500,"36":169,"37":64,"38":120,"39":91,"40":40,"41":77,"42":155,"43":40,"44":49,"45":79,"46":158,"47":69,"48":1643,"49":164,"50":205,"51":76,"52":74,"53":345,"54":49,"55":85,"56":168,"57":94,"58":152,"59":166,"60":266,"61":95,"62":133,"63":185,"64":75,"65":176,"66":82,"67":219,"68":66,"69":162,"70":79,"71":53,"72":100,"73":205,"74":200,"75":166,"76":85,"77":56,"78":326,"79":265,"80":281,"81":3,"82":1,"83":173,"84":131,"85":402,"86":142},"favorite_count":{"0":868,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":107,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0},"user_location":{"0":"\ud83d\udcccMadrid.","1":"\ud83d\udcccMadrid.","2":"\ud83d\udcccMadrid.","3":"\ud83d\udcccMadrid.","4":"\ud83d\udcccMadrid.","5":"\ud83d\udcccMadrid.","6":"\ud83d\udcccMadrid.","7":"\ud83d\udcccMadrid.","8":"\ud83d\udcccMadrid.","9":"\ud83d\udcccMadrid.","10":"\ud83d\udcccMadrid.","11":"\ud83d\udcccMadrid.","12":"\ud83d\udcccMadrid.","13":"\ud83d\udcccMadrid.","14":"\ud83d\udcccMadrid.","15":"\ud83d\udcccMadrid.","16":"\ud83d\udcccMadrid.","17":"\ud83d\udcccMadrid.","18":"\ud83d\udcccMadrid.","19":"\ud83d\udcccMadrid.","20":"\ud83d\udcccMadrid.","21":"\ud83d\udcccMadrid.","22":"\ud83d\udcccMadrid.","23":"\ud83d\udcccMadrid.","24":"\ud83d\udcccMadrid.","25":"\ud83d\udcccMadrid.","26":"\ud83d\udcccMadrid.","27":"\ud83d\udcccMadrid.","28":"\ud83d\udcccMadrid.","29":"\ud83d\udcccMadrid.","30":"\ud83d\udcccMadrid.","31":"\ud83d\udcccMadrid.","32":"\ud83d\udcccMadrid.","33":"\ud83d\udcccMadrid.","34":"\ud83d\udcccMadrid.","35":"\ud83d\udcccMadrid.","36":"\ud83d\udcccMadrid.","37":"\ud83d\udcccMadrid.","38":"\ud83d\udcccMadrid.","39":"\ud83d\udcccMadrid.","40":"\ud83d\udcccMadrid.","41":"\ud83d\udcccMadrid.","42":"\ud83d\udcccMadrid.","43":"\ud83d\udcccMadrid.","44":"\ud83d\udcccMadrid.","45":"\ud83d\udcccMadrid.","46":"\ud83d\udcccMadrid.","47":"\ud83d\udcccMadrid.","48":"\ud83d\udcccMadrid.","49":"\ud83d\udcccMadrid.","50":"\ud83d\udcccMadrid.","51":"\ud83d\udcccMadrid.","52":"\ud83d\udcccMadrid.","53":"\ud83d\udcccMadrid.","54":"\ud83d\udcccMadrid.","55":"\ud83d\udcccMadrid.","56":"\ud83d\udcccMadrid.","57":"\ud83d\udcccMadrid.","58":"\ud83d\udcccMadrid.","59":"\ud83d\udcccMadrid.","60":"\ud83d\udcccMadrid.","61":"\ud83d\udcccMadrid.","62":"\ud83d\udcccMadrid.","63":"\ud83d\udcccMadrid.","64":"\ud83d\udcccMadrid.","65":"\ud83d\udcccMadrid.","66":"\ud83d\udcccMadrid.","67":"\ud83d\udcccMadrid.","68":"\ud83d\udcccMadrid.","69":"\ud83d\udcccMadrid.","70":"\ud83d\udcccMadrid.","71":"\ud83d\udcccMadrid.","72":"\ud83d\udcccMadrid.","73":"\ud83d\udcccMadrid.","74":"\ud83d\udcccMadrid.","75":"\ud83d\udcccMadrid.","76":"\ud83d\udcccMadrid.","77":"\ud83d\udcccMadrid.","78":"\ud83d\udcccMadrid.","79":"\ud83d\udcccMadrid.","80":"\ud83d\udcccMadrid.","81":"\ud83d\udcccMadrid.","82":"\ud83d\udcccMadrid.","83":"\ud83d\udcccMadrid.","84":"\ud83d\udcccMadrid.","85":"\ud83d\udcccMadrid.","86":"\ud83d\udcccMadrid."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canete707","name":"August Landmesser","id":1189070442,"id_str":"1189070442","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aschapire","name":"Alejo Schapire","id":525658038,"id_str":"525658038","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sharoncalderong","name":"sharon","id":2534430654,"id_str":"2534430654","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BECAES_","name":"\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udde6","id":459202451,"id_str":"459202451","indices":[3,11]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trix8Pat","name":"\u271e\u2620\ufe0e\u01a4\ud835\udceat\u2620\ufe0e\u271e","id":1012254926687350785,"id_str":"1012254926687350785","indices":[3,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"antitaurinagirl","name":"Guerrera de borregos covidianos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc03\ud83d\udc3e\ud83d\udc23\u2603\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":619940025,"id_str":"619940025","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ernestonewage","name":"Ernesto Romero","id":807938709832220672,"id_str":"807938709832220672","indices":[3,17]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ernestonewage","name":"Ernesto Romero","id":807938709832220672,"id_str":"807938709832220672","indices":[3,17]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[65,75]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[86,99]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"PabloCagado","indices":[88,100]},{"text":"DEPP","indices":[101,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tabarniaBCN","name":"Kumy Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1358860356,"id_str":"1358860356","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1319321058428751872,"id_str":"1319321058428751872","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319321058428751872\/pu\/img\/F5FqSJeMQa6U31UA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319321058428751872\/pu\/img\/F5FqSJeMQa6U31UA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OWrWqcz5Xl","display_url":"pic.twitter.com\/OWrWqcz5Xl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CthulhuApoklyps\/status\/1319321085167403008\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":148,"h":148,"resize":"crop"},"medium":{"w":256,"h":148,"resize":"fit"},"small":{"w":256,"h":148,"resize":"fit"},"large":{"w":256,"h":148,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319321085167403008,"source_status_id_str":"1319321085167403008","source_user_id":3046714970,"source_user_id_str":"3046714970"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pasandoeldia1","name":"\u274c\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pasando el d\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u274c","id":1084218949850591232,"id_str":"1084218949850591232","indices":[3,17]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia02","name":"Julio \u274e #SOSespa\u00f1a","id":3081763677,"id_str":"3081763677","indices":[3,16]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElMotarrdo","name":"RockZombie","id":1266330853753466882,"id_str":"1266330853753466882","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1319957040433954816,"id_str":"1319957040433954816","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFt71HXgAA0eUG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFt71HXgAA0eUG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XHkw4NtznO","display_url":"pic.twitter.com\/XHkw4NtznO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElMotarrdo\/status\/1319957042283663360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":431,"resize":"fit"},"large":{"w":732,"h":464,"resize":"fit"},"medium":{"w":732,"h":464,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319957042283663360,"source_status_id_str":"1319957042283663360","source_user_id":1266330853753466882,"source_user_id_str":"1266330853753466882"}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CobraVerde5","name":"CobraVerde\ud83d\udc0d \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51 V.E.R.D.E.","id":939299117347606528,"id_str":"939299117347606528","indices":[3,15]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[17,33]},{"screen_name":"Pontifex_es","name":"Papa Francisco","id":525264466,"id_str":"525264466","indices":[34,46]},{"screen_name":"vaticannews_es","name":"Vatican News","id":121482054,"id_str":"121482054","indices":[47,62]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"toni24156","name":"Antonio Martin","id":2149415660,"id_str":"2149415660","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1319982558139043840,"id_str":"1319982558139043840","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGFJJ-W0AAbRGx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGFJJ-W0AAbRGx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ONaTAynz20","display_url":"pic.twitter.com\/ONaTAynz20","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/toni24156\/status\/1319982562811457537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":431,"resize":"fit"},"large":{"w":732,"h":464,"resize":"fit"},"medium":{"w":732,"h":464,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319982562811457537,"source_status_id_str":"1319982562811457537","source_user_id":2149415660,"source_user_id_str":"2149415660"}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vayanata","name":"Vayanata","id":3632447547,"id_str":"3632447547","indices":[3,12]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"Bego\u00f1o","indices":[50,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OviedoCapital","name":"Oviedo Capital","id":1054709099185795072,"id_str":"1054709099185795072","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1319974823049744385,"id_str":"1319974823049744385","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF-G6hW0AE_KB2.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF-G6hW0AE_KB2.png","url":"https:\/\/t.co\/tZTVJ7DRe3","display_url":"pic.twitter.com\/tZTVJ7DRe3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OviedoCapital\/status\/1319974908772945920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":677,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":677,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":677,"h":425,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319974908772945920,"source_status_id_str":"1319974908772945920","source_user_id":1054709099185795072,"source_user_id_str":"1054709099185795072"}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gilbert8410","name":"Dios sabe lo que necesitamos","id":781504886,"id_str":"781504886","indices":[3,15]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[17,28]},{"screen_name":"IaPipiIoIa","name":"\ud83d\udda4PipioIa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1213499306600062977,"id_str":"1213499306600062977","indices":[29,40]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Calope01799313","name":"Cal\u00edope","id":1155446348117880832,"id_str":"1155446348117880832","indices":[3,18]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsLaRadio2","name":"Julio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SOSespa\u00f1a","id":3356572395,"id_str":"3356572395","indices":[3,14]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalvezLacsamana","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,19]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tercio_t5","name":"Tercio_t5 \ud83d\udc51","id":1299637606242754561,"id_str":"1299637606242754561","indices":[3,13]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmenRevista","name":"Carmen Pineda","id":337602483,"id_str":"337602483","indices":[3,17]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vezapurpura","name":"Princess","id":707520514642808832,"id_str":"707520514642808832","indices":[3,15]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"Extremadura","indices":[19,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Belen_Larioss","name":"Bel\u00e9n","id":864606492,"id_str":"864606492","indices":[3,17]},{"screen_name":"jvergelesb","name":"jvergelesb","id":15499059,"id_str":"15499059","indices":[80,91]},{"screen_name":"GFVara","name":"Guillermo Fdez Vara","id":158658247,"id_str":"158658247","indices":[94,101]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuperez2002","name":"Manuel P\u00e9rez","id":440336544,"id_str":"440336544","indices":[3,17]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Motard8559","name":"Motard85","id":1036624440254181376,"id_str":"1036624440254181376","indices":[3,14]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"EstadoDeAlarma","indices":[21,36]},{"text":"COVID19","indices":[55,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[19,26]}],"urls":[],"media":[{"id":1320063154798419974,"id_str":"1320063154798419974","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHOcf7XYAYDRn_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHOcf7XYAYDRn_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5n2ufCiRJl","display_url":"pic.twitter.com\/5n2ufCiRJl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PedroOtamendi\/status\/1320063161576325122\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":750,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":750,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320063161576325122,"source_status_id_str":"1320063161576325122","source_user_id":4032209655,"source_user_id_str":"4032209655"}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[{"text":"Generalitat","indices":[61,73]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[97,106]},{"text":"Covid19","indices":[108,116]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[117,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Brad84095454","name":"Brad","id":1251227101669228545,"id_str":"1251227101669228545","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1319744223533502464,"id_str":"1319744223533502464","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319744223533502464\/pu\/img\/_Fu-sM5xJgpPgLe6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319744223533502464\/pu\/img\/_Fu-sM5xJgpPgLe6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sifvYG0uSM","display_url":"pic.twitter.com\/sifvYG0uSM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Brad84095454\/status\/1319744258266497025\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319744258266497025,"source_status_id_str":"1319744258266497025","source_user_id":1251227101669228545,"source_user_id_str":"1251227101669228545"}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"OrbitaEduardo","name":"Eduardo G.","id":951000405529505792,"id_str":"951000405529505792","indices":[20,34]},{"screen_name":"TwitterEspana","name":"Twitter Espa\u00f1a","id":1347756012,"id_str":"1347756012","indices":[35,49]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"Ley","indices":[127,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IJv1DpqbVg","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2020\/10\/24\/5f942ac1fdddffff7d8b45c2.html","display_url":"elmundo.es\/internacional\/\u2026","indices":[254,277]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IaPipiIoIa","name":"\ud83d\udda4PipioIa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1213499306600062977,"id_str":"1213499306600062977","indices":[3,14]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmolinervlc","name":"Juan Moliner \ud83d\udda4","id":319527615,"id_str":"319527615","indices":[3,15]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmolinervlc","name":"Juan Moliner \ud83d\udda4","id":319527615,"id_str":"319527615","indices":[3,15]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[17,31]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KekoJones_27","name":"Mr. Jones","id":1113868962314559488,"id_str":"1113868962314559488","indices":[3,16]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Motard8559","name":"Motard85","id":1036624440254181376,"id_str":"1036624440254181376","indices":[3,14]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manufer222","name":"Manufer","id":813065898147934208,"id_str":"813065898147934208","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1319998521387483136,"id_str":"1319998521387483136","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319998521387483136\/pu\/img\/cGLYk9oGlffUgBh2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319998521387483136\/pu\/img\/cGLYk9oGlffUgBh2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J7hYlZt94S","display_url":"pic.twitter.com\/J7hYlZt94S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Manufer222\/status\/1319998571895267329\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319998571895267329,"source_status_id_str":"1319998571895267329","source_user_id":813065898147934208,"source_user_id_str":"813065898147934208"}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1319984256530157568,"id_str":"1319984256530157568","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGGsA-WkAAUpOf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGGsA-WkAAUpOf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ml3SZftvdx","display_url":"pic.twitter.com\/ml3SZftvdx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/marubimo\/status\/1319984267305406465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319984267305406465,"source_status_id_str":"1319984267305406465","source_user_id":3357102100,"source_user_id_str":"3357102100"}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Chule_74","name":"Mitch Bukanan.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4863818969,"id_str":"4863818969","indices":[3,13]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[96,109]}],"urls":[],"media":[{"id":1319958916902649859,"id_str":"1319958916902649859","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFvpDgXgAMxQ4f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFvpDgXgAMxQ4f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/twXnSmb2xb","display_url":"pic.twitter.com\/twXnSmb2xb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_Chule_74\/status\/1319958920018989057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":686,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":389,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":719,"h":1257,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319958920018989057,"source_status_id_str":"1319958920018989057","source_user_id":4863818969,"source_user_id_str":"4863818969"}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tercio_t5","name":"Tercio_t5 \ud83d\udc51","id":1299637606242754561,"id_str":"1299637606242754561","indices":[3,13]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuperez2002","name":"Manuel P\u00e9rez","id":440336544,"id_str":"440336544","indices":[3,17]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox52","indices":[21,33]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1aConVox","indices":[38,61]},{"text":"TeamVox","indices":[63,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mc_V_Iberica1","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V. IB\u00c9RICA I\ud83c\udf1f","id":875748723531411457,"id_str":"875748723531411457","indices":[3,17]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[125,139]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia02","name":"Julio \u274e #SOSespa\u00f1a","id":3081763677,"id_str":"3081763677","indices":[3,16]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[123,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[{"text":"PUTADICTADURA","indices":[77,91]},{"text":"SICARIATO","indices":[92,102]},{"text":"PSOETACRIMINALYGENOCIDA","indices":[103,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia02","name":"Julio \u274e #SOSespa\u00f1a","id":3081763677,"id_str":"3081763677","indices":[3,16]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xX8XzMyE50","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/pedro-sanchez-dice-compartir-papa-lucha-contra-populismos-mientras-gobierna-podemos-6328328","display_url":"okdiario.com\/espana\/pedro-s\u2026","indices":[117,140]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KekoJones_27","name":"Mr. Jones","id":1113868962314559488,"id_str":"1113868962314559488","indices":[3,16]},{"screen_name":"marichalmarich1","name":"MARICHAL \ud83c\udde8\ud83c\uddfa","id":2222183599,"id_str":"2222183599","indices":[52,68]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Moseguello","name":"\u0166l\u00f8\u03ba\u03b9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26ab","id":940006015612915714,"id_str":"940006015612915714","indices":[3,14]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"C41721279","name":"Carmen 41721279","id":1315412280738295808,"id_str":"1315412280738295808","indices":[3,13]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[15,26]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Olivia90580627","name":"Olivia","id":1289216005579976710,"id_str":"1289216005579976710","indices":[3,18]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[20,31]},{"screen_name":"Chelo90225003","name":"Chelo","id":915260722350784512,"id_str":"915260722350784512","indices":[58,72]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiosaMinervaSev","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,19]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiosaMinervaSev","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,19]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[{"text":"EquipoMascarillas","indices":[63,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1319771485637050368,"id_str":"1319771485637050368","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319771485637050368\/pu\/img\/XCr4ZDVKNmV-8kKW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319771485637050368\/pu\/img\/XCr4ZDVKNmV-8kKW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4sR1QDWT2h","display_url":"pic.twitter.com\/4sR1QDWT2h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PedroOtamendi\/status\/1319771542943899649\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319771542943899649,"source_status_id_str":"1319771542943899649","source_user_id":4032209655,"source_user_id_str":"4032209655"}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuperez2002","name":"Manuel P\u00e9rez","id":440336544,"id_str":"440336544","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}