{"screen_name":{"0":"LaVozIberica","1":"LaVozIberica","2":"LaVozIberica","3":"LaVozIberica","4":"LaVozIberica","5":"LaVozIberica","6":"LaVozIberica","7":"LaVozIberica","8":"LaVozIberica","9":"LaVozIberica","10":"LaVozIberica","11":"LaVozIberica","12":"LaVozIberica","13":"LaVozIberica","14":"LaVozIberica","15":"LaVozIberica","16":"LaVozIberica","17":"LaVozIberica"},"tweet_id":{"0":1320125432231006208,"1":1320094799005913088,"2":1320094555933495296,"3":1320092292498247680,"4":1320092042500972549,"5":1320076425093840896,"6":1320055659371630592,"7":1320055424985550848,"8":1320054908624699397,"9":1320045710931300358,"10":1320021590122336257,"11":1320017770310995970,"12":1319996811952738304,"13":1319979011339059200,"14":1319977355012603904,"15":1319960978902159366,"16":1319904199187058689,"17":1319903372066127872},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"text":{"0":"El senador de Podemos por Lanzarote fue detenido por tr\u00e1fico de coca\u00edna https:\/\/t.co\/KfIMoKycMD a trav\u00e9s de @larazon_es","1":"Presidente de la Fundaci\u00f3n Madrina: \"Los periodistas espa\u00f1oles me dicen que les proh\u00edben grabar las colas del hambre. Estamos saliendo s\u00f3lo en telediarios internacionales\".\nLos bancos de alimentos est\u00e1n desbordados. El Gobierno lo est\u00e1 ocultando. \nhttps:\/\/t.co\/hFZJ4dNyKN","2":"El PP, una vez ubicado en el centro tras definir a Vox como extremista y radical, se entiende hace suyo el pensamiento \u00fanico progresista pol\u00edticamente correcto y sus dogmas sobre el Estado auton\u00f3mico, el cambio clim\u00e1tico, el feminismo, la familia, la educaci\u00f3n, la emigraci\u00f3n...","3":"S\u00e1nchez rompe en 24 horas la promesa de negociar con el PP el CGPJ https:\/\/t.co\/cu3KIm5evi a trav\u00e9s de @EconomiaED_","4":"Los in\u00fatiles de los sindicatos no piensan intervenir frente este acoso a los trabajadores. ?? https:\/\/t.co\/4R6eVbqbCa","5":"\u00abPAZ A CAMBIO DE PAZ en lugar de TERRITORIOS A CAMBIO DE PAZ\u00bb\nhttps:\/\/t.co\/DEZywfSVY0 https:\/\/t.co\/xjnFjj7Ep0","6":"El 26 de octubre a las 19h Jos\u00e9 Manuel S\u00e1nchez Ron, de @RAEinforma, nos hablar\u00e1 sobre la situaci\u00f3n de la Ciencia, la Tecnolog\u00eda y la Econom\u00eda en la \u00e9poca del viaje de Magallanes-Elcano. Una conferencia online organizada con la C\u00e1tedra Luis de Camoens de @uc3m. S\u00edguela aqu\u00ed:","7":"Han tenido que morir tres ni\u00f1as en Alemania para que se anulase la obligatoriedad de m\u00e1scaras en los colegios. https:\/\/t.co\/q5lYZofndO","8":"Modelos, azafatas, presentadores de tv, famosos y aut\u00f3nomos se unen a las colas del hambre. La demanda se  triplica y se suman perfiles de todas las profesiones. Los Bancos de Alimentos prev\u00e9n un estallido social en 3 meses. Piden urgentemente donaciones. https:\/\/t.co\/MiP5V1GJwY","9":"Millones de hombres en el mundo sufren mutilaci\u00f3n genital, siete veces m\u00e1s que las mujeres, aunque no se hable de ellos.\nhttps:\/\/t.co\/3XUaN0YJYX https:\/\/t.co\/YyR232BwGe","10":"\u00bfY las mascarillas? https:\/\/t.co\/is12UDkpw4","11":"Calvo pregunta a los brigadistas internacionales, todos centenarios, si tienen hijos menores de edad: https:\/\/t.co\/OqHjoLUrsf","12":"Multan a una chica por estar comi\u00e9ndose una gamba con la mascarilla bajada https:\/\/t.co\/UBkJoHvJYi a trav\u00e9s de @ElDiestro_","13":"Crean una vacuna para prevenir c\u00e1ncer de pulm\u00f3n, intestino y p\u00e1ncreas\n\nEl estudio ha sido llevado a cabo por la doctora Rachel Ambler y otros investigadores en el Instituto Francis Crick de Londres :United_Kingdom: \n\nLos primeros ensayos en laboratorio con ratones han resultado prometedores :no_entry:","14":"SOY FEMINISTA MODERNA\nhttps:\/\/t.co\/E8usDld7kO https:\/\/t.co\/fKCi4x5LAu","15":"@maicucha30 \u00bfLegalidad... qu\u00e9 es tal cosa?","16":"Victoria Rosell es codemandada, junto a Carlos Sosa, por despido nulo o improcedente https:\/\/t.co\/lyT9YkY4zo","17":"\u00bfSomos las mujeres irresponsables penales? https:\/\/t.co\/J700CXFxCB"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"created_at":{"0":"2020-10-24 22:10:04","1":"2020-10-24 20:08:20","2":"2020-10-24 20:07:22","3":"2020-10-24 19:58:23","4":"2020-10-24 19:57:23","5":"2020-10-24 18:55:20","6":"2020-10-24 17:32:49","7":"2020-10-24 17:31:53","8":"2020-10-24 17:29:50","9":"2020-10-24 16:53:17","10":"2020-10-24 15:17:26","11":"2020-10-24 15:02:15","12":"2020-10-24 13:38:58","13":"2020-10-24 12:28:14","14":"2020-10-24 12:21:40","15":"2020-10-24 11:16:35","16":"2020-10-24 07:30:58","17":"2020-10-24 07:27:41"},"retweet_count":{"0":295,"1":1571,"2":391,"3":2,"4":12,"5":0,"6":65,"7":6,"8":356,"9":1,"10":106,"11":0,"12":1,"13":543,"14":0,"15":0,"16":1,"17":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":3,"4":0,"5":2,"6":0,"7":0,"8":0,"9":4,"10":0,"11":1,"12":6,"13":0,"14":0,"15":6,"16":1,"17":1},"user_location":{"0":"#VozIberica","1":"#VozIberica","2":"#VozIberica","3":"#VozIberica","4":"#VozIberica","5":"#VozIberica","6":"#VozIberica","7":"#VozIberica","8":"#VozIberica","9":"#VozIberica","10":"#VozIberica","11":"#VozIberica","12":"#VozIberica","13":"#VozIberica","14":"#VozIberica","15":"#VozIberica","16":"#VozIberica","17":"#VozIberica"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","1":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","2":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","3":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","4":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","5":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","6":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","7":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","8":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","9":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","10":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","11":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","12":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","13":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","14":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","15":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","16":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","17":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CriticoRebelde","name":"CRITICO Y REBELDE.","id":908126495201263616,"id_str":"908126495201263616","indices":[3,18]},{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[128,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KfIMoKycMD","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/espana\/el-senador-de-podemos-por-lanzarote-fue-detenido-por-trafico-de-cocaina-BC11575488\/","display_url":"larazon.es\/espana\/el-sena\u2026","indices":[92,115]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VidalQuadras","name":"Alejo Vidal-Quadras","id":166100601,"id_str":"166100601","indices":[3,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EconomiaED_","name":"Econom\u00eda Digital","id":20063063,"id_str":"20063063","indices":[103,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cu3KIm5evi","expanded_url":"https:\/\/www.economiadigital.es\/politica-y-sociedad\/sanchez-rompe-en-24-horas-la-promesa-de-negociar-con-el-pp-el-cgpj_20102479_102.html","display_url":"economiadigital.es\/politica-y-soc\u2026","indices":[67,90]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsojSabir","name":"Esoj Sabir","id":373861879,"id_str":"373861879","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DEZywfSVY0","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/paz-a-cambio-de-paz-en-lugar-de-territorios-a-cambio-de-paz\/","display_url":"voziberica.com\/paz-a-cambio-d\u2026","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1320076232856317953,"id_str":"1320076232856317953","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHaVvfWMAEAfSV.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHaVvfWMAEAfSV.png","url":"https:\/\/t.co\/xjnFjj7Ep0","display_url":"pic.twitter.com\/xjnFjj7Ep0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1320076425093840896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":286,"h":176,"resize":"fit"},"large":{"w":286,"h":176,"resize":"fit"},"small":{"w":286,"h":176,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionAreces","name":"Fundaci\u00f3nRam\u00f3nAreces","id":401982291,"id_str":"401982291","indices":[3,19]},{"screen_name":"RAEinforma","name":"RAE","id":350411337,"id_str":"350411337","indices":[76,87]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BbNnia","name":"GaBbyNnia","id":1241782427279818752,"id_str":"1241782427279818752","indices":[3,10]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3XUaN0YJYX","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/millones-de-hombres-en-el-mundo-sufren-mutilacion-genital-siete-veces-mas-que-las-mujeres-aunque-no-se-hable-de-ellos\/","display_url":"voziberica.com\/millones-de-ho\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1320045483943972864,"id_str":"1320045483943972864","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElG-X63W0AAn67f.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElG-X63W0AAn67f.png","url":"https:\/\/t.co\/YyR232BwGe","display_url":"pic.twitter.com\/YyR232BwGe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1320045710931300358\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":375,"h":243,"resize":"fit"},"medium":{"w":375,"h":243,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":375,"h":243,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jadouken10","name":"Hadouken","id":2476186453,"id_str":"2476186453","indices":[3,14]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OqHjoLUrsf","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/calvo-pregunta-brigadistas-internacionales-todos-centenarios-si-tienen-hijos-menores-edad-6321049","display_url":"okdiario.com\/espana\/calvo-p\u2026","indices":[102,125]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[111,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UBkJoHvJYi","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/10\/multan-a-una-chica-por-estar-comiendose-una-gamba-con-la-mascarilla-bajada\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/10\/multan\u2026","indices":[75,98]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LRsecreta","name":"La Reuni\u00f3n Secreta","id":1238460604270116864,"id_str":"1238460604270116864","indices":[3,13]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E8usDld7kO","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/soy-feminista-moderna\/","display_url":"voziberica.com\/soy-feminista-\u2026","indices":[22,45]}],"media":[{"id":1319977340315852800,"id_str":"1319977340315852800","indices":[46,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGAZcEXYAA9tDg.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGAZcEXYAA9tDg.png","url":"https:\/\/t.co\/fKCi4x5LAu","display_url":"pic.twitter.com\/fKCi4x5LAu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1319977355012603904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"},"medium":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maicucha30","name":"Rebelde con causa \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1685001962,"id_str":"1685001962","indices":[0,11]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lyT9YkY4zo","expanded_url":"https:\/\/confilegal.com\/20200828-victoria-rosell-es-codemandada-junto-a-carlos-sosa-por-despido-nulo-o-improcedente\/?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"confilegal.com\/20200828-victo\u2026","indices":[85,108]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J700CXFxCB","expanded_url":"https:\/\/confilegal.com\/20201024-somos-las-mujeres-irresponsables-penales\/?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"confilegal.com\/20201024-somos\u2026","indices":[43,66]}]}}}